<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2019-07-21 01:00:15"><p id_tv="1" o="2019-07-27 05:55:00" d="2019-07-27 06:50:00" x="1"><n u="Tlapková patrola">Tlapková patrola II (5, 6)</n><t>S</t><e>FWMn</e>    <k>68% Ryder vede psí smečku záchranářů známou jako Tlapková patrola. Společně plní zapeklité úkoly, aby ochránili pobřežní městečko před zkázou</k>  </p>
<p id_tv="1" o="2019-07-27 06:50:00" d="2019-07-27 07:40:00" x="1"><n u="Looney Tunes: Úžasná Show">Looney Tunes: Úžasná Show (24, 25)</n><t>S</t><e>SWmn</e>    <k>74% Americký animovaný seriál (2009)</k>  </p>
<p id_tv="1" o="2019-07-27 07:40:00" d="2019-07-27 08:00:00" x="1"><n u="Show Toma a Jerryho">Show Toma a Jerryho (5)</n><t>S</t><e>SWmn</e>    <k>69% Americký animovaný seriál (2014)</k>  </p>
<p id_tv="1" o="2019-07-27 08:00:00" d="2019-07-27 09:15:00" x="1"><n>Král zlodějů</n><t>Q</t><e>SWMn</e>    <k>59% Německá pohádka (2010)</k>  </p>
<p id_tv="1" o="2019-07-27 09:15:00" d="2019-07-27 11:35:00" x="1" c="1"><n>Jantarová komnata</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>50% Jantarovou komnatu se pokoušelo najít mnoho lovců pokladů. Jejím tajemstvím jsou v jantaru zalitá semena zázračné rostliny. Pokud by se rostlina ocitla Hrají: K. Wiesinger, S. Gerhardt, F. Busch. Režie: F. Baxmeyer</k>  </p>
<p id_tv="1" o="2019-07-27 11:35:00" d="2019-07-27 13:15:00" x="1" c="1"><n>Policejní akademie 3: Znovu ve výcviku</n><t>F</t><e>FHWmn</e>    <k>56% Protože policie musí snížit výdaje, jedna z policejních akademií bude zrušena. Absolventi se vracejí zpět, aby pomohli své škole a zvítězili nad konkurencí. Americká komedie (1986). Hrají: S. Guttenberg, B. Smith, D. Graf. Režie: J. Paris</k>  </p>
<p id_tv="1" o="2019-07-27 13:15:00" d="2019-07-27 14:40:00" x="1"><n>Výměna manželek</n><t>L</t><e>FHSWmn</e>    <k>Jak si poradí Danka ve velkém luxusním domě pod dohledem pedanta Vaška a dokáže se Bára přizpůsobit skromným poměrům a jinému životnímu stylu v malém pražském bytě? Úspěšná reality show, ve které si dvě ženy vymění domácnost na dobu deseti dní, které stráví pod dohledem nového chotě, nových dětí a hlavně televizní kamery. (2017)</k>  </p>
<p id_tv="1" o="2019-07-27 14:40:00" d="2019-07-27 17:15:00" x="1" c="1"><n>Láska na kari</n><t>F</t><e>FHSWmn</e>    <k>73% Po smrti matky a ztrátě rodinné restaurace opouští mladý talentovaný kuchař Hassan rodnou Indii a spolu se svými blízkými odjíždí do Evropy, aby začal Americká komedie (2014). Hrají: H. Mirren, Om Puri, M. Dayal. Režie: L. Hallström</k>  </p>
<p id_tv="1" o="2019-07-27 17:15:00" d="2019-07-27 19:30:00" x="1" c="1"><n>Ratatouille</n><t>F</t><e>FHSWmn</e>    <k>81% V jedné z nejlepších pařížských restaurací spřádá mladý krysák Remy odvážné sny o kariéře šéfkuchaře. Jeho rodina je ovšem jiného názoru, a tak Remy váhá Americký animovaný film (2007)</k>  </p>
<p id_tv="1" o="2019-07-27 19:30:00" d="2019-07-27 20:20:00" x="1"><n>Televizní noviny</n><t>Z</t><e>SWmn</e>    <k>Sportovní noviny, Počasí</k>  </p>
<p id_tv="1" o="2019-07-27 20:20:00" d="2019-07-27 22:40:00" x="1" c="1"><n>Strážci Galaxie</n><t>F</t><e>FHSWmn</e>    <k>80% Odvážný dobrodruh Peter Quill se stává středem zájmu nájemných zabijáků poté, co mocnému padouchovi Ronanovi ukradne tajemnou kouli. Na úniku spojí Americký sci-fi film (2014). Hrají: Ch. Pratt, Z. Saldana, D. Bautista</k>  </p>
<p id_tv="1" o="2019-07-27 22:40:00" d="2019-07-28 01:00:00" x="1" c="1"><n>Godzilla</n><t>F</t><e>FHSWmn</e>    <k>66% Po katastrofě v jaderné elektrárně v Japonsku vláda prohlásí, že šlo o zemětřesení. Jenže inženýr Joe Brody tuší, že něco bylo jinak. Po patnácti letech Japonsko-americký film (2014). Hrají: A. Taylor-Johnson, B. Cranston, E. Olsen. Režie: G. Edwards</k>  </p>
<p id_tv="1" o="2019-07-28 01:00:00" d="2019-07-28 02:45:00" x="1" c="1"><n>Policejní akademie 3: Znovu ve výcviku</n><t>F</t><e>FHWmn</e>    <k>56% Protože policie musí snížit výdaje, jedna z policejních akademií bude zrušena. Absolventi se vracejí zpět, aby pomohli své škole a zvítězili nad konkurencí. Americká komedie (1986). Hrají: S. Guttenberg, B. Smith, D. Graf. Režie: J. Paris</k>  </p>
<p id_tv="1" o="2019-07-28 02:45:00" d="2019-07-28 03:10:00" x="1"><n>Kolotoč</n><t>L</t><e>Smn</e>    <k>Soutěžní pořad plný napětí a překvapení uvádí Pavel Poulíček</k>  </p>
<p id_tv="1" o="2019-07-28 03:10:00" d="2019-07-28 03:55:00" x="1"><n>DO-RE-MI</n><t>L</t><e>Smn</e>    <k>Zpěváci z ulice v televizní show. Uvádějí Sabina Laurinová a Pavel Trávníček. Účinkují J. Obzinová, P. Salava a S. Hložek</k>  </p>
<p id_tv="1" o="2019-07-28 03:55:00" d="2019-07-28 04:55:00" x="1"><n>Král zlodějů</n><t>Q</t><e>SWMn</e>    <k>59% Německá pohádka (2010)</k>  </p>
<p id_tv="1" o="2019-07-28 04:55:00" d="2019-07-28 05:55:00" x="1"><n>Novashopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
</a>
