<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Niezwykłe Dwudziestolecie. Historia gospodarcza II RP (3)</n><s o="2019-07-15 09:50:00" d="2019-07-15 10:20:00" n="TVP Historia" id_tv="100"></s><p><k>Bankowosc
(2018). Serial o przemianach społecznych i ekonomicznych miedzywojennej Polski, który w lekki i przystepny sposób przybliza zagadnienia zwiazane z rozwojem przemysłowym naszego kraju.</k><d>&quot;Niezwykłe Dwudziestolecie. Historia gospodarcza II RP&quot; to szescioodcinkowy serial o przemianach społecznych
i ekonomicznych miedzywojennej Polski. Mimo pozornie trudnego tematu, serial w lekki i przystepny sposób przybliza 
zagadnienia zwiazane z rozwojem przemysłowym naszego kraju. Przedstawia wspaniałe osiagniecia tamtych lat, 
z których mozemy byc dumni do dzis - jak chocby budowa Gdyni, czy utworzenie Centralnego Okregu Przemysłowego. 
Serial ukazuje m.in. rozwój kolejnictwa na ziemiach polskich, powstanie przemysłu lotniczego, kształtowanie sie 
rodzimej waluty czy budowe kolei linowej na Kasprowy Wierch. 
Dzieki dynamicznemu montazowi, dowcipnym animacjom oraz kreatywnemu uzycia archiwaliów, serial jest bardzo 
atrakcyjny wizualnie. Moze stanowic doskonałe zródło wiedzy o tamtych czasach zarówno dla młodziezy jak i dla 
widzów dorosłych. To nowe spojrzenie na II Rzeczpospolita z perspektywy stu lat od odzyskania niepodległosci. 

Trzeci odcinek z serii przedstawia kształtowanie sie waluty na ziemiach polskich. Jak doszło do przemiany marki
polskiej w polskiego złotego? Jakie kryzysy przetoczyły sie w latach dwudziestych i trzydziestych przez nasze ziemie?
Jaki był ich wpływ na rodzima gospodarke? Na czym polegała reforma Grabskiego?
Odcinek ten opowiada tez sensacyjna historie wywiezienia z naszego kraju, we wrzesniu 1939 roku, przeszło 70 ton
złota i ukryciu go na Saharze przed nazistami.</d></p><i><t>Dokument</t><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp-historia/20190715/1300354334-Niezwyk-e-dwudziestolecie-historia-gospodarcza-ii-rp-3</w></i><x></x></a>
