<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Olbrzymy Oceanów (2/3)</n><s o="2019-07-15 15:10:00" d="2019-07-15 16:10:00" n="TVP Historia" id_tv="100"></s><p><k>(Ocean Giants) cz. 2/3
Serial dokumentalny Wielka Brytania (2011). W tym odcinku obserwacjom podlegaja m.in. delfiny butlonose, których mózg nalezy najwiekszych w swiecie zwierzat. Jest wiekszy nawet od mózgu człowieka. Butlonos jest uznawany za jedno z najinteligentniejszych zwierzat swiata.</k><d>Serial dokumentalny, Wielka Brytania 

Kolejny odcinek serii przedstawiajacej zadziwiajacy swiat wielorybów i delfinów traktuje o umiejetnosciach 
komunikowania sie i nieprzecietnej inteligencji tych zwierzat. Naukowcy prowadza długoletnie obserwacje 
i badania w naturalnym srodowisku ssaków wodnych. Badacze rejestruja ich zachowania, by nastepnie 
wnikliwie analizowac filmy i nagrania dzwieków. Autorami uchwyconych na tasmie filmowej niepowtarzalnych 
zdjec i ujec sa znani operatorzy Doug Allan i Didier Noirot. 
W tym odcinku obserwacjom podlegaja m.in. delfiny butlonose, których mózg nalezy najwiekszych w swiecie 
zwierzat. Jest wiekszy nawet od mózgu człowieka. Butlonos jest uznawany za jedno z najinteligentniejszych 
zwierzat swiata. Od kilkudziesieciu lat badania nad porozumiewaniem sie delfinów prowadzi Denise Herzing, 
biolog i behawiorystka, która jest swiatowej klasy znawczynia mowy tych zwierzat. To jej zdaniem juz za pare 
lat poznamy mowe delfinów. Wraz z operatorami Dougiem i Didierem Herzing penetruje wody u wybrzezy 
Bahamów. Ich zainteresowanie budzi rodzina delfinów wraz z matka i jej młodym. Samice delfinów opiekuja sie 
maluchami przez pierwsze piec lat ich zycia, uczac najpotrzebniejszych umiejetnosci, jak porozumiewanie sie 
miedzy soba. Oprócz ludzi, delfiny jako jedyne w swiecie zwierzat posługuja sie własnymi imionami do 
nawoływania sie. 
Badania naukowców przynosza coraz to nowe odkrycia na temat obdarzonych niezwykła inteligencja wielorybów
i delfinów. Nie sposób jednak wytłumaczyc naukowo tajemniczej wiezi łaczacej te zwierzeta z człowiekiem. 
Ale kiedy pewnego dnia bedziemy mogli sie z nimi porozumiewac, moze same o tym opowiedza.</d></p><i><t>Dokument</t><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp-historia/20190715/1300354341-Olbrzymy-oceanow-2-3</w></i><x></x></a>
