<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Poswiecajac zycie prawdzie</n><s o="2019-07-15 02:20:00" d="2019-07-15 03:05:00" n="TVP Historia" id_tv="100"></s><p><k>Film dokumentalny Polska (2014). Film dokumentalny o tragicznej historii 12 lekarzy, specjalistów i ekspertów z dziedziny medycyny sadowej, którzy znalezli sie w składzie, powołanej przez Niemców Miedzynarodowej Komisji Lekarskiej do zbadania mordu w Katyniu.</k><d>Film dokumentalny o tragicznej historii 12 lekarzy, specjalistów i ekspertów z dziedziny medycyny sadowej, którzy 
znalezli sie w składzie powołanej przez Niemców Miedzynarodowej Komisji Lekarskiej do zbadania mordu w Katyniu. 
Członkowie komisji pochodzili z krajów zaleznych od Rzeszy: Belgii, Bułgarii, Danii, Protektoratu Czech i Moraw, 
Rumunii, Słowacji, Wegier i Finlandii oraz z neutralnej Szwajcarii. W kwietniu 1943 roku mieli osobiscie dokonac sekcji 
zwłok zamordowanych w Katyniu polskich oficerów i ustalic dokładny czas popełnienia zbrodni. Wszyscy złozyli podpisy 
pod dokumentem obwiniajacym ZSRR o dokonanie tej zbrodni. Po wojnie, mimo grózb, szykan i oskarzen o kolaboracje 
z nazistami, wiekszosc członków Komisji nie wyparła sie swoich oswiadczen. Tylko dwóch, profesor Hajek z Czech 
i profesor Markow z Bułgarii pod grozba kary smierci zostało zmuszonych przez władze komunistyczne do odwołania 
swoich podpisów. Dla pozostałej dziesiatki ta decyzja miała dramatyczny wpływ na losy ich samych lub ich rodzin; 
tajemnicze zgony i morderstwa, wiezienie, koniecznosc emigracji, naciski własnych rzadów na nieujawnianie prawdy 
o zbrodni katynskiej. Skad wzieła sie u nich tak silna determinacja i upór w dazeniu do ujawnienia prawdy o Katyniu, 
jakie były motywy, które kazały im narazac dla niej zycie? Profesor Francois Neville na tak postawione pytanie 
odpowiedział &quot;Vitam impendere Vero&quot; - poswiecajac swoje zycie prawdzie. 
Autorom filmu udało sie dotrzec do rodzin kilku członków komisji. W filmie znajda sie wspomnienia Rodicy, córki 
dr Alexandru Birkle ' a nagrane w jej mieszkaniu w Bukareszcie. Na Słowacji o swoim wujku Frantiku Šubku opowie 
Margarita Kanikowa, a o Francois Naville ' u opowie jego siostrzeniec w Szwajcarii profesor Gabriel Aubert. Sylwetki 
pozostałych członków komisji zaprezentowane zostana w formie krótkich biogramów. 
Tło historyczne tamtych czasów zaprezentuja historycy. 
W filmie zostana wykorzystane obszerne filmowe materiały archiwalne dotyczace zbrodni katynskiej oraz doniesienia 
prasowe z tamtego okresu. Jednym z wazniejszych elementów ikonograficznych filmu beda materiały archiwalne 
bedace w posiadaniu rodzin członków komisji.</d></p><i><t>Dokument</t><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp-historia/20190715/1300733699-Poswiecajac-zycie-prawdzie</w></i><x></x></a>
