<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Nad Niemnem (1/4)</n><s o="2019-07-15 19:05:00" d="2019-07-15 20:10:00" n="TVP Historia" id_tv="100"></s><p><k>Serial TVP (1986). Ekranizacja powiesci Elizy Orzeszkowej. Autorka zawarła w niej zróznicowany obraz nadniemenskiej szlachty w obliczu popowstaniowych warunków politycznych i społeczno - ekonomicznych. Korczyn, mała wioska nad Niemnem, lata 80. XIX wieku.</k><d>Ekranizacja powiesci Elizy Orzeszkowej. Autorka zawarła w niej 
zróznicowany obraz nadniemenskiej szlachty w obliczu nowych, 
popowstaniowych warunków politycznych i społeczno - ekonomicznych. 
Powiesc, opisujaca dzieje rodów Korczynskich i Bohatyrowiczów, 
wzywała do wiernosci ziemi i przeszłosci, gloryfikowała patriotyczna 
ofiarnosc i ideowe dziedzictwo minionych lat, głosiła niezachwiana wiare 
w siłe i wartosc człowieka. 
Korczyn, mała wioska nad Niemnem, lata 80. XIX wieku. Zywa jest 
tu ciagle pamiec o tragedii powstania styczniowego. Teofil Rózyc, dziedzic 
mocno juz przetrzebionej fortuny, niezainteresowany zbytnio praca, 
ubiega sie o wzgledy Justyny Orzelskiej, ładnej siostrzenicy Benedykta 
Korczynskiego, pana na Korczynie. Przed laty Justyna kochała 
z wzajemnoscia Zygmunta, bratanka Benedykta, lecz jego matka, 
obawiajac sie mezaliansu, nie zgodziła sie na ten zwiazek. Chociaz 
Benedykt ciezko pracuje, przezywa kłopoty finansowe. Jest tez skłócony 
z rodzina Bohatyrowiczów, zasciankowa szlachta, która dzielnie walczyła 
w powstaniu i była wówczas traktowana na równi z członkami 
znamienitych rodów. Po upadku powstania zubozali Bohatyrowicze 
zostali zdegradowani nieomal do roli chłopów. Jednego z nich, Jana 
Bohatyrowicza, Justyna obdarza uczuciem. 


Serial obyczajowy, 50 min, Polska 1986
Rezyseria: Zbigniew Kuzminski
Scenariusz: Kazimierz Radowicz
Zdjecia: Tomasz Tarasin
Muzyka: Andrzej Kurylewicz
Aktorzy: Iwona Pawlak, Marta Lipinska, Adam Marjanski, Janusz
Zakrzenski, Edmund Fetting, Bozena Rogalska, Jacek Chmielnik, 
Michał Pawlicki, Jerzy Zygmunt Nowak, Ewa Decówna, Ewa Wencel, 
Jan Prochyra, Zbigniew Bogdanski</d></p><i><t>Dokument</t><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp-historia/20190715/1300354347-Nad-niemnem-1-4</w></i><x></x></a>
