<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="29" t="2019-08-13 02:43:55"><p id_tv="1008" o="2019-08-18 06:00:00" d="2019-08-18 08:30:00"><n>The Hundred-Foot Journey</n>    <k>De Indiase familie Kadam wil een restaurant openen in een pittoresk plaatsje in Zuid-Frankrijk. De eigenaresse van een tegenovergelegen Frans</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-18 08:30:00" d="2019-08-18 09:00:00"><n u="Plezier En Passie">Plezier En Passie (3)</n>    <k>Vrijetijdsprogramma waarin de leukste plekken worden bezocht waar het heerlijk ontspannen en genieten is. We volgen enthousiaste Nederlanders</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-18 09:00:00" d="2019-08-18 09:35:00"><n u="Later Als Ik Groot Ben">Later Als Ik Groot Ben (6)</n>    <k>Programma waarin Jochem van Gelder samen met kinderen uit groep 7 en 8 van de basisschool op pad gaat om te kijken of hun droomberoep daadwerkelijk</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-18 09:35:00" d="2019-08-18 10:20:00"><n u="Eigen Huis &amp; Tuin">Eigen Huis &amp; Tuin (11)</n>    <k>In Amsterdam laten Evelyn en Thomas zien hoe je met een klein budget een groot verschil kunt maken. In Rotterdam neemt Thomas een woonkamer én een keuken onder handen</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-18 10:20:00" d="2019-08-18 10:50:00"><n u="House Vision">House Vision (33)</n>    <k>Informatief woonmagazine waarin de beleving van het kopen, huren of verhuren van een vakantiewoning of tweede huis in binnen- of buitenland wordt belicht</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-18 10:50:00" d="2019-08-18 11:20:00"><n u="Baas BBQ">Baas BBQ (5)</n>    <k>Barbecuestrijd onder leiding van tv-kok Jeremy Vermolen en foodexpert en influencer Carolina van Dorenmalen. De deelnemende teams strijden acht weken</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-18 11:20:00" d="2019-08-18 11:50:00"><n u="Life Is Beautiful">Life Is Beautiful (1)</n>    <k>Informatief lifestyleprogramma voor de moderne man en vrouw die wil genieten van bereikbare luxe. Thuis, onderweg of waar ook ter wereld</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-18 11:50:00" d="2019-08-18 12:20:00"><n u="Hoe Maakt U Het">Hoe Maakt U Het (6)</n>    <k>Informatief programma waarin presentator Bert Kuizenga op zoek gaat naar antwoorden op vragen waar iedereen weleens tegenaan loopt</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-18 12:20:00" d="2019-08-18 12:50:00"><n u="KampeerTV">KampeerTV (1)</n>    <k>We trappen af in Zwitserland. Op de grens van Italië en Zwitserland ligt Lago Maggiore, met pal aan het water camping Campofelice, een echte familiecamping voor waterratten</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-18 12:50:00" d="2019-08-18 13:25:00"><n u="Films &amp; Sterren">Films &amp; Sterren (33)</n>    <k>Filmprogramma waarin René Mioch je meeneemt naar premieres en filmfestivals en je op de hoogte houdt van wat er te zien is in de bioscoop</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-18 13:25:00" d="2019-08-18 15:30:00"><n>Grown Ups</n>    <k>Dertig jaar na hun afstuderen komt een groep vrienden bijeen om de laatste eer te bewijzen aan hun onlangs overleden basketbalcoach. Tijdens het weekend</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-18 15:30:00" d="2019-08-18 16:00:00"><n u="Pluijms Eetbare Wereld">Pluijms Eetbare Wereld (3)</n>    <k>Gambia (deel 1)
René Pluijm is in Gambia, West-Afrika waar hij verrast wordt door de mensen op de Tanji Fishmarket en leert hoe in Gambia palmwijn wordt gemaakt</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-18 16:00:00" d="2019-08-18 16:30:00"><n u="Pluijms Eetbare Wereld">Pluijms Eetbare Wereld (4)</n>    <k>Gambia (deel 2)
René Pluijm is in Gambia, West-Afrika waar hij met Ida op de plaatselijke markt inkopen doet voor een traditionele maaltijd</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-18 16:30:00" d="2019-08-18 17:00:00"><n u="Je Gaat Het Maken">Je Gaat Het Maken (5)</n>    <k>Informatief programma waarin Pernille La Lau in de wereld van bouw en infrastructuur duikt. Dit doet ze met mensen die zich oriënteren op een carrieremove</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-18 17:00:00" d="2019-08-18 17:30:00"><n u="Way Of Living">Way Of Living (6)</n>    <k>Sanne en Arno worden in de Ardennen ondergebracht in een heerlijk wellnesshuis. Verder bekijken ze vakantiehuizen in het Oostenrijkse Hinterglemm</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-18 17:30:00" d="2019-08-18 18:00:00"><n u="Van Woonvilla Naar Droomvilla">Van Woonvilla Naar Droomvilla (8)</n>    <k>Inspirerend woonprogramma waarin toparchitect Bertram Terpstra en zijn team je meenemen in de wereld van design, architectuur en interieur</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-18 18:00:00" d="2019-08-18 18:03:00"><n u="RTL Nieuws">RTL Nieuws (230)</n>    <k>Dagelijks het laatste nieuws uit binnen- en buitenland. Voor nog meer nieuws kunt u ook gebruikmaken van onze mobiele apps</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-18 18:03:00" d="2019-08-18 18:05:00"><n u="RTL Weer">RTL Weer (66)</n>    <k>Een uitgebreide blik op de actuele weerkaart. Met de weersverwachtingen op de korte en langere termijn in eigen land en in Europa</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-18 18:05:00" d="2019-08-18 18:35:00"><n u="RTL Woonmagazine">RTL Woonmagazine (7)</n>    <k>Een aflevering met de mooiste droomhuizen op een rij</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-18 18:35:00" d="2019-08-18 19:20:00"><n u="RTL Boulevard">RTL Boulevard (230)</n>    <k>Dagelijkse mix van actualiteiten, vermaak en opinies met één of twee deskundigen, gasten of andere nieuwsmakers</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-18 19:20:00" d="2019-08-18 19:30:00"><n u="VriendenLoterij De Winnaars">VriendenLoterij De Winnaars (33)</n>    <k>Winnaars van de VriendenLoterij worden verrast met een mooie prijs</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-18 19:30:00" d="2019-08-18 19:55:00"><n u="RTL Nieuws">RTL Nieuws (230)</n>    <k>Dagelijks het laatste nieuws uit binnen- en buitenland. Voor nog meer nieuws kunt u ook gebruikmaken van onze mobiele apps</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-18 19:55:00" d="2019-08-18 20:00:00"><n u="RTL Weer">RTL Weer (230)</n>    <k>Een uitgebreide blik op de actuele weerkaart. Met de weersverwachtingen op de korte en langere termijn in eigen land en in Europa</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-18 20:00:00" d="2019-08-18 21:25:00"><n u="Het Zijn Net Mensen">Het Zijn Net Mensen (4)</n><t>L</t>    <k>Hilarische spelshow waarin presentator Humberto Tan met teamcaptains Martijn Koning en Najib Amhali in de wondere wereld van de fauna duikt. Ferry Doedens</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-18 21:25:00" d="2019-08-18 23:20:00"><n u="Het Beste Van Got Talent Worldwide">Het Beste Van Got Talent Worldwide (2)</n><t>L</t>    <k>Compilatieprogramma waarin de nationale en internationale hoogtepunten voorbijkomen van de populaire talentshow 'Got Talent'</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-18 23:20:00" d="2019-08-18 23:30:00"><n u="RTL Nieuws">RTL Nieuws (230)</n>    <k>Dagelijks het laatste nieuws uit binnen- en buitenland. Voor nog meer nieuws kunt u ook gebruikmaken van onze mobiele apps</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-18 23:30:00" d="2019-08-18 23:40:00"><n u="RTL Weer">RTL Weer (230)</n>    <k>Een uitgebreide blik op de actuele weerkaart. Met de weersverwachtingen op de korte en langere termijn in eigen land en in Europa</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-18 23:40:00" d="2019-08-19 00:35:00"><n u="RTL Boulevard">RTL Boulevard (230)</n>    <k>Dagelijkse mix van actualiteiten, vermaak en opinies met één of twee deskundigen, gasten of andere nieuwsmakers</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-19 00:35:00" d="2019-08-19 03:35:00"><n>Teleshop 4: Dit Is Mijn Toekomst</n>    <k>Homeshopping</k>  </p>
</a>
