<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="32" t="2019-08-11 01:44:13"><p id_tv="1008" o="2019-08-17 06:30:00" d="2019-08-17 07:55:00"><n>Carlo En Irene En Het Monster Van Toth</n>    <k>In de zeventiende eeuw verdwijnen er tien mensen uit het dorpje Toth. Men denkt dat er een weerwolf rondloopt en dat de heks Gisela er meer van weet</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-17 07:55:00" d="2019-08-17 09:00:00"><n>Carlo en Irene en de vloek van Griebelstein</n>    <k>Carlo en Irene zijn in Frankrijk waar ze op het huis van tante Hortensia passen. Ze komen erachter dat tante Hortensia niet op vakantie is</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-17 09:00:00" d="2019-08-17 10:00:00"><n>Teleshop 4: Mediashop</n>    <k>Homeshopping</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-17 10:00:00" d="2019-08-17 10:30:00"><n>Teleshop 4: Tommy Teleshopping</n>    <k>Homeshopping</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-17 10:30:00" d="2019-08-17 11:00:00"><n u="Bubbels &amp; Gloss">Bubbels &amp; Gloss (7)</n>    <k>Lifestyleprogramma voor de actieve veertigplusser, met mode, beauty, hair en fashion</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-17 11:00:00" d="2019-08-17 11:30:00"><n u="New Beauty Looks">New Beauty Looks (3)</n>    <k>Informatief programma waarin de kijker wordt meegenomen in de wereld van haarstamceltransplantatie, een medische oplossing bij kaalheid en haaruitval</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-17 11:30:00" d="2019-08-17 12:00:00"><n u="RTL Autowereld">RTL Autowereld (34)</n><t>O</t>    <k>Informatief programma met het laatste autonieuws, de snelste sportwagens, exclusieve klassiekers en bijzondere reportages: de ultieme autobeleving</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-17 12:00:00" d="2019-08-17 12:30:00"><n u="Baas BBQ">Baas BBQ (2)</n>    <k>Zomerse grillcompetitie. De deelnemende teams strijden om de titel: 'Baas BBQ 2018'. Elk team krijgt een mysterybox gevuld met ingrediënten waarmee</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-17 12:30:00" d="2019-08-17 13:00:00"><n u="Van Slager Tot Chef">Van Slager Tot Chef (2)</n>    <k>Culinair programma waarin twee jonge, aanstormende talenten uit het slagersvak een dag op de proef worden gesteld. Ze krijgen een opdracht van een ervaren</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-17 13:00:00" d="2019-08-17 13:35:00"><n u="Nederland Proeft">Nederland Proeft (7)</n>    <k>Ed en Winston laten zien hoe je gezonde maaltijden kunt bereiden met een klein budget. Daarnaast komt Winston alles te weten over een budgetvriendelijke</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-17 13:35:00" d="2019-08-17 14:00:00"><n u="Een Zaak Van Bloemen">Een Zaak Van Bloemen (7)</n>    <k>Humaninterestprogramma waarin het verhaal achter een bos bloemen wordt verteld. Voor wie is die bos bloemen bestemd en waarom? Dat is de kernvraag</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-17 14:00:00" d="2019-08-17 15:00:00"><n u="Pluijms Eetbare Wereld">Pluijms Eetbare Wereld (10)</n>    <k>Culinaire zoektocht waarin iedere aflevering een land of streek centraal staat en kok René Pluijm op zoek gaat naar de oorsprong van eten</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-17 15:00:00" d="2019-08-17 15:30:00"><n u="Life Is Beautiful">Life Is Beautiful (10)</n>    <k>Informatief lifestyleprogramma voor de moderne man en vrouw die wil genieten van bereikbare luxe. Thuis, onderweg of waar ook ter wereld</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-17 15:30:00" d="2019-08-17 16:00:00"><n u="Plezier En Passie">Plezier En Passie (2)</n>    <k>Vrijetijdsprogramma waarin de leukste plekken van het land worden bezocht waar het heerlijk ontspannen en genieten is. Enthousiaste Nederlanders worden</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-17 16:00:00" d="2019-08-17 16:30:00"><n u="RTL Vakantie Magazine">RTL Vakantie Magazine (2)</n>    <k>Nicolien Sauerbreij zoekt naar een zoutmeer in Spanje. Saar Koningsberger krijgt een sup-challenge op het eiland Kos. Sita en Rachel hebben</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-17 16:30:00" d="2019-08-17 17:00:00"><n u="The Dutch Way">The Dutch Way (1)</n>    <k>Lifestyleprogramma waarin Stephanie Tency je meeneemt naar de leukste uithoeken binnen en buiten Nederland. Met aandacht voor de nieuwste trends</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-17 17:00:00" d="2019-08-17 17:30:00"><n u="Op Jacht Naar De Kroon">Op Jacht Naar De Kroon (2)</n><t>O</t>    <k>De deelneemsters doen in Montenegro een kookworkshop. Terug in Nederland worden ze klaargestoomd voor de finale. Ze gaan naar de hairstylist, krijgen</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-17 17:30:00" d="2019-08-17 18:00:00"><n u="House Vision">House Vision (33)</n>    <k>Informatief woonmagazine waarin de beleving van het kopen, huren of verhuren van een vakantiewoning of tweede huis in binnen- of buitenland wordt belicht</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-17 18:00:00" d="2019-08-17 18:03:00"><n u="RTL Nieuws">RTL Nieuws (229)</n>    <k>Dagelijks het laatste nieuws uit binnen- en buitenland. Voor nog meer nieuws kunt u ook gebruikmaken van onze mobiele apps</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-17 18:03:00" d="2019-08-17 18:05:00"><n u="RTL Weer">RTL Weer (65)</n>    <k>Een uitgebreide blik op de actuele weerkaart. Met de weersverwachtingen op de korte en langere termijn in eigen land en in Europa</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-17 18:05:00" d="2019-08-17 18:35:00"><n u="Eigen Huis &amp; Tuin">Eigen Huis &amp; Tuin (11)</n>    <k>In Amsterdam laten Evelyn en Thomas zien hoe je met een klein budget een groot verschil kunt maken. In Rotterdam neemt Thomas een woonkamer én een keuken onder handen</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-17 18:35:00" d="2019-08-17 19:30:00"><n u="RTL Boulevard">RTL Boulevard (229)</n>    <k>Dagelijkse mix van actualiteiten, vermaak en opinies met één of twee deskundigen, gasten of andere nieuwsmakers</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-17 19:30:00" d="2019-08-17 19:50:00"><n u="RTL Nieuws">RTL Nieuws (229)</n>    <k>Dagelijks het laatste nieuws uit binnen- en buitenland. Voor nog meer nieuws kunt u ook gebruikmaken van onze mobiele apps</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-17 19:50:00" d="2019-08-17 19:55:00"><n u="Burgers' Zoo Natuurlijk">Burgers' Zoo Natuurlijk (18)</n>    <k>Breedsnuit kaaiman
Informatief programma over dieren en hun leefomgeving. Iedere aflevering ontdekken we iets over de samenwerking tussen planten, dieren</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-17 19:55:00" d="2019-08-17 20:00:00"><n u="RTL Weer">RTL Weer (229)</n>    <k>Een uitgebreide blik op de actuele weerkaart. Met de weersverwachtingen op de korte en langere termijn in eigen land en in Europa</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-17 20:00:00" d="2019-08-17 21:35:00"><n u="Oh, Wat Een Jaar!">Oh, Wat Een Jaar! (7)</n>    <k>Het jaar 1969 staat centraal. Loretta Schrijver en Jan de Hoop vormen dit keer de duo's met captains Ruben Nicolai en Jeroen van Koningsbrugge</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-17 21:35:00" d="2019-08-17 22:35:00"><n u="Praat Nederlands Met Me">Praat Nederlands Met Me (6)</n>    <k>Komisch quizprogramma over de verschillende vormen van taal, zoals straattaal, kantoortaal, taalgebruik in WhatsApp en communiceren</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-17 22:35:00" d="2019-08-17 23:45:00"><n u="Beste Kijkers">Beste Kijkers (5)</n><t>L</t>    <k>Humoristische panelshow waarin Ruben Nicolai de kijker meeneemt langs de leukste, grappigste en ontroerendste tv-fragmenten</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-17 23:45:00" d="2019-08-17 23:55:00"><n u="RTL Nieuws">RTL Nieuws (229)</n>    <k>Dagelijks het laatste nieuws uit binnen- en buitenland. Voor nog meer nieuws kunt u ook gebruikmaken van onze mobiele apps</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-17 23:55:00" d="2019-08-18 00:00:00"><n u="RTL Weer">RTL Weer (229)</n>    <k>Een uitgebreide blik op de actuele weerkaart. Met de weersverwachtingen op de korte en langere termijn in eigen land en in Europa</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-18 00:00:00" d="2019-08-18 01:00:00"><n u="RTL Boulevard">RTL Boulevard (229)</n>    <k>Dagelijkse mix van actualiteiten, vermaak en opinies met één of twee deskundigen, gasten of andere nieuwsmakers</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-08-18 01:00:00" d="2019-08-18 04:00:00"><n>Teleshop 4: Dit Is Mijn Toekomst</n>    <k>Homeshopping</k>  </p>
</a>
