<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="31" t="2019-07-21 01:30:13"><p id_tv="1008" o="2019-07-27 07:00:00" d="2019-07-27 09:00:00"><n>Heaven Is Real</n>    <k>Het 4-jarige zoontje van een dominee overleeft maar net een spoedoperatie. Na afloop zegt hij in de hemel te zijn geweest. Zijn familie probeert</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-27 09:00:00" d="2019-07-27 10:00:00"><n>Teleshop 4: Mediashop</n>    <k>Homeshopping</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-27 10:00:00" d="2019-07-27 10:30:00"><n>Teleshop 4: Tommy Teleshopping</n>    <k>Homeshopping</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-27 10:30:00" d="2019-07-27 11:00:00"><n u="Bubbels &amp; Gloss">Bubbels &amp; Gloss (4)</n>    <k>Lifestyleprogramma voor de actieve veertigplusser, met mode, beauty, hair en fashion</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-27 11:00:00" d="2019-07-27 11:30:00"><n u="Je Gaat Het Maken">Je Gaat Het Maken (6)</n>    <k>Informatief programma waarin Pernille La Lau in de wereld van bouw en infrastructuur duikt. Dit doet ze met mensen die zich oriënteren op een carrieremove</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-27 11:30:00" d="2019-07-27 12:00:00"><n u="RTL Autowereld">RTL Autowereld (35)</n><t>O</t>    <k>Informatief programma met het laatste autonieuws, de snelste sportwagens, exclusieve klassiekers en bijzondere reportages: de ultieme autobeleving</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-27 12:00:00" d="2019-07-27 12:30:00"><n u="Baas BBQ">Baas BBQ (7)</n>    <k>Barbecuestrijd onder leiding van tv-kok Jeremy Vermolen en foodexpert en influencer Carolina van Dorenmalen. De deelnemende teams strijden acht weken</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-27 12:30:00" d="2019-07-27 13:00:00"><n u="Van Slager Tot Chef">Van Slager Tot Chef (6)</n>    <k>Culinair programma waarin twee jonge, aanstormende talenten uit het slagersvak een dag op de proef worden gesteld</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-27 13:00:00" d="2019-07-27 13:35:00"><n u="Nederland Proeft">Nederland Proeft (4)</n><t>O</t>    <k>Het is de week van de Hollandse paprika. Terwijl Ed gaat barbecuen met groenten, geeft Winston een sportkantine een gezonde make-over</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-27 13:35:00" d="2019-07-27 14:00:00"><n u="Een Zaak Van Bloemen">Een Zaak Van Bloemen (1)</n>    <k>Quinty en John bezoeken bloemenwinkels in Leidschendam, Hilversum en Kaatsheuvel. Ze horen daar uiteenlopende verhalen aan</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-27 14:00:00" d="2019-07-27 15:00:00"><n u="Pluijms Eetbare Wereld">Pluijms Eetbare Wereld (7)</n>    <k>Culinaire zoektocht waarin iedere aflevering een land of streek centraal staat en kok René Pluijm op zoek gaat naar de oorsprong van eten</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-27 15:00:00" d="2019-07-27 15:30:00"><n u="Life Is Beautiful">Life Is Beautiful (7)</n>    <k>Informatief lifestyleprogramma voor de moderne man en vrouw die wil genieten van bereikbare luxe. Thuis, onderweg of waar ook ter wereld</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-27 15:30:00" d="2019-07-27 16:00:00"><n u="Plezier En Passie">Plezier En Passie (5)</n>    <k>Vrijetijdsprogramma waarin de leukste plekken worden bezocht waar het heerlijk ontspannen en genieten is. We volgen enthousiaste Nederlanders</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-27 16:00:00" d="2019-07-27 16:30:00"><n u="RTL Vakantie Magazine">RTL Vakantie Magazine (3)</n>    <k>Het draait om 'where to have fun'. Arno neemt je mee naar het Duitse Sauerland, waar hij op een mountainbike door de bossen scheurt. Sanne laat een slimme</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-27 16:30:00" d="2019-07-27 17:00:00"><n u="The Dutch Way">The Dutch Way (6)</n>    <k>Lifestylemagazine waarin Stephanie Tency je meeneemt naar de leukste uithoeken binnen en buiten Nederland. Met aandacht voor de nieuwste trends</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-27 17:00:00" d="2019-07-27 17:30:00"><n u="De Visvrouwen">De Visvrouwen (3)</n><t>O</t>    <k>Zomers programma waarin we twee visvriendinnen volgen tijdens hun avonturen aan de waterkant. De vriendinnen, sportvissers Paula Petiet en Nathalie</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-27 17:30:00" d="2019-07-27 18:00:00"><n u="House Vision">House Vision (30)</n>    <k>Informatief woonmagazine waarin de beleving van het kopen, huren of verhuren van een vakantiewoning of tweede huis in binnen- of buitenland wordt belicht</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-27 18:00:00" d="2019-07-27 18:03:00"><n u="RTL Nieuws">RTL Nieuws (208)</n>    <k>Dagelijks het laatste nieuws uit binnen- en buitenland. Voor nog meer nieuws kunt u ook gebruikmaken van onze mobiele apps</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-27 18:03:00" d="2019-07-27 18:05:00"><n u="RTL Weer">RTL Weer (59)</n>    <k>Een uitgebreide blik op de actuele weerkaart. Met de weersverwachtingen op de korte en langere termijn in eigen land en in Europa</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-27 18:05:00" d="2019-07-27 18:35:00"><n u="Eigen Huis &amp; Tuin">Eigen Huis &amp; Tuin (8)</n>    <k>Evelyn en Tom creëren voor Betsy en Huub uit Wezep een speelplek in hun tuin voor de kinderen en kleinkinderen. Thomas maakt in Arnhem de zolderslaapkamer</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-27 18:35:00" d="2019-07-27 19:30:00"><n u="RTL Boulevard">RTL Boulevard (208)</n>    <k>Dagelijkse mix van actualiteiten, vermaak en opinies met één of twee deskundigen, gasten of andere nieuwsmakers</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-27 19:30:00" d="2019-07-27 19:50:00"><n u="RTL Nieuws">RTL Nieuws (208)</n>    <k>Dagelijks het laatste nieuws uit binnen- en buitenland. Voor nog meer nieuws kunt u ook gebruikmaken van onze mobiele apps</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-27 19:50:00" d="2019-07-27 19:55:00"><n u="Burgers' Zoo Natuurlijk">Burgers' Zoo Natuurlijk (18)</n>    <k>Breedsnuit kaaiman
Informatief programma over dieren en hun leefomgeving. Iedere aflevering ontdekken we iets over de samenwerking tussen planten, dieren</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-27 19:55:00" d="2019-07-27 20:00:00"><n u="RTL Weer">RTL Weer (208)</n>    <k>Een uitgebreide blik op de actuele weerkaart. Met de weersverwachtingen op de korte en langere termijn in eigen land en in Europa</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-27 20:00:00" d="2019-07-27 21:35:00"><n u="Oh, Wat Een Jaar!">Oh, Wat Een Jaar! (4)</n>    <k>Het jaar 2001 staat centraal. Nicolette Kluijver en Fred van Leer vormen dit keer de duo's met captains Ruben Nicolai en Jeroen van Koningsbrugge</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-27 21:35:00" d="2019-07-27 22:35:00"><n u="Praat Nederlands Met Me">Praat Nederlands Met Me (3)</n>    <k>Komisch quizprogramma over de verschillende vormen van taal, zoals straattaal, kantoortaal, taalgebruik in WhatsApp en communiceren</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-27 22:35:00" d="2019-07-27 23:45:00"><n u="Beste Kijkers">Beste Kijkers (2)</n><t>L</t>    <k>Humoristische panelshow waarin Ruben Nicolai de kijker meeneemt langs de leukste, grappigste en ontroerendste tv-fragmenten</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-27 23:45:00" d="2019-07-27 23:55:00"><n u="RTL Nieuws">RTL Nieuws (208)</n>    <k>Dagelijks het laatste nieuws uit binnen- en buitenland. Voor nog meer nieuws kunt u ook gebruikmaken van onze mobiele apps</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-27 23:55:00" d="2019-07-28 00:00:00"><n u="RTL Weer">RTL Weer (208)</n>    <k>Een uitgebreide blik op de actuele weerkaart. Met de weersverwachtingen op de korte en langere termijn in eigen land en in Europa</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-28 00:00:00" d="2019-07-28 01:00:00"><n u="RTL Boulevard">RTL Boulevard (208)</n>    <k>Dagelijkse mix van actualiteiten, vermaak en opinies met één of twee deskundigen, gasten of andere nieuwsmakers</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-28 01:00:00" d="2019-07-28 06:45:00"><n>Teleshop 4: Dit Is Mijn Toekomst</n>    <k>Homeshopping</k>  </p>
</a>
