<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="31" t="2019-07-13 23:59:46"><p id_tv="1008" o="2019-07-20 07:15:00" d="2019-07-20 09:00:00"><n>Murder, She Baked: A Chocolate Chip Cookie Mystery</n>    <k>Hannah Swensen heeft haar handen vol aan de succesvolle bakkerij The Cookie Jar in Minnesota. De vondst van een vermoorde man achter de bakkerij gooit</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-20 09:00:00" d="2019-07-20 10:00:00"><n>Teleshop 4: Mediashop</n>    <k>Homeshopping</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-20 10:00:00" d="2019-07-20 10:30:00"><n>Teleshop 4: Tommy Teleshopping</n>    <k>Homeshopping</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-20 10:30:00" d="2019-07-20 11:00:00"><n u="Bubbels &amp; Gloss">Bubbels &amp; Gloss (3)</n>    <k>Lifestyleprogramma voor de actieve veertigplusser, met mode, beauty, hair en fashion</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-20 11:00:00" d="2019-07-20 11:30:00"><n u="Je Gaat Het Maken">Je Gaat Het Maken (5)</n>    <k>Informatief programma waarin Pernille La Lau in de wereld van bouw en infrastructuur duikt. Dit doet ze met mensen die zich oriënteren op een carrieremove</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-20 11:30:00" d="2019-07-20 12:00:00"><n u="RTL Autowereld">RTL Autowereld (36)</n><t>O</t>    <k>Informatief programma met het laatste autonieuws, de snelste sportwagens, exclusieve klassiekers en bijzondere reportages: de ultieme autobeleving</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-20 12:00:00" d="2019-07-20 12:30:00"><n u="Baas BBQ">Baas BBQ (6)</n>    <k>Barbecuestrijd onder leiding van tv-kok Jeremy Vermolen en foodexpert en influencer Carolina van Dorenmalen. De deelnemende teams strijden acht weken</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-20 12:30:00" d="2019-07-20 13:00:00"><n u="Van Slager Tot Chef">Van Slager Tot Chef (5)</n>    <k>Culinair programma waarin twee jonge, aanstormende talenten uit het slagersvak een dag op de proef worden gesteld</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-20 13:00:00" d="2019-07-20 13:30:00"><n u="Nederland Proeft">Nederland Proeft (3)</n>    <k>Het is de week van de tomaat. Ed verwerkt Hollandse tomaten in een gezond Spaans gerecht. Winston heeft afgesproken met Leontien van Moorsel, die alles</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-20 13:30:00" d="2019-07-20 14:00:00"><n u="Helemaal Gek Van">Helemaal Gek Van ... (6)</n>    <k>Informatief programma waarin Aukje van Ginneken ons de populairste plekken van Nederland toont. Daarnaast laat ze ons de handigste gadgets zien en duiken</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-20 14:00:00" d="2019-07-20 15:00:00"><n u="Pluijms Eetbare Wereld">Pluijms Eetbare Wereld (6)</n>    <k>Culinaire zoektocht waarin iedere aflevering een land of streek centraal staat en kok René Pluijm op zoek gaat naar de oorsprong van eten</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-20 15:00:00" d="2019-07-20 15:30:00"><n u="Life Is Beautiful">Life Is Beautiful (6)</n>    <k>Informatief lifestyleprogramma voor de moderne man en vrouw die wil genieten van bereikbare luxe. Thuis, onderweg of waar ook ter wereld</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-20 15:30:00" d="2019-07-20 16:00:00"><n u="Plezier En Passie">Plezier En Passie (4)</n>    <k>Vrijetijdsprogramma waarin de leukste plekken worden bezocht waar het heerlijk ontspannen en genieten is. We volgen enthousiaste Nederlanders</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-20 16:00:00" d="2019-07-20 16:30:00"><n u="RTL Vakantie Magazine">RTL Vakantie Magazine (2)</n>    <k>Deze keer draait het om 'where to go?'. Arno neemt je mee naar een bijzonder vakantiehuis op een eiland in Vinkeveen. Sanne gaat onder</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-20 16:30:00" d="2019-07-20 17:00:00"><n u="The Dutch Way">The Dutch Way (5)</n>    <k>Lifestylemagazine waarin Stephanie Tency je meeneemt naar de leukste uithoeken binnen en buiten Nederland. Met aandacht voor de nieuwste trends</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-20 17:00:00" d="2019-07-20 17:30:00"><n u="De Visvrouwen">De Visvrouwen (2)</n><t>O</t>    <k>Zomers programma waarin we twee visvriendinnen volgen tijdens hun avonturen aan de waterkant. De vriendinnen, sportvissers Paula Petiet en Nathalie</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-20 17:30:00" d="2019-07-20 18:00:00"><n u="House Vision">House Vision (29)</n>    <k>Informatief woonmagazine waarin de beleving van het kopen, huren of verhuren van een vakantiewoning of tweede huis in binnen- of buitenland wordt belicht</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-20 18:00:00" d="2019-07-20 18:03:00"><n u="RTL Nieuws">RTL Nieuws (201)</n>    <k>Dagelijks het laatste nieuws uit binnen- en buitenland. Voor nog meer nieuws kunt u ook gebruikmaken van onze mobiele apps</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-20 18:03:00" d="2019-07-20 18:05:00"><n u="RTL Weer">RTL Weer (57)</n>    <k>Een uitgebreide blik op de actuele weerkaart. Met de weersverwachtingen op de korte en langere termijn in eigen land en in Europa</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-20 18:05:00" d="2019-07-20 18:35:00"><n u="Eigen Huis &amp; Tuin">Eigen Huis &amp; Tuin (7)</n>    <k>Evelyn en Thomas helpen een stel uit Voorschoten in één dag aan een babykamer voor hun zoontje die in aantocht is. In Arnhem wonen Elmer, Stefanie, Sienna en Verion</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-20 18:35:00" d="2019-07-20 19:30:00"><n u="RTL Boulevard">RTL Boulevard (201)</n>    <k>Dagelijkse mix van actualiteiten, vermaak en opinies met één of twee deskundigen, gasten of andere nieuwsmakers</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-20 19:30:00" d="2019-07-20 19:50:00"><n u="RTL Nieuws">RTL Nieuws (201)</n>    <k>Dagelijks het laatste nieuws uit binnen- en buitenland. Voor nog meer nieuws kunt u ook gebruikmaken van onze mobiele apps</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-20 19:50:00" d="2019-07-20 19:55:00"><n u="Burgers' Zoo Natuurlijk">Burgers' Zoo Natuurlijk (12)</n>    <k>Rode diamantratelslang
Informatief programma over dieren en hun leefomgeving. Iedere aflevering ontdekken we iets over de samenwerking tussen planten</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-20 19:55:00" d="2019-07-20 20:00:00"><n u="RTL Weer">RTL Weer (201)</n>    <k>Een uitgebreide blik op de actuele weerkaart. Met de weersverwachtingen op de korte en langere termijn in eigen land en in Europa</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-20 20:00:00" d="2019-07-20 21:35:00"><n u="Oh, Wat Een Jaar!">Oh, Wat Een Jaar! (3)</n>    <k>Het jaar 1965 staat centraal. Joke Bruijs en Jan Keizer vormen dit keer de duo's met captains Ruben Nicolai en Jeroen van Koningsbrugge</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-20 21:35:00" d="2019-07-20 22:35:00"><n u="Praat Nederlands Met Me">Praat Nederlands Met Me (2)</n>    <k>Komisch quizprogramma over de verschillende vormen van taal, zoals straattaal, kantoortaal, taalgebruik in WhatsApp en communiceren</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-20 22:35:00" d="2019-07-20 23:45:00"><n u="Beste Kijkers">Beste Kijkers (1)</n>    <k>Martijn Koning schuift aan. Hij neemt tijdelijk de plek van Philippe Geubels in, en dat ga je als kijker merken. Aan de zijde van Beau bespeelt</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-20 23:45:00" d="2019-07-20 23:55:00"><n u="RTL Nieuws">RTL Nieuws (201)</n>    <k>Dagelijks het laatste nieuws uit binnen- en buitenland. Voor nog meer nieuws kunt u ook gebruikmaken van onze mobiele apps</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-20 23:55:00" d="2019-07-21 00:00:00"><n u="RTL Weer">RTL Weer (201)</n>    <k>Een uitgebreide blik op de actuele weerkaart. Met de weersverwachtingen op de korte en langere termijn in eigen land en in Europa</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-21 00:00:00" d="2019-07-21 01:00:00"><n u="RTL Boulevard">RTL Boulevard (201)</n>    <k>Dagelijkse mix van actualiteiten, vermaak en opinies met één of twee deskundigen, gasten of andere nieuwsmakers</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-21 01:00:00" d="2019-07-21 06:30:00"><n>Teleshop 4: Dit Is Mijn Toekomst</n>    <k>Homeshopping</k>  </p>
</a>
