<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="28" t="2019-07-15 17:05:42"><p id_tv="1008" o="2019-07-21 06:30:00" d="2019-07-21 09:00:00"><n>The Hundred-Foot Journey</n>    <k>De Indiase familie Kadam wil een restaurant openen in een pittoresk plaatsje in Zuid-Frankrijk. De eigenaresse van een tegenovergelegen Frans</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-21 09:00:00" d="2019-07-21 09:35:00"><n u="Later Als Ik Groot Ben">Later Als Ik Groot Ben (2)</n>    <k>Programma waarin Jochem van Gelder samen met kinderen uit groep 7 en 8 van de basisschool op pad gaat om te kijken of hun droomberoep daadwerkelijk</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-21 09:35:00" d="2019-07-21 10:20:00"><n u="Eigen Huis &amp; Tuin">Eigen Huis &amp; Tuin (7)</n>    <k>Evelyn en Thomas helpen een stel uit Voorschoten in één dag aan een babykamer voor hun zoontje die in aantocht is. In Arnhem wonen Elmer, Stefanie, Sienna en Verion</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-21 10:20:00" d="2019-07-21 10:50:00"><n u="House Vision">House Vision (29)</n>    <k>Informatief woonmagazine waarin de beleving van het kopen, huren of verhuren van een vakantiewoning of tweede huis in binnen- of buitenland wordt belicht</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-21 10:50:00" d="2019-07-21 11:20:00"><n u="Baas BBQ">Baas BBQ (1)</n>    <k>Barbecuestrijd onder leiding van tv-kok Jeremy Vermolen en foodexpert en influencer Carolina van Dorenmalen. De deelnemende teams strijden acht weken</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-21 11:20:00" d="2019-07-21 11:50:00"><n u="Life Is Beautiful">Life Is Beautiful (7)</n>    <k>Informatief lifestyleprogramma voor de moderne man en vrouw die wil genieten van bereikbare luxe. Thuis, onderweg of waar ook ter wereld</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-21 11:50:00" d="2019-07-21 12:20:00"><n u="Hoe Maakt U Het">Hoe Maakt U Het (2)</n>    <k>Informatief programma waarin presentator Bert Kuizenga op zoek gaat naar antwoorden op vragen waar iedereen weleens tegenaan loopt</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-21 12:20:00" d="2019-07-21 12:50:00"><n u="KampeerTV">KampeerTV (5)</n>    <k>Midden-Limburg
Bij Midden-Limburg wordt in eerste instantie niet direct aan water, strand en boten gedacht. Maar op camping Marina Oolderhuuske</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-21 12:50:00" d="2019-07-21 13:25:00"><n u="Films &amp; Sterren">Films &amp; Sterren (29)</n>    <k>Filmprogramma waarin René Mioch je meeneemt naar premieres en filmfestivals en je op de hoogte houdt van wat er te zien is in de bioscoop</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-21 13:25:00" d="2019-07-21 15:30:00"><n>Austenland</n>    <k>De single Jane Hayes heeft een obsessie voor het beroemde verhaal 'Pride and Prejudice' van Jane Austen. Na weer een mislukte relatie hoopt</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-21 15:30:00" d="2019-07-21 16:00:00"><n u="Cooking With The Stars">Cooking With The Stars (3)</n>    <k>Culinair programma waarin Marcelino Dijkman samen met een bekendheid gaat koken met en bij een sterrenchef-kok. Leroy Gomez is te gast</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-21 16:00:00" d="2019-07-21 16:30:00"><n u="Plezier En Passie">Plezier En Passie (5)</n>    <k>Vrijetijdsprogramma waarin de leukste plekken worden bezocht waar het heerlijk ontspannen en genieten is. We volgen enthousiaste Nederlanders</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-21 16:30:00" d="2019-07-21 17:00:00"><n u="Je Gaat Het Maken">Je Gaat Het Maken (1)</n>    <k>Informatief programma waarin Pernille La Lau in de wereld van bouw en infrastructuur duikt. Dit doet ze met mensen die zich oriënteren op een carrieremove</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-21 17:00:00" d="2019-07-21 17:30:00"><n u="Way Of Living">Way Of Living (2)</n>    <k>Sanne en Arno bezoeken een schitterend resort in het Oostenrijkse Salzburgerland. In Nederland bezoekt Sanne het park Waterstaete Ossenzijl en de Ardennen</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-21 17:30:00" d="2019-07-21 18:00:00"><n u="Van Woonvilla Naar Droomvilla">Van Woonvilla Naar Droomvilla (4)</n>    <k>Inspirerend woonprogramma waarin toparchitect Bertram Terpstra en zijn team je meenemen in de wereld van design, architectuur en interieur</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-21 18:00:00" d="2019-07-21 18:03:00"><n u="RTL Nieuws">RTL Nieuws (202)</n>    <k>Dagelijks het laatste nieuws uit binnen- en buitenland. Voor nog meer nieuws kunt u ook gebruikmaken van onze mobiele apps</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-21 18:03:00" d="2019-07-21 18:05:00"><n u="RTL Weer">RTL Weer (58)</n>    <k>Een uitgebreide blik op de actuele weerkaart. Met de weersverwachtingen op de korte en langere termijn in eigen land en in Europa</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-21 18:05:00" d="2019-07-21 18:35:00"><n u="RTL Woonmagazine">RTL Woonmagazine (3)</n>    <k>Scandinavisch wonen is een blijvende trend. Jan des Bouvrie gaat aan de slag voor Yolanda en Gijsbert, die deze woonstijl graag terugzien</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-21 18:35:00" d="2019-07-21 19:20:00"><n u="RTL Boulevard">RTL Boulevard (202)</n>    <k>Dagelijkse mix van actualiteiten, vermaak en opinies met één of twee deskundigen, gasten of andere nieuwsmakers</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-21 19:20:00" d="2019-07-21 19:30:00"><n u="VriendenLoterij De Winnaars">VriendenLoterij De Winnaars (29)</n>    <k>Winnaars van de VriendenLoterij worden verrast met een mooie prijs</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-21 19:30:00" d="2019-07-21 19:55:00"><n u="RTL Nieuws">RTL Nieuws (202)</n>    <k>Dagelijks het laatste nieuws uit binnen- en buitenland. Voor nog meer nieuws kunt u ook gebruikmaken van onze mobiele apps</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-21 19:55:00" d="2019-07-21 20:00:00"><n u="RTL Weer">RTL Weer (202)</n>    <k>Een uitgebreide blik op de actuele weerkaart. Met de weersverwachtingen op de korte en langere termijn in eigen land en in Europa</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-21 20:00:00" d="2019-07-21 21:35:00"><n u="Holland-België">Holland-België (1)</n>    <k>Komisch spelprogramma waarin een Nederlands team ten strijde trekt tegen een Belgisch team. De twee teams gaan los op alle vooroordelen en verschillen</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-21 21:35:00" d="2019-07-21 23:25:00"><n u="America's Got Talent: The Champions">America's Got Talent: The Champions (5)</n><t>L</t>    <k>Competitie waarin vijftig winnaars van 'America's Got Talent' en internationale edities van deze talentshow het tegen elkaar opnemen. Wie is de allerbeste?</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-21 23:25:00" d="2019-07-21 23:35:00"><n u="RTL Nieuws">RTL Nieuws (202)</n>    <k>Dagelijks het laatste nieuws uit binnen- en buitenland. Voor nog meer nieuws kunt u ook gebruikmaken van onze mobiele apps</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-21 23:35:00" d="2019-07-21 23:45:00"><n u="RTL Weer">RTL Weer (202)</n>    <k>Een uitgebreide blik op de actuele weerkaart. Met de weersverwachtingen op de korte en langere termijn in eigen land en in Europa</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-21 23:45:00" d="2019-07-22 00:40:00"><n u="RTL Boulevard">RTL Boulevard (202)</n>    <k>Dagelijkse mix van actualiteiten, vermaak en opinies met één of twee deskundigen, gasten of andere nieuwsmakers</k>  </p>
<p id_tv="1008" o="2019-07-22 00:40:00" d="2019-07-22 06:20:00"><n>Teleshop 4: Dit Is Mijn Toekomst</n>    <k>Homeshopping</k>  </p>
</a>
