<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2019-07-15 16:16:30"><p id_tv="1018" o="2019-07-21 05:45:00" d="2019-07-21 06:45:00"><n u="Matlock">Matlock VIII (4)</n><t>S</t><e>SR</e>    <k>71% Americký krimiseriál (1993-1994)</k>  </p>
<p id_tv="1018" o="2019-07-21 06:45:00" d="2019-07-21 09:15:00"><n>Eva Blond: Šestý smysl</n><t>S</t><e>SRj</e>    <k>Policejní inspektorka Eva Blond má nelehký případ. Na školním hřišti bylo nalezeno tělo malé Laury a Steffi. Obě měly stejného otce, okamžik jejich smrti</k>  </p>
<p id_tv="1018" o="2019-07-21 09:15:00" d="2019-07-21 11:35:00"><n u="Matlock">Matlock VIII (5,6)</n><t>S</t><e>S</e>    <k>71% Americký krimiseriál (1993-1994)</k>  </p>
<p id_tv="1018" o="2019-07-21 11:35:00" d="2019-07-21 13:55:00"><n>Klenot TV</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Poznejte náš svět nádherně se blýskajících klenotů! Čekají Vás klasické šperky zdobené krásnými a mnohobarevnými kameny, které lze objednat v našem živém vysílání</k>  </p>
<p id_tv="1018" o="2019-07-21 13:55:00" d="2019-07-21 15:55:00" c="1"><n>Léto v Chorvatsku</n><t>F</t><e>SR</e>    <k>Nepřečtené dopisy z matčiny pozůstalosti nasměrují Enu do chorvatského městečka Rovin. Žije zde její babička s tetou a provozují malou rybí restauraci</k>  </p>
<p id_tv="1018" o="2019-07-21 15:55:00" d="2019-07-21 17:55:00"><n>Rosamunde Pilcher: Jeden pes, dva kufry a velká láska</n><t>S</t><e>HS</e>    <k>Německý romantický film (2005)</k>  </p>
<p id_tv="1018" o="2019-07-21 17:55:00" d="2019-07-21 20:00:00" c="1"><n>Dobrodruh</n><t>F</t><e>HSR</e>    <k>63% Terrence Hill se toulá po amerických silnicích. Ve starém džípu s přívěsem s sebou vozí svého milovaného koně. Dále hrají R. Vaughn, R. Hill, N. Bowler a další. Režie E. Barboni Italská dobrodružná komedie (1987)</k>  </p>
<p id_tv="1018" o="2019-07-21 20:00:00" d="2019-07-21 22:00:00" c="1"><n>Nezapomeň na mě</n><t>F</t><e>S</e>    <k>Snažili se zapomenout na minulost a chtěli si vybudovat novou, společnou budoucnost. Přestože ji miloval, spáchal sebevraždu. A ona si až teď uvědomuje</k>  </p>
<p id_tv="1018" o="2019-07-21 22:00:00" d="2019-07-21 23:50:00" c="1"><n>Ztráta paměti</n><t>F</t><e>S</e>    <k>61% Nevzpomíná si na své manželství, okolnosti smrti vlastního bratra, ani dopravní nehodu, která ho málem stála život. Za pomoci lékaře se mu začínají Britsko-americký krimi thriller (2004)</k>  </p>
<p id_tv="1018" o="2019-07-21 23:50:00" d="2019-07-22 01:35:00" c="1"><n>Na život a na smrt</n><t>F</t><e>SR</e>    <k>51% Podzemní garáže jsou záhadným a strašidelným místem, zvláště když vás pět pater pod zemí začne pronásledovat černý vůz, který vám usiluje o život! Tomovo auto nejde nastartovat, výtahy nefungují a únikové východy jsou zamčené… Americký akční thriller (2005). Hrají G. McCouch, A. Paul, A. Locane, D. Mundell a další. Režie J. Seale</k>  </p>
<p id_tv="1018" o="2019-07-22 01:35:00" d="2019-07-22 02:40:00"><n>Vtip za stovku!</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Václav Vydra, Michal Novotný a Ruda z Ostravy uvádějí soutěž o sto tisíc korun</k>  </p>
<p id_tv="1018" o="2019-07-22 02:40:00" d="2019-07-22 03:15:00"><n>Exkluziv Kateřiny Brožové</n><t>L</t><e>H8S</e>    <k>Nahlédněte spolu s námi do světa hvězd a jejich nejbližších</k>  </p>
<p id_tv="1018" o="2019-07-22 03:15:00" d="2019-07-22 04:10:00"><n>Na plac!</n><t>L</t><e>H8S</e>    <k>Šance pro herce z ulice</k>  </p>
<p id_tv="1018" o="2019-07-22 04:10:00" d="2019-07-22 05:50:00"><n u="Velkolepé století">Velkolepé století III (23)</n><t>S</t><e>HS</e>    <k>70% Třetí řada tureckého výpravného seriálu (2013)</k>  </p>
</a>
