<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Rosamunde Pilcher: Čtyři roční období (3)</n><b>Rosamunde Pilcher's Four Seasons Collect: Winter</b><m>Panství Combeových v Cornwallu skrývá za svými starodávnými zdmi mnohá rodinná tajemství...</m><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/7/7668b43d99b58c3f8c59af925e5b9047.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/8/8c4948276672b253b218c9bce08d2c45.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/7/7c1caeab17af65e077716ca7d4ddda01.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/7/721b6b15bea2169bdea7829704c73715.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/b/b9efe9bfe9b1018be46a10bffe0dbf38.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/6/6d4137ac1bb77a69a3cab04b2f297cc4.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/8/8c7ae74e35a04a4ee4a37cbf4726a81e.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/7/78b45d8cdc4b90e3665228f7004ecade.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/b/b6df5e66feef07874feb71b562425bce.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/e/e3b036e89fdcf16fefeaf5aceb9e28e8.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/250/7/7668b43d99b58c3f8c59af925e5b9047.jpg</o><s o="2020-06-08 20:00:00" d="2020-06-08 22:00:00" n="Kino Barrandov" id_tv="1018"></s><p><d>Julia Combeová letí s přítelem, fotografem a novinářem Maxem Freemanem, položit květiny na dceřin hrob. Rázně odmítá možnost, že by navštívila rodinu svého bývalého manžela, přestože se tak připravuje o možnost poznat vnučku své zemřelé dcery Charlotte, Abby, kterou nikdy neviděla. Na zpáteční cestě se dostane malé letadlo do prudké bouře a zřítí se. Max je mrtvý, Julia přežije...
Abby navštěvuje pradědečka Alexe, otce Stephena, Juliina bývalého manžela. Dívka má v Londýně dobrou práci a také přítele Jamieho, kterého chce co nejdříve představit rodině. Abby, která svou matku vlastně ani nepoznala a neví, kdo byl její otec, by se ráda sešla s babičkou. Doufá, že by jí mohla některé věci vysvětlit. Je jí ale jasné, že dědeček Stephen bude proti. Přesto se vypraví na zádušní mši za zemřelého Maxe. Babičku neosloví, jen ji zdálky pozoruje. Přijel i Charles, dědečkův bratr, který stejně jako starý Max na Julii nezanevřel a dokonce ji zve, aby kdykoli přijela na panství. Julia ale odmítá: s rodinou svého bývalého muže už nechce nic mít... 
Protože ale nutně potřebuje peníze, obrátí se na přítelkyni Mirandu, která slíbí, že uspořádá prodejní výstavu Maxových fotografií. Abby mezitím představí Jamieho dědečkovi Stephenovi. Zdá se, že samolibý mladík, jehož jedinou touhou je vydělat co nejvíc peněz, si starého muže, který má velmi podobné vlastnosti, hned na první pohled zamiloval. Dědeček dá dívce drahocenný náhrdelník, který se pro ni moc nehodí, Jamie je ale nadšený. Lesk, sláva a bohatství ho dokážou zcela oslnit. Zato Abby si začíná všímat, jak nevkusně a hrubě se její přítel dokáže chovat, obzvlášť když něco vypije... 
Na zámku se pořádá slavnost, aby rodina vydělala peníze na jeho údržbu. Abby přijede s Jamiem, jsou tam i obě její sestřenice Immogen a Georgina. Georgina přišla s Tomem, přítelem z dětství, kterého dobře zná i Abby. A do něj se Jamie začne v opilosti navážet. Abby se stydí a Tomovi se omlouvá. Jamie navíc zcela otevřeně koketuje s Georginou. Abby ovšem zatím netuší, že Jamie uzavřel dohodu s jejím dědečkem: má na ni dávat pozor, protože Stephen se dozvěděl, že Julia by se s ní ráda setkala... 
Abby se přijde podívat na vernisáž výstavy Maxových fotografií. Vydává se za novinářku, vyptává se ale Julie na čistě osobní věci. Teprve když dívka odejde, Julia si uvědomí, že to byla její vnučka Abby. A rozhodne se, že okamžitě odjede do malého domku nad mořem, patřícího k panství Combeů, který ji starý Alex pronajal na doživotí...</d></p><i><st><tt>drama</tt>
<tt>romantický</tt>
</st><t>Seriál</t><l><o t="r"><j url="http://www.sms.cz/osoba/giles-foster">Giles Foster</j></o><o t="s"><j url="http://www.sms.cz/osoba/matthew-thomas-1">Matthew Thomas</j></o><o t="m"><j url="http://www.sms.cz/osoba/richard-blackford">Richard Blackford</j></o><o t="k"><j url="http://www.sms.cz/osoba/tony-imi">Tony Imi</j></o><o t="p"><j url="http://www.sms.cz/osoba/will-evans">Will Evans</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/ron-purdie">Ron Purdie</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/rikolt-von-gagern">Rikolt von Gagern</j></o><o t="h"><j url="http://www.sms.cz/osoba/senta-bergerova" role="Julia Combe">Senta Bergerová</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/tom-conti" role="Charles Combe">Tom Conti</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/natalia-wornerova" role="Charlotte Combe alias Lara Jones">Natalia Wörnerová</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/michael-york" role="Stephen Combe">Michael York</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/frank-finlay" role="Alexander 'Alex' Combe">Frank Finlay</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/paula-kalenbergova" role="Abigail Abby' Combe">Paula Kalenbergová</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/perdita-weeksova" role="Imogen Combe">Perdita Weeksová</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/james-roache" role="Lucas Conroy">James Roache</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/john-light" role="Simon Maxwell">John Light</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/tim-delap" role="Tom Tresillian">Tim Delap</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/juliet-millsova" role="Lady Florence Combe">Juliet Millsová</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/tina-grawe" role="Georgina 'Gina' Combe">Tina Grawe</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/angela-douglasova" role="paní Edwina Webber">Angela Douglasová</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/terence-harvey" role="pan Spalding">Terence Harvey</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/lewis-till" role="Barman">Lewis Till</j></o></l><z>Německo, VB</z><r>2009</r><qq><q id="s">stereo</q><q id="p">premiéra</q></qq><w>http://www.sms.cz/serial/ctyri-rocni-obdobi-ctyri-rocni-obdobi-zima</w></i><h c="7">5.7</h><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=1018_1410458556&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
