<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Rosamunde Pilcher: Zámek Nancherrow (2)</n><b>Episode #1.2</b><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad_booklet/600/a/aee8a570ad3d9351af28d46062756231.jpg</o><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/a/aa0b9d2658dae437c68676df2e79f623.jpg</o><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/b/bdcb32a3f1434c53a8c1d45843b1d5a6.jpg</o><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/2/227f427a91a69dc3b024daee358435e0.jpg</o><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/c/cb5406f3cf50f74e48cede23b9f27ac1.jpg</o><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/f/f40e4f98a9888e0a266fca96b15ded73.jpg</o><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/d/d23b3eb9be2aff822b1a5b8eccb8cb02.jpg</o><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/e/e123f9d2ce213bf5f76cf5a43b4bfb5d.jpg</o><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/0/026a14a8a3de24087b1ace8062b446df.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad_booklet/250/a/aee8a570ad3d9351af28d46062756231.jpg</o><s o="2021-07-13 06:10:00" d="2021-07-13 08:45:00" n="Kino Barrandov" id_tv="1018"></s><p><d>Píše se rok 1947 a na zámku Nancherrow v Cornwallu se schází rodina Carey-Lewisova a její přátelé. Zatímco jeho matka Loveday hovoří s hosty, malý Nat přiběhne do místnosti celý vyděšený: dědeček upadl a nehýbá se. Edgara Carey-Lewise postihl infarkt. Rodinný notář Robin Jarvis čte poslední vůli, podle které dědí prakticky veškerý majetek včetně domu Loveday. Otec totiž věděl, že by staré rodinné sídlo nikdy neprodala... 
Loveday byla před válkou zasnoubena s malířem Gusem Gullendarem, pak ale přišla mylná zpráva, že zahynul. Provdala se tedy za farmáře Waltera, kterého nemiluje, ale nechce se ním rozejít kvůli chlapci, který na otci visí. Ostatně i Walter si našel jinou - zaměstnankyni farmy Nestu Carewovou - a rozhodně se nehodlá s Loveday přestěhovat do zámku.
Blízká přítelkyně Loveday Judith Dunbarová se s manželem Jeremym už dlouho pokouší o dítě. Teď je znovu těhotná, ale právě když jede s Loveday autem, začne mít velké bolesti a potřetí potratí. Její mladší sestra Jess je v internátní škole, kde se seznamuje s mladým učitelem Simonem. Zdá se, že v sobě oba mladí lidé nalezli zalíbení. Na jedné cestě do Londýna se Loveday náhodně v novinách dočte o Gusově výstavě: jde se na ni podívat a opět se s Gusem setká. Mladý muž ji pozve do ateliéru a znovu se stanou milenci. To se však příliš nelíbí Alex Gowerové, majitelce galerie, která si na malíře dělá nároky...
Tommy Mortimer, dávný přítel Diany, matky Loveday, která žije též na zámku, přivede jednoho dne jako hosta Němce Nikko Bernhoffera, který stejně jako on pracoval ve zpravodajských službách, ovšem na opačné straně. Loveday rozhodně nevidí ráda v domě Němce, ale Bernhoffer brzy přijde s důležitým zjištěním: má jisté informace o tom, že notář Jarvis je podvodník. A brzy přichází pohroma: notář Jarvis nešťastně investoval peníze svých klientů a o všechno přišel. Teď uprchl do zahraničí...</d></p><i><st><tt>drama</tt>
<tt>romantický</tt>
</st><t>Seriál</t><l></l><z>Velká Británie</z><r>1999</r><d>96</d><qq><q id="s">stereo</q><q id="r">repríza</q></qq><w>https://www.sms.cz/serial/domov-v-nancherrow-ii-episode-1-2</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=1018_1540533965&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
