<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Wolffův revír (10)</n><s o="2019-07-27 06:20:00" d="2019-07-27 07:40:00" n="Barrandov Krimi" id_tv="1020"></s><p><k>(Wolffs Revier) Vraždy, únosy, loupeže... to vše musí řešit komisař Wolff v hlavním městě Berlíně. Německý krimi seriál (2000). Hrají J. Heinrich, N. Seiffert, S. Merting, K. Pönitz, E. Heise a další</k><d>Přežít jako rukojmí Lorek Dukguti je školený na přežití v extrémních podmínkách. Udržuje intimní vztah se Sybille Genovou, dcerou jednoho z klientů. Sybille je dokonce těhotná. Zatím se svému otci ke vztahu nepřiznala, protože očekává velké problémy. Genn je zámožný podnikatel, který využívá služeb externí firmy, u které si najímá lidi například jako ochranku na své obchodní cesty. Lorek je nalezen mrtvý v autodílně. Vypadá to na nehodu při opravě vozu. Uvolnila se vzpěra a auto na Loreka spadlo. Stopy na krku ale říkají něco jiného. Příčinou smrti je udušení, nikoliv prudký náraz. Sybille má dva bratry. Filipa, který umí s otcem vždy vyjít jak potřebuje, a Torstena, který se musí svému bratrovi stále vyrovnávat. Genn přihlásí Filipa do kurzu přežití. Robert Dilly, kolega Loreka který je také kosovským veteránem vymyslí plán. S Torstenem unesou Filipa a budou za něj od otce požadovat výkupné. Jenže nepočítali s tím, že Lorek, který se na tom měl původně podílet s nimi, začne kvůli Sybille dělat potíže. Proto musel zemřít. Filip nastoupí do kurzu a s ním, kromě dvou dalších lidí i Wolff. Hned při plnění prvního úkolu jsou uneseni a rozděleni. Tři rukojmí jsou zavlečeni do nějaké opuštěné budovy a Filipa odvleče Dilly a Torsten o kus dál. Bitím ho nutí zadat platební příkaz k převodu čtyř milionů eur.Torsten se už nechce dívat, jak Dilly jeho bratra bije, ale Dilly je drsný hráč. Torstena omráčí a Filip málem podlehne nátlaku. Mezitím se Wolffovi podaří osvobodit a přivolat Bormanna s posilami.</d></p><i><t>Seriál</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="r">repríza</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/barrandov-krimi/20190727/1300904766-Wolffuv-revir-10</w></i><x></x></a>
