<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Bez důkazu (3)</n><s o="2019-08-17 06:20:00" d="2019-08-17 07:40:00" n="Barrandov Krimi" id_tv="1020"></s><p><k>(Mit Herz und Handschellen) Chytrý a šarmantní šéfinspektor a jeho kolegyně jsou neporazitelnými bojovníky proti zločinu. Německý krimi seriál (2002). V hlavních rolích Henning Baum a Elena Uhlig</k><d>Epizoda Smluvená hra - Nina s Leem večeří právě v italské restauraci, když tu dojde k vraždě - majitel Flavio Lucenzo, který si odskočil na dvůr na cigaretu, je zastřelen neznámým pachatelem. Vyšetřování ukazuje, že Flavio měl dost nepřátel, prakticky všichni z personálu měli nějaký motiv ho nenávidět, a taky hrál hazardní hry, a spoluhráči přišli na to, že švindluje. Žádná stopa sice nikam klidně nevede, zato ale vyšetřování potvrdí, že vrah musel být v restauraci, a Flavia následoval na dvůr. Flavio měl podezřelý telefon, a taky byl velice rozčilený. Z Flaviova partnera Franceska konečně vyleze, že je vydírali albánští mafiáni - požadovali od nich prý vysoké výpalné. Podezření se soustřeďuje k propuštěnému albánskému kuchaři Mirkovi. Nina s Leem ho v noci sledují, a před jejich očima je zastřelen a padá do řeky - Leo za ním sice skočí, ale tělo se nenajde. Leo i Nina začínají mít nicméně podezření, že Mirkova smrt mohla být jen inscenovaná, že je součástí hry, kterou s nimi pachatel hraje. Francesko vůbec nebyl spolumajitelem restaurace - sháněl marně peníze, aby od Flavia mohl podíl odkoupit, a tak se spolčil s Mirkem, a předstírali vydírání. Francesko - pravým jménem Franck Kingdorf - se pokusí Ninu zabít, když pátrá ve sklepě restaurace po vražedné zbrani - praští ji lopatou a unese, chce ji utopit v řece. Nině se ale podaří vytočit na mobilu Leovo číslo, a Leo odposlechne její hovor s únoscem, takže je může sledovat. Společně s Florianem Gassnerem pak Ninu zachrání - což vede konečně k jejímu důvěrnějšímu sblížení s poněkud nesmělým státním zástupcem, kterého už Nina podezírala, že taky patří k čtyřprocentním.

Chytrý a šarmantní šéfinspektor Leo a jeho upřímná, ale chaotická kolegyně detektiv Nina. Oba mají obrovský smysl pro humor, a když ho tito dva mazaní vyšetřovatelé spojí s dalšími schopnostmi, stanou se neporazitelnými bojovníky proti zločinu. Ačkoli se i ty nejsložitější případy prakticky vyřeší samy, když jsou konfrontovány s jejich důvtipem a železnými nervy, stále mají před sebou velkou výzvu - dokázat zda jsou opravdu týmem snů : Když je Nina vyhozena z bytu, nastěhuje se &quot;dočasně&quot; do Leova bytu.</d></p><i><t>Seriál</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="r">repríza</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/barrandov-krimi/20190817/1310611472-Bez-dukazu-3</w></i><x></x></a>
