<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Hvězdy na cestách</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/a/ac634042d0891362dd53ed3758ffe5a8.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/a/ac634042d0891362dd53ed3758ffe5a8.jpg</o><s o="2021-07-16 07:55:00" d="2021-07-16 09:20:00" n="Barrandov Krimi" id_tv="1020"></s><p><k>Vídeň. Průvodce pro turisty, kteří chtějí cestovat po vlastní ose. Tentokrát Halina Pawlowská představí Vídeň a největší řízky v Evropě</k><d>Vídeň - Klasická, elegantní, valčíková, mladá, dravá, sexy a rozmanitá. Taková je Vídeň, královna na Dunaji, kterou vám představí spisovatelka a moderátorka Halina Pawlovská, miss Monika Žídková a režisér, scenárista, herec, zpěvák, spisovatel a komik v jedné osobě, Zdeněk Svěrák. Halina prozradí, proč se jí v této kosmopolitní metropoli báječně jí, pije, flámuje a relaxuje. Ukáže vám oblíbený obchodní dům i prodejnu bot, ve které jí strašně vzrušují barevné galoše. Provede vás pravým kavárenským životem, který k Vídni bezpochyby patří a ochutná za vás vybrané pochoutky. Při návštěvě Vídně pak budete vědět, kde si dát vynikající štrúdl, delikatesní čokoládový dort sachr či největší řízek v Evropě. Zdeněk Svěrák povypráví o památných vídeňských místech spojených s největším českým vlastencem Járou Cimrmanem a vysvětlí, proč slýcháte Cimrmanovy melodie ve známých operetách. Krásná Monika Žídková vás kromě populárního Sky baru vezme i na nejznámější vánoční trhy, naláká vás dobrotami na trhu mlsounů a zavítá do zábavního parku v Prateru. Osloví vás atmosféra Mozartova domu, velkolepé státní opery, podíváte se do luxusních hotelů, do jedněch z největších vinných sklepů na světě, dozvíte se o oblíbených místech světových celebrit a možná potkáte i komisaře Rexe. Seznámíte se s tradičními turistickými lákadly, ale dostanete i tip, kam si zajít na lidové speciality vídeňské kuchyně, domácí sudové víno či osvěžující mochito, které má v oblibě i místní smetánka. Pokud již nejste ve víru této rakouské metropole, pak si určitě nenechte ujít druhý díl pořadu Hvězdy na cestách.

Lifestylový magazín, ve kterém představíme vybraná města specifickým způsobem, novou a zábavnější formou, by měl být průvodcovskou příručkou pro turisty, kteří chtějí cestovat po vlastní ose. Evropskými metropolemi nás vždy provede několik populárních osobnosti, které mají k danému místu osobní vztah. Divákům představíme například luxusní, ale i nejlevnější hotely a restaurace, správné ulice, kde se obléknou podle poslední módy, a také oblíbené kavárny známých světových celebrit.</d></p><i><t>Zábava</t><qq><q id="s">stereo</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/barrandov-krimi/20210716/1540529775-Hvezdy-na-cestach</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=1020_1540529775&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
