<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2021-07-09 05:30:45"><p id_tv="1023" o="2021-07-16 05:30:00" d="2021-07-16 06:55:00" c="1"><n>William a Kate: Královská svatba</n><t>F</t>    <k>Dokumentární film, Velká Británie (2018)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-16 06:55:00" d="2021-07-16 08:40:00" c="1"><n>Duchové z Nantucketu</n><t>F</t>    <k>56% Americký dobrodružný film (2016). Hrají: B. Madison, J. Harkavy, R. Capron. Režie: Paul Serafini.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-16 08:40:00" d="2021-07-16 10:15:00" c="1"><n>Ve stínu slávy</n><t>F</t>    <k>57% Dívka se snaží odhalit pravdu, o záhadné smrti oblíbené studentky, protože nejlepší přítelkyně mrtvé teenagerky vydělává na pozornosti sociálních médií Americké drama (2017). Hrají: D. Bobadilla, M. Iseman, C. Carver. Režie: Michael Civille.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-16 10:15:00" d="2021-07-16 11:50:00" c="1"><n>Ztracená dívka</n><t>F</t>    <k>49% Někdy je lepší nechat minulost pohřbenou. Americký thriller (2015). Hrají: F. Eastwood, K. Warren, F. Dordei. Režie: Joel Soisson.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-16 11:50:00" d="2021-07-16 13:25:00" c="1"><n>Cizinec ve mně</n><t>F</t>    <k>47% Žena a její manžel se stali terčem lékařky z kliniky pro léčbu neplodnosti. Americký thriller (2016). Hrají: K. Sullivan, S. Milos, G. Hogan. Režie: Danny J. Boyle.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-16 13:25:00" d="2021-07-16 15:05:00" c="1"><n>Láska: slovo na pět</n><t>F</t>    <k>52% Margaret a Martin Harperovi,oba šedesátníci, žádají o rozvod, ale plánují vše udržet v mezích slušnosti. Komplikace nastanou, když se jejich právníci Americká romantická komedie (2007). Hrají: T. Polo, R.47 Mailhouse, B. Bostwick. Režie: Harvey Frost.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-16 15:05:00" d="2021-07-16 16:45:00" c="1"><n>Nevlastní dcera</n><t>F</t>    <k>37% Kanadsko - americké drama (2015). Hrají: E. Vaugier, N.i Koss, M. Socia. Režie: Sofia Shinas.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-16 16:45:00" d="2021-07-16 18:20:00"><n>Konečně zazvonilo: Příběh za scénou</n><t>S</t>    <k>46% Kanadská komedie (2014)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-16 18:20:00" d="2021-07-16 20:15:00" c="1"><n>Dámský klub</n><t>F</t>    <k>61% Čtyři chytré, šarmantní a úspěšné ženy ve věku, který je pro mnohé handicapem, pro ně však jenom číslem. Americká komedie (2018). Hrají: D. Keatonová, J. Fondová, C. Bergenová. Režie: Bill Holderman.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-16 20:15:00" d="2021-07-16 22:10:00" c="1"><n>Slepý</n><t>F</t>    <k>58% Úspěšnému a nejprodávanéjšímu spisovateli Billu Oaklandovi (Alec Baldwin) se v jedné chvíli změní celý život. Tragická autonehoda ho zbaví zraku Americký romantický film (2017). Hrají: A. Baldwin, D. Moore, D. McDermott. Režie: Michael Mailer.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-16 22:10:00" d="2021-07-16 23:40:00" c="1"><n>Vejška</n><t>F</t>    <k>55% Česká komedie (2014). Hrají: T. Vorel ml., J. Mádl, E. Josefíková. Režie: Tomáš Vorel st.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-16 23:40:00" d="2021-07-17 01:00:00" c="1"><n>S terčem na zádech</n><t>F</t>    <k>49% Lauren Pierceová se právě stala šampionkou soutěže středních škol tří států v lukostřelbě. Americké drama (2016). Hrají: J. Mason, M. Grant Terry, B. Sage. Režie: Valerie Weiss.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-17 01:00:00" d="2021-07-17 02:50:00" c="1"><n>Královna ledu</n><t>F</t>    <k>58% Životní příběh jedné z nejlepších sportovkyň světa minulého století a zakladatelky moderního krasobruslení. Norský životopisný film (2018). Hrají: I. M. Wilmannová, V. Kane, E. Skar. Režie: Anne Sewitsky.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-17 02:50:00" d="2021-07-17 04:15:00" c="1"><n>Tanec s láskou</n><t>F</t>    <k>46% Není jednoduché přejít v maturitním ročníku na novou střední školu a udržet si svůj sen. Americký rodinný film (2014). Hrají: A. Dox, K. Harris, L. Giovagnoli. Režie: Adam Deyoe.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-17 04:15:00" d="2021-07-17 06:15:00" c="1"><n>Kamkoliv půjdeš</n><t>F</t>    <k>68% Německé drama (2009). Hrají: D. Kross, A. Sakuljaroensuk, J. Harzer. Režie: Detlev Buck.</k>  </p>
</a>
