<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2021-07-13 04:33:06"><p id_tv="1023" o="2021-07-20 05:05:00" d="2021-07-20 06:55:00" c="1"><n>Tygří oči</n><t>F</t>    <k>63% Americké drama (2012). Hrají: W. Holland, A. Jo Johnson, T. Means. Režie: Lawrence Blume.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-20 06:55:00" d="2021-07-20 08:20:00" c="1"><n>William a Kate: Královská svatba</n><t>F</t>    <k>Dokumentární film, Velká Británie (2018)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-20 08:20:00" d="2021-07-20 10:05:00" c="1"><n>Victor Davis: Cesta na vrchol</n><t>F</t>    <k>59% Olympijský vítěz a světový šampión v plavání Victor Davis pocházel z města Guelph v kanadském Ontariu. Jezera blízko domu, kde bydlel, ho přímo lákaly Kanadské sportovní drama (2008). Hrají: M. Lutz, R. Lea, P. MacNeill. Režie: Jerry Ciccoritti.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-20 10:05:00" d="2021-07-20 12:05:00" c="1"><n>Láska bez bariér</n><t>F</t>    <k>65% Komedie o předsudcích, které bychom dávno neměli mít, a o světě, kde nakonec není tím největším handicapem invalidní vozík, ale bájná lhavost. Francouzsko - belgická komedie (2018). Hrají: F. Dubosc, A. Lamy, E. Zylberstein. Režie: Franck Dubosc.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-20 12:05:00" d="2021-07-20 13:40:00" c="1"><n>Řidičák snadno a rychle</n><t>F</t>    <k>50% Teenager se zoufale snaží udělat řidičské zkoušky, aby dostal řidičský průkaz a mohl odvézt nejpopulárnější dívku školy na pool party. Kanadská dobrodružná komedie (2015). Hrají: J. Bragg, Ch. Gauthier, S. Giambrone. Režie: Jonathan A. Rosenbaum.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-20 13:40:00" d="2021-07-20 15:15:00" c="1"><n>Nevlastní dcera</n><t>F</t>    <k>37% Kanadsko - americké drama (2015). Hrají: E. Vaugier, N.i Koss, M. Socia. Režie: Sofia Shinas.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-20 15:15:00" d="2021-07-20 16:55:00" c="1"><n>Rodinka</n><t>F</t>    <k>54% Česká komedie (2010). Hrají: J. Štěpánková, D. Kolářová, J. Hanzlík. Režie: Dušan Klein.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-20 16:55:00" d="2021-07-20 18:35:00" c="1"><n>Ve stínu slávy</n><t>F</t>    <k>57% Dívka se snaží odhalit pravdu, o záhadné smrti oblíbené studentky, protože nejlepší přítelkyně mrtvé teenagerky vydělává na pozornosti sociálních médií Americké drama (2017). Hrají: D. Bobadilla, M. Iseman, C. Carver. Režie: Michael Civille.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-20 18:35:00" d="2021-07-20 20:15:00" c="1"><n>Štěstí jménem Lucky</n><t>F</t>    <k>55% Kanadské drama (2010). Hrají: N. Henstridge, H. Hamlin, L. Dane. Režie: John Bradshaw.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-20 20:15:00" d="2021-07-20 21:55:00" c="1"><n>Nicky Larson: Agent amatér</n><t>F</t><e>P</e>    <k>65% Nicky Larson, nejlepší soukromý detektiv v oboru, je povolán k vysoce rizikové misi: získat Kupidův parfém. Francouzská bláznivá akční kriminální komedie (2018). Hrají: P. Lacheau, É. Fontanová,T. Boudali, J. Arruti, D. Bourdon, K. Guenfound, S. Mouselová, P. Andersonová, G.Jugnot. Režie: Philippe Lacheau.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-20 21:55:00" d="2021-07-20 23:50:00" c="1"><n>Ztratili jsme Stalina</n><t>F</t>    <k>72% Britsko - francouzsko - belgicko - kanadsko - americký historický film (2017). Hrají: S. Buscemi, A. McLoughlin, J. Tambor. Režie: Armando Iannucci.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-20 23:50:00" d="2021-07-21 01:10:00" c="1"><n>S terčem na zádech</n><t>F</t>    <k>49% Lauren Pierceová se právě stala šampionkou soutěže středních škol tří států v lukostřelbě. Americké drama (2016). Hrají: J. Mason, M. Grant Terry, B. Sage. Režie: Valerie Weiss.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-21 01:10:00" d="2021-07-21 02:40:00"><n u="Strážce spravedlnosti">Strážce spravedlnosti II (3, 4/13)</n><t>S</t>    <k>47% Kanadsko - americký akční seriál (2010)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-21 02:40:00" d="2021-07-21 04:50:00" c="1"><n>Komorník</n><t>F</t>    <k>72% Historické drama vycházející ze skutečného života Eugena Allena, který pracoval celá desetiletí v Bílém domě. Byl komorníkem sedmi prezidentů. Americké drama (2013). Hrají: F. Whitaker, D. Banner, M. Rainey Jr.. Režie: Lee Daniels.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-21 04:50:00" d="2021-07-21 06:35:00" c="1"><n>Přijímačky</n><t>F</t>    <k>51% Komediální, místy bolestný pohled na absurditu dnešního procesu přijímacích zkoušek na vysokou školu. Film je natočen podle stejnojmenné knihy Susan Collové Hrají: M. Whitman, J. Cusack, D. Daryanani. Režie: Sanaa Hamri.</k>  </p>
</a>
