<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2019-07-11 00:15:52"><p id_tv="1023" o="2019-07-17 05:35:00" d="2019-07-17 07:15:00" c="1"><n>Okruh</n><t>F</t>    <k>51% Kanadsko - americké akční drama (2008). Hrají: M. Trachtenberg, B. Campbell, D. Fuller. Režie: Peter Werner.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-17 07:15:00" d="2019-07-17 09:10:00" c="1"><n>Iluzionista</n><t>F</t>    <k>76% Americko - české romantické drama (2006). Hrají: E. Norton, P. Giamatti, J. Biel. Režie: Neil Burger.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-17 09:10:00" d="2019-07-17 10:45:00" c="1"><n>Mé potrhlé já</n><t>F</t>    <k>63% Americká komedie (2013). Hrají: S. Appleby, H. Marks, D. Ryan. Režie: Jim Fall.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-17 10:45:00" d="2019-07-17 12:35:00" c="1"><n>Jmenuji se Jerry</n><t>F</t>    <k>62% Člověk někdy sám přijde na to, že nutně potřebuje změnu. Americká komedie (2009). Hrají: D. Jones, A. Scagliotti, C. Hicks. Režie: Morgan Mead.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-17 12:35:00" d="2019-07-17 15:05:00" c="1"><n>Hrdinové ohně</n><t>F</t>    <k>77% Biografické filmové drama vypráví příběh elitní posádky hasičů “The Granite Mountain Hotshots”, kteří ztratili 19 z 20 členů při boji s ohněm v Yarnell Americké drama (2017). Hrají: J. Brolin, M. Teller, J- Bridges. Režie: Joseph Kosinski.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-17 15:05:00" d="2019-07-17 16:50:00" c="1"><n>Kluci na povel</n><t>F</t>    <k>53% Šestnáctiletá Zoey je nadaná tanečnice a k tomu jedničkářka. Nastávají jí však krušné časy. Kanadsko-americký rodinný film (2014). Hrají: Zendaya, Ch. Pelosová, S. Boldman. Režie: Peter DeLuise.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-17 16:50:00" d="2019-07-17 18:30:00" c="1"><n>Poslední čas na lásku</n><t>F</t>    <k>67% Když jde o lásku, je vůbec někdy pozdě využít šanci? Americká romantická komedie(2008). Hrají: D. Hoffman, E. Thompson, E. Atkins. Režie: Joel Hopkins.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-17 18:30:00" d="2019-07-17 20:15:00" c="1"><n>Příběhy ze Země Oz: Dorotčin návrat</n><t>F</t>    <k>53% Tornádo zdevastuje Dorotčin domov v Kansasu a dívenka se vrací do Oz, aby zachránila své přátele před zlotřilým Klaunem. Americký animovaný film (2013)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-17 20:15:00" d="2019-07-17 21:50:00" c="1"><n>Alibi na klíč</n><t>F</t>    <k>65% Francouzská komedie (2017). Hrají: P. Lacheau, E. Fontan, J. Arruti. Režie: Philippe Lacheau.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-17 21:50:00" d="2019-07-17 23:45:00" c="1"><n>Renegáti</n><t>F</t>    <k>54% Francouzsko - německo - belgický akční film (2017). Hrají: S. Stapleton, Ch. Bewley, S. Hoeks. Režie: Steven Quale.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-17 23:45:00" d="2019-07-18 01:45:00" c="1"><n>Nemravné léto</n><t>F</t>    <k>64% Dovolenou slavné rockové hvězdy a jejího přítele v Itálii naruší nečekaná návštěva starého přítele a jeho dcery. Italsko - francouzské drama (2015). Hrají: T. Swinton, M. Schoenaerts, R. Fiennes. Režie: Luca Guadagnino.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-18 01:45:00" d="2019-07-18 03:10:00" c="1"><n>Nekonečný víkend</n><t>F</t>    <k>51% Nezahrávejte si s Matkou přírodou.
Australské drama (2008). Hrají: J. Caviezel, C. Karvan, J. Brumpton. Režie: Jamie Blanks.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-18 03:10:00" d="2019-07-18 06:05:00" c="1"><n>Prázdniny!</n><t>F</t>    <k>53% Dvě sestry, jeden mladý muž, svatba a ty největší hudební hity let 80-tých! Anglicko - americko - italský romantický muzikál (2014). Hrají: A. Scholey, G. Wise, G. Berruti. Režie: Max Giwa, Dania Pasquini.</k>  </p>
</a>
