<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-05-15 04:18:40"><p id_tv="1023" o="2020-05-22 05:35:00" d="2020-05-22 07:25:00" c="1"><n>Perfektní prázdniny</n><t>F</t>    <k>63% Dívka tráví léto na farmě u svých prarodičů, kde je mnoho zvířat, i kobyla jménem Mississippi. Problémy začínají, když se koně chystají prodat. Začne boj o Mississippi. Německá komedie (2007). Hrají: Z. Mannhardt, K. Thalbach, K. A. Seidel. Režie: Detlev Buck.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-22 07:25:00" d="2020-05-22 09:10:00" c="1"><n>Dívka z románu</n><t>F</t>    <k>61% Americké drama (2015). Hrají: E. VanCamp, M. Nyqvist, M. Cristofer. Režie: Marya Cohn.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-22 09:10:00" d="2020-05-22 11:05:00" c="1"><n>Mia a bílý lev</n><t>F</t>    <k>64% Rodinný film o přátelství děvčátka a bílého lva. Francouzsko - německý dobrodružný film v koprodukcii s Jihoafrickou republikou (2018). Hrají: D. De Villiers, M. Laurent, L. Kirkwood. Režie: Gilles de Maistre.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-22 11:05:00" d="2020-05-22 12:50:00" c="1"><n>Cesta domů</n><t>F</t>    <k>61% Úžasný příběh o přátelství mezi klukem a medvídětem, o přežití a dobrodružství. Kanadsko - americký dobrodružný film (2014). Hrají: D. Goyo, G. Visnjic, B. Moynahanová. Režie: Roger Spottiswoode, Brando Quilici.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-22 12:50:00" d="2020-05-22 14:50:00" c="1"><n>Diana</n><t>F</t>    <k>56% Anglicko - francouzsko - belgicko - švédský životopisný film (2013). Hrají: N. Watts, N. Andrews, D. Hodge. Režie: Oliver Hirschbiegel.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-22 14:50:00" d="2020-05-22 16:35:00" c="1"><n>Paddington</n><t>F</t><e>P</e>    <k>73% Britsko-francouzsko-kanadská rodinná komedie (2014). Hrají: H. Bonneville, S. Hawkinsová, J. Waltersová. Režie: Paul King.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-22 16:35:00" d="2020-05-22 18:35:00" c="1"><n>Cena svobody</n><t>F</t>    <k>75% Americko - keňsko - indické drama (2014). Hrají: R. Witherspoon, A. Oceng, G. Duany. Režie: Philippe Falardeau.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-22 18:35:00" d="2020-05-22 20:15:00" c="1"><n>Tanec s láskou</n><t>F</t>    <k>47% Není jednoduché přejít v maturitním ročníku na novou střední školu a udržet si svůj sen. Americký rodinný film (2014). Hrají: A. Dox, K. Harris, L. Giovagnoli. Režie: Adam Deyoe.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-22 20:15:00" d="2020-05-22 22:10:00" c="1"><n>Země zatracených</n><t>F</t>    <k>56% Návrat domů je konečný test odvahy.
Po návratu z dlouhé mise v Iráku se čtyři vojáci snaží znovu přizpůsobit životu doma. Americko - marocký válečný film (2006). Hrají: S. L. Jackson, J. Biel, B. Presley. Režie: Irwin Winkler.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-22 22:10:00" d="2020-05-23 00:40:00" c="1"><n>Milosrdné lži</n><t>F</t>    <k>71% Francouzská komedie (2010). Hrají: F. Cluzet, M. Cotillard, B. Magimel. Režie: Guillaume Canet.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-23 00:40:00" d="2020-05-23 02:25:00" c="1"><n>Čínský obchodník</n><t>F</t>    <k>31% Zástupce čínské IT společnosti se pokusí překazit spiknutí, které má rozpoutat občanskou válku v africké zemi. Čínský akční film (2017). Hrají: S. Seagal, M. Tyson, E. Ebouaney. Režie: Tan Bing.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-23 02:25:00" d="2020-05-23 03:45:00" c="1"><n>Pravěk útočí</n><t>F</t>    <k>24% Elitní komando bojuje s nemilosrdnými dinosaury hluboko v džunglích Jižní Ametiky. Americký horor (2013). Hrají: G. Stretch, C. Nemec, V. Wells. Režie: Anthony Fankhauser.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-23 03:45:00" d="2020-05-23 06:00:00" c="1"><n>Okruh</n><t>F</t>    <k>49% Kanadsko - americké akční drama (2008). Hrají: M. Trachtenbergová, B. Campbell, D. Fuller. Režie: Peter Werner.</k>  </p>
</a>
