<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-05-11 04:16:46"><p id_tv="1023" o="2020-05-18 05:05:00" d="2020-05-18 06:45:00" c="1"><n>Zoolander</n><t>F</t>    <k>65% Americká bláznivá komedie (2001). Hrají: O. Wilson, W. Ferrel, Ch. Taylorová, M. Jovovichová, J. Voight, D. Duchovny a ďalší. Režie B. Stiller.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-18 06:45:00" d="2020-05-18 08:45:00" c="1"><n>Cena svobody</n><t>F</t>    <k>75% Americko - keňsko - indické drama (2014). Hrají: R. Witherspoon, A. Oceng, G. Duany. Režie: Philippe Falardeau.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-18 08:45:00" d="2020-05-18 10:35:00" c="1"><n>Za hranici</n><t>F</t>    <k>66% Příběh se odehrává v bouřlivé pohraniční oblasti Arizony a Mexika. Americké drama (2014). Hrají: E. Harris, M. Pena, E. Longoria. Režie: Michael Berry.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-18 10:35:00" d="2020-05-18 12:30:00" c="1"><n>Kamkoliv půjdeš</n><t>F</t>    <k>68% Německé drama (2009). Hrají: D. Kross, A. Sakuljaroensuk, J. Harzer. Režie: Detlev Buck.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-18 12:30:00" d="2020-05-18 14:15:00" c="1"><n>Tanec draků</n><t>F</t>    <k>61% Indický akční thriller(2010). Hrají: H. Roshan, B. Mori, K. Bedi. Režie: Anurag Basu.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-18 14:15:00" d="2020-05-18 16:10:00" c="1"><n>Láska na tři roky</n><t>F</t>    <k>61% Pohled na rozpad manželství.
Francouzsko - belgická komedie (2011). Hrají: G. Proust, L. Bourgoin, J. Starr. Režie: Frédéric Beigbeder.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-18 16:10:00" d="2020-05-18 18:10:00" c="1"><n>Železná lady</n><t>F</t>    <k>65% Anglicko - francouzské životopisné drama (2011). Hrají: M. Streep, J. Broadbent, A. Roach. Režie: Phyllida Lloyd.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-18 18:10:00" d="2020-05-18 20:15:00" c="1"><n>Diana</n><t>F</t>    <k>56% Anglicko - francouzsko - belgicko - švédský životopisný film (2013). Hrají: N. Watts, N. Andrews, D. Hodge. Režie: Oliver Hirschbiegel.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-18 20:15:00" d="2020-05-18 21:55:00" c="1"><n>Altamira</n><t>F</t>    <k>59% Film ze života člověka, který uskutečnil jeden z nejvýznamnějších objevů 19. století - jeskynné malby v španělské Altamiře. Španělsko - francouzské drama (2016). Hrají: A. Banderas, G. Farahani, R. Everett. Režie: Hugh Hudson.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-18 21:55:00" d="2020-05-18 23:55:00" c="1"><n>Čínský obchodník</n><t>F</t>    <k>31% Zástupce čínské IT společnosti se pokusí překazit spiknutí, které má rozpoutat občanskou válku v africké zemi. Čínský akční film (2017). Hrají: S. Seagal, M. Tyson, E. Ebouaney. Režie: Tan Bing.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-18 23:55:00" d="2020-05-19 01:35:00" c="1"><n>Únos</n><t>F</t>    <k>59% Policista je na stopě sériového vraha, který se potuluje po ulicích Buffalo City v státě New York. Když zmizí jeho dospívající dcera, odhodí veškeré Americko - kanadsko - francouzský thriller (2012). Hrají: J. Cusack, J. Carpenter, D. Roberts. Režie: Morgan O'Neill.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-19 01:35:00" d="2020-05-19 03:05:00" c="1"><n u="Plán útěku">Plán útěku 2</n><t>F</t>    <k>39% Roky poté, co se probojoval ze speciálně střeženého vězení, nechvalně známé prosklené Hrobky, zorganizoval Ray Breslin novou špičkovou bezpečnostní jednotku Americký akční thriller (2018). Hrají: S. Stallone, D. Bautista, X. Huang. Režie: Steven C. Miller.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-19 03:05:00" d="2020-05-19 05:15:00" c="1"><n>Asterix: Sídliště bohů</n><t>F</t>    <k>70% Francouzský animovaný film (2014)</k>  </p>
</a>
