<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-06-01 04:17:29"><p id_tv="1023" o="2020-06-08 04:45:00" d="2020-06-08 07:00:00" c="1"><n>Útěk ze Sibiře</n><t>F</t>    <k>74% Americko-britsko-polský historický dobrodružný film v koprodukci se Spojenými arabskými emiráty (2010). Hrají: C. Farrell, E. Harris, J. Sturgess. Režie: Peter Weir.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-08 07:00:00" d="2020-06-08 09:15:00" c="1"><n>Kapitán Trueno a Svatý Grál</n><t>F</t>    <k>28% Dobrodružný příběh se odehrává ve 12.století. Potulný rytíř putuje světem, doprovázen věrnými přáteli Crispinem a Goliátem a bojuje proti nespravedlnosti. Španělský dobrodružný film (2011). Hrají: S. Peris-Mencheta, N. Yarovenko, G. Piquer. Režie: Antonio Hernández.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-08 09:15:00" d="2020-06-08 11:25:00" c="1"><n>Nine</n><t>F</t>    <k>58% Americko - italský muzikál (2009). Hrají: D. Day-Lewis, M. Cotillard, P. Cruz. Režie: Rob Marshall.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-08 11:25:00" d="2020-06-08 13:15:00" c="1"><n>Děkan Spanley</n><t>F</t>    <k>72% Příběh se odehrává v edwardovské Anglii. Fisk Senior nemá dost času ani náklonnosti ke svému synovi, ale když spolu navštíví výstředního Inda, začnou Novozélandsko - britské komediální drama (2008). Hrají: J. Northam, S. Neill, P. O'Toole. Režie: Toa Fraser.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-08 13:15:00" d="2020-06-08 15:05:00" c="1"><n>Černí baroni</n><t>F</t>    <k>79% Čo bolo, to bolo.Filmová komedie na motivy známé stejnojmenné knihy Miroslava Švandrlíka. Československá komedie (1992). Hrají: P. Landovský, B. Poloczek, A. Švehlík. Režie: Zdenek Sirový.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-08 15:05:00" d="2020-06-08 16:55:00" c="1"><n>Líbat nevěstu zakázáno</n><t>F</t>    <k>54% Americká komedie (2011). Hrají: M. Suvari, K. McPhee, D. Annable. Režie: Rob Hedden.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-08 16:55:00" d="2020-06-08 18:20:00" c="1"><n>Modrý slon</n><t>F</t>    <k>55% Thajský animovaný film (2006)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-08 18:20:00" d="2020-06-08 20:15:00" c="1"><n>Rodinný víkend</n><t>F</t>    <k>62% Americká komedie (2013). Hrají: O. Rulin, K. Chenoweth, M. Modine. Režie: Benjamin Epps.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-08 20:15:00" d="2020-06-08 22:10:00" c="1"><n>Cirkus</n><t>F</t>    <k>Otevřete své srdce do světa vašich snů.
Příjezd kočovného cirkusu do viktoriánského, pověrami prosáklého městečka Tregaron v hrabství Cardiganshire Britské drama (2013). Hrají: L. Ifans, S. Morgan, D. Adelaja. Režie: Kevin Allen.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-08 22:10:00" d="2020-06-08 23:55:00" c="1"><n>Nadechni se</n><t>F</t>    <k>64% Když zahraniční studentka přijede na výměnný pobyt do rodiny středoškolského učitele, její přítomnost je výzvou pro vztahy jejích hostitelů a změní navždy jejich životy. Americké drama (2013). Hrají: G. Pearce, F. Jones, A. Ryan. Režie: Drake Doremus.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-08 23:55:00" d="2020-06-09 02:05:00" c="1"><n>Všechny prachy světa</n><t>F</t>    <k>68% Příběh únosu šestnáctiletého Johna Paula Gettyho III a zoufalý pokus oddané matky přesvědčit jeho dědečka, miliardáře Jean Paula Gettyho, aby zaplatil výkupné. Americko - italsko - britský kriminální thriller (2017). Hrají: M. Williams, M. Wahlberg, Ch. Plummer. Režie: Ridley Scott.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-09 02:05:00" d="2020-06-09 03:30:00" c="1"><n>Domino</n><t>F</t>    <k>44% Dánsko - francouzsko - italsko - belgicko - nizozemský kriminální film (2019). Hrají: N. Coster-Waldau, G. Pearce, C. van Houten. Režie: Brian De Palma.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-09 03:30:00" d="2020-06-09 05:35:00" c="1"><n>Štěstí jménem Lucky</n><t>F</t>    <k>55% Kanadské drama (2010). Hrají: N. Henstridge, H. Hamlin, L. Dane. Režie: John Bradshaw.</k>  </p>
</a>
