<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2019-08-15 21:43:03"><p id_tv="1023" o="2019-08-21 05:30:00" d="2019-08-21 07:10:00" c="1"><n>Arthur Newman</n><t>F</t>    <k>57% Americká komedie (2012). Hrají: C. Firth, E. Blunt, A. Heche. Režie: Dante Ariola.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-21 07:10:00" d="2019-08-21 08:55:00" c="1"><n>Dobrou noc a hodně štěstí</n><t>F</t>    <k>75% Americko - francouzsko - britsko - japonský životopisný film (2005). Hrají: D. Strathairn, R. J. Burke, P. Clarkson. Režie: George Clooney.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-21 08:55:00" d="2019-08-21 11:15:00" c="1"><n>Hrdinové ohně</n><t>F</t>    <k>77% Biografické filmové drama vypráví příběh elitní posádky hasičů “The Granite Mountain Hotshots”, kteří ztratili 19 z 20 členů při boji s ohněm v Yarnell Americké drama (2017). Hrají: J. Brolin, M. Teller, J- Bridges. Režie: Joseph Kosinski.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-21 11:15:00" d="2019-08-21 12:45:00"><n>O myšce a medvědovi</n><t>Q</t>    <k>79% Francouzsko - belgická animovaná komedie (2012)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-21 12:45:00" d="2019-08-21 14:50:00" c="1"><n>12 darů do života</n><t>F</t>    <k>74% Film podle bestselleru &quot;The Ultimate Gift&quot; od Jima Stovalla. Americká komedie (2006). Hrají: D. Fuller, J. Garner, A. Hillis. Režie: Michael O. Sajbel.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-21 14:50:00" d="2019-08-21 16:40:00" c="1"><n>Prázdniny!</n><t>F</t>    <k>53% Dvě sestry, jeden mladý muž, svatba a ty největší hudební hity let 80-tých! Anglicko - americko - italský romantický muzikál (2014). Hrají: A. Scholey, G. Wise, G. Berruti. Režie: Max Giwa, Dania Pasquini.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-21 16:40:00" d="2019-08-21 18:25:00" c="1"><n>Cesta za snem</n><t>F</t>    <k>57% Britské drama (2013). Hrají: N. McElhone, B. Cox, J. Callis. Režie: David Scheinmann.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-21 18:25:00" d="2019-08-21 20:15:00" c="1"><n>Prázdniny za všechny prachy</n><t>F</t>    <k>61% Seriózní rodinné drama o významu rodinných vztahů v dobách osobní krize. Americká komedie (2008). Hrají: J. Leguizamo, F. Rodríguez, E. Pena. Režie: Alfredo De Villa.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-21 20:15:00" d="2019-08-21 22:20:00" c="1"><n u="Red">Red 2</n><t>F</t>    <k>67% Bývalí agenti CIA znovu v akci a ještě nebezpečnější! Americko - francouzsko - kanadská komedie (2013). Hrají: B. Willis, J. Malkovich, A. Hopkins. Režie: Dean Parisot.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-21 22:20:00" d="2019-08-22 00:00:00" c="1"><n>Hotel Artemis</n><t>F</t><e>j</e>    <k>61% Starý, zapomenutý hotel, ale jenom naoko. Britsko - americký akční thriller (2018). Hrají: J. Foster, J. Goldblum, S. K. Brown. Režie: Drew Pearce.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-22 00:00:00" d="2019-08-22 01:45:00" c="1"><n>Sabotáž</n><t>F</t>    <k>57% Elitní tým speciálního oddělení protidrogových agentů si z posledního zátahu na drogové doupě. Americké akční drama (2014). Hrají: A. Schwarzenegger, S. Worthington, J. Manganiello. Režie: David Ayer.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-22 01:45:00" d="2019-08-22 04:40:00" c="1"><n>Unesená</n><t>F</t>    <k>56% Americký akční thriller (2012). Hrají: N. Cage, D. Huston, J. Lucas. Režie: Simon West.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-22 04:40:00" d="2019-08-22 06:30:00" c="1"><n>Ztracený ráj</n><t>F</t>    <k>60% Tam, kde neexistují žádné hranice, jediná věc, která je nebezpečnější, než chamtivost, je láska. Britsko - německo - americko - španělský kriminální film (2004). Hrají: B. Paxton, O. Bloom, S. Dillane. Režie: Frank E. Flowers.</k>  </p>
</a>
