<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-04-15 04:17:22"><p id_tv="1023" o="2020-04-22 05:35:00" d="2020-04-22 07:25:00" c="1"><n>Nanga Parbat</n><t>F</t>    <k>66% Film o tragické expedici bratrů Messnerových na Nanga Parbat v roce 1970. Německé drama (2010). Hrají: F. Stetter, A. Tobias, K. Markovics. Režie: Joseph Vilsmaier.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-22 07:25:00" d="2020-04-22 09:15:00" c="1"><n>Tanec draků</n><t>F</t>    <k>61% Indický akční thriller(2010). Hrají: H. Roshan, B. Mori, K. Bedi. Režie: Anurag Basu.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-22 09:15:00" d="2020-04-22 11:05:00" c="1"><n>Žena z mých snů</n><t>F</t>    <k>62% Věřte ve své sny. Alexův jednotvárný život znova ožije, když se seznámí s Rachel, dívkou svých snů. Další setkání jim však osud nedopřál. Rachel přijde Britské romantické drama (2012). Hrají: C. Sevier, J. Ladd, R. Alosio. Režie: Daric Loo.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-22 11:05:00" d="2020-04-22 13:15:00" c="1"><n>Nádech pro lásku</n><t>F</t>    <k>72% Film je natočený podle inspirujícího skutečného příběhu. Britský životopisný film (2017). Hrají: A. Garfield, C. Foy, D. Rigg. Režie: Andy Serkis.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-22 13:15:00" d="2020-04-22 15:05:00"><n>Příšerákovi</n><t>Q</t>    <k>48% Německo - britský animovaný film (2017)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-22 15:05:00" d="2020-04-22 16:50:00" c="1"><n>Který je ten pravý?</n><t>F</t>    <k>58% Začínat znova není pro začátečníky.
Americká romantická komedie (2017). Hrají: R. Witherspoon, M. Sheen, C. Bergen. Režie: Hallie Meyers-Shyer.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-22 16:50:00" d="2020-04-22 18:35:00" c="1"><n>Cirque du Soleil: Vzdálené světy</n><t>F</t>    <k>69% Kouzelné putování cirkusovým světem Cirque du Soleil za hranice fantazie. Americký dokumentární film (2012)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-22 18:35:00" d="2020-04-22 20:15:00" c="1"><n u="Zlatokopka">Zlatokopka (2/2)</n><t>F</t>    <k>61% Americký krimi thriller (2009). Hrají: G. Gershon, M. Donovan, V. Garber. Režie: Peter Svatek.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-22 20:15:00" d="2020-04-22 21:50:00" c="1"><n>Mozek v plamenech</n><t>F</t>    <k>66% Biografické drama vycházející z příběhu a stejnojmenné knihy Susannah Cahalanové, mladé novinářky, kterou postihlo zřídkavé neurologické onemocnění. Kanadsko - irsko - americké drama (2016). Hrají: Ch. G. Moretz, R. Armitage, C.- A. Moss. Režie: Gerard Barrett.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-22 21:50:00" d="2020-04-22 23:35:00" c="1"><n>Maličkost pro radost</n><t>F</t>    <k>51% Nikdy neztrácejte víru.
Ctižádostivá módní návrhářka se snaží najít úspěch a lásku. Americká komedie (2017). Hrají: F. Janssen, S. Stone, T. Goldwyn. Režie: Susan Walter.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-22 23:35:00" d="2020-04-23 01:30:00" c="1"><n>Joe</n><t>F</t>    <k>68% Bývalý trestanec, který je tím nejnepravděpodobnějším vzorem člověka, se seznámí s patnáctiletým klukem a je postaven před dvě možnosti: vykoupení, nebo zkáza. Americké drama (2013). Hrají: N. Cage, T. Sheridan, G. Poulter. Režie: David Gordon Green.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-23 01:30:00" d="2020-04-23 03:10:00" c="1"><n>Pompeje</n><t>F</t>    <k>56% Kanadsko - německý historický film (2014). Hrají: E. Browningová, K. Harington, K. Sutherland. Režie: Paul W.S. Anderson.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-23 03:10:00" d="2020-04-23 04:50:00" c="1"><n u="Zlatokopka">Zlatokopka (1/2)</n><t>F</t>    <k>61% Americký krimi thriller (2009). Hrají: G. Gershon, M. Donovan, V. Garber. Režie: Peter Svatek.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-23 04:50:00" d="2020-04-23 06:25:00" c="1"><n>Pozlátko Hollywoodu</n><t>F</t>    <k>44% Americká komedie (2012). Hrají: D. Hannah, M. Madsen, S. Bauer. Režie: P. Volken.</k>  </p>
</a>
