<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2021-07-09 05:30:40"><p id_tv="1023" o="2021-07-15 06:00:00" d="2021-07-15 07:50:00" c="1"><n>Rivalky na hrazdě</n><t>F</t>    <k>54% Když talentovaná gymnastka odejde z týmu, čeká ji nová šance v sportovní pomoci kamarádce. Australský rodinný film (2016). Hrají: K. Berglund, L. Karamalikis,T. Fowler, E. Morris, P. Shannon. Režie: Clay Glen.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-15 07:50:00" d="2021-07-15 09:25:00" c="1"><n>Sedmilhář</n><t>F</t><e>j</e>    <k>Byl jednou jeden kluk, který lhal, aby byl populární a všechny jeho lži se zhmotnily. Americko - kanadská komedie (2014). Hrají: B. S. Perry, B. Wilson, R. I. Cox. Režie: Jonathan A. Rosenbaum.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-15 09:25:00" d="2021-07-15 11:20:00" c="1"><n>Dámský klub</n><t>F</t>    <k>61% Čtyři chytré, šarmantní a úspěšné ženy ve věku, který je pro mnohé handicapem, pro ně však jenom číslem. Americká komedie (2018). Hrají: D. Keatonová, J. Fondová, C. Bergenová. Režie: Bill Holderman.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-15 11:20:00" d="2021-07-15 12:55:00" c="1"><n>Konečně zazvonilo: Příběh za scénou</n><t>F</t>    <k>46% Kanadská komedie (2014)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-15 12:55:00" d="2021-07-15 14:35:00" c="1"><n>Tanec s láskou</n><t>F</t>    <k>46% Není jednoduché přejít v maturitním ročníku na novou střední školu a udržet si svůj sen. Americký rodinný film (2014). Hrají: A. Dox, K. Harris, L. Giovagnoli. Režie: Adam Deyoe.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-15 14:35:00" d="2021-07-15 16:20:00" c="1"><n>Willy a kouzelná planeta</n><t>F</t>    <k>67% Francouzský animovaný film (2019)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-15 16:20:00" d="2021-07-15 18:05:00" c="1"><n>Můj šálek kávy</n><t>F</t>    <k>57% Když mladé majitelce kavárny hrozí, že přijde o podnik, musí se chytit příležitosti a bojovat za jeho záchranu, i za svoji lásku. Americká komedie (2014). Hrají: D. A. Johnson, L. Vandervoort, R. Hendrix. Režie: Dave Alan Johnson.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-15 18:05:00" d="2021-07-15 20:15:00"><n>Černobyl</n><t>S</t><e>j</e>    <k>73% Romantický příběh, který se odehrává na pozadí děsivé atomové katastrofy v Černobylu. Ukrajinské drama (2014). Hrají: M. Pojezžajeva, J. Borisov, J. Loza. Režie: Vitalij Vorobjov.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-15 20:15:00" d="2021-07-15 22:10:00" c="1"><n>Ztratili jsme Stalina</n><t>F</t>    <k>72% Britsko - francouzsko - belgicko - kanadsko - americký historický film (2017). Hrají: S. Buscemi, A. McLoughlin, J. Tambor. Režie: Armando Iannucci.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-15 22:10:00" d="2021-07-16 00:00:00" c="1"><n>Hranice</n><t>F</t><e>P</e>    <k>62% Kriminální thriller natočený podle skutečného případu početných vražd mladých žen v Ciudad Juárez. Americko - britský kriminální film (2007). Hrají: J. Lopez, A. Banderas, K. del Castillo. Režie: Gregory Nava.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-16 00:00:00" d="2021-07-16 01:25:00" c="1"><n u="Red Dog">Red Dog 2</n><t>F</t>    <k>64% Australská komedie (2016). Hrají: J. Isaacs, L. Miller, B. Brown. Režie: Kriv Stenders.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-16 01:25:00" d="2021-07-16 02:45:00" c="1"><n>Řidičák snadno a rychle</n><t>F</t>    <k>50% Teenager se zoufale snaží udělat řidičské zkoušky, aby dostal řidičský průkaz a mohl odvézt nejpopulárnější dívku školy na pool party. Kanadská dobrodružná komedie (2015). Hrají: J. Bragg, Ch. Gauthier, S. Giambrone. Režie: Jonathan A. Rosenbaum.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-16 02:45:00" d="2021-07-16 05:30:00" c="1"><n>Underground</n><t>F</t>    <k>82% Jugoslávsko - francouzsko - německo - bulharské komedialní drama (1995). Hrají: P. Manojlović, L. Ristovski, M. Joković. Režie: Emir Kusturica.</k>  </p>
</a>
