<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="12" t="2019-08-15 21:43:06"><p id_tv="1023" o="2019-08-22 06:30:00" d="2019-08-22 08:05:00"><n>O myšce a medvědovi</n><t>Q</t>    <k>79% Francouzsko - belgická animovaná komedie (2012)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-22 08:05:00" d="2019-08-22 10:05:00" c="1"><n>Detektiv z Hongkongu</n><t>F</t>    <k>56% Hongkongsko - americko - čínský akční film (2016). Hrají: J. Chan, J. Knoxville, B. Fan. Režie: Renny Harlin.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-22 10:05:00" d="2019-08-22 11:50:00" c="1"><n>Pan Dokonalý</n><t>F</t>    <k>59% Investiční makléř Tommy je mladý, chytrý okouzlující a atraktivní . Má chytrou a krásnou přítelkyni jménem Beth. Jenže jednoho dne nastanou komplikace Americká romantická komedie (2009). Hrají: A. Bledel, S. Porter, B. Greenberg. Režie: Julio DePietro.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-22 11:50:00" d="2019-08-22 13:25:00" c="1"><n>Ve stínu slávy</n><t>F</t>    <k>58% Jedna ze tří dobrých kamarádek se snaží odhalit pravdu o záhadné smrti oblíbené studentky, protože nejlepší přítelkyně mrtvé teenagerky vydělává Americké drama (2017). Hrají: D. Bobadilla, M. Iseman, C. Carver. Režie: Michael Civille.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-22 13:25:00" d="2019-08-22 15:05:00" c="1"><n>Náhradní plán</n><t>F</t>    <k>51% Francouzská komedie (2011). Hrají: F. Testot, L. Bekhti, J.-F. Stévenin. Režie: Jean-Luc Perréard.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-22 15:05:00" d="2019-08-22 17:30:00" c="1"><n>Hrdinové ohně</n><t>F</t>    <k>77% Biografické filmové drama vypráví příběh elitní posádky hasičů “The Granite Mountain Hotshots”, kteří ztratili 19 z 20 členů při boji s ohněm v Yarnell Americké drama (2017). Hrají: J. Brolin, M. Teller, J- Bridges. Režie: Joseph Kosinski.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-22 17:30:00" d="2019-08-22 20:15:00" c="1"><n>Milosrdné lži</n><t>F</t>    <k>71% Francouzská komedie (2010). Hrají: F. Cluzet, M. Cotillard, B. Magimel. Režie: Guillaume Canet.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-22 20:15:00" d="2019-08-22 22:40:00" c="1"><n>Hacksaw Ridge: Zrození hrdiny</n><t>F</t>    <k>81% Američan Desmond T. Doss, který sloužil v druhé světové válce jako zdravotník během bitvy u Okinawy, odmítal zabíjet a stal se prvním v americké historii Australsko - americký válečný fim (2016). Hrají: A. Garfield, V. Vaughn, S. Worthington. Režie: Mel Gibson.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-22 22:40:00" d="2019-08-23 00:20:00" c="1"><n>Za hranici</n><t>F</t>    <k>66% Příběh se odehrává v bouřlivé pohraniční oblasti Arizony a Mexika. Americké drama (2014). Hrají: E. Harris, M. Pena, E. Longoria. Režie: Michael Berry.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-23 00:20:00" d="2019-08-23 01:45:00" c="1"><n>Na dosah</n><t>F</t>    <k>Nelze zastavit někoho, kdo se nezastaví před ničím! Americké drama (2014). Hrají: K. Connolly, T. Jane, K. Sedgwick. Režie: John Herzfeld.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-23 01:45:00" d="2019-08-23 03:25:00" c="1"><n>Zbloudilci</n><t>F</t>    <k>57% Americké drama (1997). Hrají: V. Diesel, J. Dedio, M. Epps. Režie: Vin Diesel.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-23 03:25:00" d="2019-08-23 05:40:00" c="1"><n>Prázdniny za všechny prachy</n><t>F</t>    <k>61% Seriózní rodinné drama o významu rodinných vztahů v dobách osobní krize. Americká komedie (2008). Hrají: J. Leguizamo, F. Rodríguez, E. Pena. Režie: Alfredo De Villa.</k>  </p>
</a>
