<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="12" t="2020-04-10 04:13:14"><p id_tv="1023" o="2020-04-17 05:20:00" d="2020-04-17 07:25:00" c="1"><n>Robin Hood</n><t>F</t>    <k>54% Legenda, kterou znáte a trocha jiný příběh. Americký dobrodružný film (2018). Hrají: T. Egerton, J. Foxx, B. Mendelsohn. Režie: Otto Bathurst.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-17 07:25:00" d="2020-04-17 09:25:00" c="1"><n>Já, knedlíček</n><t>F</t>    <k>66% Americká komedie (2018). Hrají: J. Anistonová , D. Macdonaldová, O. Rushová. Režie: Anne Fletcher.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-17 09:25:00" d="2020-04-17 11:20:00" c="1"><n>Nanga Parbat</n><t>F</t>    <k>66% Film o tragické expedici bratrů Messnerových na Nanga Parbat v roce 1970. Německé drama (2010). Hrají: F. Stetter, A. Tobias, K. Markovics. Režie: Joseph Vilsmaier.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-17 11:20:00" d="2020-04-17 13:25:00" c="1"><n>Nine</n><t>F</t>    <k>58% Americko - italský muzikál (2009). Hrají: D. Day-Lewis, M. Cotillard, P. Cruz. Režie: Rob Marshall.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-17 13:25:00" d="2020-04-17 14:50:00" c="1"><n>Království surikat: Příběh začíná</n><t>F</t>    <k>69% Fascinující snímek o obdivuhodné životní pouti surikatí samičky Flower. Americko - britský dokumentární film (2008)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-17 14:50:00" d="2020-04-17 17:05:00" c="1"><n>Nádech pro lásku</n><t>F</t>    <k>72% Film je natočený podle inspirujícího skutečného příběhu. Britský životopisný film (2017). Hrají: A. Garfield, C. Foy, D. Rigg. Režie: Andy Serkis.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-17 17:05:00" d="2020-04-17 18:40:00"><n>Princ Krasoň</n><t>Q</t>    <k>56% Kanadská animovaná hudební komedie (2018)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-17 18:40:00" d="2020-04-17 20:15:00" c="1"><n>Pozlátko Hollywoodu</n><t>F</t>    <k>44% Americká komedie (2012). Hrají: D. Hannah, M. Madsen, S. Bauer. Režie: P. Volken.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-17 20:15:00" d="2020-04-17 22:40:00" c="1"><n>Legenda jménem T-34</n><t>F</t>    <k>64% V roce 1944 se odvážné skupině ruských vojáků podařilo uprchnout z německého zajetí v napůl zničeném legendárním tanku T-34. Byly to doby nezapomenutelné Ruský válečný film (2018). Hrají: A. Petrov, V. Dobronravov, I. Staršenbaum. Režie: Alexej Sidorov.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-17 22:40:00" d="2020-04-18 00:45:00" c="1"><n>Všechny prachy světa</n><t>F</t>    <k>68% Příběh únosu šestnáctiletého Johna Paula Gettyho III a zoufalý pokus oddané matky přesvědčit jeho dědečka, miliardáře Jean Paula Gettyho, aby zaplatil výkupné. Americko - italsko - britský kriminální thriller (2017). Hrají: M. Williams, M. Wahlberg, Ch. Plummer. Režie: Ridley Scott.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-18 00:45:00" d="2020-04-18 02:35:00" c="1"><n>Noční vlak do Lisabonu</n><t>F</t>    <k>68% V okamžiku, kdy se cítíte úplně ztraceni, můžete najít sami sebe. Švýcarsko - německo - portugalský thriller (2013). Hrají: J. Irons, J. Huston, M. Gedeck. Režie: Bille August.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-18 02:35:00" d="2020-04-18 05:55:00" c="1"><n u="Město">Město 44</n><t>F</t>    <k>67% Příběh lásky, přátelství a dobrodružství v krvavé, brutální realitě Varšavského povstání v roce 1944. Polské historické drama (2014). Hrají: M. Riemelt, Z. Wichłacz, T. Schuchardt. Režie: Jan Komasa.</k>  </p>
</a>
