<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2021-07-11 04:40:02"><p id_tv="1023" o="2021-07-18 06:25:00" d="2021-07-18 08:05:00" c="1"><n>Cizinec ve mně</n><t>F</t>    <k>47% Žena a její manžel se stali terčem lékařky z kliniky pro léčbu neplodnosti. Americký thriller (2016). Hrají: K. Sullivan, S. Milos, G. Hogan. Režie: Danny J. Boyle.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-18 08:05:00" d="2021-07-18 09:40:00" c="1"><n>Ztracená dívka</n><t>F</t>    <k>49% Někdy je lepší nechat minulost pohřbenou. Americký thriller (2015). Hrají: F. Eastwood, K. Warren, F. Dordei. Režie: Joel Soisson.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-18 09:40:00" d="2021-07-18 11:50:00"><n>Černobyl</n><t>S</t>    <k>73% Romantický příběh, který se odehrává na pozadí děsivé atomové katastrofy v Černobylu. Ukrajinské drama (2014). Hrají: M. Pojezžajeva, J. Borisov, J. Loza. Režie: Vitalij Vorobjov.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-18 11:50:00" d="2021-07-18 13:25:00" c="1"><n>Sedmilhář</n><t>F</t>    <k>Byl jednou jeden kluk, který lhal, aby byl populární a všechny jeho lži se zhmotnily. Americko - kanadská komedie (2014). Hrají: B. S. Perry, B. Wilson, R. I. Cox. Režie: Jonathan A. Rosenbaum.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-18 13:25:00" d="2021-07-18 14:50:00" c="1"><n>William a Kate: Královská svatba</n><t>F</t>    <k>Dokumentární film, Velká Británie (2018)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-18 14:50:00" d="2021-07-18 16:30:00"><n>Victor Davis: Cesta na vrchol</n><t>O</t>    <k>59% Olympijský vítěz a světový šampión v plavání Victor Davis pocházel z města Guelph v kanadském Ontariu. Jezera blízko domu, kde bydlel, ho přímo lákaly Kanadské sportovní drama (2008). Hrají: M. Lutz, R. Lea, P. MacNeill. Režie: Jerry Ciccoritti.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-18 16:30:00" d="2021-07-18 18:35:00" c="1"><n>Diana</n><t>F</t>    <k>56% Anglicko - francouzsko - belgicko - švédský životopisný film (2013). Hrají: N. Watts, N. Andrews, D. Hodge. Režie: Oliver Hirschbiegel.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-18 18:35:00" d="2021-07-18 20:15:00" c="1"><n u="Pes roku">Pes ro(c)ku</n><t>F</t>    <k>60% Bodi měl být tradiční hlídací pes s pevnou pracovní dobou a slibnou kariérou. Místo toho vzal kytaru, brnkl do strun a.stal se z něho rocker! Čínsko - americký animovaný film (2016)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-18 20:15:00" d="2021-07-18 21:55:00" c="1"><n>Rodinka</n><t>F</t><e>P</e>    <k>54% Česká komedie (2010). Hrají: J. Štěpánková, D. Kolářová, J. Hanzlík. Režie: Dušan Klein.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-18 21:55:00" d="2021-07-18 23:50:00" c="1"><n>Slepý</n><t>F</t>    <k>58% Úspěšnému a nejprodávanéjšímu spisovateli Billu Oaklandovi (Alec Baldwin) se v jedné chvíli změní celý život. Tragická autonehoda ho zbaví zraku Americký romantický film (2017). Hrají: A. Baldwin, D. Moore, D. McDermott. Režie: Michael Mailer.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-18 23:50:00" d="2021-07-19 02:00:00" c="1"><n>Ten dvanáctý</n><t>F</t>    <k>74% Norské válečné drama (2017). Hrají: T. Gullestad, J. R. Meyers, M. S. Pettersen. Režie: Harald Zwart.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-19 02:00:00" d="2021-07-19 03:45:00" c="1"><n>Hranice</n><t>F</t>    <k>62% Kriminální thriller natočený podle skutečného případu početných vražd mladých žen v Ciudad Juárez. Americko - britský kriminální film (2007). Hrají: J. Lopez, A. Banderas, K. del Castillo. Režie: Gregory Nava.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-19 03:45:00" d="2021-07-19 06:45:00" c="1"><n>Rozprostři křídla</n><t>F</t>    <k>72% Film je natočený podle skutečného příběhu Christiana, odborníka na migraci divokých hus a jeho dobrodružství, které zažil se svým synem. Francouzský rodinný film (2019). Hrají: J.P. Rouve, M. Doutey, L. Vazquez. Režie: Nicolas Vanier.</k>  </p>
</a>
