<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2021-07-09 05:30:35"><p id_tv="1023" o="2021-07-14 06:35:00" d="2021-07-14 08:20:00" c="1"><n>Moje druhá šance</n><t>F</t>    <k>47% Kdo jim zhatí cestu na vrchol?
Mladá dívka a její trenérka překonají nepřízeň osudu, aby se dostaly do národního gymnastického družstva Austrálie. Australský rodinný film (2011). Hrají: N. Pearce, C. Johnson, A. Režie: Clay Glen.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-14 08:20:00" d="2021-07-14 10:20:00" c="1"><n>Diana</n><t>F</t>    <k>56% Anglicko - francouzsko - belgicko - švédský životopisný film (2013). Hrají: N. Watts, N. Andrews, D. Hodge. Režie: Oliver Hirschbiegel.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-14 10:20:00" d="2021-07-14 12:05:00" c="1"><n u="Red Dog">Red Dog 2</n><t>F</t>    <k>64% Australská komedie (2016). Hrají: J. Isaacs, L. Miller, B. Brown. Režie: Kriv Stenders.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-14 12:05:00" d="2021-07-14 13:45:00" c="1"><n>Můj šálek kávy</n><t>F</t>    <k>57% Když mladé majitelce kavárny hrozí, že přijde o podnik, musí se chytit příležitosti a bojovat za jeho záchranu, i za svoji lásku. Americká komedie (2014). Hrají: D. A. Johnson, L. Vandervoort, R. Hendrix. Režie: Dave Alan Johnson.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-14 13:45:00" d="2021-07-14 15:30:00" c="1"><n>Duchové z Nantucketu</n><t>F</t>    <k>56% Americký dobrodružný film (2016). Hrají: B. Madison, J. Harkavy, R. Capron. Režie: Paul Serafini.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-14 15:30:00" d="2021-07-14 17:05:00" c="1"><n>Ve stínu slávy</n><t>F</t>    <k>57% Dívka se snaží odhalit pravdu, o záhadné smrti oblíbené studentky, protože nejlepší přítelkyně mrtvé teenagerky vydělává na pozornosti sociálních médií Americké drama (2017). Hrají: D. Bobadilla, M. Iseman, C. Carver. Režie: Michael Civille.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-14 17:05:00" d="2021-07-14 18:50:00" c="1"><n>Tygří oči</n><t>F</t>    <k>63% Americké drama (2012). Hrají: W. Holland, A. Jo Johnson, T. Means. Režie: Lawrence Blume.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-14 18:50:00" d="2021-07-14 20:15:00" c="1"><n>William a Kate: Královská svatba</n><t>F</t>    <k>Dokumentární film, Velká Británie (2018)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-14 20:15:00" d="2021-07-14 21:45:00" c="1"><n>S terčem na zádech</n><t>F</t>    <k>49% Lauren Pierceová se právě stala šampionkou soutěže středních škol tří států v lukostřelbě. Americké drama (2016). Hrají: J. Mason, M. Grant Terry, B. Sage. Režie: Valerie Weiss.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-14 21:45:00" d="2021-07-14 23:50:00" c="1"><n>Královna ledu</n><t>F</t>    <k>58% Životní příběh jedné z nejlepších sportovkyň světa minulého století a zakladatelky moderního krasobruslení. Norský životopisný film (2018). Hrají: I. M. Wilmannová, V. Kane, E. Skar. Režie: Anne Sewitsky.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-14 23:50:00" d="2021-07-15 02:00:00" c="1"><n>Ten dvanáctý</n><t>F</t>    <k>74% Norské válečné drama (2017). Hrají: T. Gullestad, J. R. Meyers, M. S. Pettersen. Režie: Harald Zwart.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-15 02:00:00" d="2021-07-15 03:35:00" c="1"><n>Scorpions Forever</n><t>F</t>    <k>67% Německý hudební dokumentární film (2015). Účinkují: K. Meine, R. Schenker, M. Jabs, W. Klitschko, M. Sergějevič Gorbačov, R. Rieckermann (a.z.), P. Stanley</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-15 03:35:00" d="2021-07-15 06:00:00" c="1"><n>William a Kate: Královské zásnuby</n><t>F</t><e>j</e>    <k>Bezkonkurenční pohled zvnitřka na příběh nejvíce diskutovaného královského páru tisíciletí a jeho dlouho očekávané zásnuby. Dokumentární film, Velká Británie (2018)</k>  </p>
</a>
