<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="12" t="2019-07-21 01:18:10"><p id_tv="1023" o="2019-07-27 05:35:00" d="2019-07-27 07:10:00" c="1"><n>Řidičák snadno a rychle</n><t>F</t>    <k>Teenager se zoufale snaží udělat řidičské zkoušky, aby dostal řidičský průkaz a mohl odvézt nejpopulárnější dívku školy na pool party. Kanadská dobrodružná komedie (2015). Hrají: J. Bragg, Ch. Gauthier, S. Giambrone. Režie: Jonathan A. Rosenbaum.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-27 07:10:00" d="2019-07-27 09:30:00" c="1"><n>Need for Speed</n><t>F</t>    <k>65% Americko - anglicko - irsko- filipínský akční thriller (2014). Hrají: A. Paul, I. Poots, D. Cooper. Režie: Scott Waugh.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-27 09:30:00" d="2019-07-27 11:15:00" c="1"><n>2Bobule</n><t>F</t>    <k>64% Volné pokračování úspěšné filmové komedie Bobule, která se stala jedním z nejúspěšnějších filmů roku 2008. Česká komedie (2009). Hrají: K. Hádek, T. Voříšková, L. Langmajer. Režie: Vlad Lanné.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-27 11:15:00" d="2019-07-27 13:00:00" c="1"><n>Holka k sežrání</n><t>F</t>    <k>62% Americká romantická komedie (2012). Hrají: R. Kaller, J. Leigh, R. Spicher. Režie: Ryan Sage.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-27 13:00:00" d="2019-07-27 14:40:00" c="1"><n>Victor Davis: Cesta na vrchol</n><t>F</t>    <k>57% Olympijský vítěz a světový šampión v plavání Victor Davis pocházel z města Guelph v kanadském Ontariu. Jezera blízko domu, kde bydlel, ho přímo lákaly Kanadské sportovní drama (2008). Hrají: M. Lutz, R. Lea, P. MacNeill. Režie: Jerry Ciccoritti.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-27 14:40:00" d="2019-07-27 16:40:00" c="1"><n>The Circle</n><t>F</t>    <k>54% Poutavý moderní thriller natočený podle nejprodávanějšího románu amerického spisovatele Davea Eggerse. Americko - arabské sci-fi (2017). Hrají: E. Watson, T. Hanks, J. Boyega. Režie: James Ponsoldt.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-27 16:40:00" d="2019-07-27 18:25:00" c="1"><n>Lol</n><t>F</t>    <k>42% Americká komedie (2012). Hrají: M. Cyrus, D. Booth, D. Moore. Režie: Lisa Azuelos.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-27 18:25:00" d="2019-07-27 20:15:00" c="1"><n>Tarzan - Král džungle</n><t>F</t>    <k>49% Německý animovaný film (2013)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-27 20:15:00" d="2019-07-27 21:55:00" c="1"><n>Sbal prachy a jeď</n><t>F</t><e>P</e>    <k>44% Americko - australsko - kanadský akční film (2014). Hrají: J. Cusack, T. Jane, Z. Ventoura. Režie: Brian Trenchard-Smith.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-27 21:55:00" d="2019-07-27 23:50:00" c="1"><n>Nanga Parbat</n><t>F</t>    <k>66% Film o tragické expedici bratrů Messnerových na Nanga Parbat v roce 1970. Německé drama (2010). Hrají: F. Stetter, A. Tobias, K. Markovics. Režie: Joseph Vilsmaier.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-27 23:50:00" d="2019-07-28 01:35:00" c="1"><n>96 hodin: Zúčtování</n><t>F</t>    <k>61% Nejprve mu vzali dceru. Teď si jdou pro něj. Francouzský akční film (2014). Hrají: L. Neeson, F. Whitaker, F. Janssen. Režie: Olivier Megaton.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-28 01:35:00" d="2019-07-28 05:05:00" c="1"><n>Riddick</n><t>F</t>    <k>65% Americko - anglické akční sci-fi (2013). Hrají: V. Diesel, K. Urban, K. Sackhoff. Režie: David Twohy.</k>  </p>
</a>
