<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-05-29 04:15:54"><p id_tv="1023" o="2020-06-05 05:55:00" d="2020-06-05 07:50:00" c="1"><n>Slunce, seno, erotika</n><t>F</t>    <k>59% Československá komedie (1991). Hrají: H. Růžičková, S. Tříska, M. Dejdar. Režie: Zdeněk Troška.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-05 07:50:00" d="2020-06-05 09:40:00" c="1"><n>Děkan Spanley</n><t>F</t>    <k>72% Příběh se odehrává v edwardovské Anglii. Fisk Senior nemá dost času ani náklonnosti ke svému synovi, ale když spolu navštíví výstředního Inda, začnou Novozélandsko - britské komediální drama (2008). Hrají: J. Northam, S. Neill, P. O'Toole. Režie: Toa Fraser.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-05 09:40:00" d="2020-06-05 11:25:00" c="1"><n>Žena z mých snů</n><t>F</t>    <k>62% Věřte ve své sny. Alexův jednotvárný život znova ožije, když se seznámí s Rachel, dívkou svých snů. Další setkání jim však osud nedopřál. Rachel přijde Britské romantické drama (2012). Hrají: C. Sevier, J. Ladd, R. Alosio. Režie: Daric Loo.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-05 11:25:00" d="2020-06-05 13:10:00" c="1"><n>Králové hor</n><t>F</t>    <k>69% Rakouské drama (2015). Hrají: J. Reno, M. Camacho, T. Moretti. Režie: Gerardo Olivares, Otmar Penker.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-05 13:10:00" d="2020-06-05 14:45:00"><n>Princ Krasoň</n><t>Q</t>    <k>56% Kanadská animovaná hudební komedie (2018)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-05 14:45:00" d="2020-06-05 16:40:00" c="1"><n>Nanga Parbat</n><t>F</t>    <k>66% Film o tragické expedici bratrů Messnerových na Nanga Parbat v roce 1970. Německé drama (2010). Hrají: F. Stetter, A. Tobias, K. Markovics. Režie: Joseph Vilsmaier.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-05 16:40:00" d="2020-06-05 18:30:00" c="1"><n>Černí baroni</n><t>F</t>    <k>79% Čo bolo, to bolo.Filmová komedie na motivy známé stejnojmenné knihy Miroslava Švandrlíka. Československá komedie (1992). Hrají: P. Landovský, B. Poloczek, A. Švehlík. Režie: Zdenek Sirový.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-05 18:30:00" d="2020-06-05 20:15:00" c="1"><n>Victor Davis: Cesta na vrchol</n><t>F</t>    <k>58% Olympijský vítěz a světový šampión v plavání Victor Davis pocházel z města Guelph v kanadském Ontariu. Jezera blízko domu, kde bydlel, ho přímo lákaly Kanadské sportovní drama (2008). Hrají: M. Lutz, R. Lea, P. MacNeill. Režie: Jerry Ciccoritti.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-05 20:15:00" d="2020-06-05 22:20:00" c="1"><n>Rezistence</n><t>F</t>    <k>63% Americký akční sci-fi film (2015). Hrají: S. Woodley, T. James, K. Winslet. Režie: Robert Schwentke.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-05 22:20:00" d="2020-06-05 23:55:00" c="1"><n>Dřív než půjdu spát</n><t>F</t>    <k>64% Americko - anglicko - francouzsko - švédský mysteriózní thriller (2014). Hrají: N. Kidmanová, C. Firth, M. Strong. Režie: Rowan Joffe.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-05 23:55:00" d="2020-06-06 01:25:00" c="1"><n>Texaský masakr motorovou pilou 3D</n><t>F</t>    <k>48% Mladá žena cestuje do Texasu, aby převzala dědictví. Neví ale, že jeho součástí je i setkání. Americký horor (2013). Hrají: A. Daddario, D. Yeager, T. Songz. Režie: John Luessenhop.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-06 01:25:00" d="2020-06-06 04:30:00" c="1"><n>Nadechni se</n><t>F</t>    <k>64% Když zahraniční studentka přijede na výměnný pobyt do rodiny středoškolského učitele, její přítomnost je výzvou pro vztahy jejích hostitelů a změní navždy jejich životy. Americké drama (2013). Hrají: G. Pearce, F. Jones, A. Ryan. Režie: Drake Doremus.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-06 04:30:00" d="2020-06-06 06:05:00" c="1"><n>Cirque du Soleil: Vzdálené světy</n><t>F</t>    <k>69% Kouzelné putování cirkusovým světem Cirque du Soleil za hranice fantazie. Americký dokumentární film (2012)</k>  </p>
</a>
