<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2019-07-15 16:40:31"><p id_tv="1023" o="2019-07-21 06:10:00" d="2019-07-21 07:55:00" c="1"><n>Všechno musí pryč</n><t>F</t>    <k>63% Americká komedie (2010). Hrají: W. Ferrell, Ch. J. Wallace, R. Hall. Režie: Dan Rush.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-21 07:55:00" d="2019-07-21 09:45:00" c="1"><n>Phoebe v říši divů</n><t>F</t>    <k>72% Americké drama (2008). Hrají: E. Fanning, F. Huffman, B. Pullman. Režie: Daniel Barnz.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-21 09:45:00" d="2019-07-21 11:30:00" c="1"><n>Altamira</n><t>F</t>    <k>Film ze života člověka, který uskutečnil jeden z nejvýznamnějších objevů 19. století - jeskynné malby v španělské Altamire. Španělsko - francouzské drama (2016). Hrají: A. Banderas, G. Farahani, R. Everett. Režie: Hugh Hudson.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-21 11:30:00" d="2019-07-21 13:10:00" c="1"><n>Bella a Sebastian 3: Přátelé navždy</n><t>F</t>    <k>61% Francouzský dobrodružný film (2017). Hrají: C. Cornillac, A. Benoît, F. Bossuet. Režie: Clovis Cornillac.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-21 13:10:00" d="2019-07-21 14:50:00" c="1"><n>Příběhy ze Země Oz: Dorotčin návrat</n><t>F</t>    <k>53% Tornádo zdevastuje Dorotčin domov v Kansasu a dívenka se vrací do Oz, aby zachránila své přátele před zlotřilým Klaunem. Americký animovaný film (2013)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-21 14:50:00" d="2019-07-21 16:40:00" c="1"><n>Lol</n><t>F</t>    <k>42% Americká komedie (2012). Hrají: M. Cyrus, D. Booth, D. Moore. Režie: Lisa Azuelos.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-21 16:40:00" d="2019-07-21 18:35:00" c="1"><n>Iluzionista</n><t>F</t>    <k>76% Americko - české romantické drama (2006). Hrají: E. Norton, P. Giamatti, J. Biel. Režie: Neil Burger.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-21 18:35:00" d="2019-07-21 20:15:00" c="1"><n>Řidičák snadno a rychle</n><t>F</t><e>P</e>    <k>Teenager se zoufale snaží udělat řidičské zkoušky, aby dostal řidičský průkaz a mohl odvézt nejpopulárnější dívku školy na pool party. Kanadská dobrodružná komedie (2015). Hrají: J. Bragg, Ch. Gauthier, S. Giambrone. Režie: Jonathan A. Rosenbaum.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-21 20:15:00" d="2019-07-21 22:10:00" c="1"><n>96 hodin: Zúčtování</n><t>F</t>    <k>61% Nejprve mu vzali dceru. Teď si jdou pro něj. Francouzský akční film (2014). Hrají: L. Neeson, F. Whitaker, F. Janssen. Režie: Olivier Megaton.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-21 22:10:00" d="2019-07-21 23:55:00" c="1"><n>Renegáti</n><t>F</t>    <k>54% Francouzsko - německo - belgický akční film (2017). Hrají: S. Stapleton, Ch. Bewley, S. Hoeks. Režie: Steven Quale.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-21 23:55:00" d="2019-07-22 01:35:00" c="1"><n>Yves Saint Laurent</n><t>F</t>    <k>63% Francouzské životopisné drama (2014). Hrají: P. Niney, G. Gallienne, Ch. Le Bon. Režie: Jalil Lespert.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-22 01:35:00" d="2019-07-22 03:20:00" c="1"><n>Zmizení</n><t>F</t>    <k>72% Detektivní příběh se odehrává v prostředí střední školy v Jižní Kalifornii. Americký mysteriózní thriller(2005). Hrají: J. G.- Levitt, L. Haas, N. Zehetner. Režie: Rian Johnson.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-22 03:20:00" d="2019-07-22 05:10:00" c="1"><n>Jezdkyně</n><t>F</t>    <k>65% Americké drama (2004). Hrají: J. Benz, M. Mason, P. Le Mat. Režie: Georg Stanford Brown .</k>  </p>
</a>
