<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-04-13 04:15:57"><p id_tv="1023" o="2020-04-20 05:45:00" d="2020-04-20 07:20:00" c="1"><n>Dívka z divočiny</n><t>F</t>    <k>52% Kanadské drama (2010). Hrají: B. A. Green, K. Munroe, M. Edison. Režie: Don McBrearty.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-20 07:20:00" d="2020-04-20 09:15:00" c="1"><n>Zkratky ke štěstí</n><t>F</t>    <k>55% Americká komedie (2003). Hrají: A. Hopkins, A. Baldwin, J. Love Hewitt. Režie: Alec Baldwin.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-20 09:15:00" d="2020-04-20 11:05:00" c="1"><n>Tanec draků</n><t>F</t>    <k>61% Indický akční thriller(2010). Hrají: H. Roshan, B. Mori, K. Bedi. Režie: Anurag Basu.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-20 11:05:00" d="2020-04-20 13:05:00" c="1"><n>Já, knedlíček</n><t>F</t>    <k>66% Americká komedie (2018). Hrají: J. Anistonová , D. Macdonaldová, O. Rushová. Režie: Anne Fletcher.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-20 13:05:00" d="2020-04-20 15:05:00" c="1"><n>Nanga Parbat</n><t>F</t>    <k>66% Film o tragické expedici bratrů Messnerových na Nanga Parbat v roce 1970. Německé drama (2010). Hrají: F. Stetter, A. Tobias, K. Markovics. Režie: Joseph Vilsmaier.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-20 15:05:00" d="2020-04-20 16:55:00" c="1"><n>Kolo zázraků</n><t>F</t>    <k>62% Film se vrací do 50-tých let 20. století na Coney Island, kde plavčík vypráví příběh manželské dvojice v středním věku a mladého muže, který obrátí jejich Americké drama (2017). Hrají: K. Winslet, J. Temple, J. Timberlake. Režie: Woody Allen.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-20 16:55:00" d="2020-04-20 18:40:00" c="1"><n>Philomena</n><t>F</t>    <k>76% Pozoruhodný příběh nesourodé dvojice - novináře a sedmdesátileté ženy na cestě za jejím ztraceným synem. Britsko - americko - francouzský životopisný film (2013). Hrají: J. Dench, S. Coogan, M. Winningham. Režie: Stephen Frears.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-20 18:40:00" d="2020-04-20 20:15:00" c="1"><n u="Opuštění">O(d)puštění</n><t>F</t>    <k>46% Smolař v lásce, dušen v práci a doma jen soužení… Joel Slater zoufale hledá způsob, jak odčarovat svůj život. A k tomu má tři psy! Americký romantický film (2012). Hrají: S. Brener, L. Bercovici, G. Baker. Režie: Jake Torem.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-20 20:15:00" d="2020-04-20 22:10:00" c="1"><n>Který je ten pravý?</n><t>F</t>    <k>58% Začínat znova není pro začátečníky.
Americká romantická komedie (2017). Hrají: R. Witherspoon, M. Sheen, C. Bergen. Režie: Hallie Meyers-Shyer.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-20 22:10:00" d="2020-04-21 00:00:00" c="1"><n>Nebezpečná laskavost</n><t>F</t>    <k>68% Všechno to začalo obyčejnou laskavostí.
Stephanie je svobodná matka, má svůj vlog a spřátelí se s Emily, tajemnou ženou, která má syna na stejné základní škole Americký kriminální film (2018). Hrají: A. Kendrick, B. Lively, H. Golding. Režie: Paul Feig.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-21 00:00:00" d="2020-04-21 02:10:00" c="1"><n>Všechny prachy světa</n><t>F</t>    <k>68% Příběh únosu šestnáctiletého Johna Paula Gettyho III a zoufalý pokus oddané matky přesvědčit jeho dědečka, miliardáře Jean Paula Gettyho, aby zaplatil výkupné. Americko - italsko - britský kriminální thriller (2017). Hrají: M. Williams, M. Wahlberg, Ch. Plummer. Režie: Ridley Scott.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-21 02:10:00" d="2020-04-21 04:00:00" c="1"><n>Joe</n><t>F</t>    <k>68% Bývalý trestanec, který je tím nejnepravděpodobnějším vzorem člověka, se seznámí s patnáctiletým klukem a je postaven před dvě možnosti: vykoupení, nebo zkáza. Americké drama (2013). Hrají: N. Cage, T. Sheridan, G. Poulter. Režie: David Gordon Green.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-21 04:00:00" d="2020-04-21 05:35:00" c="1"><n>Dívka z románu</n><t>F</t>    <k>61% Americké drama (2015). Hrají: E. VanCamp, M. Nyqvist, M. Cristofer. Režie: Marya Cohn.</k>  </p>
</a>
