<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2021-07-10 04:40:56"><p id_tv="1023" o="2021-07-17 06:15:00" d="2021-07-17 08:05:00" c="1"><n>Willy a kouzelná planeta</n><t>F</t>    <k>67% Francouzský animovaný film (2019)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-17 08:05:00" d="2021-07-17 09:40:00" c="1"><n>Řidičák snadno a rychle</n><t>F</t>    <k>50% Teenager se zoufale snaží udělat řidičské zkoušky, aby dostal řidičský průkaz a mohl odvézt nejpopulárnější dívku školy na pool party. Kanadská dobrodružná komedie (2015). Hrají: J. Bragg, Ch. Gauthier, S. Giambrone. Režie: Jonathan A. Rosenbaum.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-17 09:40:00" d="2021-07-17 11:35:00" c="1"><n>Pelé: Zrození legendy</n><t>F</t>    <k>73% Americký životopisný film (2016). Hrají: K. de Paula, V. D'Onofrio, L. L. Carvahlo. Režie: Jeff Zimbalist, Michael Zimbalist.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-17 11:35:00" d="2021-07-17 13:40:00" c="1"><n>Diana</n><t>F</t>    <k>56% Anglicko - francouzsko - belgicko - švédský životopisný film (2013). Hrají: N. Watts, N. Andrews, D. Hodge. Režie: Oliver Hirschbiegel.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-17 13:40:00" d="2021-07-17 15:05:00" c="1"><n>William a Kate: Královské zásnuby</n><t>F</t>    <k>Bezkonkurenční pohled zvnitřka na příběh nejvíce diskutovaného královského páru tisíciletí a jeho dlouho očekávané zásnuby. Dokumentární film, Velká Británie (2018)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-17 15:05:00" d="2021-07-17 16:40:00" c="1"><n>Dívka z divočiny</n><t>F</t>    <k>55% Kanadské drama (2010). Hrají: B. A. Green, K. Munroe, M. Edison. Režie: Don McBrearty.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-17 16:40:00" d="2021-07-17 18:15:00" c="1"><n>Láska: slovo na pět</n><t>F</t>    <k>52% Margaret a Martin Harperovi,oba šedesátníci, žádají o rozvod, ale plánují vše udržet v mezích slušnosti. Komplikace nastanou, když se jejich právníci Americká romantická komedie (2007). Hrají: T. Polo, R.47 Mailhouse, B. Bostwick. Režie: Harvey Frost.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-17 18:15:00" d="2021-07-17 20:15:00" c="1"><n>Rozprostři křídla</n><t>F</t>    <k>72% Film je natočený podle skutečného příběhu Christiana, odborníka na migraci divokých hus a jeho dobrodružství, které zažil se svým synem. Francouzský rodinný film (2019). Hrají: J.P. Rouve, M. Doutey, L. Vazquez. Režie: Nicolas Vanier.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-17 20:15:00" d="2021-07-17 22:20:00" c="1"><n>Na shledanou tam nahoře</n><t>F</t>    <k>75% Děj filmu se odehrává na konci první světové války a těsně po ní. Je listopad 1918, kdy do. Francouzské drama (2017). Hrají: M. Thierry, É. Dequenne, N. Arestrup. Režie: Albert Dupontel.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-17 22:20:00" d="2021-07-18 01:15:00" c="1"><n>Vlk z Wall Street</n><t>F</t>    <k>81% Americký životopisný film (2013). Hrají: L. DiCaprio, J. Hill, M. Robbie. Režie: Martin Scorsese.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-18 01:15:00" d="2021-07-18 02:55:00" c="1"><n>Ztratili jsme Stalina</n><t>F</t>    <k>72% Britsko - francouzsko - belgicko - kanadsko - americký historický film (2017). Hrají: S. Buscemi, A. McLoughlin, J. Tambor. Režie: Armando Iannucci.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-18 02:55:00" d="2021-07-18 04:20:00" c="1"><n>Váleční ptáci</n><t>F</t>    <k>31% Americký akční sci-fi film (2008). Hrají: J. E. Mannová, B. Krause, T. Masamune. Režie: Kevin Gendreau.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-18 04:20:00" d="2021-07-18 06:25:00" c="1"><n>Nevlastní dcera</n><t>F</t>    <k>37% Kanadsko - americké drama (2015). Hrají: E. Vaugier, N.i Koss, M. Socia. Režie: Sofia Shinas.</k>  </p>
</a>
