<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-05-13 04:13:32"><p id_tv="1023" o="2020-05-20 05:20:00" d="2020-05-20 07:10:00" c="1"><n>Tanec draků</n><t>F</t>    <k>61% Indický akční thriller(2010). Hrají: H. Roshan, B. Mori, K. Bedi. Režie: Anurag Basu.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-20 07:10:00" d="2020-05-20 09:05:00" c="1"><n>Láska na tři roky</n><t>F</t>    <k>61% Pohled na rozpad manželství.
Francouzsko - belgická komedie (2011). Hrají: G. Proust, L. Bourgoin, J. Starr. Režie: Frédéric Beigbeder.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-20 09:05:00" d="2020-05-20 10:45:00" c="1"><n>Dívka z románu</n><t>F</t>    <k>61% Americké drama (2015). Hrají: E. VanCamp, M. Nyqvist, M. Cristofer. Režie: Marya Cohn.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-20 10:45:00" d="2020-05-20 12:25:00" c="1"><n>Vzpomínky na Manhattan</n><t>F</t>    <k>62% Americké drama (2014). Hrají: M. Freeman, C. Preston, D. Keaton. Režie: Richard Loncraine.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-20 12:25:00" d="2020-05-20 14:15:00" c="1"><n>Perfektní prázdniny</n><t>F</t>    <k>63% Dívka tráví léto na farmě u svých prarodičů, kde je mnoho zvířat, i kobyla jménem Mississippi. Problémy začínají, když se koně chystají prodat. Začne boj o Mississippi. Německá komedie (2007). Hrají: Z. Mannhardt, K. Thalbach, K. A. Seidel. Režie: Detlev Buck.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-20 14:15:00" d="2020-05-20 16:05:00" c="1"><n>Altamira</n><t>F</t>    <k>59% Film ze života člověka, který uskutečnil jeden z nejvýznamnějších objevů 19. století - jeskynné malby v španělské Altamiře. Španělsko - francouzské drama (2016). Hrají: A. Banderas, G. Farahani, R. Everett. Režie: Hugh Hudson.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-20 16:05:00" d="2020-05-20 18:25:00" c="1"><n>Ve jménu krále</n><t>F</t>    <k>40% Muž jménem Farmář se chystá zachránit svou unesenou ženu a pomstít smrt svého syna, Tyto činy spáchali Krugové, rasa zvířecích válečníků, které Německo-kanadsko-americký akční dobrodružný fantazijní film (2007)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-20 18:25:00" d="2020-05-20 20:15:00" c="1"><n>Zlatý holky</n><t>F</t>    <k>61% Komedie o dvou obyčejných dívkách, které chtěli proniknout do světa bohatých. Francouzská komedie (2010). Hrají: L. Bekhti, G. Nakache, V. Ledoyen. Režie: Géraldine Nakache, Hervé Mimran.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-20 20:15:00" d="2020-05-20 22:55:00" c="1"><n>Milosrdné lži</n><t>F</t>    <k>71% Francouzská komedie (2010). Hrají: F. Cluzet, M. Cotillard, B. Magimel. Režie: Guillaume Canet.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-20 22:55:00" d="2020-05-21 00:30:00" c="1"><n>Poznáš muže svých snů</n><t>F</t>    <k>63% Americko - španělská komedie (2010). Hrají: G. Jones, J. Brolin, A. Hopkins. Režie: Woody Allen.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-21 00:30:00" d="2020-05-21 02:00:00" c="1"><n>S kůží na trh</n><t>F</t>    <k>48% Někteří lidé potřebují zabíjet.
Bývalý nájemný vrah znovu získává svou lidskost v temném příběhu vykoupení a oběti, uprostřed brutálního podsvětí Britský akční film (2015). Hrají: D. Hannah, M. Rourke, E. Roberts. Režie: Ara Paiaya.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-21 02:00:00" d="2020-05-21 03:30:00" c="1"><n>Rodinná loupež</n><t>F</t>    <k>55% Francouzská komedie (2017). Hrají: J. Reno, F. Janssen, R. Kherici. Režie: Pascal Bourdiaux.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-21 03:30:00" d="2020-05-21 06:05:00" c="1"><n>Maggie má plán</n><t>F</t>    <k>62% Americká komedie (2015). Hrají: G. Gerwig, E. Hawke, J. Moore. Režie: Rebecca Miller.</k>  </p>
</a>
