<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2021-07-08 04:39:59"><p id_tv="1023" o="2021-07-13 06:40:00" d="2021-07-13 08:25:00" c="1"><n u="Barva kouzel: Lehké fantastično">Barva kouzel: Lehké fantastično II</n><t>F</t>    <k>71% Druhý díl minisérie natočené podle populárních fantasy románů anglického autora Terryho Pratchetta. Britský fantazijní film (2008). Hrají: Ch. Lee, T. Curry, S. Astin. Režie: Vadim Jean.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-13 08:25:00" d="2021-07-13 10:05:00" c="1"><n>Láska: slovo na pět</n><t>F</t>    <k>52% Margaret a Martin Harperovi,oba šedesátníci, žádají o rozvod, ale plánují vše udržet v mezích slušnosti. Komplikace nastanou, když se jejich právníci Americká romantická komedie (2007). Hrají: T. Polo, R.47 Mailhouse, B. Bostwick. Režie: Harvey Frost.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-13 10:05:00" d="2021-07-13 11:50:00" c="1"><n u="Góóól!">Góóól! III</n><t>F</t>    <k>33% Německé sportovní drama (2009). Hrají: K. Becker, JJ. Feild, T. Hassan. Režie: Andrew Morahan.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-13 11:50:00" d="2021-07-13 13:35:00" c="1"><n>Tygří oči</n><t>F</t>    <k>63% Americké drama (2012). Hrají: W. Holland, A. Jo Johnson, T. Means. Režie: Lawrence Blume.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-13 13:35:00" d="2021-07-13 15:20:00" c="1"><n>Rivalky na hrazdě</n><t>F</t>    <k>54% Když talentovaná gymnastka odejde z týmu, čeká ji nová šance v sportovní pomoci kamarádce. Australský rodinný film (2016). Hrají: K. Berglund, L. Karamalikis,T. Fowler, E. Morris, P. Shannon. Režie: Clay Glen.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-13 15:20:00" d="2021-07-13 17:05:00" c="1"><n>Sedmilhář</n><t>F</t><e>j</e>    <k>Byl jednou jeden kluk, který lhal, aby byl populární a všechny jeho lži se zhmotnily. Americko - kanadská komedie (2014). Hrají: B. S. Perry, B. Wilson, R. I. Cox. Režie: Jonathan A. Rosenbaum.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-13 17:05:00" d="2021-07-13 18:55:00" c="1"><n>Z ulice na green</n><t>F</t>    <k>65% Americké drama (2013). Hrají: T. P. Henson, T. Felton, M. C. Duncan. Režie: Pierre Bagley.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-13 18:55:00" d="2021-07-13 20:15:00" c="1"><n>William a Kate: Královské zásnuby</n><t>F</t><e>j</e>    <k>Bezkonkurenční pohled zvnitřka na příběh nejvíce diskutovaného královského páru tisíciletí a jeho dlouho očekávané zásnuby. Dokumentární film, Velká Británie (2018)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-13 20:15:00" d="2021-07-13 22:25:00"><n>Černobyl</n><t>S</t><e>Pj</e>    <k>73% Romantický příběh, který se odehrává na pozadí děsivé atomové katastrofy v Černobylu. Ukrajinské drama (2014). Hrají: M. Pojezžajeva, J. Borisov, J. Loza. Režie: Vitalij Vorobjov.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-13 22:25:00" d="2021-07-13 23:55:00" c="1"><n>Stockholmský syndrom</n><t>F</t>    <k>61% Americký kriminální film (2018). Hrají: E. Hawke, N. Rapace, M. Strong. Režie: Robert Budreau.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-13 23:55:00" d="2021-07-14 01:10:00" c="1"><n>Vejška</n><t>F</t>    <k>55% Česká komedie (2014). Hrají: T. Vorel ml., J. Mádl, E. Josefíková. Režie: Tomáš Vorel st.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-14 01:10:00" d="2021-07-14 02:55:00" c="1"><n>Blue Valentine: Milostný příběh</n><t>F</t>    <k>73% Americký romantický film (2010). Hrají: R. Gosling, M. Williams, F. Wladyka. Režie: Derek Cianfrance.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-14 02:55:00" d="2021-07-14 04:15:00" c="1"><n>Cizinec ve mně</n><t>F</t>    <k>47% Žena a její manžel se stali terčem lékařky z kliniky pro léčbu neplodnosti. Americký thriller (2016). Hrají: K. Sullivan, S. Milos, G. Hogan. Režie: Danny J. Boyle.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-14 04:15:00" d="2021-07-14 06:35:00" c="1"><n>Hostitel</n><t>F</t>    <k>59% Americký sci-fi thriller (2013). Hrají: S. Ronan, M. Irons, D. Kruger. Režie: Andrew Niccol.</k>  </p>
</a>
