<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2019-07-20 01:20:39"><p id_tv="1023" o="2019-07-26 05:00:00" d="2019-07-26 06:40:00" c="1"><n>Bella a Sebastian 3: Přátelé navždy</n><t>F</t>    <k>61% Francouzský dobrodružný film (2017). Hrají: C. Cornillac, A. Benoît, F. Bossuet. Režie: Clovis Cornillac.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-26 06:40:00" d="2019-07-26 08:45:00" c="1"><n>Tah pěšcem</n><t>F</t>    <k>70% Americké životopisné drama (2014). Hrají: T. Maguire, L. Schreiber, P. Sarsgaard. Režie: Edward Zwick.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-26 08:45:00" d="2019-07-26 10:35:00" c="1"><n u="Paddington">Paddington 2</n><t>F</t>    <k>78% Britsko - francouzská rodinná komedie (2017). Hrají: B. Whishaw, B. Gleeson, S. Hawkins. Režie: Paul King.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-26 10:35:00" d="2019-07-26 12:25:00" c="1"><n>Lol</n><t>F</t>    <k>42% Americká komedie (2012). Hrají: M. Cyrus, D. Booth, D. Moore. Režie: Lisa Azuelos.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-26 12:25:00" d="2019-07-26 14:35:00" c="1"><n>Love and Mercy</n><t>F</t>    <k>74% Americké životopisné drama (2014). Hrají: P. Dano, J. Cusack, E. Banks. Režie: Bill Pohlad.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-26 14:35:00" d="2019-07-26 16:30:00" c="1"><n>Velký draft</n><t>F</t>    <k>68% Největší sportovní vítězství se neodehrávají jenom na hřišti. Americké sportovní drama (2014). Hrají: K. Costner, J. Garner, S. Elliott. Režie: Ivan Reitman.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-26 16:30:00" d="2019-07-26 18:15:00" c="1"><n u="Góóól!">Góóól! III</n><t>F</t>    <k>33% Německé sportovní drama (2009). Hrají: K. Becker, JJ. Feild, T. Hassan. Režie: Andrew Morahan.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-26 18:15:00" d="2019-07-26 20:15:00" c="1"><n>Slepý</n><t>F</t>    <k>58% Úspěšnému a nejprodávanéjšímu spisovateli Billu Oaklandovi (Alec Baldwin) se v jedné chvíli změní celý život. Tragická autonehoda ho zbaví zraku Americký romantický film (2017). Hrají: A. Baldwin, D. Moore, D. McDermott. Režie: Michael Mailer.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-26 20:15:00" d="2019-07-26 22:15:00" c="1"><n>Zrádce</n><t>F</t><e>P</e>    <k>70% Americký špionážní thriller s ožehavým tématem islámského terorismu a boji proti němu. Americký akční film (2008). Hrají: G. Pearce, D. Cheadle, J. Daniels. Režie: Jeffrey Nachmanoff.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-26 22:15:00" d="2019-07-26 23:55:00" c="1"><n>Old Boy</n><t>F</t><e>Pj</e>    <k>58% Americký thriller (2013). Hrají: J. Brolin, E. Olsen, S. Copley. Režie: Spike Lee.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-26 23:55:00" d="2019-07-27 01:45:00" c="1"><n>Hazard</n><t>F</t>    <k>60% Gambling je pojítkem příběhů devíti různých lidí, kteří se navzájem neznají, ale závislost jim zničila život. Spisovatelka Carolyn (Kim Basinger) utrácí Americko - německé drama (2006). Hrají: K. Basinger, D. DeVito, K. Grammer. Režie: Mark Rydell.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-27 01:45:00" d="2019-07-27 03:25:00" c="1"><n>96 hodin: Zúčtování</n><t>F</t>    <k>61% Nejprve mu vzali dceru. Teď si jdou pro něj. Francouzský akční film (2014). Hrají: L. Neeson, F. Whitaker, F. Janssen. Režie: Olivier Megaton.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-27 03:25:00" d="2019-07-27 05:35:00" c="1"><n>Je prostě báječná</n><t>F</t>    <k>61% Americká komedie (2014). Hrají: O. Wilson, I. Poots, J. Aniston. Režie: Peter Bogdanovich.</k>  </p>
</a>
