<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-05-28 04:17:34"><p id_tv="1023" o="2020-06-04 05:25:00" d="2020-06-04 07:10:00" c="1"><n>Z ulice na green</n><t>F</t>    <k>66% Americké drama (2013). Hrají: T. P. Henson, T. Felton, M. C. Duncan. Režie: Pierre Bagley.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-04 07:10:00" d="2020-06-04 09:15:00" c="1"><n>Kapitán Trueno a Svatý Grál</n><t>F</t>    <k>28% Dobrodružný příběh se odehrává ve 12.století. Potulný rytíř putuje světem, doprovázen věrnými přáteli Crispinem a Goliátem a bojuje proti nespravedlnosti. Španělský dobrodružný film (2011). Hrají: S. Peris-Mencheta, N. Yarovenko, G. Piquer. Režie: Antonio Hernández.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-04 09:15:00" d="2020-06-04 10:40:00" c="1"><n>Království surikat: Příběh začíná</n><t>F</t>    <k>68% Fascinující snímek o obdivuhodné životní pouti surikatí samičky Flower. Americko - britský dokumentární film (2008)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-04 10:40:00" d="2020-06-04 12:35:00" c="1"><n>Velký draft</n><t>F</t>    <k>68% Největší sportovní vítězství se neodehrávají jenom na hřišti. Americké sportovní drama (2014). Hrají: K. Costner, J. Garner, S. Elliott. Režie: Ivan Reitman.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-04 12:35:00" d="2020-06-04 14:15:00" c="1"><n>Cirque du Soleil: Vzdálené světy</n><t>F</t>    <k>69% Kouzelné putování cirkusovým světem Cirque du Soleil za hranice fantazie. Americký dokumentární film (2012)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-04 14:15:00" d="2020-06-04 16:20:00" c="1"><n>Věčně mladá</n><t>F</t>    <k>72% Mladá žena, která se narodila na začátku 20. století, přežije těžkou autonehodu a po ní přestane stárnout. Po mnoha letech osamělosti potká muže, který Americko - kanadský romantický film (2015). Hrají: B. Lively, M. Huisman, H. Ford. Režie: Lee Toland Krieger.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-04 16:20:00" d="2020-06-04 18:20:00" c="1"><n>Tygr a sníh</n><t>F</t>    <k>72% Jak se z obyčejného člověka stane odvážný hrdina, který pro záchranu milované ženy dokáže i nemožné. Italská romantická komedie (2005). Hrají: R. Benigni, J. Reno, N. Braschi. Režie: Roberto Benigni.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-04 18:20:00" d="2020-06-04 20:15:00" c="1"><n>Černí baroni</n><t>F</t>    <k>79% Čo bolo, to bolo.Filmová komedie na motivy známé stejnojmenné knihy Miroslava Švandrlíka. Československá komedie (1992). Hrají: P. Landovský, B. Poloczek, A. Švehlík. Režie: Zdenek Sirový.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-04 20:15:00" d="2020-06-04 22:40:00" c="1"><n>Divergence</n><t>F</t>    <k>67% Americký dobrodružný sci - fi thriller (2014). Hrají: S. Woodley, T. James, Z. Kravitz. Režie: Neil Burger.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-04 22:40:00" d="2020-06-05 00:15:00" c="1"><n>Dobrodruh Flynn</n><t>F</t>    <k>50% Dobrodružný život mladého Errola Flynna v Austrálii předtím, než se stal slavnou hollywoodskou hvězdou. Australský akční film (2018). Hrají: T. Cocquerel, C. Large, W. Moseley. Režie: Russell Mulcahy.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-05 00:15:00" d="2020-06-05 02:15:00" c="1"><n>Escobar</n><t>F</t>    <k>64% Španělsko - bulharské kriminální drama (2017). Hrají: J. Bardem, P. Cruz, P. Sarsgaard. Režie: Fernando León de Aranoa.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-05 02:15:00" d="2020-06-05 03:55:00" c="1"><n>Ten kluk</n><t>F</t><e>P</e>    <k>76% Filmová adaptace stejnojmenného románu britského spisovatele Jonathana Trigella. Britský kriminální film (2007). Hrají: A. Garfield, A. Owen, P. Mullan. Režie: John Crowley.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-05 03:55:00" d="2020-06-05 05:55:00" c="1"><n>Dívka z románu</n><t>F</t>    <k>61% Americké drama (2015). Hrají: E. VanCamp, M. Nyqvist, M. Cristofer. Režie: Marya Cohn.</k>  </p>
</a>
