<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-04-12 04:16:25"><p id_tv="1023" o="2020-04-19 05:15:00" d="2020-04-19 06:45:00" c="1"><n>Království surikat: Příběh začíná</n><t>F</t>    <k>69% Fascinující snímek o obdivuhodné životní pouti surikatí samičky Flower. Americko - britský dokumentární film (2008)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-19 06:45:00" d="2020-04-19 08:50:00" c="1"><n>Nádech pro lásku</n><t>F</t>    <k>72% Film je natočený podle inspirujícího skutečného příběhu. Britský životopisný film (2017). Hrají: A. Garfield, C. Foy, D. Rigg. Režie: Andy Serkis.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-19 08:50:00" d="2020-04-19 10:35:00"><n>Příšerákovi</n><t>Q</t>    <k>48% Německo - britský animovaný film (2017)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-19 10:35:00" d="2020-04-19 12:20:00" c="1"><n>Philomena</n><t>F</t>    <k>76% Pozoruhodný příběh nesourodé dvojice - novináře a sedmdesátileté ženy na cestě za jejím ztraceným synem. Britsko - americko - francouzský životopisný film (2013). Hrají: J. Dench, S. Coogan, M. Winningham. Režie: Stephen Frears.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-19 12:20:00" d="2020-04-19 14:05:00" c="1"><n>Jdi svou cestou</n><t>F</t>    <k>56% Americká komedie (2016). Hrají: S. Jeffery, C. Keats, LaMonica Garrett. Režie: Joshua Caldwell.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-19 14:05:00" d="2020-04-19 16:30:00" c="1"><n>Valerian a město tisíce planet</n><t>F</t>    <k>65% Akční sci-fi film, koprodukce Francouzsko - Čína - Belgie - Německo - Spojené arabské emiráty- USA (2017). Hrají: Dane DeHaan, C. Delevingne, E. Debicki. Režie: Luc Besson.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-19 16:30:00" d="2020-04-19 18:20:00" c="1"><n>Kolo zázraků</n><t>F</t>    <k>62% Film se vrací do 50-tých let 20. století na Coney Island, kde plavčík vypráví příběh manželské dvojice v středním věku a mladého muže, který obrátí jejich Americké drama (2017). Hrají: K. Winslet, J. Temple, J. Timberlake. Režie: Woody Allen.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-19 18:20:00" d="2020-04-19 20:15:00" c="1"><n>Rodinný víkend</n><t>F</t>    <k>62% Americká komedie (2013). Hrají: O. Rulin, K. Chenoweth, M. Modine. Režie: Benjamin Epps.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-19 20:15:00" d="2020-04-19 22:15:00" c="1"><n>Pán Šanghaje</n><t>F</t>    <k>82% Čínské historické drama (2016). Hrají: Nan Yu, Jun Hu, Bai Ling. Režie: Sherwood Hu.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-19 22:15:00" d="2020-04-20 00:25:00" c="1"><n>Legenda jménem T-34</n><t>F</t>    <k>64% V roce 1944 se odvážné skupině ruských vojáků podařilo uprchnout z německého zajetí v napůl zničeném legendárním tanku T-34. Byly to doby nezapomenutelné Ruský válečný film (2018). Hrají: A. Petrov, V. Dobronravov, I. Staršenbaum. Režie: Alexej Sidorov.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-20 00:25:00" d="2020-04-20 02:15:00" c="1"><n>Dorian Gray</n><t>F</t>    <k>63% Být navždy mlád a nestárnout, to je něco, po čem mnozí lidé touží. Irský spisovatel Oscar Wilde. Britský thriller (2009). Hrají: C. Firth, B. Barnes, R. Hall. Režie: Oliver Parker.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-20 02:15:00" d="2020-04-20 04:15:00" c="1"><n u="Město">Město 44</n><t>F</t>    <k>67% Příběh lásky, přátelství a dobrodružství v krvavé, brutální realitě Varšavského povstání v roce 1944. Polské historické drama (2014). Hrají: M. Riemelt, Z. Wichłacz, T. Schuchardt. Režie: Jan Komasa.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-20 04:15:00" d="2020-04-20 05:45:00"><n>Pinocchio</n><t>Q</t>    <k>60% Italsko - belgicko - francouzsko - lucemburský animovaný film (2012)</k>  </p>
</a>
