<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-05-26 04:18:49"><p id_tv="1023" o="2020-06-02 05:20:00" d="2020-06-02 07:25:00" c="1"><n>Podfukáři</n><t>F</t>    <k>73% Americko - francouzský thriller (2013)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-02 07:25:00" d="2020-06-02 09:05:00"><n>Princ Krasoň</n><t>Q</t>    <k>56% Kanadská animovaná hudební komedie (2018)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-02 09:05:00" d="2020-06-02 10:40:00" c="1"><n>Pozlátko Hollywoodu</n><t>F</t>    <k>44% Americká komedie (2012). Hrají: D. Hannah, M. Madsen, S. Bauer. Režie: P. Volken.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-02 10:40:00" d="2020-06-02 12:25:00" c="1"><n>Americká Miss India</n><t>F</t>    <k>54% Americká komedie (2015). Hrají: T. Sircar, H. Simone, B. White. Režie: Ravi Kapoor.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-02 12:25:00" d="2020-06-02 14:15:00" c="1"><n>Z ulice na green</n><t>F</t>    <k>66% Americké drama (2013). Hrají: T. P. Henson, T. Felton, M. C. Duncan. Režie: Pierre Bagley.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-02 14:15:00" d="2020-06-02 15:55:00" c="1"><n>Skoro dospělá</n><t>F</t>    <k>55% Americká komedie (2012). Hrají: E. Mendes, P. Arquette, M. Modine. Režie: Patricia Riggen.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-02 15:55:00" d="2020-06-02 17:45:00" c="1"><n>Králové hor</n><t>F</t>    <k>69% Rakouské drama (2015). Hrají: J. Reno, M. Camacho, T. Moretti. Režie: Gerardo Olivares, Otmar Penker.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-02 17:45:00" d="2020-06-02 20:15:00" c="1"><n>Útěk ze Sibiře</n><t>F</t>    <k>74% Americko-britsko-polský historický dobrodružný film v koprodukci se Spojenými arabskými emiráty (2010). Hrají: C. Farrell, E. Harris, J. Sturgess. Režie: Peter Weir.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-02 20:15:00" d="2020-06-02 22:15:00" c="1"><n>Film týdne: Věčně mladá</n><t>F</t><e>P</e>    <k>72% Mladá žena, která se narodila na začátku 20. století, přežije těžkou autonehodu a po ní přestane stárnout. Po mnoha letech osamělosti potká muže, který Americko - kanadský romantický film (2015). Hrají: B. Lively, M. Huisman, H. Ford. Režie: Lee Toland Krieger.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-02 22:15:00" d="2020-06-03 00:00:00" c="1"><n>Car a Matilda</n><t>F</t>    <k>54% Fim je natočený podle pravdivého příběhu romantického vztahu mezi dědicem ruského trónu, dvaadvacetiletým Nikolajem Romanovem a osmnáctiletou primabalerínou Matildou. Ruské historické drama (2017). Hrají: M. Olszańska, L. Eidinger, D. Kozlovskij. Režie: Alexej Učitěl.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-03 00:00:00" d="2020-06-03 01:30:00" c="1"><n>Samec</n><t>F</t>    <k>58% Americká romantická komedie(2009). Hrají: A. Kutcher, A. Heche, M. Levijeva. Režie: David Mackenzie.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-03 01:30:00" d="2020-06-03 03:05:00" c="1"><n>Svítání</n><t>F</t><e>P</e>    <k>65% Akční fantasy příběh futuristické Země, osídlené výlučně upíry. Australsko - americký horor (2009). Hrají: E. Hawke, W. Dafoe, C. Karvan. Režie: Michael Spierig, Peter Spierig.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-03 03:05:00" d="2020-06-03 04:55:00" c="1"><n>Dívka z divočiny</n><t>F</t>    <k>52% Kanadské drama (2010). Hrají: B. A. Green, K. Munroe, M. Edison. Režie: Don McBrearty.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-03 04:55:00" d="2020-06-03 06:40:00" c="1"><n>Rivalky na hrazdě</n><t>F</t>    <k>54% Když talentovaná gymnastka odejde z týmu, čeká ji nová šance v sportovní pomoci kamarádce. Australský rodinný film (2016). Hrají: K. Berglund, L. Karamalikis,T. Fowler, E. Morris, P. Shannon. Režie: Clay Glen.</k>  </p>
</a>
