<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-05-16 04:24:41"><p id_tv="1023" o="2020-05-23 06:00:00" d="2020-05-23 07:35:00" c="1"><n>Asterix: Sídliště bohů</n><t>F</t>    <k>70% Francouzský animovaný film (2014)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-23 07:35:00" d="2020-05-23 09:20:00" c="1"><n>Který je ten pravý?</n><t>F</t>    <k>58% Začínat znova není pro začátečníky.
Americká romantická komedie (2017). Hrají: R. Witherspoon, M. Sheen, C. Bergen. Režie: Hallie Meyers-Shyer.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-23 09:20:00" d="2020-05-23 11:10:00" c="1"><n>Altamira</n><t>F</t>    <k>59% Film ze života člověka, který uskutečnil jeden z nejvýznamnějších objevů 19. století - jeskynné malby v španělské Altamiře. Španělsko - francouzské drama (2016). Hrají: A. Banderas, G. Farahani, R. Everett. Režie: Hugh Hudson.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-23 11:10:00" d="2020-05-23 12:55:00" c="1"><n>Láska na tři roky</n><t>F</t>    <k>61% Pohled na rozpad manželství.
Francouzsko - belgická komedie (2011). Hrají: G. Proust, L. Bourgoin, J. Starr. Režie: Frédéric Beigbeder.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-23 12:55:00" d="2020-05-23 14:45:00" c="1"><n>Maggie má plán</n><t>F</t>    <k>62% Americká komedie (2015). Hrají: G. Gerwig, E. Hawke, J. Moore. Režie: Rebecca Miller.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-23 14:45:00" d="2020-05-23 16:30:00" c="1"><n>Red Dog - psí legenda</n><t>F</t>    <k>75% Australsko - americký rodinný film (2011). Hrají: J. Lucas, Koko, R. Taylor. Režie: Kriv Stenders.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-23 16:30:00" d="2020-05-23 18:20:00" c="1"><n>Mia a bílý lev</n><t>F</t>    <k>64% Rodinný film o přátelství děvčátka a bílého lva. Francouzsko - německý dobrodružný film v koprodukcii s Jihoafrickou republikou (2018). Hrají: D. De Villiers, M. Laurent, L. Kirkwood. Režie: Gilles de Maistre.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-23 18:20:00" d="2020-05-23 20:15:00"><n>Cesta za králem trollů</n><t>Q</t>    <k>61% Norská pohádka (2017)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-23 20:15:00" d="2020-05-23 22:10:00" c="1"><n>Potížísta</n><t>F</t>    <k>63% Vdova po policistovi zjistí, že její manžel poslal nevinného muže do vězení, aby zakryl své vlastní zločiny. Francouzská komedie (2018). Hrají: A. Haenel, P. Marmai, A. Tautou. Režie: Pierre Salvadori.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-23 22:10:00" d="2020-05-23 23:50:00" c="1"><n>Mozek v plamenech</n><t>F</t>    <k>66% Biografické drama vycházející z příběhu a stejnojmenné knihy Susannah Cahalanové, mladé novinářky, kterou postihlo zřídkavé neurologické onemocnění. Kanadsko - irsko - americké drama (2016). Hrají: Ch. G. Moretz, R. Armitage, C.- A. Moss. Režie: Gerard Barrett.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-23 23:50:00" d="2020-05-24 01:15:00" c="1"><n>Sázka na život</n><t>F</t>    <k>36% Gambler je vtažen do života peněz a moci, ale rychle si uvědomí, že se stal součástí systému, který by ho mohl stát život. Americký thriller (2014). Hrají: G. Eads, A. McCord, S. Lang. Režie: Justin Steele.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-24 01:15:00" d="2020-05-24 02:50:00" c="1"><n>Cesta domů</n><t>F</t>    <k>61% Úžasný příběh o přátelství mezi klukem a medvídětem, o přežití a dobrodružství. Kanadsko - americký dobrodružný film (2014). Hrají: D. Goyo, G. Visnjic, B. Moynahanová. Režie: Roger Spottiswoode, Brando Quilici.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-24 02:50:00" d="2020-05-24 05:45:00" c="1"><n>Tanec s láskou</n><t>F</t>    <k>47% Není jednoduché přejít v maturitním ročníku na novou střední školu a udržet si svůj sen. Americký rodinný film (2014). Hrají: A. Dox, K. Harris, L. Giovagnoli. Režie: Adam Deyoe.</k>  </p>
</a>
