<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="12" t="2020-04-16 04:17:27"><p id_tv="1023" o="2020-04-23 06:25:00" d="2020-04-23 08:10:00" c="1"><n>Králové hor</n><t>F</t>    <k>69% Rakouské drama (2015). Hrají: J. Reno, M. Camacho, T. Moretti. Režie: Gerardo Olivares, Otmar Penker.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-23 08:10:00" d="2020-04-23 10:15:00" c="1"><n>Klíč k minulosti</n><t>F</t>    <k>75% Francouzské drama (2010). Hrají: K. Scott Thomas, M. Mayance, N. Arestrup. Režie: Gilles Paquet-Brenner.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-23 10:15:00" d="2020-04-23 12:05:00" c="1"><n>Zkratky ke štěstí</n><t>F</t>    <k>55% Americká komedie (2003). Hrají: A. Hopkins, A. Baldwin, J. Love Hewitt. Režie: Alec Baldwin.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-23 12:05:00" d="2020-04-23 14:05:00" c="1"><n>Rodinný víkend</n><t>F</t>    <k>62% Americká komedie (2013). Hrají: O. Rulin, K. Chenoweth, M. Modine. Režie: Benjamin Epps.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-23 14:05:00" d="2020-04-23 16:15:00" c="1"><n>Hluboká voda</n><t>F</t>    <k>60% Americké drama (2018). Hrají: C. Firth, R. Weisz, D. Thewlis. Režie: James Marsh.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-23 16:15:00" d="2020-04-23 18:20:00" c="1"><n>Nádech pro lásku</n><t>F</t>    <k>72% Film je natočený podle inspirujícího skutečného příběhu. Britský životopisný film (2017). Hrají: A. Garfield, C. Foy, D. Rigg. Režie: Andy Serkis.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-23 18:20:00" d="2020-04-23 20:20:00" c="1"><n>Příběh jedné jízdy</n><t>F</t>    <k>66% Americká komedie (2013). Hrají: Mi. Madsen, L. Ristovski, A. Häntsch. Režie: Zoran Lisinac.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-23 20:20:00" d="2020-04-23 22:10:00" c="1"><n>Čarodějovy hodiny</n><t>F</t>    <k>61% Americký fantazijní film (2018). Hrají: J. Black, C. Blanchett, O. Vaccaro. Režie: Eli Roth.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-23 22:10:00" d="2020-04-24 00:05:00" c="1"><n>Nebezpečná laskavost</n><t>F</t>    <k>68% Všechno to začalo obyčejnou laskavostí.
Stephanie je svobodná matka, má svůj vlog a spřátelí se s Emily, tajemnou ženou, která má syna na stejné základní škole Americký kriminální film (2018). Hrají: A. Kendrick, B. Lively, H. Golding. Režie: Paul Feig.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-24 00:05:00" d="2020-04-24 02:20:00" c="1"><n>Legenda jménem T-34</n><t>F</t>    <k>64% V roce 1944 se odvážné skupině ruských vojáků podařilo uprchnout z německého zajetí v napůl zničeném legendárním tanku T-34. Byly to doby nezapomenutelné Ruský válečný film (2018). Hrají: A. Petrov, V. Dobronravov, I. Staršenbaum. Režie: Alexej Sidorov.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-24 02:20:00" d="2020-04-24 04:05:00" c="1"><n>Poutník - nejlepší příběh Paula Coelha</n><t>F</t>    <k>56% Kronika života spisovatele Paula Coelha. Vzestup z problémového života. Brazilské životopisné drama (2014). Hrají: E. Díaz, F. Nascimento, N. Novo. Režie: Daniel Augusto.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-04-24 04:05:00" d="2020-04-24 05:45:00" c="1"><n u="Zlatokopka">Zlatokopka (2/2)</n><t>F</t>    <k>61% Americký krimi thriller (2009). Hrají: G. Gershon, M. Donovan, V. Garber. Režie: Peter Svatek.</k>  </p>
</a>
