<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="11" t="2020-05-27 04:18:56"><p id_tv="1023" o="2020-06-03 06:40:00" d="2020-06-03 08:45:00" c="1"><n>Nádech pro lásku</n><t>F</t>    <k>72% Film je natočený podle inspirujícího skutečného příběhu. Britský životopisný film (2017). Hrají: A. Garfield, C. Foy, D. Rigg. Režie: Andy Serkis.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-03 08:45:00" d="2020-06-03 10:30:00" c="1"><n>Holka k sežrání</n><t>F</t>    <k>63% Americká romantická komedie (2012). Hrají: R. Kaller, J. Leigh, R. Spicher. Režie: Ryan Sage.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-03 10:30:00" d="2020-06-03 12:30:00" c="1"><n>Tygr a sníh</n><t>F</t>    <k>72% Jak se z obyčejného člověka stane odvážný hrdina, který pro záchranu milované ženy dokáže i nemožné. Italská romantická komedie (2005). Hrají: R. Benigni, J. Reno, N. Braschi. Režie: Roberto Benigni.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-03 12:30:00" d="2020-06-03 14:30:00" c="1"><n>Slunce, seno, erotika</n><t>F</t>    <k>59% Československá komedie (1991). Hrají: H. Růžičková, S. Tříska, M. Dejdar. Režie: Zdeněk Troška.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-03 14:30:00" d="2020-06-03 16:15:00" c="1"><n>Děkan Spanley</n><t>F</t>    <k>72% Příběh se odehrává v edwardovské Anglii. Fisk Senior nemá dost času ani náklonnosti ke svému synovi, ale když spolu navštíví výstředního Inda, začnou Novozélandsko - britské komediální drama (2008). Hrají: J. Northam, S. Neill, P. O'Toole. Režie: Toa Fraser.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-03 16:15:00" d="2020-06-03 18:05:00" c="1"><n>Americká Miss India</n><t>F</t>    <k>54% Americká komedie (2015). Hrají: T. Sircar, H. Simone, B. White. Režie: Ravi Kapoor.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-03 18:05:00" d="2020-06-03 20:15:00" c="1"><n>Noc s králem</n><t>F</t>    <k>63% Film je dramatizací biblického příběhu Ester, která riskovala svůj život a obrátila se na perského krále se žádostí, aby zachránil židovský lid. Americký historický film (2006). Hrají: T. Dupont, L. Goss, J. Noble. Režie: Michael O. Sajbel.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-03 20:15:00" d="2020-06-03 22:10:00" c="1"><n>Nadechni se</n><t>F</t>    <k>64% Když zahraniční studentka přijede na výměnný pobyt do rodiny středoškolského učitele, její přítomnost je výzvou pro vztahy jejích hostitelů a změní navždy jejich životy. Americké drama (2013). Hrají: G. Pearce, F. Jones, A. Ryan. Režie: Drake Doremus.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-03 22:10:00" d="2020-06-04 00:05:00" c="1"><n>Legenda o ztraceném městě</n><t>F</t>    <k>60% Čínsko - hongkongský akční film (2011). Hrají: Jet Li, Xun Zhou, Yu-Chun Li. Režie: Hark Tsui.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-04 00:05:00" d="2020-06-04 01:55:00" c="1"><n>Čistá práce</n><t>F</t>    <k>72% Skutečný příběh o vyloupení londýnské banky Lloyds, který se odehrál v r. 1971. Anglicko - americko - australský kriminální film (2008). Hrají: J. Statham, S. Burrows, S. C. Moore. Režie: Roger Donaldson.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-04 01:55:00" d="2020-06-04 05:25:00" c="1"><n>Dokažte mi vinu</n><t>F</t>    <k>70% Německo - americký kriminální film (2006). Hrají: V. Diesel, A. Rocco, J. Grayson. Režie: Sidney Lumet.</k>  </p>
</a>
