<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2019-07-19 01:21:57"><p id_tv="1023" o="2019-07-25 05:45:00" d="2019-07-25 07:15:00" c="1"><n>Tankový prapor</n><t>F</t>    <k>72% Československá komedie (1991). Hrají: L. Vaculík, R. Skamene, S. Chytrová. Režie: Vít Olmer.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-25 07:15:00" d="2019-07-25 08:55:00" c="1"><n>Kdybych měl křídla</n><t>F</t>    <k>70% Kanadské drama (2013). Hrají: R. Harmon, J. B. Bartlett, C. Bierko. Režie: Allan Harmon.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-25 08:55:00" d="2019-07-25 10:50:00" c="1"><n>Slepý</n><t>F</t>    <k>58% Úspěšnému a nejprodávanéjšímu spisovateli Billu Oaklandovi (Alec Baldwin) se v jedné chvíli změní celý život. Tragická autonehoda ho zbaví zraku Americký romantický film (2017). Hrají: A. Baldwin, D. Moore, D. McDermott. Režie: Michael Mailer.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-25 10:50:00" d="2019-07-25 12:35:00" c="1"><n u="Góóól!">Góóól! III</n><t>F</t>    <k>33% Německé sportovní drama (2009). Hrají: K. Becker, JJ. Feild, T. Hassan. Režie: Andrew Morahan.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-25 12:35:00" d="2019-07-25 14:10:00" c="1"><n>Řidičák snadno a rychle</n><t>F</t>    <k>Teenager se zoufale snaží udělat řidičské zkoušky, aby dostal řidičský průkaz a mohl odvézt nejpopulárnější dívku školy na pool party. Kanadská dobrodružná komedie (2015). Hrají: J. Bragg, Ch. Gauthier, S. Giambrone. Režie: Jonathan A. Rosenbaum.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-25 14:10:00" d="2019-07-25 16:30:00" c="1"><n>Need for Speed</n><t>F</t>    <k>65% Americko - anglicko - irsko- filipínský akční thriller (2014). Hrají: A. Paul, I. Poots, D. Cooper. Režie: Scott Waugh.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-25 16:30:00" d="2019-07-25 18:20:00" c="1"><n>Phoebe v říši divů</n><t>F</t>    <k>72% Americké drama (2008). Hrají: E. Fanning, F. Huffman, B. Pullman. Režie: Daniel Barnz.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-25 18:20:00" d="2019-07-25 20:15:00" c="1"><n u="Paddington">Paddington 2</n><t>F</t>    <k>78% Britsko - francouzská rodinná komedie (2017). Hrají: B. Whishaw, B. Gleeson, S. Hawkins. Režie: Paul King.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-25 20:15:00" d="2019-07-25 22:10:00" c="1"><n>The Circle</n><t>F</t>    <k>54% Poutavý moderní thriller natočený podle nejprodávanějšího románu amerického spisovatele Davea Eggerse. Americko - arabské sci-fi (2017). Hrají: E. Watson, T. Hanks, J. Boyega. Režie: James Ponsoldt.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-25 22:10:00" d="2019-07-25 23:50:00" c="1"><n>Vražedná náruč</n><t>F</t>    <k>Příběh plný napětí sleduje mladou dvojici zmítanou problémy, která se dostane na velmi temnou stezku bez návratu. Film je moderným pojetím Shakespearova Macbetha. Americký thriller (2017). Hrají: M. Grant, M. Taylor Campbell, D. Carney. Režie: Conor Allyn.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-25 23:50:00" d="2019-07-26 01:30:00" c="1"><n>Yves Saint Laurent</n><t>F</t>    <k>63% Francouzské životopisné drama (2014). Hrají: P. Niney, G. Gallienne, Ch. Le Bon. Režie: Jalil Lespert.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-26 01:30:00" d="2019-07-26 03:00:00" c="1"><n>Poslední přežije</n><t>F</t>    <k>57% Americký akční film (2015). Hrají: P. Brosnan, M. Jovovich, D. McDermott. Režie: James McTeigue.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-26 03:00:00" d="2019-07-26 05:00:00" c="1"><n>E. A. Poe: Podivný experiment</n><t>F</t>    <k>69% Americký thriller (2014). Hrají: K. Beckinsale, J. Sturgess, B. Kingsley. Režie: Brad Anderson.</k>  </p>
</a>
