<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2019-08-10 01:18:28"><p id_tv="1023" o="2019-08-16 05:35:00" d="2019-08-16 07:15:00" c="1"><n>Tanec s láskou</n><t>F</t>    <k>50% Není jednoduché přejít v maturitním ročníku na novou střední školu a udržet si svůj sen. Americký rodinný film (2014). Hrají: A. Dox, K. Harris, L. Giovagnoli. Režie: Adam Deyoe.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-16 07:15:00" d="2019-08-16 09:30:00" c="1"><n>Tristan a Isolda</n><t>F</t>    <k>70% Anglicko - německo - americko - český dobrodružně-romantický film (2006). Hrají: S. Myles, J. Franco, H. M. Stier. Režie: Kevin Reynolds.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-16 09:30:00" d="2019-08-16 11:05:00"><n>O myšce a medvědovi</n><t>Q</t>    <k>79% Francouzsko - belgická animovaná komedie (2012)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-16 11:05:00" d="2019-08-16 12:45:00" c="1"><n>Duchové z Nantucketu</n><t>F</t>    <k>55% Americký dobrodružný film (2016). Hrají: B. Madison, J. Harkavy, R. Capron. Režie: Paul Serafini.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-16 12:45:00" d="2019-08-16 14:30:00" c="1"><n>Já a ty</n><t>F</t>    <k>66% Italské drama (2012). Hrají: T. Falco, J. O. Antinori, S. Bergamasco. Režie: Bernardo Bertolucci.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-16 14:30:00" d="2019-08-16 16:35:00" c="1"><n>Nic nás nerozdělí</n><t>F</t>    <k>76% Španělský katastrofický thriller (2012). Hrají: N. Watts, E. McGregor, T. Holland. Režie: Juan Antonio Bayona.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-16 16:35:00" d="2019-08-16 18:25:00" c="1"><n>Maggie má plán</n><t>F</t>    <k>62% Americká komedie (2015). Hrají: G. Gerwig, E. Hawke, J. Moore. Režie: Rebecca Miller.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-16 18:25:00" d="2019-08-16 20:15:00" c="1"><n>Ztracený ráj</n><t>F</t>    <k>60% Tam, kde neexistují žádné hranice, jediná věc, která je nebezpečnější, než chamtivost, je láska. Britsko - německo - americko - španělský kriminální film (2004). Hrají: B. Paxton, O. Bloom, S. Dillane. Režie: Frank E. Flowers.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-16 20:15:00" d="2019-08-16 22:35:00" c="1"><n>Hrdinové ohně</n><t>F</t>    <k>77% Biografické filmové drama vypráví příběh elitní posádky hasičů “The Granite Mountain Hotshots”, kteří ztratili 19 z 20 členů při boji s ohněm v Yarnell Americké drama (2017). Hrají: J. Brolin, M. Teller, J- Bridges. Režie: Joseph Kosinski.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-16 22:35:00" d="2019-08-17 00:35:00" c="1"><n>Ledová archa</n><t>F</t>    <k>70% Americko - jihokorejsko - francouzsko - český sci - fi thriller (2013). Hrají: Ch. Evans, Kang-ho Song, J. Bell. Režie: Joon-ho Bong.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-17 00:35:00" d="2019-08-17 02:05:00" c="1"><n>Altamira</n><t>F</t>    <k>59% Film ze života člověka, který uskutečnil jeden z nejvýznamnějších objevů 19. století - jeskynné malby v španělské Altamiře. Španělsko - francouzské drama (2016). Hrají: A. Banderas, G. Farahani, R. Everett. Režie: Hugh Hudson.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-17 02:05:00" d="2019-08-17 03:25:00" c="1"><n>Noc šílených matek</n><t>F</t><e>j</e>    <k>51% Každá máma si zaslouží přestávku.
Čtyři mámy, které mají společné jenom jedno, a to je předškolská výchova jejich dětí,. Americká komedie (2017). Hrají: T. Collette, A. Scott, M. Shannon. Režie: Alethea Jones.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-17 03:25:00" d="2019-08-17 06:00:00" c="1"><n>Arthur Newman</n><t>F</t>    <k>57% Americká komedie (2012). Hrají: C. Firth, E. Blunt, A. Heche. Režie: Dante Ariola.</k>  </p>
</a>
