<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-05-17 04:17:46"><p id_tv="1023" o="2020-05-24 05:45:00" d="2020-05-24 07:50:00" c="1"><n>Diana</n><t>F</t>    <k>56% Anglicko - francouzsko - belgicko - švédský životopisný film (2013). Hrají: N. Watts, N. Andrews, D. Hodge. Režie: Oliver Hirschbiegel.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-24 07:50:00" d="2020-05-24 09:35:00" c="1"><n>Paddington</n><t>F</t>    <k>73% Britsko-francouzsko-kanadská rodinná komedie (2014). Hrají: H. Bonneville, S. Hawkinsová, J. Waltersová. Režie: Paul King.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-24 09:35:00" d="2020-05-24 11:15:00" c="1"><n>Dvě svatby</n><t>F</t>    <k>57% Komedie o dvojčatech, která mají kromě podoby společné jen to, že nemají žádný milostný život a právě potkala ideálního muže. Americká romantická komedie (2010). Hrají: T. Mowry-Hardrict, T. Mowry-Housley, L. DeCarteret. Režie: Craig Pryce.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-24 11:15:00" d="2020-05-24 13:10:00" c="1"><n>On je fakt boží!</n><t>F</t>    <k>62% V centru příběhu je 14-letá Georgia a několik měsíců z jejího života. Do svého deníku si zapisuje všechno o tom, jak není snadné být teenagerkou, včetně Americko - britská komedie (2008). Hrají: G. Groome, K. Nixon, A. Taylor-Johnson. Režie: Gurinder Chadha.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-24 13:10:00" d="2020-05-24 15:05:00" c="1"><n>Zlatý holky</n><t>F</t>    <k>61% Komedie o dvou obyčejných dívkách, které chtěli proniknout do světa bohatých. Francouzská komedie (2010). Hrají: L. Bekhti, G. Nakache, V. Ledoyen. Režie: Géraldine Nakache, Hervé Mimran.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-24 15:05:00" d="2020-05-24 16:50:00" c="1"><n>Altamira</n><t>F</t>    <k>59% Film ze života člověka, který uskutečnil jeden z nejvýznamnějších objevů 19. století - jeskynné malby v španělské Altamiře. Španělsko - francouzské drama (2016). Hrají: A. Banderas, G. Farahani, R. Everett. Režie: Hugh Hudson.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-24 16:50:00" d="2020-05-24 18:35:00" c="1"><n>Láska na tři roky</n><t>F</t>    <k>61% Pohled na rozpad manželství.
Francouzsko - belgická komedie (2011). Hrají: G. Proust, L. Bourgoin, J. Starr. Režie: Frédéric Beigbeder.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-24 18:35:00" d="2020-05-24 20:15:00" c="1"><n>Příšerky z vesmíru</n><t>F</t>    <k>60% Německo - lucembursko - dánský animovaný film (2018)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-24 20:15:00" d="2020-05-24 22:10:00" c="1"><n>Dcera čarodějky: Hadí dar</n><t>F</t>    <k>55% Druhé pokračování dánského fantasy filmu natočeného podle knižních bestellerů pro mladé od Lene Kaaberbolové. Dánský dobrodružný film (2019). Hrají: A. Hyde, S. Malling, J. Oftebro. Režie: A. Hasselbalch.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-24 22:10:00" d="2020-05-24 23:55:00" c="1"><n>Země zatracených</n><t>F</t>    <k>56% Návrat domů je konečný test odvahy.
Po návratu z dlouhé mise v Iráku se čtyři vojáci snaží znovu přizpůsobit životu doma. Americko - marocký válečný film (2006). Hrají: S. L. Jackson, J. Biel, B. Presley. Režie: Irwin Winkler.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-24 23:55:00" d="2020-05-25 01:45:00" c="1"><n>Kovbojové a vetřelci</n><t>F</t>    <k>60% Do Arizony v roce 1873 přiletí kosmická loď, aby zabrala Zemi, počínaje oblastí Divokého západu. V cestě vetŕelcům stojí jen ozbrojená hrstka kovbojů Americké sci-fi (2011). Hrají: D. Craig, H. Ford, O. Wilde. Režie: Jon Favreau.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-25 01:45:00" d="2020-05-25 03:05:00" c="1"><n>Pravěk útočí</n><t>F</t>    <k>24% Elitní komando bojuje s nemilosrdnými dinosaury hluboko v džunglích Jižní Ametiky. Americký horor (2013). Hrají: G. Stretch, C. Nemec, V. Wells. Režie: Anthony Fankhauser.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-25 03:05:00" d="2020-05-25 06:05:00"><n>Cesta za králem trollů</n><t>Q</t>    <k>61% Norská pohádka (2017)</k>  </p>
</a>
