<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-05-25 04:15:48"><p id_tv="1023" o="2020-06-01 05:40:00" d="2020-06-01 07:40:00" c="1"><n>Tajemství úspěchu</n><t>F</t>    <k>57% Jisté věci stojí za víc než jsou peníze…
Pokračování filmu 12 darů do života (The Ultimate Gift). Americká komedie (2013). Hrají: P. Fonda, B. Cobbs, A. Hillis. Režie: Michael Landon Jr.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-01 07:40:00" d="2020-06-01 09:35:00" c="1"><n u="Psí poslání">Psí poslání 2</n><t>F</t>    <k>74% Některá přátelství jsou na celý život. Pro psa Baileyho jsou smyslem jeho existence životy lidí, které potkává. Americký rodinný film (2019). Hrají: J. Gad, D. Quaid, K. Prescott. Režie: Gail Mancuso.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-01 09:35:00" d="2020-06-01 11:30:00" c="1"><n>Hluboká voda</n><t>F</t>    <k>60% Americké drama (2018). Hrají: C. Firth, R. Weisz, D. Thewlis. Režie: James Marsh.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-01 11:30:00" d="2020-06-01 13:10:00" c="1"><n>Skoro dospělá</n><t>F</t>    <k>55% Americká komedie (2012). Hrají: E. Mendes, P. Arquette, M. Modine. Režie: Patricia Riggen.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-01 13:10:00" d="2020-06-01 15:05:00" c="1"><n>Rivalky na hrazdě</n><t>F</t>    <k>54% Když talentovaná gymnastka odejde z týmu, čeká ji nová šance v sportovní pomoci kamarádce. Australský rodinný film (2016). Hrají: K. Berglund, L. Karamalikis,T. Fowler, E. Morris, P. Shannon. Režie: Clay Glen.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-01 15:05:00" d="2020-06-01 16:45:00" c="1"><n>Cirque du Soleil: Vzdálené světy</n><t>F</t>    <k>69% Kouzelné putování cirkusovým světem Cirque du Soleil za hranice fantazie. Americký dokumentární film (2012)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-01 16:45:00" d="2020-06-01 18:40:00" c="1"><n>Čarodějovy hodiny</n><t>F</t>    <k>61% Americký fantazijní film (2018). Hrají: J. Black, C. Blanchett, O. Vaccaro. Režie: Eli Roth.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-01 18:40:00" d="2020-06-01 20:15:00"><n>Princ Krasoň</n><t>Q</t>    <k>56% Kanadská animovaná hudební komedie (2018)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-01 20:15:00" d="2020-06-01 22:25:00" c="1"><n>Legenda o ztraceném městě</n><t>F</t>    <k>60% Čínsko - hongkongský akční film (2011). Hrají: Jet Li, Xun Zhou, Yu-Chun Li. Režie: Hark Tsui.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-01 22:25:00" d="2020-06-02 00:15:00" c="1"><n>Nádech pro lásku</n><t>F</t>    <k>72% Film je natočený podle inspirujícího skutečného příběhu. Britský životopisný film (2017). Hrají: A. Garfield, C. Foy, D. Rigg. Režie: Andy Serkis.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-02 00:15:00" d="2020-06-02 02:05:00" c="1"><n>Blue Valentine: Milostný příběh</n><t>F</t><e>P</e>    <k>73% Otevřený portrét současného amerického manželství. Film vypráví příběh Deana (Ryan Gosling) a Cindy (Michelle Williamsová), kteří se po náhodném setkání</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-02 02:05:00" d="2020-06-02 03:50:00" c="1"><n>Velký draft</n><t>F</t>    <k>68% Největší sportovní vítězství se neodehrávají jenom na hřišti. Americké sportovní drama (2014). Hrají: K. Costner, J. Garner, S. Elliott. Režie: Ivan Reitman.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-02 03:50:00" d="2020-06-02 05:20:00" c="1"><n u="Opuštění">O(d)puštění</n><t>F</t>    <k>45% Smolař v lásce, dušen v práci a doma jen soužení… Joel Slater zoufale hledá způsob, jak odčarovat svůj život. A k tomu má tři psy! Americký romantický film (2012). Hrají: S. Brener, L. Bercovici, G. Baker. Režie: Jake Torem.</k>  </p>
</a>
