<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2019-07-17 12:08:17"><p id_tv="1023" o="2019-07-24 05:10:00" d="2019-07-24 07:15:00" c="1"><n>Bod zlomu</n><t>F</t>    <k>54% Německo - čínsko - americký akční thriller (2015). Hrají: L. Bracey, T. Palmer, R. Winstone. Režie: Ericson Core.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-24 07:15:00" d="2019-07-24 08:55:00" c="1"><n>Holka k sežrání</n><t>F</t>    <k>62% Americká romantická komedie (2012). Hrají: R. Kaller, J. Leigh, R. Spicher. Režie: Ryan Sage.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-24 08:55:00" d="2019-07-24 11:05:00" c="1"><n>Tah pěšcem</n><t>F</t>    <k>70% Americké životopisné drama (2014). Hrají: T. Maguire, L. Schreiber, P. Sarsgaard. Režie: Edward Zwick.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-24 11:05:00" d="2019-07-24 13:05:00" c="1"><n>Phoebe v říši divů</n><t>F</t>    <k>72% Americké drama (2008). Hrají: E. Fanning, F. Huffman, B. Pullman. Režie: Daniel Barnz.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-24 13:05:00" d="2019-07-24 14:45:00" c="1"><n>Bella a Sebastian 3: Přátelé navždy</n><t>F</t>    <k>61% Francouzský dobrodružný film (2017). Hrají: C. Cornillac, A. Benoît, F. Bossuet. Režie: Clovis Cornillac.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-24 14:45:00" d="2019-07-24 16:35:00" c="1"><n>2Bobule</n><t>F</t>    <k>64% Volné pokračování úspěšné filmové komedie Bobule, která se stala jedním z nejúspěšnějších filmů roku 2008. Česká komedie (2009). Hrají: K. Hádek, T. Voříšková, L. Langmajer. Režie: Vlad Lanné.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-24 16:35:00" d="2019-07-24 18:10:00" c="1"><n>Příliš pozdě na loučení</n><t>F</t>    <k>53% Americko - kanadské drama (2009). Hrají: R. Lowe, L. Holly, S. von Pfetten. Režie: Norma Bailey.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-24 18:10:00" d="2019-07-24 20:15:00" c="1"><n>E. A. Poe: Podivný experiment</n><t>F</t>    <k>69% Americký thriller (2014). Hrají: K. Beckinsale, J. Sturgess, B. Kingsley. Režie: Brad Anderson.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-24 20:15:00" d="2019-07-24 22:15:00" c="1"><n>Hazard</n><t>F</t>    <k>60% Gambling je pojítkem příběhů devíti různých lidí, kteří se navzájem neznají, ale závislost jim zničila život. Spisovatelka Carolyn (Kim Basinger) utrácí Americko - německé drama (2006). Hrají: K. Basinger, D. DeVito, K. Grammer. Režie: Mark Rydell.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-24 22:15:00" d="2019-07-24 23:55:00" c="1"><n>Yves Saint Laurent</n><t>F</t>    <k>63% Francouzské životopisné drama (2014). Hrají: P. Niney, G. Gallienne, Ch. Le Bon. Režie: Jalil Lespert.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-24 23:55:00" d="2019-07-25 01:35:00" c="1"><n>Únos</n><t>F</t>    <k>59% Policista je na stopě sériového vraha, který se potuluje po ulicích Buffalo City v státě New York. Když zmizí jeho dospívající dcera, odhodí veškeré Americko - kanadsko - francouzský thriller (2012). Hrají: J. Cusack, J. Carpenter, D. Roberts. Režie: Morgan O'Neill.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-25 01:35:00" d="2019-07-25 03:15:00" c="1"><n>Extáze</n><t>F</t>    <k>51% Filmová adaptace povídky &quot;The Undefeated&quot; z nejprodávanější knihy Extáze od Irvina Welshe. Kanadské drama (2011). Hrají: A. Sinclair, K. Kreuk, B. Boyd. Režie: Rob Heydon.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-07-25 03:15:00" d="2019-07-25 05:45:00" c="1"><n>Victor Davis: Cesta na vrchol</n><t>F</t>    <k>57% Olympijský vítěz a světový šampión v plavání Victor Davis pocházel z města Guelph v kanadském Ontariu. Jezera blízko domu, kde bydlel, ho přímo lákaly Kanadské sportovní drama (2008). Hrají: M. Lutz, R. Lea, P. MacNeill. Režie: Jerry Ciccoritti.</k>  </p>
</a>
