<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2021-07-12 04:39:39"><p id_tv="1023" o="2021-07-19 07:25:00" d="2021-07-19 08:45:00" c="1"><n>William a Kate: Královské zásnuby</n><t>F</t>    <k>Bezkonkurenční pohled zvnitřka na příběh nejvíce diskutovaného královského páru tisíciletí a jeho dlouho očekávané zásnuby. Dokumentární film, Velká Británie (2018)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-19 08:45:00" d="2021-07-19 10:20:00" c="1"><n>Dívka z divočiny</n><t>F</t>    <k>55% Kanadské drama (2010). Hrají: B. A. Green, K. Munroe, M. Edison. Režie: Don McBrearty.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-19 10:20:00" d="2021-07-19 12:05:00" c="1"><n u="Pes roku">Pes ro(c)ku</n><t>F</t>    <k>60% Bodi měl být tradiční hlídací pes s pevnou pracovní dobou a slibnou kariérou. Místo toho vzal kytaru, brnkl do strun a.stal se z něho rocker! Čínsko - americký animovaný film (2016)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-19 12:05:00" d="2021-07-19 13:45:00" c="1"><n>Ve stínu slávy</n><t>F</t>    <k>57% Dívka se snaží odhalit pravdu, o záhadné smrti oblíbené studentky, protože nejlepší přítelkyně mrtvé teenagerky vydělává na pozornosti sociálních médií Americké drama (2017). Hrají: D. Bobadilla, M. Iseman, C. Carver. Režie: Michael Civille.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-19 13:45:00" d="2021-07-19 15:25:00" c="1"><n>Tanec s láskou</n><t>F</t>    <k>46% Není jednoduché přejít v maturitním ročníku na novou střední školu a udržet si svůj sen. Americký rodinný film (2014). Hrají: A. Dox, K. Harris, L. Giovagnoli. Režie: Adam Deyoe.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-19 15:25:00" d="2021-07-19 17:05:00" c="1"><n>Kdybych měl křídla</n><t>F</t>    <k>70% Kanadské drama (2013). Hrají: R. Harmon, J. B. Bartlett, C. Bierko. Režie: Allan Harmon.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-19 17:05:00" d="2021-07-19 18:40:00" c="1"><n>Sedmilhář</n><t>F</t>    <k>Byl jednou jeden kluk, který lhal, aby byl populární a všechny jeho lži se zhmotnily. Americko - kanadská komedie (2014). Hrají: B. S. Perry, B. Wilson, R. I. Cox. Režie: Jonathan A. Rosenbaum.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-19 18:40:00" d="2021-07-19 20:15:00" c="1"><n>Přijímačky</n><t>F</t>    <k>51% Komediální, místy bolestný pohled na absurditu dnešního procesu přijímacích zkoušek na vysokou školu. Film je natočen podle stejnojmenné knihy Susan Collové Hrají: M. Whitman, J. Cusack, D. Daryanani. Režie: Sanaa Hamri.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-19 20:15:00" d="2021-07-19 22:10:00" c="1"><n>Čínská vdova</n><t>F</t>    <k>60% Čínský válečný film (2017). Hrají: E. Hirsch, Y. Liu, V. Wu. Režie: Bille August.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-19 22:10:00" d="2021-07-20 00:05:00" c="1"><n>Na shledanou tam nahoře</n><t>F</t>    <k>75% Děj filmu se odehrává na konci první světové války a těsně po ní. Je listopad 1918, kdy do. Francouzské drama (2017). Hrají: M. Thierry, É. Dequenne, N. Arestrup. Režie: Albert Dupontel.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-20 00:05:00" d="2021-07-20 02:00:00"><n>Černobyl</n><t>S</t>    <k>73% Romantický příběh, který se odehrává na pozadí děsivé atomové katastrofy v Černobylu. Ukrajinské drama (2014). Hrají: M. Pojezžajeva, J. Borisov, J. Loza. Režie: Vitalij Vorobjov.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-20 02:00:00" d="2021-07-20 03:35:00"><n u="Strážce spravedlnosti">Strážce spravedlnosti II (1, 2/13)</n><t>S</t>    <k>47% Kanadsko - americký akční seriál (2010)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2021-07-20 03:35:00" d="2021-07-20 05:05:00" c="1"><n u="Góóól!">Góóól! III</n><t>F</t>    <k>33% Německé sportovní drama (2009). Hrají: K. Becker, JJ. Feild, T. Hassan. Režie: Andrew Morahan.</k>  </p>
</a>
