<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-05-31 04:18:06"><p id_tv="1023" o="2020-06-07 05:00:00" d="2020-06-07 06:35:00"><n>Princ Krasoň</n><t>Q</t>    <k>56% Kanadská animovaná hudební komedie (2018)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-07 06:35:00" d="2020-06-07 08:30:00" c="1"><n>Nanga Parbat</n><t>F</t>    <k>66% Film o tragické expedici bratrů Messnerových na Nanga Parbat v roce 1970. Německé drama (2010). Hrají: F. Stetter, A. Tobias, K. Markovics. Režie: Joseph Vilsmaier.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-07 08:30:00" d="2020-06-07 10:30:00" c="1"><n>Věčně mladá</n><t>F</t>    <k>72% Mladá žena, která se narodila na začátku 20. století, přežije těžkou autonehodu a po ní přestane stárnout. Po mnoha letech osamělosti potká muže, který Americko - kanadský romantický film (2015). Hrají: B. Lively, M. Huisman, H. Ford. Režie: Lee Toland Krieger.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-07 10:30:00" d="2020-06-07 12:30:00" c="1"><n>Kapitán Trueno a Svatý Grál</n><t>F</t>    <k>28% Dobrodružný příběh se odehrává ve 12.století. Potulný rytíř putuje světem, doprovázen věrnými přáteli Crispinem a Goliátem a bojuje proti nespravedlnosti. Španělský dobrodružný film (2011). Hrají: S. Peris-Mencheta, N. Yarovenko, G. Piquer. Režie: Antonio Hernández.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-07 12:30:00" d="2020-06-07 14:20:00" c="1"><n>Romantici</n><t>F</t>    <k>51% Na svatbu Lily a Toma se do domu na pláži sjedou jejich rodiny a přátelé. Všechno však nejde hladce. Americká komedie (2010). Hrají: K. Holmes, A. Paquin, E. Wood. Režie: Galt Niederhoffer.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-07 14:20:00" d="2020-06-07 16:25:00" c="1"><n>Rezistence</n><t>F</t>    <k>63% Americký akční sci-fi film (2015). Hrají: S. Woodley, T. James, K. Winslet. Režie: Robert Schwentke.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-07 16:25:00" d="2020-06-07 18:35:00" c="1"><n>Nádech pro lásku</n><t>F</t>    <k>72% Film je natočený podle inspirujícího skutečného příběhu. Britský životopisný film (2017). Hrají: A. Garfield, C. Foy, D. Rigg. Režie: Andy Serkis.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-07 18:35:00" d="2020-06-07 20:15:00" c="1"><n>Štěstí jménem Lucky</n><t>F</t><e>P</e>    <k>55% Kanadské drama (2010). Hrají: N. Henstridge, H. Hamlin, L. Dane. Režie: John Bradshaw.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-07 20:15:00" d="2020-06-07 21:50:00" c="1"><n>Domino</n><t>F</t>    <k>44% Dánsko - francouzsko - italsko - belgicko - nizozemský kriminální film (2019). Hrají: N. Coster-Waldau, G. Pearce, C. van Houten. Režie: Brian De Palma.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-07 21:50:00" d="2020-06-07 23:35:00" c="1"><n>Unesená</n><t>F</t>    <k>56% Americký akční thriller (2012). Hrají: N. Cage, D. Huston, J. Lucas. Režie: Simon West.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-07 23:35:00" d="2020-06-08 01:05:00" c="1"><n>Zítra zemřeš</n><t>F</t>    <k>38% Všechno, co stojí mezi Charliem a svobodným žitím, je poslední úkol. Má 24 hodin na to, aby splnil svou povinnost, jinak bude čelit následkům. Americký thriller (2012). Hrají: M. Monaghanová, S. Dorff, W. Dafoe. Režie: David Jacobson.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-08 01:05:00" d="2020-06-08 02:40:00" c="1"><n>Informátoři</n><t>F</t>    <k>50% Americko - německý kriminální film (2008). Hrají: J. Foster, A. Nichols, A. Heard. Režie: Gregor Jordan.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-06-08 02:40:00" d="2020-06-08 04:45:00" c="1"><n>Lol</n><t>F</t>    <k>42% Americká komedie (2012). Hrají: M. Cyrus, D. Booth, D. Moore. Režie: Lisa Azuelos.</k>  </p>
</a>
