<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2019-08-13 01:33:13"><p id_tv="1023" o="2019-08-19 05:40:00" d="2019-08-19 07:30:00" c="1"><n>Zlatý holky</n><t>F</t>    <k>61% Komedie o dvou obyčejných dívkách, které chtěli proniknout do světa bohatých. Francouzská komedie (2010). Hrají: L. Bekhti, G. Nakache, V. Ledoyen. Režie: Géraldine Nakache, Hervé Mimran.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-19 07:30:00" d="2019-08-19 09:10:00" c="1"><n>Pan Dokonalý</n><t>F</t>    <k>59% Investiční makléř Tommy je mladý, chytrý okouzlující a atraktivní . Má chytrou a krásnou přítelkyni jménem Beth. Jenže jednoho dne nastanou komplikace Americká romantická komedie (2009). Hrají: A. Bledel, S. Porter, B. Greenberg. Režie: Julio DePietro.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-19 09:10:00" d="2019-08-19 11:15:00" c="1"><n>Nic nás nerozdělí</n><t>F</t>    <k>76% Španělský katastrofický thriller (2012). Hrají: N. Watts, E. McGregor, T. Holland. Režie: Juan Antonio Bayona.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-19 11:15:00" d="2019-08-19 13:30:00" c="1"><n>Tristan a Isolda</n><t>F</t>    <k>70% Anglicko - německo - americko - český dobrodružně-romantický film (2006). Hrají: S. Myles, J. Franco, H. M. Stier. Režie: Kevin Reynolds.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-19 13:30:00" d="2019-08-19 15:10:00" c="1"><n>Arthur Newman</n><t>F</t>    <k>57% Americká komedie (2012). Hrají: C. Firth, E. Blunt, A. Heche. Režie: Dante Ariola.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-19 15:10:00" d="2019-08-19 16:50:00" c="1"><n>Ohňostroj lásky</n><t>F</t>    <k>Americká romantická komedie (2014). Hrají: M. Markle, L. Munro, Ch. Reist. Režie: Gary Yates.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-19 16:50:00" d="2019-08-19 18:25:00" c="1"><n>Ve stínu slávy</n><t>F</t>    <k>58% Jedna ze tří dobrých kamarádek se snaží odhalit pravdu o záhadné smrti oblíbené studentky, protože nejlepší přítelkyně mrtvé teenagerky vydělává Americké drama (2017). Hrají: D. Bobadilla, M. Iseman, C. Carver. Režie: Michael Civille.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-19 18:25:00" d="2019-08-19 20:15:00" c="1"><n>American Teen</n><t>F</t>    <k>Dokument o maturantech střední školy v malém městě státu Indiana. Americký dokumentární film (2008)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-19 20:15:00" d="2019-08-19 22:10:00" c="1"><n>Prázdniny!</n><t>F</t>    <k>53% Dvě sestry, jeden mladý muž, svatba a ty největší hudební hity let 80-tých! Anglicko - americko - italský romantický muzikál (2014). Hrají: A. Scholey, G. Wise, G. Berruti. Režie: Max Giwa, Dania Pasquini.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-19 22:10:00" d="2019-08-19 23:50:00" c="1"><n>Na dosah</n><t>F</t>    <k>Nelze zastavit někoho, kdo se nezastaví před ničím! Americké drama (2014). Hrají: K. Connolly, T. Jane, K. Sedgwick. Režie: John Herzfeld.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-19 23:50:00" d="2019-08-20 01:25:00" c="1"><n>Který je ten pravý?</n><t>F</t>    <k>58% Začínat znova není pro začátečníky.
Americká romantická komedie (2017). Hrají: R. Witherspoon, M. Sheen, C. Bergen. Režie: Hallie Meyers-Shyer.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-20 01:25:00" d="2019-08-20 03:10:00" c="1"><n>Sabotáž</n><t>F</t>    <k>57% Elitní tým speciálního oddělení protidrogových agentů si z posledního zátahu na drogové doupě. Americké akční drama (2014). Hrají: A. Schwarzenegger, S. Worthington, J. Manganiello. Režie: David Ayer.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2019-08-20 03:10:00" d="2019-08-20 05:05:00" c="1"><n>Dívka z románu</n><t>F</t>    <k>62% Americké drama (2015). Hrají: E. VanCamp, M. Nyqvist, M. Cristofer. Režie: Marya Cohn.</k>  </p>
</a>
