<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-05-12 04:18:00"><p id_tv="1023" o="2020-05-19 05:15:00" d="2020-05-19 07:10:00" c="1"><n u="Zoolander No.">Zoolander No. 2</n><t>F</t>    <k>47% Americká komedie (2016). Hrají: B. Stiller, O. Wilson, W. Ferrell. Režie: Ben Stiller.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-19 07:10:00" d="2020-05-19 08:55:00" c="1"><n>Cesta domů</n><t>F</t>    <k>61% Úžasný příběh o přátelství mezi klukem a medvídětem, o přežití a dobrodružství. Kanadsko - americký dobrodružný film (2014). Hrají: D. Goyo, G. Visnjic, B. Moynahanová. Režie: Roger Spottiswoode, Brando Quilici.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-19 08:55:00" d="2020-05-19 10:40:00" c="1"><n>Rodinná loupež</n><t>F</t>    <k>55% Francouzská komedie (2017). Hrají: J. Reno, F. Janssen, R. Kherici. Režie: Pascal Bourdiaux.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-19 10:40:00" d="2020-05-19 12:55:00" c="1"><n>Ve jménu krále</n><t>F</t>    <k>40% Muž jménem Farmář se chystá zachránit svou unesenou ženu a pomstít smrt svého syna, Tyto činy spáchali Krugové, rasa zvířecích válečníků, které Německo-kanadsko-americký akční dobrodružný fantazijní film (2007)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-19 12:55:00" d="2020-05-19 14:40:00" c="1"><n u="Góóól!">Góóól! III</n><t>F</t>    <k>33% Německé sportovní drama (2009). Hrají: K. Becker, JJ. Feild, T. Hassan. Režie: Andrew Morahan.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-19 14:40:00" d="2020-05-19 16:30:00" c="1"><n>Mia a bílý lev</n><t>F</t>    <k>64% Rodinný film o přátelství děvčátka a bílého lva. Francouzsko - německý dobrodružný film v koprodukcii s Jihoafrickou republikou (2018). Hrají: D. De Villiers, M. Laurent, L. Kirkwood. Režie: Gilles de Maistre.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-19 16:30:00" d="2020-05-19 18:25:00" c="1"><n>Kamkoliv půjdeš</n><t>F</t>    <k>68% Německé drama (2009). Hrají: D. Kross, A. Sakuljaroensuk, J. Harzer. Režie: Detlev Buck.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-19 18:25:00" d="2020-05-19 20:15:00" c="1"><n>Maggie má plán</n><t>F</t>    <k>62% Americká komedie (2015). Hrají: G. Gerwig, E. Hawke, J. Moore. Režie: Rebecca Miller.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-19 20:15:00" d="2020-05-19 22:20:00" c="1"><n>Film týdne: Kovbojové a vetřelci</n><t>F</t><e>P</e>    <k>60% Do Arizony v roce 1873 přiletí kosmická loď, aby zabrala Zemi, počínaje oblastí Divokého západu. V cestě vetŕelcům stojí jen ozbrojená hrstka kovbojů Americké sci-fi (2011). Hrají: D. Craig, H. Ford, O. Wilde. Režie: Jon Favreau.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-19 22:20:00" d="2020-05-19 23:55:00" c="1"><n>On je fakt boží!</n><t>F</t>    <k>62% V centru příběhu je 14-letá Georgia a několik měsíců z jejího života. Do svého deníku si zapisuje všechno o tom, jak není snadné být teenagerkou, včetně Americko - britská komedie (2008). Hrají: G. Groome, K. Nixon, A. Taylor-Johnson. Režie: Gurinder Chadha.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-19 23:55:00" d="2020-05-20 01:35:00" c="1"><n>Za hranici</n><t>F</t>    <k>66% Příběh se odehrává v bouřlivé pohraniční oblasti Arizony a Mexika. Americké drama (2014). Hrají: E. Harris, M. Pena, E. Longoria. Režie: Michael Berry.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-20 01:35:00" d="2020-05-20 03:10:00" c="1"><n>Nepoučitelní</n><t>F</t>    <k>58% Americká komedie (2013). Hrají: J. Aniston, Y. Bey, J. Hawkes. Režie: Daniel Schechter.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-05-20 03:10:00" d="2020-05-20 05:20:00" c="1"><n>Diana</n><t>F</t>    <k>56% Anglicko - francouzsko - belgicko - švédský životopisný film (2013). Hrají: N. Watts, N. Andrews, D. Hodge. Režie: Oliver Hirschbiegel.</k>  </p>
</a>
