<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2020-04-11 04:05:38"><p id_tv="1037" o="2020-04-18 05:30:00" d="2020-04-18 11:50:00"><n>Hudební klipy</n><t>M</t>    <k>Stanice Barrandov News přináší výběr těch nejznámějších klipů. Zaposlouchejte se do krás české, moravské a slovenské muziky</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2020-04-18 11:50:00" d="2020-04-18 12:55:00"><n>Záchranáři</n><t>D</t><e>S9</e>    <k>Nikdo nezná tenkou hranici mezi životem a smrtí tak dobře jako oni. Záchranáři. V situacích, kdy jde doslova o všechno. Čtyři příběhy, čtyři výjezdy. Buďte s námi u toho!</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2020-04-18 12:55:00" d="2020-04-18 13:15:00"><n>Kutil Adam</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Rady, tipy a triky, které použijete nejen v domácnosti, na chatě, nebo na zahradě. Aneb zkušený kutil učí nešikovného neumětela jak na to</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2020-04-18 13:15:00" d="2020-04-18 13:50:00"><n>Co dům dal</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Nejzábavnější kulinářská show v Česku! Šoumeni Karel Zima a Jarmil Škvrna vaří z toho, co dům dal</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2020-04-18 13:50:00" d="2020-04-18 14:50:00"><n>Roztoč to!</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Staročeská pouť a principál Aleš Cibulka! Velká soutěž! Velká zábava!</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2020-04-18 14:50:00" d="2020-04-18 16:05:00"><n>Cabaret</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Nenechte si ujít sobotní estrádní pořad Cabaret s moderátorem Petrem Šiškou a mnoha známými umělci z oblasti zábavy. Pobavte se u scének, vtipů, politické</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2020-04-18 16:05:00" d="2020-04-18 17:40:00"><n>Ringo Family</n><t>L</t><e>S</e>    <k>František Ringo Čech přináší na obrazovky TV Barrandov rovnou to nejlepší! O zábavu se spolu s ním postarají Milan Markovič, Mojmír Maděrič, Oldřich</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2020-04-18 17:40:00" d="2020-04-18 17:50:00"><n>Pelíšky slavných</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Marek Ztracený. Kde se slavní cítí jako doma</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2020-04-18 17:50:00" d="2020-04-18 18:25:00"><n>České milování</n><t>D</t><e>S9</e>    <k>O lásce protikladů. Někdy je odlišnost partnerů větší, až výstřední. Vadí to jejich vztahu? Režie D. Gébová a Š. Koudela</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2020-04-18 18:25:00" d="2020-04-18 20:15:00"><n>To byl náš hit</n><t>M</t><e>S</e>    <k>Finále soutěže o nejoblíbenější hit všech dob moderuje P. Vondráček. Účinkují M. Chodúr, T. Mátlová, M. Harich, R. Vojtek, T. Savka, M. Balogová a další</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2020-04-18 20:15:00" d="2020-04-18 20:50:00"><n u="Noha">Noha 22</n><t>S</t><e>S9</e>    <k>Sitcom Ivana Mládka (2011) z nemocničního pokoje, kde pacienty z jejich poklidu nikdo a nic nevyvede. Ani lékaři, ani sestry, ani návštěvy. Hrají</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2020-04-18 20:50:00" d="2020-04-18 21:25:00"><n u="Noha">Noha 22</n><t>S</t><e>S9</e>    <k>Sitcom Ivana Mládka (2011) z nemocničního pokoje, kde pacienty z jejich poklidu nikdo a nic nevyvede. Ani lékaři, ani sestry, ani návštěvy. Hrají</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2020-04-18 21:25:00" d="2020-04-18 22:15:00"><n>Moje zprávy</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Nejdůležitější a nejaktuálnější informace pohledem Jaromíra Soukupa</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2020-04-18 22:15:00" d="2020-04-18 23:30:00"><n>Intim s Heidi Janků</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Stačí mít vyvinutý instinkt. Reportáže a rozhovory o lidské intimitě a všem, u čeho se možná trochu začervenáte</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2020-04-18 23:30:00" d="2020-04-18 23:55:00"><n>Na plac!</n><t>L</t><e>H8S</e>    <k>Šance pro herce z ulice</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2020-04-18 23:55:00" d="2020-04-19 05:00:00"><n>Hudební klipy</n><t>M</t>    <k>Stanice Barrandov News přináší výběr těch nejznámějších klipů. Zaposlouchejte se do krás české, moravské a slovenské muziky</k>  </p>
</a>
