<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-05-16 04:06:35"><p id_tv="1037" o="2020-05-23 05:30:00" d="2020-05-23 12:50:00"><n>Hudební klipy</n><t>M</t>    <k>Stanice Barrandov News přináší výběr těch nejznámějších klipů. Zaposlouchejte se do krás české, moravské a slovenské muziky</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2020-05-23 12:50:00" d="2020-05-23 13:55:00"><n>Záchranáři</n><t>D</t><e>S9</e>    <k>Nikdo nezná tenkou hranici mezi životem a smrtí tak dobře jako oni. Záchranáři. V situacích, kdy jde doslova o všechno. Čtyři příběhy, čtyři výjezdy. Buďte s námi u toho!</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2020-05-23 13:55:00" d="2020-05-23 14:30:00"><n>Chce to nápad</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Pavla Tomicová v kutilském magazínu plném prověřených nápadů. Na zahrádce, v kuchyni či domácí lékárničce nebudete ztraceni, když se každou sobotu podíváte</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2020-05-23 14:30:00" d="2020-05-23 15:00:00"><n>Co dům dal</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Nejzábavnější kulinářská show v Česku! Šoumeni Karel Zima a Jarmil Škvrna vaří z toho, co dům dal</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2020-05-23 15:00:00" d="2020-05-23 16:20:00"><n>Cabaret</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Nenechte si ujít sobotní estrádní pořad Cabaret se známým moderátorem Petrem Šiškou a mnoha známými umělci z oblasti zábavy. Pobavte se u scének, vtipů</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2020-05-23 16:20:00" d="2020-05-23 17:25:00"><n>Barrandovská abeceda</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Zábavný koktejl podle osvědčeného receptu. Největší hvězdy českého showbusinessu a dvě písmena A+Z. Účinkují H. Zagorová, J. Zelenková, M. Absolonová, J. Asterová</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2020-05-23 17:25:00" d="2020-05-23 18:20:00"><n>Talkshow Jana Saudka</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Velmi otevřený rozhovor Jana Saudka s Jiřím Berouskem, Tatianou Kovaříkovou a Josefem Vojtkem</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2020-05-23 18:20:00" d="2020-05-23 20:15:00"><n>To byl váš rok</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Největší milníky, největší osobnosti a největší hity sedmdesátých až devadesátých let. Michal David v show, jaká tu ještě nebyla</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2020-05-23 20:15:00" d="2020-05-23 21:25:00"><n>Noha 22 - Speciál Ivana Mládka</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Z nemocničního pokoje vás budou bavit Ivan Mládek, Jan Mrázek, Milan Pitkin a další</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2020-05-23 21:25:00" d="2020-05-23 22:05:00"><n>Moje zprávy</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Nejdůležitější a nejaktuálnější informace pohledem Jaromíra Soukupa</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2020-05-23 22:05:00" d="2020-05-23 23:00:00"><n>Intim s Heidi Janků</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Stačí mít vyvinutý instinkt. Týdeník o lidské intimitě a všem, u čeho se možná trochu začervenáte</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2020-05-23 23:00:00" d="2020-05-24 00:05:00"><n>Ostříháno</n><t>L</t><e>8S</e>    <k>Čtyři kadeřníci v soutěži na ostří nůžek</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2020-05-24 00:05:00" d="2020-05-24 05:00:00"><n>Hudební klipy</n><t>M</t>    <k>Stanice Barrandov News přináší výběr těch nejznámějších klipů. Zaposlouchejte se do krás české, moravské a slovenské muziky</k>  </p>
</a>
