<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-05-30 04:06:32"><p id_tv="1037" o="2020-06-06 05:30:00" d="2020-06-06 12:10:00"><n>Hudební klipy</n><t>M</t>    <k>Stanice Barrandov News přináší výběr těch nejznámějších klipů. Zaposlouchejte se do krás české, moravské a slovenské muziky</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2020-06-06 12:10:00" d="2020-06-06 13:20:00"><n>Záchranáři</n><t>D</t><e>S</e>    <k>Nikdo nezná tenkou hranici mezi životem a smrtí tak dobře jako oni. Záchranáři. V situacích, kdy jde doslova o všechno. Čtyři příběhy, čtyři výjezdy. Buďte s námi u toho!</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2020-06-06 13:20:00" d="2020-06-06 13:55:00"><n>Kutil Adam</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Rady, tipy a triky, které použijete nejen v domácnosti, na chatě, nebo na zahradě. A pozor, Kutil Adam se nově pouští do vaření chutných a přitom levných receptů</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2020-06-06 13:55:00" d="2020-06-06 15:00:00"><n>Co dům dal</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Nejzábavnější kulinářská show v Česku! Šoumeni Karel Zima a Jarmil Škvrna vaří z toho, co dům dal</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2020-06-06 15:00:00" d="2020-06-06 16:25:00"><n>Cabaret</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Nenechte si ujít sobotní estrádní pořad Cabaret se známým moderátorem Petrem Šiškou a mnoha známými umělci z oblasti zábavy. Pobavte se u scének, vtipů</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2020-06-06 16:25:00" d="2020-06-06 17:25:00"><n>Barrandovská abeceda</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Zábavný koktejl podle osvědčeného receptu. Největší hvězdy českého showbusinessu a dvě písmena, tentokrát H + T. Účinkují P. Tomicová, A. Hemala, M. Holanová</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2020-06-06 17:25:00" d="2020-06-06 18:20:00"><n>Talkshow Jana Saudka</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Velmi otevřený rozhovor Jana Saudka s Johnem Bokem, Josefem Klímou a Kryštofem Michalem. Režie V. Nouzák</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2020-06-06 18:20:00" d="2020-06-06 20:15:00"><n>To byl váš rok</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Největší milníky, největší osobnosti a největší hity sedmdesátých až devadesátých let. Michal David v show, jaká tu ještě nebyla</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2020-06-06 20:15:00" d="2020-06-06 20:50:00"><n>Cyranův ostrov</n><t>S</t><e>S</e>    <k>Český seriál I. Mládka (2008) ze života pokleslé aristokratické rodiny. Hrají I. Mládek, J. Mrázek, M. Pitkin, L. Plačková, I. Pešák, L. Šindelářová</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2020-06-06 20:50:00" d="2020-06-06 21:25:00"><n>Cyranův ostrov</n><t>S</t><e>S</e>    <k>Český seriál I. Mládka ze života pokleslé aristokratické rodiny (2008). Hrají I. Mládek, J. Mrázek, M. Pitkin, L. Plačková, I. Pešák, L. Šindelářová</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2020-06-06 21:25:00" d="2020-06-06 22:10:00"><n>Moje zprávy</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Nejdůležitější a nejaktuálnější informace pohledem Jaromíra Soukupa</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2020-06-06 22:10:00" d="2020-06-06 23:00:00"><n>Intim s Heidi Janků</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Stačí mít vyvinutý instinkt. Týdeník o lidské intimitě a všem, u čeho se možná trochu začervenáte</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2020-06-06 23:00:00" d="2020-06-07 00:05:00"><n>Ostříháno</n><t>L</t><e>H8S</e>    <k>Čtyři kadeřníci v soutěži na ostří nůžek</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2020-06-07 00:05:00" d="2020-06-07 05:00:00"><n>Hudební klipy</n><t>M</t>    <k>Stanice Barrandov News přináší výběr těch nejznámějších klipů. Zaposlouchejte se do krás české, moravské a slovenské muziky</k>  </p>
</a>
