<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2019-07-15 16:05:25"><p id_tv="1037" o="2019-07-21 05:30:00" d="2019-07-21 07:55:00"><n>Hudební klipy</n><t>M</t>    <k>Stanice Barrandov News přináší výběr těch nejznámějších klipů. Zaposlouchejte se do krás české, moravské a slovenské muziky</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2019-07-21 07:55:00" d="2019-07-21 09:35:00"><n>Záchranáři</n><t>D</t><e>S</e>    <k>Nikdo nezná tenkou hranici mezi životem a smrtí tak dobře jako oni. Záchranáři. V situacích, kdy jde doslova o všechno. Čtyři příběhy, čtyři výjezdy. Buďte s námi u toho!</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2019-07-21 09:35:00" d="2019-07-21 09:55:00"><n>Kutil Adam</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Rady, tipy a triky, které použijete nejen v domácnosti, na chatě, nebo na zahradě. Aneb zkušený kutil učí nešikovného neumětela jak na to</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2019-07-21 09:55:00" d="2019-07-21 11:05:00"><n>Kolotoč v kuchyni</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Dva týmy, dva recepty, jeden moderátor a jedna výhra. Souboj na ostří nože, peprná zábava a vypečená výhra</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2019-07-21 11:05:00" d="2019-07-21 12:25:00"><n>Česká tajenka</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Zábavná soutěž plná tajenek pro velké i malé. Pořadem Vás provede Aleš Cibulka</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2019-07-21 12:25:00" d="2019-07-21 13:55:00"><n>Společně to zvládneme</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Zlobí Vás děti? Máte pocit, že je nezvládáte? A napadlo Vás už někdy, že to může být vina Vás, rodičů? Lejla Abbasová napravuje české rodiny</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2019-07-21 13:55:00" d="2019-07-21 15:25:00"><n>Nový začátek</n><t>D</t><e>S</e>    <k>Představíme Vám ženy, které se dostaly na úplné dno. Nic jim nevychází, všechno jako by pro ně skončilo. A právě proto přichází Pavlína Wolfová, aby spolu</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2019-07-21 15:25:00" d="2019-07-21 17:35:00"><n>Klenot TV</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Poznejte náš svět nádherně se blýskajících klenotů! Čekají Vás klasické šperky zdobené krásnými a mnohobarevnými kameny, které lze objednat v našem živém vysílání</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2019-07-21 17:35:00" d="2019-07-21 17:55:00"><n>Pelíšky slavných</n><t>L</t><e>S</e>    <k>David DeylKde se slavní cítí jako doma?</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2019-07-21 17:55:00" d="2019-07-21 18:55:00"><n>Tchyně</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Máte dluhy? Nezvládáte svoje děti? Štve Vás manžel? Je Vaše rodina prostě v troskách? Pak se obraťte na jedinečnou tchyni Moniku Štikovou, která</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2019-07-21 18:55:00" d="2019-07-21 20:15:00"><n>Sejdeme se na Cibulce</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Co na srdci, to na jazyku! Aleš Cibulka a jeho zvídavé otázky na slavné hosty</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2019-07-21 20:15:00" d="2019-07-21 21:55:00"><n>Cibulkova zábavná tajenka</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Aleš Cibulka a jeho VIP hosté v nové soutěžní show pro celou rodinu</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2019-07-21 21:55:00" d="2019-07-21 22:50:00"><n>Moje zprávy</n><t>Z</t><e>S</e>    <k>První televizní zprávy tak, jak vám je nikdo jiný neřekne</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2019-07-21 22:50:00" d="2019-07-22 00:05:00"><n>Politická střelnice</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Satirický pořad Zuzany Bubílkové</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2019-07-22 00:05:00" d="2019-07-22 01:10:00"><n>Ostříháno</n><t>L</t><e>H8S</e>    <k>Čtyři kadeřníci v soutěži na ostří nůžek</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2019-07-22 01:10:00" d="2019-07-22 04:10:00"><n>Hudební klipy</n><t>M</t>    <k>Stanice Barrandov News přináší výběr těch nejznámějších klipů. Zaposlouchejte se do krás české, moravské a slovenské muziky</k>  </p>
</a>
