<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="18" t="2019-07-13 23:31:50"><p id_tv="1037" o="2019-07-20 05:30:00" d="2019-07-20 08:20:00"><n>Hudební klipy</n><t>M</t>    <k>Stanice Barrandov News přináší výběr těch nejznámějších klipů. Zaposlouchejte se do krás české, moravské a slovenské muziky</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2019-07-20 08:20:00" d="2019-07-20 10:05:00"><n>Záchranáři</n><t>D</t><e>S</e>    <k>Nikdo nezná tenkou hranici mezi životem a smrtí tak dobře jako oni. Záchranáři. V situacích, kdy jde doslova o všechno. Čtyři příběhy, čtyři výjezdy. Buďte s námi u toho!</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2019-07-20 10:05:00" d="2019-07-20 10:25:00"><n>Kutil Adam</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Rady, tipy a triky, které použijete nejen v domácnosti, na chatě, nebo na zahradě. Aneb zkušený kutil učí nešikovného neumětela jak na to</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2019-07-20 10:25:00" d="2019-07-20 11:35:00"><n>Kolotoč v kuchyni</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Dva týmy, dva recepty, jeden moderátor a jedna výhra. Souboj na ostří nože, peprná zábava a vypečená výhra</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2019-07-20 11:35:00" d="2019-07-20 12:20:00"><n>Česká tajenka</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Zábavná soutěž plná tajenek pro velké i malé. Pořadem Vás provede Aleš Cibulka</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2019-07-20 12:20:00" d="2019-07-20 13:30:00"><n>Česká tajenka</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Zábavná soutěž plná tajenek pro velké i malé. Pořadem Vás provede Aleš Cibulka</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2019-07-20 13:30:00" d="2019-07-20 15:25:00"><n>Vše nejlepší</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Oblíbené osobnosti slaví své kulatiny v novém zábavném pořadu TV Barrandov! Moderátorem prvního dílu je Aleš Cibulka</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2019-07-20 15:25:00" d="2019-07-20 17:35:00"><n>Klenot TV</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Poznejte náš svět nádherně se blýskajících klenotů! Čekají Vás klasické šperky zdobené krásnými a mnohobarevnými kameny, které lze objednat v našem živém vysílání</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2019-07-20 17:35:00" d="2019-07-20 17:50:00"><n>Pelíšky slavných</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Roman Šebrle. Kde se slavní cítí jako doma</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2019-07-20 17:50:00" d="2019-07-20 18:30:00"><n>Tajemství</n><t>D</t><e>S</e>    <k>Helena Růžičková. Fackující vesničanka, ale i dojemně milující maminka. Kdo ji vlastně objevil a proč zůstala v paměti pouze jako Škopková z trilogie Slunce, seno…? A jak bojovala se zákeřnou nemocí?</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2019-07-20 18:30:00" d="2019-07-20 20:15:00"><n>To byl váš rok</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Největší milníky, největší osobnosti a největší hity sedmdesátých až devadesátých let. Michal David v show, jaká tu ještě nebyla</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2019-07-20 20:15:00" d="2019-07-20 20:55:00"><n u="Noha">Noha 22</n><t>S</t><e>S</e>    <k>Sitcom Ivana Mládka (2011) z nemocničního pokoje, kde pacienty z jejich poklidu nikdo a nic nevyvede. Ani lékaři, ani sestry, ani návštěvy, občas</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2019-07-20 20:55:00" d="2019-07-20 21:30:00"><n u="Noha">Noha 22</n><t>S</t><e>S</e>    <k>Sitcom Ivana Mládka (2011) z nemocničního pokoje, kde pacienty z jejich poklidu nikdo a nic nevyvede. Ani lékaři, ani sestry, ani návštěvy, občas</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2019-07-20 21:30:00" d="2019-07-20 22:25:00"><n>Moje zprávy</n><t>Z</t><e>S</e>    <k>První televizní zprávy tak, jak vám je nikdo jiný neřekne</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2019-07-20 22:25:00" d="2019-07-21 00:05:00"><n>Intim s Heidi Janků</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Stačí mít vyvinutý instinkt. Týdeník o lidské intimitě a všem, u čeho se možná trochu začervenáte. Uvádí Heidi Janků</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2019-07-21 00:05:00" d="2019-07-21 01:05:00"><n>Nebezpečné vztahy</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Láska je krásná věc, dokud se nezvrhne v nenávist. Podívejte se s námi na neuvěřitelné životní příběhy, které začínaly jako idylka a v troskách končí v našem studiu</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2019-07-21 01:05:00" d="2019-07-21 01:35:00"><n>Ostříháno</n><t>L</t><e>8S</e>    <k>Čtyři kadeřníci v soutěži na ostří nůžek</k>  </p>
<p id_tv="1037" o="2019-07-21 01:35:00" d="2019-07-21 05:00:00"><n>Hudební klipy</n><t>M</t>    <k>Stanice Barrandov News přináší výběr těch nejznámějších klipů. Zaposlouchejte se do krás české, moravské a slovenské muziky</k>  </p>
</a>
