<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="28" t="2020-05-15 04:22:02"><p id_tv="104" o="2020-05-22 05:20:00" d="2020-05-22 06:00:00"><n>Podivná věda</n><t>D</t>    <k>Don Wildman zkoumá příběhy o na dotyk citlivých rostlinách, zaměří se na excentrický experiment alchymisty a na sbírku semen z jiného světa. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-22 06:00:00" d="2020-05-22 06:50:00"><n u="Muž, žena a divočina">Muž, žena a divočina II (8)</n><t>D</t>    <k>68% Setkání s medvědem
Mykel a Ruth se ztratí v horách u národního parku Glacier na území indiánů kmene Blackfoot. Jak dopadne jejich setkání s velkým medvědem černým? [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-22 06:50:00" d="2020-05-22 07:40:00"><n u="Americká bizarní jídla">Americká bizarní jídla IV (4)</n><t>D</t>    <k>Dallas: červené maso a chřestýši
Šéfkuchař a kulinářský cestovatel Andrew Zimmern ochutnává podivná a výtečná jídla Ameriky, včetně pečené ondatry</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-22 07:40:00" d="2020-05-22 08:35:00"><n u="Americká bizarní jídla">Americká bizarní jídla I (1)</n><t>D</t>    <k>New Orleans
Šéfkuchař a kulinářský cestovatel Andrew Zimmern ochutnává podivná a výtečná jídla Ameriky, včetně pečené ondatry, selecích varlat či fermentovaných jiker</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-22 08:35:00" d="2020-05-22 09:25:00"><n u="Neobjasněná akta NASA">Neobjasněná akta NASA II (6)</n><t>D</t>    <k>66% Podivné výpravy
Astronaut se při výstupu do volného vesmíru začíná topit. Jak se mohlo něco takového stát? A našla NASA asteroid, který byl přestavěn na kosmickou loď?</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-22 09:25:00" d="2020-05-22 10:20:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma II (18)</n><t>D</t>    <k>Ztracený španělský poklad nalezen
Josh Gates vyráží na pobřeží Floridy a Kuby, kde bude pátrat po pokladu španělských lodí potopených v roce 1715. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-22 10:20:00" d="2020-05-22 11:10:00"><n>Průkopníci</n><t>D</t>    <k>Don Wildman zkoumá raketové rebely, kteří odstartovali vesmírný program, a dále vůz, jenž překonal zvukovou bariéru, a cestu na dno mořské</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-22 11:10:00" d="2020-05-22 12:05:00"><n u="Pátrání po yettim">Pátrání po yettim II (8)</n><t>D</t>    <k>40% Yetti z Indiany
Tým vyšetřuje v Indianě nahlášená pozorování yettiho za denního světla. Podaří se mu pomocí nové osvětlovací techniky dokázat</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-22 12:05:00" d="2020-05-22 13:00:00"><n u="Neobjasněná akta NASA">Neobjasněná akta NASA II (6)</n><t>D</t>    <k>66% Podivné výpravy
Astronaut se při výstupu do volného vesmíru začíná topit. Jak se mohlo něco takového stát? A našla NASA asteroid, který byl přestavěn na kosmickou loď?</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-22 13:00:00" d="2020-05-22 13:55:00"><n u="Americká bizarní jídla">Americká bizarní jídla I (10)</n><t>D</t>    <k>Nové Mexiko
Šéfkuchař a kulinářský cestovatel Andrew Zimmern ochutnává podivná a výtečná jídla Ameriky, včetně pečené ondatry, selecích varlat či fermentovaných jiker</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-22 13:55:00" d="2020-05-22 14:45:00"><n u="Americká bizarní jídla">Americká bizarní jídla I (11)</n><t>D</t>    <k>San Diego
Šéfkuchař a kulinářský cestovatel Andrew Zimmern ochutnává podivná a výtečná jídla Ameriky, včetně pečené ondatry, selecích varlat či fermentovaných jiker</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-22 14:45:00" d="2020-05-22 15:40:00"><n u="Výprava za pokladem: Hadí ostrov">Výprava za pokladem: Hadí ostrov I (3)</n><t>D</t>    <k>64% Útoky
Na cestě za zlatým pokladem Inků se tým hledačů pokladů ocitne na místě, kam se nikdo neodvažuje, na ostrově, kde žijí tisíce jedovatých hadů. [AL-T]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-22 15:40:00" d="2020-05-22 16:35:00"><n u="Na pokraji Aljašky">Na pokraji Aljašky I (16)</n><t>D</t>    <k>Odvážné nové McCarthy
Neil zvítězí nad přírodou i místními, když vymyslí exkurze do dolu, avšak o jeho tajném plánu se dozví celé město. Tragedie přinutí</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-22 16:35:00" d="2020-05-22 17:30:00"><n u="Pátrání po yettim">Pátrání po yettim II (9)</n><t>D</t>    <k>40% Bobo si značkuje své území
Tým zkoumá pozorování yettiho v Novém Mexiku. Podaří se mu nalézt důkazy o existenci nejzáhadnějšího predátora v rozlehlých</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-22 17:30:00" d="2020-05-22 18:25:00"><n u="Neobjasněná akta NASA">Neobjasněná akta NASA II (7)</n><t>D</t>    <k>66% Vyhodili jsme Jupiter do povětří?
Mohla by NASA být opravdu zodpovědná za atomovou explozi na Jupiteru? Mohly by nové důkazy konečně odhalit pravdu</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-22 18:25:00" d="2020-05-22 19:20:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma I (2)</n><t>D</t>    <k>82% Legendární Jesse James
Josh cestuje po americkém středozápadu, kde hledá legendární lup Jesse Jamese. Slaňuje z útesu pohoří Wichita a sleduje lovce pokladů. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-22 19:20:00" d="2020-05-22 20:15:00"><n>První průzkumníci</n><t>D</t>    <k>Don Wildman se zaměří na ztracené starověké město, závod okolo světa v rekordním čase a výpravu na sněžném skútru na severní pól. [6-AT]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-22 20:15:00" d="2020-05-22 21:10:00"><n u="Kódy a spiknutí">Kódy a spiknutí I (4)</n><t>D</t>    <k>Alcatraz
Prozkoumejte spiknutí, díky kterému z věznice Alcatraz uprchli tři vězni, a objevte pozůstatky záhadné vojenské základny spojované s Abrahamem Lincolnem. [6-GA]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-22 21:10:00" d="2020-05-22 22:05:00"><n u="Ústav duchů">Ústav duchů II (2)</n><t>D</t>    <k>Nemocnice námořní pěchoty
Tým pronásledovatelů duchů Tennessee Wraith Chasers se ocitá ve známém prostředí, když dostane jedinečnou šanci prozkoumat</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-22 22:05:00" d="2020-05-22 23:00:00"><n u="Záhady v hotelu">Záhady v hotelu I (13)</n><t>D</t>    <k>Duel v Deadwoodu a podzemní apartmá
Každý hotel v USA opřádají pověsti o průkopnících na Divokém západě, válečné příběhy, tajní špioni, vášnivé románky</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-22 23:00:00" d="2020-05-22 23:55:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XIV (8)</n><t>D</t>    <k>79% Posedlá brambora a další
Milovník historie Don Wildman představuje mimořádné památky a hrozivé artefakty. Každý v sobě ukrývá neuvěřitelný příběh a tajemství. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-22 23:55:00" d="2020-05-23 00:50:00"><n u="Krotitelé duchů">Krotitelé duchů I (4)</n><t>D</t>    <k>Allen House
Krotitelé duchů prozkoumávají Allen House, kde se údajně vyskytují duchové spojení s opuštěnou ženou, která v tomto domě v roce 1949 spáchala sebevraždu. [12-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-23 00:50:00" d="2020-05-23 01:35:00"><n u="Ústav duchů">Ústav duchů II (10)</n><t>D</t>    <k>Ústav Pennhurst
Ústav Pennhurst vznikl k léčení nemocných dětí. Brzy se však stal místem zneužívání a smrti. Tým hodlá vysvobodit veškeré duchy týraných dětí. [12-AT]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-23 01:35:00" d="2020-05-23 02:20:00"><n u="Pátrání po monstrech">Pátrání po monstrech I (7)</n><t>D</t>    <k>Vlkodlak z Bray Road
Odborníci zkoumají nové důkazy, které by mohly dokázat, že wisconsinské město terorizuje vlkodlak. Začíná se snad po USA šířit</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-23 02:20:00" d="2020-05-23 03:05:00"><n u="Sami s duchy">Sami s duchy II (1)</n><t>D</t>    <k>Dům Olivera
Nick a Katrina míří do Massachusetts vyšetřit tragickou minulost jednoho koloniálního panství. Pro Nicka má však tato paranormální aktivita</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-23 03:05:00" d="2020-05-23 03:50:00"><n u="Ústav duchů">Ústav duchů II (3)</n><t>D</t>    <k>Slossovy pece
Tentokrát se tým zaměří na Slossovy pece, známé jako jižní brána do pekla. Jedná se o místo, které si vyžádalo životy nesčetně dělníků. [12-AT]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-23 03:50:00" d="2020-05-23 04:35:00"><n u="Pátrání po yettim">Pátrání po yettim II (24)</n><t>D</t>    <k>40% Yetti vůbec poprvé
Spolu se čtyřmi podivínskými, avšak nadšenými vyšetřovateli vyrazíte na misi s jediným cílem, tj. nalézt prchajícího tvora známého jako yetti. [6-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-23 04:35:00" d="2020-05-23 05:20:00"><n u="Pátrání po monstrech">Pátrání po monstrech I (3)</n><t>D</t>    <k>Motýlí muž
Tým vyšetřující paranormální jevy se zaměřuje na Motýlího muže. Zkoumají teorie, že tento legendární kryptid je abnormálností v evolučním vývoji. [9-A]</k>  </p>
</a>
