<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="29" t="2020-05-30 04:15:45"><p id_tv="104" o="2020-06-06 05:20:00" d="2020-06-06 06:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XVIII (13)</n><t>D</t>    <k>79% Nejšťastnější kočka Lucy
Don se zaměří na příběh kočky, která zachránila železnici, dále prozkoumá misi NASA na záchranu sondy Voyager 2 a snahu jednoho</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-06 06:00:00" d="2020-06-06 06:50:00"><n u="Výprava za pokladem">Výprava za pokladem II (1)</n><t>D</t>    <k>78% Honba za pokladem potopené lodi Gairsoppa
Tým podmořských průzkumníků Odyssey se pokusí najít a vyzvednout z moře vrak lodi SS Gairsoppa, který možná</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-06 06:50:00" d="2020-06-06 07:40:00"><n u="Výprava za pokladem">Výprava za pokladem II (2)</n><t>D</t>    <k>78% Kletba lodi Mantola
Tým nadále pátrá po stříbře z vraku lodi SS Gairsopa, když jejich plány přeruší náhlá bouře. Přesunou se k jinému vraku, ale nic nejde snadno</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-06 07:40:00" d="2020-06-06 08:35:00"><n u="Výprava za pokladem">Výprava za pokladem II (3)</n><t>D</t>    <k>78% Vítězství týmu Odyssey
Tým Oddyssey se zaměřil na dva zbývající vraky a konečně se jim podařilo vyzvednout z moře první milión z vraku Gairsoppa</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-06 08:35:00" d="2020-06-06 09:25:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma III (7)</n><t>D</t>    <k>Vyřešení případu D. B. Coopera
Josh Gates se vydá na výpravu, aby rozlouskl záhadu jediného nevyřešeného únosu letadla v historii USA. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-06 09:25:00" d="2020-06-06 10:20:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma III (8)</n><t>D</t>    <k>Lasseterovo zlato
Josh Gates se vydává do australské divočiny. Sleduje stopy legendárního cestovatele Harolda Lassetera, který tvrdí, že narazil</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-06 10:20:00" d="2020-06-06 11:10:00"><n u="Kódy a spiknutí">Kódy a spiknutí III (2)</n><t>D</t>    <k>72% Tajná vězení
Tajná část historie zůstává po staletí ukryta v trupech newyorských lodí či v hlubinách opuštěného dolu na měď. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-06 11:10:00" d="2020-06-06 12:05:00"><n u="Kódy a spiknutí">Kódy a spiknutí III (4)</n><t>D</t>    <k>72% Pearl Harbor
7. prosince 1941 je nechvalně proslulý den, který navždy změnil Ameriku. Šlo však skutečně o nečekaný útok? Co o tomto útoku dopředu věděl</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-06 12:05:00" d="2020-06-06 13:00:00"><n u="Kódy a spiknutí">Kódy a spiknutí III (6)</n><t>D</t>    <k>72% Občanská válka
V americké občanské válce rozhodovaly o vítězství nejen pouhá strategie a odvaha na válečném poli, ale i tajné informace od špionů. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-06 13:00:00" d="2020-06-06 13:55:00"><n u="Kódy a spiknutí">Kódy a spiknutí I (1)</n><t>D</t>    <k>Svobodní zednáři
Většina zakládajících otců USA a 14 prezidentů byli svobodní zednáři. Někeří lidé tvrdí, že Washington DC je postaven na kódu zednářů</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-06 13:55:00" d="2020-06-06 14:45:00"><n u="Kódy a spiknutí">Kódy a spiknutí I (2)</n><t>D</t>    <k>72% Nevěstince
Odhalte pravdu o nejtajnějších institucích moderní společnosti. Nevěstince mají slavné mecenáše a spojení s vládními organizacemi a dokonce i s církvemi. [6-GA]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-06 14:45:00" d="2020-06-06 15:40:00"><n u="Kódy a spiknutí">Kódy a spiknutí I (3)</n><t>D</t>    <k>72% Bunkry
Objevte pravdu o amerických tajných bunkrech od malých sklípků po utajená vládní mini-města. Podzemní bunkry odnepaměti hrají roli v plánech</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-06 15:40:00" d="2020-06-06 16:35:00"><n u="Kódy a spiknutí">Kódy a spiknutí I (4)</n><t>D</t>    <k>Alcatraz
Prozkoumejte spiknutí, díky kterému z věznice Alcatraz uprchli tři vězni, a objevte pozůstatky záhadné vojenské základny spojované s Abrahamem Lincolnem. [6-GA]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-06 16:35:00" d="2020-06-06 17:30:00"><n u="Kódy a spiknutí">Kódy a spiknutí I (5)</n><t>D</t>    <k>Utajené UFO
Odhalte pravdu o utajeném UFO. Havaroval v Novém Mexiku nacistický létající talíř? Žijí v oblasti 51 mimozemšťané? Nebo jsou to jenom řeči</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-06 17:30:00" d="2020-06-06 18:25:00"><n u="Muž, žena a divočina">Muž, žena a divočina II (6)</n><t>D</t>    <k>68% Zatopená amazonská džungle
Když se Myke a Ruth ztratí během povodní v amazonské džungli v primitivní kánoi, musí se živit ponravami, piraňami</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-06 18:25:00" d="2020-06-06 19:20:00"><n u="Zlatokopové Aljašky">Zlatokopové Aljašky I (6)</n><t>D</t>    <k>Poslední šance
Poté, co tým unikne bouřím u dolu Gold Run, se vrací do Fairbanksu. Konec sezony se však rychle blíží. Vytěží dost zlata, aby se sem mohli</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-06 19:20:00" d="2020-06-06 20:15:00"><n u="Odhalení mimozemšťanů">Odhalení mimozemšťanů I (1)</n><t>D</t>    <k>40% Podivná světla a únos
Téměř 3 miliony Američanů nahlásilo symptomy související s únosem mimozemšťany. Tým zkušených vyšetřovatelů jde po stopě</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-06 20:15:00" d="2020-06-06 21:10:00"><n u="Záhady v hotelu">Záhady v hotelu I (1)</n><t>D</t>    <k>Bláznivý vědec, konec psance
Proč podnikla FBI šťáru v newyorském hotelovém pokoji slavného vynálezce? Jak se členům gangu podařilo podfouknout jednoho z nich? [12-GA]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-06 21:10:00" d="2020-06-06 22:05:00"><n u="Neobjasněné případy">Neobjasněné případy I (2)</n><t>D</t>    <k>Podivné požáry &amp; opuštěná jachta
Lidi s morgellonovou nemocí trpí kožními lézemi a neutuchající bolestí. Proč není jejich nemoc oficiálně uznávána? A k čemu došlo na opuštěné jachtě? [12-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-06 22:05:00" d="2020-06-06 23:00:00"><n u="Laboratoř duchů">Laboratoř duchů II (2)</n><t>D</t>    <k>Smrt opět přijde
Tým zkoumá bitevní pole v Gettysburgu. Zachytí možnou komunikaci vojáka a podaří se jim navázat kontakt s duchem jediného civilisty</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-06 23:00:00" d="2020-06-06 23:55:00"><n u="Laboratoř duchů">Laboratoř duchů II (3)</n><t>D</t>    <k>Zrada
Tým navštíví panské sídlo Hill View, opuštěný bývalý pečovatelský dům, kde prý straší. Dále navštíví starou vojenskou pevnost Fort Niagara</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-06 23:55:00" d="2020-06-07 00:50:00"><n u="Paranormální naléhavé případy">Paranormální naléhavé případy I (1)</n><t>D</t>    <k>Tak na tohle nás nikdo neškolil
Na policistu se telefonicky obrátí nepokojný nebožtík, na obloze je během noční hlídky pozorováno podivné světlo a nováček</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-07 00:50:00" d="2020-06-07 01:35:00"><n u="Krotitelé duchů">Krotitelé duchů II (5)</n><t>D</t>    <k>Rose Hall
Hoši vyrazí do zátoky Montego na Jamajce prozkoumat starou plantáž. Údajně zde straší proslulá bílá čarodějnice z Rose Hall a je spojena</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-07 01:35:00" d="2020-06-07 02:20:00"><n u="Neobjasněné případy">Neobjasněné případy I (4)</n><t>D</t>    <k>Lidské samovznícení a Carlos de los Santos
Během letu do hlavního města Mexika proletí kolem letadla Carlose de los Santose tři disky. Co jsou zač? Rovněž zjistíte, co způsobuje spontánní lidské samovznícení. [12-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-07 02:20:00" d="2020-06-07 03:05:00"><n u="Ústav duchů">Ústav duchů II (1)</n><t>D</t>    <k>Ústav Rolling Hills
Tentokrát se tým pronásledovatelů duchů Tennessee Wraith Chasers pohybuje v nejhorších místech severovýchodu, v ústavu Rolling Hills. [12-AT]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-07 03:05:00" d="2020-06-07 03:50:00"><n u="Ústav duchů">Ústav duchů II (2)</n><t>D</t>    <k>Nemocnice námořní pěchoty
Tým pronásledovatelů duchů Tennessee Wraith Chasers se ocitá ve známém prostředí, když dostane jedinečnou šanci prozkoumat</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-07 03:50:00" d="2020-06-07 04:15:00"><n u="Hraniční kontrola: Španělsko">Hraniční kontrola: Španělsko I (1)</n><t>D</t>    <k>57% 1. díl
Uvidíte zásahy bezpečnostních a celních úřadů na španělských hranicích, které neustále ohrožuje přísun drog, zbraní a možných teroristů. [9-AT]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-07 04:15:00" d="2020-06-07 04:35:00"><n u="Hraniční kontrola: Španělsko">Hraniční kontrola: Španělsko I (2)</n><t>D</t>    <k>57% 2. díl
Uvidíte zásahy bezpečnostních a celních úřadů na španělských hranicích, které neustále ohrožuje přísun drog, zbraní a možných teroristů. [9-AT]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-07 04:35:00" d="2020-06-07 05:00:00"><n u="Hraniční kontrola: Španělsko">Hraniční kontrola: Španělsko I (3)</n><t>D</t>    <k>57% 3. díl
Uvidíte zásahy bezpečnostních a celních úřadů na španělských hranicích, které neustále ohrožuje přísun drog, zbraní a možných teroristů. [9-AT]</k>  </p>
</a>
