<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="28" t="2020-05-11 04:14:33"><p id_tv="104" o="2020-05-18 05:20:00" d="2020-05-18 06:00:00"><n u="Pátrání po yettim">Pátrání po yettim II (34)</n><t>D</t>    <k>40% Australský bájný muž
Připojte se ke čtyřem excentrickým, ale vášnivým vyšetřovatelům, kteří se s pevným odhodláním vydali hledat stvoření známé</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-18 06:00:00" d="2020-05-18 06:50:00"><n u="Muž, žena a divočina">Muž, žena a divočina II (4)</n><t>D</t>    <k>68% Lesní požár v Lousianě
Myke a Ruth uvíznou v hořící zalesněné, řídce osídlené oblasti Louisiany. Musí se vyhnout padajícím stromům, pokusit se zhotovit</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-18 06:50:00" d="2020-05-18 07:40:00"><n u="Americká bizarní jídla">Americká bizarní jídla III (3)</n><t>D</t>    <k>Toronto, koňské srdce a koláč z ploutve
Šéfkuchař a kulinářský cestovatel Andrew Zimmern ochutnává podivná a výtečná jídla Ameriky, včetně pečené ondatry</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-18 07:40:00" d="2020-05-18 08:35:00"><n u="Americká bizarní jídla">Americká bizarní jídla III (4)</n><t>D</t>    <k>Virginie, cvrčci a siba atlantská
Šéfkuchař a kulinářský cestovatel Andrew Zimmern ochutnává podivná a výtečná jídla Ameriky, včetně pečené ondatry</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-18 08:35:00" d="2020-05-18 09:25:00"><n u="Neobjasněná akta NASA">Neobjasněná akta NASA II (2)</n><t>D</t>    <k>66% Přísně tajná hrůza
Snímky Merkuru ukazují obrovské útvary na povrchu podobné pavoukům. Jedná se o podivnou geologii anebo o něco mnohem hrozivějšího?</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-18 09:25:00" d="2020-05-18 10:20:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma II (12)</n><t>D</t>    <k>Ztracené město v poušti Kalahari
Josh Gates je v africké poušti Kalahari, kde hledá legendární ztracené město. Střetává se s divokými zvířaty, zdolává</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-18 10:20:00" d="2020-05-18 11:10:00"><n>Lékařské zázraky</n><t>D</t>    <k>Don Widman se zaměří na ženu, která tvrdila, že porodila králíky. Dále prozkoumá podivný případ mladé dívky s magnetickou supersílou</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-18 11:10:00" d="2020-05-18 12:05:00"><n u="Pátrání po yettim">Pátrání po yettim II (4)</n><t>D</t>    <k>40% Velký Rhodey
Tým cestuje na Rhode Island prozkoumat video zachycující yettiho u silnice. Je možné, že by se z tohoto malého státu mohlo vyklubat</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-18 12:05:00" d="2020-05-18 13:00:00"><n u="Neobjasněná akta NASA">Neobjasněná akta NASA II (2)</n><t>D</t>    <k>66% Přísně tajná hrůza
Snímky Merkuru ukazují obrovské útvary na povrchu podobné pavoukům. Jedná se o podivnou geologii anebo o něco mnohem hrozivějšího?</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-18 13:00:00" d="2020-05-18 13:55:00"><n u="Americká bizarní jídla">Americká bizarní jídla I (2)</n><t>D</t>    <k>Dvojměsta
Šéfkuchař a kulinářský cestovatel Andrew Zimmern ochutnává podivná a výtečná jídla Ameriky, včetně pečené ondatry, selecích varlat či fermentovaných jiker</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-18 13:55:00" d="2020-05-18 14:45:00"><n u="Americká bizarní jídla">Americká bizarní jídla I (3)</n><t>D</t>    <k>Seattle
Šéfkuchař a kulinářský cestovatel Andrew Zimmern ochutnává podivná a výtečná jídla Ameriky, včetně pečené ondatry, selecích varlat či fermentovaných jiker</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-18 14:45:00" d="2020-05-18 15:40:00"><n u="Výprava za pokladem">Výprava za pokladem II (2)</n><t>D</t>    <k>78% Kletba lodi Mantola
Tým nadále pátrá po stříbře z vraku lodi SS Gairsopa, když jejich plány přeruší náhlá bouře. Přesunou se k jinému vraku, ale nic nejde snadno</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-18 15:40:00" d="2020-05-18 16:35:00"><n u="Na pokraji Aljašky">Na pokraji Aljašky I (12)</n><t>D</t>    <k>Zima končí
Neil Darish ustoupil do pozadí poté, co oznámil svůj plán přetransformovat zlaté doly tak, aby přilákal turisty do McCarthy. [AL-T]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-18 16:35:00" d="2020-05-18 17:30:00"><n u="Pátrání po yettim">Pátrání po yettim II (5)</n><t>D</t>    <k>40% Yetti z Ohia
Výzkumníci si najmou tým dobrovolníků na pomoc s prozkoumáním pozorování yettiho v lese v Ohiu. Podaří se jim nalézt důkazy o existenci tohoto tvora? [6-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-18 17:30:00" d="2020-05-18 18:25:00"><n u="Neobjasněná akta NASA">Neobjasněná akta NASA II (3)</n><t>D</t>    <k>66% Smrtící zbraně
Pořad se vrací s dalšími záhadnými setkáními, nezvyklými objevy a podivnými pozorováními, o která se podělí nejlepší a nejchytřejší odborníci z NASA</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-18 18:25:00" d="2020-05-18 19:20:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma II (16)</n><t>D</t>    <k>Ztracené mexické město
Josh Gates hledá v Mexiku vysvětlení záhadného vzestupu a vymření mocné civilizace Teotihuacánu, která je starší než mezoameričtí Aztékové. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-18 19:20:00" d="2020-05-18 20:15:00"><n>Přežití na volném moři</n><t>D</t>    <k>Don Wildman zkoumá záhadnou vzduchovou bublinu na mořském dně, zaměří se na neuvěřitelný boj jednoho muže o přežití a na hrozivý únos u pobřeží Somálska. [6-GA]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-18 20:15:00" d="2020-05-18 21:10:00"><n u="Na pokraji Aljašky">Na pokraji Aljašky I (3)</n><t>D</t>    <k>69% Obleva
V aljašské divočině se ukrývá nejdrsnější americké město: McCarthy. 42 duší, které zde statečně žijí, musí čelit přírodním živlům, aby nepřišly</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-18 21:10:00" d="2020-05-18 22:05:00"><n u="Výprava za pokladem">Výprava za pokladem II (3)</n><t>D</t>    <k>78% Vítězství týmu Odyssey
Tým Oddyssey se zaměřil na dva zbývající vraky a konečně se jim podařilo vyzvednout z moře první milión z vraku Gairsoppa</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-18 22:05:00" d="2020-05-18 23:00:00"><n u="Záhady v hotelu">Záhady v hotelu I (9)</n><t>D</t>    <k>Skandální televangelista
Kde se konalo tajné dostaveníčko, které zničilo impérium jednoho televangelisty? Kde je hotel, který vlastnil sériový vrah? A který hotel zachránily hvězdy popu? [6-G]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-18 23:00:00" d="2020-05-18 23:55:00"><n u="Kódy a spiknutí">Kódy a spiknutí I (3)</n><t>D</t>    <k>71% Bunkry
Objevte pravdu o amerických tajných bunkrech od malých sklípků po utajená vládní mini-města. Podzemní bunkry odnepaměti hrají roli v plánech</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-18 23:55:00" d="2020-05-19 00:50:00"><n u="Ústav duchů">Ústav duchů II (1)</n><t>D</t>    <k>Ústav Rolling Hills
Tentokrát se tým pronásledovatelů duchů Tennessee Wraith Chasers pohybuje v nejhorších místech severovýchodu, v ústavu Rolling Hills. [12-AT]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-19 00:50:00" d="2020-05-19 01:35:00"><n u="Ústav duchů">Ústav duchů II (6)</n><t>D</t>    <k>Sanatorium Waverly
V sanatoriu Waverly Hills jsou uvězněni duchové zoufalých pacientů s tuberkulózou, na kterých zde byly prováděny pokusy a kteří zde zemřeli</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-19 01:35:00" d="2020-05-19 02:20:00"><n u="Aljašské nestvůry">Aljašské nestvůry I (6)</n><t>D</t>    <k>38% Sasquatch z jižního cípu
Tým se vydává do jižní části Aljašky prozkoumat, zda místní lidé skutečně viděli vrtkavého Sasquatche. Todd a Rhett staví</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-19 02:20:00" d="2020-05-19 03:05:00"><n u="Sami s duchy">Sami s duchy I (3)</n><t>D</t>    <k>70% Blázinec
Nick a Katrina tentokrát zamíří do blázince, ve kterém straší. To, co tam zažiji během své třetí noci, se dá popsat jen jako naprostý horor. [12-AT]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-19 03:05:00" d="2020-05-19 03:50:00"><n u="Ústav duchů">Ústav duchů I (5)</n><t>D</t>    <k>Hayswoodská nemocnice
Tým zamíří do hayswoodské nemocnice v Maysville v Kentucky. Tento děsivý ústav sloužil jako domov pro veterány trpící</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-19 03:50:00" d="2020-05-19 04:35:00"><n u="Pátrání po yettim">Pátrání po yettim II (20)</n><t>D</t>    <k>40% Zprávy z pole v Idaho
Čtyři odborníci cestují do Pocatella v Idahu, kde několik studentů tvrdí, že natočili yettiho na video. Podaří se jim yettiho rovněž</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-19 04:35:00" d="2020-05-19 05:20:00"><n u="Aljašské nestvůry">Aljašské nestvůry I (5)</n><t>D</t>    <k>38% Aljašský tygr
Tým je na stopě obrovské kočkovité šelmě, kterou lidé viděli ve městě Paxson. Todd nastraží past a Levi najde způsob, jak past zavřít</k>  </p>
</a>
