<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="28" t="2020-05-29 04:14:53"><p id_tv="104" o="2020-06-05 05:20:00" d="2020-06-05 06:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XVIII (12)</n><t>D</t>    <k>79% Sirotci Titaniku
Don vyšetřuje záhadu související s dvěma mladými lidmi, kteří přežili potopení Titaniku, a ďábelský plán na vraždu jedné z nejvlivnějších</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-05 06:00:00" d="2020-06-05 06:50:00"><n u="Muž, žena a divočina">Muž, žena a divočina II (6)</n><t>D</t>    <k>68% Zatopená amazonská džungle
Když se Myke a Ruth ztratí během povodní v amazonské džungli v primitivní kánoi, musí se živit ponravami, piraňami</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-05 06:50:00" d="2020-06-05 07:40:00"><n u="Bizarní jídla s Andrewem Zimmernem">Bizarní jídla s Andrewem Zimmernem XII (2)</n><t>D</t>    <k>78% Kapitán Cook a obyvatelé Havaje
Andrew Zimmern cestuje po světě a ochutnává nejexotičtější pokrmy. Navštíví trhy a restaurace, kde zakusí neuvěřitelné</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-05 07:40:00" d="2020-06-05 08:35:00"><n u="Bizarní jídla s Andrewem Zimmernem">Bizarní jídla s Andrewem Zimmernem XII (3)</n><t>D</t>    <k>78% Skotsko Williama Wallace
Andrew Zimmern cestuje po světě a ochutnává nejexotičtější pokrmy. Navštíví trhy a restaurace, kde zakusí neuvěřitelné a velmi</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-05 08:35:00" d="2020-06-05 09:25:00"><n u="Kódy a spiknutí">Kódy a spiknutí II (2)</n><t>D</t>    <k>72% Američtí nacisté
Američtí nacisté během 30. let terorizovali USA, od shromáždění na náměstí Madison Square až po záměr ukradnout tajné informace</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-05 09:25:00" d="2020-06-05 10:20:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma II (6)</n><t>D</t>    <k>Čingischánův hrob
Josh Gates se vydá do srdce Mongolska, kde hledá pověstný ztracený hrob Čingischána. Prozkoumává historické důkazy, fakta a mýty. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-05 10:20:00" d="2020-06-05 11:10:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XVIII (11)</n><t>D</t>    <k>79% Leonardův padák
Don zkoumá příběh související s vynálezem padáku, dále sněhovou bouři, jež ohrozila 13 mladých studentů, a zaměří se na skromné začátky hudební legendy. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-05 11:10:00" d="2020-06-05 12:05:00"><n u="Kód divočiny">Kód divočiny I (5)</n><t>D</t>    <k>Kam zmizeli obři?
Chris a Casey Keefer v Ekvádoru pátrají po kmenu obrů. Prodírají se hustou džunglí a hledají stopy, které by je zavedly ke ztracené civilizaci</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-05 12:05:00" d="2020-06-05 13:00:00"><n u="Neobjasněná akta NASA">Neobjasněná akta NASA I (2)</n><t>D</t>    <k>65% Mimozemský smrtící paprsek
Přistávací modul Viking možná objevil život na Marsu. Proč nás o tom nikdo neinformoval? Jak je možné, že byla v polární</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-05 13:00:00" d="2020-06-05 13:55:00"><n u="Bizarní jídla s Andrewem Zimmernem">Bizarní jídla s Andrewem Zimmernem XII (2)</n><t>D</t>    <k>78% Kapitán Cook a obyvatelé Havaje
Andrew Zimmern cestuje po světě a ochutnává nejexotičtější pokrmy. Navštíví trhy a restaurace, kde zakusí neuvěřitelné</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-05 13:55:00" d="2020-06-05 14:45:00"><n u="Bizarní jídla s Andrewem Zimmernem">Bizarní jídla s Andrewem Zimmernem XII (3)</n><t>D</t>    <k>78% Skotsko Williama Wallace
Andrew Zimmern cestuje po světě a ochutnává nejexotičtější pokrmy. Navštíví trhy a restaurace, kde zakusí neuvěřitelné a velmi</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-05 14:45:00" d="2020-06-05 15:40:00"><n u="Horské příšery">Horské příšery I (5)</n><t>D</t>    <k>Motýlí muž z okresu Mason
Zdá se, že se létající Motýlí muž vrátil do okresu Mason v Západní Virgínii, který nyní terorizuje. Podaří se ho lovcům odchytit? [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-05 15:40:00" d="2020-06-05 16:35:00"><n u="Pátrání po yettim">Pátrání po yettim II (3)</n><t>D</t>    <k>40% Malý yetti
Výzkumníci navštíví New York, kde se zaměří na videozáznam malého yettiho. Podaří se jim díky nové pátrací metodě objevit yetti žijící poblíž</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-05 16:35:00" d="2020-06-05 17:30:00"><n u="Pátrání po yettim">Pátrání po yettim II (4)</n><t>D</t>    <k>40% Velký Rhodey
Tým cestuje na Rhode Island prozkoumat video zachycující yettiho u silnice. Je možné, že by se z tohoto malého státu mohlo vyklubat</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-05 17:30:00" d="2020-06-05 18:25:00"><n u="Kódy a spiknutí">Kódy a spiknutí II (3)</n><t>D</t>    <k>72% Starověcí astronauti
Pomáhali se stavbou pyramid mimozemšťané? S myšlenkou o existenci starověkých astronautů přišel švýcarský autor Erich von Daniken</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-05 18:25:00" d="2020-06-05 19:20:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma I (1)</n><t>D</t>    <k>81% Chrám zkázy
Josh Gates míří do kambodžské džungle, kde bude prozkoumávat ztracené město khmerské říše. Pátrá po mystické památce, o které se tvrdí</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-05 19:20:00" d="2020-06-05 20:15:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XVIII (13)</n><t>D</t>    <k>79% Nejšťastnější kočka Lucy
Don se zaměří na příběh kočky, která zachránila železnici, dále prozkoumá misi NASA na záchranu sondy Voyager 2 a snahu jednoho</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-05 20:15:00" d="2020-06-05 21:10:00"><n u="Kódy a spiknutí">Kódy a spiknutí I (6)</n><t>D</t>    <k>72% Motorkáři mimo zákon
Motorkáři mimo zákon se často sdružují v tajných spolcích. Jsou to mezinárodní zločinecké organizace, nebo kluby pro lidi, kteří</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-05 21:10:00" d="2020-06-05 22:05:00"><n u="Holzerova akta">Holzerova akta I (1)</n><t>D</t>    <k>Ohnivé přízraky
Experti na paranormální jevy znovu otevřou spisy Hanse Holzera týkající se domu Peckových ve městě Rye. Účelem je zjistit</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-05 22:05:00" d="2020-06-05 23:00:00"><n u="Legendární místa">Legendární místa II (10)</n><t>D</t>    <k>Chvíle pravdy
Josh se zaměří na šest míst nahánějících hrůzu, od floridského vězení, kde se z nenáviděného vraha stal hrdina, až po místo vikingského masakru v Irsku. [12-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-05 23:00:00" d="2020-06-05 23:55:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XIV (10)</n><t>D</t>    <k>79% Vznik Michiganu a další
Milovník historie Don Wildman představuje mimořádné památky a hrozivé artefakty. Každý v sobě ukrývá neuvěřitelný příběh a tajemství. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-05 23:55:00" d="2020-06-06 00:50:00"><n u="Krotitelé duchů">Krotitelé duchů I (6)</n><t>D</t>    <k>Hotel Fitzpatrick
Krotitelé duchů se snaží odhalit, co straší v hotelu Fitzpatrick. Má několik duchů žen sídlících v hotelu spojitost s jednou tragickou smrtí? [12-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-06 00:50:00" d="2020-06-06 01:35:00"><n u="Ústav duchů">Ústav duchů II (6)</n><t>D</t>    <k>Sanatorium Waverly
V sanatoriu Waverly Hills jsou uvězněni duchové zoufalých pacientů s tuberkulózou, na kterých zde byly prováděny pokusy a kteří zde zemřeli</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-06 01:35:00" d="2020-06-06 02:20:00"><n u="Pátrání po monstrech">Pátrání po monstrech I (7)</n><t>D</t>    <k>Vlkodlak z Bray Road
Odborníci zkoumají nové důkazy, které by mohly dokázat, že wisconsinské město terorizuje vlkodlak. Začíná se snad po USA šířit</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-06 02:20:00" d="2020-06-06 03:05:00"><n u="Sami s duchy">Sami s duchy II (11)</n><t>D</t>    <k>Sídlo Scutt Mansion
Ve viktoriánském sídle tragicky zemře jeho majitel a říká se, že dům každého usedlíka prokleje. Nick a Katrina se ocitnou</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-06 03:05:00" d="2020-06-06 03:50:00"><n u="Ústav duchů">Ústav duchů II (13)</n><t>D</t>    <k>Pevnost Delaware
Tým se ocitá sám na ostrově, kde má 48 hodin na prozkoumání hrozivé pevnosti Delaware, bývalého vězení pro válečné zajatce, v němž přišel</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-06 03:50:00" d="2020-06-06 04:35:00"><n u="Pátrání po yettim">Pátrání po yettim II (34)</n><t>D</t>    <k>40% Australský bájný muž
Připojte se ke čtyřem excentrickým, ale vášnivým vyšetřovatelům, kteří se s pevným odhodláním vydali hledat stvoření známé</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-06-06 04:35:00" d="2020-06-06 05:20:00"><n u="Pátrání po monstrech">Pátrání po monstrech I (9)</n><t>D</t>    <k>Černý řvoun
Nedávno objevené zvukové záznamy a jedinečné snímky by mohly poskytnout nezvratné důkazy o ďábelském původu černého řvouna. [9-A]</k>  </p>
</a>
