<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="28" t="2020-05-13 04:13:32"><p id_tv="104" o="2020-05-20 05:20:00" d="2020-05-20 06:00:00"><n>Skryté identity</n><t>D</t>    <k>Don Wildman zkoumá svůdnou špionku, která využívala své vnady k odcizení nacistických kódů. Zaměří se na talentovaného záhadného hráče golfu s temnou</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-20 06:00:00" d="2020-05-20 06:50:00"><n u="Muž, žena a divočina">Muž, žena a divočina II (6)</n><t>D</t>    <k>68% Zatopená amazonská džungle
Když se Myke a Ruth ztratí během povodní v amazonské džungli v primitivní kánoi, musí se živit ponravami, piraňami</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-20 06:50:00" d="2020-05-20 07:40:00"><n u="Americká bizarní jídla">Americká bizarní jídla III (7)</n><t>D</t>    <k>Minnesotský státní veletrh: tvaroh, kukuřice a škvarky
Šéfkuchař a kulinářský cestovatel Andrew Zimmern ochutnává podivná a výtečná jídla Ameriky, včetně</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-20 07:40:00" d="2020-05-20 08:35:00"><n u="Americká bizarní jídla">Americká bizarní jídla III (8)</n><t>D</t>    <k>Sanfranciský záliv: sušenky z cvrčků a geneticky modifikovaná vejce
Šéfkuchař a kulinářský cestovatel Andrew Zimmern ochutnává podivná a výtečná jídla</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-20 08:35:00" d="2020-05-20 09:25:00"><n u="Neobjasněná akta NASA">Neobjasněná akta NASA II (4)</n><t>D</t>    <k>66% Thorovo kladivo
Co jsou zač ty záhadné stopy na povrchu měsíce poblíž místa přistání Apolla? Znamená podivný předmět ve vesmíru zkázu pro posádku raketoplánu?</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-20 09:25:00" d="2020-05-20 10:20:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma II (16)</n><t>D</t>    <k>Ztracené mexické město
Josh Gates hledá v Mexiku vysvětlení záhadného vzestupu a vymření mocné civilizace Teotihuacánu, která je starší než mezoameričtí Aztékové. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-20 10:20:00" d="2020-05-20 11:10:00"><n>Přežití na volném moři</n><t>D</t>    <k>Don Wildman zkoumá záhadnou vzduchovou bublinu na mořském dně, zaměří se na neuvěřitelný boj jednoho muže o přežití a na hrozivý únos u pobřeží Somálska. [6-GA]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-20 11:10:00" d="2020-05-20 12:05:00"><n u="Pátrání po yettim">Pátrání po yettim II (6)</n><t>D</t>    <k>40% Virginie je místem pro milovníky yettiho
Tým navštíví Virginii, kde bude zkoumat záznam tvora, kterého místní obyvatelé přezdívají Netvor z Gumhillu</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-20 12:05:00" d="2020-05-20 13:00:00"><n u="Neobjasněná akta NASA">Neobjasněná akta NASA II (4)</n><t>D</t>    <k>66% Thorovo kladivo
Co jsou zač ty záhadné stopy na povrchu měsíce poblíž místa přistání Apolla? Znamená podivný předmět ve vesmíru zkázu pro posádku raketoplánu?</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-20 13:00:00" d="2020-05-20 13:55:00"><n u="Americká bizarní jídla">Americká bizarní jídla I (6)</n><t>D</t>    <k>Západní Virginie
Šéfkuchař a kulinářský cestovatel Andrew Zimmern ochutnává podivná a výtečná jídla Ameriky, včetně pečené ondatry, selecích varlat</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-20 13:55:00" d="2020-05-20 14:45:00"><n u="Americká bizarní jídla">Americká bizarní jídla I (7)</n><t>D</t>    <k>Charleston
Šéfkuchař a kulinářský cestovatel Andrew Zimmern ochutnává podivná a výtečná jídla Ameriky, včetně pečené ondatry, selecích varlat či fermentovaných jiker</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-20 14:45:00" d="2020-05-20 15:40:00"><n u="Výprava za pokladem: Hadí ostrov">Výprava za pokladem: Hadí ostrov I (1)</n><t>D</t>    <k>Pod povrchem
Lovci pokladů hledají stopy po obrovském pokladu, který by měl být ukrytý na brazilském &quot;Hadím ostrově&quot;. Problémy v týmu by však mohly celou expedici zhatit. [AL-T]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-20 15:40:00" d="2020-05-20 16:35:00"><n u="Na pokraji Aljašky">Na pokraji Aljašky I (14)</n><t>D</t>    <k>Návrat do zlatého dolu
Nejdrsnější město v celé Americe najdete hluboko v divoké Aljašce: McCarthy - izolované mmísto a útočiště pro lidi, kteří nechtějí být nalezeni. [AL-T]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-20 16:35:00" d="2020-05-20 17:30:00"><n u="Pátrání po yettim">Pátrání po yettim II (7)</n><t>D</t>    <k>Yetti v měsíčním světle
Tým cestuje do Kentucky prozkoumat záznam svítících očí, které by mohly patřit yettimu. Podaří se jim vylákat tohoto záhadného tvora z úkrytu? [6-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-20 17:30:00" d="2020-05-20 18:25:00"><n u="Neobjasněná akta NASA">Neobjasněná akta NASA II (5)</n><t>D</t>    <k>66% Pomsta světlušek
Něco ve vesmíru napadá mozky našich astronautů. Co je to? Měli by se v NASA obávat takzvaných vesmírných světlušek?</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-20 18:25:00" d="2020-05-20 19:20:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma II (18)</n><t>D</t>    <k>Ztracený španělský poklad nalezen
Josh Gates vyráží na pobřeží Floridy a Kuby, kde bude pátrat po pokladu španělských lodí potopených v roce 1715. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-20 19:20:00" d="2020-05-20 20:15:00"><n>Průkopníci</n><t>D</t>    <k>Don Wildman zkoumá raketové rebely, kteří odstartovali vesmírný program, a dále vůz, jenž překonal zvukovou bariéru, a cestu na dno mořské</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-20 20:15:00" d="2020-05-20 21:10:00"><n u="Kód divočiny">Kód divočiny I (8)</n><t>D</t>    <k>Ztracené miliony Dutche Schultze
Chris a Casey Keeferovi pátrají v New Yorku po ztraceném pokladu Dutche Schultze. Nechají se vést Schultzovy posledními slovy</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-20 21:10:00" d="2020-05-20 22:05:00"><n u="Netvoři z močálu">Netvoři z močálu I (3)</n><t>D</t>    <k>Grunch
Elliot Guidry a jeho Organizace pro ochranu proti nadpřirozeným hrozbám ve špatném počasí stopovali smečku Grunchů a najednou zjistili</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-20 22:05:00" d="2020-05-20 23:00:00"><n u="Záhady v hotelu">Záhady v hotelu I (11)</n><t>D</t>    <k>Konfederační spiknutí
Co obnášelo spiknutí, které mělo odstranit Lincolnovu vládu? Kde se konal oběd, který zabránil 3. světové válce? Tato tajemství</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-20 23:00:00" d="2020-05-20 23:55:00"><n u="Neobjasněné případy">Neobjasněné případy I (8)</n><t>D</t>    <k>Yetti
Existuje vysvětlení pro tragickou brutální smrt devíti mladých ruských dobrodruhů v Uralských horách v roce 1959? Spatřili lidé po 50 letech</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-20 23:55:00" d="2020-05-21 00:50:00"><n u="Sami s duchy">Sami s duchy I (1)</n><t>D</t>    <k>70% Dům v Hindsdale
Nick a Katarina se vydávají prouzkoumat ďábelskou minulost domu v Hinsdale ve státě New York. Nick je však zatažen do psychologické války</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-21 00:50:00" d="2020-05-21 01:35:00"><n u="Ústav duchů">Ústav duchů II (8)</n><t>D</t>    <k>Nemocnice Cannon Memorial
Hoši míří zpět do nemocnice Cannon Memorial Hospital, kde hodlají dokončit, co zde začali. Nyní mají k ruce více informací</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-21 01:35:00" d="2020-05-21 02:20:00"><n u="Pátrání po monstrech">Pátrání po monstrech I (2)</n><t>D</t>    <k>Lochneská příšera
Odborníci zkoumají novou teorii týkající se skotské Lochneské příšery. Možná není skutečná, anebo je možná ještě nebezpečnější</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-21 02:20:00" d="2020-05-21 03:05:00"><n u="Sami s duchy">Sami s duchy I (5)</n><t>D</t>    <k>Hotel Anderson
Hotel v Kentucky již zavřel své dveře, ale ne všichni hosté jej opustili. Během 72hodinového uvěznění Nick s Katrinou sledují</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-21 03:05:00" d="2020-05-21 03:50:00"><n u="Ústav duchů">Ústav duchů II (1)</n><t>D</t>    <k>Ústav Rolling Hills
Tentokrát se tým pronásledovatelů duchů Tennessee Wraith Chasers pohybuje v nejhorších místech severovýchodu, v ústavu Rolling Hills. [12-AT]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-21 03:50:00" d="2020-05-21 04:35:00"><n u="Pátrání po yettim">Pátrání po yettim II (1)</n><t>D</t>    <k>40% Zvědavý yetti
Tým výzkumníků vyrazí do divočiny v Minnesotě, kde zkoumá kvílení zaznamenané v oblasti údajného výskytu yettiho. Podaří se jim zahlédnout</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-21 04:35:00" d="2020-05-21 05:20:00"><n u="Pátrání po monstrech">Pátrání po monstrech I (1)</n><t>D</t>    <k>Yetti
Odborníci se zaměřují na teorie související s nejslavnějším kryptidem na světě, yettim. Nedávno odhalené důkazy poukazují na tvora mnohem lítějšího</k>  </p>
</a>
