<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="28" t="2020-05-14 04:22:10"><p id_tv="104" o="2020-05-21 05:20:00" d="2020-05-21 06:00:00"><n>Průkopníci</n><t>D</t>    <k>Don Wildman zkoumá raketové rebely, kteří odstartovali vesmírný program, a dále vůz, jenž překonal zvukovou bariéru, a cestu na dno mořské</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-21 06:00:00" d="2020-05-21 06:50:00"><n u="Muž, žena a divočina">Muž, žena a divočina II (7)</n><t>D</t>    <k>68% Zpráva v lahvi
Mykel a Ruth ztroskotají na opuštěném ostrově. Podaří se jim nalézt čerstvou pitnou vodu? Co přinese nález skutečné zprávy v lahvi? [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-21 06:50:00" d="2020-05-21 07:40:00"><n u="Americká bizarní jídla">Americká bizarní jídla IV (2)</n><t>D</t>    <k>Aljašská divočina: losí tuk a ondatra
Šéfkuchař a kulinářský cestovatel Andrew Zimmern ochutnává podivná a výtečná jídla Ameriky, včetně pečené ondatry</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-21 07:40:00" d="2020-05-21 08:35:00"><n u="Americká bizarní jídla">Americká bizarní jídla IV (3)</n><t>D</t>    <k>Nashville: maso jeřába a nohy tučňáka
Šéfkuchař a kulinářský cestovatel Andrew Zimmern ochutnává podivná a výtečná jídla Ameriky, včetně pečené ondatry</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-21 08:35:00" d="2020-05-21 09:25:00"><n u="Neobjasněná akta NASA">Neobjasněná akta NASA II (5)</n><t>D</t>    <k>66% Pomsta světlušek
Něco ve vesmíru napadá mozky našich astronautů. Co je to? Měli by se v NASA obávat takzvaných vesmírných světlušek?</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-21 09:25:00" d="2020-05-21 10:20:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma II (17)</n><t>D</t>    <k>Mumie krále Inků
Josh Gates se vydává do tajemných ekvádorských lesů vzdálené vnitrozemské vysočiny, kde hledá mumii posledního krále Inků Atahualpy. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-21 10:20:00" d="2020-05-21 11:10:00"><n>Skryté identity</n><t>D</t>    <k>Don Wildman zkoumá svůdnou špionku, která využívala své vnady k odcizení nacistických kódů. Zaměří se na talentovaného záhadného hráče golfu s temnou</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-21 11:10:00" d="2020-05-21 12:05:00"><n u="Pátrání po yettim">Pátrání po yettim II (7)</n><t>D</t>    <k>Yetti v měsíčním světle
Tým cestuje do Kentucky prozkoumat záznam svítících očí, které by mohly patřit yettimu. Podaří se jim vylákat tohoto záhadného tvora z úkrytu? [6-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-21 12:05:00" d="2020-05-21 13:00:00"><n u="Neobjasněná akta NASA">Neobjasněná akta NASA II (5)</n><t>D</t>    <k>66% Pomsta světlušek
Něco ve vesmíru napadá mozky našich astronautů. Co je to? Měli by se v NASA obávat takzvaných vesmírných světlušek?</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-21 13:00:00" d="2020-05-21 13:55:00"><n u="Americká bizarní jídla">Americká bizarní jídla I (8)</n><t>D</t>    <k>Savannah
Šéfkuchař a kulinářský cestovatel Andrew Zimmern ochutnává podivná a výtečná jídla Ameriky, včetně pečené ondatry, selecích varlat či fermentovaných jiker</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-21 13:55:00" d="2020-05-21 14:45:00"><n u="Americká bizarní jídla">Americká bizarní jídla I (9)</n><t>D</t>    <k>Austin
Šéfkuchař a kulinářský cestovatel Andrew Zimmern ochutnává podivná a výtečná jídla Ameriky, včetně pečené ondatry, selecích varlat či fermentovaných jiker</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-21 14:45:00" d="2020-05-21 15:40:00"><n u="Výprava za pokladem: Hadí ostrov">Výprava za pokladem: Hadí ostrov I (2)</n><t>D</t>    <k>64% Směr noční můra
Tým se připravuje na první návštěvu samotného Hadího ostrova, kde na ně čeká spalující vedro a jedna z nejjedovatějších zmijí na světě. [AL-T]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-21 15:40:00" d="2020-05-21 16:35:00"><n u="Na pokraji Aljašky">Na pokraji Aljašky I (15)</n><t>D</t>    <k>Konec hranice
Nejdrsnější město v celé Americe najdete hluboko v divoké Aljašce: McCarthy - izolované mmísto a útočiště pro lidi, kteří nechtějí být nalezeni. [AL-T]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-21 16:35:00" d="2020-05-21 17:30:00"><n u="Pátrání po yettim">Pátrání po yettim II (8)</n><t>D</t>    <k>40% Yetti z Indiany
Tým vyšetřuje v Indianě nahlášená pozorování yettiho za denního světla. Podaří se mu pomocí nové osvětlovací techniky dokázat</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-21 17:30:00" d="2020-05-21 18:25:00"><n u="Neobjasněná akta NASA">Neobjasněná akta NASA II (6)</n><t>D</t>    <k>66% Podivné výpravy
Astronaut se při výstupu do volného vesmíru začíná topit. Jak se mohlo něco takového stát? A našla NASA asteroid, který byl přestavěn na kosmickou loď?</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-21 18:25:00" d="2020-05-21 19:20:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma I (1)</n><t>D</t>    <k>82% Chrám zkázy
Josh Gates míří do kambodžské džungle, kde bude prozkoumávat ztracené město khmerské říše. Pátrá po mystické památce, o které se tvrdí</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-21 19:20:00" d="2020-05-21 20:15:00"><n>Podivná věda</n><t>D</t>    <k>Don Wildman zkoumá příběhy o na dotyk citlivých rostlinách, zaměří se na excentrický experiment alchymisty a na sbírku semen z jiného světa. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-21 20:15:00" d="2020-05-21 21:10:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XIV (8)</n><t>D</t>    <k>79% Posedlá brambora a další
Milovník historie Don Wildman představuje mimořádné památky a hrozivé artefakty. Každý v sobě ukrývá neuvěřitelný příběh a tajemství. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-21 21:10:00" d="2020-05-21 22:05:00"><n u="Krotitelé duchů">Krotitelé duchů I (4)</n><t>D</t>    <k>Allen House
Krotitelé duchů prozkoumávají Allen House, kde se údajně vyskytují duchové spojení s opuštěnou ženou, která v tomto domě v roce 1949 spáchala sebevraždu. [12-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-21 22:05:00" d="2020-05-21 23:00:00"><n u="Záhady v hotelu">Záhady v hotelu I (12)</n><t>D</t>    <k>Pokusy s LSD na krysách, portrét podvodníka
Proč CIA experimentovala s LSD? Proč obraz zruinoval podvodníka a který agent zabránil vyloupení prezidentovy hrobky? [12-AH]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-21 23:00:00" d="2020-05-21 23:55:00"><n u="Kód divočiny">Kód divočiny I (8)</n><t>D</t>    <k>Ztracené miliony Dutche Schultze
Chris a Casey Keeferovi pátrají v New Yorku po ztraceném pokladu Dutche Schultze. Nechají se vést Schultzovy posledními slovy</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-21 23:55:00" d="2020-05-22 00:50:00"><n u="Netvoři z močálu">Netvoři z močálu I (3)</n><t>D</t>    <k>Grunch
Elliot Guidry a jeho Organizace pro ochranu proti nadpřirozeným hrozbám ve špatném počasí stopovali smečku Grunchů a najednou zjistili</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-22 00:50:00" d="2020-05-22 01:35:00"><n u="Ústav duchů">Ústav duchů II (9)</n><t>D</t>    <k>Hill View Manor
Hill View Manor patří k nejstrašidelnějším budovám v západní Pensylvánii. Hoši se pokusí nalézt a odchytit duchy dvou sebevražedných pacientů. [12-AT]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-22 01:35:00" d="2020-05-22 02:20:00"><n u="Pátrání po monstrech">Pátrání po monstrech I (3)</n><t>D</t>    <k>Motýlí muž
Tým vyšetřující paranormální jevy se zaměřuje na Motýlího muže. Zkoumají teorie, že tento legendární kryptid je abnormálností v evolučním vývoji. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-22 02:20:00" d="2020-05-22 03:05:00"><n u="Sami s duchy">Sami s duchy I (6)</n><t>D</t>    <k>Panství Kreischer
Nick a Katrina hledají odpovědi na otázku, kdo straší v proslulém panském domě Kreischer Mansion. Legenda uvádí, že koncem 18</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-22 03:05:00" d="2020-05-22 03:50:00"><n u="Ústav duchů">Ústav duchů II (2)</n><t>D</t>    <k>Nemocnice námořní pěchoty
Tým pronásledovatelů duchů Tennessee Wraith Chasers se ocitá ve známém prostředí, když dostane jedinečnou šanci prozkoumat</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-22 03:50:00" d="2020-05-22 04:35:00"><n u="Pátrání po yettim">Pátrání po yettim II (23)</n><t>D</t>    <k>40% Australský bájný muž Yowie
Skupina expertů poprvé zavítá do australského vnitrozemí, kde chtějí najít bájného muže Yowieho. Budou mít štěstí a spatří</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-22 04:35:00" d="2020-05-22 05:20:00"><n u="Pátrání po monstrech">Pátrání po monstrech I (2)</n><t>D</t>    <k>Lochneská příšera
Odborníci zkoumají novou teorii týkající se skotské Lochneské příšery. Možná není skutečná, anebo je možná ještě nebezpečnější</k>  </p>
</a>
