<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="28" t="2020-05-12 04:06:09"><p id_tv="104" o="2020-05-19 05:20:00" d="2020-05-19 06:00:00"><n>Přežití na volném moři</n><t>D</t>    <k>Don Wildman zkoumá záhadnou vzduchovou bublinu na mořském dně, zaměří se na neuvěřitelný boj jednoho muže o přežití a na hrozivý únos u pobřeží Somálska. [6-GA]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-19 06:00:00" d="2020-05-19 06:50:00"><n u="Muž, žena a divočina">Muž, žena a divočina II (5)</n><t>D</t>    <k>68% Mangrovníky ostrova Andros
Myke a Ruth uvíznou na pokraji rozsáhlého mangrovníkového močálu a usilovně se snaží nalézt potravu a pitnou vodu</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-19 06:50:00" d="2020-05-19 07:40:00"><n u="Bizarní jídla s Andrewem Zimmernem">Bizarní jídla s Andrewem Zimmernem X (2)</n><t>D</t>    <k>78% Kovbojský život v Texasu
Andrew Zimmern cestuje po světě a ochutnává nejexotičtější pokrmy. Navštíví trhy a restaurace, kde zakusí neuvěřitelné a velmi nevšední kuchyně</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-19 07:40:00" d="2020-05-19 08:35:00"><n u="Americká bizarní jídla">Americká bizarní jídla III (6)</n><t>D</t>    <k>New York v noci - fantastický v každé hodině
Šéfkuchař a kulinářský cestovatel Andrew Zimmern ochutnává podivná a výtečná jídla Ameriky, včetně pečené</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-19 08:35:00" d="2020-05-19 09:25:00"><n u="Neobjasněná akta NASA">Neobjasněná akta NASA II (3)</n><t>D</t>    <k>66% Smrtící zbraně
Pořad se vrací s dalšími záhadnými setkáními, nezvyklými objevy a podivnými pozorováními, o která se podělí nejlepší a nejchytřejší odborníci z NASA</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-19 09:25:00" d="2020-05-19 10:20:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma II (13)</n><t>D</t>    <k>Jamašitovo zlato
Josh Gates se přidá k lovcům pokladů na Filipínách, kteří hledají Jamašitovo zlato, které je nezvěstné již od druhé světové války. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-19 10:20:00" d="2020-05-19 11:10:00"><n>Americké ikony</n><t>D</t>    <k>Don Wildman zkoumá původ legendární sochy, státní symbol navržený středoškolákem a skutečnost, jak americký Zvon svobody unikl jen o vlásek britské armádě</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-19 11:10:00" d="2020-05-19 12:05:00"><n u="Pátrání po yettim">Pátrání po yettim II (5)</n><t>D</t>    <k>40% Yetti z Ohia
Výzkumníci si najmou tým dobrovolníků na pomoc s prozkoumáním pozorování yettiho v lese v Ohiu. Podaří se jim nalézt důkazy o existenci tohoto tvora? [6-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-19 12:05:00" d="2020-05-19 13:00:00"><n u="Neobjasněná akta NASA">Neobjasněná akta NASA II (3)</n><t>D</t>    <k>66% Smrtící zbraně
Pořad se vrací s dalšími záhadnými setkáními, nezvyklými objevy a podivnými pozorováními, o která se podělí nejlepší a nejchytřejší odborníci z NASA</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-19 13:00:00" d="2020-05-19 13:55:00"><n u="Americká bizarní jídla">Americká bizarní jídla I (4)</n><t>D</t>    <k>Boston
Šéfkuchař a kulinářský cestovatel Andrew Zimmern ochutnává podivná a výtečná jídla Ameriky, včetně pečené ondatry, selecích varlat či fermentovaných jiker</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-19 13:55:00" d="2020-05-19 14:45:00"><n u="Americká bizarní jídla">Americká bizarní jídla I (5)</n><t>D</t>    <k>Detroit
Šéfkuchař a kulinářský cestovatel Andrew Zimmern ochutnává podivná a výtečná jídla Ameriky, včetně pečené ondatry, selecích varlat či fermentovaných jiker</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-19 14:45:00" d="2020-05-19 15:40:00"><n u="Výprava za pokladem">Výprava za pokladem II (3)</n><t>D</t>    <k>78% Vítězství týmu Odyssey
Tým Oddyssey se zaměřil na dva zbývající vraky a konečně se jim podařilo vyzvednout z moře první milión z vraku Gairsoppa</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-19 15:40:00" d="2020-05-19 16:35:00"><n u="Na pokraji Aljašky">Na pokraji Aljašky I (13)</n><t>D</t>    <k>Tání
Nastalo jaro a sníh začíná tát. Neil hodlá zahájit renovaci dolu. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-19 16:35:00" d="2020-05-19 17:30:00"><n u="Pátrání po yettim">Pátrání po yettim II (6)</n><t>D</t>    <k>40% Virginie je místem pro milovníky yettiho
Tým navštíví Virginii, kde bude zkoumat záznam tvora, kterého místní obyvatelé přezdívají Netvor z Gumhillu</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-19 17:30:00" d="2020-05-19 18:25:00"><n u="Neobjasněná akta NASA">Neobjasněná akta NASA II (4)</n><t>D</t>    <k>66% Thorovo kladivo
Co jsou zač ty záhadné stopy na povrchu měsíce poblíž místa přistání Apolla? Znamená podivný předmět ve vesmíru zkázu pro posádku raketoplánu?</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-19 18:25:00" d="2020-05-19 19:20:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma II (17)</n><t>D</t>    <k>Mumie krále Inků
Josh Gates se vydává do tajemných ekvádorských lesů vzdálené vnitrozemské vysočiny, kde hledá mumii posledního krále Inků Atahualpy. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-19 19:20:00" d="2020-05-19 20:15:00"><n>Skryté identity</n><t>D</t>    <k>Don Wildman zkoumá svůdnou špionku, která využívala své vnady k odcizení nacistických kódů. Zaměří se na talentovaného záhadného hráče golfu s temnou</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-19 20:15:00" d="2020-05-19 21:10:00"><n u="Neobjasněné případy">Neobjasněné případy I (8)</n><t>D</t>    <k>Yetti
Existuje vysvětlení pro tragickou brutální smrt devíti mladých ruských dobrodruhů v Uralských horách v roce 1959? Spatřili lidé po 50 letech</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-19 21:10:00" d="2020-05-19 22:05:00"><n u="Sami s duchy">Sami s duchy I (1)</n><t>D</t>    <k>70% Dům v Hindsdale
Nick a Katarina se vydávají prouzkoumat ďábelskou minulost domu v Hinsdale ve státě New York. Nick je však zatažen do psychologické války</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-19 22:05:00" d="2020-05-19 23:00:00"><n u="Záhady v hotelu">Záhady v hotelu I (10)</n><t>D</t>    <k>Rozšíření upírů
FBI sejme nechvalně známý gang a nebezpečná nemoc se šíří údajně kvůli upírům. A co se stalo na divoké podnikové akci jednoho obrovského</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-19 23:00:00" d="2020-05-19 23:55:00"><n u="Na pokraji Aljašky">Na pokraji Aljašky I (3)</n><t>D</t>    <k>69% Obleva
V aljašské divočině se ukrývá nejdrsnější americké město: McCarthy. 42 duší, které zde statečně žijí, musí čelit přírodním živlům, aby nepřišly</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-19 23:55:00" d="2020-05-20 00:50:00"><n u="Výprava za pokladem">Výprava za pokladem II (3)</n><t>D</t>    <k>78% Vítězství týmu Odyssey
Tým Oddyssey se zaměřil na dva zbývající vraky a konečně se jim podařilo vyzvednout z moře první milión z vraku Gairsoppa</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-20 00:50:00" d="2020-05-20 01:35:00"><n u="Ústav duchů">Ústav duchů II (7)</n><t>D</t>    <k>Moundsvilleské vězení
Vraždy, mučení, zneužívání a nelidské podmínky v moundsvilleském vězení měly za následek smrt tisíců lidí. Hoši se zde pokusí</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-20 01:35:00" d="2020-05-20 02:20:00"><n u="Pátrání po monstrech">Pátrání po monstrech I (1)</n><t>D</t>    <k>Yetti
Odborníci se zaměřují na teorie související s nejslavnějším kryptidem na světě, yettim. Nedávno odhalené důkazy poukazují na tvora mnohem lítějšího</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-20 02:20:00" d="2020-05-20 03:05:00"><n u="Sami s duchy">Sami s duchy I (4)</n><t>D</t>    <k>Nemocnice v okrese Randolph
Nick a Katrina se vydávají prošetřit strašidelné úkazy v již dlouho nepoužívané nemocnici. Se zděšením zjistí, že místo vůbec není prázdné. [12-AT]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-20 03:05:00" d="2020-05-20 03:50:00"><n u="Ústav duchů">Ústav duchů I (6)</n><t>D</t>    <k>Nemocnice Cannon Memorial
Tým cestuje do Severní Karolíny prozkoumat nemocnici Old Cannon Memorial. Terorizuje prý místní lidi tím, že je láká dovnitř</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-20 03:50:00" d="2020-05-20 04:35:00"><n u="Pátrání po yettim">Pátrání po yettim II (21)</n><t>D</t>    <k>40% Odznak týmu pátrání po yettim
Čtyři odborníci cestují po divočině Severní Ameriky, kde hledají yettiho. Podaří se jim s použitím špičkové technologie</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-20 04:35:00" d="2020-05-20 05:20:00"><n u="Aljašské nestvůry">Aljašské nestvůry I (6)</n><t>D</t>    <k>38% Sasquatch z jižního cípu
Tým se vydává do jižní části Aljašky prozkoumat, zda místní lidé skutečně viděli vrtkavého Sasquatche. Todd a Rhett staví</k>  </p>
</a>
