<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="24" t="2021-07-12 04:37:34"><p id_tv="104" o="2021-07-19 05:00:00" d="2021-07-19 06:00:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma III (13)</n><t>D</t>    <k>82% Zmizelé anglické korunovační klenoty
Josh hledá legendární poklad krále Jana. Prozkoumává bažiny v Anglii, kde by se mohly nacházet korunovační šperky</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-19 06:00:00" d="2021-07-19 07:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XVII (8)</n><t>D</t>    <k>79% Zelená bohyně
Don Wildman se zaměří na příběh Sochy svobody, na pokus o bombardování katedrály sv. Patrika v New Yorku a na odvážný útěk za 2. světové války. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-19 07:00:00" d="2021-07-19 08:00:00"><n u="Na pokraji Aljašky">Na pokraji Aljašky I (5)</n><t>D</t>    <k>Útok medvěda
V aljašské divočině se ukrývá nejdrsnější americké město: McCarthy. 42 duší, které zde statečně žijí, musí čelit přírodním živlům</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-19 08:00:00" d="2021-07-19 09:00:00"><n u="Mistři dřevěných staveb">Mistři dřevěných staveb III (8)</n><t>D</t>    <k>Renovace školní budovy o jedné místnosti
Mark a jeho tým renovují vzácnou školní budovu o jedné místnosti plnou historie. Na vrakovišti budova znovu ožije</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-19 09:00:00" d="2021-07-19 10:00:00"><n u="Mistři dřevěných staveb">Mistři dřevěných staveb III (9)</n><t>D</t>    <k>Srub v Rocky Mountain
Tým převáží srub v apalačském stylu do Colorada. Na ranči v Canyon of the Ancients objeví kamenné pozůstatky starobylých indiánů Pueblanů</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-19 10:00:00" d="2021-07-19 11:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XII (13)</n><t>D</t>    <k>79% Expedice na severní pól, flotila ledovců a ledový muž z Minnesoty
Milovník historie Don Wildman představuje mimořádné památky a hrozivé artefakty</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-19 11:00:00" d="2021-07-19 12:00:00"><n u="Neobjasněná akta NASA">Neobjasněná akta NASA II (2)</n><t>D</t>    <k>65% Přísně tajná hrůza
Snímky Merkuru ukazují obrovské útvary na povrchu podobné pavoukům. Jedná se o podivnou geologii anebo o něco mnohem hrozivějšího?</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-19 12:00:00" d="2021-07-19 13:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XVII (10)</n><t>D</t>    <k>79% Operace Zubní pasta
Don Wildman pátrá po nacistických zásobách radioaktivních materiálů, zaměří se na skandální případ odcizené identity a na pravdu</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-19 13:00:00" d="2021-07-19 14:00:00"><n u="Mistři dřevěných staveb">Mistři dřevěných staveb III (6)</n><t>D</t>    <k>Záchrana Rosina srubu
Tým si musí postavit vlastní cestu, aby se dostal k zarostlému srubu. Předchozí majitel jej nikdy nedokončil, a tak se tým snaží</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-19 14:00:00" d="2021-07-19 15:00:00"><n u="Mistři dřevěných staveb">Mistři dřevěných staveb III (7)</n><t>D</t>    <k>Dvojitý srub do výšky k pronájmu
Tým staví obří dvojitý srub do výšky na platformě 400 cm nad zemí. Půjde o moderní velký prostor k pronájmu na dovolené</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-19 15:00:00" d="2021-07-19 16:00:00"><n u="Na pokraji Aljašky">Na pokraji Aljašky I (6)</n><t>D</t>    <k>Motherlode
V aljašské divočině se ukrývá nejdrsnější americké město: McCarthy. 42 duší, které zde statečně žijí, musí čelit přírodním živlům, aby nepřišly</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-19 16:00:00" d="2021-07-19 17:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XIII (1)</n><t>D</t>    <k>79% Lidé z bažin, Vysílačková loupež a Grantova psací voda
Milovník historie Don Wildman představuje mimořádné památky a hrozivé artefakty</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-19 17:00:00" d="2021-07-19 18:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XVII (11)</n><t>D</t>    <k>79% Koza hrdinka
Don Wildman se zaměří na kozu, která bojovala v 1. světové válce. Dále zkoumá spor mezi dvěma prominentními newyorskými rodinami a vražedný</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-19 18:00:00" d="2021-07-19 19:00:00"><n u="Pátrání po yettim">Pátrání po yettim II (29)</n><t>D</t>    <k>39% Baf, yetti
Připojte se ke čtyřem excentrickým, ale vášnivým vyšetřovatelům, kteří se s pevným odhodláním vydali hledat stvoření známé jako Yetti, nebo Sasquatch. [6-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-19 19:00:00" d="2021-07-19 20:00:00"><n u="Neobjasněná akta NASA">Neobjasněná akta NASA II (3)</n><t>D</t>    <k>Smrtící zbraně
Pořad se vrací s dalšími záhadnými setkáními, nezvyklými objevy a podivnými pozorováními, o která se podělí nejlepší a nejchytřejší odborníci z NASA</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-19 20:00:00" d="2021-07-19 21:00:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma II (18)</n><t>D</t>    <k>82% Ztracený španělský poklad nalezen
Josh Gates vyráží na pobřeží Floridy a Kuby, kde bude pátrat po pokladu španělských lodí potopených v roce 1715. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-19 21:00:00" d="2021-07-19 22:00:00"><n u="Paranormální jevy s Nickem Groffem">Paranormální jevy s Nickem Groffem II (7)</n><t>D</t>    <k>Dům v Bellaire
Tým je v Ohiu, kde pomáhá jedné matce zjistit zdroj temné energie, která nutí její rodinu odejít z domu. Objeví zde hrůzné důkazy</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-19 22:00:00" d="2021-07-19 23:00:00"><n u="Paranormální naléhavé případy">Paranormální naléhavé případy I (3)</n><t>D</t>    <k>Chtěl svobodu
Záchranáři cítí přítomnost zlého ducha v domě staré ženy. Policista pomáhá muži, který věří, že ho sleduje yetti. [12-GA]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-19 23:00:00" d="2021-07-20 00:00:00"><n u="Duchové Morgan City">Duchové Morgan City I (7)</n><t>D</t>    <k>Prokleté ústředí
Tým konečně odhalí důležitý důkaz, který spojuje jejich ústředí s paranormální aktivitou, kterou zažívají lidé v celé zemi. [16-AT]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-20 00:00:00" d="2021-07-20 01:00:00"><n u="Ta nejhrůznější místa">Ta nejhrůznější místa I (4)</n><t>D</t>    <k>Hřbitov Atlantiku
Na odlehlém ostrově u Severní Karolíny hlásí svědci strašidelná zjevení. A jedna restaurace se dokonce údajně otřásá činností duchů. [16-AT]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-20 01:00:00" d="2021-07-20 02:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XII (12)</n><t>D</t>    <k>79% Padělatel Michelangela, hledači pokladů a Brownie Wise a síťový marketing
Milovník historie Don Wildman představuje mimořádné památky a hrozivé artefakty</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-20 02:00:00" d="2021-07-20 03:00:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma II (17)</n><t>D</t>    <k>82% Mumie krále Inků
Josh Gates se vydává do tajemných ekvádorských lesů vzdálené vnitrozemské vysočiny, kde hledá mumii posledního krále Inků Atahualpy. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-20 03:00:00" d="2021-07-20 04:00:00"><n u="Aljašské nestvůry">Aljašské nestvůry I (5)</n><t>D</t>    <k>Aljašský tygr
Tým je na stopě obrovské kočkovité šelmě, kterou lidé viděli ve městě Paxson. Todd nastraží past a Levi najde způsob, jak past zavřít</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-20 04:00:00" d="2021-07-20 05:00:00"><n u="Aljašské nestvůry">Aljašské nestvůry I (6)</n><t>D</t>    <k>Sasquatch z jižního cípu
Tým se vydává do jižní části Aljašky prozkoumat, zda místní lidé skutečně viděli vrtkavého Sasquatche. Todd a Rhett staví</k>  </p>
</a>
