<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="24" t="2021-07-09 05:20:26"><p id_tv="104" o="2021-07-15 05:00:00" d="2021-07-15 06:00:00"><n u="Neobjasněná akta NASA">Neobjasněná akta NASA I (5)</n><t>D</t>    <k>65% 5. díl
Kamery NASA zachytily nesčetné záhadné předměty. Prostřednictvím průkopnických rozhovorů s astronauty a vědci vám přiblížíme deset předních</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-15 06:00:00" d="2021-07-15 07:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XVII (6)</n><t>D</t>    <k>79% Jak Jackie O. zachránila hlavní nádraží
Don Wildman představí kampaň bývalé první dámy na záchranu newyorské pamětihodnosti, skákající bombu, která zvrátila chod</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-15 07:00:00" d="2021-07-15 08:00:00"><n u="Na pokraji Aljašky">Na pokraji Aljašky I (3)</n><t>D</t>    <k>68% Obleva
V aljašské divočině se ukrývá nejdrsnější americké město: McCarthy. 42 duší, které zde statečně žijí, musí čelit přírodním živlům, aby nepřišly</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-15 08:00:00" d="2021-07-15 09:00:00"><n u="Mistři dřevěných staveb">Mistři dřevěných staveb III (4)</n><t>D</t>    <k>Přestavba kompletního srubu
Tým převeze kompletní srub do Jižní Karolíny, kde jej přestaví na lovecký srub. Také spolupracují s dětmi klienta</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-15 09:00:00" d="2021-07-15 10:00:00"><n u="Mistři dřevěných staveb">Mistři dřevěných staveb III (5)</n><t>D</t>    <k>Záchrana ručně tesaného srubu
Mark a jeho tým zkoumají dokonalé pionýrské bydlení. Zachrání klasický srub a vzácný, ručně řezaný komín z pískovce</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-15 10:00:00" d="2021-07-15 11:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XII (11)</n><t>D</t>    <k>79% Vítězové v kovech, velký podvod a operace Babylift
Milovník historie Don Wildman představuje mimořádné památky a hrozivé artefakty. Každý v sobě ukrývá</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-15 11:00:00" d="2021-07-15 12:00:00"><n u="Neobjasněná akta NASA">Neobjasněná akta NASA I (6)</n><t>D</t>    <k>65% 6. díl
Pobyt astronauta Leroye Chaoa mimo vesmírnou loď narušila zářící létající světla. Tuto skutečnost je třeba vyšetřit. Mohou za to mimozemšťané?</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-15 12:00:00" d="2021-07-15 13:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XVII (7)</n><t>D</t>    <k>79% Madame X
Don Wildman se zaměří na skandál, který otřásl Paříží 19. století, na nebezpečnou šachovou partii v době ruské revoluce a virální video s yettim. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-15 13:00:00" d="2021-07-15 14:00:00"><n u="Mistři dřevěných staveb">Mistři dřevěných staveb III (2)</n><t>D</t>    <k>Stodola v Nové Anglii
Mark se s týmem pouští do dosud největší stavby. Obrovskou dřevěnou konstrukci v Nové Anglii předělají na místo pro rodinnou rekreaci</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-15 14:00:00" d="2021-07-15 15:00:00"><n u="Mistři dřevěných staveb">Mistři dřevěných staveb III (3)</n><t>D</t>    <k>Záchrana vzácného domku nad pramenem
Tým se brodí ve vodě, aby zachránil polorozpadlý domek nad pramenem. Johnny a Tim jdou na průzkum, zatímco</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-15 15:00:00" d="2021-07-15 16:00:00"><n u="Na pokraji Aljašky">Na pokraji Aljašky I (4)</n><t>D</t>    <k>Silnice
V aljašské divočině se ukrývá nejdrsnější americké město: McCarthy. 42 duší, které zde statečně žijí, musí čelit přírodním živlům, aby nepřišly</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-15 16:00:00" d="2021-07-15 17:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XII (12)</n><t>D</t>    <k>79% Padělatel Michelangela, hledači pokladů a Brownie Wise a síťový marketing
Milovník historie Don Wildman představuje mimořádné památky a hrozivé artefakty</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-15 17:00:00" d="2021-07-15 18:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XVII (8)</n><t>D</t>    <k>79% Zelená bohyně
Don Wildman se zaměří na příběh Sochy svobody, na pokus o bombardování katedrály sv. Patrika v New Yorku a na odvážný útěk za 2. světové války. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-15 18:00:00" d="2021-07-15 19:00:00"><n u="Pátrání po yettim">Pátrání po yettim II (27)</n><t>D</t>    <k>39% Yetti a zrzek
Spolu se čtyřmi podivínskými, avšak nadšenými vyšetřovateli vyrazíte na misi s jediným cílem, tj. nalézt prchajícího tvora známého jako yetti. [6-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-15 19:00:00" d="2021-07-15 20:00:00"><n u="Neobjasněná akta NASA">Neobjasněná akta NASA II (1)</n><t>D</t>    <k>65% Život v pekle
V Pensylvánii havaruje UFO. Jedná se o tajný ruský satelit anebo o něco mnohem nebezpečnějšího? NASA objeví na Merkuru něco nemožného: zmrzlou vodu</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-15 20:00:00" d="2021-07-15 21:00:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma II (16)</n><t>D</t>    <k>82% Ztracené mexické město
Josh Gates hledá v Mexiku vysvětlení záhadného vzestupu a vymření mocné civilizace Teotihuacánu, která je starší než mezoameričtí Aztékové. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-15 21:00:00" d="2021-07-15 22:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XXII (2)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>79% Klepající duch a další
Don Wildman zkoumá strašidelný dům s upovídaným poltergeistem, objev spícího draka a Supermanovu záchranu skutečné rodiny. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-15 22:00:00" d="2021-07-15 23:00:00"><n u="Záhady v hotelu">Záhady v hotelu I (3)</n><t>D</t>    <k>Politické duely
K čemu došlo v jednom politickém sporu, který vyústil v duel? A ve kterém hotelu na jihozápadě USA prodal jeden host jaderná tajemství nepříteli? [12-GA]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-15 23:00:00" d="2021-07-16 00:00:00"><n u="Holzerova akta">Holzerova akta II (4)</n><t>D</t>    <k>Krev ve vodě
Tým je na Staten Islandu, aby prošetřil dům Conference House. Hans Holzer věřil, že tuto historickou nemovitost pronásledují temná tajemství a děsivá vražda</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-16 00:00:00" d="2021-07-16 01:00:00"><n u="Spřízněné duše">Spřízněné duše (duchové) IV (9)</n><t>D</t>    <k>Pekelný dům
Amy Bruni, Adam Berry a Chip Coffey prošetřují nechvalně známou farmu v Harrisville. Vyzvou původní oběti domu, aby jim pomohly odhalit pravdu</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-16 01:00:00" d="2021-07-16 02:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XII (10)</n><t>D</t>    <k>79% Lov na velkého hada, Svengali z Minneapolis a plavání se žraloky
Milovník historie Don Wildman představuje mimořádné památky a hrozivé artefakty</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-16 02:00:00" d="2021-07-16 03:00:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma II (13)</n><t>D</t>    <k>82% Jamašitovo zlato
Josh Gates se přidá k lovcům pokladů na Filipínách, kteří hledají Jamašitovo zlato, které je nezvěstné již od druhé světové války. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-16 03:00:00" d="2021-07-16 04:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XVII (10)</n><t>D</t>    <k>79% Operace Zubní pasta
Don Wildman pátrá po nacistických zásobách radioaktivních materiálů, zaměří se na skandální případ odcizené identity a na pravdu</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-16 04:00:00" d="2021-07-16 05:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XVII (11)</n><t>D</t>    <k>79% Koza hrdinka
Don Wildman se zaměří na kozu, která bojovala v 1. světové válce. Dále zkoumá spor mezi dvěma prominentními newyorskými rodinami a vražedný</k>  </p>
</a>
