<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="24" t="2021-07-13 04:32:46"><p id_tv="104" o="2021-07-20 05:00:00" d="2021-07-20 06:00:00"><n u="Neobjasněná akta NASA">Neobjasněná akta NASA II (2)</n><t>D</t>    <k>65% Přísně tajná hrůza
Snímky Merkuru ukazují obrovské útvary na povrchu podobné pavoukům. Jedná se o podivnou geologii anebo o něco mnohem hrozivějšího?</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-20 06:00:00" d="2021-07-20 07:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XVII (10)</n><t>D</t>    <k>79% Operace Zubní pasta
Don Wildman pátrá po nacistických zásobách radioaktivních materiálů, zaměří se na skandální případ odcizené identity a na pravdu</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-20 07:00:00" d="2021-07-20 08:00:00"><n u="Na pokraji Aljašky">Na pokraji Aljašky I (6)</n><t>D</t>    <k>Motherlode
V aljašské divočině se ukrývá nejdrsnější americké město: McCarthy. 42 duší, které zde statečně žijí, musí čelit přírodním živlům, aby nepřišly</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-20 08:00:00" d="2021-07-20 09:00:00"><n u="Mistři dřevěných staveb">Mistři dřevěných staveb III (10)</n><t>D</t>    <k>Průjezdná kukuřičná sýpka
Tým použije přes 100 starobylých klád, aby postavil impozantní vstup k nemovitosti svého klienta. Je na nich nejsložitější</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-20 09:00:00" d="2021-07-20 10:00:00"><n u="Mistři dřevěných staveb">Mistři dřevěných staveb III (11)</n><t>D</t>    <k>Odpad pro upcyklování
Tým hledá kreativní využití pro odpadní materiál. Využijí ho k postavení Pavilonu kousků a částí, kde budou prodávat zbytky pro upcyklování</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-20 10:00:00" d="2021-07-20 11:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XIII (1)</n><t>D</t>    <k>79% Lidé z bažin, Vysílačková loupež a Grantova psací voda
Milovník historie Don Wildman představuje mimořádné památky a hrozivé artefakty</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-20 11:00:00" d="2021-07-20 12:00:00"><n u="Neobjasněná akta NASA">Neobjasněná akta NASA II (3)</n><t>D</t>    <k>Smrtící zbraně
Pořad se vrací s dalšími záhadnými setkáními, nezvyklými objevy a podivnými pozorováními, o která se podělí nejlepší a nejchytřejší odborníci z NASA</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-20 12:00:00" d="2021-07-20 13:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XVII (11)</n><t>D</t>    <k>79% Koza hrdinka
Don Wildman se zaměří na kozu, která bojovala v 1. světové válce. Dále zkoumá spor mezi dvěma prominentními newyorskými rodinami a vražedný</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-20 13:00:00" d="2021-07-20 14:00:00"><n u="Mistři dřevěných staveb">Mistři dřevěných staveb III (8)</n><t>D</t>    <k>Renovace školní budovy o jedné místnosti
Mark a jeho tým renovují vzácnou školní budovu o jedné místnosti plnou historie. Na vrakovišti budova znovu ožije</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-20 14:00:00" d="2021-07-20 15:00:00"><n u="Mistři dřevěných staveb">Mistři dřevěných staveb III (9)</n><t>D</t>    <k>Srub v Rocky Mountain
Tým převáží srub v apalačském stylu do Colorada. Na ranči v Canyon of the Ancients objeví kamenné pozůstatky starobylých indiánů Pueblanů</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-20 15:00:00" d="2021-07-20 16:00:00"><n u="Na pokraji Aljašky">Na pokraji Aljašky I (7)</n><t>D</t>    <k>McCarthy povstává
V aljašské divočině se ukrývá nejdrsnější americké město: McCarthy. 42 duší, které zde statečně žijí, musí čelit přírodním živlům</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-20 16:00:00" d="2021-07-20 17:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XIII (2)</n><t>D</t>    <k>79% Amorova kulka, Muž, který oklamal Houdiniho a Šnečí telegraf
Milovník historie Don Wildman představuje mimořádné památky a hrozivé artefakty</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-20 17:00:00" d="2021-07-20 18:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XVII (12)</n><t>D</t>    <k>79% Zimní válka
Don Wildman zkoumá mazaný trik, který pomohl vyhrát válku, hrozivou výpravu napříč Antarktidou a neskutečný vynález, který si lidstvo zamilovalo. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-20 18:00:00" d="2021-07-20 19:00:00"><n u="Pátrání po yettim">Pátrání po yettim II (30)</n><t>D</t>    <k>39% Yetti přátelský duch
Připojte se ke čtyřem excentrickým, ale vášnivým vyšetřovatelům, kteří se s pevným odhodláním vydali hledat stvoření známé</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-20 19:00:00" d="2021-07-20 20:00:00"><n u="Neobjasněná akta NASA">Neobjasněná akta NASA II (4)</n><t>D</t>    <k>65% Thorovo kladivo
Co jsou zač ty záhadné stopy na povrchu měsíce poblíž místa přistání Apolla? Znamená podivný předmět ve vesmíru zkázu pro posádku raketoplánu?</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-20 20:00:00" d="2021-07-20 21:00:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma III (1)</n><t>D</t>    <k>82% Plummerovo zlato
Josh se vydá hledat ztracené bohatství proslulého šerifa z Montany. Během pátrání vyhodí do vzduchu důl, který byl zavřen déle než jedno století. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-20 21:00:00" d="2021-07-20 22:00:00"><n u="Horské příšery">Horské příšery IV (7)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Král kojotů
Tým AIMS je šokován, když zjistí, že po krajině okresu Cherokee v Severní Karolíně se pohybuje obrovský pes. Co je to za bestii? [12-AT]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-20 22:00:00" d="2021-07-20 23:00:00"><n u="Pátrání po monstrech">Pátrání po monstrech I (8)</n><t>D</t>    <k>Čupakabra
Odborníci zkoumají nové důkazy, který by mohly dokázat existenci legendárního netvora čupakabry živícího se krví a to, že se vyskytuje ve dvou podobách. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-20 23:00:00" d="2021-07-21 00:00:00"><n u="Paranormální jevy s Nickem Groffem">Paranormální jevy s Nickem Groffem II (7)</n><t>D</t>    <k>Dům v Bellaire
Tým je v Ohiu, kde pomáhá jedné matce zjistit zdroj temné energie, která nutí její rodinu odejít z domu. Objeví zde hrůzné důkazy</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-21 00:00:00" d="2021-07-21 01:00:00"><n u="Paranormální naléhavé případy">Paranormální naléhavé případy I (3)</n><t>D</t>    <k>Chtěl svobodu
Záchranáři cítí přítomnost zlého ducha v domě staré ženy. Policista pomáhá muži, který věří, že ho sleduje yetti. [12-GA]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-21 01:00:00" d="2021-07-21 02:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XII (13)</n><t>D</t>    <k>79% Expedice na severní pól, flotila ledovců a ledový muž z Minnesoty
Milovník historie Don Wildman představuje mimořádné památky a hrozivé artefakty</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-21 02:00:00" d="2021-07-21 03:00:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma II (18)</n><t>D</t>    <k>82% Ztracený španělský poklad nalezen
Josh Gates vyráží na pobřeží Floridy a Kuby, kde bude pátrat po pokladu španělských lodí potopených v roce 1715. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-21 03:00:00" d="2021-07-21 04:00:00"><n u="Aljašské nestvůry">Aljašské nestvůry II (1)</n><t>D</t>    <k>Bigfoot z Toku: Yukonský kvíleč
Dvoučlenný tým Midnight Sons z Aljašky zamíří do komunity plné psů u aljašského města Tok, aby odhalil bigfoota, který</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2021-07-21 04:00:00" d="2021-07-21 05:00:00"><n u="Aljašské nestvůry">Aljašské nestvůry II (2)</n><t>D</t>    <k>Bigfoot z polárního kruhu: Sibiřský obr
Tým zamíří do aljašského Coldfootu, aby chytil bigfoota pojmenovaného Sibiřský obr, který je v Rusku údajně</k>  </p>
</a>
