<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="28" t="2020-05-16 04:21:11"><p id_tv="104" o="2020-05-23 05:20:00" d="2020-05-23 06:00:00"><n>První průzkumníci</n><t>D</t>    <k>Don Wildman se zaměří na ztracené starověké město, závod okolo světa v rekordním čase a výpravu na sněžném skútru na severní pól. [6-AT]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-23 06:00:00" d="2020-05-23 06:50:00"><n u="Kód divočiny">Kód divočiny I (4)</n><t>D</t>    <k>Aztéci v Americe
Bratři putují sněhem i neúprosným terénem a hledají legendární poklad Aztéků. Co se podle legendy skrývá v pohoří Utahu?</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-23 06:50:00" d="2020-05-23 07:40:00"><n u="Kód divočiny">Kód divočiny I (5)</n><t>D</t>    <k>Kam zmizeli obři?
Chris a Casey Keefer v Ekvádoru pátrají po kmenu obrů. Prodírají se hustou džunglí a hledají stopy, které by je zavedly ke ztracené civilizaci</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-23 07:40:00" d="2020-05-23 08:35:00"><n u="Kód divočiny">Kód divočiny I (6)</n><t>D</t>    <k>Prokleté El Dorado
Casey a Chris vyráží do El Dorada. Stopy, které zanechal Percy Fawcett, je zavedou hluboko do Amazonie, kde budou toto ztracené Zlaté město hledat</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-23 08:35:00" d="2020-05-23 09:25:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma III (3)</n><t>D</t>    <k>Zmizelá říše
Josh Gates cestuje do Řecka, aby zjistil, proč vymřela mocná mínojská civilizace doby bronzové. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-23 09:25:00" d="2020-05-23 10:20:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma III (4)</n><t>D</t>    <k>Ztracená osada Roanoke
Josh Gates se připojí k nejvýznamnějším archeologům, kteří vyšetřují první případ nezvěstných osob v USA - záhadu ztracených</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-23 10:20:00" d="2020-05-23 11:10:00"><n u="Kódy a spiknutí">Kódy a spiknutí I (1)</n><t>D</t>    <k>Svobodní zednáři
Většina zakládajících otců USA a 14 prezidentů byli svobodní zednáři. Někeří lidé tvrdí, že Washington DC je postaven na kódu zednářů</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-23 11:10:00" d="2020-05-23 12:05:00"><n u="Kódy a spiknutí">Kódy a spiknutí I (2)</n><t>D</t>    <k>72% Nevěstince
Odhalte pravdu o nejtajnějších institucích moderní společnosti. Nevěstince mají slavné mecenáše a spojení s vládními organizacemi a dokonce i s církvemi. [6-GA]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-23 12:05:00" d="2020-05-23 13:00:00"><n u="Kódy a spiknutí">Kódy a spiknutí I (3)</n><t>D</t>    <k>72% Bunkry
Objevte pravdu o amerických tajných bunkrech od malých sklípků po utajená vládní mini-města. Podzemní bunkry odnepaměti hrají roli v plánech</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-23 13:00:00" d="2020-05-23 13:55:00"><n u="Kódy a spiknutí">Kódy a spiknutí I (4)</n><t>D</t>    <k>Alcatraz
Prozkoumejte spiknutí, díky kterému z věznice Alcatraz uprchli tři vězni, a objevte pozůstatky záhadné vojenské základny spojované s Abrahamem Lincolnem. [6-GA]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-23 13:55:00" d="2020-05-23 14:45:00"><n u="Kódy a spiknutí">Kódy a spiknutí I (5)</n><t>D</t>    <k>Utajené UFO
Odhalte pravdu o utajeném UFO. Havaroval v Novém Mexiku nacistický létající talíř? Žijí v oblasti 51 mimozemšťané? Nebo jsou to jenom řeči</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-23 14:45:00" d="2020-05-23 15:40:00"><n u="Kódy a spiknutí">Kódy a spiknutí III (1)</n><t>D</t>    <k>72% Zlato
Zlato je jedním z nejcennějších pokladů na Zemi. Lidé odpradávna vynakládají maximální úsilí, aby ho získali. Kde jsou dnešní největší zásoby zlata</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-23 15:40:00" d="2020-05-23 16:35:00"><n u="Kódy a spiknutí">Kódy a spiknutí III (4)</n><t>D</t>    <k>72% Pearl Harbor
7. prosince 1941 je nechvalně proslulý den, který navždy změnil Ameriku. Šlo však skutečně o nečekaný útok? Co o tomto útoku dopředu věděl</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-23 16:35:00" d="2020-05-23 17:30:00"><n u="Kódy a spiknutí">Kódy a spiknutí I (6)</n><t>D</t>    <k>72% Motorkáři mimo zákon
Motorkáři mimo zákon se často sdružují v tajných spolcích. Jsou to mezinárodní zločinecké organizace, nebo kluby pro lidi, kteří</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-23 17:30:00" d="2020-05-23 18:25:00"><n u="Muž, žena a divočina">Muž, žena a divočina II (4)</n><t>D</t>    <k>68% Lesní požár v Lousianě
Myke a Ruth uvíznou v hořící zalesněné, řídce osídlené oblasti Louisiany. Musí se vyhnout padajícím stromům, pokusit se zhotovit</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-23 18:25:00" d="2020-05-23 19:20:00"><n u="Zlatokopové Aljašky">Zlatokopové Aljašky I (4)</n><t>D</t>    <k>Máma to ví nejlíp
V dole Gold Run se rozpoutá bitva o moc mezi SJ a Johnem ohledně míst k těžení. Blíží se konec sezony. Podaří se jim tento problém vyřešit?</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-23 19:20:00" d="2020-05-23 20:15:00"><n u="Kódy a spiknutí">Kódy a spiknutí I (1)</n><t>D</t>    <k>Svobodní zednáři
Většina zakládajících otců USA a 14 prezidentů byli svobodní zednáři. Někeří lidé tvrdí, že Washington DC je postaven na kódu zednářů</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-23 20:15:00" d="2020-05-23 21:10:00"><n u="Jak pára nad hrncem">Jak pára nad hrncem I (5)</n><t>D</t>    <k>5. díl
Vyšetřovatelé, vědci a odborníci používají špičkovou technologii k rozluštění nevysvětlitelných záhad a vyřešení šokujících a nejznámějších zmizení v naší historii. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-23 21:10:00" d="2020-05-23 22:05:00"><n u="Neobjasněné případy">Neobjasněné případy I (1)</n><t>D</t>    <k>Valentich &amp; modroocí psi z Texasu
V Texasu útočí na dobytek bezsrstí, hrbatí psi s modrýma očima. Odkud se vzali? Proč na Sicílii najednou v domácnostech</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-23 22:05:00" d="2020-05-23 23:00:00"><n u="Laboratoř duchů">Laboratoř duchů II (7)</n><t>D</t>    <k>Zábavní park smrti
Tým zavítal do Lake Shawnee Fun Park opuštěného zábavního parku s vražednou minulostí. Potom navštíví dům v Západní Virginii</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-23 23:00:00" d="2020-05-23 23:55:00"><n u="Laboratoř duchů">Laboratoř duchů II (8)</n><t>D</t>    <k>Posmrtný život ve vězení
Tým navštíví věznici v Západní Virginii, kde prý přebývají duchové z brutální minulosti. Dále zajedou do Ohia, kde se jednomu</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-23 23:55:00" d="2020-05-24 00:50:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XV (9)</n><t>D</t>    <k>79% Požár v trupu a další
Milovník historie Don Wildman představuje mimořádné památky a hrozivé artefakty. Každý v sobě ukrývá neuvěřitelný příběh a tajemství</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-24 00:50:00" d="2020-05-24 01:35:00"><n u="Krotitelé duchů">Krotitelé duchů II (1)</n><t>D</t>    <k>Panství Thornhaven
Krotitelé duchů jsou v Indianě, kde vyšetřují paranormální jevy nahlášené v historickém panství Thornhaven. Způsobuje je oběť vraždy</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-24 01:35:00" d="2020-05-24 02:20:00"><n u="Neobjasněné případy">Neobjasněné případy I (8)</n><t>D</t>    <k>Yetti
Existuje vysvětlení pro tragickou brutální smrt devíti mladých ruských dobrodruhů v Uralských horách v roce 1959? Spatřili lidé po 50 letech</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-24 02:20:00" d="2020-05-24 03:05:00"><n u="Paranormální naléhavé případy">Paranormální naléhavé případy I (7)</n><t>D</t>    <k>Vyděšeni k smrti
Dva policisté stojí u zrodu hrůzné legendy. Hlídkující policista čelí duchovi vojáka z občanské války a piloti helikoptéry se pokusí</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-24 03:05:00" d="2020-05-24 03:50:00"><n u="Paranormální naléhavé případy">Paranormální naléhavé případy I (8)</n><t>D</t>    <k>Co když má políčeno na nás?
Šéf policie musí zachránit komunitu od hrozivé bytosti. Zástupce šerifa se postaví zapomenutému duchovi ve starém vězení. [12-AT]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-24 03:50:00" d="2020-05-24 04:35:00"><n u="Sami s duchy">Sami s duchy II (1)</n><t>D</t>    <k>Dům Olivera
Nick a Katrina míří do Massachusetts vyšetřit tragickou minulost jednoho koloniálního panství. Pro Nicka má však tato paranormální aktivita</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-05-24 04:35:00" d="2020-05-24 05:20:00"><n u="Ústav duchů">Ústav duchů II (1)</n><t>D</t>    <k>Ústav Rolling Hills
Tentokrát se tým pronásledovatelů duchů Tennessee Wraith Chasers pohybuje v nejhorších místech severovýchodu, v ústavu Rolling Hills. [12-AT]</k>  </p>
</a>
