<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Luis And The Aliens</n><b>Luis and the Aliens</b><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad_booklet/600/4/44328364ee12784e5e2c82004e8b975b.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/d/d37e95e729bf920104dc830a6e3b49fa.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/8/818b8435918a924c1a725e0377b526b3.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/b/b3bf59ad538bfb5516c7856be8fa3ec9.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/2/25d31bb8098c515c3cbce34f6746fc8e.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/2/269c77c90a45a23089ac59bd71725307.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/7/75a3313442bf6adbfbb53abb49ded310.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/0/0a4559d3ab04d12519b23184a47c8340.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/0/02a76277b929494c5dbf30a717cd2aed.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad_booklet/250/4/44328364ee12784e5e2c82004e8b975b.jpg</o><s o="2019-08-19 16:05:00" d="2019-08-19 17:35:00" n="Sky Movies Family HD" id_tv="1046"></s><p><d>Planetu Zemi čeká invaze animované kosmické legrace. Pokud jste si mysleli, že ve vesmíru je život, měli jste samozřejmě pravdu. Na dohled modré planety krouží obrovský mezihvězdný křižník plný mimozemšťanů všemožných tvarů, velikostí a se zcela nahodilým počtem očí, uší nebo rukou. Tři ufonští kamarádi si na něm naladí vysílání teleshoppingu a okamžitě se zamilují do speciální, bezkonkurenčně nejlepší masážní matrace za tu nejlepší cenu. Je báječná a musejí ji mít. Rozhodnou se, že si ji pořídí a potají se k nám vydají v létajícím talíři. Jsou to ale ťulpasové, dělají blbosti a místo hladkého přistání ztroskotají.
Luis je pozemský kluk, trochu samotář a díky tátovi v mimozemskou inteligenci vždycky věřil. Teď řeší hrozbu toho, že bude muset z domova na internát, když z okna uvidí létající talíř. Podivně kličkuje, dělá výkruty a nakonec to napálí do stromu kousek od jeho domu. Potkává bláznivou trojku ufonů a hned je mu jasné, že s nima bude zábava. Jeden se tváří jako velitel, ale myslí jen pár minut dopředu, druhý vyhrožuje, že všechny okolo promění, i když to neumí, a třetí je poživačný milovník života a žen z jakékoliv galaxie. A všichni se umí proměnit, v co chtějí. 
Potrhlí ufoni Mog, Nag a Wabo se s člověčím klukem Luisem dají dohromady a společně rozjedou velkolepé dobrodružství galaktických rozměrů. Potřebují získat vysněnou matraci, poradit si s ředitelkou internátní školy, zkusit nezanechat za sebou úplnou paseku a taky se nějak musí dostat ze Země. A všechny nakonec čeká velké překvapení. 
Příšerky z vesmíru by dostaly do úzkých i muže v černém a k tomu si zvládají udělat legraci ze všech možných sci-fi filmů a příběhů a představ o mimozemských civilizacích. Mimo jiné konečně odhalí, co se skrývá za tajuplnými kruhy v obilí, které se vyskytují po celém světě.</d></p><i><st><tt>animovaný</tt>
</st><t>Film</t><l></l><z>Německo, Lucembursko, Dánsko</z><r>2018</r><d>90</d><w>http://www.sms.cz/film/priserky-z-vesmiru</w></i><v popis="trailer #1"><vv url="http://www.sms.cz/kategorie/365dni/video_data_mp4/9b9/9b9fde5e26fb141a1aba93c396571388/m_5b2268df40ed2.mp4" popis="SD" w="480" /></v><h c="130">5.9</h><x></x></a>
