<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Holiday Inn</n><b>Holiday Inn</b><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad_booklet/600/c/c25f6f463873a7239985ac97516fe3cc.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad_booklet/250/c/c25f6f463873a7239985ac97516fe3cc.jpg</o><s o="2021-07-13 05:05:00" d="2021-07-13 07:00:00" n="Sky Movies Greats HD" id_tv="1047"></s><p><d>Na silvestra v New Yorku zábavné tri zpěvák Jim Hardy, tanečník Ted Hanover a zpěvačka a tanečnice Lila Dixonová, se rozdělí, když se Lila rozhodne vzít si Teda a pokračovat ve vystupování místo toho, aby si vzala snoubence Jima, který plánuje skončit s vystupováním a rozjet farmu. Po roce boje s farmařením v Connecticutu a několika týdnech zotavování se v sanatoriu se Jim rozhodne k méně vyčerpávající práci a otevře si Holiday Inn, venkovský hotel, který nabízí živou zábavu a je otevřen jen ve svátky. Jako způsob, jak zastavit Lindu Masonovou, ambiciózní umělkyni, která prodává květiny, která ho otravuje, ji Tedův agent Danny Reed pošle do Connecticutu na konkurz k Jimovi. Ti dva se přitahují a Jim jí nabídne práci. Na silvestra pustí Lila Teda k vodě, aby si mohla vzít texasského milionáře a Ted cestuje do Holiday Inn,, aby utopil svůj žal. Dorazí opilý, ale okamžitě vyzve Lindu k tanci. Místní si myslí, že je Tedovou novou taneční partnerkou a tleskají, když Ted spadne v opilé náladě. Ráno si Ted na Lindu moc nepamatuje, ale rozhodne se najít ji a udělat z ní svou novou taneční partnerku. Jim dělá vše, co umí, aby překazil Tedův plán, protože se do lindy zamiloval. I když Linda na Lincolnův den v hotelu vystupuje, Ted ji nepozná, protože ji Jim přemluví, aby si vzala černý make-up na své číslo. Ted ji najde na Valentýna a trvá na tom, aby společně vystupovali na Washingtonův den. Ted nemilosrdně Lindu pronásleduje, aby ji odehnal od Jima, a zůstává v hotelu několik dalších svátků. Když Jim zaslechne, že Ted přivedl dva hollywoodské producenty, aby se podívali na show na Čtvrtého července, tajně požádá svého řidiče Guse, který má vyzvednout Lindu na nádraží, aby zajistil, že nedojede včas na show a pak pozve Lilu, která se nakonec nevdala, aby vystupovala. Gus sjede s autem do jezírka, a když si Linda na cestě stopne auto, vezme ji Lila. Protože neví, kdo Linda je, Lila jí poví svůj příběh a pod záminkou zkratky jí Linda navede do jezírka také. Obě ženy se dostaví na představení pozdě, ale producenti navrhnou koupit nápad Holiday Inn a použít ho jako základ k muzikálu. Protože si Jim získal nenávist všech svých přátel podvodem, Jim neochotně souhlasí, ale trvá na tom, že zůstane v Connecticutu a napíše hudbu, zatímco Ted s Lindou půjdou do Hollywoodu. Na Den Díkuvzdání, když osamělý a skleslý Jim čte, že se Ted s Lindou zasnoubili, jeho starající se domácí, Mamie, ho přesvědčí, aby se nevzdával a upřímně šel za Lindou. Jim dorazí do Hollywoodu na silvestra, těsně před jejich svatbou. I přes Tedovu a Dannyho snahu se dokáže vetřít do zvukařské místnosti, která byla vybavena jako Holiday Inn, a když Linda zpívá &quot;White Christmas&quot;, první písničku, kterou zpívali společně, Jim zpívá společně s ní a ti dva se šťastně shledají. Nakonec, na silvestra, dva páry, Jim s Lindou a Ted s Lilou, společně účinkují v Holiday Inn.</d></p><i><st><tt>drama</tt>
<tt>hudební</tt>
<tt>komedie</tt>
<tt>romantický</tt>
</st><t>Film</t><l><o t="r"><j url="https://www.sms.cz/osoba/mark-sandrich">Mark Sandrich</j></o><o t="s"><j url="https://www.sms.cz/osoba/irving-berlin">Irving Berlin</j><j url="https://www.sms.cz/osoba/elmer-rice">Elmer Rice</j><j url="https://www.sms.cz/osoba/claude-binyon">Claude Binyon</j><j url="https://www.sms.cz/osoba/ben-holmes">Ben Holmes</j></o><o t="m"><j url="https://www.sms.cz/osoba/robert-emmett-dolan">Robert Emmett Dolan</j></o><o t="k"><j url="https://www.sms.cz/osoba/david-abel">David Abel</j></o><o t="p"><j url="https://www.sms.cz/osoba/mark-sandrich">Mark Sandrich</j></o><o t="h"><j url="https://www.sms.cz/osoba/bing-crosby" role="Jim Hardy">Bing Crosby</j><j url="https://www.sms.cz/osoba/fred-astaire" role="Ted Hanover">Fred Astaire</j><j url="https://www.sms.cz/osoba/marjorie-reynolds" role="Linda Masonová">Marjorie Reynolds</j><j url="https://www.sms.cz/osoba/virginia-dale" role="Lila Dixonová">Virginia Dale</j><j url="https://www.sms.cz/osoba/walter-abel" role="Danny Reed">Walter Abel</j><j url="https://www.sms.cz/osoba/louise-beaversova" role="Mamie">Louise Beaversová</j><j url="https://www.sms.cz/osoba/irving-bacon" role="Gus">Irving Bacon</j><j url="https://www.sms.cz/osoba/marek-windheim" role="František">Marek Windheim</j><j role="Dunbar">James Bell</j><j url="https://www.sms.cz/osoba/john-gallaudet" role="Parker">John Gallaudet</j><j url="https://www.sms.cz/osoba/shelby-bacon" role="Vanderbilt">Shelby Bacon</j><j url="https://www.sms.cz/osoba/joan-arnold" role="Daphne">Joan Arnold</j><j url="https://www.sms.cz/osoba/edward-arnold-jr" role="druhý tanečník">Edward Arnold Jr.</j><j url="https://www.sms.cz/osoba/harry-barris" role="vůdce orchestru v nočním klubu">Harry Barris</j><j url="https://www.sms.cz/osoba/leon-belasco" role="majitel květinářství">Leon Belasco</j><j url="https://www.sms.cz/osoba/brooks-benedict" role="taneční komparz">Brooks Benedict</j><j url="https://www.sms.cz/osoba/irving-berlin" role="vedoucí květinářství">Irving Berlin</j><j url="https://www.sms.cz/osoba/karin-boothova" role="dívka">Karin Boothová</j><j url="https://www.sms.cz/osoba/ralph-brooks" role="taneční komparz">Ralph Brooks</j><j url="https://www.sms.cz/osoba/william-cabanne" role="chlapec">William Cabanne</j></o></l><z>USA</z><r>1942</r><d>100</d><w>https://www.sms.cz/film/svatecni-hospoda</w></i><v popis="trailer #1" delka="02:14"><vv url="https://www.sms.cz/kategorie/365dni/video_data_mp4/f87/f8766e5ebfd8ef6bbf676f758c5275e1/m_494759590e03a_480.mp4" popis="SD" w="480" /></v><h c="648">7.4</h><x></x></a>
