<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="25" t="2020-04-15 04:10:14"><p id_tv="106" o="2020-04-22 05:07:00" d="2020-04-22 06:00:00"><n u="Namibie - útočiště obrů">Namibie - útočiště obrů (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2017 Pytláctví se v Namibii stálé rozmáhá, ale vládní experti, biologové i vědci spojili své síly, aby tuto vlnu destrukce zastavili</k>  </p>
<p id_tv="106" o="2020-04-22 06:00:00" d="2020-04-22 06:30:00"><n u="Jedinečná zvířata - výběr">Jedinečná zvířata - výběr I (7)</n><t>D</t>    <k>Nosorožci a sovy
USA 2017 Sovy mají tak dokonalé uši, že mohou poznat i fakt, zda je myš březí. Nosorožci mají kůži, která potí krev</k>  </p>
<p id_tv="106" o="2020-04-22 06:30:00" d="2020-04-22 06:53:00"><n u="Jedinečná zvířata - výběr">Jedinečná zvířata - výběr I (8)</n><t>D</t>    <k>Kočky a žáby
USA 2017 Žáby by mohly být klíčem k lidské nesmrtelnosti. Kočičí předení by zase mohlo pomoci udržet astronauty ve vesmíru naživu</k>  </p>
<p id_tv="106" o="2020-04-22 06:53:00" d="2020-04-22 07:43:00"><n u="Záhadná gorila">Záhadná gorila (1)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>USA 2009 V lesích severního Konga se více než 100 000 goril nížinných podařilo vyhýbat kontaktu s lidmi. A to, co skrývají, je neuvěřitelné. Tyto gorily</k>  </p>
<p id_tv="106" o="2020-04-22 07:43:00" d="2020-04-22 09:16:00"><n u="Tajemství ZOO">Tajemství ZOO I (2)</n><t>D</t>    <k>Nosorožčátko
USA 2018 Ultrazvuk nosorožce ukazuje překvapivé výsledky a doktorka Priya zasahuje, když ošetření nemocné perličky spustí neobvyklé chování</k>  </p>
<p id_tv="106" o="2020-04-22 09:16:00" d="2020-04-22 10:02:00"><n u="Fotoarcha">Fotoarcha I (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2016 Přidejte se k Joelovi Sartoremu, který míří na Madagaskar a Florida Keys, aby zde vyfotografoval krásná, ale ohrožená zvířata</k>  </p>
<p id_tv="106" o="2020-04-22 10:02:00" d="2020-04-22 10:48:00"><n u="Fotoarcha">Fotoarcha I (2)</n><t>D</t>    <k>USA 2016 Vydejte se s Joelem do Španělska, kde bude fotit rysa pardálového a do Číny, kde se zaměří na vzácné kožnatky</k>  </p>
<p id_tv="106" o="2020-04-22 10:48:00" d="2020-04-22 11:35:00"><n u="Fotoarcha">Fotoarcha I (3)</n><t>D</t>    <k>USA 2016 Joel přidá do své sbírky další hmyz a zaměří se na větší zvířata v Budapešti a Dvoře Králové. Na Novém Zélandu pomáhá při záchraně vejce vzácného kiwi</k>  </p>
<p id_tv="106" o="2020-04-22 11:35:00" d="2020-04-22 13:11:00"><n u="Po Okavangu">Po Okavangu (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2018 Povodí Okavanga je zdrojem vody pro zhruba milion lidí, největší populaci slonů afrických, lvy, gepardy a stovky druhů ptáků. Ovšem člověk</k>  </p>
<p id_tv="106" o="2020-04-22 13:11:00" d="2020-04-22 13:58:00"><n u="Bojovníci na vlnách">Bojovníci na vlnách I (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2017 Tito vynálezci a dobrodruzi dělají vše pro to, aby zachránili oceány, navzdory klimatickým změnám, znečištění a nadměrnému rybolovu</k>  </p>
<p id_tv="106" o="2020-04-22 13:58:00" d="2020-04-22 14:47:00"><n u="Podmořské poklady Ameriky">Podmořské poklady Ameriky (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2017 Oceánoložka Sylvia Earlová, fotograf Brian Skerry a spisovatel Max Kennedy se snaží ochránit přirozené podmořské prostředí</k>  </p>
<p id_tv="106" o="2020-04-22 14:47:00" d="2020-04-22 15:34:00"><n u="Zachraňme ostrovní ráj">Zachraňme ostrovní ráj I (1)</n><t>D</t>    <k>Nizozemsko 2017 Indonésie, Malajsie a Nová Guinea mají bohatou přírodu. Proč je tomu tak? Sledujte s námi příběh těchto ostrovů od jejich žhavého zrození</k>  </p>
<p id_tv="106" o="2020-04-22 15:34:00" d="2020-04-22 17:11:00"><n u="Nehostinná planeta - výběr">Nehostinná planeta - výběr I (1)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Na dně i na vrcholu
USA 2019 Zadržte dech. Živočichové žijící v hlubinách oceánů nebo naopak na vrcholcích hor jsou zvyklí na nelítostný tlak, nedostatek</k>  </p>
<p id_tv="106" o="2020-04-22 17:11:00" d="2020-04-22 18:47:00"><n u="Nehostinná planeta - výběr">Nehostinná planeta - výběr I (2)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Temné srdce Země
USA 2019 Stepi a džungle jsou domovem těch nejúžasnějších tvorů planety, jejichž bitvy o přežití však dokazují, že je toto krásné</k>  </p>
<p id_tv="106" o="2020-04-22 18:47:00" d="2020-04-22 20:24:00"><n u="Nehostinná planeta - výběr">Nehostinná planeta - výběr I (3)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Oheň a led
USA 2019 Pouště a póly jsou po své širé ploše vystaveny vrtochům slunce. Pro místní zvířata zvyklá na mučivé mrazy či trýznivá horka</k>  </p>
<p id_tv="106" o="2020-04-22 20:24:00" d="2020-04-22 21:15:00"><n u="Fotoarcha - výběr">Fotoarcha - výběr (1)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Fotoarcha
USA 2020 Joel Sartore dokumentuje všechny živočišné druhy žijící v zoologických zahradách a rezervacích. Sílu fotografie využívá ke vzdělávání a záchraně zvířat</k>  </p>
<p id_tv="106" o="2020-04-22 21:15:00" d="2020-04-22 22:07:00"><n u="Okavango - řeka snů: Cesty bohů">Okavango - řeka snů: Cesty bohů (1)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>JAR 2019 Ve čtvrtém pokračování dokumentárního cyklu o Okavangu se podíváme do zákulisí natáčení. Jaké dramatické události a úsilí tvůrců stály za vznikem úchvatných záběrů?</k>  </p>
<p id_tv="106" o="2020-04-22 22:07:00" d="2020-04-22 22:54:00"><n u="Divoké Kongo">Divoké Kongo (1)</n><t>D</t>    <k>Německo 2017 Kongo je mohutnější a nebezpečnější než jakákoliv jiná řeka, přesto je útočištěm a domovem některých nejkrásnějších stvoření na světě</k>  </p>
<p id_tv="106" o="2020-04-22 22:54:00" d="2020-04-23 00:31:00"><n u="Po Okavangu">Po Okavangu (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2018 Povodí Okavanga je zdrojem vody pro zhruba milion lidí, největší populaci slonů afrických, lvy, gepardy a stovky druhů ptáků. Ovšem člověk</k>  </p>
<p id_tv="106" o="2020-04-23 00:31:00" d="2020-04-23 01:18:00"><n u="Divoká Kostarika">Divoká Kostarika (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2014 Navzdory neustálému nebezpečí žije na Kostarice řada zvířat, která využívají hojnosti, jež jim poskytuje zdejší pevnina i moře</k>  </p>
<p id_tv="106" o="2020-04-23 01:18:00" d="2020-04-23 02:05:00"><n u="Divoké ráje Indie">Divoké ráje Indie (1)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2017 Indie je obrovská země plná protikladů, jejíž hranice zahrnují spalující pouště, bujné lesy i vysoké zasněžené hory</k>  </p>
<p id_tv="106" o="2020-04-23 02:05:00" d="2020-04-23 02:52:00"><n u="Bojovníci na vlnách">Bojovníci na vlnách I (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2017 Tito vynálezci a dobrodruzi dělají vše pro to, aby zachránili oceány, navzdory klimatickým změnám, znečištění a nadměrnému rybolovu</k>  </p>
<p id_tv="106" o="2020-04-23 02:52:00" d="2020-04-23 03:41:00"><n u="Podmořské poklady Ameriky">Podmořské poklady Ameriky (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2017 Oceánoložka Sylvia Earlová, fotograf Brian Skerry a spisovatel Max Kennedy se snaží ochránit přirozené podmořské prostředí</k>  </p>
<p id_tv="106" o="2020-04-23 03:41:00" d="2020-04-23 04:31:00"><n u="Nevlídná planeta">Nevlídná planeta I (4)</n><t>D</t>    <k>Pouště
Velká Británie 2019 Pouště, nejžhavější místa naší planety, jsou čím dál teplejší, sušší a rozsáhlejší. Ve spalujících podmínkách stále</k>  </p>
<p id_tv="106" o="2020-04-23 04:31:00" d="2020-04-23 05:21:00"><n u="Nevlídná planeta">Nevlídná planeta I (1)</n><t>D</t>    <k>Džungle
Velká Británie 2019 Dostatek vody, teplo a světlo činí z džunglí nejrozmanitější přírodní prostředí na Zemi. Ovšem pozor! I v ráji je třeba</k>  </p>
</a>
