<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="22" t="2019-07-11 00:20:22"><p id_tv="1093" o="2019-07-15 06:30:00" d="2019-07-15 08:30:00"><n>Eibar-Alavés -</n>    <k>Duelo vasco en Ipurua en la undécima jornada. El Eibar solo ha sumado 4 de los últimos 15 puntos en liza y se está mostrando irregular en casa</k>  </p>
<p id_tv="1093" o="2019-07-15 08:30:00" d="2019-07-15 09:00:00"><n>LaLiga The Best Moments -</n>    <k>Los mejores momentos, los más brillantes, espectaculares o divertidos de LaLiga. Todos forman parte de este espacio que desgrana la excelencia</k>  </p>
<p id_tv="1093" o="2019-07-15 09:00:00" d="2019-07-15 11:00:00"><n>Alavés-Villarreal -</n>    <k>La campana del Alavés está siendo digna de elogio. Los vitorianos flirtean con la cabeza de la tabla de la mano de Abelardo. El Villarreal, en cambio</k>  </p>
<p id_tv="1093" o="2019-07-15 11:00:00" d="2019-07-15 12:00:00"><n>El campeón de LaLiga -</n>    <k>El Barcelona se ha proclamado campeón de LaLiga con autoridad. El conjunto dirigido por Ernesto Valverde dominó el campeonato con autoridad y solo cosechó</k>  </p>
<p id_tv="1093" o="2019-07-15 12:00:00" d="2019-07-15 14:00:00"><n>Barcelona-Villarreal -</n>    <k>El Barcelona debe volver a ganar un partido liguero tras dos jornadas en las que solo ha sumado un punto. Enfrente, un Villarreal que llega</k>  </p>
<p id_tv="1093" o="2019-07-15 14:00:00" d="2019-07-15 14:30:00"><n>LaLiga Cities -</n>    <k>Espacio que presenta las ciudades de los equipos que disputan LaLiga Santander</k>  </p>
<p id_tv="1093" o="2019-07-15 14:30:00" d="2019-07-15 15:00:00"><n>El Pichichi de LaLiga -</n>    <k>Leo Messi ha vuelto a proclamarse máximo anotador de LaLiga. Con 36 goles, el ariete azulgrana ha ayudado en buena medida a que el Barcelona se proclame</k>  </p>
<p id_tv="1093" o="2019-07-15 15:00:00" d="2019-07-15 17:00:00"><n>Betis-Celta -</n>    <k>Betis y Celta están separados por solo un punto en la clasificación, con ventaja para los gallegos. Quique Setién confía en la presión del Benito</k>  </p>
<p id_tv="1093" o="2019-07-15 17:00:00" d="2019-07-15 17:30:00"><n>Los archivos de LaLiga -</n>    <k>Programa que busca rescatar historias, jugadores y temporadas míticas del pasado en el fútbol espanol</k>  </p>
<p id_tv="1093" o="2019-07-15 17:30:00" d="2019-07-15 18:30:00"><n>Resumen LaLiga -</n>    <k>Las mejores imágenes de la temporada 18/19 de LaLiga Santander. En este espacio se explica, mes a mes, lo más destacado de cada jornada y se echa la vista</k>  </p>
<p id_tv="1093" o="2019-07-15 18:30:00" d="2019-07-15 19:00:00"><n>Especiales LaLiga -</n>    <k>Reportajes sobre la actualidad de LaLiga Santander del fútbol espanol</k>  </p>
<p id_tv="1093" o="2019-07-15 19:00:00" d="2019-07-15 20:00:00"><n>Resumen LaLiga -</n>    <k>Un compendio que resume lo mejor de la Primera División del fútbol espanol. Los goles y las imágenes más espectaculares de LaLiga Santander centran</k>  </p>
<p id_tv="1093" o="2019-07-15 20:00:00" d="2019-07-15 22:00:00"><n>Celta-Eibar -</n>    <k>Tan solo un punto separa en la clasificación a Celta y Eibar, con ventaja para los armeros. Todas la miradas de Balaídos apuntan al banquillo:</k>  </p>
<p id_tv="1093" o="2019-07-15 22:00:00" d="2019-07-16 00:00:00"><n>Espanyol-Girona -</n>    <k>Duelo catalán en el RCDE Stadium. El Espanyol pretende mantener su racha inmaculada en Cornella, donde no ha cedido un solo punto; el Girona, no romper</k>  </p>
<p id_tv="1093" o="2019-07-16 00:00:00" d="2019-07-16 00:15:00"><n>Especiales LaLiga -</n>    <k>Programa especial dedicado al portero menos goleado de LaLiga Santander en el que podremos revivir las mejores actuaciones y paradas del guardameta</k>  </p>
<p id_tv="1093" o="2019-07-16 00:15:00" d="2019-07-16 00:30:00"><n>Especiales LaLiga -</n>    <k>Reportajes sobre la actualidad de LaLiga Santander del fútbol espanol</k>  </p>
<p id_tv="1093" o="2019-07-16 00:30:00" d="2019-07-16 01:00:00"><n>El Pichichi de LaLiga -</n>    <k>Leo Messi ha vuelto a proclamarse máximo anotador de LaLiga. Con 36 goles, el ariete azulgrana ha ayudado en buena medida a que el Barcelona se proclame</k>  </p>
<p id_tv="1093" o="2019-07-16 01:00:00" d="2019-07-16 01:30:00"><n>Los archivos de LaLiga -</n>    <k>Programa que busca rescatar historias, jugadores y temporadas míticas del pasado en el fútbol espanol</k>  </p>
<p id_tv="1093" o="2019-07-16 01:30:00" d="2019-07-16 02:00:00"><n>El Pichichi de LaLiga -</n>    <k>Leo Messi ha vuelto a proclamarse máximo anotador de LaLiga. Con 36 goles, el ariete azulgrana ha ayudado en buena medida a que el Barcelona se proclame</k>  </p>
<p id_tv="1093" o="2019-07-16 02:00:00" d="2019-07-16 02:30:00"><n>LaLiga Cities -</n>    <k>Espacio que presenta las ciudades de los equipos que disputan LaLiga Santander</k>  </p>
<p id_tv="1093" o="2019-07-16 02:30:00" d="2019-07-16 04:30:00"><n>Real Madrid-Valladolid -</n>    <k>Solari debuta en Liga con el Real Madrid con el sueno de consolidar su proyecto en el banquillo blanco. El técnico argentino pretende acabar con la racha</k>  </p>
<p id_tv="1093" o="2019-07-16 04:30:00" d="2019-07-16 07:30:00"><n>Sevilla-Valladolid -</n>    <k>El Sevilla no quiere apearse de la zona puntera de la clasificación, por lo que intentará sumar el quinto triunfo consecutivo en el Sánchez Pizjuán</k>  </p>
</a>
