<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Ich vášňou bola voda - Z dejín potápania na Slovensku</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/3/3295af7d0a2a96923c232401720ef4e1.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/3/3295af7d0a2a96923c232401720ef4e1.jpg</o><s o="2021-07-20 12:35:00" d="2021-07-20 13:25:00" n="STV2" id_tv="11"></s><p><k>Dokumentárny film, ktorý mapuje aktivity slovenských potápačov od 50. rokov až po súčasnosť. Dokumentárny film o ľuďoch, ktorých vášňou sa stala voda... Slovenská republika (2012).</k><d>Dokumentárny film v historických súvislostiach mapuje aktivity slovenských potápačov od 50. rokov až po súčasnosť. Jeho súčasťou sú aj archívne dokumenty z expedícií, prác potápačov pod vodou, z odkrývania jaskýň, výskumov riek a tatranských plies... Film poukazuje aj na problémy a ťažkosti, ktoré museli v minulosti prekonávať priekopníci tohto športu u nás, aké prekážky, a to nielen technické, museli pri svojich cestách, výskumoch a ponoroch zdolávať.
Dokumentárny film je určený širokej verejnosti. Jeho zámerom je objektívne podať svedectvo o ľuďoch a udalostiach, ktoré sa zapísali ako historické medzníky v dejinách potápania u nás. Zachytáva roky neprajné pre tento šport, najmä roky v minulom režime, ktorý bránil cestovaniu a slobode pohybu, Poukazuje na ťažkosti, z pohľadu súčasnej generácie mladých dnes už nepredstaviteľné, ktoré však nedokázali ani v našom suchozemskom prostredí zastaviť rozvoj toho, čo započal Jacques Yves Cousteau - spoznávaniu sveta pod vodou. V súčasnosti sa potápanie, ktoré má čoraz viac fanúšikov a obdivovateľov, posúva do inej dimenzie. Nielen potápačská technika a výstroj sa každým rokom vyvíjajú a modernizujú, ale aj potápačské aktivity sa komercionalizujú a nedajú sa vôbec porovnávať s obdobím, kedy dnes už nestori potápania sa ponárali pod vodnú hladinu.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="r">repríza</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/stv2/20210720/1540811987-Ich-vasnou-bola-voda-z-dejin-potapania-na-slovensku</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=11_1540811987&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
