<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Bratislavské jazzové dni</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/0/081c30cc5599d117df67e86522d0353f.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/0/081c30cc5599d117df67e86522d0353f.jpg</o><s o="2020-06-05 23:40:00" d="2020-06-06 00:45:00" n="STV2" id_tv="11"></s><p><k>The Baylor Project (USA)
Záznam koncertu The Baylor Project (USA) zo 45. ročníka Bratislavských jazzových dní.. Slovenská republika (2019).</k><d>Manželský pár Jean a Marcus Baylorovci si po úspešných rokoch v rôznych projektoch založili svoj vlastný. Debutovali pred dvoma rokmi albumom &quot;The Journey&quot;, za ktorý získali dve nominácie na cenu Grammy, v kategóriách &quot;Best Jazz Vocal Album&quot; a &quot;Best Traditional R&amp;B Performance&quot;. Na náš festival prinesú špičkový, autentický americký souljazz.Jean Baylor bola polovicou dievčenského hip-hop-soulového dua Zhane, ktoré sa v deväťdesiatch rokoch preslávilo niekoľkými silnými hitovkami, ako napríklad &quot;Hey Mr. DJ&quot;. Zhane účinkovali aj na nahrávkach rapových hviezd ako Naughty By Nature, De La Soul, a Busta Rhymes, a boli súčasťou Flavor Unit, umeleckého kolektívu okolo legendy Queen Latifah.
Po rozpade Zhane Jean spievala s jazzovými velikánmi ako Kenny Garrett, Marcus Miller, a Yellowjackets. Bubeníkom Yellowjackets bol Marcus Baylor - a ten sa stal jej manželom. Marcus Baylor bol bubeníkom Yellowjackets 10 rokov, potom spolupracoval s ikonami žánru ako Cassandra Wilson, Kenny Garrett, a John Scofield. Nakoniec zvíťazila túžba po vlastnom projekte aj s autorským repertoárom, ktorý reprezentuje nielen skúsenosti a angažovanosť oboch na jazzovej scéne, ale aj gospelové a soulové korene manželov.
Na jazzákoch The Baylor Project vystúpi ako päťčlenná kapela, okrem pôvodných kompozícií manželského páru aj so soulful aranžmánmi klasických kúskov. Saxofonista Keith Loftis hrával s hviezdami ako Ray Charles, Benny Carter, alebo Roy Hargrove, a je oficiálnym umelcom značky Yamaha.
The Baylor Project (USA) v zložení:
Jean Baylor - spev
Marcus Baylor - bicie
Terry Brewer - piano
Endrea Owens - basa
Keith Loftis - saxofón</d></p><i><qq><q id="s">stereo</q><q id="p">premiéra</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/stv2/20200605/1410212905-Bratislavske-jazzove-dni</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=11_1410212905&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
