<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Vábenie výšok - Ivan Gálfy</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/3/3295af7d0a2a96923c232401720ef4e1.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/3/3295af7d0a2a96923c232401720ef4e1.jpg</o><s o="2021-07-19 20:10:00" d="2021-07-19 21:05:00" n="STV2" id_tv="11"></s><p><k>Dokumentárny film o úspechoch československého horolezectva. Slovenská republika (2015).</k><d>Ivan Gálfy patrí medzi priekopníkov československého expedičného horolezectva. V roku 1969 zorganizoval ako prvý v krajine horolezeckú výpravu na osemtisícovku. Odvtedy viedol expedície na šesť ďalších, z toho štyri boli úspešné. Okrem toho sa ako horolezec zúčastnil výstupov v Alpách, v Andách, na Kaukaze a samozrejme v Tatrách, kde urobil okolo 700 horolezeckých výstupov. Od roku 1954 pracoval v Horskej službe TANAP-u. Bol československým reprezentantom v horolezectve, predsedom Trénerskej rady Československa i predsedom Československého horolezeckého zväzu. Od roku 1976 vykonával funkciu ústredného náčelníka Horskej služby na Slovensku a to až do zdravotnými problémami vynúteného odchodu na dôchodok v roku 2001.
Zanechal výraznú stopu. V tatranskej žule, vo svetových veľhorách, v srdciach a pamäti ľudí. Stal sa priekopníkom slovenského expedičného horolezectva a vďaka jeho víziám a organizačným schopnostiam sme patrili medzi svetovú himalájsku elitu. Ako náčelník Horskej služby pozdvihol jej úroveň na európsku. Rešpektovaní záchranári si nevymáhali svoj kredit zákonmi, ale činmi. Ivan Gálfy ukázal svojim konaním mnohým ľuďom cieľ, i cestu ako ho dosiahnuť. Na pozadí ťažkých expedícií chceme ukázať ako dokázal zjednotiť lezecké individuality a vytvoriť silný tím, ktorý posunul hranice himalájskeho horolezectva. Dokumentárny film Vábenie hôr je príbehom človeka, ktorého hory naučili nevzdávať sa, dávať ľudí dokopy, hľadať spoločné vízie a riešenia, neobchádzať problém. Na pozadí jeho príbehu chceme zhodnotiť pôsobenie Slovákov na najvyšších horách planéty a zmeny, ktoré sa v uplynulých rokoch udiali.
&quot;Do Himalájí sme začali jazdiť po priekopníkoch himalájskeho lezenia v 50-tych a 60-tych rokoch. Aj napriek tomu sa nám podarilo do vývoja horolezectva výrazne prispieť. Išlo mi tiež o to, aby sme urobili dobré meno našej krajine. Škoda, že sa na naše výkony nepodarilo nadviazať. Nech sa nikto nehnevá, ale ak niekto vyjde napríklad na Broad Peak normálkou, je to len turistika. Ako keď vyjde vysokohorský turista zo Smokovca na Gerlach. Keď sa ale urobí nová cesta, prvovýstup je to niečo, na čo sa nezabudne, čo sa zapíše do histórie... .&quot; Ivan Gálfy</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="r">repríza</q><q id="f">HD</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/stv2/20210719/1540811960-Vabenie-vysok-ivan-galfy</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=11_1540811960&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
