<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Família</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/c/c49bf832bb9e4f48bffc3d1cd1f2a8d0.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/c/c49bf832bb9e4f48bffc3d1cd1f2a8d0.jpg</o><s o="2020-05-22 20:10:00" d="2020-05-22 20:35:00" n="STV2" id_tv="11"></s><p><k>Família - Inšpirácie
Príbeh jednej rodiny.. Slovenská republika (2019).</k><d>Spoločná výroba drevených hračiek ich rodinu spája.
Manželia Zuzana a Juraj Štefancovi sa spoznali ako študenti a v súčasnosti sú svoji už desať rokov. Po skončení vysokej školy sa rozhodli spoločne usadiť v Bratislave, kúpili si byt a po čase očakávali svoje vytúžené bábätko. Rizikové tehotenstvo pripútalo Zuzanu na celých 9 mesiacov na lôžko. Nakoniec sa narodila zdravá dcérka Nikolka, ktorá má dnes 9 rokov. Avšak strach matky o dieťa, o ktoré mohla ľahko prísť, sa odrazil v ich veľmi blízkom vzťahu a tak sa Zuzana snažila vymyslieť si spôsob obživy, ktorý by jej dovolil tráviť s dcérkou čo najviac času. Počas materskej dovolenky v sebe nechala vyniknúť svoju kreativitu a talent a tak postupne vznikal nápad, ktorý spojil tri generácie rodiny. Zuzana začala najprv vytvárať rámiky na fotografie, malé darčekové predmety a keď videla u svojej dcérky potrebu nejakých pomôcok na rozvíjanie motoriky a vzdelávania, vymyslela prvé edukačné hračky. Nikolka nevedela zaviazať šnúrky na topánke, tak mamina vytvorila drevenú topánku, na ktorej nacvičovali jej schopnosti. A tak postupne vznikali ďalšie nápady, na ktoré ju naviedol sám život, hračky na zapamätanie farieb, ročných období, pexeso s číslami ... Nápady tlmočila svojmu manželovi, ktorý sa kvôli tomu musel naučiť pracovať s drevom. Zo začiatku si povedal, že musí manželku podporiť a trochu jej teda pomôže, avšak dnes už zistil, že z pomoci vznikla prirodzená deľba práce. Víkendy teda Štefancovci začali tráviť u Zuzaniných rodičov v dome, kde si zriadili malú dielničku a kde spoločne stružlikajú základy hračiek z dreva, ktoré musí Zuzka potom doma vymaľovať a dokončiť. Hračky v súčasnosti už vymýšľa aj Nikolka, ktorá pomáha rodičom aj s predajom a chodieva s nimi na rôzne jarmoky či veľtrhy. Práce začína byť čoraz viac, Zuzka si často kladie otázku, či sa rozhodla správne. Avšak s podporou rodiny sa dajú prekonať všetky prekážky a tak rozdávajú spoločne radosť aj ostatným deťom.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/stv2/20200522/1400686521-Familia</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=11_1400686521&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
