<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2021-07-12 04:34:06"><p id_tv="1122" o="2021-07-19 06:00:00" d="2021-07-19 07:15:00"><n>Nad zimní krajinou</n><t>D</t><e>FS9</e>    <k>Letecký výlet z pohodlí domova. Poznejte krásu české zimní krajiny!</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-19 07:15:00" d="2021-07-19 07:45:00"><n>Příhody Bolka a Lolka</n><t>S</t><e>F9</e>    <k>Polský animovaný seriál (1972)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-19 07:45:00" d="2021-07-19 08:05:00"><n u="Gormiti">Gormiti (12)</n><t>S</t><e>FS9</e>    <k>Španělsko-italský animovaný seriál (2018)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-19 08:05:00" d="2021-07-19 08:55:00"><n u="Námořní vyšetřovací služba L. A.">Námořní vyšetřovací služba L. A. VI (6)</n><t>S</t><e>FSH9</e>    <k>68% Americký krimiseriál (2014)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-19 08:55:00" d="2021-07-19 09:50:00"><n u="Námořní vyšetřovací služba L. A.">Námořní vyšetřovací služba L. A. VI (7)</n><t>S</t><e>FSHP9</e>    <k>68% Americký krimiseriál (2014)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-19 09:50:00" d="2021-07-19 11:50:00" c="1"><n>Hřebík v hlavě</n><t>F</t><e>FSP</e>    <k>40% Alice je obyčejná, trochu naivní servírka z malého města. Když jí ale při nehodě přistane v hlavě hřebík, vydá se do Washingtonu bojovat za lepší zdravotní péči Americko-britská romantická komedie (2015). Hrají: J. Bielová, J. Gyllenhaal, J. Marsden. Režie: D. O. Russell</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-19 11:50:00" d="2021-07-19 14:05:00" c="1"><n>Orel Eddie</n><t>F</t><e>FSH</e>    <k>74% Eddie netouží už od dětství po ničem jiném než být olympijským šampionem. Je mu celkem jedno, v jakém sportovním odvětví. A jelikož není moc šikovný Britská komedie natočená podle skutečných událostí (2016). Hrají: T. Egerton, H. Jackman, Ch. Walken. Režie: D. Flatcher</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-19 14:05:00" d="2021-07-19 16:35:00" c="1"><n>Indiana Jones a Chrám zkázy</n><t>F</t><e>F</e>    <k>76% Indiana Jones musí cestou do indického Dillí zachránit kouzelný kámen pro domorodou vesnici. Kámen vesničanům ukradli vyznavači zla, kteří slouží bohyni smrti. Americký dobrodružný film (1984). Hrají: H. Ford, K. Capshawová, A. Puri. Režie: S. Spielberg</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-19 16:35:00" d="2021-07-19 20:00:00" c="1"><n>Austrálie</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>67% Těsně před druhou světovou válkou odjíždí lady Sarah Ashleyová do Austrálie za svým manželem, který se zde snaží narušit monopol všemocné dobytkářské společnosti Americko-britsko-australský historický film (2008). Hrají: N. Kidmanová, H. Jackman, D. Wenham. Režie: B. Luhrmann</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-19 20:00:00" d="2021-07-19 22:00:00" c="1"><n>Lady L</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>37% Mladá módní projektantka Jazmin žije ve světě vychrtlých žen, ale sama rozhodně štíhlá není. Přesto si chce užívat života a najít muže svých snů Hrají: Mo'Nique, J. Jean-Louis, E. Roberts. Režie: I. Overman</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-19 22:00:00" d="2021-07-20 00:20:00" c="1"><n>Čistá práce</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>72% Jason Statham pracuje v opravně aut a přivydělává si drobnými krádežemi. Jednoho dne se konečně naskytne možnost přijít k větším penězům. Londýnská banka Britsko-americký akční film (2008). Hrají: S. Burrows, S. C. Moore, D. Suchet. Režie: R. Donaldson</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-20 00:20:00" d="2021-07-20 03:05:00" c="1"><n u="X-Men">X-Men 2</n><t>F</t><e>FSH</e>    <k>75% Mají nadpřirozené schopnosti a lidé se jich bojí. Když neznámý mutant napadne prezidenta, vztahy s obyčejnými lidmi se ještě vyostří a vláda chce všechny Americký akční sci-fi film (2003). Hrají: H. Jackman, H. Berryová, I. McKellen. Režie: B. Singer</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-20 03:05:00" d="2021-07-20 03:35:00"><n u="Jakože cože?!">Jakože cože?! (3)</n><t>L</t><e>FSP</e>    <k>Americká komediální talk show (2019)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-20 03:35:00" d="2021-07-20 06:20:00"><n>Nad zimní krajinou</n><t>D</t><e>FS9</e>    <k>Letecký výlet z pohodlí domova. Poznejte krásu české zimní krajiny!</k>  </p>
</a>
