<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2021-07-11 04:26:39"><p id_tv="1122" o="2021-07-18 06:00:00" d="2021-07-18 07:25:00"><n>Nad zimní krajinou</n><t>D</t><e>FS9</e>    <k>Letecký výlet z pohodlí domova. Poznejte krásu české zimní krajiny!</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-18 07:25:00" d="2021-07-18 07:50:00"><n>Příhody Bolka a Lolka</n><t>S</t><e>FP9</e>    <k>Polský animovaný seriál (1972)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-18 07:50:00" d="2021-07-18 08:00:00"><n u="Gormiti">Gormiti (11)</n><t>S</t><e>FS9</e>    <k>Španělsko-italský animovaný seriál (2018)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-18 08:00:00" d="2021-07-18 08:55:00"><n u="Námořní vyšetřovací služba L. A.">Námořní vyšetřovací služba L. A. VI (5)</n><t>S</t><e>FSH9</e>    <k>68% Americký krimiseriál (2014)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-18 08:55:00" d="2021-07-18 09:55:00"><n u="Námořní vyšetřovací služba L. A.">Námořní vyšetřovací služba L. A. VI (6)</n><t>S</t><e>FSHP9</e>    <k>68% Americký krimiseriál (2014)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-18 09:55:00" d="2021-07-18 11:55:00"><n>Vraždy podle Solveig: Fjord smrti</n><t>S</t><e>FS9</e>    <k>Německý kriminální film (2016)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-18 11:55:00" d="2021-07-18 13:55:00" c="1"><n>Kluci na řece</n><t>F</t><e>CFP</e>    <k>72% Ve městě Písku na břehu Otavy po generace soupeří dvě klukovské party. Shovívavým mecenášem dětských bojůvek je místní hokynář Jindřich Plachta. Český film (1944). Hrají: M. Brožová, T. Brzková, E. Kohout. Režie: J. Slavíček, V. Krška</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-18 13:55:00" d="2021-07-18 15:45:00" c="1"><n>Netvor</n><t>F</t><e>S</e>    <k>55% Kyle je oblíbený, krásný a úspěšný mladík. Jeho největší chybou je ale pýcha, která se mu stane osudnou. Čarodějnice na něj sešle kletbu, podle které Americký fantastický filmy (2011). Hrají: A. Pettyfer, N. P. Harris, V. Hudgensová. Režie: D. Barnz</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-18 15:45:00" d="2021-07-18 17:55:00" c="1"><n>Orel Eddie</n><t>F</t><e>FSH</e>    <k>74% Eddie netouží už od dětství po ničem jiném než být olympijským šampionem. Je mu celkem jedno, v jakém sportovním odvětví. A jelikož není moc šikovný Britská komedie natočená podle skutečných událostí (2016). Hrají: T. Egerton, H. Jackman, Ch. Walken. Režie: D. Flatcher</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-18 17:55:00" d="2021-07-18 20:00:00" c="1"><n>Můj soused zabiják</n><t>F</t><e>FSH</e>    <k>68% Zabiják Bruce Willis se přestěhoval na předměstí, kde se schovává před bandou gangsterů. Ale ani zde není v bezpečí, protože sousedi brzy odhalí Americká kriminální komedie (2000). Hrají: A. Peetová, M. Perry, R. Arquettová. Režie: J. Lynn</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-18 20:00:00" d="2021-07-18 23:25:00" c="1"><n>Austrálie</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>67% Těsně před druhou světovou válkou odjíždí lady Sarah Ashleyová do Austrálie za svým manželem, který se zde snaží narušit monopol všemocné dobytkářské společnosti Americko-britsko-australský historický film (2008). Hrají: N. Kidmanová, H. Jackman, D. Wenham. Režie: B. Luhrmann</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-18 23:25:00" d="2021-07-19 02:20:00" c="1"><n>Hacksaw Ridge: Zrození hrdiny</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>81% Desmond chce ve válce sloužit svému národu, ale odmítá používat zbraně a zabíjet. Mnozí z jeho spolubojovníků a velitelů ho považují za zbabělce Americko-australský válečný film (2016). Hrají: A. Garfield, V. Vaughn, S. Worthington. Režie: M. Gibson</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-19 02:20:00" d="2021-07-19 05:20:00" c="1"><n>Neviditelný důkaz</n><t>F</t><e>FS9</e>    <k>76% V polovině 80. let došlo na anglickém venkově ke znásilnění a vraždám dvou mladých dívek. Policisté byli při pátrání po pachateli bezradní, dokud Britský film (2015). Hrají: D. Threlfall, J. Simm, L. R. Bewleyová. Režie: J. Strong</k>  </p>
</a>
