<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2020-05-30 04:06:57"><p id_tv="1122" o="2020-06-06 06:00:00" d="2020-06-06 08:50:00"><n>Nad zimní krajinou</n><t>D</t><e>FS</e>    <k>Letecký výlet z pohodlí domova. Poznejte krásu české zimní krajiny!</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-06 08:50:00" d="2020-06-06 09:05:00"><n u="Super Wings">Super Wings II (9)</n><t>S</t><e>FS</e>    <k>60% Jihokorejsko-americký animovaný seriál (2017)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-06 09:05:00" d="2020-06-06 09:30:00"><n u="Chlupatá rota">Chlupatá rota (6)</n><t>S</t><e>S</e>    <k>Kanadský animovaný seriál (2009)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-06 09:30:00" d="2020-06-06 09:45:00"><n u="Super Wings">Super Wings II (10)</n><t>S</t><e>FS</e>    <k>60% Jihokorejsko-americký animovaný seriál (2017)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-06 09:45:00" d="2020-06-06 10:30:00"><n u="Námořní vyšetřovací služba">Námořní vyšetřovací služba V (3)</n><t>S</t><e>FSH</e>    <k>78% Americký krimiseriál (2007)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-06 10:30:00" d="2020-06-06 11:25:00"><n u="Námořní vyšetřovací služba">Námořní vyšetřovací služba V (4)</n><t>S</t><e>FSHP</e>    <k>78% Americký krimiseriál (2007)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-06 11:25:00" d="2020-06-06 13:30:00" c="1"><n>Jedna za všechny</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>60% Carly jednoho dne zjistí, že jí její přítel lhal a je ženatý. Když se ukáže, že je ve hře ještě další milenka, dají se všechny tři dámy dohromady Americká komedie (2014). Hrají: C. Diazová, L. Mannová, N. Coster-Waldau. Režie: N. Cassavetes</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-06 13:30:00" d="2020-06-06 15:25:00" c="1"><n>Agent Cody Banks</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>51% Cody Banks je normální teenager, který miluje skateboard, nesnáší matematiku a moc neví, jak se bavit s dívkami. Má ale jedno velké tajemství. Je součástí Americký dobrodružný film (2003). Hrají: F. Muniz, H. Duffová, K. David. Režie: H. Zwart</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-06 15:25:00" d="2020-06-06 17:55:00" c="1"><n>Sedm statečných</n><t>F</t><e>F</e>    <k>80% Bylo jich málo, ale byli to ti nejlepší! Yul Brynner vede své neohrožené muže do nerovného boje s přesilou mexických banditů. Slavný americký western (1960). Hrají: S. McQueen, Ch. Bronson, H. Buchholz. Režie: J. Sturges</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-06 17:55:00" d="2020-06-06 20:00:00" c="1"><n>Navždy spolu</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>68% Mladé a šťastné manželství ochromila autonehoda. Paige utrpěla úraz hlavy, který jí přivodil amnézii. Svého muže už nepoznává. Ten je však odhodlaný Americký romantický film (2012). Hrají: R. McAdamsová, Ch. Tatum, S. Neill. Režie: M. Sucsy</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-06 20:00:00" d="2020-06-06 22:00:00" c="1"><n>Sbohem Kryštůfku Robine</n><t>F</t><e>FSP</e>    <k>72% Spisovatel A. A. Milne se po návratu ze zákopů první světové války nechal inspirovat hračkami, s nimiž si hrával jeho syn, aby stvořil kouzelný Americký film (2017). Hrají: D. Gleeson, M. Robbieová, K. Macdonaldová. Režie: S. Curtis</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-06 22:00:00" d="2020-06-06 23:45:00" c="1"><n>Behemot: Bestie z podzemí</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>36% Seismoložka Emilly přijela zkontrolovat probouzející se sopku. Narazí ale na starodávný portál, kterým se chystá na zem vstoupit bájná stvůra. Americko-kanadský sci-fi horor (2011). Hrají: E. Quinn, P. Huttonová, C. Busbyová. Režie: W. D. Hogan</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-06 23:45:00" d="2020-06-07 01:40:00" c="1"><n>Dokonalá skrýš</n><t>F</t><e>FSP</e>    <k>48% David a Emma se konečně nastěhují do nového vysněného domu, ale po krátkém čase zjistí, že ve zdech domu je ukryto velké množství drog. Dům je totiž Americký thriller (2012). Hrají: D. Lundgren, S. Feris, B. Eviganová. Režie: E. Rodriguez</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-07 01:40:00" d="2020-06-07 03:20:00" c="1"><n>Hrůzná minulost</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>58% Když jim zemřela matka, musely Annie a Nicole čelit minulosti, do které se jen nerady vrací. Nikdo ovšem netuší, že minulost byla ještě temnější Americký horor (2012). Hrají: C. Lotzová, H. Hudsonová, S. Ball. Režie: N. McCarthy</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-07 03:20:00" d="2020-06-07 04:10:00"><n u="Vraždy ve Stratfordu">Vraždy ve Stratfordu (6)</n><t>S</t><e>FSHP</e>    <k>73% Britský krimiseriál (2018)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-07 04:10:00" d="2020-06-07 06:00:00"><n>Nad zimní krajinou</n><t>D</t><e>FS</e>    <k>Letecký výlet z pohodlí domova. Poznejte krásu české zimní krajiny!</k>  </p>
</a>
