<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2019-07-20 01:04:58"><p id_tv="1122" o="2019-07-26 07:45:00" d="2019-07-26 08:10:00"><n u="My Little Pony">My Little Pony VI (26)</n><t>S</t><e>FS</e>    <k>75% Americko-kanadský animovaný seriál (2016)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-26 08:10:00" d="2019-07-26 08:40:00"><n u="Astro Boy">Astro Boy I (8)</n><t>S</t><e>S</e>    <k>70% Japonský animovaný seriál (2004)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-26 08:40:00" d="2019-07-26 10:20:00"><n>VELKÉ ZPRÁVY</n><t>Z</t><e>FSP</e>    <k>Česko živě!</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-26 10:20:00" d="2019-07-26 11:10:00"><n u="Vítejte doma!">Vítejte doma! III (7)</n><t>L</t><e>S</e>    <k>65% Americká reality show (2005)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-26 11:10:00" d="2019-07-26 12:15:00"><n u="Vítejte doma!">Vítejte doma! III (8)</n><t>L</t><e>S</e>    <k>65% Americká reality show (2005)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-26 12:15:00" d="2019-07-26 14:00:00" c="1"><n>Jak funguje láska</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>59% Matti odmala těšilo spravovat auta v otcově dílně. Dnes však pracuje pro velkou firmu, kde testuje motory. Tato práce ji nenaplňuje, a když se vrátí Americký romantický film (2017). Hrají: S. Grimes-Beechová, T. Hynes, L. Munro. Režie: D. Weaver</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-26 14:00:00" d="2019-07-26 15:55:00" c="1"><n>Údajný vrah</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>36% Cestou z pohřbu se oceňovaná reportérka, která se velmi zajímá o případy sériových vražd žen, stane účastnicí dopravní nehody. Po probuzení z kómatu Americký thriller (2012). Hrají: C. Van Dien, A. Assante, E. Roberts. Režie: B. Salzmann</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-26 15:55:00" d="2019-07-26 17:50:00" c="1"><n>Vše pro lásku</n><t>F</t><e>FSP</e>    <k>67% Sympatická Jo píše milostné romány. Odborná část jejích knih však není úplně na výši. Když se rozhodne napsat knihu o námořnících, sežene jí proto Americký romantický film (2017). Hrají: S. Rueová, S. Bacic, T. Rotheryová. Režie: L. Friedlander, M. Estime</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-26 17:50:00" d="2019-07-26 20:00:00" c="1"><n>Eddie</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>53% Eddie je vášnivou fanynkou newyorského basketbalového týmu, který poslední dobou pořád prohrává. Když se jí poštěstí stát se na jeden večer jejich Americká komedie (1996). Hrají: W. Goldbergová, F. Langella, D. Farina. Režie: S. Rash</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-26 20:00:00" d="2019-07-26 22:40:00" c="1"><n>Co se nepromíjí</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>66% Nepokoje mezi indiány a novými usedlíky skončily teprve nedávno a další problémy na sebe nenechají dlouho čekat. O mladé Rachel se říká, že je napůl Americký western (1960). Hrají: A. Hepburnová, B. Lancaster, A. Murphy. Režie: J. Huston</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-26 22:40:00" d="2019-07-27 01:05:00" c="1"><n>Air America</n><t>F</t><e>FH</e>    <k>59% Air America je soukromá letecká organizace, která v době vietnamské války zásobuje obyvatele Laosu potravinami. Pilot Mel Gibson zjišťuje, že společnost Americká akční komedie (1990). Hrají: R. Downey Jr., R. Jenkins, N. Travisová. Režie: R. Spottiswoode</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-27 01:05:00" d="2019-07-27 03:05:00" c="1"><n>Korsický případ</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>59% Předat informaci o dědictví by neměl být pro soukromého detektiva žádný problém. Jenže to by příjemce dědictví nesměl být na Korsice. Francouzská kriminální komedie (2004). Hrají: J. Reno, Ch. Clavier, L. Palun. Režie: A. Barberian</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-27 03:05:00" d="2019-07-27 04:29:00" c="1"><n>Ptačí teror</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>31% Maddyin otec se pohřešuje, takže se ho Maddy vydá hledat a doprovod jí dělá skupina kamarádů. Nikdo z nich ale netuší, že v lesích narazí na soukromou Americký horor (2015). Hrají: J. L. Keller, G. Evigan, L. Easterbrooková. Režie: S. Cain</k>  </p>
</a>
