<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="12" t="2019-07-15 16:28:50"><p id_tv="1122" o="2019-07-21 06:40:00" d="2019-07-21 07:05:00"><n u="My Little Pony">My Little Pony VI (21)</n><t>S</t><e>FS</e>    <k>75% Americko-kanadský animovaný seriál (2016)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-21 07:05:00" d="2019-07-21 07:35:00"><n u="Astro Boy">Astro Boy I (3)</n><t>S</t><e>S</e>    <k>72% Japonský animovaný seriál (2004)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-21 07:35:00" d="2019-07-21 08:45:00"><n>VELKÉ ZPRÁVY</n><t>Z</t><e>FSP</e>    <k>Česko živě!</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-21 08:45:00" d="2019-07-21 09:45:00"><n u="Vítejte doma!">Vítejte doma! III (3)</n><t>L</t><e>S</e>    <k>65% Americká reality show (2005)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-21 09:45:00" d="2019-07-21 11:45:00" c="1"><n>Cirkus bude</n><t>F</t><e>FP</e>    <k>58% Jaroslav Marvan musí nečekaně zorganizovat cirkusové představení! V šapitó již čekají diváci. Česká filmová komedie (1954). Hrají: F. Filipovský, L. Lipský, M. Kopecký. Režie: O. Lipský</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-21 11:45:00" d="2019-07-21 14:45:00" c="1"><n>Opus pana Hollanda</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>73% Glenn je ambiciózní hudební skladatel, který z nouze přijme místo učitele hudby na střední škole. Namísto nenáročné práce ho však čekají dřina a podprůměrní studenti. Americký film (1995). Hrají: R. Dreyfuss, G. Headlyová, J. Thomas. Režie: S. Herek</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-21 14:45:00" d="2019-07-21 17:20:00"><n>Kráska a zvíře</n><t>Q</t><e>FS</e>    <k>65% Francouzská romantická pohádka (2014)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-21 17:20:00" d="2019-07-21 20:00:00" c="1"><n>Tristan a Isolda</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>70% Dcera irského krále Isolda a syn britského lorda Tristan se do sebe bláznivě zamilují. Isoldina ruka je ale přislíbena britskému králi Markovi, který Americká dobrodružná romance (2006). Hrají: J. Franco, S. Myles, R. Sewell. Režie: K. Reynolds</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-21 20:00:00" d="2019-07-21 22:15:00" c="1"><n>Živelná pohroma</n><t>F</t><e>FSP</e>    <k>55% Ben Affleck letí do Savannah za svou snoubenkou, která chystá svatbu. Jeho letadlo ale havaruje. K tomu se mu do cesty připlete živelná pohroma a Sandra Bullocková. Americká romantická komedie (1999). Hrají: M. Tierneyová, S. Zahn, B. Dannerová. Režie: B. Hughes</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-21 22:15:00" d="2019-07-22 00:15:00" c="1"><n>Nebezpečný náklad</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>47% Když zlodějka Karen podvede mafiánského bose Eddieho Pillosu, musí mu zaplatit to, co by získal na akci, která kvůli ní nevyšla. Karen přesvědčí svého Kanadský akční film (2016). Hrají: B. Willis, M. P. Gosselaar, C. Forlaniová. Režie: M. Adams</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-22 00:15:00" d="2019-07-22 03:20:00" c="1"><n>Černý jestřáb sestřelen</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>78% V roce 1993 vstoupily jednotky OSN do Somálska, aby pomohly uklidnit tamní občanskou válku. Ovšem zdánlivě bezpečně naplánovaná mise se změní v zoufalý Americký válečný film (2001). Hrají: J. Hartnett, E. McGregor, T. Sizemore. Režie: R. Scott</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-22 03:20:00" d="2019-07-22 04:38:00" c="1"><n>Vražedné pochybení</n><t>F</t><e>FSHP</e>    <k>42% Začínající spisovatelka Julia musí odevzdat nakladateli rukopis své nové knihy. Protože však nemá nic napsaného, místo vlastního předloží román kamarádky Americký thriller (2007). Hrají: C. Bernardová, V. Spano, R. Hartová. Režie: A. Mastroianni</k>  </p>
</a>
