<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2020-05-29 04:12:53"><p id_tv="1122" o="2020-06-05 06:00:00" d="2020-06-05 07:50:00"><n>Nad zimní krajinou</n><t>D</t><e>FS</e>    <k>Letecký výlet z pohodlí domova. Poznejte krásu české zimní krajiny!</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-05 07:50:00" d="2020-06-05 08:05:00"><n u="Super Wings">Super Wings II (8)</n><t>S</t><e>FS</e>    <k>60% Jihokorejsko-americký animovaný seriál (2017)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-05 08:05:00" d="2020-06-05 08:30:00"><n u="Chlupatá rota">Chlupatá rota (5)</n><t>S</t><e>S</e>    <k>Kanadský animovaný seriál (2009)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-05 08:30:00" d="2020-06-05 08:45:00"><n u="Super Wings">Super Wings II (9)</n><t>S</t><e>FS</e>    <k>60% Jihokorejsko-americký animovaný seriál (2017)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-05 08:45:00" d="2020-06-05 09:30:00"><n u="Námořní vyšetřovací služba">Námořní vyšetřovací služba V (2)</n><t>S</t><e>FSH</e>    <k>78% Americký krimiseriál (2007)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-05 09:30:00" d="2020-06-05 10:25:00"><n u="Námořní vyšetřovací služba">Námořní vyšetřovací služba V (3)</n><t>S</t><e>FSHP</e>    <k>78% Americký krimiseriál (2007)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-05 10:25:00" d="2020-06-05 12:45:00" c="1"><n>Kuře s ouškama</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>58% Ludo a Anna spolu žijí už dva roky. A vztah pomalu ubíjí každodenní rutina. Vše se změní, když za Annou přijede na návštěvu její bývalý přítel Hrají: T. Schweiger, N. Tschirnerová, M. Schweighhöfer a další</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-05 12:45:00" d="2020-06-05 14:35:00" c="1"><n>Mia a bílý lev</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>65% Jedenáctiletá Mia vyrůstá na farmě v Jižní Africe s neobvyklým mazlíčkem, bílým lvíčetem Charliem. Když se ale rodině po několika letech přestane dařit Francouzsko-německý dobrodružný film (2018). Hrají: M. Laurentová, L. Kirkwoodová, D. De Villiers. Režie: G. De Maistre</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-05 14:35:00" d="2020-06-05 16:20:00" c="1"><n>Svatební zvony</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>62% Amy se má vdávat. Plány jí zkříží finanční problémy, do kterých se dostala její rodina. Situaci chce zachránit Amyna kamarádka Molly Americký romantický film (2016). Hrají: D. McKellarová, K. Smith, Ch. Russell. Režie: G. Yates</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-05 16:20:00" d="2020-06-05 18:05:00" c="1"><n>Svatba vzhůru nohama</n><t>F</t><e>FSP</e>    <k>59% Ellie zařizuje svatbu v Acapulcu své mladší sestře Mandy, a to přesně tak, jak si vždycky představovala tu vlastní. Ženich a nevěsta se však pohádají Americký romantický film (2017). Hrají: J. Guilbaut, R. Simón, A. Brooksová. Režie: J. Head</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-05 18:05:00" d="2020-06-05 20:00:00" c="1"><n>Agent Cody Banks</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>51% Cody Banks je normální teenager, který miluje skateboard, nesnáší matematiku a moc neví, jak se bavit s dívkami. Má ale jedno velké tajemství. Je součástí Americký dobrodružný film (2003). Hrají: F. Muniz, H. Duffová, K. David. Režie: H. Zwart</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-05 20:00:00" d="2020-06-05 22:30:00" c="1"><n>Sedm statečných</n><t>F</t><e>F</e>    <k>80% Bylo jich málo, ale byli to ti nejlepší! Yul Brynner vede své neohrožené muže do nerovného boje s přesilou mexických banditů. Slavný americký western (1960). Hrají: S. McQueen, Ch. Bronson, H. Buchholz. Režie: J. Sturges</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-05 22:30:00" d="2020-06-06 00:20:00" c="1"><n>Skautův průvodce zombie apokalypsou</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>64% Tři skauti se dostávají do puberty a začíná je trápit, že jejich uniformy nejsou dostatečně cool. Chystají se odejít, ale když v jejich městě propukne Americký komediální horor (2015). Hrají: T. Sheridan, L. Miller, J. Morgan. Režie: Ch. Landon</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-06 00:20:00" d="2020-06-06 02:10:00" c="1"><n>Samec</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>58% Přitažlivý Nikki se přestěhuje do Los Angeles, nemá žádné peníze ani bydlení, a tak balí postarší bohaté dámy, od kterých se nechává vydržovat Americká komedie (2009). Hrají: A. Kutcher, A. Hecheová, S. Stan. Režie: D. Mackenzie</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-06 02:10:00" d="2020-06-06 03:50:00" c="1"><n>Osudová chvíle</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>66% Jedna osudová chvíle může změnit celý život. Stejně tak tomu bylo i u Jacoba, který vedl spokojený život se svou rodinou. Osud však jednoho dne zamíchal Americký film (2012). Hrají: D. J. Hirsh, T. Braxtonová, N. J. Potvin. Režie: P. A. Kaufman</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-06 03:50:00" d="2020-06-06 04:45:00"><n u="Vraždy ve Stratfordu">Vraždy ve Stratfordu (5)</n><t>S</t><e>FSHP</e>    <k>73% Tuplem klopot
Ve Stratfordu byl zavražděn starosta a hlavním podezřelým se stal bývalý Frankův informátor Billy. Dokážou Frank a Luella najít skutečného</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-06 04:45:00" d="2020-06-06 06:00:00"><n>Nad zimní krajinou</n><t>D</t><e>FS</e>    <k>Letecký výlet z pohodlí domova. Poznejte krásu české zimní krajiny!</k>  </p>
</a>
