<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2020-05-31 04:08:05"><p id_tv="1122" o="2020-06-07 06:00:00" d="2020-06-07 07:30:00"><n>Nad zimní krajinou</n><t>D</t><e>FS</e>    <k>Letecký výlet z pohodlí domova. Poznejte krásu české zimní krajiny!</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-07 07:30:00" d="2020-06-07 07:45:00"><n u="Super Wings">Super Wings II (10)</n><t>S</t><e>FS</e>    <k>60% Jihokorejsko-americký animovaný seriál (2017)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-07 07:45:00" d="2020-06-07 08:10:00"><n u="Chlupatá rota">Chlupatá rota (7)</n><t>S</t><e>S</e>    <k>Kanadský animovaný seriál (2009)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-07 08:10:00" d="2020-06-07 08:25:00"><n u="Super Wings">Super Wings II (11)</n><t>S</t><e>FS</e>    <k>60% Jihokorejsko-americký animovaný seriál (2017)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-07 08:25:00" d="2020-06-07 09:10:00"><n u="Námořní vyšetřovací služba">Námořní vyšetřovací služba V (4)</n><t>S</t><e>FSH</e>    <k>78% Americký krimiseriál (2007)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-07 09:10:00" d="2020-06-07 10:10:00"><n u="Námořní vyšetřovací služba">Námořní vyšetřovací služba V (5)</n><t>S</t><e>FSHP</e>    <k>78% Americký krimiseriál (2007)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-07 10:10:00" d="2020-06-07 11:50:00" c="1"><n>Pátek není svátek</n><t>F</t><e>FH</e>    <k>72% Na víkendový pobyt na chatě se Novákovi pečlivě připravují celý týden. Hlava rodiny Petr Kostka se tak občas dostává do konfliktu se zaměstnavatelem. Česká komedie (1979). Hrají: J. Kotrbová, M. Reifová, Z. Hadrbolcová. Režie: O. Fuka</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-07 11:50:00" d="2020-06-07 13:35:00" c="1"><n>Dámská jízda</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>46% Když si Emily vyrazila se svou zhýčkanou matkou na dovolenou do Ekvádoru, určitě nečekala, že se stanou oběťmi únosu. A tak jim teď nezbývá Americká komedie (2017). Hrají: G. Hawnová, A. Schumerová, Ch. Meloni. Režie: J. Levine</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-07 13:35:00" d="2020-06-07 15:35:00" c="1"><n>Navždy spolu</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>68% Mladé a šťastné manželství ochromila autonehoda. Paige utrpěla úraz hlavy, který jí přivodil amnézii. Svého muže už nepoznává. Ten je však odhodlaný Americký romantický film (2012). Hrají: R. McAdamsová, Ch. Tatum, S. Neill. Režie: M. Sucsy</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-07 15:35:00" d="2020-06-07 17:35:00" c="1"><n>Sbohem Kryštůfku Robine</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>72% Spisovatel A. A. Milne se po návratu ze zákopů první světové války nechal inspirovat hračkami, s nimiž si hrával jeho syn, aby stvořil kouzelný Americký film (2017). Hrají: D. Gleeson, M. Robbieová, K. Macdonaldová. Režie: S. Curtis</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-07 17:35:00" d="2020-06-07 20:00:00" c="1"><n>Dr. T a jeho ženy</n><t>F</t><e>FSP</e>    <k>46% Oblíbený gynekolog vyšší společenské vrstvy Sullivan vede skvělý život. Pečlivě se stará o svou rodinu, manželku a dcery. Když se k němu přistěhuje Americký film (2000). Hrají: R. Gere, H. Huntová, F. Fawcettová. Režie: R. Altman</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-07 20:00:00" d="2020-06-07 22:10:00" c="1"><n>Bohové musí být šílení</n><t>F</t><e>FH</e>    <k>74% Jedna láhev od Coca-Coly může způsobit neuvěřitelné věci. Zvláště když je její zjevení přisouzeno bohům, kteří se nechovají ani trochu božsky. Botswansko-jihoafrická komedie (1980). Hrají: M. Weyers, S. Prinslooová, N!xau. Režie: J. Uys</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-07 22:10:00" d="2020-06-08 00:15:00" c="1"><n>Devátý život Louise Draxe</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>64% Dr. Pascal má těžký úkol - jeho nový pacient, devítiletý Louis Drax, právě přežil pád z obrovského mořského útesu. I když je chlapec v kómatu, Allan Kanadsko-britský film (2016). Hrají: J. Dorman, S. Gadonová, A. Paul. Režie: A. Aja</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-08 00:15:00" d="2020-06-08 02:00:00" c="1"><n>Šibenice</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>52% Neznámý pachatel rozehrává s policií zvrácenou variantu hry šibenice. Každých 24 hodin zabije člověka a na jeho těle zanechá vyrytá písmena Americký krimithriller (2017). Hrají: A. Pacino, K. Urban, B. Snowová. Režie: J. Martin</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-08 02:00:00" d="2020-06-08 02:55:00"><n u="Vraždy ve Stratfordu">Vraždy ve Stratfordu (7)</n><t>S</t><e>FSHP</e>    <k>73% Britský krimiseriál (2018)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-08 02:55:00" d="2020-06-08 05:55:00"><n>Nad zimní krajinou</n><t>D</t><e>FS</e>    <k>Letecký výlet z pohodlí domova. Poznejte krásu české zimní krajiny!</k>  </p>
</a>
