<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2021-07-10 04:35:25"><p id_tv="1122" o="2021-07-17 06:10:00" d="2021-07-17 06:35:00"><n>Příhody Bolka a Lolka</n><t>S</t><e>F9</e>    <k>Polský animovaný seriál (1972)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-17 06:35:00" d="2021-07-17 06:45:00"><n u="Gormiti">Gormiti (10)</n><t>S</t><e>FS9</e>    <k>Španělsko-italský animovaný seriál (2018)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-17 06:45:00" d="2021-07-17 07:45:00"><n u="Námořní vyšetřovací služba L. A.">Námořní vyšetřovací služba L. A. VI (4)</n><t>S</t><e>FSH9</e>    <k>68% Americký krimiseriál (2014)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-17 07:45:00" d="2021-07-17 08:40:00"><n u="Námořní vyšetřovací služba L. A.">Námořní vyšetřovací služba L. A. VI (5)</n><t>S</t><e>FSHP9</e>    <k>68% Americký krimiseriál (2014)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-17 08:40:00" d="2021-07-17 10:50:00" c="1"><n>Celebrity s.r.o.</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>41% Když přijde ambiciózní režisér s nápadem na zvýšení sledovanosti nekonečného seriálu, netuší, s kým si zahrává. Česká komedie (2015). Hrají: J. Mádl, M. Horváthová, V. Cibulková. Režie: M. Šmídmajer</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-17 10:50:00" d="2021-07-17 13:45:00" c="1"><n>Most špiónů</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>76% Advokát James Donovan byl pověřen obhajobou sovětského špióna, kterého zachránil před trestem smrti. Tím se otevřel prostor pro vyjednávání o výměně Americký film natočený podle skutečných událostí (2015). Hrají: T. Hanks, M. Rylance, A. Alda. Režie: S. Spielberg</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-17 13:45:00" d="2021-07-17 15:45:00" c="1"><n u="20 000 mil pod mořem">20 000 mil pod mořem (1/2)</n><t>F</t><e>FSH</e>    <k>59% Profesor Aronnax je vyzván, aby identifikoval záhadného tvora, který zničil parník v severním Atlantiku. Po mnoha letech hledání najde něco, co vůbec nečekal Australsko-americký dobrodružný film (1997). Hrají: M. Sara, M. Caine, P. Dempsey. Režie: R. Hardy</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-17 15:45:00" d="2021-07-17 17:35:00" c="1"><n>Netvor</n><t>F</t><e>S</e>    <k>55% Kyle je oblíbený, krásný a úspěšný mladík. Jeho největší chybou je ale pýcha, která se mu stane osudnou. Čarodějnice na něj sešle kletbu, podle které Americký fantastický filmy (2011). Hrají: A. Pettyfer, N. P. Harris, V. Hudgensová. Režie: D. Barnz</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-17 17:35:00" d="2021-07-17 20:00:00" c="1"><n>Dobrodružství Poseidonu</n><t>F</t><e>FSH</e>    <k>72% Zaoceánský parník Poseidon zasáhla obrovská vlna, která jej převrátila dnem vzhůru. Uvnitř lodi však zůstává skupinka cestujících, která se pod vedením Americký dobrodružný film (1972). Hrají: E. Borgnine, R. Buttons, L. Nielsen. Režie: R. Neame</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-17 20:00:00" d="2021-07-17 22:10:00" c="1"><n>Můj soused zabiják</n><t>F</t><e>FSH</e>    <k>68% Zabiják Bruce Willis se přestěhoval na předměstí, kde se schovává před bandou gangsterů. Ale ani zde není v bezpečí, protože sousedi brzy odhalí Americká kriminální komedie (2000). Hrají: A. Peetová, M. Perry, R. Arquettová. Režie: J. Lynn</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-17 22:10:00" d="2021-07-18 00:50:00" c="1"><n>Delta Force</n><t>F</t><e>F</e>    <k>57% Americké letadlo bylo uneseno palestinskými teroristy a odkloněno na Bejrút. Pentagon posílá speciálně vycvičenou jednotku Delta Force s Chuckem Norrisem Americký akční film (1986). Hrají: L. Marvin, M. Balsam, J. Bishop. Režie: M. Golan</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-18 00:50:00" d="2021-07-18 02:45:00" c="1"><n>Útěk z MS-1</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>62% Lidstvo našlo způsob, jak ochránit svět před zločinci. Ti nejhorší z nejhorších jsou drženi uprostřed hlubokého vesmíru, na místě, ze kterého není úniku Francouzský akční sci-fi thriller (2012). Hrají: G. Pearce, M. Graceová, V. Regan. Režie: J. Mather a S. St. Leger</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-18 02:45:00" d="2021-07-18 03:05:00"><n u="Jakože cože?!">Jakože cože?! (1)</n><t>L</t><e>FSP</e>    <k>Americká komediální talk show (2019)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-18 03:05:00" d="2021-07-18 06:00:00"><n>Nad zimní krajinou</n><t>D</t><e>FS9</e>    <k>Letecký výlet z pohodlí domova. Poznejte krásu české zimní krajiny!</k>  </p>
</a>
