<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="12" t="2019-07-11 00:12:26"><p id_tv="1122" o="2019-07-16 07:45:00" d="2019-07-16 08:10:00"><n u="My Little Pony">My Little Pony VI (16)</n><t>S</t><e>FS</e>    <k>75% Americko-kanadský animovaný seriál (2016)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-16 08:10:00" d="2019-07-16 08:40:00"><n u="Chlupatá rota">Chlupatá rota (24)</n><t>S</t><e>S</e>    <k>Kanadský animovaný seriál (2009)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-16 08:40:00" d="2019-07-16 10:05:00"><n>VELKÉ ZPRÁVY</n><t>Z</t><e>FSP</e>    <k>Česko živě!</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-16 10:05:00" d="2019-07-16 10:55:00"><n u="Vítejte doma!">Vítejte doma! II (28)</n><t>L</t><e>S</e>    <k>65% Americká reality show (2003)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-16 10:55:00" d="2019-07-16 11:55:00"><n u="Vítejte doma!">Vítejte doma! II (29)</n><t>L</t><e>S</e>    <k>65% Americká reality show (2003)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-16 11:55:00" d="2019-07-16 14:05:00" c="1"><n>Charlieho andílci</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>57% Tři krásné špičkové agentky vládnoucí inteligencí, sex-appealem i bojovým uměním pátrají po únoscích šéfa technologické společnosti. Americká akční komedie (2000). Hrají: C. Diazová, D. Barrymoreová, L. Liuová. Režie: McG</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-16 14:05:00" d="2019-07-16 16:00:00"><n>Sestřička z hor: Rodinná pouta</n><t>S</t><e>FSj</e>    <k>Vera díky své všímavosti pomůže odhalit těžkou nemoc synova kamaráda Felixe. S tím se odhalí i tajemství Felixovy rodiny. Sama musí také řešit složitou situaci Německý film (2015). Hrají: R. Immanuelová, S. Schwarz, K. Lodygaová. Režie: Ch. Schnee</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-16 16:00:00" d="2019-07-16 18:10:00" c="1"><n>Co horšího se může stát?</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>55% Profesionální zloděj dostane horký tip na kořist v přímořském sídle bohatého miliardáře. Uprostřed práce je vyrušen samotným majitelem, a dokonce okraden Americká krimikomedie (2001). Hrají: M. Lawrence, D. DeVito, J. Leguizamo. Režie: S. Wisman</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-16 18:10:00" d="2019-07-16 20:00:00" c="1"><n>Dokonalé protiklady</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>60% Snoubenci si najmou svatební agentku Jessicu a organizátora Adama, aby jim pomohli realizovat jejich protikladné představy o svatbě Americká romantická komedie (2015). Hrají: D. McKellarová, L. Grayová, P. Greene. Režie: R. Oliver</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-16 20:00:00" d="2019-07-16 22:05:00" c="1"><n>Ničivé tornádo</n><t>F</t><e>FSP</e>    <k>45% Pro vědkyni, která zkoumá supertornáda, přestane být jedna z bouří všedním pracovním jevem, když se přímo v jejím středu ocitne její dcera. Americko-kanadský katastrofický film (2008). Hrají: M. Rogersová, R. Moloney, A. Airlie. Režie: S. R. Monroe</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-16 22:05:00" d="2019-07-16 23:50:00" c="1"><n>Kořist</n><t>F</t><e>FSP</e>    <k>47% Tom Newman dohlíží na stavbu přehrady v Africe, kam vezme i svou ženu Amy a děti z prvního manželství, aby upevnili rodinné vztahy. Zatímco se věnuje Americký dobrodružný film (2006). Hrají: B. Moynahanová, P. Weller, C. Schroederová. Režie: D. J. Roodt</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-16 23:50:00" d="2019-07-17 01:33:00" c="1"><n>Apokalypsa v Hollywoodu</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>65% Divoký večírek šesti kamarádů se kvůli blížící apokalypse změní v boj o holý život. V úkrytu v domě jednoho z nich však začíná docházet jídlo Americká komedie (2013). Hrají: S. Rogen, J. Baruchel, J. Franco. Režie: S. Rogen, E. Goldberg</k>  </p>
</a>
