<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2019-08-11 01:05:56"><p id_tv="1122" o="2019-08-17 07:40:00" d="2019-08-17 08:05:00"><n u="My Little Pony">My Little Pony VII (22)</n><t>S</t><e>FS</e>    <k>75% Americko-kanadský animovaný seriál (2017)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-17 08:05:00" d="2019-08-17 08:35:00"><n u="Astro Boy">Astro Boy II (5)</n><t>S</t><e>S</e>    <k>70% Japonský animovaný seriál (2004)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-17 08:35:00" d="2019-08-17 09:50:00"><n>VELKÉ ZPRÁVY</n><t>Z</t><e>FSP</e>    <k>Česko živě!</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-17 09:50:00" d="2019-08-17 10:50:00"><n u="Vítejte doma!">Vítejte doma! III (29)</n><t>L</t><e>S</e>    <k>65% Americká reality show (2005)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-17 10:50:00" d="2019-08-17 11:45:00"><n u="Vítejte doma!">Vítejte doma! III (30)</n><t>L</t><e>S</e>    <k>65% Americká reality show (2005)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-17 11:45:00" d="2019-08-17 13:50:00" c="1"><n>Mladé víno</n><t>F</t><e>FH</e>    <k>67% Třetí pokračování hořké komedie z moravské vesnice. Tentokrát se děj točí kolem počítače, se kterým se vinaři teprve učí zacházet. Česká komedie (1986). Hrají: V. Menšík, B. Turzonovová, I. Janžurová. Režie: V. Vorlíček</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-17 13:50:00" d="2019-08-17 15:45:00" c="1"><n>Vyhoď máti z vlaku</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>63% Učitel tvůrčího psaní a jeho žák Owen mají jednu věc společnou. V životě obou figurují ženy, které je dohánějí k šílenství. Učitele ničí bývalá manželka Americká komedie (1987). Hrají: D. DeVito, B. Crystal, K. Greistová. Režie: D. DeVito</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-17 15:45:00" d="2019-08-17 17:45:00" c="1"><n>Breakheartský průsmyk</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>68% Ve vojenském transportu dochází k podivným úmrtím. Jedním z cestujících vlaku je i Charles Bronson, který se pokusí přijít záhadám na kloub. Americký dobrodružný film (1975). Hrají: B. Johnson, J. Irelandová, Ch. Durning. Režie: T. Gries</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-17 17:45:00" d="2019-08-17 20:00:00" c="1"><n>Dva v tom</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>55% Hugh Grant má krásnou přítelkyni, úspěšnou lékařskou praxi a krásné auto. Vše jde skvěle do okamžiku, kdy mu přítelkyně sdělí, že čekají dítě Americká romantická komedie (1995). Hrají: J. Mooreová, T. Arnold, J. Cusacková. Režie: Ch. Columbus</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-17 20:00:00" d="2019-08-17 22:25:00" c="1"><n>Nebezpečná rychlost</n><t>F</t><e>FSH</e>    <k>73% Policista Keanu Reeves musí zneškodnit bombu, která je umístěna v autobusu plném cestujících. Ten projíždí rušnými ulicemi Los Angeles. Aby vozidlo Americký thriller (1994). Hrají: S. Bullocková, D. Hooper, J. Daniels. Režie: J. de Bont</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-17 22:25:00" d="2019-08-18 00:20:00" c="1"><n>Tygr lidožrout</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>39% Malý Roy žije s matkou v obytném přívěsu v lese. Nechodí do školy, protože to matka nepovažuje za správné. Jenže jednoho dne chlapec způsobí nehodu Americko-kanadský horor (2007). Hrají: G. Busey, I. D. Clark, T. Wood. Režie: G. Yates</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-18 00:20:00" d="2019-08-18 02:20:00" c="1"><n>Doupě vlků</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>53% Po vraždě rodičů je dospívající vlkodlak nucen bezcílně bloudit světem. V odlehlém horském městečku zjistí, že není na světě jediným tvorem svého druhu Americký horor (2014). Hrají: L. Till, S. McHattie, M. Patterson. Režie: D. Hayter</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-18 02:20:00" d="2019-08-18 03:45:00" c="1"><n>Ztracený kluk</n><t>F</t><e>FSP</e>    <k>46% Po jedenácti letech se Lauře vrátí její ztracený syn Mitchell. Nebyl den, aby ho nehledala. Je zaslepená štěstím, a tak si nevšímá toho, že chlapec Americký thriller (2015). Hrají: V. Madsenová, M. Valley, C. Popová. Režie: T. Mielová</k>  </p>
</a>
