<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-04-14 04:05:44"><p id_tv="1122" o="2020-04-21 06:00:00" d="2020-04-21 07:20:00"><n>Nad zimní krajinou</n><t>D</t><e>F9</e>    <k>Letecký výlet z pohodlí domova. Poznejte krásu české zimní krajiny!</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-04-21 07:20:00" d="2020-04-21 07:35:00"><n u="Super Wings">Super Wings I (15)</n><t>S</t><e>FS9</e>    <k>60% Jihokorejsko-americký animovaný seriál (2015)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-04-21 07:35:00" d="2020-04-21 08:00:00"><n u="Mstitel Blade">Mstitel Blade (8)</n><t>S</t><e>FS9</e>    <k>66% Japonský animovaný seriál (2011)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-04-21 08:00:00" d="2020-04-21 08:20:00"><n u="Super Wings">Super Wings I (16)</n><t>S</t><e>FS9</e>    <k>60% Jihokorejsko-americký animovaný seriál (2015)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-04-21 08:20:00" d="2020-04-21 09:05:00"><n u="Námořní vyšetřovací služba">Námořní vyšetřovací služba III (5)</n><t>S</t><e>FSH9</e>    <k>78% Americký krimiseriál (2005)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-04-21 09:05:00" d="2020-04-21 10:10:00"><n u="Námořní vyšetřovací služba">Námořní vyšetřovací služba III (6)</n><t>S</t><e>FSHP9</e>    <k>78% Americký krimiseriál (2005)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-04-21 10:10:00" d="2020-04-21 11:50:00" c="1"><n>Lekce života</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>62% Viceprezident miliardového investičního fondu přijde o práci a skončí jako číšník v bistru. Zde se seznámí s bývalým vězněm, který mu udělí velkou životní lekci. Americký film podle skutečných událostí (2015). Hrají: J. Gonzalová, J. Lafferty, D. Glover. Režie: E. a I. Nelmsové</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-04-21 11:50:00" d="2020-04-21 14:00:00" c="1"><n>Circle: Uzavřený kruh</n><t>F</t><e>FSH</e>    <k>54% Ve společnosti Circle neexistuje problém, který by se nedal vyřešit. Když v ní začne pracovat mladá Mae, je zpočátku nadšená. Posléze však začne Americký film (2017). Hrají: E. Watsonová, T. Hanks, J. Boyega. Režie: J. Ponsoldt</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-04-21 14:00:00" d="2020-04-21 15:55:00" c="1"><n u="Most">Most 2</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>66% Vysokoškoláky Molly a Ryana pojí hluboké přátelství. Společně tráví dlouhé hodiny v knihkupectví s názvem Most, kde sní o tom, čeho by jednou chtěli v životě dosáhnout. Americký film (2015). Hrají: K. Findlayová, W. Nash, A. Arayaová. Režie: M. Rohl</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-04-21 15:55:00" d="2020-04-21 17:55:00" c="1"><n u="Zaslaná pošta">Zaslaná pošta (2/2)</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>78% Po požáru pošty si je Pozlátko jistý, že teď už mu v cestě nebude stát nikdo. Vlahoš se však nevzdává a hodlá úřad obnovit. Riskuje vlastní život Hrají: D. Suchet, Ch. Dance, C. Foyová. Režie: J. Jones</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-04-21 17:55:00" d="2020-04-21 20:00:00" c="1"><n>Sousedská hlídka</n><t>F</t><e>FSH</e>    <k>56% Podle manažera supermarketu Evana je městečko Glenview v americkém státě Ohio tím nejbáječnějším místem na Zemi. Když se Evanův supermarket stane dějištěm Americká sci-fi komedie (2012). Hrají: B. Stiller, V. Vaughn, J. Hill. Režie: A. Schaffer</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-04-21 20:00:00" d="2020-04-21 22:05:00" c="1"><n>Chlapec v pruhovaném pyžamu</n><t>F</t><e>FSH</e>    <k>79% Osmiletý Bruno je synem nacistického důstojníka. Ten je odvelen a z Berlína se s celou rodinou stěhuje do opuštěné oblasti na venkově Americko-britský film (2008). Hrají: D. Thewlis, V. Farmigaová, A. Butterfield. Režie: M. Herman</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-04-21 22:05:00" d="2020-04-21 23:50:00" c="1"><n>Jezdci apokalypsy</n><t>F</t><e>FSP</e>    <k>57% Aidan Breslin je zkušený detektiv, který se stále nevzpamatoval ze smrti své manželky. Zatímco vyšetřuje případ nezvykle brutálních vražd, zjišťuje Americký thriller (2009). Hrají: D. Quaid, P. Stormare, P. Fugit. Režie: J. Akerlund</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-04-21 23:50:00" d="2020-04-22 01:30:00" c="1"><n>Komisař Maigret zuří</n><t>F</t><e>F</e>    <k>64% V Paříži řádí trojice amerických gangsterů, která na ulici postřelí podivného muže. Útočníkům se dostane na stopu Jean Gabin jako slavný komisař Maigret. Francouzský krimifilm (1963). Hrají: G. Decomble, M. Constantin, V. Sanipoli. Režie: G. Grangier</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-04-22 01:30:00" d="2020-04-22 05:30:00"><n>Nad zimní krajinou</n><t>D</t><e>F9</e>    <k>Letecký výlet z pohodlí domova. Poznejte krásu české zimní krajiny!</k>  </p>
</a>
