<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2021-07-09 04:59:25"><p id_tv="1122" o="2021-07-15 06:00:00" d="2021-07-15 06:20:00"><n>Nad zimní krajinou</n><t>D</t><e>FS9</e>    <k>Letecký výlet z pohodlí domova. Poznejte krásu české zimní krajiny!</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-15 06:20:00" d="2021-07-15 06:45:00"><n>Příhody Bolka a Lolka</n><t>S</t><e>F9j</e>    <k>Polský animovaný seriál (1972)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-15 06:45:00" d="2021-07-15 06:55:00"><n u="Gormiti">Gormiti (8)</n><t>S</t><e>FS9</e>    <k>Španělsko-italský animovaný seriál (2018)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-15 06:55:00" d="2021-07-15 07:50:00"><n u="Námořní vyšetřovací služba L. A.">Námořní vyšetřovací služba L. A. VI (2)</n><t>S</t><e>FSH9</e>    <k>68% Americký krimiseriál (2014)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-15 07:50:00" d="2021-07-15 08:50:00"><n u="Námořní vyšetřovací služba L. A.">Námořní vyšetřovací služba L. A. VI (3)</n><t>S</t><e>FSHP9</e>    <k>68% Americký krimiseriál (2014)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-15 08:50:00" d="2021-07-15 10:45:00"><n>Zaprášená tajemství: Vražedné foto</n><t>S</t><e>FS9j</e>    <k>66% Kanadský krimifilm (2018)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-15 10:45:00" d="2021-07-15 12:45:00" c="1"><n>X-Men</n><t>F</t><e>FSH</e>    <k>74% Po planetě se rodí děti s X-faktorem v genech. Dává jim zvláštní sílu - například schopnost létat nebo ovládat počasí. Profesor Xavier učí mutanty Americký sci-fi film (2000). Hrají: H. Berryová, H. Jackman, P. Stewart. Režie: B. Singer</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-15 12:45:00" d="2021-07-15 14:45:00"><n>Vraždy podle Solveig: Fjord smrti</n><t>S</t><e>FS9j</e>    <k>Německý kriminální film (2016)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-15 14:45:00" d="2021-07-15 17:20:00" c="1"><n>Ztracený svět: Jurský park</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>65% Část dinosaurů přežila zničení Jurského parku a byla v naprostém utajení přesídlena na ostrov Isla Sorna. Zatímco doktor Malcolm chce dinosaury zkoumat Americký dobrodružný film (1997). Hrají: J. Goldblum, J. Mooreová, V. Vaughn. Režie: S. Spielberg</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-15 17:20:00" d="2021-07-15 20:00:00" c="1"><n>Továrna na sny</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>65% Emil se na první pohled zamiloval do Milou, která dělá dablérku známé francouzské herečce, ale kvůli výstavbě Berlínské zdi se s ní nemůže znovu setkat Německý romantický film (2019). Hrají: D. Mojen, E. Schüleová, K. Duken. Režie: M. Schreier</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-15 20:00:00" d="2021-07-15 22:55:00" c="1"><n>Bouřlivé víno</n><t>F</t><e>FH8</e>    <k>62% Moravskou vesničku rozdělí spor o vinařské družstvo na dva znepřátelené tábory. Předseda JZD a vinařský odborník v jedné osobě by rád pěstoval kvalitní Česká komedie (1976). Hrají: V. Menšík, B. Turzonovová, J. Vala. Režie: V. Vorlíček</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-15 22:55:00" d="2021-07-16 02:25:00" c="1"><n>Atlas mraků</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>75% Všechno v životě má svůj smysl, příčinu i následek napříč časem a prostorem. I vrahova duše se může proměnit ve velkého hrdinu a jediný laskavý skutek Německo-americká sci-fi sága (2012). Hrají: T. Hanks, H. Berryová, J. Broadbent. Režie: T. Tykwer, L. a L. Wachowské</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-16 02:25:00" d="2021-07-16 05:10:00" c="1"><n>Pot a krev</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>63% Jsou tři, jejich největší zálibou je fitness a chtějí se mít jako boháči. A jsou pro to ochotni udělat cokoliv. I unést a zabít člověka. Jen mít lepší Americký akční film (2013). Hrají: M. Wahlberg, D. Johnson, A. Makcie. Režie: M. Bay</k>  </p>
</a>
