<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2020-05-28 04:14:14"><p id_tv="1122" o="2020-06-04 06:00:00" d="2020-06-04 08:00:00"><n>Nad zimní krajinou</n><t>D</t><e>FS</e>    <k>Letecký výlet z pohodlí domova. Poznejte krásu české zimní krajiny!</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-04 08:00:00" d="2020-06-04 08:15:00"><n u="Super Wings">Super Wings II (7)</n><t>S</t><e>FS</e>    <k>60% Jihokorejsko-americký animovaný seriál (2017)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-04 08:15:00" d="2020-06-04 08:40:00"><n u="Chlupatá rota">Chlupatá rota (4)</n><t>S</t><e>S</e>    <k>Kanadský animovaný seriál (2009)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-04 08:40:00" d="2020-06-04 08:55:00"><n u="Super Wings">Super Wings II (8)</n><t>S</t><e>FS</e>    <k>60% Jihokorejsko-americký animovaný seriál (2017)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-04 08:55:00" d="2020-06-04 09:45:00"><n u="Námořní vyšetřovací služba">Námořní vyšetřovací služba V (1)</n><t>S</t><e>FSH</e>    <k>78% Americký krimiseriál (2007)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-04 09:45:00" d="2020-06-04 10:35:00"><n u="Námořní vyšetřovací služba">Námořní vyšetřovací služba V (2)</n><t>S</t><e>FSHP</e>    <k>78% Americký krimiseriál (2007)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-04 10:35:00" d="2020-06-04 12:20:00" c="1"><n>Smrtelná spravedlnost</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>42% Karen nakupuje se svou milovanou neteří Ashlee, když je obchod přepaden a Ashlee těžce zraněná. Karen cítí za incident vinu, a protože není spokojená Americký thriller (2012). Hrají: C. Watrosová, F. Fisherová, B. Krause. Režie: M. Feifer</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-04 12:20:00" d="2020-06-04 14:30:00" c="1"><n>Snila jsem o Africe</n><t>F</t><e>FSH</e>    <k>57% Rozvedená Kim Basingerová se synem si plní celoživotní sen, když se s novým manželem přestěhuje do Afriky. Ale život tam nepřináší jen krásné chvíle. Americký film (1999). Hrají: D. Craig, V. Perez, E. M. Saintová. Režie: H. Hudson</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-04 14:30:00" d="2020-06-04 16:30:00" c="1"><n>Drahoušek k zakousnutí</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>51% V rodině Diane Keatonové se ztratí milovaný pes. Všichni příbuzní se ho vydávají hledat a nacházejí při tom ztracené vzájemné porozumění a lásku. Americká romantická komedie (2012). Hrají: K. Kline, R. Jenkins, E. Mosssová. Režie: L. Kasdan</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-04 16:30:00" d="2020-06-04 18:20:00" c="1"><n>Princ a já: Královské líbánky</n><t>F</t><e>S</e>    <k>42% Šest měsíců po svatbě mohou nově korunovaný dánský král Edvard a jeho manželka Paige konečně odjet na své dlouho plánované líbánky. Když už se ale konečně Americký romantický film (2008). Hrají: K. Heskinová, Ch. Geere, T. Jansen. Režie: C. Cyran</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-04 18:20:00" d="2020-06-04 20:00:00" c="1"><n>Svatební zvony</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>62% Amy se má vdávat. Plány jí zkříží finanční problémy, do kterých se dostala její rodina. Situaci chce zachránit Amyna kamarádka Molly Americký romantický film (2016). Hrají: D. McKellarová, K. Smith, Ch. Russell. Režie: G. Yates</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-04 20:00:00" d="2020-06-04 22:10:00" c="1"><n>Adéla ještě nevečeřela</n><t>F</t><e>F</e>    <k>81% Slavný americký detektiv Nick Carter přijíždí do Prahy vyřešit svůj životní případ! Česká filmová komedie (1977). Hrají: M. Dočolomanský, R. Hrušínský, M. Kopecký. Režie: O. Lipský</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-04 22:10:00" d="2020-06-04 23:55:00" c="1"><n>Samec</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>58% Přitažlivý Nikki se přestěhuje do Los Angeles, nemá žádné peníze ani bydlení, a tak balí postarší bohaté dámy, od kterých se nechává vydržovat Americká komedie (2009). Hrají: A. Kutcher, A. Hecheová, S. Stan. Režie: D. Mackenzie</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-04 23:55:00" d="2020-06-05 01:35:00" c="1"><n>Vetřelec vs. Predátor</n><t>F</t><e>FSH</e>    <k>58% Vědecká výprava v Antarktidě zkoumá pyramidu pod ledem. Nikdo nemá nejmenší tušení, že ve starobylém chrámu žijí Vetřelci, které sem v rámci rituálu Americký hororový sci-fi film (2004). Hrají: S. Lathanová, R. Bova, L. Henriksen. Režie: P. W. S. Anderson</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-05 01:35:00" d="2020-06-05 02:30:00"><n u="Vraždy ve Stratfordu">Vraždy ve Stratfordu (4)</n><t>S</t><e>FSHP</e>    <k>73% Britský krimiseriál (2018)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-06-05 02:30:00" d="2020-06-05 05:20:00"><n>Nad zimní krajinou</n><t>D</t><e>FS</e>    <k>Letecký výlet z pohodlí domova. Poznejte krásu české zimní krajiny!</k>  </p>
</a>
