<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-04-10 04:09:05"><p id_tv="1122" o="2020-04-17 06:00:00" d="2020-04-17 07:10:00"><n>Nad zimní krajinou</n><t>D</t><e>F9</e>    <k>Letecký výlet z pohodlí domova. Poznejte krásu české zimní krajiny!</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-04-17 07:10:00" d="2020-04-17 07:25:00"><n u="Super Wings">Super Wings I (11)</n><t>S</t><e>FS9</e>    <k>60% Jihokorejsko-americký animovaný seriál (2015)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-04-17 07:25:00" d="2020-04-17 07:50:00"><n u="Mstitel Blade">Mstitel Blade (4)</n><t>S</t><e>FS9</e>    <k>66% Japonský animovaný seriál (2011)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-04-17 07:50:00" d="2020-04-17 08:10:00"><n u="Super Wings">Super Wings I (12)</n><t>S</t><e>FS9</e>    <k>60% Jihokorejsko-americký animovaný seriál (2015)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-04-17 08:10:00" d="2020-04-17 09:00:00"><n u="Námořní vyšetřovací služba">Námořní vyšetřovací služba III (1)</n><t>S</t><e>FSH9</e>    <k>78% Americký krimiseriál (2005)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-04-17 09:00:00" d="2020-04-17 10:00:00"><n u="Námořní vyšetřovací služba">Námořní vyšetřovací služba III (2)</n><t>S</t><e>FSHP9</e>    <k>78% Americký krimiseriál (2005)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-04-17 10:00:00" d="2020-04-17 11:55:00" c="1"><n>Vraždy odvedle: Jasný důkaz</n><t>F</t><e>FSP</e>    <k>68% Architektka a restaurátorka Shannon pomáhá s vyšetřováním staré vraždy, která dosud nebyla objasněna. Když před dvaceti lety zmizela mladá dívka Americký krimifilm (2017). Hrají: J. Kilcher, C. Ferguson, E. Karpluková a další</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-04-17 11:55:00" d="2020-04-17 13:45:00" c="1"><n>Malá mořská víla</n><t>F</t><e>FSP</e>    <k>43% Mladý novinář Cam nalézá lásku, a zároveň lék pro svou nemocnou neteř v jednom akváriu v cirkuse. K získání přízně mořské panny mu ale v cestě stojí zlý čaroděj. Americký rodinný film (2018). Hrají: P. Draytonová, G. Gershonová, W. Moseley. Režie: Ch. Bouchard, B. Harris</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-04-17 13:45:00" d="2020-04-17 15:35:00"><n>O statečném kováři</n><t>Q</t><e>FSH</e>    <k>75% Česká pohádka (1983)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-04-17 15:35:00" d="2020-04-17 17:35:00" c="1"><n u="Let's Dance">Let's Dance 4</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>64% Mladá Emily má sen stát se profesionální tanečnicí. Když se na jednom večírku seznámí se Seanem, který vede kontroverzní pouliční taneční hnutí Americký taneční film (2012). Hrají: K. McCormicková, R. Guzman, P. Gallagher. Režie: S. Speer</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-04-17 17:35:00" d="2020-04-17 20:00:00" c="1"><n>Modrá jako safír</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>64% Gwen je posledním členem rodu, který může cestovat v čase. Kvůli tomuto daru musí spolu se svým přítelem Gideonem sloužit lóži, která je využívá Německý fantasy film (2014). Hrají: J. Preussová, F. Bartholomäi, K. W. Sprungala. Režie: F. Fuchssteiner, K. Schödeová</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-04-17 20:00:00" d="2020-04-17 22:45:00" c="1"><n>Moonraker</n><t>F</t><e>FSH</e>    <k>63% Po únosu amerického raketoplánu Moonraker přímo za letu se James Bond dostává na stopu průmyslníka Draxe, který si staví nové sídlo ve vesmíru Britský dobrodružný film (1979). Hrají: R. Moore, L. Chilesová, M. Lonsdale. Režie: L. Gilbert</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-04-17 22:45:00" d="2020-04-18 00:45:00" c="1"><n>Kodex spravedlnosti</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>50% Když Nicolas Cage zjistí, že byla jeho dcera unesena ruskou mafií, svolá starou partu kriminálníků, kteří jsou pro přítele ochotni riskovat i život. Americký akční film (2014). Hrají: R. Nicholsová, P. Stormare, D. Glover. Režie: P. Cabezas</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-04-18 00:45:00" d="2020-04-18 02:30:00" c="1"><n>Nekonečný víkend</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>51% Cesta do Austrálie měla upevnit rozpadající se vztah manželského páru. Idylka ale brzy skončí a dojde k podivným událostem. Matka příroda se rozhodla Australský thriller (2008). Hrají: J. Caviezel, C. Karavanová, R. Taylor. Režie: J. Blanks</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-04-18 02:30:00" d="2020-04-18 04:55:00"><n>Nad zimní krajinou</n><t>D</t><e>F9</e>    <k>Letecký výlet z pohodlí domova. Poznejte krásu české zimní krajiny!</k>  </p>
</a>
