<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2021-07-09 04:59:19"><p id_tv="1122" o="2021-07-14 06:05:00" d="2021-07-14 06:20:00"><n>Příhody Bolka a Lolka</n><t>S</t><e>Fj9</e>    <k>Polský animovaný seriál (1972)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-14 06:20:00" d="2021-07-14 06:35:00"><n u="Gormiti">Gormiti (7)</n><t>S</t><e>FS9</e>    <k>Španělsko-italský animovaný seriál (2018)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-14 06:35:00" d="2021-07-14 07:35:00"><n u="Námořní vyšetřovací služba L. A.">Námořní vyšetřovací služba L. A. VI (1)</n><t>S</t><e>FSH9</e>    <k>68% Americký krimiseriál (2014)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-14 07:35:00" d="2021-07-14 08:25:00"><n u="Námořní vyšetřovací služba L. A.">Námořní vyšetřovací služba L. A. VI (2)</n><t>S</t><e>FSHP9</e>    <k>68% Americký krimiseriál (2014)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-14 08:25:00" d="2021-07-14 10:35:00" c="1"><n>Počestné paní pardubické</n><t>F</t><e>CFH</e>    <k>78% Katovské řemeslo vykonávali většinou muži svalnatí a nesmlouvaví. Pardubický kat je však jejich pravým opakem. Česká historická veselohra (1944). Hrají: F. Smolík, J. Štěpničková, Z. Kabátová. Režie: M. Frič</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-14 10:35:00" d="2021-07-14 13:05:00" c="1"><n>Sám doma 2: Ztracen v New Yorku</n><t>F</t><e>FSH8</e>    <k>68% Malého Kevina tentokrát nezapomenou doma, ale ztratí se na letišti. Zatímco rodina letí na vysněnou dovolenou do Miami, chlapec omylem odlétá do New Yorku Americká rodinná komedie (1992). Hrají: M. Culkin, J. Pesci, D. Stern. Režie: Ch. Columbus</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-14 13:05:00" d="2021-07-14 15:05:00" c="1"><n>Maggie má plán</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>62% Maggie se nedaří najít pravou lásku. Rozhodne se proto stát se svobodnou matkou. Její plán však ztroskotá, když potká atraktivního ženatého muže, který Americký romantický film (2015). Hrají: G. Gerwigová, E. Hawke, J. Mooreová. Režie: R. Millerová</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-14 15:05:00" d="2021-07-14 17:05:00"><n>Vraždy podle Solveig: Fjord smrti</n><t>S</t><e>FSj9</e>    <k>Německý kriminální film (2016)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-14 17:05:00" d="2021-07-14 20:00:00" c="1"><n>Most špiónů</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>76% Advokát James Donovan byl pověřen obhajobou sovětského špióna, kterého zachránil před trestem smrti. Tím se otevřel prostor pro vyjednávání o výměně Americký film natočený podle skutečných událostí (2015). Hrají: T. Hanks, M. Rylance, A. Alda. Režie: S. Spielberg</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-14 20:00:00" d="2021-07-14 22:40:00" c="1"><n>Továrna na sny</n><t>F</t><e>FSP</e>    <k>65% Emil se na první pohled zamiloval do Milou, která dělá dablérku známé francouzské herečce, ale kvůli výstavbě Berlínské zdi se s ní nemůže znovu setkat Německý romantický film (2019). Hrají: D. Mojen, E. Schüleová, K. Duken. Režie: M. Schreier</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-14 22:40:00" d="2021-07-15 01:15:00" c="1"><n>Pot a krev</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>63% Jsou tři, jejich největší zálibou je fitness a chtějí se mít jako boháči. A jsou pro to ochotni udělat cokoliv. I unést a zabít člověka. Jen mít lepší Americký akční film (2013). Hrají: M. Wahlberg, D. Johnson, A. Makcie. Režie: M. Bay</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-15 01:15:00" d="2021-07-15 03:20:00" c="1"><n u="Halloween">Halloween II</n><t>F</t><e>S</e>    <k>49% Duševně nemocný vrah Michael Myers nezemřel. Je Halloween a on se opět vrací pro svou sestru. Kdo mu stojí v cestě, zemře. Americký horor (2009). Hrají: S. Moon Zombieová, S. Taylor-Compton, B. Dourif. Režie: R. Zombie</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-15 03:20:00" d="2021-07-15 06:00:00"><n>Nad zimní krajinou</n><t>D</t><e>FS9</e>    <k>Letecký výlet z pohodlí domova. Poznejte krásu české zimní krajiny!</k>  </p>
</a>
