<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2021-07-08 04:28:46"><p id_tv="1122" o="2021-07-13 06:00:00" d="2021-07-13 08:25:00"><n>Nad zimní krajinou</n><t>D</t><e>FS9</e>    <k>Letecký výlet z pohodlí domova. Poznejte krásu české zimní krajiny!</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-13 08:25:00" d="2021-07-13 08:50:00"><n>Příhody Bolka a Lolka</n><t>S</t><e>FPj9</e>    <k>Polský animovaný seriál (1972)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-13 08:50:00" d="2021-07-13 09:05:00"><n u="Gormiti">Gormiti (6)</n><t>S</t><e>FS9</e>    <k>Španělsko-italský animovaný seriál (2018)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-13 09:05:00" d="2021-07-13 09:55:00"><n u="Námořní vyšetřovací služba L. A.">Námořní vyšetřovací služba L. A. V (24)</n><t>S</t><e>SH9</e>    <k>68% Americký krimiseriál (2014)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-13 09:55:00" d="2021-07-13 10:55:00"><n u="Námořní vyšetřovací služba L. A.">Námořní vyšetřovací služba L. A. VI (1)</n><t>S</t><e>FSHP9</e>    <k>68% Americký krimiseriál (2014)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-13 10:55:00" d="2021-07-13 13:10:00" c="1"><n>Zůstaň se mnou</n><t>F</t><e>FSH</e>    <k>67% Sedmnáctiletá Mia má vše, o čem kdy snila. Milující rodiče, úžasného přítele a možnost jít studovat na prestižní školu. Do jejího života však zasáhne Americký romantický film (2014). Hrají: Ch. G. Moretzová, J. Blackley, M. Enosová. Režie: R. J. Cutler</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-13 13:10:00" d="2021-07-13 15:40:00" c="1"><n>Indiana Jones a Chrám zkázy</n><t>F</t><e>F</e>    <k>76% Indiana Jones musí cestou do indického Dillí zachránit kouzelný kámen pro domorodou vesnici. Kámen vesničanům ukradli vyznavači zla, kteří slouží bohyni smrti. Americký dobrodružný film (1984). Hrají: H. Ford, K. Capshawová, A. Puri. Režie: S. Spielberg</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-13 15:40:00" d="2021-07-13 17:40:00" c="1"><n>Maggie má plán</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>62% Maggie se nedaří najít pravou lásku. Rozhodne se proto stát se svobodnou matkou. Její plán však ztroskotá, když potká atraktivního ženatého muže, který Americký romantický film (2015). Hrají: G. Gerwigová, E. Hawke, J. Mooreová. Režie: R. Millerová</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-13 17:40:00" d="2021-07-13 20:00:00" c="1"><n>Detektivové z Hollywoodu</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>54% Postarší zkušený detektiv Joe a jeho mladý parťák K. C. pátrají po vrazích raperské skupiny. Joe se snaží bokem si polepšit realitním makléřstvím Americký krimikomedie (2003). Hrají: H. Ford, J. Hartnett, L. Olinová. Režie: R. Shelton</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-13 20:00:00" d="2021-07-13 22:55:00" c="1"><n>Most špiónů</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>76% Advokát James Donovan byl pověřen obhajobou sovětského špióna, kterého zachránil před trestem smrti. Tím se otevřel prostor pro vyjednávání o výměně Americký film natočený podle skutečných událostí (2015). Hrají: T. Hanks, M. Rylance, A. Alda. Režie: S. Spielberg</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-13 22:55:00" d="2021-07-14 01:00:00" c="1"><n u="Halloween">Halloween II</n><t>F</t><e>S</e>    <k>49% Duševně nemocný vrah Michael Myers nezemřel. Je Halloween a on se opět vrací pro svou sestru. Kdo mu stojí v cestě, zemře. Americký horor (2009). Hrají: S. Moon Zombieová, S. Taylor-Compton, B. Dourif. Režie: R. Zombie</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-14 01:00:00" d="2021-07-14 03:05:00" c="1"><n>Vrahův advokát</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>62% Mladý advokát Tristan je pověřen náročným případem obhajoby otce, který se přiznal k vraždě syna. Tristanovi od počátku na případu něco nesedí Francouzský kriminální film (2017). Hrají: D. Bourdon, H. Becker, I. Renauldová. Režie: X. Durringer</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-14 03:05:00" d="2021-07-14 05:10:00"><n>Nad zimní krajinou</n><t>D</t><e>FS9</e>    <k>Letecký výlet z pohodlí domova. Poznejte krásu české zimní krajiny!</k>  </p>
</a>
