<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2019-08-10 01:05:37"><p id_tv="1122" o="2019-08-16 07:40:00" d="2019-08-16 08:10:00"><n u="My Little Pony">My Little Pony VII (21)</n><t>S</t><e>FS</e>    <k>75% Americko-kanadský animovaný seriál (2017)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-16 08:10:00" d="2019-08-16 08:35:00"><n u="Astro Boy">Astro Boy II (4)</n><t>S</t><e>S</e>    <k>70% Japonský animovaný seriál (2004)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-16 08:35:00" d="2019-08-16 10:05:00"><n>VELKÉ ZPRÁVY</n><t>Z</t><e>FSP</e>    <k>Česko živě!</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-16 10:05:00" d="2019-08-16 10:55:00"><n u="Vítejte doma!">Vítejte doma! III (28)</n><t>L</t><e>S</e>    <k>65% Americká reality show (2005)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-16 10:55:00" d="2019-08-16 11:55:00"><n u="Vítejte doma!">Vítejte doma! III (29)</n><t>L</t><e>S</e>    <k>65% Americká reality show (2005)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-16 11:55:00" d="2019-08-16 14:20:00" c="1"><n>Dobrodruzi z velkoměsta</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>68% Tři přátelé touží aspoň na chvíli změnit každodenní stereotyp. Zaplatí si pobyt na nefalšovaném ranči a z obchodníků se rázem stávají kovbojové. Americká komedie (1991). Hrají: B. Crystal, D. Stern, B. Kirby. Režie: R. Underwood</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-16 14:20:00" d="2019-08-16 16:15:00" c="1"><n>Cizí minulost</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>52% Alice se probere z kómatu a na nic si nevzpomíná. Postupně se dozvídá nepříjemnou pravdu o své minulosti, ale zdráhá se uvěřit, že to tak skutečně bylo. Americký thriller (2016). Hrají: A. L. Phillipsová, K. Ryan, K. Klebeová. Režie: K. Shulman</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-16 16:15:00" d="2019-08-16 18:10:00" c="1"><n>Z celého srdce</n><t>F</t><e>FSP</e>    <k>Návrhářka svatebních šatů pomáhá ženám, aby měly nejdůležitější den v životě opravdu krásný. Často ale zapomíná žít vlastní život. Po bolestném rozchodu Kanadský romantický film (2019). Hrají: E. Ganemová, B. Zub, M. Scarrwenerová. Režie: L. Guest</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-16 18:10:00" d="2019-08-16 20:00:00" c="1"><n>Vyhoď máti z vlaku</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>63% Učitel tvůrčího psaní a jeho žák Owen mají jednu věc společnou. V životě obou figurují ženy, které je dohánějí k šílenství. Učitele ničí bývalá manželka Americká komedie (1987). Hrají: D. DeVito, B. Crystal, K. Greistová. Režie: D. DeVito</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-16 20:00:00" d="2019-08-16 22:05:00" c="1"><n>Breakheartský průsmyk</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>68% Ve vojenském transportu dochází k podivným úmrtím. Jedním z cestujících vlaku je i Charles Bronson, který se pokusí přijít záhadám na kloub. Americký dobrodružný film (1975). Hrají: B. Johnson, J. Irelandová, Ch. Durning. Režie: T. Gries</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-16 22:05:00" d="2019-08-17 00:15:00" c="1"><n>Boj o Hedvábnou stezku</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>60% Huo An je členem ochranného oddílu, jehož úkolem je udržovat mír mezi kmeny na Hedvábné stezce. U bran jeho města se objeví římská legie, jejíž velitel Čínský dobrodružný film (2015). Hrají: J. Chan, J. Cusack, A. Brody. Režie: D. Lee</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-17 00:15:00" d="2019-08-17 02:20:00" c="1"><n>Nepoučitelní</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>58% Dva zloději se dostanou do vězení za krádeže aut. Když jim vyprší trest, rozhodnou se znovu spojit své síly a vypracovat plán na únos bohaté paničky Americká krimikomedie (2013). Hrají: J. Anistonová, T. Robbins, J. Hawkes. Režie: D. Schechter</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-17 02:20:00" d="2019-08-17 04:01:00" c="1"><n>V mysli vraha</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>65% Agenti FBI se neúspěšně snaží chytit sériového vraha, který popravuje nemocné lidi. Pachatel nezanechává žádné stopy, a tak chtějí k případu povolat Americký thriller (2015). Hrají: A. Hopkins, J. D. Morgan, C. Farrell. Režie: A. Poyart</k>  </p>
</a>
