<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2019-08-13 01:14:34"><p id_tv="1122" o="2019-08-18 06:50:00" d="2019-08-18 07:15:00"><n u="My Little Pony">My Little Pony VII (23)</n><t>S</t><e>FS</e>    <k>75% Americko-kanadský animovaný seriál (2017)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-18 07:15:00" d="2019-08-18 07:45:00"><n u="Astro Boy">Astro Boy II (6)</n><t>S</t><e>S</e>    <k>70% Japonský animovaný seriál (2004)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-18 07:45:00" d="2019-08-18 09:10:00"><n>VELKÉ ZPRÁVY</n><t>Z</t><e>FSP</e>    <k>Česko živě!</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-18 09:10:00" d="2019-08-18 10:00:00"><n u="Vítejte doma!">Vítejte doma! III (30)</n><t>L</t><e>S</e>    <k>65% Americká reality show (2005)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-18 10:00:00" d="2019-08-18 10:55:00"><n u="Vítejte doma!">Vítejte doma! III (31)</n><t>L</t><e>S</e>    <k>65% Americká reality show (2005)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-18 10:55:00" d="2019-08-18 13:20:00" c="1"><n>Hudba z Marsu</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>55% Oldřich Nový šéfuje podnikovému orchestru při jeho strastiplné cestě na výsluní popularity. Česká filmová komedie (1955). Hrají: J. Marvan, J. Bek, A. Vránová. Režie: J. Kadár a E. Klos</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-18 13:20:00" d="2019-08-18 15:40:00" c="1"><n>Dva v tom</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>55% Hugh Grant má krásnou přítelkyni, úspěšnou lékařskou praxi a krásné auto. Vše jde skvěle do okamžiku, kdy mu přítelkyně sdělí, že čekají dítě Americká romantická komedie (1995). Hrají: J. Mooreová, T. Arnold, J. Cusacková. Režie: Ch. Columbus</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-18 15:40:00" d="2019-08-18 18:10:00" c="1"><n>Nebezpečná rychlost</n><t>F</t><e>FSH</e>    <k>73% Policista Keanu Reeves musí zneškodnit bombu, která je umístěna v autobusu plném cestujících. Ten projíždí rušnými ulicemi Los Angeles. Aby vozidlo Americký thriller (1994). Hrají: S. Bullocková, D. Hooper, J. Daniels. Režie: J. de Bont</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-18 18:10:00" d="2019-08-18 20:00:00" c="1"><n>Velká filmová láska</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>40% Život slavné herecké manželské dvojice Richarda Burtona a Elizabeth Taylorové byl plný vzájemné lásky i nenávisti a vzbudil spoustu rozruchu ve společnosti Americký životopisný film (2012)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-18 20:00:00" d="2019-08-18 22:05:00" c="1"><n>Říše hraček</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>63% Když mladá Molly převezme vedení zpustlého kouzelného hračkářství, netuší, že bude muset najít ztracenou víru, aby se magie opět vrátila. Americko-kanadský film (2007). Hrají: N. Portmanová, D. Hoffman, Z. Mills. Režie: Z. Helm</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-18 22:05:00" d="2019-08-19 00:30:00" c="1"><n>Památkáři</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>62% Památkáři byli unikátní vojenská jednotka, která nasazovala krky, aby z rukou nacistů vyrvala nakradené umělecké skvosty. Pod palbou německé armády Americký dobrodružný film (2014). Hrají: G. Clooney, M. Dammon, C. Blanchettová. Režie: G. Clooney</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-19 00:30:00" d="2019-08-19 02:25:00"><n>Sherlock: Znamení tří</n><t>S</t><e>FS</e>    <k>91% Jsou úkoly, před nimiž zakolísá i samotný Sherlock Holmes. Bude muset na Watsonově svatbě obstát v roli svědka i v roli detektiva. Britský krimifilm (2013). Hrají: B. Cumberbatch, M. Freeman, A. Abbingtonová. Režie: C. McCarthy</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-19 02:25:00" d="2019-08-19 03:51:00" c="1"><n>Paintball</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>39% Parta paintballových nadšenců vyrazila zkusit novou hru, která má být poněkud extrémní, ale nikdo z nich netuší, že jim půjde o život. Španělský horor (2008). Hrají: B. Mackey, J. Matterová, P. Regis. Režie: D. Benmayor</k>  </p>
</a>
