<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2019-07-12 00:56:48"><p id_tv="1122" o="2019-07-18 07:50:00" d="2019-07-18 08:15:00"><n u="My Little Pony">My Little Pony VI (18)</n><t>S</t><e>FS</e>    <k>75% Americko-kanadský animovaný seriál (2016)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-18 08:15:00" d="2019-07-18 08:45:00"><n u="Chlupatá rota">Chlupatá rota (26)</n><t>S</t><e>S</e>    <k>Závěr kanadského animovaného seriálu (2009)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-18 08:45:00" d="2019-07-18 10:10:00"><n>VELKÉ ZPRÁVY</n><t>Z</t><e>FSP</e>    <k>Česko živě!</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-18 10:10:00" d="2019-07-18 11:00:00"><n u="Vítejte doma!">Vítejte doma! II (30)</n><t>L</t><e>S</e>    <k>65% Americká reality show (2003)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-18 11:00:00" d="2019-07-18 11:55:00"><n u="Vítejte doma!">Vítejte doma! II (31)</n><t>L</t><e>S</e>    <k>65% Americká reality show (2003)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-18 11:55:00" d="2019-07-18 13:55:00" c="1"><n u="Vinnetou: Rudý gentleman">Vinnetou: Rudý gentleman II</n><t>F</t><e>FH</e>    <k>70% V kraji řádí banda chlapů, která vypaluje indiánské vesnice a neváhá zmasakrovat ani kolonu přistěhovalců, aby tak poštvala bílé proti rudým Německo-jugoslávský western (1964). Hrají: P. Brice, L. Barker, K. Dorová. Režie: H. Reinl</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-18 13:55:00" d="2019-07-18 16:10:00" c="1"><n>Zákeřná pomluva</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>Stárnoucí řezník se pohádá se svou mladou družkou kvůli jejím záletům. Když poté mladá žena beze stopy zmizí, začne se celá vesnice domnívat, že řezník Francouzský krimithriller (2014). Hrají: P. Sébastien, D. Lebrunová, N. Jouhet. Režie: J. Malaterre</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-18 16:10:00" d="2019-07-18 18:10:00" c="1"><n>Osudná noc</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>68% Brooke je v New Yorku okradena, a navíc jí ujede poslední vlak do Bostonu, kam se potřebuje dostat dříve, než se vrátí její manžel ze služební cesty Americká romantická komedie (2015). Hrají: Ch. Evans, A. Eveová, E. Fitzpatricková. Režie: Ch. Evans</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-18 18:10:00" d="2019-07-18 20:00:00" c="1"><n>Nebezpečná lekce</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>Středoškolská učitelka Stephanie se zapletla se studentem. Netuší však, čeho všeho je schopen, když se pokusí vztah ukončit. Americký film (2015). Hrají: E. Wahlestedtová, L. Lombard, W. Haze. Režie: D. Romay</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-18 20:00:00" d="2019-07-18 22:10:00" c="1"><n>Bílá paní</n><t>F</t><e>CFP</e>    <k>82% Krásná Perchta, zvaná Bílá paní, jednoho dne vystoupí z obrazu a svými kouzly způsobí poprask v celé vesnici. V nadpřirozeno však skoro nikdo nevěří Česká komedie (1965). Hrají: I. Kačírková, V. Brodský, R. Hrušínský. Režie: Z. Podskalský</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-18 22:10:00" d="2019-07-19 00:05:00" c="1"><n>Ztracená relikvie</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>65% Britský muzejní kurátor se vydává na druhý konec světa, aby vrátil mystickou maorskou relikvii Novému Zélandu. V neznámé zemi Britská komedie (2007). Hrají: M. Clunes, J. Callen, G. Reeves. Režie: T. Johnson</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-19 00:05:00" d="2019-07-19 01:50:00" c="1"><n>Zabij, nebo zemři</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>34% John Niles je špičkový tajný agent, který nyní spokojeně žije se svou rodinou. To se však záhy změní, když je unesena jeho manželka se synem a Niles Americký thriller (2016). Hrají: J. Messner, V. Jones, E. Warrenová. Režie: T. Woodward</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-19 01:50:00" d="2019-07-19 03:16:00"><n>Městečko Urbino: Mrtvá v paláci</n><t>S</t><e>FS</e>    <k>Dopravní policista Roberto musí převzít vyšetřování případu vraždy mladé dívky. Pomáhá mu v tom jeho přítelkyně, studentka medicíny a budoucí patoložka Malpena. Německý krimifilm (2016). Hrají: T. Arango, S. Bernardin, P. Carlucciová. Režie: U. Janson</k>  </p>
</a>
