<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2019-07-19 01:13:33"><p id_tv="1122" o="2019-07-25 07:40:00" d="2019-07-25 08:05:00"><n u="My Little Pony">My Little Pony VI (25)</n><t>S</t><e>FS</e>    <k>75% Americko-kanadský animovaný seriál (2016)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-25 08:05:00" d="2019-07-25 08:35:00"><n u="Astro Boy">Astro Boy I (7)</n><t>S</t><e>S</e>    <k>72% Japonský animovaný seriál (2004)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-25 08:35:00" d="2019-07-25 09:55:00"><n>VELKÉ ZPRÁVY</n><t>Z</t><e>FSP</e>    <k>Česko živě!</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-25 09:55:00" d="2019-07-25 10:50:00"><n u="Vítejte doma!">Vítejte doma! III (6)</n><t>L</t><e>S</e>    <k>65% Americká reality show (2005)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-25 10:50:00" d="2019-07-25 11:50:00"><n u="Vítejte doma!">Vítejte doma! III (7)</n><t>L</t><e>S</e>    <k>65% Americká reality show (2005)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-25 11:50:00" d="2019-07-25 13:45:00" c="1"><n>Vinnetou a míšenka Apanači</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>56% Půvabná míšenka Apanači dostala od otce zlatý důl. A právě kvůli majetku jí hrozí velké nebezpečí, jelikož zlato by ráda získala banda lupičů. Německo-jugoslávský western (1966). Hrají: P. Brice, L. Barker, U. Glasová. Režie: H. Philipp</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-25 13:45:00" d="2019-07-25 15:50:00" c="1"><n>Dva týdny</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>65% Anita je těžce nemocná a smířená se smrtí. Sezve proto své čtyři děti, aby jí daly poslední sbohem. Sourozenci se často nevídají a nyní jsou nuceni Americký film (2006). Hrají: S. Fieldová, B. Chaplin, J. Nicholsonová. Režie: S. Stockman</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-25 15:50:00" d="2019-07-25 18:10:00" c="1"><n>Robin Hood</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>59% Když je Sir Robert Hode prohlášen za psance, přidá se k bandě loupežníků ze sherwoodského lesa. Zatímco je na jeho hlavu vypsána odměna Americko-britsko-kanadsko-německý film (1991). Hrají: P. Bergin, U. Thurmanová, J. Prochnow. Režie: J. Irvin</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-25 18:10:00" d="2019-07-25 20:00:00" c="1"><n>Údajný vrah</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>36% Cestou z pohřbu se oceňovaná reportérka, která se velmi zajímá o případy sériových vražd žen, stane účastnicí dopravní nehody. Po probuzení z kómatu Americký thriller (2012). Hrají: C. Van Dien, A. Assante, E. Roberts. Režie: B. Salzmann</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-25 20:00:00" d="2019-07-25 21:45:00" c="1"><n>Drahé tety a já</n><t>F</t><e>F</e>    <k>70% Dvě úctyhodné dámy Nataša Gollová a Eva Svobodová se na vlastní pěst pustí do vyšetřování loupežného přepadení místní spořitelny. Česká komedie (1974). Hrají: J. Hrzán, I. Janžurová, S. Beneš. Režie: Z. Podskalský</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-25 21:45:00" d="2019-07-25 23:45:00" c="1"><n>Korsický případ</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>59% Předat informaci o dědictví by neměl být pro soukromého detektiva žádný problém. Jenže to by příjemce dědictví nesměl být na Korsice. Francouzská kriminální komedie (2004). Hrají: J. Reno, Ch. Clavier, L. Palun. Režie: A. Barberian</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-25 23:45:00" d="2019-07-26 01:40:00" c="1"><n>Paintball</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>39% Parta paintballových nadšenců vyrazila zkusit novou hru, která má být poněkud extrémní, ale nikdo z nich netuší, že jim půjde o život. Španělský horor (2008). Hrají: B. Mackey, J. Matterová, P. Regis. Režie: D. Benmayor</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-26 01:40:00" d="2019-07-26 03:06:00" c="1"><n>Temné úmysly</n><t>F</t><e>FSP</e>    <k>55% Molly se narodí krásná dcera, je šťastná, ale nezvládá být perfektní matkou. Když se seznámí s Beth, která má malého chlapce, tak se všechny starosti rozplynou Americký thriller (2015). Hrají: S. Ruová, A. Bellová, D. Geyer. Režie: Ch. Sivertsonová</k>  </p>
</a>
