<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="12" t="2019-08-13 01:14:21"><p id_tv="1122" o="2019-08-19 06:55:00" d="2019-08-19 07:20:00"><n u="My Little Pony">My Little Pony VII (24)</n><t>S</t><e>FS</e>    <k>75% Americko-kanadský animovaný seriál (2017)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-19 07:20:00" d="2019-08-19 07:50:00"><n u="Astro Boy">Astro Boy II (7)</n><t>S</t><e>S</e>    <k>70% Japonský animovaný seriál (2004)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-19 07:50:00" d="2019-08-19 09:20:00"><n>VELKÉ ZPRÁVY</n><t>Z</t><e>FSP</e>    <k>Česko živě!</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-19 09:20:00" d="2019-08-19 10:10:00"><n u="Vítejte doma!">Vítejte doma! III (31)</n><t>L</t><e>S</e>    <k>65% Americká reality show (2005)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-19 10:10:00" d="2019-08-19 11:15:00"><n u="Vítejte doma!">Vítejte doma! III (32)</n><t>L</t><e>S</e>    <k>65% Americká reality show (2005)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-19 11:15:00" d="2019-08-19 13:10:00" c="1"><n u="Kurýr">Kurýr 2</n><t>F</t><e>FSH</e>    <k>64% Jason Statham převáží jako nájemný kurýr ty nejnebezpečnější zásilky. V oboru je špička. Když unesou syna jeho klienta, musí využít všech svých Americko-francouzský akční thriller (2005). Hrají: A. Gassman, A. Vallettaová, K. Nautaová. Režie: L. Leterrier</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-19 13:10:00" d="2019-08-19 15:05:00" c="1"><n>Velká filmová láska</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>40% Život slavné herecké manželské dvojice Richarda Burtona a Elizabeth Taylorové byl plný vzájemné lásky i nenávisti a vzbudil spoustu rozruchu ve společnosti Americký životopisný film (2012)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-19 15:05:00" d="2019-08-19 18:05:00" c="1"><n>Star Wars: Epizoda III - Pomsta Sithů</n><t>F</t><e>FSP</e>    <k>76% Temná strana síly je na vzestupu. Záludný Darth Sidious láká Anakina Skywalkera, aby vstoupil do řádu Sithů a zradil své spolubojovníky. Americký sci-fi film (2002). Hrají: E. McGregor, N. Portmanová, H. Christensen. Režie: G. Lucas</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-19 18:05:00" d="2019-08-19 20:00:00"><n>Veterinář vyšetřuje: Tajemství Estonie</n><t>S</t><e>FS</e>    <k>77% V ospalém přímořském městečku Schwanitz řeší policistka Vogtová případ vraždy. Rozkrývá při té příležitosti i tajemství vlastního otce. Německý krimifilm (2016). Hrají: K. Schonemann, M. Lohseová, H. Reents. Režie: D. Seume</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-19 20:00:00" d="2019-08-19 22:10:00" c="1"><n>Lady L</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>35% Mladá módní projektantka Jazmin žije ve světě vychrtlých žen, ale sama rozhodně štíhlá není. Přesto si chce užívat života a najít muže svých snů Hrají: Mo'Nique, J. Jean-Louis, E. Roberts. Režie: I. Overman</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-19 22:10:00" d="2019-08-20 00:10:00" c="1"><n u="Smrtonosná hra">Smrtonosná hra 2</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>54% Když Nickovi zazvoní při ošetřování zmateného muže, kterému kdosi něco zašil do břicha, telefon, netuší, že pro něj právě začala hra o dvanácti kolech Americký thriller (2013). Hrají: R. Orton, T. Stevens, B. Markinson. Režie: R. Reiné</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-20 00:10:00" d="2019-08-20 01:40:00" c="1"><n>Říše hraček</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>63% Když mladá Molly převezme vedení zpustlého kouzelného hračkářství, netuší, že bude muset najít ztracenou víru, aby se magie opět vrátila. Americko-kanadský film (2007). Hrají: N. Portmanová, D. Hoffman, Z. Mills. Režie: Z. Helm</k>  </p>
</a>
