<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-05-13 04:12:05"><p id_tv="1122" o="2020-05-20 06:00:00" d="2020-05-20 07:20:00"><n>Nad zimní krajinou</n><t>D</t><e>FS9</e>    <k>Letecký výlet z pohodlí domova. Poznejte krásu české zimní krajiny!</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-05-20 07:20:00" d="2020-05-20 07:30:00"><n u="Super Wings">Super Wings I (44)</n><t>S</t><e>FS9</e>    <k>60% Jihokorejsko-americký animovaný seriál (2015)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-05-20 07:30:00" d="2020-05-20 07:55:00"><n u="X-Men">X-Men (1)</n><t>S</t><e>FS9</e>    <k>71% Japonský animovaný seriál (2011)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-05-20 07:55:00" d="2020-05-20 08:15:00"><n u="Super Wings">Super Wings I (45)</n><t>S</t><e>FS9</e>    <k>60% Jihokorejsko-americký animovaný seriál (2015)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-05-20 08:15:00" d="2020-05-20 09:10:00"><n u="Námořní vyšetřovací služba">Námořní vyšetřovací služba IV (10)</n><t>S</t><e>FSH9</e>    <k>78% Americký krimiseriál (2006)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-05-20 09:10:00" d="2020-05-20 10:05:00"><n u="Námořní vyšetřovací služba">Námořní vyšetřovací služba IV (11)</n><t>S</t><e>FSHP9</e>    <k>78% Americký krimiseriál (2006)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-05-20 10:05:00" d="2020-05-20 12:05:00" c="1"><n>Zlatíčka pro každého</n><t>F</t><e>FSH</e>    <k>58% Hollywoodské hvězdy Gwen (Catherine Zeta-Jonesová) a Eddie (John Cusack) platily za dokonalý pár i obdivovanou hereckou dvojici. Tedy do chvíle Americká romantická komedie (2001). Hrají: B. Crystal, CH. Walken, H. Azaria. Režie: J. Roth</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-05-20 12:05:00" d="2020-05-20 14:10:00" c="1"><n>Světáci</n><t>F</t><e>CF</e>    <k>85% Tři venkovští zedníci chtějí v Praze poznat noční život velkoměsta. Před &quot;dámami ze společnosti&quot; si zahrají: na zkušené světáky. Slavná česká komedie (1969). Hrají: J. Sovák, V. Brodský, J. Libíček. Režie: Z. Podskalský</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-05-20 14:10:00" d="2020-05-20 16:00:00" c="1"><n>Moje potrhlá máma</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>51% Mladá maminka Oliv uteče se synem Bobbym do Oklahomy ve snaze uniknout své minulosti a vybudovat si lepší budoucnost. V patách jí jsou ale strážci zákona Americký film (2011). Hrají: M. Jovovichová, B. Pullman, M. Crossová. Režie: F. Janssenová</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-05-20 16:00:00" d="2020-05-20 18:15:00" c="1"><n>Památkáři</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>62% Památkáři byli unikátní vojenská jednotka, která nasazovala krky, aby z rukou nacistů vyrvala nakradené umělecké skvosty. Pod palbou německé armády Americký dobrodružný film (2014). Hrají: G. Clooney, M. Dammon, C. Blanchettová. Režie: G. Clooney</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-05-20 18:15:00" d="2020-05-20 20:00:00" c="1"><n>Zaprášená tajemství: Vražda v podkroví</n><t>F</t><e>FSP</e>    <k>67% Jennifer Shannonová se opět objevila na místě, kde byl někdo zavražděn. Tentokrát jde o Sydney, která našla v podkroví u své matky starý zaprášený obraz Kanadský mysteriózní film (2016). Hrají: L. Loughlinová, S. Bacic, E. Bourneová. Režie: P. Deluise</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-05-20 20:00:00" d="2020-05-20 22:15:00" c="1"><n>Vesmír mezi námi</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>64% Nápad kolonizovat Mars se stal skutečností. Šestice astronautů v čele s vedoucí výpravy Sarah se dočkala a letí. Když cestou Sarah zjistí, že je těhotná Americký romantický sci-fi film (2017). Hrají: A. Butterfield, B. Robertsonová, G. Oldman. Režie: P. Chelsom</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-05-20 22:15:00" d="2020-05-21 00:20:00" c="1"><n u="Vetřelec">Vetřelec 3</n><t>F</t><e>FSH</e>    <k>64% Kosmická loď přistane kvůli požáru na planetě, kde jsou drženi nejhorší zločinci světa. Brzy se ukáže, že neohrožená Sigourney Weaverová není jediná Americký thriller (1992). Hrají: Ch. S. Dutton, Ch. Dance, P. McGann. Režie: D. Fincher</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-05-21 00:20:00" d="2020-05-21 02:00:00" c="1"><n>Nebezpečný útěk</n><t>F</t><e>S</e>    <k>65% Redaktorka Carol se stává náhodným svědkem vraždy známého obhájce z podsvětí, a tím i nepohodlnou osobou. Co všechno bude muset policie podstoupit Americký thriller (1990). Hrají: A. Archerová, G. Hackman, J. T. Walsh. Režie: P. Hyams</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-05-21 02:00:00" d="2020-05-21 05:40:00"><n>Nad zimní krajinou</n><t>D</t><e>FS9</e>    <k>Letecký výlet z pohodlí domova. Poznejte krásu české zimní krajiny!</k>  </p>
</a>
