<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="12" t="2019-07-15 16:28:53"><p id_tv="1122" o="2019-07-22 06:40:00" d="2019-07-22 07:05:00"><n u="My Little Pony">My Little Pony VI (22)</n><t>S</t><e>FS</e>    <k>75% Americko-kanadský animovaný seriál (2016)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-22 07:05:00" d="2019-07-22 07:35:00"><n u="Astro Boy">Astro Boy I (4)</n><t>S</t><e>S</e>    <k>72% Japonský animovaný seriál (2004)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-22 07:35:00" d="2019-07-22 08:45:00"><n>VELKÉ ZPRÁVY</n><t>Z</t><e>FSP</e>    <k>Česko živě!</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-22 08:45:00" d="2019-07-22 09:45:00"><n u="Vítejte doma!">Vítejte doma! III (3)</n><t>L</t><e>S</e>    <k>65% Americká reality show (2005)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-22 09:45:00" d="2019-07-22 10:45:00"><n u="Vítejte doma!">Vítejte doma! III (4)</n><t>L</t><e>S</e>    <k>65% Americká reality show (2005)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-22 10:45:00" d="2019-07-22 12:40:00" c="1"><n>Doktorka k nakousnutí</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>61% Mladá lékařka Nina je pod permanentním pracovním tlakem, a tak s radostí přijme nabídku na povýšení do funkce vedoucí oddělení. Musí však zavést kurzy Americký rodinný film (2016). Hrají: M. Stojanová, R. Rottman, T. Chisholmová. Režie: R. Oliver</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-22 12:40:00" d="2019-07-22 15:15:00" c="1"><n>Tristan a Isolda</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>70% Dcera irského krále Isolda a syn britského lorda Tristan se do sebe bláznivě zamilují. Isoldina ruka je ale přislíbena britskému králi Markovi, který Americká dobrodružná romance (2006). Hrají: J. Franco, S. Myles, R. Sewell. Režie: K. Reynolds</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-22 15:15:00" d="2019-07-22 18:05:00" c="1"><n>Star Wars: Epizoda V - Impérium vrací úder</n><t>F</t><e>FSP</e>    <k>87% Skupina povstaleckých pilotů vedená Lukem Skywalkerem vybudovala novou tajnou základnu na opuštěné ledové planetě Hoth. Imperátorův pobočník Darth Vader Americký sci-fi film (1977). Hrají: H. Ford, M. Hamill, C. Fisherová. Režie: G. Lucas</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-22 18:05:00" d="2019-07-22 20:00:00"><n>Sestřička z hor: Odvaha nade vše</n><t>S</t><e>FS</e>    <k>Německý rodinný film (2017)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-22 20:00:00" d="2019-07-22 22:30:00" c="1"><n>Bratři jak se patří</n><t>F</t><e>FSH</e>    <k>57% Siamská dvojčata Matt Damon a Greg Kinnear vedou restaurant s rychlým občerstvením, a přestože jsou povahově zcela rozliční, žijí si docela dobře Americká komedie (2003). Hrají: E. Mendesová, Cher, S. Cassel. Režie: B. a P. Farrellyovi</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-22 22:30:00" d="2019-07-23 00:20:00" c="1"><n u="Cabin Fever">Cabin Fever 2</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>42% Na střední školu byla dovezena kontaminovaná voda, která zabíjí. Maturanti ale zatím nic netuší. Jejich jedinou starostí je, s kým půjdou na ples. Americký horor (2009). Hrají: R. Strong, N. Segan, A. Wasserová. Režie: T. West</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-23 00:20:00" d="2019-07-23 02:02:00" c="1"><n>Živelná pohroma</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>55% Ben Affleck letí do Savannah za svou snoubenkou, která chystá svatbu. Jeho letadlo ale havaruje. K tomu se mu do cesty připlete živelná pohroma a Sandra Bullocková. Americká romantická komedie (1999). Hrají: M. Tierneyová, S. Zahn, B. Dannerová. Režie: B. Hughes</k>  </p>
</a>
