<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2021-07-13 04:31:02"><p id_tv="1122" o="2021-07-20 06:20:00" d="2021-07-20 06:40:00"><n u="Gormiti">Gormiti (13)</n><t>S</t><e>FS9</e>    <k>Španělsko-italský animovaný seriál (2018)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-20 06:40:00" d="2021-07-20 07:30:00"><n u="Námořní vyšetřovací služba L. A.">Námořní vyšetřovací služba L. A. VI (7)</n><t>S</t><e>FSH9</e>    <k>68% Americký krimiseriál (2014)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-20 07:30:00" d="2021-07-20 08:25:00"><n u="Námořní vyšetřovací služba L. A.">Námořní vyšetřovací služba L. A. VI (8)</n><t>S</t><e>FSHP9</e>    <k>68% Americký krimiseriál (2014)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-20 08:25:00" d="2021-07-20 11:00:00" c="1"><n>Továrna na sny</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>65% Emil se na první pohled zamiloval do Milou, která dělá dablérku známé francouzské herečce, ale kvůli výstavbě Berlínské zdi se s ní nemůže znovu setkat Německý romantický film (2019). Hrají: D. Mojen, E. Schüleová, K. Duken. Režie: M. Schreier</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-20 11:00:00" d="2021-07-20 13:35:00" c="1"><n>Indiana Jones a Poslední křížová výprava</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>82% Dobrodruh a archeolog Indiana Jones se musí utkat s nacisty, aby jim zabránil v nalezení svatého grálu, Kristovy číše, která má nadpřirozené schopnosti. Americký dobrodružný film (1984). Hrají: H. Ford, K. Capshawová, A. Puri. Režie: S. Spielberg</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-20 13:35:00" d="2021-07-20 15:45:00" c="1"><n>Hřebík v hlavě</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>40% Alice je obyčejná, trochu naivní servírka z malého města. Když jí ale při nehodě přistane v hlavě hřebík, vydá se do Washingtonu bojovat za lepší zdravotní péči Americko-britská romantická komedie (2015). Hrají: J. Bielová, J. Gyllenhaal, J. Marsden. Režie: D. O. Russell</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-20 15:45:00" d="2021-07-20 18:05:00" c="1"><n>Noc v muzeu</n><t>F</t><e>FSH</e>    <k>65% Nový noční hlídač v muzeu Ben Stiller zjišťuje, že jen co se za posledním návštěvníkem zaklapnou dveře, zdánlivě nehybné exponáty si začnou užívat divoké noční rejdy. Americká komedie (2006). Hrají: D. Van Dyke, R. Gervais, R. Williams. Režie: S. Levy</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-20 18:05:00" d="2021-07-20 20:00:00" c="1"><n>Lady L</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>37% Mladá módní projektantka Jazmin žije ve světě vychrtlých žen, ale sama rozhodně štíhlá není. Přesto si chce užívat života a najít muže svých snů Hrají: Mo'Nique, J. Jean-Louis, E. Roberts. Režie: I. Overman</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-20 20:00:00" d="2021-07-20 22:15:00" c="1"><n>Disturbia</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>69% Kaleb se po tragické smrti otce příliš neovládá a poté, co napadne učitele, dostane monitorovací zařízení a domácí vězení. Z nudy začne pozorovat sousedy Americký thriller (2007). Hrají: S. LaBeouf, S. Roemerová, C. Mossová. Režie: D. J. Caruso</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-20 22:15:00" d="2021-07-21 00:00:00" c="1"><n>Mstitel bezpráví</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>55% Ze starého válečného veterána se nečekaně stane hrdina města, když se zastane invalidního muže před rasistickými útočníky. Jeho boj za spravedlnost Americký akční film (2012). Hrají: D. Trejo, R. Perlman, Ch. Dutton. Režie: C. Moss</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-21 00:00:00" d="2021-07-21 02:20:00" c="1"><n>Čistá práce</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>72% Jason Statham pracuje v opravně aut a přivydělává si drobnými krádežemi. Jednoho dne se konečně naskytne možnost přijít k větším penězům. Londýnská banka Britsko-americký akční film (2008). Hrají: S. Burrows, S. C. Moore, D. Suchet. Režie: R. Donaldson</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-21 02:20:00" d="2021-07-21 02:40:00"><n u="Jakože cože?!">Jakože cože?! (4)</n><t>L</t><e>FSP</e>    <k>Americká komediální talk show (2019)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2021-07-21 02:40:00" d="2021-07-21 05:10:00"><n>Nad zimní krajinou</n><t>D</t><e>FS9</e>    <k>Letecký výlet z pohodlí domova. Poznejte krásu české zimní krajiny!</k>  </p>
</a>
