<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="12" t="2019-07-11 00:15:52"><p id_tv="1122" o="2019-07-17 07:40:00" d="2019-07-17 08:05:00"><n u="My Little Pony">My Little Pony VI (17)</n><t>S</t><e>FS</e>    <k>75% Americko-kanadský animovaný seriál (2016)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-17 08:05:00" d="2019-07-17 08:35:00"><n u="Chlupatá rota">Chlupatá rota (25)</n><t>S</t><e>S</e>    <k>Kanadský animovaný seriál (2009)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-17 08:35:00" d="2019-07-17 10:15:00"><n>VELKÉ ZPRÁVY</n><t>Z</t><e>FSP</e>    <k>Česko živě!</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-17 10:15:00" d="2019-07-17 11:05:00"><n u="Vítejte doma!">Vítejte doma! II (29)</n><t>L</t><e>S</e>    <k>65% Americká reality show (2003)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-17 11:05:00" d="2019-07-17 12:10:00"><n u="Vítejte doma!">Vítejte doma! II (30)</n><t>L</t><e>S</e>    <k>65% Americká reality show (2003)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-17 12:10:00" d="2019-07-17 13:55:00" c="1"><n>Sladko-slaná láska</n><t>F</t>    <k>69% Kelly pracuje jako televizní producentka a na lásku jí mnoho času nezbývá. Když však začne pracovat na dětské kuchařské show, seznámí se s šéfkuchařem Stephenem Americká romantická komedie (2018). Hrají: A. Liebertová, B. Dalton, K. Sustadová. Režie: J. Garrardová</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-17 13:55:00" d="2019-07-17 15:50:00" c="1"><n>Dokonalé protiklady</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>60% Snoubenci si najmou svatební agentku Jessicu a organizátora Adama, aby jim pomohli realizovat jejich protikladné představy o svatbě Americká romantická komedie (2015). Hrají: D. McKellarová, L. Grayová, P. Greene. Režie: R. Oliver</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-17 15:50:00" d="2019-07-17 17:50:00" c="1"><n>Ničivé tornádo</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>45% Pro vědkyni, která zkoumá supertornáda, přestane být jedna z bouří všedním pracovním jevem, když se přímo v jejím středu ocitne její dcera. Americko-kanadský katastrofický film (2008). Hrají: M. Rogersová, R. Moloney, A. Airlie. Režie: S. R. Monroe</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-17 17:50:00" d="2019-07-17 20:00:00" c="1"><n>Zákeřná pomluva</n><t>F</t><e>FSPj</e>    <k>Stárnoucí řezník se pohádá se svou mladou družkou kvůli jejím záletům. Když poté mladá žena beze stopy zmizí, začne se celá vesnice domnívat, že řezník Francouzský krimithriller (2014). Hrají: P. Sébastien, D. Lebrunová, N. Jouhet. Režie: J. Malaterre</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-17 20:00:00" d="2019-07-17 22:00:00" c="1"><n>Osudná noc</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>68% Brooke je v New Yorku okradena, a navíc jí ujede poslední vlak do Bostonu, kam se potřebuje dostat dříve, než se vrátí její manžel ze služební cesty Americká romantická komedie (2015). Hrají: Ch. Evans, A. Eveová, E. Fitzpatricková. Režie: Ch. Evans</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-17 22:00:00" d="2019-07-17 23:45:00" c="1"><n>Zabij, nebo zemři</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>34% John Niles je špičkový tajný agent, který nyní spokojeně žije se svou rodinou. To se však záhy změní, když je unesena jeho manželka se synem a Niles Americký thriller (2016). Hrají: J. Messner, V. Jones, E. Warrenová. Režie: T. Woodward</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-17 23:45:00" d="2019-07-18 01:10:00" c="1"><n>Kořist</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>47% Tom Newman dohlíží na stavbu přehrady v Africe, kam vezme i svou ženu Amy a děti z prvního manželství, aby upevnili rodinné vztahy. Zatímco se věnuje Americký dobrodružný film (2006). Hrají: B. Moynahanová, P. Weller, C. Schroederová. Režie: D. J. Roodt</k>  </p>
</a>
