<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-05-11 04:06:51"><p id_tv="1122" o="2020-05-18 06:00:00" d="2020-05-18 07:30:00"><n>Nad zimní krajinou</n><t>D</t><e>FS9</e>    <k>Letecký výlet z pohodlí domova. Poznejte krásu české zimní krajiny!</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-05-18 07:30:00" d="2020-05-18 07:45:00"><n u="Super Wings">Super Wings I (42)</n><t>S</t><e>FS9</e>    <k>60% Jihokorejsko-americký animovaný seriál (2015)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-05-18 07:45:00" d="2020-05-18 08:10:00"><n u="Wolverine">Wolverine (11)</n><t>S</t><e>FS9</e>    <k>65% Japonský animovaný seriál (2011)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-05-18 08:10:00" d="2020-05-18 08:25:00"><n u="Super Wings">Super Wings I (43)</n><t>S</t><e>FS9</e>    <k>60% Jihokorejsko-americký animovaný seriál (2015)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-05-18 08:25:00" d="2020-05-18 09:10:00"><n u="Námořní vyšetřovací služba">Námořní vyšetřovací služba IV (8)</n><t>S</t><e>FSH9</e>    <k>78% Americký krimiseriál (2006)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-05-18 09:10:00" d="2020-05-18 10:15:00"><n u="Námořní vyšetřovací služba">Námořní vyšetřovací služba IV (9)</n><t>S</t><e>FSHP9</e>    <k>78% Americký krimiseriál (2006)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-05-18 10:15:00" d="2020-05-18 11:55:00" c="1"><n>V džungli lásky</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>46% Starší manželský pár se snaží spolu s mladou dvojicí zachránit část havajské džungle, která má být vykácena a přeměněna na supermarket. Objeví opuštění Hrají: CH. Shaughnessy, A. Carlsonová, A. DeBerryová. Režie: H. Cason</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-05-18 11:55:00" d="2020-05-18 13:50:00" c="1"><n>Protivný sprostý holky</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>70% Cady je 16 let a nastupuje na střední školu, aniž by měla zkušenosti s tím, jak se chovat ve školní džungli. Žila totiž s rodiči v Africe a učila se doma Americká komedie (2004). Hrají: L. Lohanová, R. McAdamsová, A. Seyfriedová. Režie: M. Waters</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-05-18 13:50:00" d="2020-05-18 15:50:00" c="1"><n>Poklad u jezera</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>52% Během pobytu u své tetičky na venkově si mladý génius Albie musí najít nové kamarády, aby společně přemohli místní výtržníky a našli ukrytý poklad. Americký rodinný film (2016). Hrají: K. McNamraová, J. Kennedy, A. Hicks. Režie: P. Tomborello</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-05-18 15:50:00" d="2020-05-18 18:10:00" c="1"><n>Nádherné bytosti</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>62% Ethan žije v malém městečku a nemůže se dočkat, až odsud odejde na univerzitu. Vše se změní, když do třídy přijde nová spolužačka Lena Americký romantický fantasy film (2013). Hrají: A. Ehrenreich, A. Englertová, E. Rossumová</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-05-18 18:10:00" d="2020-05-18 20:00:00"><n>Sestřička z hor: Rodinná pouta</n><t>S</t><e>FS9</e>    <k>Vera díky své všímavosti pomůže odhalit těžkou nemoc synova kamaráda Felixe. S tím se odhalí i tajemství Felixovy rodiny. Sama musí také řešit složitou situaci Německý film (2015). Hrají: R. Immanuelová, S. Schwarz, K. Lodygaová. Režie: Ch. Schnee</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-05-18 20:00:00" d="2020-05-18 22:15:00" c="1"><n>Válka Roseových</n><t>F</t><e>FH</e>    <k>82% Barbara a Oliver Roseovi žili doposud v poklidném a šťastném manželství. Najednou zjišťují, jak by bylo krásné žít bez toho druhého. Chtějí ale zůstat Americká komedie (1989). Hrají: M. Douglas, K. Turnerová, D. DeVito. Režie: D. DeVito</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-05-18 22:15:00" d="2020-05-19 00:25:00" c="1"><n>Vražda na úrovni</n><t>F</t>    <k>70% Proslulý detektiv Sherlock Holmes a jeho věrný přítel doktor Watson pátrají po bestiálním vrahovi, který koncem 19. století řádí v ulicích Londýna Britský detektivní film (1979). Hrají: Ch. Plummer, J. Mason, D. Hemmings. Režie: B. Clark</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-05-19 00:25:00" d="2020-05-19 02:25:00" c="1"><n>Rezistence</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>63% Poté, co se Tris a Čtyřkovi podařilo s ostatními uprchlíky od Neohrožených zabránit masovému vraždění, které rozpoutala vůdkyně Sečtělých, musí prchat Americký sci-fi film (2015). Hrají: S. Woodleyová, T. James, O. Spencerová. Režie: R. Schwentke</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-05-19 02:25:00" d="2020-05-19 05:35:00"><n>Nad zimní krajinou</n><t>D</t><e>FS9</e>    <k>Letecký výlet z pohodlí domova. Poznejte krásu české zimní krajiny!</k>  </p>
</a>
