<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="12" t="2019-07-17 12:08:17"><p id_tv="1122" o="2019-07-24 07:10:00" d="2019-07-24 07:35:00"><n u="My Little Pony">My Little Pony VI (24)</n><t>S</t><e>FS</e>    <k>75% Americko-kanadský animovaný seriál (2016)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-24 07:35:00" d="2019-07-24 08:05:00"><n u="Astro Boy">Astro Boy I (6)</n><t>S</t><e>S</e>    <k>72% Japonský animovaný seriál (2004)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-24 08:05:00" d="2019-07-24 09:45:00"><n>VELKÉ ZPRÁVY</n><t>Z</t><e>FSP</e>    <k>Česko živě!</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-24 09:45:00" d="2019-07-24 10:35:00"><n u="Vítejte doma!">Vítejte doma! III (5)</n><t>L</t><e>S</e>    <k>65% Americká reality show (2005)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-24 10:35:00" d="2019-07-24 11:40:00"><n u="Vítejte doma!">Vítejte doma! III (6)</n><t>L</t><e>S</e>    <k>65% Americká reality show (2005)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-24 11:40:00" d="2019-07-24 14:05:00"><n>Kráska a zvíře</n><t>Q</t><e>FS</e>    <k>65% Francouzská romantická pohádka (2014)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-24 14:05:00" d="2019-07-24 15:55:00" c="1"><n>Jak funguje láska</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>59% Matti odmala těšilo spravovat auta v otcově dílně. Dnes však pracuje pro velkou firmu, kde testuje motory. Tato práce ji nenaplňuje, a když se vrátí Americký romantický film (2017). Hrají: S. Grimes-Beechová, T. Hynes, L. Munro. Režie: D. Weaver</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-24 15:55:00" d="2019-07-24 17:50:00" c="1"><n>Doktorka k nakousnutí</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>61% Mladá lékařka Nina je pod permanentním pracovním tlakem, a tak s radostí přijme nabídku na povýšení do funkce vedoucí oddělení. Musí však zavést kurzy Americký rodinný film (2016). Hrají: M. Stojanová, R. Rottman, T. Chisholmová. Režie: R. Oliver</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-24 17:50:00" d="2019-07-24 20:00:00" c="1"><n>Dva týdny</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>65% Anita je těžce nemocná a smířená se smrtí. Sezve proto své čtyři děti, aby jí daly poslední sbohem. Sourozenci se často nevídají a nyní jsou nuceni Americký film (2006). Hrají: S. Fieldová, B. Chaplin, J. Nicholsonová. Režie: S. Stockman</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-24 20:00:00" d="2019-07-24 22:15:00" c="1"><n>Robin Hood</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>59% Když je Sir Robert Hode prohlášen za psance, přidá se k bandě loupežníků ze sherwoodského lesa. Zatímco je na jeho hlavu vypsána odměna Americko-britsko-kanadsko-německý film (1991). Hrají: P. Bergin, U. Thurmanová, J. Prochnow. Režie: J. Irvin</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-24 22:15:00" d="2019-07-25 00:15:00" c="1"><n>Paintball</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>39% Parta paintballových nadšenců vyrazila zkusit novou hru, která má být poněkud extrémní, ale nikdo z nich netuší, že jim půjde o život. Španělský horor (2008). Hrají: B. Mackey, J. Matterová, P. Regis. Režie: D. Benmayor</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-25 00:15:00" d="2019-07-25 01:41:00" c="1"><n>Adopce hrůzy</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>47% Tim a Cheryl se rozhodli adoptovat krásnou holčičku. Netuší však, že ji chce její biologický otec zpět a už pro ni jednou vraždil. Americký thriller (2012). Hrají: S. Astin, S. Armstrongová, M. Mazurová. Režie: M. Rutare</k>  </p>
</a>
