<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="12" t="2019-08-15 21:22:05"><p id_tv="1122" o="2019-08-20 07:55:00" d="2019-08-20 08:20:00"><n u="My Little Pony">My Little Pony VII (25)</n><t>S</t><e>FS9</e>    <k>75% Americko-kanadský animovaný seriál (2017)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-20 08:20:00" d="2019-08-20 08:50:00"><n u="Astro Boy">Astro Boy II (8)</n><t>S</t><e>S9</e>    <k>70% Japonský animovaný seriál (2004)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-20 08:50:00" d="2019-08-20 10:15:00"><n>VELKÉ ZPRÁVY</n><t>Z</t><e>FSP</e>    <k>Česko živě!</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-20 10:15:00" d="2019-08-20 11:05:00"><n u="Vítejte doma!">Vítejte doma! III (32)</n><t>L</t><e>S9</e>    <k>65% Americká reality show (2005)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-20 11:05:00" d="2019-08-20 12:10:00"><n u="Vítejte doma!">Vítejte doma! III (33)</n><t>L</t><e>S9</e>    <k>65% Americká reality show (2005)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-20 12:10:00" d="2019-08-20 14:05:00" c="1"><n>Vyhoď máti z vlaku</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>63% Učitel tvůrčího psaní a jeho žák Owen mají jednu věc společnou. V životě obou figurují ženy, které je dohánějí k šílenství. Učitele ničí bývalá manželka Americká komedie (1987). Hrají: D. DeVito, B. Crystal, K. Greistová. Režie: D. DeVito</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-20 14:05:00" d="2019-08-20 16:00:00"><n>Veterinář vyšetřuje: Tajemství Estonie</n><t>S</t><e>FS9</e>    <k>77% V ospalém přímořském městečku Schwanitz řeší policistka Vogtová případ vraždy. Rozkrývá při té příležitosti i tajemství vlastního otce. Německý krimifilm (2016). Hrají: K. Schonemann, M. Lohseová, H. Reents. Režie: D. Seume</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-20 16:00:00" d="2019-08-20 18:10:00" c="1"><n>Lady L</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>35% Mladá módní projektantka Jazmin žije ve světě vychrtlých žen, ale sama rozhodně štíhlá není. Přesto si chce užívat života a najít muže svých snů Hrají: Mo'Nique, J. Jean-Louis, E. Roberts. Režie: I. Overman</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-20 18:10:00" d="2019-08-20 20:00:00" c="1"><n>Můj pekař zabiják</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>64% Nájemný vrah Milo se musí na čas schovat na venkov, kde se vydává za pekaře. Zalíbí se mu to natolik, že by původní zaměstnání nejraději pověsil na hřebík Britská komedie (2007). Hrají: D. Lewis, K. Ashfieldová, N. Coster-Waldau. Režie: G. Lewis</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-20 20:00:00" d="2019-08-20 22:15:00" c="1"><n>Disturbia</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>69% Kaleb se po tragické smrti otce příliš neovládá a poté, co napadne učitele, dostane monitorovací zařízení a domácí vězení. Z nudy začne pozorovat sousedy Americký thriller (2007). Hrají: S. LaBeouf, S. Roemerová, C. Mossová. Režie: D. J. Caruso</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-20 22:15:00" d="2019-08-21 00:15:00" c="1"><n>Ragnarök - Tajemství Vikingů</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>59% Archeolog Sigurd je přesvědčený, že našel odpověď na původ příběhu o zkáze lidstva. Když jeho teorii nikdo nebere vážně, rozhodne se vyrazit podle Norský dobrodružný film (2013). Hrají: B. Sundquist, S. Helinová, N. C. Broch. Režie: M. B. Sandemose</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-21 00:15:00" d="2019-08-21 01:46:00" c="1"><n u="Smrtonosná hra">Smrtonosná hra 2</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>54% Když Nickovi zazvoní při ošetřování zmateného muže, kterému kdosi něco zašil do břicha, telefon, netuší, že pro něj právě začala hra o dvanácti kolech Americký thriller (2013). Hrají: R. Orton, T. Stevens, B. Markinson. Režie: R. Reiné</k>  </p>
</a>
