<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="12" t="2019-08-15 21:30:58"><p id_tv="1122" o="2019-08-22 07:10:00" d="2019-08-22 07:35:00"><n u="My Little Pony">My Little Pony VIII (1)</n><t>S</t><e>FS9</e>    <k>75% Americko-kanadský animovaný seriál (2018)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-22 07:35:00" d="2019-08-22 08:05:00"><n u="Astro Boy">Astro Boy II (10)</n><t>S</t><e>S9</e>    <k>70% Japonský animovaný seriál (2004)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-22 08:05:00" d="2019-08-22 09:30:00"><n>VELKÉ ZPRÁVY</n><t>Z</t><e>FSP</e>    <k>Česko živě!</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-22 09:30:00" d="2019-08-22 10:15:00"><n u="Vítejte doma!">Vítejte doma! III (34)</n><t>L</t><e>S9</e>    <k>65% Americká reality show (2005)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-22 10:15:00" d="2019-08-22 11:20:00"><n u="Vítejte doma!">Vítejte doma! III (35)</n><t>L</t><e>S9</e>    <k>65% Americká reality show (2005)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-22 11:20:00" d="2019-08-22 13:20:00" c="1"><n u="Vinnetou: Poslední výstřel">Vinnetou: Poslední výstřel III</n><t>F</t><e>FSH</e>    <k>73% Vinnetou a Old Shatterhand se vypraví do Santa Fé, aby zde s guvernérem jednali o míru. Kladné poselství mají předat dále, ale na cestě jsou přepadeni. Jugoslávsko-německý western (1965). Hrají: P. Brice, L. Barker, A. Lange. Režie: H. Reinl</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-22 13:20:00" d="2019-08-22 15:10:00" c="1"><n>Ostrov naděje</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>61% Po tragédii, při které ztratí rodinu, se burzovní makléř Peter rozhodne žít v izolaci na ostrově jako správce majáku. Jednoho dne mu moře připlaví Britský film (2008). Hrají: J. Nesbitt, N. McElhoneová, G. Lewis a další</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-22 15:10:00" d="2019-08-22 17:45:00" c="1"><n>Kovbojové a vetřelci</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>60% Daniel Craig se jako tajemný cizinec probere z bezvědomí, a vůbec nic si nepamatuje. Jedinou nápovědou k minulosti je podivný náramek na zápěstí Americký sci-fi thriller (2011). Hrají: H. Ford, O. Wildeová, S. Rockwell. Režie: J. Favreau</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-22 17:45:00" d="2019-08-22 20:00:00" c="1"><n>Naděje umírá poslední</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>47% Jackiin syn Jason je obviněn z vraždy. Zoufalá matka je odhodlaná udělat cokoliv, aby ho zachránila. Americký thriller (2014). Hrají: F. Locková, D. Mattews, C. Arnett. Režie: M. McClendon</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-22 20:00:00" d="2019-08-22 21:55:00" c="1"><n>Příště budeme chytřejší, staroušku!</n><t>F</t><e>FHP</e>    <k>65% Dva nenapravitelní podvodníci Vašátko a Makovec neustále vymýšlejí originální způsoby, jak přijít bezpracně k penězům. Česká filmová komedie (1982). Hrají: K. Augusta, F. Peterka, H. Růžičková. Režie: P. Schulhoff</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-22 21:55:00" d="2019-08-23 00:15:00" c="1"><n>Lítám v tom</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>74% George Clooney létá po celém světě a jako zaměstnanec společnosti zabývající se podnikovou optimalizací sděluje lidem, že přišli o práci. Nomádský život Americký film (2009). Hrají: V. Farmigaová, A. Kenndricková, J. Bateman. Režie: J. Reitman</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-23 00:15:00" d="2019-08-23 01:41:00" c="1"><n>Šílená hra</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>52% Sériový vrah je rozhodnut sehrát svou poslední hru. Jeho protivníkem je žena, které zabil dítě. Americko-kanadský film (2011). Hrají: L. Preponová, T. Olsson, B. Markinson. Režie: B. Roth</k>  </p>
</a>
