<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="12" t="2019-08-15 21:30:57"><p id_tv="1122" o="2019-08-21 06:50:00" d="2019-08-21 07:15:00"><n u="My Little Pony">My Little Pony VII (26)</n><t>S</t><e>FS9</e>    <k>75% Americko-kanadský animovaný seriál (2017)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-21 07:15:00" d="2019-08-21 07:45:00"><n u="Astro Boy">Astro Boy II (9)</n><t>S</t><e>S9</e>    <k>70% Japonský animovaný seriál (2004)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-21 07:45:00" d="2019-08-21 08:55:00"><n>VELKÉ ZPRÁVY</n><t>Z</t><e>FSP</e>    <k>Česko živě!</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-21 08:55:00" d="2019-08-21 09:55:00"><n u="Vítejte doma!">Vítejte doma! III (33)</n><t>L</t><e>S9</e>    <k>65% Americká reality show (2005)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-21 09:55:00" d="2019-08-21 10:50:00"><n u="Vítejte doma!">Vítejte doma! III (34)</n><t>L</t><e>S9</e>    <k>65% Americká reality show (2005)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-21 10:50:00" d="2019-08-21 12:55:00" c="1"><n>Breakheartský průsmyk</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>68% Ve vojenském transportu dochází k podivným úmrtím. Jedním z cestujících vlaku je i Charles Bronson, který se pokusí přijít záhadám na kloub. Americký dobrodružný film (1975). Hrají: B. Johnson, J. Irelandová, Ch. Durning. Režie: T. Gries</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-21 12:55:00" d="2019-08-21 14:45:00" c="1"><n>Můj pekař zabiják</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>64% Nájemný vrah Milo se musí na čas schovat na venkov, kde se vydává za pekaře. Zalíbí se mu to natolik, že by původní zaměstnání nejraději pověsil na hřebík Britská komedie (2007). Hrají: D. Lewis, K. Ashfieldová, N. Coster-Waldau. Režie: G. Lewis</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-21 14:45:00" d="2019-08-21 18:15:00" c="1"><n>Hobit: Šmakova dračí poušť</n><t>F</t><e>FSH</e>    <k>79% Nastal čas osvobodit vlast všech trpaslíků. Osvoboditelem má být neohrožený Thorin Pavéza, kterého doprovází moudrý Gandalf, nezkušený Bilbo Pytlík Americko-novozélandský fantasy film (2013). Hrají: M. Freeman, R. Armitage, I. McKellen. Režie: P. Jackson</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-21 18:15:00" d="2019-08-21 20:00:00" c="1"><n>Ostrov naděje</n><t>F</t><e>FSP</e>    <k>61% Po tragédii, při které ztratí rodinu, se burzovní makléř Peter rozhodne žít v izolaci na ostrově jako správce majáku. Jednoho dne mu moře připlaví Britský film (2008). Hrají: J. Nesbitt, N. McElhoneová, G. Lewis a další</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-21 20:00:00" d="2019-08-21 22:25:00" c="1"><n>Cesta do zatracení</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>77% Tom Hanks se během velké hospodářské krize roku 1931 živí jako nájemný vrah. Jeho práce sice není příliš radostná, ale pohodu a štěstí mu zajišťuje rodina Americký kriminální film nominovaný na Oscara (2002). Hrají: P. Newman, J. Law, J. J. Leighová. Režie: S. Mendes</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-21 22:25:00" d="2019-08-22 00:25:00" c="1"><n>Šílená hra</n><t>F</t><e>FSP</e>    <k>52% Sériový vrah je rozhodnut sehrát svou poslední hru. Jeho protivníkem je žena, které zabil dítě. Americko-kanadský film (2011). Hrají: L. Preponová, T. Olsson, B. Markinson. Režie: B. Roth</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-22 00:25:00" d="2019-08-22 01:57:00" c="1"><n>Ragnarök - Tajemství Vikingů</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>59% Archeolog Sigurd je přesvědčený, že našel odpověď na původ příběhu o zkáze lidstva. Když jeho teorii nikdo nebere vážně, rozhodne se vyrazit podle Norský dobrodružný film (2013). Hrají: B. Sundquist, S. Helinová, N. C. Broch. Režie: M. B. Sandemose</k>  </p>
</a>
