<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="12" t="2019-07-11 00:15:46"><p id_tv="1122" o="2019-07-15 07:05:00" d="2019-07-15 07:35:00"><n u="My Little Pony">My Little Pony VI (15)</n><t>S</t><e>FS</e>    <k>75% Americko-kanadský animovaný seriál (2016)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-15 07:35:00" d="2019-07-15 08:05:00"><n u="Chlupatá rota">Chlupatá rota (23)</n><t>S</t><e>S</e>    <k>Kanadský animovaný seriál (2009)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-15 08:05:00" d="2019-07-15 09:40:00"><n>VELKÉ ZPRÁVY</n><t>Z</t><e>FSP</e>    <k>Česko živě!</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-15 09:40:00" d="2019-07-15 10:30:00"><n u="Vítejte doma!">Vítejte doma! II (27)</n><t>L</t><e>S</e>    <k>65% Americká reality show (2003)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-15 10:30:00" d="2019-07-15 11:30:00"><n u="Vítejte doma!">Vítejte doma! II (28)</n><t>L</t><e>S</e>    <k>65% Americká reality show (2003)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-15 11:30:00" d="2019-07-15 13:20:00" c="1"><n>Jesse Stone: Ztracen v Paradise</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>72% Zkušený policista Jesse Stone z městečka Paradise si chce vzít zaslouženou dovolenou a strávit ji v Bostonu. Tam na něj však také čeká práce Americký krimifilm (2015). Hrají: T. Selleck, L. Perry, W. Devane. Režie: R. Harmon</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-15 13:20:00" d="2019-07-15 15:20:00" c="1"><n>Jak zkrotit důchodce</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>68% Ellie pracuje v penzionu pro seniory, který vlastní její starší sestra. Přes Vánoce jsou všichni pryč a ona zůstane sama na čtveřici extrémně protivných klientů Irská komedie (2007). Hrají: J. Ackland, H. Atwellová, O. Bradyová. Režie: A. Byrne</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-15 15:20:00" d="2019-07-15 18:05:00" c="1"><n>Star Wars: Epizoda IV - Nová naděje</n><t>F</t><e>FSP</e>    <k>86% Princezna Leia právě získala plány nebezpečné bitevní kosmické lodi Imperia, Hvězdy smrti. Tyto plány jsou jedinou možností, jak Galaktické impérium porazit Americký sci-fi film (1977). Hrají: H. Ford, M. Hamill, C. Fisherová. Režie: G. Lucas</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-15 18:05:00" d="2019-07-15 20:00:00"><n>Sestřička z hor: Rodinná pouta</n><t>S</t><e>FSj</e>    <k>Vera díky své všímavosti pomůže odhalit těžkou nemoc synova kamaráda Felixe. S tím se odhalí i tajemství Felixovy rodiny. Sama musí také řešit složitou situaci Německý film (2015). Hrají: R. Immanuelová, S. Schwarz, K. Lodygaová. Režie: Ch. Schnee</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-15 20:00:00" d="2019-07-15 22:00:00" c="1"><n>Co horšího se může stát?</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>55% Profesionální zloděj dostane horký tip na kořist v přímořském sídle bohatého miliardáře. Uprostřed práce je vyrušen samotným majitelem, a dokonce okraden Americká krimikomedie (2001). Hrají: M. Lawrence, D. DeVito, J. Leguizamo. Režie: S. Wisman</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-15 22:00:00" d="2019-07-16 00:20:00" c="1"><n>Apokalypsa v Hollywoodu</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>65% Divoký večírek šesti kamarádů se kvůli blížící apokalypse změní v boj o holý život. V úkrytu v domě jednoho z nich však začíná docházet jídlo Americká komedie (2013). Hrají: S. Rogen, J. Baruchel, J. Franco. Režie: S. Rogen, E. Goldberg</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-16 00:20:00" d="2019-07-16 02:13:00" c="1"><n>Čtyři svatby a jeden pohřeb</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>71% Hugh Grant navštěvuje svatby svých přátel, ale sám žádnou vážnou známost nemá. Na jedné svatbě se zamiluje do Američanky Andie MacDowellové Britská romantická komedie (1993). Hrají: K. Scott Thomasová, S. Callow, Ch. Colemanová. Režie: M. Newell</k>  </p>
</a>
