<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="12" t="2019-08-09 01:02:52"><p id_tv="1122" o="2019-08-15 07:40:00" d="2019-08-15 08:05:00"><n u="My Little Pony">My Little Pony VII (20)</n><t>S</t><e>FS</e>    <k>75% Americko-kanadský animovaný seriál (2017)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-15 08:05:00" d="2019-08-15 08:35:00"><n u="Astro Boy">Astro Boy II (3)</n><t>S</t><e>S</e>    <k>70% Japonský animovaný seriál (2004)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-15 08:35:00" d="2019-08-15 09:55:00"><n>VELKÉ ZPRÁVY</n><t>Z</t><e>FSP</e>    <k>Česko živě!</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-15 09:55:00" d="2019-08-15 10:50:00"><n u="Vítejte doma!">Vítejte doma! III (27)</n><t>L</t><e>S</e>    <k>65% Americká reality show (2005)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-15 10:50:00" d="2019-08-15 11:50:00"><n u="Vítejte doma!">Vítejte doma! III (28)</n><t>L</t><e>S</e>    <k>65% Americká reality show (2005)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-15 11:50:00" d="2019-08-15 13:50:00" c="1"><n>Old Firehand</n><t>F</t><e>F</e>    <k>54% Odvážný lovec Old Firehand se společně se svým věrným rudým bratrem Vinnetouem postaví na stranu chudých mexických vesničanů, aby je bránil před nájezdy Německo-jugoslávský western (1966). Hrají: P. Brice, R. Cameron, M. Versiniová. Režie: A. Vohrer</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-15 13:50:00" d="2019-08-15 15:50:00" c="1"><n>Kurz pro nevěsty</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>51% Andy se připravuje na svou dokonalou svatbu s budoucím doktorem Jordanem. Jelikož má určité pochybnosti, přihlásí se do kurzu pro nevěsty, který Americký romantický film (2017). Hrají: S. Lockeová, A. Mirandaová, J. Sandvig. Režie: J. Helgren</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-15 15:50:00" d="2019-08-15 18:10:00" c="1"><n>Pelé: Zrození legendy</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>72% Poznejte příběh chlapce, který se díky nesmírnému talentu a lásce k fotbalu dostal z brazilského chudinského slamu na výsluní a stal se nejlepším Americký životopisný film (2016). Hrají: K. de Paula, L. Lima Carvalho, R. Santoro. Režie: J. Zimbalist, M. Zimbalist</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-15 18:10:00" d="2019-08-15 20:00:00" c="1"><n>Cizí minulost</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>52% Alice se probere z kómatu a na nic si nevzpomíná. Postupně se dozvídá nepříjemnou pravdu o své minulosti, ale zdráhá se uvěřit, že to tak skutečně bylo. Americký thriller (2016). Hrají: A. L. Phillipsová, K. Ryan, K. Klebeová. Režie: K. Shulman</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-15 20:00:00" d="2019-08-15 22:10:00" c="1"><n>Mladé víno</n><t>F</t><e>FH</e>    <k>67% Třetí pokračování hořké komedie z moravské vesnice. Tentokrát se děj točí kolem počítače, se kterým se vinaři teprve učí zacházet. Česká komedie (1986). Hrají: V. Menšík, B. Turzonovová, I. Janžurová. Režie: V. Vorlíček</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-15 22:10:00" d="2019-08-16 00:15:00" c="1"><n>Nepoučitelní</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>58% Dva zloději se dostanou do vězení za krádeže aut. Když jim vyprší trest, rozhodnou se znovu spojit své síly a vypracovat plán na únos bohaté paničky Americká krimikomedie (2013). Hrají: J. Anistonová, T. Robbins, J. Hawkes. Režie: D. Schechter</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-08-16 00:15:00" d="2019-08-16 01:49:00" c="1"><n>Tichý experiment</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>51% Mladou Jane ovládají temné síly. Profesor Coupland jí jich chce na odlehlé usedlosti zbavit. Experiment se však zvrhne a všem zúčastněným hrozí nebezpečí. Americko-britský horor (2014). Hrají: J. Harris, S. Claflin, O. Cookeová. Režie: J. Pogue</k>  </p>
</a>
