<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2019-07-21 01:11:46"><p id_tv="1122" o="2019-07-27 07:10:00" d="2019-07-27 07:35:00"><n u="My Little Pony">My Little Pony VII (1)</n><t>S</t><e>FS</e>    <k>75% Americko-kanadský animovaný seriál (2017)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-27 07:35:00" d="2019-07-27 08:05:00"><n u="Astro Boy">Astro Boy I (9)</n><t>S</t><e>S</e>    <k>70% Japonský animovaný seriál (2004)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-27 08:05:00" d="2019-07-27 09:40:00"><n>VELKÉ ZPRÁVY</n><t>Z</t><e>FSP</e>    <k>Česko živě!</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-27 09:40:00" d="2019-07-27 10:30:00"><n u="Vítejte doma!">Vítejte doma! III (8)</n><t>L</t><e>S</e>    <k>65% Americká reality show (2005)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-27 10:30:00" d="2019-07-27 11:25:00"><n u="Vítejte doma!">Vítejte doma! III (9)</n><t>L</t><e>S</e>    <k>65% Americká reality show (2005)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-27 11:25:00" d="2019-07-27 13:05:00" c="1"><n>Drahé tety a já</n><t>F</t><e>F</e>    <k>70% Dvě úctyhodné dámy Nataša Gollová a Eva Svobodová se na vlastní pěst pustí do vyšetřování loupežného přepadení místní spořitelny. Česká komedie (1974). Hrají: J. Hrzán, I. Janžurová, S. Beneš. Režie: Z. Podskalský</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-27 13:05:00" d="2019-07-27 15:20:00" c="1"><n>Eddie</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>53% Eddie je vášnivou fanynkou newyorského basketbalového týmu, který poslední dobou pořád prohrává. Když se jí poštěstí stát se na jeden večer jejich Americká komedie (1996). Hrají: W. Goldbergová, F. Langella, D. Farina. Režie: S. Rash</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-27 15:20:00" d="2019-07-27 17:55:00" c="1"><n>Co se nepromíjí</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>66% Nepokoje mezi indiány a novými usedlíky skončily teprve nedávno a další problémy na sebe nenechají dlouho čekat. O mladé Rachel se říká, že je napůl Americký western (1960). Hrají: A. Hepburnová, B. Lancaster, A. Murphy. Režie: J. Huston</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-27 17:55:00" d="2019-07-27 20:00:00" c="1"><n>Láska a tanec</n><t>F</t><e>S</e>    <k>55% Jake Mitchell, ač neslyšící, býval úspěšným profesionálním tanečníkem. Dnes učí na taneční akademii, kde se seznámí s okouzlující tanečnicí Jessikou Americký romantický film (2009). Hrají: A. Smartová, T. Malloy, C. Rheaová. Režie: R. Iscove</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-27 20:00:00" d="2019-07-27 22:45:00" c="1"><n>Odkaz hříšnice</n><t>F</t><e>S</e>    <k>46% Marie žije na dvoře krále Zikmunda. Se svým manželem čeká druhého potomka. Ve vzduchu však visí válečný konflikt s Tatary. Německý film (2012). Hrají: A. Neldelová, B. Tischendorf, J. Engelbrechtová. Režie: T. Nennstiel</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-27 22:45:00" d="2019-07-28 00:40:00" c="1"><n>Lochnesský teror</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>40% Když byl James Murphy malý, zabil mu prehistorický ještěr otce. Po letech výzkumů a pátrání se vydává k jezeru, kde prý byla podobná příšera spatřena Kanadský mysteriózní horor (2008). Hrají: B. Krause, N. Matter, D. S. Davis. Režie: P. Ziller</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-28 00:40:00" d="2019-07-28 02:45:00" c="1"><n>Mythica: Železná koruna</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>53% Čarodějka Marek spolu s bojovníky Dagenem a Thanem získali poslední kus Darksporu, ale díky tomu o něm ví i arcimág Szorlok. Gojunovi se podaří Szorloka Americký fantasy film (2016). Hrají: M. Stoneová, A. Johnson, J. Stormoen. Režie: A. T. Smith</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-28 02:45:00" d="2019-07-28 04:08:00" c="1"><n>Grizzly: Pomsta šelmy</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>27% Čtyřčlenná skupinka teenagerů, kteří právě složili zkoušku dospělosti, se vydává na výlet do zakázaného území. Netuší, že zde řádí neobyčejně agresivní medvědice Kanadský horor (2006). Hrají: T. Hoechlin, G. Kosakoski, B. Harms. Režie: D. DeCoteau</k>  </p>
</a>
