<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="12" t="2019-07-16 18:06:23"><p id_tv="1122" o="2019-07-23 06:35:00" d="2019-07-23 07:05:00"><n u="My Little Pony">My Little Pony VI (23)</n><t>S</t><e>FS</e>    <k>75% Americko-kanadský animovaný seriál (2016)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-23 07:05:00" d="2019-07-23 07:30:00"><n u="Astro Boy">Astro Boy I (5)</n><t>S</t><e>S</e>    <k>72% Japonský animovaný seriál (2004)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-23 07:30:00" d="2019-07-23 08:45:00"><n>VELKÉ ZPRÁVY</n><t>Z</t><e>FSP</e>    <k>Česko živě!</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-23 08:45:00" d="2019-07-23 09:35:00"><n u="Vítejte doma!">Vítejte doma! III (4)</n><t>L</t><e>S</e>    <k>65% Americká reality show (2005)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-23 09:35:00" d="2019-07-23 10:40:00"><n u="Vítejte doma!">Vítejte doma! III (5)</n><t>L</t><e>S</e>    <k>65% Americká reality show (2005)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-23 10:40:00" d="2019-07-23 13:40:00" c="1"><n>Opus pana Hollanda</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>73% Glenn je ambiciózní hudební skladatel, který z nouze přijme místo učitele hudby na střední škole. Namísto nenáročné práce ho však čekají dřina a podprůměrní studenti. Americký film (1995). Hrají: R. Dreyfuss, G. Headlyová, J. Thomas. Režie: S. Herek</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-23 13:40:00" d="2019-07-23 15:40:00"><n>Sestřička z hor: Odvaha nade vše</n><t>S</t><e>FS</e>    <k>Německý rodinný film (2017)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-23 15:40:00" d="2019-07-23 18:15:00" c="1"><n>Bratři jak se patří</n><t>F</t><e>FSH</e>    <k>57% Siamská dvojčata Matt Damon a Greg Kinnear vedou restaurant s rychlým občerstvením, a přestože jsou povahově zcela rozliční, žijí si docela dobře Americká komedie (2003). Hrají: E. Mendesová, Cher, S. Cassel. Režie: B. a P. Farrellyovi</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-23 18:15:00" d="2019-07-23 20:00:00" c="1"><n>Jak funguje láska</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>59% Matti odmala těšilo spravovat auta v otcově dílně. Dnes však pracuje pro velkou firmu, kde testuje motory. Tato práce ji nenaplňuje, a když se vrátí Americký romantický film (2017). Hrají: S. Grimes-Beechová, T. Hynes, L. Munro. Režie: D. Weaver</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-23 20:00:00" d="2019-07-23 22:15:00" c="1"><n>Equilibrium</n><t>F</t><e>S</e>    <k>75% Ve světě budoucnosti vládne přísný režim potlačující emoce, na jehož dodržování dohlíží i vládní agent Preston. Hrou osudu se ale dostane na druhou stranu Americký akční film (2002). Hrají: Ch. Bale, D. Purcell, E. Watsonová. Režie: K. Wimmer</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-23 22:15:00" d="2019-07-24 00:15:00" c="1"><n>Adopce hrůzy</n><t>F</t><e>FSP</e>    <k>47% Tim a Cheryl se rozhodli adoptovat krásnou holčičku. Netuší však, že ji chce její biologický otec zpět a už pro ni jednou vraždil. Americký thriller (2012). Hrají: S. Astin, S. Armstrongová, M. Mazurová. Režie: M. Rutare</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2019-07-24 00:15:00" d="2019-07-24 01:38:00" c="1"><n u="Cabin Fever">Cabin Fever 2</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>42% Na střední školu byla dovezena kontaminovaná voda, která zabíjí. Maturanti ale zatím nic netuší. Jejich jedinou starostí je, s kým půjdou na ples. Americký horor (2009). Hrají: R. Strong, N. Segan, A. Wasserová. Režie: T. West</k>  </p>
</a>
