<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Chart show</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/f/f5cb67a79577bf7b52c0d50c16539ca0.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/f/f5cb67a79577bf7b52c0d50c16539ca0.jpg</o><s o="2021-07-17 13:35:00" d="2021-07-17 15:05:00" n="Markíza International" id_tv="1124"></s><p><k>Adela Vinczeová uvádza rebríček najväčších hudobných hitov.</k><d>Tanečné hity, ktoré spájajú všetky generácie! Chart Show tentoraz prinesie rebríček tých najlepších diskohitov spred '89. Preneste sa s nami do obdobia, kedy vládli chytľavé melódie a speváci predvádzali nenapodobiteľné módne kúsky aj tanečné choreografie, ktoré sú aktuálne dodnes. Moderátorka Adela Vinczeová tentoraz privíta skutočne pestrú trojicu hostí - premiéru v Chart Show bude mať herec Milan Ondrík, aj spisovateľka Eva &quot;Evita&quot; Twardzik Urbaníková, divákov zabaví aj režisér a choreograf Ján Ďurovčík. Hudobnou hviezdou večera bude legendárna speváčka Sandra, ktorá patrí medzi najúspešnejšie nemecké interpretky. V zaujímavom spojení sa v spoločnom čísle predvedú Dárius Koči, Tomáš Bezdeda a Robo Papp a veľký hit nám pripomenie Kornel Kadlubiak.
najväčších hudobných hitov.
Diskohity spred '89:
V každom z nás vyvolávajú pesničky rôzne spomienky, či už na životné radosti alebo strasti. Vďaka šarmantnej a vtipnej moderátorke Adele Vinczeovej a známym osobnostiam z rôznych sfér života si v každom vydaní Chart Show tieto spomienky oživujeme. Rebríčky najúspešnejších hitov vyberá tím producentov na čele s hudobným expertom Jurajom Čurným, ktorý svojimi odbornými vedomosťami aj priamo v štúdiu dopĺňa moderátorku. Obľúbené osobnosti zas divákom tieto mimoriadne večery spríjemňujú množstvom vtipných historiek zo svojich životov.</d></p><i><t>Zábava</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="f">HD</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/markiza-international/20210717/1540534213-Chart-show</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=1124_1540534213&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
