<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="36" t="2019-08-11 01:05:22"><p id_tv="1129" o="2019-08-17 05:00:00" d="2019-08-17 05:45:00"><n u="Kindigova autodílna">Kindigova autodílna III (10)</n>    <k>Ať už není tak křiklavé
Jaguar z roku 2014 má najeto pouze 50 mil, zato poruch má habaděj. Profesionální hráč golfu Dennis Walters chce změnit zavírání</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-08-17 05:45:00" d="2019-08-17 06:35:00"><n u="Kindigova autodílna">Kindigova autodílna III (11)</n>    <k>Jak se dostanu do pořadu Bitchin' Ride?
Bob ze státu Massachusetts chce dostat své Camaro z roku 1968 do pořadu Bitchin' Ride. Bude Daveova revoluční</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-08-17 06:35:00" d="2019-08-17 07:20:00"><n u="Kindigova autodílna">Kindigova autodílna III (12)</n>    <k>Nomad? V žádném případě!
Po mnoha pokusech je Nomad z roku 1955 konečně provozuschopný. Na tým čeká největší úkol roku: vyrovnat pokroucený plech. [AL-T]</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-08-17 07:20:00" d="2019-08-17 08:10:00"><n u="Kindigova autodílna">Kindigova autodílna IV (1)</n>    <k>Nová sezona, nový problém
Ford Fairlane 500 z roku 1957, který nevyjel od roku 1957, dostane druhou šanci. A otec se synem pověří tým, aby jim upravil jejich auta. [AL-T]</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-08-17 08:10:00" d="2019-08-17 08:55:00"><n u="Kindigova autodílna">Kindigova autodílna IV (2)</n>    <k>V bezvadném stavu
Fairlane je nalakován, sestaven a vypolstrován. Ale celý tým si láme hlavu nad tím, jak ho rozjet. [AL-T]</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-08-17 08:55:00" d="2019-08-17 09:45:00"><n u="Americký chopper">Americký chopper V (5)</n><t>D</t>    <k>Motorka pro Gander Mountain - část 1
Dalším projektem OCC je chopper pro společnost Gander Mountain, která se specializuje na prodej sportovních potřeb</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-08-17 09:45:00" d="2019-08-17 10:30:00"><n u="Americký chopper">Americký chopper V (6)</n><t>D</t>    <k>Motorka pro Gander Mountain - část 2
V dílně OCC se stále pracuje na motorce pro společnost Gander Mountain. Teutulové odcestují do Brazílie</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-08-17 10:30:00" d="2019-08-17 11:20:00"><n u="Americký chopper">Americký chopper V (7)</n><t>D</t>    <k>Motorky pro Craftsman a DieHard - 1. část
V OCC vládne rozruch kvůli dvěma zakázkám. Senior staví motorku pro Craftsman Tools a junior zase výstavní</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-08-17 11:20:00" d="2019-08-17 12:05:00"><n u="Americký chopper">Americký chopper V (8)</n><t>D</t>    <k>Motorky pro Craftsman a DieHard - 2. část
V OCC pokračují s prací na motorkách pro společnosti Craftsman Tools a Die Hard Batteries. Oba týmy začínají</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-08-17 12:05:00" d="2019-08-17 12:55:00"><n u="Americký chopper">Americký chopper V (9)</n><t>D</t>    <k>Motorka pro Klipsch
Parta dílny OCC staví motorku pro firmu Klipsch Auto Technologies. Stále jim však chybí personál a s rostoucím tlakem je jasné</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-08-17 12:55:00" d="2019-08-17 13:40:00"><n u="Království skládek">Království skládek III (11)</n><t>D</t>    <k>Drcení aut
Na Andyho vrakoviště přibudou neobvyklé kousky. Například legendární exemplář vojenské historie a buldozer velikosti dinosaura, ale nikdo</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-08-17 13:40:00" d="2019-08-17 14:30:00"><n u="Království skládek">Království skládek III (12)</n><t>D</t>    <k>Andy Cohen dělá z hromady rezivé veteše lukrativní auťáky. S pomocí svého týmu nakupuje výhodně auta, kterých se lidé chtějí zbavit, aby pak zvýšil jejich hodnotu. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-08-17 14:30:00" d="2019-08-17 15:15:00"><n u="Opravna vraků">Opravna vraků V (1)</n><t>D</t>    <k>67% S hořkou příchutí
Matt chtěl svého Mustanga Coupe opravit už dávno, ale všechno se zkomplikovalo, když se k němu přistěhoval jeho bratr. S pomocí Opravny</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-08-17 15:15:00" d="2019-08-17 16:05:00"><n u="Opravna vraků">Opravna vraků V (2)</n><t>D</t>    <k>67% Rodinný náklaďák
George je pyšným majitelem dodávky značky Chevrolet, kterou zdědil od tchána Herbyho. Na Herbyho památku s pomocí týmu Opravny vraků</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-08-17 16:05:00" d="2019-08-17 16:50:00"><n u="Opravna vraků">Opravna vraků V (3)</n><t>D</t>    <k>67% Procitnutí
Po smrti svého otce Harrison ztratil zájem o renovování auta Chevy Nova z r. (1963). Jeho kamarád naštěstí kontaktoval Chipa a tým a požádal</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-08-17 16:50:00" d="2019-08-17 17:40:00"><n u="Rychlost je nová černá">Rychlost je nová černá II (9)</n><t>D</t>    <k>Opravené Chevelle - 1. část
Klient chce přestavět svoje první vysněné auto, havarované Chevelle z roku (1971). Zbyl z něj pouze rám, u něhož tým začne. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-08-17 17:40:00" d="2019-08-17 18:25:00"><n u="Rychlost je nová černá">Rychlost je nová černá II (10)</n><t>D</t>    <k>Opravené Chevelle - 2. část
Tým se snaží dokončit rekonstrukci vozu Chevelle z roku (1971), ale klient má stále více požadavků. Úpravy zahrnují</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-08-17 18:25:00" d="2019-08-17 19:15:00"><n u="Garážová četa">Garážová četa IV (1)</n><t>D</t>    <k>Pokažený Duster
Z karoserie Duster z roku 1970 musí být hvězda, která odveze svého majitele na jeho blížící se svatbu. Jde o závod s časem. Stihne se to? [AL]</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-08-17 19:15:00" d="2019-08-17 20:00:00"><n u="Garážová četa">Garážová četa IV (2)</n><t>D</t>    <k>Tri-Five ožívá
S Chevy Tri-Five, který rodina vlastní již několik desítek let, celých 17 let nikdo nevyjel. Dva bratři se připojí k týmu, aby zkusili</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-08-17 20:00:00" d="2019-08-17 20:50:00"><n u="Garážová četa">Garážová četa IV (3)</n><t>D</t>    <k>Fairlane ve špatném stavu
Po ničivém požáru motoru a propuknutí vážných zdravotních problémů sní majitel Fairlane z roku 1966 o tom, že tento kousek zprovozní. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-08-17 20:50:00" d="2019-08-17 21:35:00"><n u="Automobiloví žraloci z Dallasu">Automobiloví žraloci z Dallasu II (7)</n><t>D</t>    <k>Tak do práce
Na náročné aukci získá Martha vzácný vůz Chevy Greenbriar z roku (1962), který je třeba od základu zrestaurovat. JD se pustí do oprav Camara. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-08-17 21:35:00" d="2019-08-17 22:25:00"><n u="Justinova dílna">Justinova dílna II (5)</n><t>D</t>    <k>Chopper Riviera
Justin bere práci, která může být největší v jeho kariéře! Klient mu přiveze Buick Riviera první generace z roku (1963), aby jej upravil</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-08-17 22:25:00" d="2019-08-17 23:10:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XIV (2)</n><t>D</t>    <k>82% Talentovaný mechanik Ant Anstead a prodejce automobilů Mike Brewer mají náročný úkol: najít a renovovat ikonické automobily, které hodlají následně</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-08-17 23:10:00" d="2019-08-18 00:00:00"><n u="FantomWorks">FantomWorks IV (15)</n><t>D</t>    <k>Trojitý výkon
Charles chce, aby mu Dan našel Corvette z roku 1967 ve stylu 427 roadster se třemi dvoukomorovými karburátory. A Cuda z roku 1973 potřebuje pár oprav. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-08-18 00:00:00" d="2019-08-18 00:45:00"><n u="Dvě turba">Dvě turba I (7)</n><t>D</t>    <k>Závod
Brad DeBerti, který má na kontu dvě velké výhry, byl nadějným závodníkem. Po vážné nehodě se však se svým otcem začal věnovat zakázkové výrobě</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-08-18 00:45:00" d="2019-08-18 01:10:00"><n u="Garážová četa">Garážová četa III (6)</n><t>D</t>    <k>Ford Truck z roku 1956
Ford Truck z roku 1956 stál dlouhá léta v sýpce, proto mu trocha pozornosti přijde vhod. Má v sobě dost života, aby se opět rozjel? [AL]</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-08-18 01:10:00" d="2019-08-18 01:35:00"><n u="Garážová četa">Garážová četa III (7)</n><t>D</t>    <k>Typhoon z roku 1993
Dřívější oprava otlučeného vozu GMC Typhoon z roku 1993 se nepoctivým mechanikům nepovedla. Tentokrát dopadne vše dobře</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-08-18 01:35:00" d="2019-08-18 02:00:00"><n u="Garážová četa">Garážová četa III (8)</n><t>D</t>    <k>GTO z roku 1964
Pontiac GTO z roku 1964 je pro tuto rodinu velmi důležitý, protože patřil zesnulému manželovi a otci. Doposud se vozu však nikdo</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-08-18 02:00:00" d="2019-08-18 02:20:00"><n u="Garážová četa">Garážová četa III (9)</n><t>D</t>    <k>Lincoln Convertible z roku 1963
Pro jednoho nadšeného majitele je jeho Lincoln Convertible z roku 1963 snem, který se stal skutečností. Dlouhý seznam</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-08-18 02:20:00" d="2019-08-18 02:45:00"><n u="Garážová četa">Garážová četa III (10)</n><t>D</t>    <k>Impala z roku 1965
Nový majitel vozu Chevy Impala z roku 1965 měl smělé plány a hodlal vozu vrátit jeho zašlou slávu, avšak plány se nakonec</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-08-18 02:45:00" d="2019-08-18 03:05:00"><n u="Garážová četa">Garážová četa III (11)</n><t>D</t>    <k>Chevy Gasser z roku 1956
Garážová četa vzpomíná na zlaté časy závodů dragsterů s vozem Chevy Gasser z roku (1956). Konstrukce je hotová, ale plány zhatí</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-08-18 03:05:00" d="2019-08-18 03:30:00"><n u="Garážová četa">Garážová četa III (12)</n><t>D</t>    <k>Nova z roku 1966
Pro majitele byl vůz Nova z roku 1966 vysněným autem. Jeho opravu však odkládal, a na voze postaveném na cihlách se zbytečně usazoval prach. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-08-18 03:30:00" d="2019-08-18 03:50:00"><n u="Garážová četa">Garážová četa III (13)</n><t>D</t>    <k>Corvette z roku 1963
Při restaurování vozu Split Window Corvette z roku 1963 se vyskytnou neočekávané problémy. Majitel nemůže sehnat potřebné díly</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-08-18 03:50:00" d="2019-08-18 04:15:00"><n u="Dámská dílna">Dámská dílna VI (1)</n><t>D</t>    <k>Nádherný starý kousek
Dámy přivezou repliku Auburn Speedster, která vyžaduje opravu. Dokáže tým Dámské dílny tohoto veterána zprovoznit? [AL]</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-08-18 04:15:00" d="2019-08-18 04:35:00"><n u="Dámská dílna">Dámská dílna VI (2)</n><t>D</t>    <k>Gran Sport
Buick Gran Sport má téměř všechny originální díly, ale aby byl provozuschopný, musí dámy opravit některé opotřebované součásti zavěšení. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-08-18 04:35:00" d="2019-08-18 05:00:00"><n u="Pátrání po klasických autech">Pátrání po klasických autech VIII (15)</n><t>D</t>    <k>Vyhlášený sběratel a nadšenec do aut Wayne Carini pátrá po nejlepších vozech světa. Ty zrestauruje a následně prodá. [AL]</k>  </p>
</a>
