<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="31" t="2019-07-15 16:16:42"><p id_tv="1129" o="2019-07-21 05:00:00" d="2019-07-21 05:45:00"><n u="Opravna vraků">Opravna vraků VIII (9)</n><t>D</t>    <k>67% Jamesův Mercury Cougar 1968
James miluje svůj Cougar, ale nepodařilo se mu z něj udělat auto snů. Ale má štěstí, protože nyní mu pomůže Chip Foose a jeho tým. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-21 05:45:00" d="2019-07-21 06:35:00"><n u="Opravna vraků">Opravna vraků VIII (10)</n><t>D</t>    <k>67% Gregův Bel Air
Gregův Chevy je v tak špatném stavu, že mu může pomoci jen kouzelník s kovem. Usmálo se na něj však štěstí, neboť ho Chip celý zrestauruje. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-21 06:35:00" d="2019-07-21 07:20:00"><n u="Mistři bouraček">Mistři bouraček I (1)</n><t>D</t>    <k>Mít či nemít v Kamasu
Nelítostní účastníci demoličních závodů překonávají nespočetné překážky, aby mohli soupeřit v jedné z nejlépe placených akcí v Utahu</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-21 07:20:00" d="2019-07-21 08:10:00"><n u="Mistři bouraček">Mistři bouraček I (2)</n><t>D</t>    <k>Odvoz sanitkou v Heberu
Bratři Sweatovi se účastní nelítostných demoličních závodů, kde jeden z řidičů obrátí vůz na střechu a pošle tak dalšího</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-21 08:10:00" d="2019-07-21 08:55:00"><n u="Mistři bouraček">Mistři bouraček I (3)</n><t>D</t>    <k>Nejasnosti v Salt Lake City
Svět demoličních závodů lze stručně shrnout následovně: znič nebo budeš zničen! Tým Mountain Guys se dohaduje s týmem</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-21 08:55:00" d="2019-07-21 09:45:00"><n u="Kindigova autodílna">Kindigova autodílna IV (9)</n>    <k>Legenda Lincoln
S povolením šéfa pokračují práce na modelu Continental, který bude mít vlastní modrou barvu a obrovský motor V12. Dave požádá dílnu</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-21 09:45:00" d="2019-07-21 10:30:00"><n u="Kindigova autodílna">Kindigova autodílna IV (10)</n>    <k>Přes 10 000 nádherných kousků
Kevin a Dave se připravují na největší automobilovou show v Americe. Na letošní ročník, jehož téma jsou padesátá léta, se do St</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-21 10:30:00" d="2019-07-21 11:20:00"><n u="Kindigova autodílna">Kindigova autodílna IV (11)</n>    <k>Kdyby to bylo snadné, udělal by to kde kdo
Chevelle z roku (1967), jež má za sebou řadu výstav, představuje další výzvu pro Kindiga. Někdy plán prostě</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-21 11:20:00" d="2019-07-21 12:05:00"><n u="Kindigova autodílna">Kindigova autodílna IV (12)</n>    <k>Rodinná záležitost
Kindigovi chtějí dát otci Charity při příležitosti jeho odchodu do důchodu speciální dar. Přidají se i děti? [AL-T] Proto přestavují Corvette z roku (1957)</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-21 12:05:00" d="2019-07-21 12:55:00"><n u="Kindigova autodílna">Kindigova autodílna IV (13)</n>    <k>Začíná tu být vedro
Je to poslední epizoda této sezony. Vozům Fairlane a Nomad se dostane zvláštní péče a Dave s Kevinem si prohlédnou ty nejlepší vozy v Renu. [AL-T]</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-21 12:55:00" d="2019-07-21 13:40:00"><n u="Kindigova autodílna">Kindigova autodílna IV (14)</n>    <k>Budoucnost v přítomnosti
Do dílny Kindig It dorazí tajná zakázka - Roadster z roku 1932 zakoupený pro manželku klienta. A Hummer z roku 2004 má dostat</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-21 13:40:00" d="2019-07-21 14:30:00"><n u="Kindigova autodílna">Kindigova autodílna IV (15)</n>    <k>Tajemný klient
Dave má za úkol nalézt a zrenovovat GTO z roku 1967 pro tajného klienta z Jižní Afriky. Mezitím Dave odkoupí jednu ze svých prvních</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-21 14:30:00" d="2019-07-21 15:15:00"><n u="Kindigova autodílna">Kindigova autodílna IV (16)</n>    <k>Takový menší problém
GTO z roku 1967 je hotové, ale týmu se nepozdává lak, který vybral Dave. Má vyleštěné panely, polstrování na zakázku a výkonný motor. [AL-T]</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-21 15:15:00" d="2019-07-21 16:05:00"><n u="Kindigova autodílna">Kindigova autodílna I (1)</n>    <k>Babiččino auto dostane nový kabát
Dave se vrhne na opravu Dodge z roku 1934. Dále uvidíte vylepšení Impaly z roku 1967 a prohlídku Fordu Pickup z roku 1948. [AL-T]</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-21 16:05:00" d="2019-07-21 16:50:00"><n u="Kindigova autodílna">Kindigova autodílna I (2)</n>    <k>Na každém sedadle někdo
Řezná rána promění opravu Fordu pickup z roku 1953 v krvavou lázeň. Chevrolet Camaro 1969 vyžaduje nový závěs a Pontiac</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-21 16:50:00" d="2019-07-21 17:40:00"><n u="Firma Texas Metal">Firma Texas Metal II (3)</n><t>D</t>    <k>Bill Carlton a jeho tým se v srdci Texasu specializují na jedinečné úpravy vozů. Libují si v náročných renovacích a nezaleknou se krátkých dodacích lhůt. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-21 17:40:00" d="2019-07-21 18:25:00"><n u="Justinova dílna">Justinova dílna II (1)</n><t>D</t>    <k>Akcelerační závody
Přeměna Mustangu na super model na akcelerační závody otestuje schopnosti Justina i jeho týmu. Justin bude konečně závodit</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-21 18:25:00" d="2019-07-21 19:15:00"><n u="Divoká jízda">Divoká jízda I (1)</n><t>D</t>    <k>Automobiloví fanoušci z Jižní Afriky
Marc &quot;Elvis&quot; Priestley, mechanik F1 pro McLaren, navštíví neobyčejné &quot;klany&quot; milovníků aut po celém světě a následně</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-21 19:15:00" d="2019-07-21 20:00:00"><n u="FantomWorks">FantomWorks IV (11)</n><t>D</t>    <k>Francouzský oříšek
Daniel koupí Mustang kabriolet z roku 1968 a zjistí, že sice vypadá dobře, ale hůře už jezdí. A podaří se mu opravit problematický</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-21 20:00:00" d="2019-07-21 20:50:00"><n u="Dvě turba">Dvě turba I (3)</n><t>D</t>    <k>Mimo hru, na cestě
Brad DeBerti, který má na kontu dvě velké výhry, byl nadějným závodníkem. Po vážné nehodě se však se svým otcem začal věnovat</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-21 20:50:00" d="2019-07-21 21:35:00"><n u="Kindigova autodílna">Kindigova autodílna II (2)</n>    <k>Modré velurové boty
Invicta je konečně po všech komplikacích hotové, včetně nejnáročnější úpravy interiéru, jakou kdy autodílna zažila. [AL-T]</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-21 21:35:00" d="2019-07-21 22:25:00"><n u="Kindigova autodílna">Kindigova autodílna II (3)</n>    <k>Problémový Roadster 1932
Tým si musí poradit s problematickým Roadsterem 1932, který vyžaduje spoustu práce, a zároveň se pokusit zachránit Coupe 1940. [AL-T]</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-21 22:25:00" d="2019-07-21 23:10:00"><n u="Kindigova autodílna">Kindigova autodílna II (4)</n>    <k>Je to dobrý nápad?
Do dílny dorazí Impala 1994 na opravu. Dá se toto policejní auto vylepšit? Výzvou pro tým bude také fialový Mustang 1969. [AL-T]</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-21 23:10:00" d="2019-07-22 00:00:00"><n u="Kindigova autodílna">Kindigova autodílna II (5)</n>    <k>Oranžová je nová oranžová
Tým promění Ford 1954 přímo z farmy v elegantní stroj na dojení, zatímco nový Challenger dostane unikátní retro vzhled. [AL-T]</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-22 00:00:00" d="2019-07-22 00:45:00"><n u="Kindigova autodílna">Kindigova autodílna II (6)</n>    <k>Z Malibu k Maliboost
Klient s masivním Malibu z roku 1964 se přivalí do autodílny, aby si nechal opravit i zbytek zastaralých součástek. [AL-T]</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-22 00:45:00" d="2019-07-22 01:35:00"><n u="Americký chopper">Americký chopper III (66)</n><t>D</t>    <k>Seniorův projekt klasických motocyků - část 1
Seniorův výlet do Evropy ho inspiruje k zahájení sbírky starobylých motorek, zatímco jeho kamarádi</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-22 01:35:00" d="2019-07-22 02:20:00"><n u="Americký chopper">Americký chopper III (67)</n><t>D</t>    <k>Seniorův projekt klasických motocyků - část 2
Při fotografování pro časopis Barnett je předveden Seniorův klasický chopper a Chris Matthews zároveň</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-22 02:20:00" d="2019-07-22 03:05:00"><n u="Americký chopper">Americký chopper III (68)</n><t>D</t>    <k>Wendyina motorka - část 1
Parta pracuje na motorce naprosto jiné, než co kdy před tím postavila. Tato bude vydražena a výtěžek věnován na podporu fondu</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-22 03:05:00" d="2019-07-22 03:50:00"><n u="Americký chopper">Americký chopper III (69)</n><t>D</t>    <k>Wendyina motorka - část 2
Parta se vydá do hor Hunter Mountain, zařádit si na svazích, zatímco motorka pro dražbu je odeslána na lakování a konečnou</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-22 03:50:00" d="2019-07-22 04:35:00"><n u="Americký chopper">Americký chopper III (70)</n><t>D</t>    <k>Motorka Sunoco - část 1
OCC se spolčí s řidičem Sunoco a NASCAR, Kylem Pettym, aby spolu postavili motorku pro tábor Victory Junction Gang Camp</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-22 04:35:00" d="2019-07-22 05:00:00"><n u="Pátrání po klasických autech">Pátrání po klasických autech IX (5)</n><t>D</t>    <k>72% Ford GT40 proti Ferrari, druhý pokus
Wayne zamíří na dráhu se dvěma závodními a jedním supermoderním hybridním vozem. Společně mají za sebou</k>  </p>
</a>
