<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="36" t="2019-07-21 01:05:35"><p id_tv="1129" o="2019-07-27 05:00:00" d="2019-07-27 05:45:00"><n u="Kindigova autodílna">Kindigova autodílna II (7)</n>    <k>Tak tohle bude výzva
Nejnovější člen týmu má za úkol předělat kapotu Challengera pana Norma z roku (2013). Splní Daveova očekávání? [AL-T]</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-27 05:45:00" d="2019-07-27 06:35:00"><n u="Kindigova autodílna">Kindigova autodílna II (8)</n>    <k>Dvojité trable
Fanoušci silných aut se mohou radovat, protože ne jedno, ale rovnou dvě klasická Camara z roku 1969 dostanou nový vzhled a bílé Camaro</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-27 06:35:00" d="2019-07-27 07:20:00"><n u="Kindigova autodílna">Kindigova autodílna II (9)</n>    <k>Příď
Dave a Kevin se rozhádají kvůli nejspeciálnějšímu projektu, jaký se kdy v garáži objevil. , koupená na internetu, dorazí plná děr. [AL-T] Nova (1967)</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-27 07:20:00" d="2019-07-27 08:10:00"><n u="Kindigova autodílna">Kindigova autodílna II (10)</n>    <k>A proč ne?
Dave objeví v útrobách dílny zrezivělý Chevelle z roku 1968 a vymyslí pro něj plán. Bel Air z roku 1955 si zase do dílny přijede pro nový podvozek. [AL-T]</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-27 08:10:00" d="2019-07-27 08:55:00"><n u="Kindigova autodílna">Kindigova autodílna II (11)</n>    <k>Měď, měď, měď
Do dílny je přivezen Cadillac (1960), ale Dave si není opravou jistý, protože klient chce svého miláčka proměnit na měděný hot rod. [AL-T]</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-27 08:55:00" d="2019-07-27 09:45:00"><n u="Americký chopper">Americký chopper III (71)</n><t>D</t>    <k>Motorka Sunoco - část 2
OCC pokračuje s prací na motorce pro Sunoco, která bude prodána v dražbě a vytěžené peníze věnovány na podporu tábora Victory</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-27 09:45:00" d="2019-07-27 10:30:00"><n u="Americký chopper">Americký chopper III (72)</n><t>D</t>    <k>Motorka Billa Murraye - část 1
Bill Murray kontaktuje OCC, aby pro něj postavili chopper inspirovaný charakterem vozíku golfových holí</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-27 10:30:00" d="2019-07-27 11:20:00"><n u="Americký chopper">Americký chopper III (73)</n><t>D</t>    <k>Motorka Billa Murraye - část 2
Komik Bill Murray dokončí práci na své motorce ve stylu vozíku golfových holí. A aby to oslavil</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-27 11:20:00" d="2019-07-27 12:05:00"><n u="Americký chopper">Americký chopper III (74)</n><t>D</t>    <k>Sériová motorka OCC
Další nová zkušenost pro hochy z OCC, když se rozhodnou postavit motorku pro sériovou výrobu. To ale způsobí rozbroje, protože Senior</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-27 12:05:00" d="2019-07-27 12:55:00"><n u="Americký chopper">Americký chopper III (75)</n><t>D</t>    <k>Putovní show OCC
Tým OCC chce před zraky živého publika na zakázku postavit chopper. Protože zkoušky se jim ale opravdu nedaří, všichni se začínají</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-27 12:55:00" d="2019-07-27 13:40:00"><n u="Mistři bouraček">Mistři bouraček I (4)</n><t>D</t>    <k>Otec a syn v Davisu
Johnny a Dalton Gullovi chtějí z hlavního závodu učinit rodinnou záležitost. Diskvalifikovaní řidiči Ryan a Katy Sweatovi se dohadují s pořadateli. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-27 13:40:00" d="2019-07-27 14:30:00"><n u="Mistři bouraček">Mistři bouraček I (5)</n><t>D</t>    <k>Vykoupení v Loganu
Montu Sweatovi se stále nedaří. Gullovi jsou penalizováni za jízdu v týmu a Lazenby dohlíží na nováčka závodů. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-27 14:30:00" d="2019-07-27 15:15:00"><n u="Mistři bouraček">Mistři bouraček I (6)</n><t>D</t>    <k>Nabídka k sňatku v Tooele
Na Gumbyho a jeho snoubenku čeká nepodařené kempování, Lazenby ztratí vědomí poté, co přepne své síly, a Katy se dohaduje</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-27 15:15:00" d="2019-07-27 16:05:00"><n u="Mistři bouraček">Mistři bouraček I (7)</n><t>D</t>    <k>Je na řadě v Evanstonu
Na řidiče z Utahu čeká nelítostná konkurence z Wyomingu, když se v hlavním závodě vyhrotí nevraživost. Přestane Ryan trvat</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-27 16:05:00" d="2019-07-27 16:50:00"><n u="Mistři bouraček">Mistři bouraček I (8)</n><t>D</t>    <k>Duch ve stroji
Poslední derby sezony přinese naprostý masakr. Řidiči jsou odhodláni zdemolovat své vozy a Gullovi a Sweatovi se dohadují ohledně pravidel. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-27 16:50:00" d="2019-07-27 17:40:00"><n u="Rychlost je nová černá">Rychlost je nová černá I (2)</n><t>D</t>    <k>Větší výkon
Jeden klient přijede s dokonale fungujícím Porsche a zbrusu novým vozem Cadillac CTS-V. Noah požádá tým, aby pozvedl výkon těchto vozidel na další úroveň. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-27 17:40:00" d="2019-07-27 18:25:00"><n u="Rychlost je nová černá">Rychlost je nová černá I (3)</n><t>D</t>    <k>Kdo je šéf?
Noah má plné ruce s úpravami Chevy Bel Air z roku 1957. Ale tajemný a velmi náročný klient, s nímž se nikdy nesetkal, chce, aby mu přeměnil</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-27 18:25:00" d="2019-07-27 19:15:00"><n u="Rychlost je nová černá">Rychlost je nová černá I (4)</n><t>D</t>    <k>Triumfální návrat domů
Noah je nadšený, když do dílny přijede Triumph TR3, ale tým jeho nadšení nesdílí. Mezitím se v dílně modernizuje náklaďák. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-27 19:15:00" d="2019-07-27 20:00:00"><n u="Rychlost je nová černá">Rychlost je nová černá I (5)</n><t>D</t>    <k>Divoké koně
Když do dílny dorazí Chevelle z roku (1969), nebude stačit ani 1 000 koní. Noah vyzve tým, aby z ní vykouzlil rychlé závodní auto. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-27 20:00:00" d="2019-07-27 20:50:00"><n u="Rychlost je nová černá">Rychlost je nová černá I (6)</n><t>D</t>    <k>Záviděníhodná Corvette
Do dílny dorazí plně zrestaurovaná Corvette z roku (1962), jejíž podvozek je třeba snížit. Tým se snaží zachovat přirozené kouzlo</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-27 20:50:00" d="2019-07-27 21:35:00"><n u="Firma Texas Metal">Firma Texas Metal II (4)</n><t>D</t>    <k>Bill Carlton a jeho tým se v srdci Texasu specializují na jedinečné úpravy vozů. Libují si v náročných renovacích a nezaleknou se krátkých dodacích lhůt. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-27 21:35:00" d="2019-07-27 22:25:00"><n u="Justinova dílna">Justinova dílna II (2)</n><t>D</t>    <k>Divoký Mustang
Hoši pokračují s prací na Mustangu z roku (1990), který se bude účastnit akceleračních závodů. A Justin zatím vyrábí díly pro Harleye svého klienta. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-27 22:25:00" d="2019-07-27 23:10:00"><n u="Divoká jízda">Divoká jízda I (2)</n><t>D</t>    <k>Mexické lowridery
Marc &quot;Elvis&quot; Priestley, mechanik F1 pro McLaren, navštíví neobyčejné &quot;klany&quot; milovníků aut po celém světě a následně je vyzve na souboj. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-27 23:10:00" d="2019-07-28 00:00:00"><n u="FantomWorks">FantomWorks IV (12)</n><t>D</t>    <k>Bez kodrcání
Billův Pontiac Firebird z roku 1969 je nevhodný pro jeho postiženého syna, proto musí Dan vůz přizpůsobit. A Dan pracuje</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-28 00:00:00" d="2019-07-28 00:45:00"><n u="Dvě turba">Dvě turba I (4)</n><t>D</t>    <k>Závod na vrchol
Tým Deberti spěchá, aby dokončil Mustang z roku (2018), proto musí každý přiložit ruce k dílu. Náhodné setkání na veletrhu</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-28 00:45:00" d="2019-07-28 01:10:00"><n u="Výzva pro pravé motorkáře">Výzva pro pravé motorkáře I (9)</n><t>D</t>    <k>Německo
Připojte se k natáčecímu štábu, který cestuje po Evropě a sleduje motorkářskou kulturu v různých zemích. Přitom se účastní stavby, jízdy</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-28 01:10:00" d="2019-07-28 01:35:00"><n u="Výzva pro pravé motorkáře">Výzva pro pravé motorkáře I (10)</n><t>D</t>    <k>Holandsko
Připojte se k natáčecímu štábu, který cestuje po Evropě a sleduje motorkářskou kulturu v různých zemích. Přitom se účastní stavby, jízdy</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-28 01:35:00" d="2019-07-28 02:00:00"><n u="Výzva pro pravé motorkáře">Výzva pro pravé motorkáře I (11)</n><t>D</t>    <k>Česká republika
Připojte se k lidem akce &quot;Výzva pro pravé motorkáře&quot; na jejich cestách po Evropě. Cestou si vyzkouší stavění, jízdu a závodění na mnoha</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-28 02:00:00" d="2019-07-28 02:20:00"><n u="Výzva pro pravé motorkáře">Výzva pro pravé motorkáře I (12)</n><t>D</t>    <k>Belgie
Warren Pole míří do Belgie na největší událost supermoto v kalendáři - Superbiker. Supermoto je kombinace motokrosu a silničních závodů</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-28 02:20:00" d="2019-07-28 02:45:00"><n u="Garážová četa">Garážová četa I (1)</n><t>D</t>    <k>Rudá hrozba
Johnův Ford pickup z roku 1966 je už roky nepoužívaný. Dokáže Garážová četa proměnit tuto noční můru v rodinný poklad? [AL]</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-28 02:45:00" d="2019-07-28 03:05:00"><n u="Garážová četa">Garážová četa I (2)</n><t>D</t>    <k>Pocuchaný Datsun
Jason vlastní vzácný model Datsun 240z, který má však vážné problémy. Dokáže náš tým vrátit toto milované auto zase na silnice? [AL]</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-28 03:05:00" d="2019-07-28 03:30:00"><n u="Garážová četa">Garážová četa I (3)</n><t>D</t>    <k>Skořápka z Chevelle
Brianův Chevelle Malibu z roku 1968 byl rozebrán na součástky. Když je teď ale v letech, chtěl by dostat druhou šanci</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-28 03:30:00" d="2019-07-28 03:50:00"><n u="Garážová četa">Garážová četa I (4)</n><t>D</t>    <k>Záplava Fordů
Chrisova Galaxie 1963 potřebuje vylepšit, zatímco jeho syn Greg bojuje s Mustangem 1966. Zvládne garážová četa opravit tato dvě klasická</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-28 03:50:00" d="2019-07-28 04:15:00"><n u="Garážová četa">Garážová četa I (5)</n><t>D</t>    <k>Monstrum Mopar
Ronovo klasické auto Plymouth Barracuda 1967 potřebuje spoustu oprav. Dokáže Garážová četa Ronovi pomoct a dát toto monstrum zpátky dohromady? [AL]</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-28 04:15:00" d="2019-07-28 04:35:00"><n u="Garážová četa">Garážová četa I (6)</n><t>D</t>    <k>Tragické Trans Am
Mikeovo klasické auto Pontiac Firebird Trans Am 1977 potřebuje kompletní rekonstrukci interiéru, nové brzdy i zapalování</k>  </p>
<p id_tv="1129" o="2019-07-28 04:35:00" d="2019-07-28 05:00:00"><n u="Pátrání po klasických autech">Pátrání po klasických autech IX (11)</n><t>D</t>    <k>72% Slavný sběratel klasických aut Wayne Carini vyhledává, kupuje, renovuje a prodává nejlepší a nejunikátnější automobily, co byly kdy vyrobeny. [AL]</k>  </p>
</a>
