<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Krakonošovy pohádky (8)</n><b>Krakonoš a strašidlo</b><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o><s o="2020-04-20 08:00:00" d="2020-04-20 08:15:00" n="CS Film" id_tv="1149"></s><p><d>Před mnoha a mnoha lety, kdy lesy byly plné zvěře a ptactva, byl pánem lesa v horách a u pramenů Labe Krakonoš. Nejednou pomohl chudákům a potrestal ty, kterým příliš narostl hřebínek. Už tenkrát tam v údolí pod horami stávala hospoda, kam chodívali tkalci, když nesli do města odvádět dílo, i panímámy při cestě na jarmark a zabrousil tam i leckterý bohatý kupec, aby přenocoval. Někdy na sklínku jalovcové zaskočil i sám Krakonoš. Porozprávěl se strejci, vyslechl jejich stesky, nářky i radosti a přání. A zrovna když tak jednou sedí v hospodě zase všichni pospolu, objeví se tu zas nenápadně Krakonoš a je svědkem toho, jak do světnice vrazí strejc Hrouda jako bez ducha a křičí, že ho honí bubák. Hltavě vypije jedno pivo a vypravuje, jak se všechna sběhlo. &amp;#8212; Šel zrovna z jarmarku s nakoupeným zbožím, když u hřbitova vyskočilo strašidlo a natahovalo na něj tlapy. Tak pustil pytel a utíkal honem pryč. - A Hrouda si dal ještě jedno na odškodněnou. Krakonošovi se to nezdálo a šel se na ten hřbitov podívat. Nic a nikoho tam nenašel. Ale zanedlouho se strašidlo objevilo zas. To už si trouflo na hraběcí kočár. Splašení koně se zastavili až u hospody a strejcové vytáhli z kočáru polomrtvou hraběnku. Když se vzpamatovala a předváděla, jak si strašidlo počínalo, pomyslel si Krakonoš, že by nebylo na škodu, mrknout se do kočáru. Tušení ho nezklamalo, našel tam stopu &amp;#8212; knoflík od kabátu chasníka Cibulky. Druhej den zrovna když Krakonoš v hospodě přemýšlel, jak to s tím strašidlem udělat, dával si Cibulka u vedlejšího stolu do trumpety. Nabídnul i Krakonošovi a ten mu na oplátku ukázal knoflík. Cibulka chmátl po knoflíku a Krakonoš věděl svoje. Potom přišel do hospody jakýsi obchodník. Cibulka jak ho viděl, tak se nenápadně vytratil. Venku pod keřem vyhrabal prostěradlo a vydlabanou dýni, vylezl na okno kupcova pokoje a začal strašit. Kupec se vyděsil, běžel do lokálu a Cibulka mu zatím všechno sebral. Ale to už Krakonoš měl jistotu, co je Cibulka za ptáčka a započal svoje dílo. Vystrojil se za pána a v nádherném kočáře předjel před hospodu. Hostinské dal zlaťák, a že chce u ní přenocovat. Dostal pěkný pokojík a hned jak zůstal sám, svlékl šaty a vzal na sebe černý hábit s namalovanou kostrou. Zapálil v pokoji svíčky, lehl si na postel a čekal. Za chvíli se skutečně otevřelo okno a strašidlo - Cibulka vlezlo dovnitř. Přišlo až ke Krakonošovi, že ho vystraší, ale když se Krakonoš jako kostlivec hrozivě vztyčil na posteli, Cibulka se polekal sám. Chvíli se honili, až pak Cibulka vlít četníkovi přímo do náruče. A tak nakonec Krakonoš vystrašil neřádné strašidlo a na Cibulku si dokročila lidská spravedlnost. Ta hospoda, kde se to všechno událo, se dodnes jemnuje U Bubáka.</d></p><i><st><tt>animovaný</tt>
<tt>rodinný</tt>
</st><t>Dětem</t><l><o t="r"><j url="http://www.sms.cz/osoba/zdenek-vins">Zdeněk Vinš</j></o><o t="s"><j url="http://www.sms.cz/osoba/marie-kubatova">Marie Kubátová</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/vladimir-vaclavek-3">Vladimir Vaclavek</j></o><o t="m"><j url="http://www.sms.cz/osoba/lubos-fiser-1">Luboš Fišer</j></o><o t="k"><j url="http://www.sms.cz/osoba/rolf-hofmann-1">Rolf Hofmann</j></o><o t="h"><j url="http://www.sms.cz/osoba/vaclav-voska" role="Narrator - Czech Version">Václav Voska</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/wolfgang-dehler" role="komentátor">Wolfgang Dehler</j></o></l><z>Československo, Německo</z><r>1980</r><w>http://www.sms.cz/film/krakonos-a-strasidlo</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=1149_1390752583&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
