<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Krakonošovy pohádky (2)</n><b>Krakonoš a správce Markvart</b><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/0/015c182cd57df0af1305bbb459450265.jpg</o><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/a/aa9487ba8c3a9802603b75f6440ce780.jpg</o><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/b/b8a41c1d877bcccef877ac40471174bf.jpg</o><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/d/d7c13dfb4aac416ea71b3cc560884ccb.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/250/0/015c182cd57df0af1305bbb459450265.jpg</o><s o="2021-07-18 10:20:00" d="2021-07-18 10:45:00" n="CS Film" id_tv="1149"></s><p><d>Barevná loutková pohádka se odehrává v době, kdy horám a pramenům Labe vládl Krakonoš. Správce jednoho krkonošského hradu Markvart měl krásnou schovanku Violu, jejímž líbezným zpěvem se často těšil sám Krakonoš. Protože Markvart nechtěl zůstat pouhým správcem, usmyslel si, že ji provdá za starého hraběte. Ukázal jednou hraběti její obrázek, a tomu se Viola tuze zalíbila. Viola tedy musela pro výbavu ke tkalci Vítkovi. Když ho spatřila, srdce se jí rozbušilo a jemu se zatajil dech. Chůvě se Violy zželelo a poradila jí, jak se hraběte zbavit. Když přijel vdavekchtivý hrabě na námluvy, předstoupila před něho Viola s obličejem umouněným sazí. Sotva ji hrabě uviděl, otočil se a ujížděl pryč. Rozčílený Markvart odvedl Violu do věže a tam ji zavřel. Její smutný zpěv zaslechl Vítek a vydal se za ní. Viola mu hodila z okénka provaz, ale když už byl Vítek téměř u ní, Markvart provaz přestřelil a nad Vítkovým bezduchým tělem se smál: Teď ať ti pomůže třeba Krakonoš! A Krakonoš opravdu pomohl - Vítka oživil a Markvarta uvěznil ve věži.</d></p><i><st><tt>animovaný</tt>
</st><t>Dětem</t><l><o t="r"><j url="https://www.sms.cz/osoba/monika-anderson-1">Monika Anderson</j></o><o t="s"><j url="https://www.sms.cz/osoba/monika-anderson-1">Monika Anderson</j><j url="https://www.sms.cz/osoba/frantisek-nepil">František Nepil</j></o><o t="m"><j url="https://www.sms.cz/osoba/lubos-fiser-1">Luboš Fišer</j></o><o t="k"><j url="https://www.sms.cz/osoba/siegfried-jung">Siegfried Jung</j></o><o t="h"><j url="https://www.sms.cz/osoba/bohus-zahorsky" role="komentátor">Bohuš Záhorský</j></o></l><z>Německo, Československo</z><r>1977</r><d>18</d><w>https://www.sms.cz/film/krakonos-a-spravce-markvart</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=1149_1540523235&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
