<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Krakonošovy pohádky (5)</n><b>Krakonoš a fousatá Dontovka</b><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o><s o="2020-05-24 08:00:00" d="2020-05-24 08:25:00" n="CS Film" id_tv="1149"></s><p><d>U Maříkova žila chudá vdova, které všichni říkali Dontovka. Na krku měla kupu dětí, a tak dřela od rána do večera. Když jednou sekala louku, šel kolem Krakonoš a dostal chuť na jahody. Ale to si dal! Dontovka ho hnala bez respektu pryč, a to Krakonoše jaksepatří rozzlobilo. Přičaroval jí mohutné vousy a myslel si, bůhvíjak na ni nevyzrál. Jenomže kampak na Dontovku. Okamžitě dorůstající fousy stříhala a spolu s dětmi vyráběla košťata, koberce, záclony. A ženské v okolí popadla závist. Honem se hnaly za Krakonošem a prý ať jim taky dopřeje mohutné brady. Což o to, Krakonoš vyhověl, ale jejich fousy nebyly kouzelné. Byly úplně obyčejné, co se musí každý den holit. Samozřejmě že brzy přišly s prosíkem, aby je jejich okrasy zbavil. Znovu jim vyhověl, ale fousy zmizely i Dontovce. Přišlo jí to líto, jak si teď přivydělá peníze? Ale pán hor ji nenechal na holičkách - mávl holí, spustil se liják a za chvíli u dveří bušil promočený pocestný. A tak k Dontovce do chalupy přišlo štěstí - a taky s fousy.</d></p><i><st><tt>animovaný</tt>
<tt>rodinný</tt>
</st><t>Dětem</t><l><o t="r"><j url="http://www.sms.cz/osoba/zdenek-vins">Zdeněk Vinš</j></o><o t="s"><j url="http://www.sms.cz/osoba/marie-kubatova">Marie Kubátová</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/stanislav-latal">Stanislav Látal</j></o><o t="m"><j url="http://www.sms.cz/osoba/lubos-fiser-1">Luboš Fišer</j></o><o t="k"><j url="http://www.sms.cz/osoba/wolfgang-schiebel-1">Wolfgang Schiebel</j></o><o t="h"><j url="http://www.sms.cz/osoba/wolfgang-dehler" role="komentátor">Wolfgang Dehler</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/bohus-zahorsky" role="komentátor">Bohuš Záhorský</j></o></l><z>Československo, Německo</z><r>1978</r><d>14</d><w>http://www.sms.cz/film/krakonos-a-fousata-dontovka</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=1149_1400685678&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
