<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="20" t="2020-05-13 04:06:49"><p id_tv="115" o="2020-05-20 06:00:00" d="2020-05-20 08:00:00" c="1"><n>Lví král</n><t>F</t>    <k>70% Zbrusu nový snímek Lví král se odehrává v africké savaně, kde se narodil budoucí panovník všeho živého. Avšak ne všichni se z malého Simby radují Animované dobrodružné drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-20 08:00:00" d="2020-05-20 09:35:00" c="1"><n>Na křídlech orlů</n><t>F</t>    <k>54% Životopisný snímek sportovce Erica Liddella zachycuje jeho misionářské působení v Číně mezi 20. a 40. lety min. století. Náboženské přesvědčení Hrají: Joseph Fiennes, Shawn Dou, Richard Sanderson. Režie: Stephen Shin, Michael Parker.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-20 09:35:00" d="2020-05-20 11:30:00" c="1"><n>Zlom</n><t>F</t>    <k>61% Když John, adoptovaný syn Joyce Smithové, propadne prasklým ledem jezera, každého nad bezvládným tělem opouští veškerá naděje. Přes pochmurné předpovědi Drama USA (2019). Hrají: Chrissy Metzová, Josh Lucas, Topher Grace. Režie: Roxann Dawsonová.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-20 11:30:00" d="2020-05-20 12:15:00"><n u="Na mušce">Na mušce (5)</n><t>S</t>    <k>83% Eve je znuděná, bystrá a pohotová pracovnice bezpečnostní služby. Villanelle je elegantní a talentovaná vražedkyně. Obě prudce inteligentní ženy, které Kriminální thriller USA / Velká Británie / Itálie (2018). Hrají: Jodie Comerová, Sandra Ohová, Kirby Howell-Baptisteová. Režie: Jon East.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-20 12:15:00" d="2020-05-20 13:15:00"><n u="Watchmen">Watchmen (6)</n><t>S</t>    <k>80% Komiksové akční drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-20 13:15:00" d="2020-05-20 13:45:00"><n u="John Oliver: Co týden dal a vzal">John Oliver: Co týden dal a vzal VII (11)</n><t>S</t><e>ST</e>    <k>89% Komediální talk-show z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-20 13:45:00" d="2020-05-20 14:10:00"><n u="Rodiče">Rodiče (5)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>64% Komediální seriál Velká Británie (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-20 14:10:00" d="2020-05-20 14:45:00"><n u="Bude líp">Bude líp IV (5)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>77% Komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-20 14:45:00" d="2020-05-20 16:45:00" c="1"><n>Favoritka</n><t>F</t>    <k>75% Na začátku 18. století je přátelství selhávající královny Anny a její blízké společnice lady Sarah Churchillové, která se stará o záležitosti státu místo Hrají: Olivia Colmanová, Emma Stoneová, Rachel Weiszová. Režie: Yorgos Lanthimos.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-20 16:45:00" d="2020-05-20 17:20:00"><n u="Černé pondělí">Černé pondělí II (5)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>73% Komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-20 17:20:00" d="2020-05-20 19:15:00" c="1"><n>X. - Smazáno ze systému</n><t>F</t>    <k>64% Svobodná matka, policistka z vážnou panickou poruchou a největší spiknutí v současném Maďarsku. Nemá nejmenší šanci. Téhle utrápené ženě totiž Kriminální thriller Maďarsko (2018). Hrají: Mónika Balsai, Zoltán Schmied, Szabolcs Bede Fazekas. Režie: Károly Ujj Mészáros.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-20 19:15:00" d="2020-05-20 20:00:00"><n u="Na mušce">Na mušce (6)</n><t>S</t>    <k>83% Eve je znuděná, bystrá a pohotová pracovnice bezpečnostní služby. Villanelle je elegantní a talentovaná vražedkyně. Obě prudce inteligentní ženy, které Kriminální thriller USA / Velká Británie / Itálie (2018). Hrají: Jodie Comerová, Sandra Ohová, Kirby Howell-Baptisteová. Režie: Damon Thomas.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-20 20:00:00" d="2020-05-20 21:00:00"><n u="Watchmen">Watchmen (7)</n><t>S</t>    <k>80% Komiksové akční drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-20 21:00:00" d="2020-05-20 21:45:00"><n u="Roswell: Nové Mexiko">Roswell: Nové Mexiko II (4)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>60% Romantické sci-fi drama USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-20 21:45:00" d="2020-05-20 22:50:00"><n u="Zákon gangu: Mayové">Zákon gangu: Mayové (8)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>74% Kriminální drama USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-20 22:50:00" d="2020-05-21 00:20:00" c="1"><n>Deuce Bigalow: Dobrej striptér</n><t>F</t>    <k>59% Deuce Bigalow je smolařský čistič akvárií, který v životě moc krásy nepobral. Když jednoho dne zdemoluje přepychový byt gigola, musí najít způsob Hrají: Rob Schneider, William Forsythe, Eddie Griffin. Režie: Mike Mitchell.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-21 00:20:00" d="2020-05-21 02:10:00" c="1"><n>Zraněná srdce</n><t>F</t>    <k>64% Německo, 1946. Film vypráví příběh o milostném trojúhelníku mezi anglickým manželským párem (Keira Knightleyová a Jason Clarke) a německým vdovcem Hrají: Keira Knightleyová, Alexander Skarsgĺrd, Jason Clarke. Režie: James Kent.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-21 02:10:00" d="2020-05-21 02:55:00"><n u="Roswell: Nové Mexiko">Roswell: Nové Mexiko II (4)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>60% Romantické sci-fi drama USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-21 02:55:00" d="2020-05-21 04:00:00"><n u="Zákon gangu: Mayové">Zákon gangu: Mayové (8)</n><t>S</t>    <k>74% Kriminální drama USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-21 04:00:00" d="2020-05-21 06:00:00" c="1"><n>Hodiny</n><t>F</t>    <k>76% Příběh o tom, jak román Paní Dallowayová spisovatelky Virginie Woolfové ovlivnil tři generace žen (Nicole Kidmanová, Julianne Mooreová a Meryl Streepová) Dobové psychologické drama USA / Velká Británie (2002). Hrají: Nicole Kidmanová, Julianne Mooreová, Meryl Streepová. Režie: Stephen Daldry.</k>  </p>
</a>
