<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="21" t="2020-05-31 04:09:38"><p id_tv="115" o="2020-06-07 06:00:00" d="2020-06-07 08:05:00" c="1"><n>Ona</n><t>F</t>    <k>79% V Los Angeles v nedaleké budoucnosti žije Theodore, komplikovaný a citlivý spisovatel. Se zlomeným srdcem po ukončení dlouhého vztahu se začne zajímat Romantické sci-fi drama USA (2013). Hrají: Joaquin Phoenix, Amy Adamsová, Rooney Maraová. Režie: Spike Jonze.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-06-07 08:05:00" d="2020-06-07 09:40:00" c="1"><n>Moje ségra má prima bráchu</n><t>F</t>    <k>68% Maggie a Milo žijí několik let odděleně. Nečekané setkání je donutí zamyslet se, proč jejich životy nabraly tak špatný směr. A právě ve chvílích, které Komediální drama USA (2014). Hrají: Bill Hader, Kristen Wiigová, Luke Wilson. Režie: Craig Johnson.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-06-07 09:40:00" d="2020-06-07 11:10:00" c="1"><n>Jako kočky a psi</n><t>F</t>    <k>53% Přísně tajná špionážní válka zuří ve všech koutech planety – mezi psy a kočkami – velmi dobře skryta lidským zrakům. V této bitvě o světovou nadvládu Akční rodinná komedie USA / Austrálie (2001). Hrají: Jeff Goldblum, Elizabeth Perkins, Alexander Pollock. Režie: Lawrence Guterman.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-06-07 11:10:00" d="2020-06-07 11:35:00"><n u="Taková moderní rodinka">Taková moderní rodinka XI (18)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>84% Komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-06-07 11:35:00" d="2020-06-07 12:05:00"><n u="Bude líp">Bude líp IV (7)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>77% Komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-06-07 12:05:00" d="2020-06-07 14:10:00" c="1"><n>Na dřeň</n><t>F</t>    <k>75% Alain, kterému je do péče svěřen pětiletý syn, odjede z Belgie do Antibes, aby zde žil se svou sestrou a jejím manželem jako rodina. Alainův vztah Drama Francie / Belgie (2012). Hrají: Marion Cotillardová, Matthias Schoenaerts, Armand Verdure. Režie: Jacques Audiard.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-06-07 14:10:00" d="2020-06-07 15:35:00" c="1"><n>Záhada Hailey Deanové: Smrt ve službě</n><t>F</t>    <k>66% Psycholožka a bývalá prokurátorka Hailey Deanová (Kellie Martinová) pomáhá svému nejlepšímu příteli, detektivu Garlandu Fincherovi, při vyšetřování vraždy Kriminální drama USA (2019). Hrají: Kellie Martinová, Viv Leacock, Matthew MacCaull. Režie: Michael Robison.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-06-07 15:35:00" d="2020-06-07 16:00:00"><n u="Co děláme v temnotách">Co děláme v temnotách (10)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>84% Dokumentární pohled na každodenní (nebo spíše každonoční) životy tří upírů žijících pospolu na Staten Islandu, kteří se snaží naplánovat bohatou Hororový komediální seriál USA (2019). Hrají: Kayvan Novak, Matt Berry, Natasia Demetriou. Režie: Taika Waititi.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-06-07 16:00:00" d="2020-06-07 16:30:00"><n u="Utíkej">Utíkej (7)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Komedie Utíkej sleduje ženu, jejíž fádní život se obrátí vzhůru nohama poté, co obdrží zprávu od bývalého přítele z vysoké školy. Ten jí přiměje všeho Romantická komedie z produkce HBO USA (2020). Hrají: Merritt Weverová, Domhnall Gleeson, Phoebe Waller-Bridgeová.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-06-07 16:30:00" d="2020-06-07 17:00:00"><n u="Nesvá">Nesvá IV (7)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>78% Komediální drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-06-07 17:00:00" d="2020-06-07 17:55:00"><n u="Kruhy + Kříže">Kruhy + Kříže (4)</n><t>S</t>    <k>58% Sci-fi drama Velká Británie (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-06-07 17:55:00" d="2020-06-07 19:05:00"><n u="Černobyl">Černobyl (5)</n><t>S</t>    <k>94% Drama z produkce HBO USA / Velká Británie (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-06-07 19:05:00" d="2020-06-07 20:00:00"><n u="Veliká">Veliká (1)</n><t>S</t>    <k>79% Satirické komediální drama Veliká sleduje vzestup Kateřiny Veliké (Elle Fanningová), která se z outsiderky stala nejdéle vládnoucí panovnici v dějinách</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-06-07 20:00:00" d="2020-06-07 21:00:00"><n u="Bludné kruhy">Bludné kruhy (3)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Dobové drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-06-07 21:00:00" d="2020-06-07 21:45:00"><n u="Siréna">Siréna III (2)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>70% Fantasy drama USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-06-07 21:45:00" d="2020-06-07 22:45:00"><n u="Pustina">Pustina (4)</n><t>S</t>    <k>84% Kriminální drama z produkce HBO ČR (2016)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-06-07 22:45:00" d="2020-06-07 23:35:00"><n u="Já jsem noc">Já jsem noc (5)</n><t>S</t>    <k>71% Dobové kriminální drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-06-07 23:35:00" d="2020-06-08 02:15:00" c="1"><n>Tenkrát v Hollywoodu</n><t>F</t>    <k>76% Bývalá hvězda westernových seriálů (Leonardo DiCaprio) a jeho dlouholetý kaskadér (Brad Pitt) se rozhodnou prosadit u filmu na konci zlaté éry Hollywoodu Dobové komediální drama USA / Velká Británie (2019). Hrají: Leonardo DiCaprio, Brad Pitt, Margot Robbie. Režie: Quentin Tarantino.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-06-08 02:15:00" d="2020-06-08 02:55:00"><n u="Siréna">Siréna III (2)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>70% Fantasy drama USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-06-08 02:55:00" d="2020-06-08 03:55:00"><n u="Pustina">Pustina (4)</n><t>S</t>    <k>84% Kriminální drama z produkce HBO ČR (2016)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-06-08 03:55:00" d="2020-06-08 06:00:00" c="1"><n>Julie a Julia</n><t>F</t>    <k>70% Snímek vypráví skutečný příběh o tom, jak kniha receptů Julie Childové (Meryl Streepová) inspirovala spisovatelku Julii Powellovou (Amy Adamsová),aby Komediální drama USA (2009). Hrají: Meryl Streepová, Amy Adamsová, Stanley Tucci. Režie: Nora Ephronová.</k>  </p>
</a>
