<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="21" t="2020-05-17 04:09:25"><p id_tv="115" o="2020-05-24 06:00:00" d="2020-05-24 07:55:00" c="1"><n>Úžasňákovi</n><t>F</t>    <k>79% Snímek pojednává o rodině superhrdinů a jejich &quot;normálním&quot; životě. Bob Parr a jeho žena Helen bývali kdysi světovými hrdiny. O 15 let později se stávají Animovaná akční rodinná komedie USA (2004)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-24 07:55:00" d="2020-05-24 09:45:00" c="1"><n>Debbie a její parťačky</n><t>F</t>    <k>63% Debbie, sestra legendárního zloděje Dannyho Oceana, dá dohromady dokonalý tým specialitek, s nimiž připravuje největší loupež století. Jejich cílem Akční krimi komedie USA (2018). Hrají: Sandra Bullocková, Cate Blanchettová, Anne Hathawayová. Režie: Gary Ross.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-24 09:45:00" d="2020-05-24 11:40:00" c="1"><n>Muži v černém: Globální hrozba</n><t>F</t>    <k>58% Muži a ženy v černém vždycky chránili Zemi před šmejdem z vesmíru. Ve svém novém dobrodružství čelí dosud největšímu globálnímu ohrožení: Akční dobrodružná sci-fi komedie USA (2019). Hrají: Chris Hemsworth, Tessa Thompsonová, Rebecca Fergusonová. Režie: F. Gary Gray.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-24 11:40:00" d="2020-05-24 12:05:00"><n u="Taková moderní rodinka">Taková moderní rodinka XI (16)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>84% Komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-24 12:05:00" d="2020-05-24 12:40:00"><n u="Bude líp">Bude líp IV (5)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>77% Komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-24 12:40:00" d="2020-05-24 14:05:00" c="1"><n>Pýcha a předsudek pod jmelím</n><t>F</t>    <k>64% Když se Darcy na Vánoce vrátí do rodného města, kde je nucena plánovat charitativní akci společně se starým rivalem Lukem, začne si uvědomovat Vánoční romance USA (2018). Hrají: Lacey Chabertová, Brendan Penny, Sherry Millerová. Režie: Don McBrearty.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-24 14:05:00" d="2020-05-24 15:45:00" c="1"><n>Doufám, že příště umřeš</n><t>F</t>    <k>72% 16letá Eszter je zamilovaná do učitele angličtiny, který ale všechny zaskočí oznámením, že odchází ze školy. Eszter od něj dostane e-mail na rozloučenou Drama Maďarsko (2018). Hrají: Szilvia Herrová, Kristóf Vajda, Csaba Polgár. Režie: Mihály Schwechtje.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-24 15:45:00" d="2020-05-24 16:10:00"><n u="Co děláme v temnotách">Co děláme v temnotách (8)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>84% Dokumentární pohled na každodenní (nebo spíše každonoční) životy tří upírů žijících pospolu na Staten Islandu, kteří se snaží naplánovat bohatou Hororový komediální seriál USA (2019). Hrají: Kayvan Novak, Matt Berry, Natasia Demetriou. Režie: Jason Woliner.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-24 16:10:00" d="2020-05-24 17:00:00"><n u="Devs">Devs (8)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>79% Sci-fi drama USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-24 17:00:00" d="2020-05-24 17:30:00"><n u="Utíkej">Utíkej (5)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Komedie Utíkej sleduje ženu, jejíž fádní život se obrátí vzhůru nohama poté, co obdrží zprávu od bývalého přítele z vysoké školy. Ten jí přiměje všeho Romantická komedie z produkce HBO USA (2020). Hrají: Merritt Weverová, Domhnall Gleeson, Phoebe Waller-Bridgeová.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-24 17:30:00" d="2020-05-24 18:00:00"><n u="Nesvá">Nesvá IV (5)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>78% Komediální drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-24 18:00:00" d="2020-05-24 19:00:00"><n u="Kruhy + Kříže">Kruhy + Kříže (2)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>58% Sci-fi drama Velká Británie (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-24 19:00:00" d="2020-05-24 20:00:00"><n u="Černobyl">Černobyl (3)</n><t>S</t>    <k>94% Drama z produkce HBO USA / Velká Británie (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-24 20:00:00" d="2020-05-24 21:00:00"><n u="Bludné kruhy">Bludné kruhy (1)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Dobové drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-24 21:00:00" d="2020-05-24 22:00:00"><n u="Nepohádky">Nepohádky II (10)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>71% Seriál čerpá inspiraci ve světě nejoblíbenějších pohádek, které přetváří v temný a zvrácený psychologický thriller. Druhá řada představuje pohádkové Psychologický krimi thriller USA (2019). Hrají: Paul Wesley, Carrie-Anne Mossová, Odette Annableová. Režie: Jeff T. Thomas.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-24 22:00:00" d="2020-05-24 23:05:00"><n u="Pustina">Pustina (2)</n><t>S</t>    <k>84% Kriminální drama z produkce HBO ČR (2016)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-24 23:05:00" d="2020-05-25 00:05:00"><n u="Já jsem noc">Já jsem noc (3)</n><t>S</t>    <k>71% Dobové kriminální drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-25 00:05:00" d="2020-05-25 02:10:00" c="1"><n>Hollywoodland</n><t>F</t>    <k>65% Snímek vypráví fascinující příběh provázející smrt herce George Reevese, který se proslavil svou televizní rolí Supermana v 50. letech minulého století Dobové detektivní drama USA (2006). Hrají: Adrien Brody, Diane Laneová, Ben Affleck. Režie: Allen Coulter.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-25 02:10:00" d="2020-05-25 03:00:00"><n u="Nepohádky">Nepohádky II (10)</n><t>S</t>    <k>71% Seriál čerpá inspiraci ve světě nejoblíbenějších pohádek, které přetváří v temný a zvrácený psychologický thriller. Druhá řada představuje pohádkové Psychologický krimi thriller USA (2019). Hrají: Paul Wesley, Carrie-Anne Mossová, Odette Annableová. Režie: Jeff T. Thomas.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-25 03:00:00" d="2020-05-25 04:05:00"><n u="Pustina">Pustina (2)</n><t>S</t>    <k>84% Kriminální drama z produkce HBO ČR (2016)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-25 04:05:00" d="2020-05-25 06:00:00" c="1"><n>Zlom</n><t>F</t>    <k>61% Když John, adoptovaný syn Joyce Smithové, propadne prasklým ledem jezera, každého nad bezvládným tělem opouští veškerá naděje. Přes pochmurné předpovědi Drama USA (2019). Hrají: Chrissy Metzová, Josh Lucas, Topher Grace. Režie: Roxann Dawsonová.</k>  </p>
</a>
