<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="20" t="2020-04-13 04:08:17"><p id_tv="115" o="2020-04-20 06:00:00" d="2020-04-20 07:50:00" c="1"><n>Letopisy Narnie: Plavba Jitřního poutníka</n><t>F</t>    <k>64% Edmund a Lucinka se společně se svým bratrancem Eustacem vrátí do Narnie, kde se vydají s králem Kaspianem na výpravu přes moře na palubě lodi Jitřní poutník Dobrodružná rodinná fantasy USA (2010). Hrají: Georgie Henleyová, Skandar Keynes, Ben Barnes. Režie: Michael Apted.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-20 07:50:00" d="2020-04-20 09:55:00" c="1"><n>Aladin</n><t>F</t>    <k>70% Dobrodružná hraná adaptace animované klasiky Aladin z produkce studia Disney vypráví vzrušující příběh o okouzlujícím pouličním zlodějíčkovi Aladinovi Dobrodružná rodinná fantasy komedie USA (2019). Hrají: Will Smith, Mena Massoud, Naomi Scottová. Režie: Guy Ritchie.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-20 09:55:00" d="2020-04-20 10:50:00" c="1"><n>Mimo bublinu: Road trip s Alexandrou Pelosi</n><t>F</t><e>T</e>    <k>66% Tento dokument zkoumá 10 nejkontroverznějších otázek, kterým dnes čelí Američané. Krátké profily osvětlující jednotlivé problémy jsou protkány s odpověďmi Dokument z produkce HBO USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-20 10:50:00" d="2020-04-20 11:20:00"><n u="John Oliver: Co týden dal a vzal">John Oliver: Co týden dal a vzal VII (4)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>89% Komediální talk-show z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-20 11:20:00" d="2020-04-20 13:15:00" c="1"><n>Památkáři</n><t>F</t>    <k>62% Sledujte sedm ředitelů muzeí, umělců, architektů, kurátorů a historiků umění, kteří se postavili do předních linií druhé světové války, aby zachránili Válečné drama USA / Německo (2013). Hrají: George Clooney, Matt Damon, Bill Murray. Režie: George Clooney.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-20 13:15:00" d="2020-04-20 15:05:00" c="1"><n>Můj přítel delfín</n><t>F</t>    <k>70% Rodinné dobrodružství, inspirované neuvěřitelným skutečným příběhem Winter, delfíní slečny zachráněné na floridském pobřeží poté, co její ocas uvízl Rodinné dobrodružné drama USA (2011). Hrají: Harry Connick Jr., Ashley Juddová, Nathan Gamble. Režie: Charles Martin Smith.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-20 15:05:00" d="2020-04-20 16:45:00" c="1"><n>Bolt - pes pro každý případ</n><t>F</t>    <k>69% Bolt je hrdina hollywoodského televizního seriálu, který věří, že jsou jeho schopnosti skutečné. Když se náhodou ocitne ve studiu v New Yorku, začne Animovaná dobrodružná komedie USA (2008)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-20 16:45:00" d="2020-04-20 18:35:00" c="1"><n>Mladý gangster</n><t>F</t>    <k>64% Příběh podle skutečné události mapuje život mladíka jménem Richard Wershe Jr., který se v 80. letech během epidemie cracku stal ve věku 14 let nejmladším Kriminální drama USA (2018). Hrají: Matthew McConaughey, Richie Merritt, Bel Powleyová. Režie: Yann Demange.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-20 18:35:00" d="2020-04-20 19:30:00"><n u="Fosse/Verdonová">Fosse/Verdonová (7)</n><t>S</t>    <k>79% Biografické drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-20 19:30:00" d="2020-04-20 20:00:00"><n u="Černé pondělí">Černé pondělí II (1)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>73% Komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-20 20:00:00" d="2020-04-20 20:30:00"><n u="Rodiče">Rodiče (1)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>64% Komediální seriál Velká Británie (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-20 20:30:00" d="2020-04-20 21:00:00"><n u="Bude líp">Bude líp IV (1)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>77% Komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-20 21:00:00" d="2020-04-20 22:00:00"><n u="Westworld">Westworld III (6)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>91% Sci-fi drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-20 22:00:00" d="2020-04-20 22:30:00"><n u="Nesvá">Nesvá IV (2)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>78% Komediální drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-20 22:30:00" d="2020-04-20 23:05:00"><n u="Utíkej">Utíkej (2)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Komedie Utíkej sleduje ženu, jejíž fádní život se obrátí vzhůru nohama poté, co obdrží zprávu od bývalého přítele z vysoké školy. Ten jí přiměje všeho Romantická komedie z produkce HBO USA (2020). Hrají: Merritt Weverová, Domhnall Gleeson, Phoebe Waller-Bridgeová.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-20 23:05:00" d="2020-04-21 01:40:00" c="1"><n>Až na krev</n><t>F</t>    <k>81% Film přibližuje život a dobu Daniela Plainviewa (Daniel Day-Lewis), který se z živořícího horníka ve stříbrném dole vypracuje na pozici ropného magnáta Dobové drama USA (2007). Hrají: Daniel Day-Lewis, Paul Dano, Kevin J. O'Connor. Režie: Paul Thomas Anderson.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-21 01:40:00" d="2020-04-21 02:40:00"><n u="Westworld">Westworld III (6)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>91% Sci-fi drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-21 02:40:00" d="2020-04-21 03:10:00"><n u="Nesvá">Nesvá IV (2)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>78% Komediální drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-21 03:10:00" d="2020-04-21 03:50:00"><n u="Utíkej">Utíkej (2)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Komedie Utíkej sleduje ženu, jejíž fádní život se obrátí vzhůru nohama poté, co obdrží zprávu od bývalého přítele z vysoké školy. Ten jí přiměje všeho Romantická komedie z produkce HBO USA (2020). Hrají: Merritt Weverová, Domhnall Gleeson, Phoebe Waller-Bridgeová.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-21 03:50:00" d="2020-04-21 06:00:00" c="1"><n>X-Men: Budoucí minulost</n><t>F</t>    <k>79% V touze zabránit ponuré budoucnosti, ve které jsou mutanti spolu se svými lidskými sympatizanty loveni a nemilosrdně zabíjeni speciálním druhem robotů Komiksové akční sci-fi USA (2014). Hrají: Hugh Jackman, James McAvoy, Michael Fassbender. Režie: Bryan Singer.</k>  </p>
</a>
