<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="19" t="2021-07-12 04:29:57"><p id_tv="115" o="2021-07-19 06:00:00" d="2021-07-19 07:30:00" c="1"><n>V džungli</n><t>F</t>    <k>62% Stan a Lion jsou bratři, kteří se snaží prosadit na nelegální scéně boxu bez rukavic. Když však Stan nesplatí dluh nebezpečnému zločineckému bossovi Drama USA / Velká Británie (2019). Hrají: Charlie Hunnam, Jack O'Connell. Režie: Max Winkler.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2021-07-19 07:30:00" d="2021-07-19 09:35:00" c="1"><n>Star Trek</n><t>F</t>    <k>80% Uprostřed úžasné cesty, kterou doprovází spousta akce, humoru a vesmírného nebezpečenství, musejí nováčci na palubě hvězdné lodi USS Enterprise najít Akční dobrodružné sci-fi USA / Německo (2009). Hrají: Chris Pine, Zachary Quinto, Leonard Nimoy. Režie: J. J. Abrams.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2021-07-19 09:35:00" d="2021-07-19 11:45:00" c="1"><n>Star Trek: Do temnoty</n><t>F</t>    <k>77% Když nelítostný vůdce Khan vyhlásí svoji velkou válku proti Federaci, kapitán Kirk, Spock a odvážná posádka lodi U.S.S. Enterprise se pouští do historicky Akční dobrodružné sci-fi USA (2013). Hrají: Chris Pine, Zachary Quinto, Zoë Saldanová. Režie: J. J. Abrams.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2021-07-19 11:45:00" d="2021-07-19 12:25:00"><n u="John Oliver: Co týden dal a vzal">John Oliver: Co týden dal a vzal VIII (5)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>89% Komediální talk-show z produkce HBO USA (2021)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2021-07-19 12:25:00" d="2021-07-19 14:05:00" c="1"><n>Ježek Sonic</n><t>F</t>    <k>65% Sonic, nejrychlejší ježek světa, se spojí se svým novým lidským přítelem Tomem Wachowskim (James Marsden) ve snaze zabránit zlému géniovi doktoru Hrají: James Marsden, Jim Carrey, Tika Sumpterová. Režie: Jeff Fowler.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2021-07-19 14:05:00" d="2021-07-19 16:35:00" c="1"><n>Stehlík</n><t>F</t>    <k>63% Život třináctiletého Newyorčana Thea se obrátí vzhůru nohama poté, co je jeho matka zabita při bombovém útoku v Metropolitním muzeu umění. Zmatený chlapec Drama USA (2019). Hrají: Ansel Elgort, Oakes Fegley, Nicole Kidmanová. Režie: John Crowley.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2021-07-19 16:35:00" d="2021-07-19 17:20:00"><n u="Odkaz">Odkaz III (13)</n><t>S</t>    <k>73% Hrdinové seriálů &quot;Upíří deníky&quot; a &quot;The Originals&quot; zanechali přetrvávající odkaz, který znovu ožívá v dramatu ODKAZ. Ten vypráví příběh další generace Hororové fantasy drama USA (2021). Hrají: Danielle Rose Russellová, Aria Shahghasemi, Kaylee Bryantová. Režie: Bola Ogunová.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2021-07-19 17:20:00" d="2021-07-19 19:25:00" c="1"><n>Lucy in the Sky</n><t>F</t>    <k>49% Astronautka Lucy Colová je silná žena, která se díky svému odhodlání dostane do vesmíru, kde ji hluboce zasáhne transcendentální zkušenost Psychologické sci-fi drama USA (2019). Hrají: Natalie Portmanová, Jon Hamm, Zazie Beetzová. Režie: Noah Hawley.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2021-07-19 19:25:00" d="2021-07-19 20:15:00"><n u="Vítejte na konci světa">Vítejte na konci světa (1)</n><t>S</t>    <k>76% Komediální drama z produkce HBO Norsko (2021)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2021-07-19 20:15:00" d="2021-07-19 21:00:00"><n u="Fotbalový talent">Fotbalový talent III (9)</n><t>S</t>    <k>76% Seriál Fotbalový talent, inspirovaný životem hvězdného hráče NFL Spencera Paysingera, vypráví příběh středoškolského fotbalisty z Comptonu, který Drama ze sportovního prostředí USA (2021). Hrají: Daniel Ezra, Bre-Z, Greta Onieogou. Režie: Ryan Zaragoza.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2021-07-19 21:00:00" d="2021-07-19 22:00:00"><n u="Bílý lotos">Bílý lotos (2)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Satirická komedie z produkce HBO USA (2021)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2021-07-19 22:00:00" d="2021-07-19 22:25:00"><n u="Rodiče">Rodiče II (7)</n><t>S</t>    <k>73% Komediální seriál Velká Británie / USA (2021)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2021-07-19 22:25:00" d="2021-07-19 22:45:00"><n u="Přátelé">Přátelé VI (11)</n><t>S</t>    <k>89% Komediální seriál USA (2000)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2021-07-19 22:45:00" d="2021-07-19 23:10:00"><n u="Přátelé">Přátelé VI (12)</n><t>S</t>    <k>89% Komediální seriál USA (2000)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2021-07-19 23:10:00" d="2021-07-20 01:15:00" c="1"><n>Joker</n><t>F</t>    <k>83% Zkrachovalý Arthur Fleck se pohybuje na tenké linii mezi realitou a šílenstvím. Pomalu se roztáčí spirála událostí dosahující hrozivých rozměrů Psychologický krimi thriller USA / Kanada (2019). Hrají: Joaquin Phoenix, Robert De Niro, Zazie Beetzová. Režie: Todd Phillips.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2021-07-20 01:15:00" d="2021-07-20 02:15:00"><n u="Bílý lotos">Bílý lotos (2)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Satirická komedie z produkce HBO USA (2021)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2021-07-20 02:15:00" d="2021-07-20 02:45:00"><n u="Rodiče">Rodiče II (7)</n><t>S</t>    <k>73% Komediální seriál Velká Británie / USA (2021)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2021-07-20 02:45:00" d="2021-07-20 04:20:00" c="1"><n>Paradise Hills</n><t>F</t>    <k>53% Uma se probouzí na odlehlém ostrově v Paradise Hills, instituci, kam bohaté rodiny posílají své dcery, aby se z nich staly dokonalé dámy Sci-fi fantasy thriller Španělsko / USA (2019). Hrají: Emma Robertsová, Danielle Macdonaldová, Awkwafina. Režie: Alice Waddingtonová.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2021-07-20 04:20:00" d="2021-07-20 06:00:00" c="1"><n>Protivný sprostý holky</n><t>F</t>    <k>70% Cady vyrostla v africké buši a myslí si, že o &quot;přežití nejsilnějších&quot; ví všechno. Když ale tahle patnáctiletá dívka, která se vždycky učila doma, poprvé Komedie USA / Kanada (2004). Hrají: Lindsay Lohanová, Rachel McAdamsová, Lacey Chabertová. Režie: Mark Waters.</k>  </p>
</a>
