<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="19" t="2019-08-15 21:12:14"><p id_tv="115" o="2019-08-20 06:00:00" d="2019-08-20 08:15:00" c="1"><n>Godzilla</n><t>F</t>    <k>55% Poté, co Francie otestuje atomovou bombu v jižním Pacifiku, je spatřena neznámá příšera proplouvající Panamským průplavem. Vědec dospěje k závěru Akční katastrofický sci-fi horor USA (1998). Hrají: Matthew Broderick, Jean Reno, Maria Pitillová. Režie: Roland Emmerich.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-08-20 08:15:00" d="2019-08-20 09:55:00" c="1"><n>LEGO® Ninjago® film</n><t>F</t>    <k>60% Mladý Lloyd, známý jako Zelený Nindža, se společně se svými přáteli, tajnými bojovníky, zapojí do bitvy o Ninjago City. Pod vedením učitele kung fu Mistra Animovaná rodinná akční komedie USA / Dánsko (2017)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-08-20 09:55:00" d="2019-08-20 12:00:00" c="1"><n>Pravidla moštárny</n><t>F</t>    <k>75% Homer strávil skoro celý život za zdmi venkovského sirotčince. Přestože se stal chráněncem tamního ředitele, doktora Larche, který ho připravoval Dobové drama USA (1999). Hrají: Tobey Maguire, Charlize Theronová, Delroy Lindo. Režie: Lasse Hallström.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-08-20 12:00:00" d="2019-08-20 12:30:00"><n u="Silicon Valley">Silicon Valley II (9)</n><t>S</t>    <k>84% Komediální seriál z produkce HBO USA (2015)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-08-20 12:30:00" d="2019-08-20 13:00:00"><n u="Silicon Valley">Silicon Valley II (10)</n><t>S</t>    <k>84% Komediální seriál z produkce HBO USA (2015)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-08-20 13:00:00" d="2019-08-20 13:50:00"><n u="Drápy">Drápy III (4)</n><t>S</t>    <k>73% Kriminální komediální drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-08-20 13:50:00" d="2019-08-20 15:30:00" c="1"><n>V srdci bouře: Churchill ve válce</n><t>F</t>    <k>71% Pět let hrál britský premiér Winston Churchill důležitou roli v boji proti nacismu a jeho vůdcovské schopnosti i pamětihodné projevy pomohly dovést Hrají: Brendan Gleeson, Janet McTeerová, Len Cariou. Režie: Thaddeus O'Sullivan.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-08-20 15:30:00" d="2019-08-20 17:25:00" c="1"><n u="Úžasňákovi">Úžasňákovi 2</n><t>F</t>    <k>77% Ve filmu Úžasňákovi 2 je hlavní hvězdou Helen, zatímco Bob doma zvládá každodenní nástrahy &quot;normálního&quot; života. Když se objeví nový padouch, který Animovaná akční komiksová komedie USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-08-20 17:25:00" d="2019-08-20 19:00:00" c="1"><n>Einstein a Eddington</n><t>F</t>    <k>73% Drama z produkce BBC a HBO vypráví o přátelství a spolupráci německého fyzika Alberta Einsteina a anglického astronoma Arthura S. Eddingtona za první Drama z produkce HBO Velká Británie / USA (2008). Hrají: David Tennant, Andy Serkis, Jim Broadbent. Režie: Philip Martin.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-08-20 19:00:00" d="2019-08-20 19:30:00"><n u="Silicon Valley">Silicon Valley III (1)</n><t>S</t>    <k>84% Komediální seriál z produkce HBO USA (2016)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-08-20 19:30:00" d="2019-08-20 20:00:00"><n u="Silicon Valley">Silicon Valley III (2)</n><t>S</t>    <k>84% Komediální seriál z produkce HBO USA (2016)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-08-20 20:00:00" d="2019-08-20 21:00:00"><n u="The Deuce: Špína Manhattanu">The Deuce: Špína Manhattanu (6)</n><t>S</t>    <k>80% Dobové drama z produkce HBO USA (2017)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-08-20 21:00:00" d="2019-08-20 22:05:00"><n u="Černobyl">Černobyl (2)</n><t>S</t>    <k>95% Drama z produkce HBO USA / Velká Británie (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-08-20 22:05:00" d="2019-08-20 23:05:00"><n u="Nejsilnější hlas">Nejsilnější hlas (3)</n><t>S</t>    <k>75% V dnešním politicky vyhroceném mediálním prostředí žádná z osobností nevyčnívá výše než zesnulý Roger Ailes, který prostřednictvím Fox News neodvolatelně Biografické drama USA (2019). Hrají: Russell Crowe, Naomi Wattsová, Sienna Millerová.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-08-20 23:05:00" d="2019-08-21 00:05:00"><n u="Nejsilnější hlas">Nejsilnější hlas (4)</n><t>S</t>    <k>75% V dnešním politicky vyhroceném mediálním prostředí žádná z osobností nevyčnívá výše než zesnulý Roger Ailes, který prostřednictvím Fox News neodvolatelně Biografické drama USA (2019). Hrají: Russell Crowe, Naomi Wattsová, Sienna Millerová.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-08-21 00:05:00" d="2019-08-21 01:55:00" c="1"><n>Deadwood</n><t>F</t>    <k>77% Ve snímku Deadwood se znovu shledají nezapomenutelné postavy ze stejnojmenného seriálu, aby oslavily státní suverenitu Jižní Dakoty.Někdejší rivalové Westernové drama z produkce HBO USA (2019). Hrají: Ian McShane, Timothy Olyphant, Molly Parkerová. Režie: Daniel Minahan.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-08-21 01:55:00" d="2019-08-21 03:25:00" c="1"><n>Náhradníci</n><t>F</t>    <k>63% Hrdina akčního sci-fi thrilleru, agent FBI Greer (Bruce Willis) žije stejně jako ostatní lidé v utopickém světě budoucnosti bez násilí a zločinu Hrají: Bruce Willis, Radha Mitchellová, Rosamund Pike. Režie: Jonathan Mostow.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-08-21 03:25:00" d="2019-08-21 04:30:00"><n u="Černobyl">Černobyl (2)</n><t>S</t>    <k>95% Drama z produkce HBO USA / Velká Británie (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-08-21 04:30:00" d="2019-08-21 06:00:00" c="1"><n>Umění zapadnout</n><t>F</t>    <k>65% George je osamělý puberťák zcela odevzdaný svému osudu, který se dostal až do posledního ročníku střední školy bez toho, aniž by hnul prstem Romantické komediální drama USA (2011). Hrají: Freddie Highmore, Emma Robertsová, Michael Angarano. Režie: Gavin Wiesen.</k>  </p>
</a>
