<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="20" t="2020-04-12 04:08:03"><p id_tv="115" o="2020-04-19 06:00:00" d="2020-04-19 07:50:00" c="1"><n>Jim Knoflík, Lukáš a lokomotiva Ema</n><t>F</t>    <k>61% Dobrodružná fantasy pojednává o malém osiřelém chlapci Jimu Buttonovi, jeho nejlepším kamarádovi a strojvůdci Lukeovi a kouzelné parní lokomotivě jménem Emma Dobrodružná rodinná fantasy Německo (2018). Hrají: Henning Baum, Solomon Gordon, Annette Frierová. Režie: Dennis Gansel.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-19 07:50:00" d="2020-04-19 09:20:00" c="1"><n>Holmes a Watson</n><t>F</t>    <k>38% Legendární detektiv Sherlock Holmes a jeho partner dr. Watson se po letech znovu shledávají, aby s pomocí svého úžasně deduktivního myšlení vyřešili Dobrodružná krimi komedie USA (2018). Hrají: Ralph Fiennes, Will Ferrell, John C. Reilly. Režie: Etan Cohen.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-19 09:20:00" d="2020-04-19 09:50:00"><n u="Před kamerou">Před kamerou XVII (9)</n><t>S</t>    <k>Filmový magazín USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-19 09:50:00" d="2020-04-19 11:35:00" c="1"><n u="Rio">Rio 2</n><t>F</t>    <k>64% Rio 2 je pokračováním příběhu papoušků Blu a Perly, kteří spolu vychovávají tři děti a žijí poklidným městským životem. Alespoň do té doby, než si Perla dobrodružná rodinná komedie USA (2014)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-19 11:35:00" d="2020-04-19 12:25:00"><n u="Odkaz">Odkaz II (15)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>74% Hrdinové seriálů &quot;Upíří deníky&quot; a &quot;The Originals&quot; zanechali přetrvávající odkaz, který znovu ožívá v dramatu ODKAZ. Ten vypráví příběh další generace Hororové fantasy drama USA (2019). Hrají: Danielle Rose Russellová, Aria Shahghasemi, Kaylee Bryantová. Režie: Lauren Petzkeová.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-19 12:25:00" d="2020-04-19 12:55:00"><n u="Taková moderní rodinka">Taková moderní rodinka XI (11)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>84% Komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-19 12:55:00" d="2020-04-19 14:50:00" c="1"><n>Bumblebee</n><t>F</t>    <k>68% V roce 1987 najde prchající Bumblebee útočiště na smetišti v jednom kalifornském městečku. Rozbitého a bojem poničeného robota tam objeví osmnáctiletá Charlie Dobrodružné akční sci-fi USA (2018). Hrají: Hailee Steinfeldová, John Cena, Jorge Lendeborg Jr. Režie: Travis Knight.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-19 14:50:00" d="2020-04-19 16:45:00" c="1"><n>Muži v černém: Globální hrozba</n><t>F</t>    <k>58% Muži a ženy v černém vždycky chránili Zemi před šmejdem z vesmíru. Ve svém novém dobrodružství čelí dosud největšímu globálnímu ohrožení: Akční dobrodružná sci-fi komedie USA (2019). Hrají: Chris Hemsworth, Tessa Thompsonová, Rebecca Fergusonová. Režie: F. Gary Gray.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-19 16:45:00" d="2020-04-19 17:15:00"><n u="Co děláme v temnotách">Co děláme v temnotách (3)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>84% Dokumentární pohled na každodenní (nebo spíše každonoční) životy tří upírů žijících pospolu na Staten Islandu, kteří se snaží naplánovat bohatou Hororový komediální seriál USA (2019). Hrají: Kayvan Novak, Matt Berry, Natasia Demetriou. Režie: Jemaine Clement.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-19 17:15:00" d="2020-04-19 18:00:00"><n u="Devs">Devs (3)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>79% Sci-fi drama USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-19 18:00:00" d="2020-04-19 19:00:00"><n u="Geniální přítelkyně">Geniální přítelkyně II (4)</n><t>S</t>    <k>85% Dobové drama z produkce HBO Itálie / USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-19 19:00:00" d="2020-04-19 20:00:00"><n u="Spiknutí proti Americe">Spiknutí proti Americe (4)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-19 20:00:00" d="2020-04-19 21:00:00"><n u="Westworld">Westworld III (4)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>91% Sci-fi drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-19 21:00:00" d="2020-04-19 21:45:00"><n u="Nepohádky">Nepohádky II (5)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>70% Seriál čerpá inspiraci ve světě nejoblíbenějších pohádek, které přetváří v temný a zvrácený psychologický thriller. Druhá řada představuje pohádkové Psychologický krimi thriller USA (2019). Hrají: Paul Wesley, Carrie-Anne Mossová, Odette Annableová. Režie: Jeff T. Thomas.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-19 21:45:00" d="2020-04-19 22:40:00"><n u="Molo">Molo II (4)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>71% Drama Španělsko (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-19 22:40:00" d="2020-04-20 00:10:00" c="1"><n>Sesterstvo</n><t>F</t>    <k>58% Ashley prožívá po smrti své matky, rozpadu manželství a promarněné kariérní příležitosti náročný rok. Takže když ji její sestra Jasmine přivede do skupiny Thriller Kanada (2019). Hrají: Claire Coffeeová, Lisa Berryová, Siobhan Murphyová. Režie: Jean-François Rivard.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-20 00:10:00" d="2020-04-20 01:55:00" c="1"><n>Pátrání</n><t>F</t>    <k>76% V supermoderním thrilleru pátrá otec po své zmizelé šestnáctileté dceři. Když policejní vyšetřování nikam nevede, David se rozhodne prohledat jediné Thriller USA (2018). Hrají: John Cho, Debra Messingová, Michelle Laová. Režie: Aneesh Chaganty.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-20 01:55:00" d="2020-04-20 02:40:00"><n u="Nepohádky">Nepohádky II (5)</n><t>S</t>    <k>70% Seriál čerpá inspiraci ve světě nejoblíbenějších pohádek, které přetváří v temný a zvrácený psychologický thriller. Druhá řada představuje pohádkové Psychologický krimi thriller USA (2019). Hrají: Paul Wesley, Carrie-Anne Mossová, Odette Annableová. Režie: Jeff T. Thomas.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-20 02:40:00" d="2020-04-20 03:35:00"><n u="Molo">Molo II (4)</n><t>S</t>    <k>71% Drama Španělsko (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-20 03:35:00" d="2020-04-20 06:00:00" c="1"><n>Hook</n><t>F</t>    <k>68% Petr Pan dospěl a stal se právníkem. Když kapitán Hook unese jeho děti, Petr se musí vrátit do země Nezemě. S pomocí víly Zvonilky a Ztracených chlapců Dobrodružná rodinná fantasy USA (1991). Hrají: Dustin Hoffman, Robin Williams, Julia Robertsová. Režie: Steven Spielberg.</k>  </p>
</a>
