<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="18" t="2020-05-26 04:02:27"><p id_tv="115" o="2020-06-02 06:00:00" d="2020-06-02 07:30:00" c="1"><n>Holmes a Watson</n><t>F</t>    <k>38% Legendární detektiv Sherlock Holmes a jeho partner dr. Watson se po letech znovu shledávají, aby s pomocí svého úžasně deduktivního myšlení vyřešili Dobrodružná krimi komedie USA (2018). Hrají: Ralph Fiennes, Will Ferrell, John C. Reilly. Režie: Etan Cohen.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-06-02 07:30:00" d="2020-06-02 09:05:00" c="1"><n>Měsíční sonáta</n><t>F</t><e>T</e>    <k>66% Hluboce osobní memoáry o jednom hluchém chlapci, jeho stárnoucím dědečkovi a o Beethovenovi v době, kdy byl zasažen hluchotou a napsal svou legendární sonátu Dokument z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-06-02 09:05:00" d="2020-06-02 11:00:00" c="1"><n>Mladý gangster</n><t>F</t>    <k>64% Příběh podle skutečné události mapuje život mladíka jménem Richard Wershe Jr., který se v 80. letech během epidemie cracku stal ve věku 14 let nejmladším Kriminální drama USA (2018). Hrají: Matthew McConaughey, Richie Merritt, Bel Powleyová. Režie: Yann Demange.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-06-02 11:00:00" d="2020-06-02 11:45:00"><n u="Na mušce">Na mušce II (4)</n><t>S</t>    <k>83% Eve je znuděná, bystrá a pohotová pracovnice bezpečnostní služby. Villanelle je elegantní a talentovaná vražedkyně. Obě prudce inteligentní ženy, které Kriminální thriller USA / Velká Británie / Itálie (2019). Hrají: Jodie Comerová, Sandra Ohová, Fiona Shawová. Režie: Lisa Brühlmannová.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-06-02 11:45:00" d="2020-06-02 12:45:00"><n u="Jeho temné esence">Jeho temné esence (4)</n><t>S</t>    <k>79% Seriál sleduje Lyru, zdánlivě obyčejnou, ale odvážnou dívku z jiného světa. Lyra při pátrání po zmizelém kamarádovi odhalí zlověstné spiknutí, jehož</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-06-02 12:45:00" d="2020-06-02 13:10:00"><n u="Taková moderní rodinka">Taková moderní rodinka XI (17)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>84% Komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-06-02 13:10:00" d="2020-06-02 13:55:00"><n u="Roswell: Nové Mexiko">Roswell: Nové Mexiko II (5)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>60% Romantické sci-fi drama USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-06-02 13:55:00" d="2020-06-02 16:15:00" c="1"><n>Zrodila se hvězda</n><t>F</t>    <k>77% Ostřílený muzikant Jackson Maine narazí na mladou začínající zpěvačku Ally a zamiluje se do ní. Allyina kariéra se sice začne rozjíždět, ale jejich vztah Muzikálové drama USA (2018). Hrají: Bradley Cooper, Lady Gaga, Andrew Dice Clay. Režie: Bradley Cooper.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-06-02 16:15:00" d="2020-06-02 19:15:00" c="1"><n>Avengers: Endgame</n><t>F</t>    <k>83% Hrozivé události způsobené Thanosem, který vyhladil polovinu života ve vesmíru a silně oslabil Avengers, vedou zbylé superhrdiny k tomu, aby ve strhujícím Hrají: Robert Downey Jr., Chris Evans, Mark Ruffalo. Režie: Anthony Russo, Joe Russo.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-06-02 19:15:00" d="2020-06-02 20:00:00"><n u="Na mušce">Na mušce II (5)</n><t>S</t>    <k>83% Eve je znuděná, bystrá a pohotová pracovnice bezpečnostní služby. Villanelle je elegantní a talentovaná vražedkyně. Obě prudce inteligentní ženy, které Kriminální thriller USA / Velká Británie / Itálie (2019). Hrají: Jodie Comerová, Sandra Ohová, Fiona Shawová. Režie: Francesca Gregoriniová.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-06-02 20:00:00" d="2020-06-02 21:00:00"><n u="Jeho temné esence">Jeho temné esence (5)</n><t>S</t>    <k>79% Seriál sleduje Lyru, zdánlivě obyčejnou, ale odvážnou dívku z jiného světa. Lyra při pátrání po zmizelém kamarádovi odhalí zlověstné spiknutí, jehož</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-06-02 21:00:00" d="2020-06-02 22:00:00"><n u="Veliká">Veliká (1)</n><t>S</t>    <k>Satirické komediální drama Veliká sleduje vzestup Kateřiny Veliké (Elle Fanningová), která se z outsiderky stala nejdéle vládnoucí panovnici v dějinách</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-06-02 22:00:00" d="2020-06-02 23:00:00"><n u="Kruhy + Kříže">Kruhy + Kříže (4)</n><t>S</t>    <k>58% Sci-fi drama Velká Británie (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-06-02 23:00:00" d="2020-06-03 00:10:00"><n u="Zákon gangu: Mayové">Zákon gangu: Mayové (9)</n><t>S</t>    <k>74% Kriminální drama USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-06-03 00:10:00" d="2020-06-03 02:10:00" c="1"><n>Útok z hlubin</n><t>F</t>    <k>67% Kapitán americké ponorky Joe Glass (Gerard Butler) se spojí s týmem bývalých členů vojenské jednotky amerického námořnictva Navy SEALs, aby zachránili Akční thriller USA (2018). Hrají: Gerard Butler, Gary Oldman, Common. Režie: Donovan Marsh.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-06-03 02:10:00" d="2020-06-03 03:05:00"><n u="Veliká">Veliká (1)</n><t>S</t>    <k>Satirické komediální drama Veliká sleduje vzestup Kateřiny Veliké (Elle Fanningová), která se z outsiderky stala nejdéle vládnoucí panovnici v dějinách</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-06-03 03:05:00" d="2020-06-03 04:10:00"><n u="Kruhy + Kříže">Kruhy + Kříže (4)</n><t>S</t>    <k>58% Sci-fi drama Velká Británie (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-06-03 04:10:00" d="2020-06-03 06:00:00" c="1"><n>Báječný svět shopaholiků</n><t>F</t>    <k>58% Rebecca je mladá žena, která je nebezpečně a nezdravě posedlá nakupováním. Po několika neúspěšných pokusech přestat utrácet nakonec ironií osudu získá Romantická komedie USA (2009). Hrají: Isla Fisherová, Hugh Dancy, Krysten Ritterová. Režie: P.J. Hogan.</k>  </p>
</a>
