<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="21" t="2019-07-19 01:08:47"><p id_tv="115" o="2019-07-25 06:00:00" d="2019-07-25 07:45:00" c="1"><n>A zase ti Mupeti!</n><t>F</t>    <k>65% Kermita si spletou se zločincem, a tak se ocitne ve vzdáleném vězení. Zatímco skutečný kriminálník, Kermitův dvojník Constatnine, vyráží s Muppety Rodinná komedie USA (2014). Hrají: Ricky Gervais, Ty Burrell, Tina Feyová. Režie: James Bobin.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-25 07:45:00" d="2019-07-25 09:25:00" c="1"><n>50x a stále poprvé</n><t>F</t>    <k>69% Henry žije na Havaji a užívá si s krásnými turistkami. Se životem playboye končí ve chvíli, kdy se zamiluje do Lucy, která trpí ztrátou krátkodobé paměti Romantická komedie USA (2004). Hrají: Adam Sandler, Drew Barrymoreová, Rob Schneider. Režie: Peter Segal.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-25 09:25:00" d="2019-07-25 11:00:00" c="1"><n>Který je ten pravý?</n><t>F</t>    <k>58% Život Alice, čerstvě rozvedené matky dvou dětí, se obrátí vzhůru nohama poté, co se k ní nastěhují tři mladíci. Nesourodá rodina a romantický vztah Romantická komedie USA (2017). Hrají: Reese Witherspoonová, Pico Alexander, Michael Sheen. Režie: Hallie Meyers-Shyerová.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-25 11:00:00" d="2019-07-25 11:55:00"><n u="Molo">Molo (3)</n><t>S</t>    <k>72% Romantický thriller Španělsko (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-25 11:55:00" d="2019-07-25 12:20:00"><n u="Sex ve městě">Sex ve městě VI (9)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>70% Komediální seriál z produkce HBO USA (2003)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-25 12:20:00" d="2019-07-25 12:55:00"><n u="Sex ve městě">Sex ve městě VI (10)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>70% Komediální seriál z produkce HBO USA (2003)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-25 12:55:00" d="2019-07-25 14:40:00" c="1"><n>Suburbicon: Temné předměstí</n><t>F</t>    <k>57% V 50. letech min. století je život v prosluněném středoamerickém městečku Suburbicon bezstarostný a idylický. Malebné domky s upravenými trávníky Kriminální komediální drama USA (2017). Hrají: Matt Damon, Julianne Mooreová, Oscar Isaac. Režie: George Clooney.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-25 14:40:00" d="2019-07-25 16:35:00" c="1"><n>Jack a obři</n><t>F</t>    <k>64% Když mladý farmářský dělník Jack ve svém boji za království a lásku princezny otevře bránu dělící náš svět od říše obrů, vzplane nanovo starodávná válka. Akční dobrodružná fantasy USA (2013). Hrají: Nicholas Hoult, Eleanor Tomlinsonová, Ewan McGregor. Režie: Bryan Singer.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-25 16:35:00" d="2019-07-25 18:35:00" c="1"><n u="Deadpool">Deadpool 2</n><t>F</t><e>j</e>    <k>77% Obhroublý žoldák Wade Wilson alias Deadpool (Ryan Reynolds) dá dohromady skupinu zlotřilých mutantů ve snaze ochránit malého chlapce s nadpřirozenými Komiksová akční komedie USA (2018). Hrají: Ryan Reynolds, Josh Brolin, Morena Baccarinová. Režie: David Leitch.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-25 18:35:00" d="2019-07-25 19:10:00"><n u="Gösta">Gösta (4)</n><t>S</t><e>j</e>    <k>Gösta (Vilhelm Blomgren) je osmadvacetiletý dětský psycholog ze Stockholmu, který získá svou první práci v malém městě na venkově</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-25 19:10:00" d="2019-07-25 20:00:00"><n u="Molo">Molo (4)</n><t>S</t>    <k>72% Romantický thriller Španělsko (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-25 20:00:00" d="2019-07-25 20:25:00"><n u="Sex ve městě">Sex ve městě VI (11)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>70% Komediální seriál z produkce HBO USA (2003)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-25 20:25:00" d="2019-07-25 21:00:00"><n u="Sex ve městě">Sex ve městě VI (12)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>70% Komediální seriál z produkce HBO USA (2003)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-25 21:00:00" d="2019-07-25 22:00:00"><n u="Sedmilhářky">Sedmilhářky II (5)</n><t>S</t>    <k>85% Krimi drama z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-25 22:00:00" d="2019-07-25 23:00:00"><n u="Bronzová zahrada">Bronzová zahrada II (3)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>79% Kriminální drama z produkce HBO Argentina / USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-25 23:00:00" d="2019-07-26 00:00:00"><n u="Doom Patrol">Doom Patrol (2)</n><t>S</t><e>j</e>    <k>81% Komiksová akční sci-fi komedie USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-26 00:00:00" d="2019-07-26 01:45:00" c="1"><n>Predátor: Evoluce</n><t>F</t>    <k>55% Když malý chlapec neúmyslně zapříčiní návrat nejsmrtonosnějších lovců vesmíru na Zemi, musí lidskou rasu uchránit před vyhubením pouze parta bývalých Akční dobrodružný sci-fi horor USA / Kanada (2018). Hrají: Boyd Holbrook, Trevante Rhodes, Jacob Tremblay. Režie: Shane Black.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-26 01:45:00" d="2019-07-26 03:10:00" c="1"><n>Akční park</n><t>F</t>    <k>50% D.C. je potrhlý majitel laciného zábavního parku, kde neexistují žádná omezení. Když je v sousedství otevřen korporátní megapark, D.C. je ve snaze Bláznivá akční komedie USA (2018). Hrají: Johnny Knoxville, Chris Pontius, Susan Yeagleyová. Režie: Tim Kirkby.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-26 03:10:00" d="2019-07-26 03:40:00"><n u="Černé pondělí">Černé pondělí (6)</n><t>S</t>    <k>73% Komedie USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-26 03:40:00" d="2019-07-26 04:40:00"><n u="Bronzová zahrada">Bronzová zahrada II (3)</n><t>S</t>    <k>79% Kriminální drama z produkce HBO Argentina / USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-26 04:40:00" d="2019-07-26 06:00:00" c="1"><n>Méďa Béďa</n><t>F</t>    <k>48% Když se chamtivý starosta rozhodne zavřít Želéstonský park, musí Méďa Béďa dokázat, že je opravdu chytřejší než průměrný medvěd a spolu s Bubem spojí Dobrodružná rodinná komedie USA (2010). Hrají: Anna Farisová, Tom Cavanagh, T.J. Miller. Režie: Eric Brevig.</k>  </p>
</a>
