<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="21" t="2020-05-10 04:04:33"><p id_tv="115" o="2020-05-17 06:00:00" d="2020-05-17 06:50:00" c="1"><n>Drew Michael: Speciál</n><t>F</t><e>T</e>    <k>54% Drew Michael, je první komikův HBO speciál, ve kterém sledujeme nekonvenční stand-up ve jménu jeho strachů, úzkostí a nejistot. V show se objeví Komediální show z produkce HBO USA (2018). Hrají: Drew Michael, Suki Waterhouseová. Režie: Jerrod Carmichael.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-17 06:50:00" d="2020-05-17 09:05:00" c="1"><n>Bohemian Rhapsody</n><t>F</t>    <k>80% Snímek &quot;Bohemian Rhapsody&quot; je úchvatnou oslavou kapely Queen, jejich hudby a výjimečného frontmana Freddieho Mercuryho. Ten se vymykal všem zažitým Biografické hudební drama Velká Británie / USA (2018). Hrají: Rami Malek, Lucy Boyntonová, Gwilym Lee. Režie: Bryan Singer.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-17 09:05:00" d="2020-05-17 11:00:00" c="1"><n>Do posledního dechu</n><t>F</t>    <k>68% V únoru 1952 zasáhla východní pobřeží Nové Anglie jedna z nejničivějších bouří a roztrhla ropný tanker vedví. Čtyři stateční členové pobřežní stráže Katastrofický akční thriller USA (2016). Hrají: Chris Pine, Casey Affleck, Ben Foster. Režie: Craig Gillespie.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-17 11:00:00" d="2020-05-17 11:25:00"><n u="Taková moderní rodinka">Taková moderní rodinka XI (15)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>84% Komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-17 11:25:00" d="2020-05-17 11:50:00"><n u="Bude líp">Bude líp IV (4)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>77% Komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-17 11:50:00" d="2020-05-17 13:30:00" c="1"><n>Království lesních strážců</n><t>F</t>    <k>68% Dospívající dívka se jako mávnutím kouzelného proutku ocitne v tajuplném světě, kde svádí dobro svůj věčný boj se silami zla. Děvčátko proto musí spojit Animovaná rodinná fantasy komedie USA (2013)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-17 13:30:00" d="2020-05-17 15:25:00" c="1"><n>Hodiny</n><t>F</t>    <k>76% Příběh o tom, jak román Paní Dallowayová spisovatelky Virginie Woolfové ovlivnil tři generace žen (Nicole Kidmanová, Julianne Mooreová a Meryl Streepová) Dobové psychologické drama USA / Velká Británie (2002). Hrají: Nicole Kidmanová, Julianne Mooreová, Meryl Streepová. Režie: Stephen Daldry.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-17 15:25:00" d="2020-05-17 15:50:00"><n u="Co děláme v temnotách">Co děláme v temnotách (7)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>84% Dokumentární pohled na každodenní (nebo spíše každonoční) životy tří upírů žijících pospolu na Staten Islandu, kteří se snaží naplánovat bohatou Hororový komediální seriál USA (2019). Hrají: Kayvan Novak, Matt Berry, Natasia Demetriou. Režie: Taika Waititi.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-17 15:50:00" d="2020-05-17 16:40:00"><n u="Devs">Devs (7)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>79% Sci-fi drama USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-17 16:40:00" d="2020-05-17 17:10:00"><n u="Utíkej">Utíkej (4)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Komedie Utíkej sleduje ženu, jejíž fádní život se obrátí vzhůru nohama poté, co obdrží zprávu od bývalého přítele z vysoké školy. Ten jí přiměje všeho Romantická komedie z produkce HBO USA (2020). Hrají: Merritt Weverová, Domhnall Gleeson, Phoebe Waller-Bridgeová.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-17 17:10:00" d="2020-05-17 17:40:00"><n u="Nesvá">Nesvá IV (4)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>78% Komediální drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-17 17:40:00" d="2020-05-17 18:40:00"><n u="Kruhy + Kříže">Kruhy + Kříže (1)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>58% Sci-fi drama Velká Británie (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-17 18:40:00" d="2020-05-17 19:45:00"><n u="Černobyl">Černobyl (2)</n><t>S</t>    <k>94% Drama z produkce HBO USA / Velká Británie (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-17 19:45:00" d="2020-05-17 21:00:00"><n u="Westworld">Westworld III (8)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>91% Sci-fi drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-17 21:00:00" d="2020-05-17 22:00:00"><n u="Nepohádky">Nepohádky II (9)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>71% Seriál čerpá inspiraci ve světě nejoblíbenějších pohádek, které přetváří v temný a zvrácený psychologický thriller. Druhá řada představuje pohádkové Psychologický krimi thriller USA (2019). Hrají: Paul Wesley, Carrie-Anne Mossová, Odette Annableová. Režie: Jeff T. Thomas.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-17 22:00:00" d="2020-05-17 23:00:00"><n u="Pustina">Pustina (1)</n><t>S</t>    <k>84% Kriminální drama z produkce HBO ČR (2016)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-17 23:00:00" d="2020-05-17 23:55:00"><n u="Já jsem noc">Já jsem noc (2)</n><t>S</t>    <k>71% Dobové kriminální drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-17 23:55:00" d="2020-05-18 02:00:00" c="1"><n>Sin City - město hříchu</n><t>F</t>    <k>80% Vítejte v Sin City, ve městě plném násilí a zlomených srdcí. Pro někoho je temným, cynickým místem, pro jiného domovem. Zkorumpovaní policisté Kriminální thriller USA (2005). Hrají: Bruce Willis, Jessica Alba, Mickey Rourke. Režie: Frank Miller, Robert Rodriguez, Quentin Tarantino.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-18 02:00:00" d="2020-05-18 02:50:00"><n u="Nepohádky">Nepohádky II (9)</n><t>S</t>    <k>71% Seriál čerpá inspiraci ve světě nejoblíbenějších pohádek, které přetváří v temný a zvrácený psychologický thriller. Druhá řada představuje pohádkové Psychologický krimi thriller USA (2019). Hrají: Paul Wesley, Carrie-Anne Mossová, Odette Annableová. Režie: Jeff T. Thomas.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-18 02:50:00" d="2020-05-18 03:50:00"><n u="Pustina">Pustina (1)</n><t>S</t>    <k>84% Kriminální drama z produkce HBO ČR (2016)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-05-18 03:50:00" d="2020-05-18 06:00:00" c="1"><n>Země zítřka</n><t>F</t>    <k>64% Dospívající dívka plná vědecké zvídavosti a bývalý dětský génius (George Clooney) se společně vydávají na nebezpečnou misi s cílem odhalit tajemství Dobrodružné akční sci-fi USA / Španělsko (2015). Hrají: George Clooney, Hugh Laurie, Britt Robertsonová. Režie: Brad Bird.</k>  </p>
</a>
