<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="21" t="2020-04-10 04:05:47"><p id_tv="115" o="2020-04-17 06:00:00" d="2020-04-17 08:05:00" c="1"><n>Čarovný les</n><t>F</t><e>T</e>    <k>59% Vtipný i dojemný muzikál představuje klasické pohádky, jako je Popelka, Červená Karkulka, Jack a fazolový stonek nebo Locika, spojené v novém příběhu Hrají: Meryl Streepová, Emily Bluntová, James Corden. Režie: Rob Marshall.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-17 08:05:00" d="2020-04-17 10:20:00" c="1"><n>Muž, který zabil Dona Quijota</n><t>F</t>    <k>64% Toby, frustrovaný a rozčarovaný režisér reklam, se ocitne uvězněný ve světě bizarních fantazií starého španělského výrobce obuvi, který se domnívá / Belgie / Portugalsko / Francie (2018). Hrají: Adam Driver, Jonathan Pryce, Stellan Skarsgĺrd. Režie: Terry Gilliam.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-17 10:20:00" d="2020-04-17 11:10:00"><n u="V zajetí kouzel">V zajetí kouzel IV (9)</n><t>S</t>    <k>75% Fantasy drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-17 11:10:00" d="2020-04-17 12:00:00"><n u="Britannia">Britannia (7)</n><t>S</t>    <k>67% Historické fantasy drama USA / Velká Británie (2017)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-17 12:00:00" d="2020-04-17 13:55:00" c="1"><n>Kletba bratří Grimmů</n><t>F</t>    <k>61% Sběratelé bájí a pověstí Jake a Will cestují od vesnice k vesnici, sbírají tajemné kletby a doufají, že tak dokáží ochránit obyvatele před kouzelnými příšerami Komediální dobrodružná fantasy USA / Velká Británie (2005). Hrají: Matt Damon, Heath Ledger, Lena Headeyová. Režie: Terry Gilliam.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-17 13:55:00" d="2020-04-17 14:45:00"><n u="Odkaz">Odkaz II (15)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>74% Hrdinové seriálů &quot;Upíří deníky&quot; a &quot;The Originals&quot; zanechali přetrvávající odkaz, který znovu ožívá v dramatu ODKAZ. Ten vypráví příběh další generace Hororové fantasy drama USA (2019). Hrají: Danielle Rose Russellová, Aria Shahghasemi, Kaylee Bryantová. Režie: Lauren Petzkeová.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-17 14:45:00" d="2020-04-17 15:30:00"><n u="Fotbalový talent">Fotbalový talent II (15)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>75% Seriál Fotbalový talent, inspirovaný životem hvězdného hráče NFL Spencera Paysingera, vypráví příběh středoškolského fotbalisty z Comptonu, který Drama ze sportovního prostředí USA (2019). Hrají: Daniel Ezra, Bre-Z, Greta Onieogou. Režie: David Crabtree.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-17 15:30:00" d="2020-04-17 17:40:00" c="1"><n>Zelená kniha</n><t>F</t>    <k>82% Skutečný příběh amerického vyhazovače italského původu (Viggo Mortensen), který začne pracovat jako řidič slavného černošského pianisty (Mahershala Dobové biografické komediální drama USA (2018). Hrají: Viggo Mortensen, Mahershala Ali, Linda Cardelliniová. Režie: Peter Farrelly.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-17 17:40:00" d="2020-04-17 19:30:00" c="1"><n>Jedna za osmnáct, druhá bez dvou za dvacet</n><t>F</t>    <k>48% Svět úspěšné podnikatelky se obrátí vzhůru nohama poté, co je její výstřední sestra propuštěna z vězení. Přestože ji přivádí k šílenství Komedie USA (2018). Hrají: Tiffany Haddishová, Tika Sumpterová, Whoopi Goldbergová. Režie: Tyler Perry.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-17 19:30:00" d="2020-04-17 20:15:00"><n u="V zajetí kouzel">V zajetí kouzel IV (10)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>75% Fantasy drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-17 20:15:00" d="2020-04-17 21:00:00"><n u="Britannia">Britannia (8)</n><t>S</t>    <k>67% Historické fantasy drama USA / Velká Británie (2017)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-17 21:00:00" d="2020-04-17 21:30:00"><n u="John Oliver: Co týden dal a vzal">John Oliver: Co týden dal a vzal VII (4)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>89% Komediální talk-show z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-17 21:30:00" d="2020-04-17 22:00:00"><n u="Nebe s.r.o.: Doba temna">Nebe s.r.o.: Doba temna (6)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>69% Komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-17 22:00:00" d="2020-04-17 22:30:00"><n u="Zelený servis">Zelený servis IV (6)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>81% Komediální seriál z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-17 22:30:00" d="2020-04-17 23:20:00"><n u="Nula nula nula">Nula nula nula (4)</n><t>S</t>    <k>80% Kriminální drama Itálie (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-17 23:20:00" d="2020-04-18 00:15:00"><n u="Nepohádky">Nepohádky II (4)</n><t>S</t>    <k>70% Seriál čerpá inspiraci ve světě nejoblíbenějších pohádek, které přetváří v temný a zvrácený psychologický thriller. Druhá řada představuje pohádkové Psychologický krimi thriller USA (2019). Hrají: Paul Wesley, Carrie-Anne Mossová, Odette Annableová. Režie: David Grossman.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-18 00:15:00" d="2020-04-18 01:55:00" c="1"><n>451 stupňů Fahrenheita</n><t>F</t>    <k>49% V budoucnosti, kde média vymývají lidem mozky, historie je přepsána a &quot;hasiči&quot; pálí knihy, se mladý požárník Guy Montag potýká s rolí dohlížitele Sci-fi drama z produkce HBO USA (2018). Hrají: Michael B. Jordan, Michael Shannon, Sofia Boutellová. Režie: Ramin Bahrani.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-18 01:55:00" d="2020-04-18 02:20:00"><n u="Nebe s.r.o.: Doba temna">Nebe s.r.o.: Doba temna (6)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>69% Komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-18 02:20:00" d="2020-04-18 02:50:00"><n u="Zelený servis">Zelený servis IV (6)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>81% Komediální seriál z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-18 02:50:00" d="2020-04-18 04:35:00" c="1"><n>Velmi Ralph</n><t>F</t><e>T</e>    <k>67% Portrét Ralpha Laurena zkoumá život i kariéru jednoho z nejúspěšnějších amerických módních návrhářů a odhaluje muže skrývajícího se za touto ikonou Dokument z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-04-18 04:35:00" d="2020-04-18 06:00:00" c="1"><n>Mladí Titáni do toho!: Ve filmu</n><t>F</t>    <k>67% Zdá se, že všichni významní superhrdinové září ve vlastních filmech – všichni kromě mladých Titánů! Ale vůdce týmu Robin je odhodlaný tuto situaci napravit komiksová akční komedie USA (2018)</k>  </p>
</a>
