<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="20" t="2019-08-13 01:13:13"><p id_tv="115" o="2019-08-18 06:00:00" d="2019-08-18 07:45:00" c="1"><n>Samotář v Seattlu</n><t>F</t>    <k>69% Syn ovdovělého muže zavolá do rozhlasového pořadu věnovaného partnerským vztahům v naději, že se mu podaří najít novou ženu pro svého otce. Posluchačky Romantické komediální drama USA (1993). Hrají: Tom Hanks, Meg Ryanová, Ross Malinger. Režie: Nora Ephronová.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-08-18 07:45:00" d="2019-08-18 09:40:00" c="1"><n>Princ z Persie: Písky času</n><t>F</t>    <k>67% Chudý princ (Jake Gyllenhaal) a tajemná princezna (Gemma Artertonová) se spojí v boji proti temným silám. Musejí ochránit kouzelnou dýku, která svému Dobrodružná fantasy USA (2010). Hrají: Jake Gyllenhaal, Gemma Artertonová, Ben Kingsley. Režie: Mike Newell.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-08-18 09:40:00" d="2019-08-18 11:20:00" c="1"><n>V srdci bouře: Churchill ve válce</n><t>F</t>    <k>71% Pět let hrál britský premiér Winston Churchill důležitou roli v boji proti nacismu a jeho vůdcovské schopnosti i pamětihodné projevy pomohly dovést Hrají: Brendan Gleeson, Janet McTeerová, Len Cariou. Režie: Thaddeus O'Sullivan.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-08-18 11:20:00" d="2019-08-18 12:10:00"><n u="Krypton">Krypton II (5)</n><t>S</t><e>j</e>    <k>70% Komiksové akční sci-fi drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-08-18 12:10:00" d="2019-08-18 12:50:00"><n u="Fotbalový talent">Fotbalový talent (3)</n><t>S</t>    <k>75% Seriál Fotbalový talent, inspirovaný životem hvězdného hráče NFL Spencera Paysingera, vypráví příběh středoškolského fotbalisty z Comptonu, který Drama ze sportovního prostředí USA (2018). Hrají: Daniel Ezra, Greta Onieogou, Samantha Loganová. Režie: Rob Hardy.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-08-18 12:50:00" d="2019-08-18 13:40:00"><n u="Fotbalový talent">Fotbalový talent (4)</n><t>S</t>    <k>75% Seriál Fotbalový talent, inspirovaný životem hvězdného hráče NFL Spencera Paysingera, vypráví příběh středoškolského fotbalisty z Comptonu, který Drama ze sportovního prostředí USA (2018). Hrají: Daniel Ezra, Greta Onieogou, Samantha Loganová. Režie: Elodie Keeneová.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-08-18 13:40:00" d="2019-08-18 15:20:00" c="1"><n>Vzhůru do oblak</n><t>F</t>    <k>83% Carl Fredricksen si už jako kluk přál prozkoumat Jižní Ameriku a najít nepřístupné Rajské vodopády. O 64 let později přiváže na svůj domek tisíce balónků dobrodružná rodinná komedie USA (2009)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-08-18 15:20:00" d="2019-08-18 17:10:00" c="1"><n>Borg/McEnroe</n><t>F</t>    <k>70% Roku 1980 se Bjorn Borg, světové tenisové eso, chystá vyhrát svůj pátý Wimbledonský titul. Musí však porazit neúprosného Johna McEnroa. Film vrcholí během Hrají: Sverrir Gudnason, Shia LaBeouf, Stellan Skarsgĺrd. Režie: Janus Metz Pedersen.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-08-18 17:10:00" d="2019-08-18 17:55:00"><n u="Příběh služebnice">Příběh služebnice III (7)</n><t>S</t>    <k>85% Psychologické sci-fi drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-08-18 17:55:00" d="2019-08-18 19:00:00"><n u="Příběh služebnice">Příběh služebnice III (8)</n><t>S</t>    <k>85% Psychologické sci-fi drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-08-18 19:00:00" d="2019-08-18 20:00:00"><n u="Bronzová zahrada">Bronzová zahrada II (6)</n><t>S</t>    <k>79% Kriminální drama z produkce HBO Argentina / USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-08-18 20:00:00" d="2019-08-18 21:00:00"><n u="Euforie">Euforie (8)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>Drama z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-08-18 21:00:00" d="2019-08-18 21:50:00"><n u="Siréna">Siréna II (10)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>72% Fantasy drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-08-18 21:50:00" d="2019-08-18 22:35:00"><n u="Noční závod">Noční závod (2)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>57% Akční drama Velká Británie (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-08-18 22:35:00" d="2019-08-18 23:05:00"><n u="Rozvod">Rozvod III (6)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>66% Komediální seriál z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-08-18 23:05:00" d="2019-08-19 00:40:00" c="1"><n>Break</n><t>F</t>    <k>58% Lucie sní o tom, že se stane členkou Byrd Dance Company. Když se však při zkoušce zraní, rodiče ji nabádají, aby se soustředila na studium práv Romantické drama Francie (2018). Hrají: Sabrina Ouazani, Kevin Mischel, Hassam Ghancy. Režie: Marc Fouchard.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-08-19 00:40:00" d="2019-08-19 02:15:00" c="1"><n>Modlitba lovce</n><t>F</t>    <k>55% Nájemný vrah je pověřen úkolem zabít mladou ženu, což však nedokáže udělat. Oba se ocitnou na útěku v Evropě, zatímco se snaží najít a potrestat ty, kteří Akční thriller USA / Německo / Španělsko (2017). Hrají: Sam Worthington, Odeya Rushová, Allen Leech. Režie: Jonathan Mostow.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-08-19 02:15:00" d="2019-08-19 03:05:00"><n u="Siréna">Siréna II (10)</n><t>S</t>    <k>72% Fantasy drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-08-19 03:05:00" d="2019-08-19 04:50:00" c="1"><n>Insidious: Poslední klíč</n><t>F</t>    <k>57% Ve čtvrtém filmu ze série Insidious čelí parapsycholožka Elise Rainierová (Lin Shayeová) nejhrůzostrašnějšímu osobnímu zážitku poté, co je vtažena Mysteriózní horor USA / Kanada (2018). Hrají: Lin Shaye, Leigh Whannell, Angus Sampson. Režie: Adam Robitel.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-08-19 04:50:00" d="2019-08-19 06:00:00"><n u="Město na kopci">Město na kopci (5)</n><t>S</t>    <k>77% Dobové kriminální drama USA (2019)</k>  </p>
</a>
