<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="19" t="2021-07-11 04:31:16"><p id_tv="115" o="2021-07-18 06:00:00" d="2021-07-18 07:35:00" c="1"><n>Monika a kamarádi</n><t>F</t>    <k>71% Fluffy, pes Jimmyho Fivea, je pryč. Jimmy vymyslí plán, jak štěně zachránit, ale k tomu bude potřebovat své věrné přátele: Moniku, Maggy a Šmouhu Dobrodružná rodinná komedie Brazílie (2019). Hrají: Giulia Benitteová, Kevin Vechiatto, Laura Rauseová. Režie: Daniel Rezende.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2021-07-18 07:35:00" d="2021-07-18 09:25:00" c="1"><n>Soukromá válka</n><t>F</t>    <k>68% Marie Colvinová je jednou z nejuznávanějších válečných zpravodajek naší doby. Díky své nebojácné a vzpurné povaze se vrhá do předních linií konfliktů Biografické válečné drama USA / Velká Británie (2018). Hrají: Rosamund Pike, Jamie Dornan, Stanley Tucci. Režie: Matthew Heineman.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2021-07-18 09:25:00" d="2021-07-18 11:10:00" c="1"><n>Hledá se Nemo</n><t>F</t>    <k>82% Když je rybí &quot;kluk&quot; Nemo uloven u Velkého korálového útesu a odvezen do Sydney, jeho starostlivý otec Marlin se ihned vydá na dalekou pouť za svým synem Animovaná dobrodružná komedie USA (2003)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2021-07-18 11:10:00" d="2021-07-18 11:35:00"><n u="Rozvod">Rozvod (7)</n><t>S</t>    <k>67% Komediální seriál z produkce HBO USA (2016)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2021-07-18 11:35:00" d="2021-07-18 12:05:00"><n u="Rozvod">Rozvod (8)</n><t>S</t>    <k>67% Komediální seriál z produkce HBO USA (2016)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2021-07-18 12:05:00" d="2021-07-18 13:10:00"><n u="Viktoriánky">Viktoriánky (2)</n><t>S</t>    <k>74% Dobové sci-fi drama USA (2021)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2021-07-18 13:10:00" d="2021-07-18 14:40:00" c="1"><n>V džungli</n><t>F</t>    <k>62% Stan a Lion jsou bratři, kteří se snaží prosadit na nelegální scéně boxu bez rukavic. Když však Stan nesplatí dluh nebezpečnému zločineckému bossovi Drama USA / Velká Británie (2019). Hrají: Charlie Hunnam, Jack O'Connell. Režie: Max Winkler.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2021-07-18 14:40:00" d="2021-07-18 16:45:00" c="1"><n>Star Trek</n><t>F</t>    <k>80% Uprostřed úžasné cesty, kterou doprovází spousta akce, humoru a vesmírného nebezpečenství, musejí nováčci na palubě hvězdné lodi USS Enterprise najít Akční dobrodružné sci-fi USA / Německo (2009). Hrají: Chris Pine, Zachary Quinto, Leonard Nimoy. Režie: J. J. Abrams.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2021-07-18 16:45:00" d="2021-07-18 18:55:00" c="1"><n>Star Trek: Do temnoty</n><t>F</t>    <k>77% Když nelítostný vůdce Khan vyhlásí svoji velkou válku proti Federaci, kapitán Kirk, Spock a odvážná posádka lodi U.S.S. Enterprise se pouští do historicky Akční dobrodružné sci-fi USA (2013). Hrají: Chris Pine, Zachary Quinto, Zoë Saldanová. Režie: J. J. Abrams.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2021-07-18 18:55:00" d="2021-07-18 19:35:00"><n u="Sněží!">Sněží! IV (2)</n><t>S</t>    <k>81% Kriminální drama USA (2021)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2021-07-18 19:35:00" d="2021-07-18 20:00:00"><n u="Rodiče">Rodiče II (6)</n><t>S</t>    <k>73% Komediální seriál Velká Británie / USA (2021)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2021-07-18 20:00:00" d="2021-07-18 21:00:00"><n u="Bílý lotos">Bílý lotos (1)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Satirická komedie z produkce HBO USA (2021)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2021-07-18 21:00:00" d="2021-07-18 21:45:00"><n u="Odkaz">Odkaz III (13)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>73% Hrdinové seriálů &quot;Upíří deníky&quot; a &quot;The Originals&quot; zanechali přetrvávající odkaz, který znovu ožívá v dramatu ODKAZ. Ten vypráví příběh další generace Hororové fantasy drama USA (2021). Hrají: Danielle Rose Russellová, Aria Shahghasemi, Kaylee Bryantová. Režie: Bola Ogunová.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2021-07-18 21:45:00" d="2021-07-18 22:35:00"><n u="Vítejte na konci světa">Vítejte na konci světa (1)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>76% Komediální drama z produkce HBO Norsko (2021)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2021-07-18 22:35:00" d="2021-07-19 00:25:00" c="1"><n>Fantasy Island</n><t>F</t>    <k>50% Pan Roarke pozve několik hostů do svého luxusního tropického rezortu, kde jim slíbí, že promění jejich tajné sny ve skutečnost. Když se však fantazie Dobrodružný horor USA (2020). Hrají: Michael Peńa, Maggie Q, Lucy Haleová. Režie: Jeff Wadlow.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2021-07-19 00:25:00" d="2021-07-19 02:40:00" c="1"><n>Foxcatcher</n><t>F</t>    <k>69% Drama o milionáři Johnu du Pontovi a jeho vztahu s bratry Davem a Markem Schultzovými, olympijskými vítězi v zápase, kteří trénují v jeho sídle Drama ze sportovního prostředí USA (2014). Hrají: Steve Carell, Channing Tatum, Mark Ruffalo. Režie: Bennett Miller.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2021-07-19 02:40:00" d="2021-07-19 03:25:00"><n u="Odkaz">Odkaz III (13)</n><t>S</t>    <k>73% Hrdinové seriálů &quot;Upíří deníky&quot; a &quot;The Originals&quot; zanechali přetrvávající odkaz, který znovu ožívá v dramatu ODKAZ. Ten vypráví příběh další generace Hororové fantasy drama USA (2021). Hrají: Danielle Rose Russellová, Aria Shahghasemi, Kaylee Bryantová. Režie: Bola Ogunová.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2021-07-19 03:25:00" d="2021-07-19 04:15:00"><n u="Vítejte na konci světa">Vítejte na konci světa (1)</n><t>S</t>    <k>76% Komediální drama z produkce HBO Norsko (2021)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2021-07-19 04:15:00" d="2021-07-19 06:00:00" c="1"><n>Whiplash</n><t>F</t>    <k>84% Nadějný mladý bubeník Andrew Neyman nastoupí na prestižní hudební konzervatoř, kde jeho sny o slávě skončí v rukou nejuznávanějšího profesora školy, jehož Hudební drama USA (2014). Hrají: Miles Teller, J.K. Simmons, Paul Reiser. Režie: Damien Chazelle.</k>  </p>
</a>
