<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="19" t="2019-07-15 16:20:08"><p id_tv="115" o="2019-07-22 06:00:00" d="2019-07-22 07:45:00" c="1"><n>Dámský klub</n><t>F</t>    <k>61% Životy čtyř přítelkyň (Diane Keatonová, Jane Fondová, Candice Bergenová a Mary Steenburgenová) obrátí vzhůru nohama nechvalně proslulý bestseller Padesát Komedie USA (2018). Hrají: Diane Keatonová, Jane Fondová, Candice Bergenová. Režie: Bill Holderman.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-22 07:45:00" d="2019-07-22 09:35:00" c="1"><n>Já, Simon</n><t>F</t>    <k>76% Každý si zaslouží zažít velkou lásku. Pro sedmnáctiletého Simona Spiera to je ale trochu komplikovanější: ještě své rodině a přátelům neřekl Romantické komediální drama USA (2018). Hrají: Nick Robinson, Josh Duhamel, Jennifer Garnerová. Režie: Greg Berlanti.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-22 09:35:00" d="2019-07-22 11:10:00" c="1"><n>Led v ohni</n><t>F</t><e>T</e>    <k>72% Dají se změny klimatu zvrátit? Dokument &quot;Led v ohni&quot; zkoumá řadu způsobů, jak omezit vstupy uhlíku do atmosféry, a co je důležitější, jak z ní přebytečný Dokument z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-22 11:10:00" d="2019-07-22 12:55:00" c="1"><n>Největší showman</n><t>F</t>    <k>77% Hugh Jackman stojí v čele hvězdného obsazení v tomto troufalém muzikálu, oslavujícím vznik showbyznysu. Snímek, inspirovaný příběhem P.T Biografické muzikálové drama USA (2017). Hrají: Hugh Jackman, Michelle Williamsová, Zac Efron. Režie: Michael Gracey.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-22 12:55:00" d="2019-07-22 13:35:00"><n u="John Oliver: Co týden dal a vzal">John Oliver: Co týden dal a vzal VI (5)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>90% Komediální talk-show z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-22 13:35:00" d="2019-07-22 14:10:00"><n u="Gösta">Gösta (3)</n><t>S</t>    <k>Gösta (Vilhelm Blomgren) je osmadvacetiletý dětský psycholog ze Stockholmu, který získá svou první práci v malém městě na venkově</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-22 14:10:00" d="2019-07-22 15:55:00" c="1"><n>Operace Entebbe</n><t>F</t>    <k>58% V červnu 1976 bylo letadlo společnosti Air France na cestě z Tel Avivu to Paříže uneseno a přinuceno přistát v Ugandě. Židovští pasažéři byli drženi Kriminální akční drama Velká Británie / USA (2018). Hrají: Rosamund Pike, Daniel Brühl, Eddie Marsan. Režie: José Padilha.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-22 15:55:00" d="2019-07-22 17:40:00" c="1"><n>Bradův život</n><t>F</t>    <k>64% Když se Brad Sloan (Ben Stiller) rozhodne vzít svého syna na výlet po vysokých školách, utrpí velké šrámy na svém sebevědomí. Přestože si vybudoval Komediální drama USA (2017). Hrají: Ben Stiller, Austin Abrams, Jenna Fischerová. Režie: Mike White.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-22 17:40:00" d="2019-07-22 19:25:00" c="1"><n>Charlieho andílci: Na plný pecky</n><t>F</t>    <k>52% &quot;Andílci&quot; (Drew Barrymoreová, Cameron Diazová a Lucy Liuová) se vracejí v dalším dobrodružství! Tentokrát vyšetřují krádež databáze osob zařazených Akční dobrodružná krimi komedie USA (2003). Hrají: Cameron Diazová, Drew Barrymoreová, Lucy Liu. Režie: McG.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-22 19:25:00" d="2019-07-22 20:15:00"><n u="Viktorie">Viktorie III (6)</n><t>S</t>    <k>81% Dobové biografické drama Velká Británie (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-22 20:15:00" d="2019-07-22 21:00:00"><n u="Hlava">Hlava 22 (4)</n><t>S</t>    <k>78% Satirické válečné komediální drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-22 21:00:00" d="2019-07-22 22:00:00"><n u="Sedmilhářky">Sedmilhářky II (7)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>85% Krimi drama z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-22 22:00:00" d="2019-07-22 23:00:00"><n u="Euforie">Euforie (6)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Drama z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-22 23:00:00" d="2019-07-22 23:35:00"><n u="Gösta">Gösta (4)</n><t>S</t>    <k>Gösta (Vilhelm Blomgren) je osmadvacetiletý dětský psycholog ze Stockholmu, který získá svou první práci v malém městě na venkově</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-22 23:35:00" d="2019-07-23 01:20:00" c="1"><n>Suburbicon: Temné předměstí</n><t>F</t>    <k>57% V 50. letech min. století je život v prosluněném středoamerickém městečku Suburbicon bezstarostný a idylický. Malebné domky s upravenými trávníky Kriminální komediální drama USA (2017). Hrají: Matt Damon, Julianne Mooreová, Oscar Isaac. Režie: George Clooney.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-23 01:20:00" d="2019-07-23 02:20:00"><n u="Sedmilhářky">Sedmilhářky II (7)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>85% Krimi drama z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-23 02:20:00" d="2019-07-23 03:20:00"><n u="Euforie">Euforie (6)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Drama z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-23 03:20:00" d="2019-07-23 03:55:00"><n u="Gösta">Gösta (4)</n><t>S</t>    <k>Gösta (Vilhelm Blomgren) je osmadvacetiletý dětský psycholog ze Stockholmu, který získá svou první práci v malém městě na venkově</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-23 03:55:00" d="2019-07-23 06:00:00" c="1"><n>Escobar</n><t>F</t>    <k>64% Skutečný příběh nechvalně proslulého narkobarona Pabla Escobara (Javier Bardem), který zavraždil tisíce lidí, vydělal miliardy a udržoval milostný poměr Biografické kriminální drama Španělsko / Bulharsko (2017). Hrají: Javier Bardem, Penélope Cruzová, Peter Sarsgaard. Režie: Fernando León de Aranoa.</k>  </p>
</a>
