<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="19" t="2019-07-11 00:15:46"><p id_tv="115" o="2019-07-15 06:00:00" d="2019-07-15 07:35:00" c="1"><n>Brexit</n><t>F</t>    <k>70% Benedict Cumberbatch ztvárňuje hlavní roli v tomto aktuálním a palčivém dramatu ze zákulisí kampaně referenda o brexitu. Film sleduje tuto kampaň Politické drama Velká Británie (2018). Hrají: Benedict Cumberbatch, Rory Kinnear, John Heffernan. Režie: Toby Haynes.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-15 07:35:00" d="2019-07-15 09:15:00" c="1"><n>50x a stále poprvé</n><t>F</t>    <k>69% Henry žije na Havaji a užívá si s krásnými turistkami. Se životem playboye končí ve chvíli, kdy se zamiluje do Lucy, která trpí ztrátou krátkodobé paměti Romantická komedie USA (2004). Hrají: Adam Sandler, Drew Barrymoreová, Rob Schneider. Režie: Peter Segal.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-15 09:15:00" d="2019-07-15 10:55:00" c="1"><n>Temné síly</n><t>F</t>    <k>58% Šestnáctiletá uprchlice Ruby se snaží přelstít své utiskovatele poté, co v Americe neznámý virus usmrtí většinu dětí a u přeživšího zbytku se objeví Dobrodružný sci-fi thriller USA (2018). Hrají: Amandla Stenbergová, Mandy Mooreová, Gwendoline Christie. Režie: Jennifer Yuh Nelsonová.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-15 10:55:00" d="2019-07-15 12:40:00" c="1"><n>Ferdinand</n><t>F</t>    <k>68% Snímek vypráví příběh býka s velkým srdcem. Když je omylem zaměněn za nebezpečné monstrum a vybrán pro býčí zápasy, spojí své síly s několika podobnými Animovaná rodinná komedie USA (2017)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-15 12:40:00" d="2019-07-15 13:10:00"><n u="John Oliver: Co týden dal a vzal">John Oliver: Co týden dal a vzal VI (4)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>90% Komediální talk-show z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-15 13:10:00" d="2019-07-15 13:45:00"><n u="Gösta">Gösta (2)</n><t>S</t><e>j</e>    <k>Gösta (Vilhelm Blomgren) je osmadvacetiletý dětský psycholog ze Stockholmu, který získá svou první práci v malém městě na venkově</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-15 13:45:00" d="2019-07-15 15:30:00" c="1"><n>Storm a tajné psaní</n><t>F</t>    <k>62% Když je jeho otec zatčen za vytištění zakázaného dopisu, který napsal Martin Luther, 12letému Stormovi se podaří utéct s originálem. Snaží se zachránit Dobrodružné historické drama Nizozemsko / Lucembursko / Belgie (2017). Hrají: Davy Gomez, Juna de Leeuwová, Angela Schijfová. Režie: Dennis Bots.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-15 15:30:00" d="2019-07-15 17:15:00" c="1"><n>O.G.</n><t>F</t>    <k>62% Jeffrey Wright (Westworld) ztvárňuje v dramatu z produkce HBO Films hlavní roli muže, který si odpykává 24letý trest ve věznici s nejvyšší ostrahou Drama z produkce HBO USA (2018). Hrají: Jeffrey Wright, Theothus Carter, William Fichtner. Režie: Madeleine Sacklerová.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-15 17:15:00" d="2019-07-15 19:25:00" c="1"><n>Příběh rytíře</n><t>F</t>    <k>71% William Thatcher (Heath Ledger), neurozený panoš ze 14. století, v záchvatu náhlé spontánnosti oblékne brnění svého zemřelého pána a ve jménu přežití Romantické dobrodružné akční drama USA (2001). Hrají: Heath Ledger, Rufus Sewell, Shannyn Sossamonová. Režie: Brian Helgeland.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-15 19:25:00" d="2019-07-15 20:15:00"><n u="Viktorie">Viktorie III (5)</n><t>S</t>    <k>81% Dobové biografické drama Velká Británie (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-15 20:15:00" d="2019-07-15 21:00:00"><n u="Hlava">Hlava 22 (3)</n><t>S</t>    <k>78% Satirické válečné komediální drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-15 21:00:00" d="2019-07-15 22:00:00"><n u="Sedmilhářky">Sedmilhářky II (6)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>85% Krimi drama z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-15 22:00:00" d="2019-07-15 23:00:00"><n u="Euforie">Euforie (5)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Drama z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-15 23:00:00" d="2019-07-15 23:35:00"><n u="Gösta">Gösta (3)</n><t>S</t><e>j</e>    <k>Gösta (Vilhelm Blomgren) je osmadvacetiletý dětský psycholog ze Stockholmu, který získá svou první práci v malém městě na venkově</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-15 23:35:00" d="2019-07-16 01:20:00" c="1"><n>Predátor: Evoluce</n><t>F</t>    <k>55% Když malý chlapec neúmyslně zapříčiní návrat nejsmrtonosnějších lovců vesmíru na Zemi, musí lidskou rasu uchránit před vyhubením pouze parta bývalých Akční dobrodružný sci-fi horor USA / Kanada (2018). Hrají: Boyd Holbrook, Trevante Rhodes, Jacob Tremblay. Režie: Shane Black.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-16 01:20:00" d="2019-07-16 02:20:00"><n u="Sedmilhářky">Sedmilhářky II (6)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>85% Krimi drama z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-16 02:20:00" d="2019-07-16 03:20:00"><n u="Euforie">Euforie (5)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Drama z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-16 03:20:00" d="2019-07-16 03:55:00"><n u="Gösta">Gösta (3)</n><t>S</t><e>j</e>    <k>Gösta (Vilhelm Blomgren) je osmadvacetiletý dětský psycholog ze Stockholmu, který získá svou první práci v malém městě na venkově</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2019-07-16 03:55:00" d="2019-07-16 06:00:00" c="1"><n>Král Artuš: Legenda o meči</n><t>F</t>    <k>68% Artuš, oloupený o následnické právo prvorozeného syna, netušící, kdo ve skutečnosti je, vyrůstá v tvrdém městském prostředí. Když se mu podaří vytáhnout Akční dobrodružné fantsy drama USA (2017). Hrají: Charlie Hunnam, Jude Law, Astrid Bergčs-Frisbeyová. Režie: Guy Ritchie.</k>  </p>
</a>
