<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2020-04-16 04:24:43"><p id_tv="1162" o="2020-04-23 09:00:00" d="2020-04-23 10:30:00"><n u="Krejzovi">Krejzovi (109)</n><t>S</t><e>SH9</e>    <k>77% Sázka je sázka
Anna je negatívna. Staví sa, že bude pozitívna. A všetci jej pozitivitu využívajú, pretože si konečne môžu robiť, čo chcú. Až keď Čumpelík Hrajú: O. Navrátil, V. Hybnerová, M. Plánková</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-23 10:30:00" d="2020-04-23 11:35:00"><n>VELKÉ ZPRÁVY</n><t>Z</t><e>S</e>    <k>Česko naživo!</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-23 11:35:00" d="2020-04-23 12:40:00"><n>Show Jana Krause</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Jan Kraus, ako ho poznáte v úspešnej show. Aktuálni hostia, témy bez cenzúry a tá najlepšia late night show</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-23 12:40:00" d="2020-04-23 13:50:00"><n u="Modrý kód">Modrý kód (247)</n><t>S</t><e>SH9</e>    <k>69% Budu tomu věřit
Premiérový diel obľúbeného seriálu. Ste na urgentnom príjme. Začína sa boj o život v najskutočnejšom seriáli z lekárskeho prostredia</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-23 13:50:00" d="2020-04-23 14:25:00"><n>Těžká dřina</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Toto nie je hocijaká špinavá práca, toto je skutočne ťažká drina. Čo mimoriadneho sa dá zažiť tam, kde sa tvrdo maká</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-23 14:25:00" d="2020-04-23 15:45:00"><n u="Krejzovi">Krejzovi (110)</n><t>S</t><e>SH9</e>    <k>77% Jede traktor
Kamil všetkých pozýva na oslavu narodenín. Danka nechce, ale potom pozvanie prijme. Ráno sa prebudí s opicou a so Sabinou v posteli Hrajú: O. Navrátil, J. Kretschmerová, V. Hybnerová</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-23 15:45:00" d="2020-04-23 16:50:00"><n>Nikdo není dokonalý</n><t>L</t>    <k>Lekár, olympijský víťaz a publicista Lukáš Pollert s moderátorkou Sárou Saudkovou sú ďalšími hosťami Jiřího Krampola v populárnom programe. Réžia: V. Nouzák</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-23 16:50:00" d="2020-04-23 17:50:00"><n>Prostřeno!</n><t>L</t><e>SP</e>    <k>Päť súťažiacich, päť večerov, menu tradičné aj exotické. Reality šou Prostřeno! je každodennou návštevou vašich domovov, prehliadkou tancov okolo platne</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-23 17:50:00" d="2020-04-23 18:55:00"><n>Show Jana Krause</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Jan Kraus, ako ho poznáte, v úspešnej šou! Aktuálni hostia, témy bez cenzúry a tá najlepšia late night show</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-23 18:55:00" d="2020-04-23 19:40:00"><n>VELKÉ ZPRÁVY</n><t>Z</t><e>SP</e>    <k>Česko naživo!</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-23 19:40:00" d="2020-04-23 19:55:00"><n>Divošky</n><t>Z</t><e>SP</e>    <k>Správy z najzaujímavejších záberov od vás. Dívate sa, sledujete, natáčate a my všetko odvysielame, aby ste sa mohli opäť dívať. Stačí sa len zapojiť a zdieľať</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-23 19:55:00" d="2020-04-23 20:15:00"><n>TOP STAR</n><t>L</t><e>SP</e>    <k>TOP STAR - všetko, čo chcete vedieť o vašich hviezdach</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-23 20:15:00" d="2020-04-23 21:30:00"><n>Ano, šéfe!</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Jedálny lístok začína slovami: &quot;Pondelok - sanitárny deň.&quot; Reštaurácia Zámek Havířov je raritou. Patrí totiž mestu. A to ju skutočne viesť nevie</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-23 21:30:00" d="2020-04-23 22:45:00"><n u="Vinaři">Vinaři (5)</n><t>S</t><e>SH9</e>    <k>59% Komediálny seriál s príchuťou vína (2014)</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-23 22:45:00" d="2020-04-23 23:50:00"><n>Pípšoubazar</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Zdeněk Izer v zajatí erotiky. Réžia: A. Vomáčka</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-23 23:50:00" d="2020-04-24 00:55:00"><n u="Rodinná pouta">Rodinná pouta II (69)</n><t>S</t><e>S9</e>    <k>23% Bez dechu
Bohatá nevesta. Veronike sa rúca životný sen. Ustojí to? Pôvodný český seriál televízie Prima</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-24 00:55:00" d="2020-04-24 01:38:00"><n>Prostřeno!</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Päť súťažiacich, päť večerov, menu tradičné aj exotické. Reality šou Prostřeno! je každodennou návštevou vašich domovov, prehliadkou tancov okolo platne</k>  </p>
</a>
