<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="20" t="2020-04-12 04:23:08"><p id_tv="1162" o="2020-04-19 08:05:00" d="2020-04-19 09:25:00"><n u="Krejzovi">Krejzovi (105)</n><t>S</t><e>SH9</e>    <k>77% Lidské bingo
Sabina na porade všetkým oznámi, že Danka chodí s Honzom. Honza Danku opäť poníži, keď povie, že to bola chyba. Anna má narodeniny a Lukáš</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-19 09:25:00" d="2020-04-19 10:25:00"><n>VELKÉ ZPRÁVY</n><t>Z</t><e>S</e>    <k>Česko naživo!</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-19 10:25:00" d="2020-04-19 11:40:00"><n u="Polda">Polda III (4)</n><t>S</t><e>SH9</e>    <k>72% Čeština pro začátečníky
Učiteľka vo večernej škole bola nájdená zavraždená po svojom kurze češtiny pre cudzincov. Posledná žiačka, ktorá s ňou po kurze</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-19 11:40:00" d="2020-04-19 12:35:00"><n>Receptář prima nápadů</n><t>D</t><e>SP9</e>    <k>Vaša chvíľa pohody pred televíznou obrazovkou v nedeľu napoludnie. Obľúbený magazín pre záhradkárov, chovateľov, chalupárov, kutilov a všetkých, ktorí</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-19 12:35:00" d="2020-04-19 13:10:00"><n>Vychytávky Ládi Hrušky</n><t>L</t><e>SP</e>    <k>Kto iný ako Láďa Hruška! Pobaví, poradí, zoženie, vyskúša, vymyslí, predvedie, ušetrí, uvarí. Príde ku vám na záhradu, do dielne a aj do kuchyne! Triky, rady, vychytávky, ale aj najcennejšie rodinné recepty priamo z vašich domovov</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-19 13:10:00" d="2020-04-19 14:25:00"><n u="Svatby v Benátkách">Svatby v Benátkách (23)</n><t>S</t><e>S9</e>    <k>60% Žít se musí
Každý deň je radosť! Olga pošle Romea k vode. David sa opije s Kloudovou a ponúkne jej nocľah. Filip zatrhne Eliške domáci pôrod. Seriál televízie Prima</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-19 14:25:00" d="2020-04-19 15:45:00"><n u="Krejzovi">Krejzovi (106)</n><t>S</t><e>SH9</e>    <k>77% Mandlová bábovka a nový nápadník
Danka dostáva od Honzu za úlohu postarať sa o klienta Dojáčka. Dojáček s ňou má večer vysielať. Ukáže sa, že mala Danka Hrajú: O. Navrátil, V. Hybnerová, M. Planková</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-19 15:45:00" d="2020-04-19 16:50:00"><n>Nikdo není dokonalý</n><t>L</t>    <k>Herec Petr Rychlý a slávna miss Ivana Christová v programe Jiřího Krampola. Réžia: V. Nouzák</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-19 16:50:00" d="2020-04-19 17:25:00"><n>Mňam aneb Prima vařečka</n><t>L</t>    <k>Přemek Podlaha na rybách s Milošom Štěpničkom. Uvádza Martin Zounar. Réžia: O. Kubištová</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-19 17:25:00" d="2020-04-19 17:50:00"><n>Mňam aneb Prima vařečka</n><t>L</t>    <k>Kapor s mandľami a hrozienkami. Uvádza Daniel Kopál. Réžia: O. Kubištová</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-19 17:50:00" d="2020-04-19 18:55:00"><n>Show Jana Krause</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Jan Kraus, ako ho poznáte, v úspešnej šou! Aktuálni hostia, témy bez cenzúry a tá najlepšia late night show</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-19 18:55:00" d="2020-04-19 19:40:00"><n>VELKÉ ZPRÁVY</n><t>Z</t><e>SP</e>    <k>Česko naživo!</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-19 19:40:00" d="2020-04-19 19:55:00"><n>Divošky</n><t>Z</t><e>SP</e>    <k>Správy z najzaujímavejších záberov od vás. Dívate sa, sledujete, natáčate a my všetko odvysielame, aby ste sa mohli opäť dívať. Stačí sa len zapojiť a zdieľať</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-19 19:55:00" d="2020-04-19 20:15:00"><n>TOP STAR</n><t>L</t><e>SP</e>    <k>TOP STAR - všetko, čo chcete vedieť o vašich hviezdach</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-19 20:15:00" d="2020-04-19 21:30:00"><n>Tlouštíci</n><t>L</t><e>SP</e>    <k>&quot;Za posledných 6 rokov som pribral 60 kilogramov,&quot; priznáva kamioňák Mirek, ktorý sa kvôli obezite začal báť o svoj život. Kedysi vyšportovaný futbalista</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-19 21:30:00" d="2020-04-19 22:35:00"><n>Jak se staví sen - extra</n><t>L</t><e>SP</e>    <k>Mamička Martina má tri dospelé dcéry a syna. Býva v bývalej predajni. Priestor je pre bývanie absolútne nevhodný - je tam vlhko a pleseň</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-19 22:35:00" d="2020-04-19 23:00:00"><n>Prima ZOOM SVĚT</n><t>D</t><e>SP9</e>    <k>To najzaujímavejšie zo sveta. Už od roku 1995!</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-19 23:00:00" d="2020-04-20 00:10:00"><n u="Rodinná pouta">Rodinná pouta II (65)</n><t>S</t><e>S9</e>    <k>23% Svátek zamilovaných
Život bez lásky. Aký valentínsky darček čaká na Marcelu? Pôvodný český seriál televízie Prima</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-20 00:10:00" d="2020-04-20 00:45:00"><n>Mňam aneb Prima vařečka</n><t>L</t>    <k>Přemek Podlaha na rybách s Milošom Štěpničkom. Uvádza Martin Zounar. Réžia: O. Kubištová</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-20 00:45:00" d="2020-04-20 01:03:00"><n>Mňam aneb Prima vařečka</n><t>L</t>    <k>Kapor s mandľami a hrozienkami. Uvádza Daniel Kopál. Réžia: O. Kubištová</k>  </p>
</a>
