<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="18" t="2020-05-27 04:26:40"><p id_tv="1162" o="2020-06-03 08:10:00" d="2020-06-03 09:30:00"><n u="Ohnivý kuře">Ohnivý kuře (36)</n><t>S</t><e>S</e>    <k>75% Seriál s vôňou jedla a chuťou života (2016)</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-06-03 09:30:00" d="2020-06-03 10:35:00"><n u="Rodinná pouta">Rodinná pouta II (109)</n><t>S</t><e>S</e>    <k>24% Poslední kapka
Medzi mlynskými kameňmi. Koho Eva ohrozila? Pôvodný český seriál</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-06-03 10:35:00" d="2020-06-03 11:45:00"><n>Ano, šéfe!</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Ondřej Pech stojí pred neľahkým rozhodnutím, či si hotel Bílý Koníček na námestí v Třeboni nechať alebo ho predať. Po dráhe hoteliéra totiž nikdy netúžil</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-06-03 11:45:00" d="2020-06-03 13:00:00"><n u="Slunečná">Slunečná (32)</n><t>S</t><e>SH</e>    <k>81% Spojenci
Janek je vyhodený z firmy. Musí začať zase od nuly. Snaží sa obvolávať klientov, ale Roman ho predbehol, takže sa s Jankom nechce nikto baviť Hrajú: E. Burešová, B. Jánová, M. Lambora</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-06-03 13:00:00" d="2020-06-03 13:55:00"><n>Receptář prima nápadů</n><t>D</t><e>S</e>    <k>Vaša chvíľa pohody pred televíznou obrazovkou v nedeľu napoludnie. Obľúbený magazín pre záhradkárov, chovateľov, chalupárov, kutilov a všetkých, ktorí</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-06-03 13:55:00" d="2020-06-03 14:30:00"><n>Vychytávky Ládi Hrušky</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Kto iný ako Láďa Hruška! Pobaví, poradí, zoženie, vyskúša, vymyslí, predvedie, ušetrí, uvarí. Príde ku vám na záhradu, do dielne a aj do kuchyne! Triky, rady, vychytávky, ale aj najcennejšie rodinné recepty priamo z vašich domovov</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-06-03 14:30:00" d="2020-06-03 15:50:00"><n u="Ohnivý kuře">Ohnivý kuře (37)</n><t>S</t><e>SP</e>    <k>75% Seriál s vôňou jedla a chuťou života (2016)</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-06-03 15:50:00" d="2020-06-03 16:55:00"><n>Nikdo není dokonalý</n><t>L</t>    <k>Neveríte? Presvedčíte sa sami! Ku sledovaniu úspešného a obľúbeného programu vás pozýva Jiří Krampol a jeho hostia</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-06-03 16:55:00" d="2020-06-03 17:50:00"><n>Prostřeno!</n><t>L</t><e>SP</e>    <k>Päť súťažiacich, päť večerov, menu tradičné aj exotické. Reality šou Prostřeno! je každodennou návštevou vašich domovov, prehliadkou tancov okolo platne</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-06-03 17:50:00" d="2020-06-03 18:55:00"><n>Show Jana Krause</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Jan Kraus, ako ho poznáte, v úspešnej šou! Aktuálni hostia, témy bez cenzúry a tá najlepšia late night show</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-06-03 18:55:00" d="2020-06-03 19:55:00"><n>HLAVNÍ ZPRÁVY</n><t>Z</t><e>SP</e>    <k>Tie najnovšie overené správy z domova aj zo sveta. Rýchle, stručne, zrozumiteľne</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-06-03 19:55:00" d="2020-06-03 20:05:00"><n>SHOWTIME</n><t>Z</t><e>SP</e>    <k>Nový program zameraný nielen na svet slávnych, ale aj technologické novinky a trendy témy, ktoré zaujmú ženy i mužov</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-06-03 20:05:00" d="2020-06-03 20:15:00"><n>Počasí</n><t>Z</t><e>SP</e>    <k>POČASIE, to je aktuálna a presný servis informácií, bez ktorých nemôže byť nikto z nás</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-06-03 20:15:00" d="2020-06-03 21:30:00"><n>Show Jana Krause</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Jan Kraus, ako ho poznáte v úspešnej show. Aktuálni hostia, témy bez cenzúry a tá najlepšia late night show</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-06-03 21:30:00" d="2020-06-03 22:45:00"><n u="Modrý kód">Modrý kód (259)</n><t>S</t><e>HP</e>    <k>69% Ten správnej čas
Premiérový diel obľúbeného seriálu. Ste na urgentnom príjme. Začína sa boj o život v najskutočnejšom seriáli z lekárskeho prostredia (2020)</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-06-03 22:45:00" d="2020-06-03 23:15:00"><n>Těžká dřina</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Toto nie je hocijaká špinavá práca, toto je skutočne ťažká drina. Čo mimoriadneho sa dá zažiť tam, kde sa tvrdo maká</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-06-03 23:15:00" d="2020-06-04 00:20:00"><n u="Rodinná pouta">Rodinná pouta II (110)</n><t>S</t><e>S</e>    <k>24% Podivná láska
Pomsta. Kto precenil svoje sily? Pôvodný český seriál</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-06-04 00:20:00" d="2020-06-04 01:02:00"><n>Prostřeno!</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Päť súťažiacich, päť večerov, menu tradičné aj exotické. Reality šou Prostřeno! je každodennou návštevou vašich domovov, prehliadkou tancov okolo platne</k>  </p>
</a>
