<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="18" t="2020-04-14 04:23:03"><p id_tv="1162" o="2020-04-21 08:10:00" d="2020-04-21 09:30:00"><n u="Krejzovi">Krejzovi (107)</n><t>S</t><e>SH9</e>    <k>77% Láska je láska
Mareš začal skupovať dlhy Ondrovej továrne a vyzerá to veľmi bledo. Krejza má podozrenie, že ho považujú za starého dedka. A keď sa zraní Hrajú: O. Navrátil, V. Hybnerová, M. Plánková</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-21 09:30:00" d="2020-04-21 10:50:00"><n>VELKÉ ZPRÁVY</n><t>Z</t><e>S</e>    <k>Česko naživo!</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-21 10:50:00" d="2020-04-21 11:55:00"><n>Autosalon.tv</n><t>O</t><e>S</e>    <k>Svetové novinky, neľútostné testy či koncepty budúcnosti v tradičnom motoristickom magazíne</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-21 11:55:00" d="2020-04-21 13:15:00"><n u="Modrý kód">Modrý kód (246)</n><t>S</t><e>SH9</e>    <k>69% Dávné lásky
Premiérový diel obľúbeného seriálu. Ste na urgentnom príjme. Začína sa boj o život v najskutočnejšom seriáli z lekárskeho prostredia</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-21 13:15:00" d="2020-04-21 14:20:00"><n>Partie</n><t>Z</t><e>S</e>    <k>Ťah dámou s Teréziou Tománkovou</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-21 14:20:00" d="2020-04-21 15:45:00"><n u="Krejzovi">Krejzovi (108)</n><t>S</t><e>SH9</e>    <k>77% Prasátko a prase
Lukáš pokračuje v príprave feromonového elixíru lásky. Bára s Ondrejom ho skúšajú na niekoľkých ľuďoch a sú úspešní. Lenže Lukáš nakoniec Hrajú: O. Navrátil, V. Hybnerová, M. Plánková</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-21 15:45:00" d="2020-04-21 16:50:00"><n>Nikdo není dokonalý</n><t>L</t>    <k>Profesor Milan Knížák a sexuológ MUDr. Radim Uzel v programe Jiřího Krampola. Réžia: V. Nouzák</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-21 16:50:00" d="2020-04-21 17:50:00"><n>Prostřeno!</n><t>L</t><e>SP</e>    <k>Päť súťažiacich, päť večerov, menu tradičné aj exotické. Reality šou Prostřeno! je každodennou návštevou vašich domovov, prehliadkou tancov okolo platne</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-21 17:50:00" d="2020-04-21 18:55:00"><n>Show Jana Krause</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Jan Kraus, ako ho poznáte, v úspešnej šou! Aktuálni hostia, témy bez cenzúry a tá najlepšia late night show</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-21 18:55:00" d="2020-04-21 19:40:00"><n>VELKÉ ZPRÁVY</n><t>Z</t><e>SP</e>    <k>Česko naživo!</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-21 19:40:00" d="2020-04-21 19:55:00"><n>Divošky</n><t>Z</t><e>SP</e>    <k>Správy z najzaujímavejších záberov od vás. Dívate sa, sledujete, natáčate a my všetko odvysielame, aby ste sa mohli opäť dívať. Stačí sa len zapojiť a zdieľať</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-21 19:55:00" d="2020-04-21 20:15:00"><n>TOP STAR</n><t>L</t><e>SP</e>    <k>TOP STAR - všetko, čo chcete vedieť o vašich hviezdach</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-21 20:15:00" d="2020-04-21 21:30:00"><n>Ano, šéfe!</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Toto šéf ešte nezažil. Zavíta do podniku na Akadémii výtvarných umení, ktorý tu otvoril Vojtěch Fröhlich. Venuje sa konceptuálnej tvorbe, dokázal prejsť</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-21 21:30:00" d="2020-04-21 22:50:00"><n u="Slunečná">Slunečná (26)</n><t>S</t><e>SHP9</e>    <k>82% Zoufalé činy
Sylva sa dohodne s Romanom, že mu predá svoju polovicu statku. Roman je na koni, začne tam stavať s Matějkom elektráreň. Keď sa to Janek Hrajú: E. Burešová, B. Jánová, M. Lambora</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-21 22:50:00" d="2020-04-21 23:35:00"><n>Receptář prima nápadů</n><t>D</t><e>S9</e>    <k>Vaša chvíľa pohody pred televíznou obrazovkou v nedeľu napoludnie. Obľúbený magazín pre záhradkárov, chovateľov, chalupárov, kutilov a všetkých, ktorí</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-21 23:35:00" d="2020-04-22 00:20:00"><n>Vychytávky Ládi Hrušky</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Kto iný ako Láďa Hruška! Pobaví, poradí, zoženie, vyskúša, vymyslí, predvedie, ušetrí, uvarí. Príde ku vám na záhradu, do dielne a aj do kuchyne! Triky, rady, vychytávky, ale aj najcennejšie rodinné recepty priamo z vašich domovov</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-22 00:20:00" d="2020-04-22 01:25:00"><n u="Rodinná pouta">Rodinná pouta II (67)</n><t>S</t><e>S9</e>    <k>23% Co nejdál
Dôkaz lásky. Dokáže Andrea zneužiť šokujúcu novinku? Pôvodný český seriál televízie Prima</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-22 01:25:00" d="2020-04-22 02:08:00"><n>Prostřeno!</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Päť súťažiacich, päť večerov, menu tradičné aj exotické. Reality šou Prostřeno! je každodennou návštevou vašich domovov, prehliadkou tancov okolo platne</k>  </p>
</a>
