<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2019-07-11 00:19:19"><p id_tv="1162" o="2019-07-17 09:15:00" d="2019-07-17 10:35:00"><n>Cesty domů</n><t>S</t><e>SH</e>    <k>60% Nejsem blázen
Domov je tam, kde na nás čaká láska. Valéria opúšťa Marka. Vendy prekvapí doma Jakub s kyticou. Rudolfa vydesí skúsenosť s väzením. Úspešný rodinný seriál</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-07-17 10:35:00" d="2019-07-17 11:55:00"><n>VELKÉ ZPRÁVY</n><t>Z</t><e>S</e>    <k>Česko naživo!</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-07-17 11:55:00" d="2019-07-17 13:00:00"><n>Ano, šéfe!</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Sme tu preto, aby ste v reštauráciách nejedli blafy! Zdeněk Pohlreich v dnes už legendárnom programe, ktorý zmenil tvár nielen českých gastronomických podnikov</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-07-17 13:00:00" d="2019-07-17 13:50:00"><n>Rozpal to, šéfe!</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Viete, ako pripraviť ten najlepší steak? Z akého druhu mäsa, čo k nemu podávať a ako ho servírovať? Pre Zdeňka Pohlreicha je to hračka! V novej sérii</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-07-17 13:50:00" d="2019-07-17 14:40:00"><n>TOP STAR magazín</n><t>L</t><e>S</e>    <k>TOP STAR magazín s Davidom Gránskym na Prima PLUS. Monitorujeme životy slávnych, bohatých a vplyvných ľudí. Reportáže, odhalené tajomstvá, dojemné, zábavné i šokujúce príbehy</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-07-17 14:40:00" d="2019-07-17 15:55:00"><n>Cesty domů</n><t>S</t><e>SH</e>    <k>60% Vše pro rodinu
Domov je tam, kde na nás čaká láska. Dan s Valériou intenzívne prežívajú svoj milenecký vzťah. Eva je ochotná odpustiť Jakubovi jeho zálety</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-07-17 15:55:00" d="2019-07-17 17:00:00"><n>Nikdo není dokonalý</n><t>L</t>    <k>O speváckom krvácaní z nosa, autách, ruskej kolegyni na javisku a očkovaní slávneho profesora sa dnes Jiří Krampol dozvie od Pavly Břinkovej a profesora</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-07-17 17:00:00" d="2019-07-17 17:30:00"><n>Mňam aneb Prima vařečka</n><t>L</t>    <k>Martin Zounar varí, radí, baví. Uvádza Daniel Kopál. Réžia: O. Kubištová</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-07-17 17:30:00" d="2019-07-17 17:50:00"><n>Odpolední zprávy</n><t>Z</t><e>SP</e>    <k>Aktuálne spravodajstvo</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-07-17 17:50:00" d="2019-07-17 18:55:00"><n>Show Jana Krause</n><t>L</t><e>SP</e>    <k>Jan Kraus, ako ho poznáte, v úspešnej šou! Aktuálni hostia, témy bez cenzúry a tá najlepšia late night show</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-07-17 18:55:00" d="2019-07-17 19:40:00"><n>VELKÉ ZPRÁVY</n><t>Z</t><e>SP</e>    <k>Česko naživo!</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-07-17 19:40:00" d="2019-07-17 19:55:00"><n>Divošky</n><t>Z</t><e>SP</e>    <k>Správy z najzaujímavejších záberov od vás. Dívate sa, sledujete, natáčate a my všetko odvysielame, aby ste sa mohli opäť dívať. Stačí sa len zapojiť a zdieľať</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-07-17 19:55:00" d="2019-07-17 20:15:00"><n>TOP STAR</n><t>L</t><e>SP</e>    <k>TOP STAR - všetko, čo chcete vedieť o vašich hviezdach</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-07-17 20:15:00" d="2019-07-17 21:20:00"><n>Show Jana Krause</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Jan Kraus, ako ho poznáte v úspešnej show. Aktuálni hostia, témy bez cenzúry a tá najlepšia late night show</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-07-17 21:20:00" d="2019-07-17 22:30:00"><n>Jak se staví sen - extra</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Babička Marcela žije so svojou jedinou vnučkou Anetou. Vytvára pre ňu láskyplné zázemie, ktoré jej rodičia neboli schopní poskytnúť. Na veľké rekonštrukcie</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-07-17 22:30:00" d="2019-07-17 23:05:00"><n>Těžká dřina</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Toto nie je hocijaká špinavá práca, toto je skutočne ťažká drina. Čo mimoriadneho sa dá zažiť tam, kde sa tvrdo maká</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-07-17 23:05:00" d="2019-07-18 00:00:00"><n u="Velmi křehké vztahy">Velmi křehké vztahy III (22)</n><t>S</t><e>Sj</e>    <k>23% Hra na schovávanou
Zdravotné komplikácie. Nečakané pozvanie. Pôvodný český seriál</k>  </p>
</a>
