<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="18" t="2021-07-13 04:50:25"><p id_tv="1162" o="2021-07-20 09:00:00" d="2021-07-20 10:20:00"><n u="Modrý kód">Modrý kód (40)</n><t>S</t><e>SH9</e>    <k>68% Najskutočnejší seriál z lekárskeho prostredia (2017)</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2021-07-20 10:20:00" d="2021-07-20 11:25:00"><n u="Rodinná pouta">Rodinná pouta I (87)</n><t>S</t><e>S9</e>    <k>25% Valentýn
Valentínsky deň pokazí veľká tragédia. Aké tajomstvá tají otec Rubeš? Pôvodný český seriál televízie Prima</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2021-07-20 11:25:00" d="2021-07-20 12:30:00"><n>Autosalon.tv</n><t>O</t>    <k>Svetové novinky, neľútostné testy či koncepty budúcnosti v tradičnom motoristickom magazíne</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2021-07-20 12:30:00" d="2021-07-20 13:25:00"><n>Ženy na cestách</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Hor sa do Álp za dobrodružstvom, zábavou, skvelou kuchyňou a hlavne za lyžovaním! Nechajte sa inšpirovať kam vyraziť na hory neďaleko českých a slovenských hraníc</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2021-07-20 13:25:00" d="2021-07-20 14:30:00"><n>Zprávy PLUS: Nedělní debata</n><t>Z</t><e>S</e>    <k>Zhrnutie toho najdôležitejšieho z uplynulého týždňa očami priamych aktérov</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2021-07-20 14:30:00" d="2021-07-20 15:50:00"><n u="Modrý kód">Modrý kód (41)</n><t>S</t><e>SH9</e>    <k>68% Velký formát
Premiérový diel obľúbeného seriálu. Ste na urgentnom príjme. Začína sa boj o život v najskutočnejšom seriáli z lekárskeho prostredia (2017)</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2021-07-20 15:50:00" d="2021-07-20 16:55:00"><n>Nikdo není dokonalý</n><t>L</t>    <k>Herec Marián Labuda a pesničkár František Nedvěd sú ďalšími hosťami Jiřího Krampola v programe o ľudskej nedokonalosti. Réžia: A. Rezek</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2021-07-20 16:55:00" d="2021-07-20 17:50:00"><n>Prostřeno!</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Päť súťažiacich, päť večerov, menu tradičné aj exotické. Reality šou Prostřeno! je každodennou návštevou vašich domovov, prehliadkou tancov okolo platne</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2021-07-20 17:50:00" d="2021-07-20 18:55:00"><n>Show Jana Krause</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Jan Kraus, ako ho poznáte, v úspešnej šou! Aktuálni hostia, témy bez cenzúry a tá najlepšia late night show</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2021-07-20 18:55:00" d="2021-07-20 19:40:00"><n>HLAVNÍ ZPRÁVY</n><t>Z</t><e>SP</e>    <k>Tie najnovšie overené správy z domova aj zo sveta. Rýchle, stručne, zrozumiteľne</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2021-07-20 19:40:00" d="2021-07-20 19:55:00"><n>Krimi zprávy</n><t>Z</t><e>SP</e>    <k>Najnovšie informácie o práci polície i záchranárov priamo z terénu</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2021-07-20 19:55:00" d="2021-07-20 20:15:00"><n>SHOWTIME</n><t>Z</t><e>SP</e>    <k>Nový program zameraný nielen na svet slávnych, ale aj technologické novinky a trendy témy, ktoré zaujmú ženy i mužov</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2021-07-20 20:15:00" d="2021-07-20 21:25:00"><n>Ano, šéfe!</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Sme tu preto, aby ste v reštauráciách nejedli blafy! Zdeněk Pohlreich v dnes už legendárnom programe, ktorý zmenil tvár nielen českých gastronomických podnikov</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2021-07-20 21:25:00" d="2021-07-20 22:15:00"><n>Ženy na cestách</n><t>L</t><e>SP</e>    <k>Hor sa za nádhernou atmosférou Orientu, slnečnými plážami a priezračným morom Turecka! Gréci, Rimania, Byzanti a ďalší tu po sebe zanechali neuveriteľne</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2021-07-20 22:15:00" d="2021-07-20 23:00:00"><n>Receptář prima nápadů</n><t>D</t><e>S9</e>    <k>Vaša chvíľa pohody pred televíznou obrazovkou v nedeľu napoludnie. Obľúbený magazín pre záhradkárov, chovateľov, chalupárov, kutilov a všetkých, ktorí</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2021-07-20 23:00:00" d="2021-07-20 23:45:00"><n>Vychytávky Ládi Hrušky</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Kto iný ako Láďa Hruška! Pobaví, poradí, zoženie, vyskúša, vymyslí, predvedie, ušetrí, uvarí. Príde ku vám na záhradu, do dielne a aj do kuchyne! Triky, rady, vychytávky, ale aj najcennejšie rodinné recepty priamo z vašich domovov</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2021-07-20 23:45:00" d="2021-07-21 00:50:00"><n u="Rodinná pouta">Rodinná pouta I (88)</n><t>S</t><e>S9</e>    <k>25% Pohřeb
Rodina Rubešovcov má smútok. Aké prekvapenie čaká vo firme na Krátkého. Pôvodný český seriál televízie Prima</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2021-07-21 00:50:00" d="2021-07-21 01:33:00"><n>Prostřeno!</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Päť súťažiacich, päť večerov, menu tradičné aj exotické. Reality šou Prostřeno! je každodennou návštevou vašich domovov, prehliadkou tancov okolo platne</k>  </p>
</a>
