<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="18" t="2019-08-15 22:15:02"><p id_tv="1162" o="2019-08-20 08:20:00" d="2019-08-20 09:40:00"><n>Cesty domů</n><t>S</t><e>SH9</e>    <k>60% Úspešný rodinný seriál (2013)</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-08-20 09:40:00" d="2019-08-20 11:00:00"><n>VELKÉ ZPRÁVY</n><t>Z</t><e>S</e>    <k>Česko naživo!</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-08-20 11:00:00" d="2019-08-20 12:10:00"><n>Autosalon</n><t>O</t><e>S</e>    <k>Svetové novinky, neľútostné testy či koncepty budúcnosti v tradičnom motoristickom magazíne</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-08-20 12:10:00" d="2019-08-20 13:15:00"><n>Jak se staví sen - extra</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Pani Olga je skromná žena, ktorá sa kvôli rane osudu stala pre svoje vnúčatá maminkou a jediným blízkym človekom. Ondra a Anička rýchle dospievajú a nutne</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-08-20 13:15:00" d="2019-08-20 14:00:00"><n>Receptář prima nápadů</n><t>D</t><e>S9</e>    <k>Vaša chvíľa pohody pred televíznou obrazovkou v nedeľu napoludnie. Obľúbený magazín pre záhradkárov, chovateľov, chalupárov, kutilov a všetkých, ktorí</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-08-20 14:00:00" d="2019-08-20 14:45:00"><n>Vychytávky Ládi Hrušky</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Kto iný ako Láďa Hruška! Pobaví, poradí, zoženie, vyskúša, vymyslí, predvedie, ušetrí, uvarí. Príde ku vám na záhradu, do dielne a aj do kuchyne! Triky, rady, vychytávky, ale aj najcennejšie rodinné recepty priamo z vašich domovov</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-08-20 14:45:00" d="2019-08-20 16:00:00"><n>Cesty domů</n><t>S</t><e>SH9</e>    <k>60% Úspešný rodinný seriál (2013)</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-08-20 16:00:00" d="2019-08-20 17:05:00"><n>Nikdo není dokonalý</n><t>L</t><e>SH</e>    <k>Obľúbený Jiří Krampol a jeho hostia v špeciálnych vydaniach úspešného zábavného programu s dlhoročnou tradíciou</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-08-20 17:05:00" d="2019-08-20 17:30:00"><n>Mňam aneb Prima vařečka</n><t>L</t>    <k>Vysmážané kapustové krevety a varené vajcia s kôprovou omáčkou. Uvádza Daniel Kopál. Réžia: O. Kubištová</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-08-20 17:30:00" d="2019-08-20 17:50:00"><n>Odpolední zprávy</n><t>Z</t><e>SP</e>    <k>Aktuálne spravodajstvo</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-08-20 17:50:00" d="2019-08-20 18:55:00"><n>Show Jana Krause</n><t>L</t><e>SP</e>    <k>Jan Kraus, ako ho poznáte, v úspešnej šou! Aktuálni hostia, témy bez cenzúry a tá najlepšia late night show na Prima PLUS</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-08-20 18:55:00" d="2019-08-20 19:40:00"><n>VELKÉ ZPRÁVY</n><t>Z</t><e>SP</e>    <k>Česko naživo!</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-08-20 19:40:00" d="2019-08-20 19:55:00"><n>Divošky</n><t>Z</t><e>SP</e>    <k>Správy z najzaujímavejších záberov od vás. Dívate sa, sledujete, natáčate a my všetko odvysielame, aby ste sa mohli opäť dívať. Stačí sa len zapojiť a zdieľať</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-08-20 19:55:00" d="2019-08-20 20:15:00"><n>TOP STAR</n><t>L</t><e>SP</e>    <k>TOP STAR - všetko, čo chcete vedieť o vašich hviezdach</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-08-20 20:15:00" d="2019-08-20 21:30:00"><n>Ano, šéfe!</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Sme tu preto, aby ste v reštauráciách nejedli blafy! Zdeněk Pohlreich v dnes už legendárnom programe, ktorý zmenil tvár nielen českých gastronomických podnikov</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-08-20 21:30:00" d="2019-08-20 22:15:00"><n>Rozpal to, šéfe!</n><t>L</t><e>SP</e>    <k>Viete, ako pripraviť ten najlepší steak? Z akého druhu mäsa, čo k nemu podávať a ako ho servírovať? Pre Zdeňka Pohlreicha je to hračka! V novej sérii</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-08-20 22:15:00" d="2019-08-20 22:55:00"><n>TOP STAR magazín</n><t>L</t><e>S</e>    <k>TOP STAR magazín s Davidom Gránskym na Prima PLUS. Monitorujeme životy slávnych, bohatých a vplyvných ľudí. Reportáže, odhalené tajomstvá, dojemné, zábavné i šokujúce príbehy</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-08-20 22:55:00" d="2019-08-20 23:51:00"><n u="Velmi křehké vztahy">Velmi křehké vztahy III (56)</n><t>S</t><e>S9j</e>    <k>23% Kapka štěstí
Citový chaos. Spojenie síl. Pôvodný český seriál televízie Prima</k>  </p>
</a>
