<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2020-04-13 04:22:43"><p id_tv="1162" o="2020-04-20 08:50:00" d="2020-04-20 10:20:00"><n u="Krejzovi">Krejzovi (106)</n><t>S</t><e>SH9</e>    <k>77% Mandlová bábovka a nový nápadník
Danka dostáva od Honzu za úlohu postarať sa o klienta Dojáčka. Dojáček s ňou má večer vysielať. Ukáže sa, že mala Danka Hrajú: O. Navrátil, V. Hybnerová, M. Planková</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-20 10:20:00" d="2020-04-20 11:35:00"><n>VELKÉ ZPRÁVY</n><t>Z</t><e>S</e>    <k>Česko naživo!</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-20 11:35:00" d="2020-04-20 12:45:00"><n>Tlouštíci</n><t>L</t><e>S</e>    <k>&quot;Za posledných 6 rokov som pribral 60 kilogramov,&quot; priznáva kamioňák Mirek, ktorý sa kvôli obezite začal báť o svoj život. Kedysi vyšportovaný futbalista</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-20 12:45:00" d="2020-04-20 13:50:00"><n>Jak se staví sen - extra</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Mamička Martina má tri dospelé dcéry a syna. Býva v bývalej predajni. Priestor je pre bývanie absolútne nevhodný - je tam vlhko a pleseň</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-20 13:50:00" d="2020-04-20 14:25:00"><n>Prima ZOOM SVĚT</n><t>D</t><e>S9</e>    <k>To najzaujímavejšie zo sveta. Už od roku 1995!</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-20 14:25:00" d="2020-04-20 15:45:00"><n u="Krejzovi">Krejzovi (107)</n><t>S</t><e>SH9</e>    <k>77% Láska je láska
Mareš začal skupovať dlhy Ondrovej továrne a vyzerá to veľmi bledo. Krejza má podozrenie, že ho považujú za starého dedka. A keď sa zraní Hrajú: O. Navrátil, V. Hybnerová, M. Plánková</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-20 15:45:00" d="2020-04-20 16:50:00"><n>Nikdo není dokonalý</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Poohliadnutie za najlepšími dielmi. Pri poznávaní našej nedokonalosti spolu pri jednom stole zasadli J. Krampol, P. Hapka a M. Horáček. Réžia: A. Rezek</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-20 16:50:00" d="2020-04-20 17:50:00"><n>Prostřeno!</n><t>L</t><e>SP</e>    <k>Päť súťažiacich, päť večerov, menu tradičné aj exotické. Reality šou Prostřeno! je každodennou návštevou vašich domovov, prehliadkou tancov okolo platne</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-20 17:50:00" d="2020-04-20 18:55:00"><n>Show Jana Krause</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Jan Kraus, ako ho poznáte, v úspešnej šou! Aktuálni hostia, témy bez cenzúry a tá najlepšia late night show</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-20 18:55:00" d="2020-04-20 19:40:00"><n>VELKÉ ZPRÁVY</n><t>Z</t><e>SP</e>    <k>Česko naživo!</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-20 19:40:00" d="2020-04-20 19:55:00"><n>Divošky</n><t>Z</t><e>SP</e>    <k>Správy z najzaujímavejších záberov od vás. Dívate sa, sledujete, natáčate a my všetko odvysielame, aby ste sa mohli opäť dívať. Stačí sa len zapojiť a zdieľať</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-20 19:55:00" d="2020-04-20 20:15:00"><n>TOP STAR</n><t>L</t><e>SP</e>    <k>TOP STAR - všetko, čo chcete vedieť o vašich hviezdach</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-20 20:15:00" d="2020-04-20 21:30:00"><n>Autosalon.tv</n><t>O</t><e>SP</e>    <k>Svetové novinky, neľútostné testy či koncepty budúcnosti v tradičnom motoristickom magazíne</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-20 21:30:00" d="2020-04-20 22:40:00"><n u="Modrý kód">Modrý kód (246)</n><t>S</t><e>SHP9</e>    <k>69% Dávné lásky
Premiérový diel obľúbeného seriálu. Ste na urgentnom príjme. Začína sa boj o život v najskutočnejšom seriáli z lekárskeho prostredia</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-20 22:40:00" d="2020-04-20 23:45:00"><n>Partie</n><t>Z</t><e>SP</e>    <k>Ťah dámou s Teréziou Tománkovou</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-20 23:45:00" d="2020-04-21 00:55:00"><n u="Rodinná pouta">Rodinná pouta II (66)</n><t>S</t><e>S9</e>    <k>23% Skandální odhalení
Na pokraji zrútenia. Ako Andrea vysvetlí vzťah s Viktorom? Pôvodný český seriál televízie Prima</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-21 00:55:00" d="2020-04-21 01:38:00"><n>Prostřeno!</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Päť súťažiacich, päť večerov, menu tradičné aj exotické. Reality šou Prostřeno! je každodennou návštevou vašich domovov, prehliadkou tancov okolo platne</k>  </p>
</a>
