<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="18" t="2019-07-15 16:56:29"><p id_tv="1162" o="2019-07-22 08:05:00" d="2019-07-22 09:30:00"><n>Cesty domů</n><t>S</t><e>SH</e>    <k>60% Úspešný rodinný seriál (2013)</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-07-22 09:30:00" d="2019-07-22 10:50:00"><n>VELKÉ ZPRÁVY</n><t>Z</t><e>S</e>    <k>Česko naživo!</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-07-22 10:50:00" d="2019-07-22 12:10:00"><n u="Temný kraj">Temný kraj (5)</n><t>S</t><e>SH</e>    <k>71% Hříšníci 1/2
Petr Kraj iba z diaľky sleduje pátranie kolegov z Prahy, ktorí vyšetrujú trojnásobnú vraždu a konzultuje tiež rozrobené prípady na okrese</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-07-22 12:10:00" d="2019-07-22 13:35:00"><n u="Temný kraj">Temný kraj (6)</n><t>S</t><e>SH</e>    <k>71% Hříšníci 2/2
Petr Kraj je spolu s kolegami z oddelenia vrážd a policajtmi z okresného oddelenia na stope maskovaného páchateľa sériových vrážd</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-07-22 13:35:00" d="2019-07-22 14:40:00"><n>Telebazar</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Najvtipnejšie svetové reklamy uvádza Zdeněk Izer. Ďalej účinkujú Petr Vacek, Petr Jákl a ďalší. Réžia: A. Vomáčka</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-07-22 14:40:00" d="2019-07-22 16:00:00"><n>Cesty domů</n><t>S</t><e>SH</e>    <k>60% Úspešný rodinný seriál (2013)</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-07-22 16:00:00" d="2019-07-22 17:05:00"><n>Nikdo není dokonalý</n><t>L</t>    <k>Ako Naďa Urbánková spievala s opičákom, ako s Jiřím Brabcom &quot;blúdili cudzinou&quot; a ako &quot;Vilém peče housky&quot; - o tom všetkom tentokrát s Jiřím Krampolom</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-07-22 17:05:00" d="2019-07-22 17:30:00"><n>Mňam aneb Prima vařečka</n><t>L</t>    <k>Súboj kuchárskych majstrov - variácie na dané témy. Uvádza Daniel Kopál. Réžia: O. Kubištová</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-07-22 17:30:00" d="2019-07-22 17:50:00"><n>Odpolední zprávy</n><t>Z</t><e>SP</e>    <k>Aktuálne spravodajstvo</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-07-22 17:50:00" d="2019-07-22 18:55:00"><n>Show Jana Krause</n><t>L</t><e>SP</e>    <k>Jan Kraus, ako ho poznáte, v úspešnej šou! Aktuálni hostia, témy bez cenzúry a tá najlepšia late night show</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-07-22 18:55:00" d="2019-07-22 19:40:00"><n>VELKÉ ZPRÁVY</n><t>Z</t><e>SP</e>    <k>Česko naživo!</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-07-22 19:40:00" d="2019-07-22 19:55:00"><n>Divošky</n><t>Z</t><e>SP</e>    <k>Správy z najzaujímavejších záberov od vás. Dívate sa, sledujete, natáčate a my všetko odvysielame, aby ste sa mohli opäť dívať. Stačí sa len zapojiť a zdieľať</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-07-22 19:55:00" d="2019-07-22 20:15:00"><n>TOP STAR</n><t>L</t><e>SP</e>    <k>TOP STAR - všetko, čo chcete vedieť o vašich hviezdach</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-07-22 20:15:00" d="2019-07-22 21:30:00"><n>Autosalon</n><t>O</t><e>SP</e>    <k>Svetové novinky, neľútostné testy či koncepty budúcnosti v tradičnom motoristickom magazíne</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-07-22 21:30:00" d="2019-07-22 22:35:00"><n>Jak se staví sen - extra</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Prekvapenie pre maminku vymysleli jej dve dcéry, aby sa jej poďakovali, ako zvládla ťažké chvíle po smrti ich otca. Napriek nepriazni osudu im dopriala</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-07-22 22:35:00" d="2019-07-22 23:25:00"><n>Receptář prima nápadů</n><t>D</t><e>S</e>    <k>Vaša chvíľa pohody pred televíznou obrazovkou v nedeľu napoludnie. Obľúbený magazín pre záhradkárov, chovateľov, chalupárov, kutilov a všetkých, ktorí</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-07-22 23:25:00" d="2019-07-23 00:05:00"><n>Vychytávky Ládi Hrušky</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Kto iný ako Láďa Hruška! Pobaví, poradí, zoženie, vyskúša, vymyslí, predvedie, ušetrí, uvarí. Príde ku vám na záhradu, do dielne a aj do kuchyne! Triky, rady, vychytávky, ale aj najcennejšie rodinné recepty priamo z vašich domovov</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2019-07-23 00:05:00" d="2019-07-23 01:00:00"><n u="Velmi křehké vztahy">Velmi křehké vztahy III (27)</n><t>S</t><e>S</e>    <k>23% Škoda každé rány
Stratené dôkazy. Čie je to dieťa? Pôvodný český seriál</k>  </p>
</a>
