<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="18" t="2020-04-15 04:23:40"><p id_tv="1162" o="2020-04-22 07:40:00" d="2020-04-22 09:05:00"><n u="Krejzovi">Krejzovi (108)</n><t>S</t><e>SH9</e>    <k>77% Prasátko a prase
Lukáš pokračuje v príprave feromonového elixíru lásky. Bára s Ondrejom ho skúšajú na niekoľkých ľuďoch a sú úspešní. Lenže Lukáš nakoniec Hrajú: O. Navrátil, V. Hybnerová, M. Plánková</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-22 09:05:00" d="2020-04-22 10:25:00"><n>VELKÉ ZPRÁVY</n><t>Z</t><e>S</e>    <k>Česko naživo!</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-22 10:25:00" d="2020-04-22 11:40:00"><n>Ano, šéfe!</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Toto šéf ešte nezažil. Zavíta do podniku na Akadémii výtvarných umení, ktorý tu otvoril Vojtěch Fröhlich. Venuje sa konceptuálnej tvorbe, dokázal prejsť</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-22 11:40:00" d="2020-04-22 12:55:00"><n u="Slunečná">Slunečná (26)</n><t>S</t><e>SH9</e>    <k>82% Zoufalé činy
Sylva sa dohodne s Romanom, že mu predá svoju polovicu statku. Roman je na koni, začne tam stavať s Matějkom elektráreň. Keď sa to Janek Hrajú: E. Burešová, B. Jánová, M. Lambora</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-22 12:55:00" d="2020-04-22 13:50:00"><n>Receptář prima nápadů</n><t>D</t><e>S9</e>    <k>Vaša chvíľa pohody pred televíznou obrazovkou v nedeľu napoludnie. Obľúbený magazín pre záhradkárov, chovateľov, chalupárov, kutilov a všetkých, ktorí</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-22 13:50:00" d="2020-04-22 14:25:00"><n>Vychytávky Ládi Hrušky</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Kto iný ako Láďa Hruška! Pobaví, poradí, zoženie, vyskúša, vymyslí, predvedie, ušetrí, uvarí. Príde ku vám na záhradu, do dielne a aj do kuchyne! Triky, rady, vychytávky, ale aj najcennejšie rodinné recepty priamo z vašich domovov</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-22 14:25:00" d="2020-04-22 15:45:00"><n u="Krejzovi">Krejzovi (109)</n><t>S</t><e>SH9</e>    <k>77% Sázka je sázka
Anna je negatívna. Staví sa, že bude pozitívna. A všetci jej pozitivitu využívajú, pretože si konečne môžu robiť, čo chcú. Až keď Čumpelík Hrajú: O. Navrátil, V. Hybnerová, M. Plánková</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-22 15:45:00" d="2020-04-22 16:50:00"><n>Nikdo není dokonalý</n><t>L</t>    <k>Hosťami obľúbeného programu s Jiřím Krampolom sú operná hviezda Peter Dvorský a gitarový virtuóz Lubomír Brabec. Réžia: V. Nouzák</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-22 16:50:00" d="2020-04-22 17:50:00"><n>Prostřeno!</n><t>L</t><e>SP</e>    <k>Päť súťažiacich, päť večerov, menu tradičné aj exotické. Reality šou Prostřeno! je každodennou návštevou vašich domovov, prehliadkou tancov okolo platne</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-22 17:50:00" d="2020-04-22 18:55:00"><n>Show Jana Krause</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Jan Kraus, ako ho poznáte, v úspešnej šou! Aktuálni hostia, témy bez cenzúry a tá najlepšia late night show</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-22 18:55:00" d="2020-04-22 19:40:00"><n>VELKÉ ZPRÁVY</n><t>Z</t><e>SP</e>    <k>Česko naživo!</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-22 19:40:00" d="2020-04-22 19:55:00"><n>Divošky</n><t>Z</t><e>SP</e>    <k>Správy z najzaujímavejších záberov od vás. Dívate sa, sledujete, natáčate a my všetko odvysielame, aby ste sa mohli opäť dívať. Stačí sa len zapojiť a zdieľať</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-22 19:55:00" d="2020-04-22 20:15:00"><n>TOP STAR</n><t>L</t><e>SP</e>    <k>TOP STAR - všetko, čo chcete vedieť o vašich hviezdach</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-22 20:15:00" d="2020-04-22 21:20:00"><n>Show Jana Krause</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Jan Kraus, ako ho poznáte v úspešnej show. Aktuálni hostia, témy bez cenzúry a tá najlepšia late night show</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-22 21:20:00" d="2020-04-22 22:45:00"><n u="Modrý kód">Modrý kód (247)</n><t>S</t><e>SHP9</e>    <k>69% Budu tomu věřit
Premiérový diel obľúbeného seriálu. Ste na urgentnom príjme. Začína sa boj o život v najskutočnejšom seriáli z lekárskeho prostredia</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-22 22:45:00" d="2020-04-22 23:20:00"><n>Těžká dřina</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Toto nie je hocijaká špinavá práca, toto je skutočne ťažká drina. Čo mimoriadneho sa dá zažiť tam, kde sa tvrdo maká</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-22 23:20:00" d="2020-04-23 00:25:00"><n u="Rodinná pouta">Rodinná pouta II (68)</n><t>S</t><e>S9</e>    <k>23% Konečné rozhodnutí
Poníženie. Prežije Simona Wagnerov hnev? Pôvodný český seriál televízie Prima</k>  </p>
<p id_tv="1162" o="2020-04-23 00:25:00" d="2020-04-23 01:08:00"><n>Prostřeno!</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Päť súťažiacich, päť večerov, menu tradičné aj exotické. Reality šou Prostřeno! je každodennou návštevou vašich domovov, prehliadkou tancov okolo platne</k>  </p>
</a>
