<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Malanowski i Partnerzy (53)</n><s o="2019-07-16 15:20:00" d="2019-07-16 15:45:00" n="Polsat1" id_tv="1168"></s><p><k>Internetowa kryjówka
Polska (2008)</k><d>R. Wojaczek Mariusz; w. Cieślak Bronisław(Bronisław Malanowski), Leleniewska Marta(Marta), Krupski Marek(Marek), Rembacz Magdalena(Magda), Mandes Tomasz(Tomek) Internetowa kryjówka Do Malanowskiego zgłasza się Jarosław Gawron, który na stronie internetowej, transmitującej życie trzech dziewczyn mieszkających w pewnej wyposażonej w kamery willi, rozpoznał swoją dawną dziewczynę, Kamilę Bukowicz. Pięć lat temu kobieta uciekła Gawronowi sprzed ołtarza, przy okazji zabierając mu czterdzieści pięć tysięcy złotych. Klient chce, by Malanowski i jego detektywi upewnili się, że Katarzyna - jak teraz nazywa się poszukiwana - to rzeczywiście Kamila Bukowicz. Ponieważ podejrzana kobieta ukrywa się w domu, z którego 24 godziny na dobę jest transmitowany przez internet podgląd, detektywi postanawiają wprowadzić do środka Marka. Okazuje się to możliwe: raz w tygodniu internauci wybierają spośród kilku kandydatów szczęśliwca, który zostanie gościem dziewczyn. Marek wygrywa głosowanie dzięki pomocy hakera, Rafała Adamka. Po przybyciu na miejsce detektyw w sekretny sposób przekazuje Marcie dane, które prowadzą ją do klubu &quot;Turbulencja&quot;. Spotyka tam Krzysztofa Kowalskiego i omal nie traci życia. Na szczęście Marcie udaje się uwolnić i śledząc Kowalskiego, trafia za nim do podziemnego garażu. Tam jest świadkiem napadu na nieznajomego mężczyznę, który jednak przejmuje inicjatywę i obezwładnia Kowalskiego. Później okazuje się, że ten tajemniczy mężczyzna z parkingu to gangster Grzegorz Bitter. Bronek Malanowski i Marta Leleniewska nie mają jednak czasu zastanawiać się, co łączy tych wszystkich ludzi, bo transmisja internetowa rozstaje przerwana... Ich koledze, Markowi grozi śmiertelne niebezpieczeństwo.</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/polsat1/20190716/1300552473-Malanowski-i-partnerzy-53</w></i><x></x></a>
