<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Na ratunek CXII (43)</n><s o="2019-07-17 23:35:00" d="2019-07-18 00:00:00" n="Polsat1" id_tv="1168"></s><p><k>Ojciec próbuje porwać syna z placu zabaw / Lokator częstuje koleżankę]środkiem odurzającym
Polska (2016)</k><d>R. Korzeniewski Piotr, Kowal Galina Trzyosobowa rodzina – Beata (40 l.), Karol (40 l.) i Helena (16 l.) od dwóch tygodni mają współlokatora Roberta (25 l.). W sobotni wieczór, gdy wszyscy razem spędzają czas wolny, Robert przyprowadza nieznaną domownikom koleżankę, Alicję (25 l.). Zamykają się w jego pokoju, wciąż chichocząc. Helena po godzinie czuje nieprzyjemny zapach, wydobywający się z pokoju współlokatora. Dziewczyna domyśla się, że to marihuana. Nagle słyszy pisk i trzaśnięcie drzwiami. Helena schodzi na dół, a tam jej mama zatrzymuje Alicję, która chciała wybiec z domu. 25-latka krwawi mocno z nosa i ma lekkie dreszcze. Beata dzwoni pod numer alarmowy 112, a Karol wypytuje Helenę i Roberta o to, co się stało, ponieważ Alicja jest w szoku i nie potrafi powiedzieć ani jednego słowa. Operatorka Centrum Powiadamiania Ratunkowego rozpoznaje z objawów zatrucie narkotykiem. Beata postępuje zgodnie z jej zaleceniami, a mimo to Alicja ma coraz silniejsze drgawki. Natomiast Robert staje się niespodziewanie agresywny. Operator CPR po otrzymaniu informacji o podejrzanym zachowaniu współlokatora, wysyła także policję… Druga historia w tym odcinku. Matka z pięcioletnim synem przybywa na placu zabaw. Pojawia się były mąż Justyny i chce zabrać syna na mecz. Kobieta nie zgadza się. Wywiązuje się kłótnia i matka dzwoni pod numer alarmowy 112, zgłaszając próbę porwania. Operator CPR wysyła na miejsce zdarzenia patrol policji. Tymczasem ojciec próbuje zabrać histeryzującego syna. Matka krzyczy i inna kobieta próbuje powstrzymywać jej męża. Syn spada z huśtawki, uderza się w głowę i traci przytomność. Przerażony ojciec dzwoni pod numer 112 i wzywa pomoc. Wkrótce potem pojawiają się ratownicy medyczni i zabierają dziecko do szpitala. Przybywają także policjanci i zatrzymują ojca chłopca.</d></p><i><t>Seriál</t><qq><q id="z">znakový jazyk</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/polsat1/20190717/1300552525-Na-ratunek-cxii-43</w></i><x></x></a>
