<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Oszukane (31)</n><s o="2019-07-17 04:25:00" d="2019-07-17 05:10:00" n="Polsat1" id_tv="1168"></s><p><k>Oszukane - Powrót/Podpalacz zdjęć (31)
Polska (2016)</k><d>Katarzyna (43) przez ostatnie dwa lata pracowała na kontrakcie w Dubaju. Ma nadzieję, że po tej rozłące wszystko wróci do normy. Po powrocie do kraju, w związku z tym, że oboje z Kacprem – swoim mężem, są lekarzami, a ich starsza córka studiuje medycynę, Katarzyna myśli o otwarciu wspólnego gabinetu, w którym każde z nich będzie mogło praktykować. Kacper wydaje się akceptować pomysł żony. Po powrocie dostrzega pewne niepokojące sytuacje. Widzi Kacpra w towarzystwie swojej przyjaciółki Anny, z którą straciła kontakt blisko rok wcześniej. Anna tłumaczy to rozstaniem ze swoim długoletnim partnerem. Prawda jest jednak inna i bardzo bolesna dla Katarzyny. Jej mąż Kacper i Anna mają romans, który Katarzyna demaskuje. W kluczowym momencie żadne z nich nie ma odwagi spojrzeć Katarzynie w oczy. Katarzyna postanawia rozwieść się z mężem... Zofia Prószyńska ma 44 lata. Mieszka sama w domu, odziedziczonym po mężu i jego rodzicach, którzy razem zginęli w wypadku samochodowym trzy lata temu. Po tym wydarzeniu, całkowicie poświęciła się swojej pracy. Prowadzi internetowego bloga i poradnię psychologiczną &quot;on line&quot;. Jednym z klientów jest 42-letni architekt, Marek Kołakowski. Początkowo dla Zosi jest to typowa sprawa, jednak kiedy zaczyna poznawać coraz więcej szczegółów z życia Marka, uświadamia sobie, że jest to jej wyjątkowy pacjent. Zaczynają się spotykać. Pewnego dnia okazuje się, że na forach internetowych, ktoś oczernia jej działalność i podważa jej kompetencje, jako psychologa. Marek bardzo ją wspiera w tej sytuacji, ale tylko do czasu… Pewnego dnia, kiedy Zofia jest w pracy, dzwoni do niej sąsiadka. Twierdzi, że na jej podwórku pali się altanka. Sytuacja jest dziwna, ponieważ z domu nie zginęło nic, oprócz wszystkich zdjęć i rodzinnych obrazów. W międzyczasie w domu zjawia się Marek i przyznaje się do podpalenia. Okazuje się, że przez Zofię i jej porady odeszła od niego żona z dwójką dzieci, dla których był tyranem psychicznym. Ten w odwecie postanowił zniszczyć Zofii życie.</d></p><i><t>Seriál</t><qq><q id="z">znakový jazyk</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/polsat1/20190717/1300552495-Oszukane-31</w></i><x></x></a>
