<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Na ratunek CXII (41)</n><s o="2019-07-15 23:35:00" d="2019-07-16 00:00:00" n="Polsat1" id_tv="1168"></s><p><k>Poszukiwany przestępca pojawia się w knajpie / W wyniku wypadku motocyklista i jego pasażerka zostają ciężko ranni, a pijany sprawca ucieka z miejsca wypadku
Polska (2016)</k><d>R. Kowal Galina, Molak Adam Wiktor Kowalczyk w sobotnie popołudnie odpoczywa na ławeczce przed swoim domem na skraju wsi. Miga mu przed oczami przejeżdżający motocykl. Po chwili słychać ogłuszający rumor – doszło do wypadku. Wiktor biegnie na miejsce i widzi ogromny traktor, z którego gramoli się pijany kierowca, oraz przewrócony, mocno uszkodzony motocykl i leżącego opodal motocyklistę, który ma ranę na nodze. Motocyklista prosi Wiktora, aby odnalazł jego &quot;Plecaczek&quot;. Wiktor biegnie do domu po swój telefon komórkowy, by wezwać pomoc. W drodze powrotnej dzwoni pod numer alarmowy 112 i zgłasza wypadek. Operatorka Centrum Powiadamiania Ratunkowego wysyła ekipę policyjną oraz karetkę pogotowia. Po powrocie na miejsce wypadku Wiktor nie znajduje motocyklisty ani traktorzysty. Okazuje się, że będący pod wpływem alkoholu, traktorzysta uciekł z obawy przed karą, a motocyklista doczołgał się do pobliskich krzaków, gdzie Wiktor ze zdziwieniem odkrywa leżącą nieprzytomną dziewczynę. To &quot;Plecaczek&quot;, czyli dziewczyna motocyklisty. Operatorka wysyła po nią drugą karetkę. Ciężko ranny motocyklista traci przytomność. Wiktor, instruowany przez operatorkę, stara się pomóc poszkodowanym. Policja apeluje o zachowanie trzeźwości podczas kierowania pojazdem mechanicznym. W drugiej części tego odcinka poznamy dramatyczny dzień z życia Małgosi Wilczur, 20-letniej studentki resocjalizacji, która dorabia we włoskiej restauracji. Lokal położony jest na uboczu. Właściciel i jednocześnie kucharz – Roman (46 l.) utrzymuje się głównie dzięki imprezom okolicznościowym. Małgosia cieszy się zaufaniem swojego pracodawcy. Często zostaje sama, gdy Roman wyjeżdża po zaopatrzenie. Zabijając czas, Małgosia przygotowuje się do praktyki studenckiej, którą ma odbyć w zakładzie karnym. W Internecie śledzi kroniki policyjne. Od dziecka interesowała się tematami związanymi ze służbami mundurowymi, więc naukę traktuje jako swoje hobby. Podczas jednego z jej dyżurów w restauracji uwagę Małgosi przykuwa mężczyzna, który odpowiada portretowi pamięciowemu udostępnionemu na stronach komendy policji. Mężczyzna wydaje się dokonywać niejasnej transakcji z miejscowym biznesmenem. Małgosia, pomimo ryzyka, decyduje się powiadomić służby. Gdy poszukiwany dostrzega jej zainteresowanie swoją osobą, atakuje ją. Czy policja przybędzie na czas, by uwolnić Małgosię z rąk przestępcy?</d></p><i><t>Seriál</t><qq><q id="z">znakový jazyk</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/polsat1/20190715/1300552448-Na-ratunek-cxii-41</w></i><x></x></a>
