<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Dzień. który zmienił moje życie (125)</n><s o="2019-07-16 15:45:00" d="2019-07-16 16:30:00" n="Polsat1" id_tv="1168"></s><p><k>Temat roku / Powrót przeszłości
Polska (2015)</k><d>R. Khamidov Okił, Żukowski Piotr Emilia jest początkującą dziennikarką, pracuje na zlecenie dla jednej z redakcji. Jej szefem jest Waldemar. Kobieta zajmuje się właśnie artykułem o serii włamań. Ma przeczucie, że to będzie bardzo dobry temat. Niestety, Waldemar jest innego zdania, odrzuca artykuł do publikacji. Kiedy następnego dnia okazuje się, że konkurencja zajęła się tą sprawą, zarzuca Emilii, że źle przedstawiła mu sprawę. Emilia jest wściekła, wyżala się swojej przyjaciółce Justynie. Sytuacja finansowa Emilii staje się bardzo ciężka, po kłótni z szefem nie udaje jej się sprzedać żadnego artykułu. Justyna chce jej pomóc - proponuje jej pisanie dla brukowca. Emilia nie zgadza się. Szuka pracy – m.in. jako kelnerka. Pewnego dnia dzwoni do niej Waldemar i zaprasza do siebie do biura, obiecując serię artykułów. Emilia z radością idzie na spotkanie. W biurze czeka ją przykra niespodzianka. Okazuje się, że Waldemar proponuje jej pracę w zamian za seks. Młoda kobieta jest zrozpaczona. Odmawia szefowi. A potem, po powrocie do domu połyka tabletki antydepresyjne. Justyna ma złe przeczucie. Przybywa na czas, udaje jej się uratować przyjaciółkę. To ona również wzywa brata Emilii, Łukasza. On pomaga finansowo siostrze. Niedługo potem Łukasz wyznaje Emilii, że to on jest sławnym Alfredem L. - złodziejem, o którym ona pisze artykuły… W drugiej części tego odcinka poznamy Magdę i Tomasza, kochające się małżeństwo. Wspólnie wychowują 16-letnią córkę Sarę. Magda pracuje w sklepie z kosmetykami, a jej mąż jest skrupulatnym księgowym, na co dzień jednak trudno mu utrzymać porządek w swoich rzeczach. Ostatnio zginęły mu spinki od koszuli, krawat i 500 PLN. Jest przekonany, że tym razem nie zapodział ich. Podejrzewa córkę o kradzież. Okazuje się jednak, że to Magda potrzebowała tych rzeczy, aby spłacić dług wobec swojego szefa, który szantażuje ją od czasu, kiedy kobieta pozwoliła sobie na kradzież perfum…</d></p><i><t>Seriál</t><qq><q id="z">znakový jazyk</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/polsat1/20190716/1300552474-Dzie-ktory-zmieni-moje-ycie-125</w></i><x></x></a>
