<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Dzień. który zmienił moje życie (51)</n><s o="2019-07-15 06:00:00" d="2019-07-15 06:45:00" n="Polsat1" id_tv="1168"></s><p><k>Wyprawa. Slepa jest miłość.
Polska (2014)</k><d>R. Khamidov Okił, Wolny Błażej Liliana, Adrian, Bartek i Wiktoria są przyjaciółmi ze szkoły średniej. Dawno się nie widzieli, ich drogi życiowe rozeszły się przed laty. Ale teraz postanowili spotkać się i odnowić znajomość. Podczas wycieczki w lesie przyjaciele wspominają stare dobre czasy. Z lat szkolnych tylko związek Liliany i Adriana przetrwał próbę czasu, co bardzo boli Wiktorię. Noc w lesie i wspomnienia ujawniają prawdziwą naturę każdego z dawnych przyjaciół. Okazuje się, że Wiktoria ma ważny powód i jest zdecydowana na wszystko, byle tylko rozdzielić związek Liliany i Adriana. Do czego posunie się kobieta cierpiąca z powodu niespełnionej, szkolnej miłości? Bohaterem drugiej opowieści w tym odcinku jest Jacek, niewidomy stroiciel pianin, który zostaje zaproszony przez swoją klientę na kolację. Mężczyzna nie może uwierzyć w swoje szczęście. Do te pory nie miał zbyt bujnego życia miłosnego. Jedyną kobietą, z którą nawiązał bliższy kontakt, jest Janka – jego pomoc domowa. Janka jako osoba o dobrym sercu bardzo cieszy się szczęściem Jacka, ale to szczęście przez łzy, gdyż ona potajemnie od lat się w nim kocha. Kiedy widzi, że Jacek, oszalały z miłości do Marii, wydaje bajońskie sumy na drogie restauracje, zaczyna niepokoić się. Wkrótce okazuje się, że Janka ma rację. Po sprawdzeniu rachunków Jacka wychodzi na jaw, że Maria, jego nowa miłość, wcale nie jest tak szlachetna, jak wydaje się zakochanemu w niej mężczyźnie i nie ma oporów, by cynicznie wykorzystać jego słabość. Z konta Jacka znikają coraz większe sumy. Czy odsuniętej Jance uda się uratować mężczyznę jej życia? Którą z kobiet ostatecznie wybierze Jacek? Czy miłość naprawdę jest ślepa?</d></p><i><t>Seriál</t><qq><q id="z">znakový jazyk</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/polsat1/20190715/1300552420-Dzie-ktory-zmieni-moje-ycie-51</w></i><x></x></a>
