<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="21" t="2020-04-15 04:18:23"><p id_tv="1169" o="2020-04-22 06:00:00" d="2020-04-22 08:45:00"><n>Šokující letecké příběhy!</n><t>D</t>    <k>Nehody i ty nejbizarnější události uplynulého týdne – to jsou Shocking Aviation Stories. Zprávy, události, videa ze světa letectví, které vás nenechají vydechnout</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-22 08:45:00" d="2020-04-22 09:45:00"><n>Jedinečné letiště - Dubai</n><t>D</t>    <k>Před 55 lety tam byla poušť, dnes se 60 tisíc zaměstnanců stará o chod tohoto neuvěřitelného letiště!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-22 09:45:00" d="2020-04-22 10:15:00"><n>MAYDAY</n><t>D</t>    <k>Havárie, nárazy, exploze, slzy zoufalství i obrovského štěstí. Nervy drásající okamžiky zachycené objektivy kamer a fotoaparátů. Tragické nehody</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-22 10:15:00" d="2020-04-22 11:00:00"><n>Letečtí válečníci!</n><t>D</t>    <k>Příběh leteckých válečníků a jejich strojů!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-22 11:00:00" d="2020-04-22 11:30:00"><n>Nejmenší letadla světa!</n><t>D</t>    <k>Větší není vždy lepší! Staňte se svědky těch nejvynalézavějších nápadů na nejmenší letadla světa - letadla pro jednoho!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-22 11:30:00" d="2020-04-22 13:45:00"><n>Šokující letecké příběhy!</n><t>D</t>    <k>Nehody i ty nejbizarnější události uplynulého týdne – to jsou Shocking Aviation Stories. Zprávy, události, videa ze světa letectví, které vás nenechají vydechnout</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-22 13:45:00" d="2020-04-22 14:35:00"><n>Neuvěřitelné příběhy letadel!</n><t>D</t>    <k>Vícedílný dokument vlastní produkce mapuje historii letectví od úplných počátků po současnost. Letecký mechanik Jan Čech diváky provede po letištích</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-22 14:35:00" d="2020-04-22 15:25:00"><n>Nejlepší letadla světa!</n><t>D</t>    <k>Nejzajímavější příběhy letadel. Od počátku letectví po současnost!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-22 15:25:00" d="2020-04-22 16:15:00"><n>Pašeráci na JFK!</n><t>D</t>    <k>Pracovníci americké pohraniční a celní správy a imigračního úřadu se zaměří na zločince, kteří se snaží propašovat na území Spojených států nezákonné zboží a drogy</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-22 16:15:00" d="2020-04-22 17:25:00"><n>Šokující letecké příběhy!</n><t>D</t>    <k>Nehody i ty nejbizarnější události uplynulého týdne – to jsou Shocking Aviation Stories. Zprávy, události, videa ze světa letectví, které vás nenechají vydechnout</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-22 17:25:00" d="2020-04-22 17:55:00"><n>Testovací piloti!</n><t>D</t>    <k>Neuvěřitelné příběhy pilotů, kteří riskují své životy během testovacích letů! Děsivé zážitky a šokující výpovědi!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-22 17:55:00" d="2020-04-22 18:20:00"><n>Around the World</n><t>D</t>    <k>Ukážeme Vám místa, které určitě chcete vidět! Nabídneme zážitky, které chcete zažít i Vy! Vydejte se s námi na cestu okolo světa! Reality Series, 2017</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-22 18:20:00" d="2020-04-22 19:05:00"><n>Nedopovězené UFO příběhy!</n><t>D</t>    <k>Záhadné objevy nad Evropou! Někdy racionálně vysvětlitelné, jindy rozumem jen těžko pochopitelné. Šokující příběhy a neuvěřitelné výpovědi očitých svědků</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-22 19:05:00" d="2020-04-22 19:30:00"><n>Piloti džungle!</n><t>D</t>    <k>Letadlo je jediným dopravním prostředkem, který je možné použít v nekonečné amazonské džungli. Ovšem létání v této oblasti není pro slabé povahy!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-22 19:30:00" d="2020-04-22 20:00:00"><n>UPSIDE DOWN</n><t>D</t>    <k>Když se něco dostane nahoru, musí se to dostat i dolů. Ne vždy se to však podaří podle představ. Šokující videa, která Vás dostanou! Reality Series, 2017</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-22 20:00:00" d="2020-04-22 20:50:00"><n>Nebezpečná letiště!</n><t>D</t>    <k>Jednimi z nejnebezpečeněčnějších letišť je letiště v Kolumbii a v Peru! Příběh je pohledem na každodenní život zaměstnanců letiště, kteří se starají o bezpečnost!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-22 20:50:00" d="2020-04-22 21:45:00"><n>Cesta do minulosti létání!</n><t>D</t>    <k>Výprava do počátků letectví, která vám představí nejen úspěchy, ale i nepovedené pokusy o překonání nejen sám sebe, ale i přírody kolem nás</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-22 21:45:00" d="2020-04-22 22:30:00"><n>Jedinečné letiště - Dubai</n><t>D</t>    <k>Před 55 lety tam byla poušť, dnes se 60 tisíc zaměstnanců stará o chod tohoto neuvěřitelného letiště!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-22 22:30:00" d="2020-04-22 23:30:00"><n>Elitní záchranné jednotky!</n><t>D</t>    <k>Opustili své rodiny, aby bojovali za to nejcennější - svobodu. Vydali se do Afghanistánu odhodláni riskovat svůj život. Skutečné příběhy natočené</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-22 23:30:00" d="2020-04-23 00:15:00"><n>Letečtí válečníci!</n><t>D</t>    <k>Příběhy leteckých válečníků a jejich strojů!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-23 00:15:00" d="2020-04-23 06:00:00"><n>UP NEWS</n><t>Z</t>    <k>Aktuální, objektivní, užitečné, unikátní - UP NEWS, celosvětově jediné každodenní zpravodajství týkající se letectví a leteckého průmyslu</k>  </p>
</a>
