<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="21" t="2020-04-12 04:17:24"><p id_tv="1169" o="2020-04-19 06:00:00" d="2020-04-19 08:45:00"><n>UP World</n><t>D</t>    <k>Nejšílenější nápady, nejzvláštnější události, nejdojemnější příběhy, nejzajímavější informace a videa z celého světa. Sledujte to, co hýbe i otřásá</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-19 08:45:00" d="2020-04-19 09:30:00"><n>Jedinečné letiště - Dubai</n><t>D</t>    <k>Před 55 lety tam byla poušť, dnes se 60 tisíc zaměstnanců stará o chod tohoto neuvěřitelného letiště!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-19 09:30:00" d="2020-04-19 09:55:00"><n>Mayday</n><t>D</t>    <k>Havárie, nárazy, exploze, slzy zoufalství i obrovského štěstí. Nervy drásající okamžiky zachycené objektivy kamer a fotoaparátů. Tragické nehody</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-19 09:55:00" d="2020-04-19 10:40:00"><n>Šokující letecké příběhy!</n><t>D</t>    <k>Nehody i ty nejbizarnější události uplynulého týdne – to jsou Shocking Aviation Stories. Zprávy, události, videa ze světa letectví, které vás nenechají vydechnout</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-19 10:40:00" d="2020-04-19 11:25:00"><n>Exekuce letadel!</n><t>D</t>    <k>Příběhy lidí, kterým se podařilo na exekucích letadel vydělat miliony!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-19 11:25:00" d="2020-04-19 12:10:00"><n>UP Pilots - Testovací piloti</n><t>D</t>    <k>Neuvěřitelné příběhy pilotů, kteří riskují své životy během testovacích letů! Děsivé zážitky a šokující výpovědi!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-19 12:10:00" d="2020-04-19 12:35:00"><n>UP Plus! Pro manželky pilotů!</n><t>D</t>    <k>Nejšílenější nápady, nejzvláštnější události, nejdojemnější příběhy, nejzajímavější informace a videa z celého světa. Sledujte to, co hýbe i otřásá</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-19 12:35:00" d="2020-04-19 13:20:00"><n>Letci na Aljašce!</n><t>D</t>    <k>Reálné záběry pilotů na Aljašce, kteří se musí během každenních úkolů vyrovnat nejen sami se sebou, ale také s extrémní přírodou kolem nich! Záchranné operace, evakuace, ale také vyšetřování leteckých neštěstí z míst, kam silnice nevedou</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-19 13:20:00" d="2020-04-19 14:05:00"><n>Extrémní helikoptéry</n><t>D</t>    <k>Příběhy nejextrémnějších helikoptér, které kdy vznikly!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-19 14:05:00" d="2020-04-19 14:50:00"><n>Nedopovězené záhady UFO</n><t>D</t>    <k>Záhadné objevy nad Evropou! Někdy racionálně vysvětlitelné, jindy rozumem jen těžko pochopitelné. Šokující příběhy a neuvěřitelné výpovědi očitých svědků</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-19 14:50:00" d="2020-04-19 16:30:00"><n>UP Movies - Únos letadla!</n><t>D</t>    <k>Na trh je uveden nový typ plně automatického dopravního letadla. Hned při prvním letu se stane letadlo terčem teroristů, kteří se nezastaví před žádným</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-19 16:30:00" d="2020-04-19 17:15:00"><n>Nebezpečná letiště!</n><t>D</t>    <k>Jednimi z nejnebezpečeněčnějších letišť je letiště v Kolumbii a v Peru! Příběh je pohledem na každodenní život zaměstnanců letiště, kteří se starají o bezpečnost!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-19 17:15:00" d="2020-04-19 18:00:00"><n>Nouzové přistání</n><t>D</t>    <k>Skutečný příběh Johna Wildeyho, který se ocitnul v situaci, ve které by se asi nikdo z nás ocitnout nechtěl. Musel bez jakékoliv zkušenosti</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-19 18:00:00" d="2020-04-19 18:45:00"><n>Krádež měsíčních kamenů</n><t>D</t>    <k>Pravdivý příběh o jedné z největších krádeží v dějinách! Jak se Thadovi Robertsovi a jeho komplici podařilo ukrást vesmírný poklad z jednoho z nejhlídanějších míst světa?</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-19 18:45:00" d="2020-04-19 19:10:00"><n>Mayday</n><t>D</t>    <k>Havárie, nárazy, exploze, slzy zoufalství i obrovského štěstí. Nervy drásající okamžiky zachycené objektivy kamer a fotoaparátů. Tragické nehody</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-19 19:10:00" d="2020-04-19 20:00:00"><n>UP World</n><t>D</t>    <k>Nejšílenější nápady, nejzvláštnější události, nejdojemnější příběhy, nejzajímavější informace a videa z celého světa. Sledujte to, co hýbe i otřásá</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-19 20:00:00" d="2020-04-19 21:40:00"><n>UP Movies - Let do minulosti</n><t>D</t>    <k>Po průletu silnou magnetickou bouří se dopravní let z 21. století ocitne na vzdušných bojištích válečné Francie v roce 1940. Cestování v čase je možné!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-19 21:40:00" d="2020-04-19 22:30:00"><n>Přežít na oboloze</n><t>D</t>    <k>Předměty, které zachránily nesmírný počet lidských životů, rozšířily lidské obzory a možnosti objevů! Tohle je jejich příběh</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-19 22:30:00" d="2020-04-19 23:15:00"><n>Vzdušní válečníci!</n><t>D</t>    <k>Příběh leteckých válečníků a jejich strojů!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-19 23:15:00" d="2020-04-20 00:05:00"><n>UP Plus! Když mají piloti volno!</n><t>D</t>    <k>Pořad o dopravě</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-20 00:05:00" d="2020-04-20 03:05:00"><n>UP News</n><t>Z</t>    <k>Aktuální, objektivní, užitečné, unikátní - UP NEWS, celosvětově jediné každodenní zpravodajství týkající se letectví a leteckého průmyslu</k>  </p>
</a>
