<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-05-16 04:26:11"><p id_tv="1169" o="2020-05-23 06:00:00" d="2020-05-23 08:45:00"><n>UP World</n><t>D</t>    <k>Nejšílenější nápady, nejzvláštnější události, nejdojemnější příběhy, nejzajímavější informace a videa z celého světa. Sledujte to, co hýbe i otřásá</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-23 08:45:00" d="2020-05-23 09:30:00"><n>Letecké katastrofy druhé světové války!</n><t>D</t>    <k>Přiběhy neobjasněných leteckých katastrof druhé světové války, při kterých zemřelo velké množství pilotů a zničilo se mnoho jedinečných strojů!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-23 09:30:00" d="2020-05-23 11:00:00"><n>Dopoledne plné záhad!</n><t>D</t>    <k>Dechberoucí výpovědi lidí, kteří se setkali s nevysvětlitelnými jevy kolem nás</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-23 11:00:00" d="2020-05-23 13:30:00"><n>Vzdušní válečníci</n><t>D</t>    <k>Příběh vzdušných válečníků a jejich strojů!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-23 13:30:00" d="2020-05-23 14:35:00"><n>UP World</n><t>D</t>    <k>Nejšílenější nápady, nejzvláštnější události, nejdojemnější příběhy, nejzajímavější informace a videa z celého světa. Sledujte to, co hýbe i otřásá</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-23 14:35:00" d="2020-05-23 15:25:00"><n>Přelet nebezpečnou Afrikou!</n><t>D</t>    <k>Afrika je jedním z nejnebezpečnějších míst světa. Piloti zde riskují svůj život, ale zároveň zažívají velká dobrodružství</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-23 15:25:00" d="2020-05-23 16:15:00"><n>Neuvěřitelné létající stroje!</n><t>D</t>    <k>V historii letectví se objevovaly nápady na stroje, které by mohly létat nebo dokonce nahrazovat letadla a my Vám přinášíme jejich příběhy!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-23 16:15:00" d="2020-05-23 17:25:00"><n>Nebezpečné létání na Aljašce!</n><t>D</t>    <k>Reálné záběry pilotů na Aljašce, kteří se musí během každenních úkolů vyrovnat nejen sami se sebou, ale také s extrémní přírodou kolem nich! Záchranné operace, evakuace, ale také vyšetřování leteckých neštěstí z míst, kam silnice nevedou</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-23 17:25:00" d="2020-05-23 18:20:00"><n>Nejlepší letadla světa!</n><t>D</t>    <k>Větší není vždy lepší! Staňte se svědky těch nejvynalézavějších nápadů na nejmenší letadla světa - letadla pro jednoho!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-23 18:20:00" d="2020-05-23 20:00:00"><n>UP MOVIES - Pokus přistát!</n><t>D</t>    <k>Boj o přežití začíná pro posádku a cestující v momentě, kdy jim teroristé oznámí, že v letadle je bomba a pokud klesnou, vybouchne…</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-23 20:00:00" d="2020-05-23 21:45:00"><n>Šokující letecké příběhy!</n><t>D</t>    <k>Nehody i ty nejbizarnější události uplynulého týdne – to jsou Shocking Aviation Stories. Zprávy, události, videa ze světa letectví, které vás nenechají vydechnout</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-23 21:45:00" d="2020-05-23 23:30:00"><n>I believe I can fly</n><t>L</t>    <k>Comedy Show o všem, co může létat vzduchem! 2017</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-23 23:30:00" d="2020-05-24 00:20:00"><n>Vzdušní válečníci</n><t>D</t>    <k>Příběh vzdušných válečníků a jejich strojů!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-24 00:20:00" d="2020-05-24 06:00:00"><n>UP News</n><t>Z</t>    <k>Aktuální, objektivní, užitečné, unikátní - UP NEWS, celosvětově jediné každodenní zpravodajství týkající se letectví a leteckého průmyslu</k>  </p>
</a>
