<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="21" t="2020-04-11 04:18:15"><p id_tv="1169" o="2020-04-18 06:00:00" d="2020-04-18 08:45:00"><n>UP World</n><t>D</t>    <k>Týden ve vzduchu v jedné hodině - to nejdůležitější a nejzajímavější, co přistálo na křídlech leteckého oboru po celém světě shrnuto do 60 minut</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-18 08:45:00" d="2020-04-18 11:00:00"><n>Dopoledne plné záhad!</n><t>D</t>    <k>Dechberoucí výpovědi lidí, kteří se setkali s nevysvětlitelnými jevy kolem nás</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-18 11:00:00" d="2020-04-18 11:25:00"><n>Kolem světa!</n><t>D</t>    <k>Ukážeme Vám místa, které určitě chcete vidět! Nabídneme zážitky, které chcete zažít i Vy! Vydejte se s námi na cestu okolo světa! Reality Series, 2017</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-18 11:25:00" d="2020-04-18 11:50:00"><n>Upside Down</n><t>D</t>    <k>Když se něco dostane nahoru, musí se to dostat i dolů. Ne vždy se to však podaří podle představ. Šokující videa, která Vás dostanou! Reality Series, 2017</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-18 11:50:00" d="2020-04-18 12:35:00"><n>Exekuce letadel!</n><t>D</t>    <k>Příběhy lidí, kterým se podařilo na exekucích letadel vydělat miliony!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-18 12:35:00" d="2020-04-18 13:20:00"><n>Nejlepší letadla světa!</n><t>D</t>    <k>Nejzajímavější příběhy letadel. Od počátku letectví po současnost!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-18 13:20:00" d="2020-04-18 14:50:00"><n>I believe I can fly</n><t>L</t>    <k>Šokující, dech beroucí, neuvěřitelné – 90 minut nabitých tím nejbláznivějším a nejvíce fascinujícím, co přinesl rok 2017 v oboru letectví</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-18 14:50:00" d="2020-04-18 15:35:00"><n>Exekuce letadel!</n><t>D</t>    <k>Příběhy lidí, kterým se podařilo na exekucích letadel vydělat miliony!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-18 15:35:00" d="2020-04-18 16:20:00"><n>Letci na Aljašce!</n><t>D</t>    <k>Reálné záběry pilotů na Aljašce, kteří se musí během každenních úkolů vyrovnat nejen sami se sebou, ale také s extrémní přírodou kolem nich! Záchranné operace, evakuace, ale také vyšetřování leteckých neštěstí z míst, kam silnice nevedou</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-18 16:20:00" d="2020-04-18 16:45:00"><n>Mayday</n><t>D</t>    <k>Havárie, nárazy, exploze, slzy zoufalství i obrovského štěstí. Nervy drásající okamžiky zachycené objektivy kamer a fotoaparátů. Tragické nehody</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-18 16:45:00" d="2020-04-18 17:15:00"><n>Dobrodružná cesta kolem světa!</n><t>D</t>    <k>Letadlem se podíváte do míst, kam silnice nevedou. Dobrodružství, které zažijete maximálně jednou v životě a nikdy na něj nezapomenete</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-18 17:15:00" d="2020-04-18 18:00:00"><n>Muž, který chtěl umět létat</n><t>D</t>    <k>Skutečný příběh Deana Pottera, muže, který byl Batmanem, Supermanem a Spidermanem v jednom těle! Příběh muže, který posouval hranice možností</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-18 18:00:00" d="2020-04-18 18:25:00"><n>UP Plus! Pro manželky pilotů!</n><t>D</t>    <k>Nejšílenější nápady, nejzvláštnější události, nejdojemnější příběhy, nejzajímavější informace a videa z celého světa. Sledujte to, co hýbe i otřásá</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-18 18:25:00" d="2020-04-18 19:10:00"><n>A380! Největší letadla světa!</n><t>D</t>    <k>Společnost Airbus vyvinula jedny z největších letadel! A toto je jejich příběh!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-18 19:10:00" d="2020-04-18 20:00:00"><n>UP World</n><t>D</t>    <k>Nejšílenější nápady, nejzvláštnější události, nejdojemnější příběhy, nejzajímavější informace a videa z celého světa. Sledujte to, co hýbe i otřásá</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-18 20:00:00" d="2020-04-18 20:50:00"><n>Letadlo odolné explozi</n><t>D</t>    <k>Je vůbec možné vyrobit letadlo, které odolá výbuchu? Tým specialitů se snaží najít způsob, jak zajistit bezpečnost cestování pro Vás a Vaše rodiny!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-18 20:50:00" d="2020-04-18 21:40:00"><n>Letadla, která změnila svět</n><t>D</t>    <k>Každý letoun má za sebou mimořádný příběh, který svým způsobem způsobil revoluci v letectví!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-18 21:40:00" d="2020-04-18 22:30:00"><n>Vzdušní válečníci!</n><t>D</t>    <k>Příběh leteckých válečníků a jejich strojů!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-18 22:30:00" d="2020-04-18 23:15:00"><n>UP Plus! Když mají piloti volno!</n><t>D</t>    <k>Pořad o dopravě</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-18 23:15:00" d="2020-04-19 00:05:00"><n>Nebezpečné létání na Aljašce!</n><t>D</t>    <k>Reálné záběry pilotů na Aljašce, kteří se musí během každenních úkolů vyrovnat nejen sami se sebou, ale také s extrémní přírodou kolem nich! Záchranné operace, evakuace, ale také vyšetřování leteckých neštěstí z míst, kam silnice nevedou</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-19 00:05:00" d="2020-04-19 06:00:00"><n>UP News</n><t>Z</t>    <k>Aktuální, objektivní, užitečné, unikátní - UP NEWS, celosvětově jediné každodenní zpravodajství týkající se letectví a leteckého průmyslu</k>  </p>
</a>
