<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2019-07-11 00:18:53"><p id_tv="1169" o="2019-07-15 09:00:00" d="2019-07-15 09:45:00"><n>Pašeráci na JFK!</n><t>D</t>    <k>Pracovníci americké pohraniční a celní správy a imigračního úřadu se zaměří na zločince, kteří se snaží propašovat na území Spojených států nezákonné zboží a drogy</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-07-15 09:45:00" d="2019-07-15 10:10:00"><n>Pearl Harbor!</n><t>D</t>    <k>Stále neobjasněné záhady a fascinující skutečné příběhy! Osudný Den, který zapojil Spojené státy do 2. světové války!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-07-15 10:10:00" d="2019-07-15 10:55:00"><n>Jedinečná letiště - Dubai</n><t>D</t>    <k>Před 55 lety tam byla poušť, dnes se 60 tisíc zaměstnanců stará o chod tohoto neuvěřitelného letiště!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-07-15 10:55:00" d="2019-07-15 12:00:00"><n>UP Plus! Pro manželky pilotů!</n><t>D</t>    <k>Nejšílenější nápady, nejzvláštnější události, nejdojemnější příběhy, nejzajímavější informace a videa z celého světa. Sledujte to, co hýbe i otřásá</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-07-15 12:00:00" d="2019-07-15 12:55:00"><n>Mayday</n><t>D</t>    <k>Havárie, nárazy, exploze, slzy zoufalství i obrovského štěstí. Nervy drásající okamžiky zachycené objektivy kamer a fotoaparátů. Tragické nehody</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-07-15 12:55:00" d="2019-07-15 14:00:00"><n>Přežití na obloze!</n><t>D</t>    <k>Předměty, které zachránily nesmírný počet lidských životů, rozšířily lidské obzory a možnosti objevů! Tohle je jejich příběh</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-07-15 14:00:00" d="2019-07-15 14:55:00"><n>Kde se vyrábí Boeingy?!</n><t>D</t>    <k>Letadla jsou fascinující stroje, ale místa, kde vznikají, mohou být ještě úžasnější. Továrna na výrobu Boeingu poblíž Seattlu je největší budovou na světě</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-07-15 14:55:00" d="2019-07-15 16:00:00"><n>100% letadla!</n><t>D</t>    <k>Příběhy nejlepších pilotů, nejzajímavějších a nejneobvyklejších letadel v nejkrásnějších a nejextremějších místech na zemi!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-07-15 16:00:00" d="2019-07-15 16:55:00"><n>Nebezpečné létání na Aljašce!</n><t>D</t>    <k>Reálné záběry pilotů na Aljašce, kteří se musí během každenních úkolů vyrovnat nejen sami se sebou, ale také s extrémní přírodou kolem nich! Záchranné operace, evakuace, ale také vyšetřování leteckých neštěstí z míst, kam silnice nevedou</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-07-15 16:55:00" d="2019-07-15 18:00:00"><n>Významná letadla!</n><t>D</t>    <k>Nejzajímavější příběhy letadel. Od počátku letectví po současnost!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-07-15 18:00:00" d="2019-07-15 18:55:00"><n>Nebezpečné letiště!</n><t>D</t>    <k>Jednimi z nejnebezpečeněčnějších letišť je letiště v Kolumbii a v Peru! Příběh je pohledem na každodenní život zaměstnanců letiště, kteří se starají o bezpečnost!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-07-15 18:55:00" d="2019-07-15 20:15:00"><n>Mayday</n><t>D</t>    <k>Havárie, nárazy, exploze, slzy zoufalství i obrovského štěstí. Nervy drásající okamžiky zachycené objektivy kamer a fotoaparátů. Tragické nehody</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-07-15 20:15:00" d="2019-07-15 21:10:00"><n>Jedinečná letiště - Dubai</n><t>D</t>    <k>Před 55 lety tam byla poušť, dnes se 60 tisíc zaměstnanců stará o chod tohoto neuvěřitelného letiště!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-07-15 21:10:00" d="2019-07-15 22:05:00"><n>Šokující letecké příběhy!</n><t>D</t>    <k>Nehody i ty nejbizarnější události uplynulého týdne – to jsou Shocking Aviation Stories. Zprávy, události, videa ze světa letectví, které vás nenechají</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-07-15 22:05:00" d="2019-07-15 23:05:00"><n>UP Plus! Když mají piloti volno!</n><t>D</t>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-07-15 23:05:00" d="2019-07-16 00:25:00"><n>Nebezpečné letiště!</n><t>D</t>    <k>Jednimi z nejnebezpečeněčnějších letišť je letiště v Kolumbii a v Peru! Příběh je pohledem na každodenní život zaměstnanců letiště, kteří se starají o bezpečnost!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-07-16 00:25:00" d="2019-07-16 06:00:00"><n>UP News</n><t>Z</t>    <k>Aktuální, objektivní, užitečné, unikátní - UP NEWS, celosvětově jediné každodenní zpravodajství týkající se letectví a leteckého průmyslu</k>  </p>
</a>
