<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="12" t="2020-05-25 04:26:20"><p id_tv="1169" o="2020-06-01 12:00:00" d="2020-06-01 12:45:00"><n>Nebezpečné létání na Aljašce!</n><t>D</t>    <k>Reálné záběry pilotů na Aljašce, kteří se musí během každenních úkolů vyrovnat nejen sami se sebou, ale také s extrémní přírodou kolem nich! Záchranné operace, evakuace, ale také vyšetřování leteckých neštěstí z míst, kam silnice nevedou</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-06-01 12:45:00" d="2020-06-01 14:00:00"><n>Elitní záchranné jednotky!</n><t>D</t>    <k>Opustili své rodiny, aby bojovali za to nejcennější - svobodu. Vydali se do Afghanitstánu odhodláni riskovat svůj život. Skutečné příběhy natočené</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-06-01 14:00:00" d="2020-06-01 16:15:00"><n>Svět před koronou</n><t>D</t>    <k>Vzpomínáme na dobu před koronou. Na vzlety i pády v době, který už nikdy nebude stejná</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-06-01 16:15:00" d="2020-06-01 17:00:00"><n>Nejlepší letadla světa!</n><t>D</t>    <k>Nejzajímavější příběhy letadel. Od počátku letectví po současnost!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-06-01 17:00:00" d="2020-06-01 17:45:00"><n>Neuvěřitelné příběhy letadel!</n><t>D</t>    <k>Vícedílný dokument vlastní produkce mapuje historii letectví od úplných počátků po současnost. Letecký mechanik Jan Čech diváky provede po letištích</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-06-01 17:45:00" d="2020-06-01 19:00:00"><n>Svět před koronou</n><t>D</t>    <k>Vzpomínáme na dobu před koronou. Na vzlety i pády v době, který už nikdy nebude stejná</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-06-01 19:00:00" d="2020-06-01 20:15:00"><n>Záhady UFO</n><t>D</t>    <k>Dechberoucí výpovědi lidí, kteří se setkali s nevysvětlitelnými jevy kolem nás</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-06-01 20:15:00" d="2020-06-01 21:00:00"><n>Nouzové přistání</n><t>D</t>    <k>Skutečný příběh Johna Wildeyho, který se ocitnul v situaci, ve které by se asi nikdo z nás ocitnout nechtěl. Musel bez jakékoliv zkušenosti</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-06-01 21:00:00" d="2020-06-01 21:45:00"><n>Král přepravy! Antonov An225!</n><t>D</t>    <k>Jedno z největších a nejtěžších letadel na světě! To je Antonov 225!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-06-01 21:45:00" d="2020-06-01 22:30:00"><n>Jak se vyrábí Learjet!</n><t>D</t>    <k>Learjet, výrobce jedno z nejelegantnějších civilních letadel vyhrazen především movitým obchodníkům a tohle je jeho příběh</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-06-01 22:30:00" d="2020-06-01 23:00:00"><n>Dobrodružná cesta kolem světa!</n><t>D</t>    <k>Letadlem se podíváte do míst, kam silnice nevedou. Dobrodružství, které zažijete maximálně jednou v životě a nikdy na něj nezapomenete</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-06-01 23:00:00" d="2020-06-02 06:00:00"><n>Svět před koronou</n><t>D</t>    <k>Vzpomínáme na dobu před koronou. Na vzlety i pády v době, který už nikdy nebude stejná</k>  </p>
</a>
