<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2019-08-11 01:19:01"><p id_tv="1169" o="2019-08-17 06:00:00" d="2019-08-17 08:45:00"><n>UP World</n><t>D</t>    <k>Nejšílenější nápady, nejzvláštnější události, nejdojemnější příběhy, nejzajímavější informace a videa z celého světa. Sledujte to, co hýbe i otřásá</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-08-17 08:45:00" d="2019-08-17 09:30:00"><n>Hazardní job! Pilotem v Kongu!</n><t>D</t>    <k>Kongo má jedno z nejnebezpečnějších letišť na světě! Stovky kilometrů od domova létají piloti v těch nejhorších podmínkách a toto jsou jejich svědectví!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-08-17 09:30:00" d="2019-08-17 11:00:00"><n>Dopoledne plné záhad!</n><t>D</t>    <k>Dechberoucí výpovědi lidí, kteří se setkali s nevysvětlitelnými jevy kolem nás</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-08-17 11:00:00" d="2019-08-17 13:30:00"><n>UP Plus! Pro manželky pilotů!</n><t>D</t>    <k>Nejšílenější nápady, nejzvláštnější události, nejdojemnější příběhy, nejzajímavější informace a videa z celého světa. Sledujte to, co hýbe i otřásá</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-08-17 13:30:00" d="2019-08-17 14:35:00"><n>UP World</n><t>D</t>    <k>Týden ve vzduchu v jedné hodině - to nejdůležitější a nejzajímavější, co přistálo na křídlech leteckého oboru po celém světě shrnuto do 60 minut</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-08-17 14:35:00" d="2019-08-17 15:25:00"><n>Nejlepší letadla světa!</n><t>D</t>    <k>Nejzajímavější příběhy letadel. Od počátku letectví po současnost!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-08-17 15:25:00" d="2019-08-17 16:15:00"><n>Multimilionový byznys!</n><t>D</t>    <k>Příběhy lidí, kterým se podařilo na exekucích letadel vydělat miliony!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-08-17 16:15:00" d="2019-08-17 17:25:00"><n>Neuvěřitelné příběhy letadel!</n><t>D</t>    <k>Vícedílný dokument vlastní produkce mapuje historii letectví od úplných počátků po současnost. Letecký mechanik Jan Čech diváky provede po letištích</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-08-17 17:25:00" d="2019-08-17 18:20:00"><n>Airbus A380!</n><t>D</t>    <k>Společnost Airbus vyvinula jedny z největších letadel! A toto je jejich příběh!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-08-17 18:20:00" d="2019-08-17 20:00:00"><n>UP MOVIES - Let do minulosti!</n><t>D</t>    <k>Po průletu silnou magnetickou bouří se dopravní let z 21. století ocitne na vzdušných bojištích válečné Francie v roce 1940. Cestování v čase je možné!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-08-17 20:00:00" d="2019-08-17 21:45:00"><n>Šokující letecké příběhy!</n><t>D</t>    <k>Nehody i ty nejbizarnější události uplynulého týdne – to jsou Shocking Aviation Stories. Zprávy, události, videa ze světa letectví, které vás nenechají vydechnout</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-08-17 21:45:00" d="2019-08-17 23:30:00"><n>Jumbo Revoluce: B747</n><t>D</t>    <k>Příběh legendárního Boeingu 747. Jeho triumfů, úspěchů, ale také katastrof. Vzácné archivní záznamy, příběhy pilotů, inženýrů, konstruktérů</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-08-17 23:30:00" d="2019-08-18 02:00:00"><n>Multimilionový byznys!</n><t>D</t>    <k>Příběhy lidí, kterým se podařilo na exekucích letadel vydělat miliony!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-08-18 02:00:00" d="2019-08-18 06:00:00"><n>UP News</n><t>Z</t>    <k>Aktuální, objektivní, užitečné, unikátní - UP NEWS, celosvětově jediné každodenní zpravodajství týkající se letectví a leteckého průmyslu</k>  </p>
</a>
