<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="23" t="2020-05-15 04:27:17"><p id_tv="1169" o="2020-05-22 06:00:00" d="2020-05-22 08:45:00"><n>UP World</n><t>D</t>    <k>Nejšílenější nápady, nejzvláštnější události, nejdojemnější příběhy, nejzajímavější informace a videa z celého světa. Sledujte to, co hýbe i otřásá</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-22 08:45:00" d="2020-05-22 09:15:00"><n>Okolo světa!</n><t>L</t>    <k>Ukážeme Vám místa, které určitě chcete vidět! Nabídneme zážitky, které chcete zažít i Vy! Vydejte se s námi na cestu okolo světa! Reality Series, 2017</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-22 09:15:00" d="2020-05-22 09:45:00"><n>Netradiční hangár</n><t>D</t>    <k>Při demolicích starých budov je možné nalézt různé poklady. Například díly starého nefunkčního letadla. Podaří se ho ale dát dohromady a vzlétnout s ním?</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-22 09:45:00" d="2020-05-22 10:15:00"><n>Upside down</n><t>D</t>    <k>Když se něco dostane nahoru, musí se to dostat i dolů. Ne vždy se to však podaří podle představ. Šokující videa, která Vás dostanou! Reality series, 2017</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-22 10:15:00" d="2020-05-22 10:35:00"><n>Nejmenší letadla světa!</n><t>D</t>    <k>Větší není vždy lepší! Staňte se svědky těch nejvynalézavějších nápadů na nejmenší letadla světa - letadla pro jednoho!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-22 10:35:00" d="2020-05-22 11:00:00"><n>Mayday</n><t>D</t>    <k>Havárie, nárazy, exploze, slzy zoufalství i obrovského štěstí. Nervy drásající okamžiky zachycené objektivy kamer a fotoaparátů. Tragické nehody</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-22 11:00:00" d="2020-05-22 11:30:00"><n>Piloti džungle!</n><t>D</t>    <k>Letadlo je jediným dopravním prostředkem, který je možné použít v nekonečné amazonské džungli. Ovšem létání v této oblasti není pro slabé povahy!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-22 11:30:00" d="2020-05-22 13:45:00"><n>Významná letadla</n><t>D</t>    <k>Nejzajímavější příběhy letadel. Od počátku letectví po současnost!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-22 13:45:00" d="2020-05-22 14:35:00"><n>Šokující letecké příběhy!</n><t>D</t>    <k>Nehody i ty nejbizarnější události uplynulého týdne – to jsou Shocking Aviation Stories. Zprávy, události, videa ze světa letectví, které vás nenechají vydechnout</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-22 14:35:00" d="2020-05-22 15:25:00"><n>Letečtí válečníci!</n><t>D</t>    <k>Příběhy leteckých válečníků a jejich strojů!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-22 15:25:00" d="2020-05-22 16:15:00"><n>Jak je to vůbec možné? Létající dům!</n><t>D</t>    <k>Je možné, aby dům létal? A jak to udělat? Splní se některým lidem sen bydlet v oblacích? Na všechny tyto otázky odpoví experti na základě pokusu!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-22 16:15:00" d="2020-05-22 17:25:00"><n>Neuvěřitelné příběhy letadel!</n><t>D</t>    <k>Vícedílný dokumentární seriál vlastní produkce mapuje historii letectví od úplných počátků po současnost. Letecký mechanik Jan Čech diváky provede</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-22 17:25:00" d="2020-05-22 17:55:00"><n>Významná letadla</n><t>D</t>    <k>Nejzajímavější příběhy letadel. Od počátku letectví po současnost!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-22 17:55:00" d="2020-05-22 18:20:00"><n>Upside down</n><t>D</t>    <k>Když se něco dostane nahoru, musí se to dostat i dolů. Ne vždy se to však podaří podle představ. Šokující videa, která Vás dostanou! Reality series, 2017</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-22 18:20:00" d="2020-05-22 19:05:00"><n>Záhady UFO</n><t>D</t>    <k>Dechberoucí výpovědi lidí, kteří se setkali s nevysvětlitelnými jevy kolem nás</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-22 19:05:00" d="2020-05-22 19:30:00"><n>Piloti džungle!</n><t>D</t>    <k>Letadlo je jediným dopravním prostředkem, který je možné použít v nekonečné amazonské džungli. Ovšem létání v této oblasti není pro slabé povahy!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-22 19:30:00" d="2020-05-22 20:00:00"><n>Mayday</n><t>D</t>    <k>Havárie, nárazy, exploze, slzy zoufalství i obrovského štěstí. Nervy drásající okamžiky zachycené objektivy kamer a fotoaparátů. Tragické nehody</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-22 20:00:00" d="2020-05-22 20:50:00"><n>Letecké katastrofy druhé světové války!</n><t>D</t>    <k>Přiběhy neobjasněných leteckých katastrof druhé světové války, při kterých zemřelo velké množství pilotů a zničilo se mnoho jedinečných strojů!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-22 20:50:00" d="2020-05-22 21:45:00"><n>Nouzové přistání</n><t>D</t>    <k>Skutečný příběh Johna Wildeyho, který se ocitnul v situaci, ve které by se asi nikdo z nás ocitnout nechtěl. Musel bez jakékoliv zkušenosti</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-22 21:45:00" d="2020-05-22 22:30:00"><n>Vteřiny před katastrofou - Havárie na dálnici!</n><t>D</t>    <k>Boeing 737 odlétal z Heathrow do Belfastu. Měl to být poklidný let, který se ovšem během několika vteřin změnil v boj o život cestujících i posádky!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-22 22:30:00" d="2020-05-22 23:30:00"><n>UP Plus! Když mají piloti volno</n><t>D</t>    <k>Pořad o dopravě</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-22 23:30:00" d="2020-05-23 00:30:00"><n>Batman, Superman a Spiderman v jednom!</n><t>D</t>    <k>Skutečný příběh Deana Pottera, muže, který byl Batmanem, Supermanem a Spidermanem v jednom těle! Příběh muže, který posouval hranice možností</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-23 00:30:00" d="2020-05-23 06:00:00"><n>UP News</n><t>Z</t>    <k>Aktuální, objektivní, užitečné, unikátní - UP NEWS, celosvětově jediné každodenní zpravodajství týkající se letectví a leteckého průmyslu</k>  </p>
</a>
