<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="19" t="2020-05-17 04:18:41"><p id_tv="1169" o="2020-05-24 06:00:00" d="2020-05-24 08:45:00"><n>UP World</n><t>D</t>    <k>Nejšílenější nápady, nejzvláštnější události, nejdojemnější příběhy, nejzajímavější informace a videa z celého světa. Sledujte to, co hýbe i otřásá</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-24 08:45:00" d="2020-05-24 09:30:00"><n>Jak se vyrábí Learjet!</n><t>D</t>    <k>Learjet, výrobce jedno z nejelegantnějších civilních letadel vyhrazen především movitým obchodníkům a tohle je jeho příběh</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-24 09:30:00" d="2020-05-24 10:20:00"><n>Jedinečné letiště - Dubai</n><t>D</t>    <k>Před 55 lety tam byla poušť, dnes se 60 tisíc zaměstnanců stará o chod tohoto neuvěřitelného letiště!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-24 10:20:00" d="2020-05-24 11:00:00"><n>Nebezpečné létání na Aljašce!</n><t>D</t>    <k>Reálné záběry pilotů na Aljašce, kteří se musí během každenních úkolů vyrovnat nejen sami se sebou, ale také s extrémní přírodou kolem nich! Záchranné operace, evakuace, ale také vyšetřování leteckých neštěstí z míst, kam silnice nevedou</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-24 11:00:00" d="2020-05-24 13:30:00"><n>Multimilionový byznys!</n><t>D</t>    <k>Příběhy lidí, kterým se podařilo na exekucích letadel vydělat miliony!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-24 13:30:00" d="2020-05-24 14:30:00"><n>UP Plus! Pro manželky pilotů</n><t>D</t>    <k>Nejšílenější nápady, nejzvláštnější události, nejdojemnější příběhy, nejzajímavější informace a videa z celého světa. Sledujte to, co hýbe i otřásá</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-24 14:30:00" d="2020-05-24 15:25:00"><n>Hazardní job! Pilotem v Kongu!</n><t>D</t>    <k>Kongo má jedno z nejnebezpečnějších letišť na světě! Stovky kilometrů od domova létají piloti v těch nejhorších podmínkách a toto jsou jejich svědectví!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-24 15:25:00" d="2020-05-24 17:00:00"><n>Boeing 747: Jumbo revoluce!</n><t>D</t>    <k>Příběh legendárního Boeingu 747. Jeho triumfů, úspěchů, ale také katastrof. Vzácné archivní záznamy, příběhy pilotů, inženýrů, konstruktérů</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-24 17:00:00" d="2020-05-24 17:30:00"><n>Upside down</n><t>D</t>    <k>Když se něco dostane nahoru, musí se to dostat i dolů. Ne vždy se to však podaří podle představ. Šokující videa, která Vás dostanou! Reality series, 2017</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-24 17:30:00" d="2020-05-24 17:55:00"><n>Nejmenší letadla světa!</n><t>D</t>    <k>Větší není vždy lepší! Staňte se svědky těch nejvynalézavějších nápadů na nejmenší letadla světa - letadla pro jednoho!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-24 17:55:00" d="2020-05-24 18:20:00"><n>UP Year 2017</n><t>D</t>    <k>To nejdramatičtější, co se událo v milém roce v letectví! Příběhy, osudy, pády i byznys! To je UP YEAR 2017!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-24 18:20:00" d="2020-05-24 19:10:00"><n>Letecké katastrofy druhé světové války!</n><t>D</t>    <k>Přiběhy neobjasněných leteckých katastrof druhé světové války, při kterých zemřelo velké množství pilotů a zničilo se mnoho jedinečných strojů!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-24 19:10:00" d="2020-05-24 20:00:00"><n>Vteřiny před katastrofou - Havárie na dálnici!</n><t>D</t>    <k>Boeing 737 odlétal z Heathrow do Belfastu. Měl to být poklidný let, který se ovšem během několika vteřin změnil v boj o život cestujících i posádky!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-24 20:00:00" d="2020-05-24 20:25:00"><n>Mayday</n><t>D</t>    <k>Havárie, nárazy, exploze, slzy zoufalství i obrovského štěstí. Nervy drásající okamžiky zachycené objektivy kamer a fotoaparátů. Tragické nehody</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-24 20:25:00" d="2020-05-24 21:10:00"><n>Airbus A380!</n><t>D</t>    <k>Společnost Airbus vyvinula jedny z největších letadel! A toto je jejich příběh!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-24 21:10:00" d="2020-05-24 21:55:00"><n>Multimilionový byznys!</n><t>D</t>    <k>Příběhy lidí, kterým se podařilo na exekucích letadel vydělat miliony!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-24 21:55:00" d="2020-05-24 22:40:00"><n>Nebezpečná letiště!</n><t>D</t>    <k>Jednimi z nejnebezpečeněčnějších letišť je letiště v Kolumbii a v Peru! Příběh je pohledem na každodenní život zaměstnanců letiště, kteří se starají o bezpečnost!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-24 22:40:00" d="2020-05-24 23:25:00"><n>Královna oblohy! Boeing 747!</n><t>D</t>    <k>Příběh o jednom z nejslavnějších dopravních letadel, které pozná snad každý z nás! Historie, fakta a velká odhálení!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-24 23:25:00" d="2020-05-25 02:25:00"><n>UP News</n><t>Z</t>    <k>Aktuální, objektivní, užitečné, unikátní - UP NEWS, celosvětově jediné každodenní zpravodajství týkající se letectví a leteckého průmyslu</k>  </p>
</a>
