<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="21" t="2020-04-16 04:18:29"><p id_tv="1169" o="2020-04-23 06:00:00" d="2020-04-23 08:45:00"><n>Šokující letecké příběhy!</n><t>D</t>    <k>Nehody i ty nejbizarnější události uplynulého týdne – to jsou Shocking Aviation Stories. Zprávy, události, videa ze světa letectví, které vás nenechají vydechnout</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-23 08:45:00" d="2020-04-23 09:45:00"><n>Jedinečné letiště - Dubai</n><t>D</t>    <k>Před 55 lety tam byla poušť, dnes se 60 tisíc zaměstnanců stará o chod tohoto neuvěřitelného letiště!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-23 09:45:00" d="2020-04-23 10:15:00"><n>UPSIDE DOWN</n><t>D</t>    <k>Když se něco dostane nahoru, musí se to dostat i dolů. Ne vždy se to však podaří podle představ. Šokující videa, která Vás dostanou! Reality Series, 2017</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-23 10:15:00" d="2020-04-23 11:00:00"><n>Letečtí válečníci!</n><t>D</t>    <k>Příběhy leteckých válečníků a jejich strojů!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-23 11:00:00" d="2020-04-23 11:30:00"><n>Piloti džungle!</n><t>D</t>    <k>Letadlo je jediným dopravním prostředkem, který je možné použít v nekonečné amazonské džungli. Ovšem létání v této oblasti není pro slabé povahy!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-23 11:30:00" d="2020-04-23 13:45:00"><n>Šokující letecké příběhy!</n><t>D</t>    <k>Nehody i ty nejbizarnější události uplynulého týdne – to jsou Shocking Aviation Stories. Zprávy, události, videa ze světa letectví, které vás nenechají vydechnout</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-23 13:45:00" d="2020-04-23 14:35:00"><n>Neuvěřitelné příběhy letadel!</n><t>D</t>    <k>Vícedílný dokument vlastní produkce mapuje historii letectví od úplných počátků po současnost. Letecký mechanik Jan Čech diváky provede po letištích</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-23 14:35:00" d="2020-04-23 15:25:00"><n>Nejlepší letadla světa!</n><t>D</t>    <k>Nejzajímavější příběhy letadel. Od počátku letectví po současnost!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-23 15:25:00" d="2020-04-23 16:15:00"><n>Pašeráci na JFK!</n><t>D</t>    <k>Pracovníci americké pohraniční a celní správy a imigračního úřadu se zaměří na zločince, kteří se snaží propašovat na území Spojených států nezákonné zboží a drogy</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-23 16:15:00" d="2020-04-23 17:25:00"><n>Šokující letecké příběhy!</n><t>D</t>    <k>Nehody i ty nejbizarnější události uplynulého týdne – to jsou Shocking Aviation Stories. Zprávy, události, videa ze světa letectví, které vás nenechají vydechnout</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-23 17:25:00" d="2020-04-23 17:55:00"><n>Letadlo pro konec světa!</n><t>D</t>    <k>Dle protokolu nesmí cestovat nejvyšší ústavní činitelé Spojených států amerických na jedné palubě. Jaký je ale plán, kdyby nebyla jiná volba?</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-23 17:55:00" d="2020-04-23 18:20:00"><n>Neuvěřitelný Honza Čech!</n><t>D</t>    <k>Příběh neuvěřitelného Honzy Čecha - leteckého mechanika, autora několika knih a publikací, leteckého nadšena a milovníka!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-23 18:20:00" d="2020-04-23 19:05:00"><n>Nedopovězené UFO příběhy!</n><t>D</t>    <k>Záhadné objevy nad Evropou! Někdy racionálně vysvětlitelné, jindy rozumem jen těžko pochopitelné. Šokující příběhy a neuvěřitelné výpovědi očitých svědků</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-23 19:05:00" d="2020-04-23 19:30:00"><n>Netradiční hangár</n><t>D</t>    <k>Při demolicích starých budov je možné nalézt různé poklady. Například díly starého nefunkčního letadla. Podaří se ho ale dát dohromady a vzlétnout s ním?</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-23 19:30:00" d="2020-04-23 20:00:00"><n>Around the World</n><t>D</t>    <k>Ukážeme Vám místa, které určitě chcete vidět! Nabídneme zážitky, které chcete zažít i Vy! Vydejte se s námi na cestu okolo světa! Reality Series, 2017</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-23 20:00:00" d="2020-04-23 20:50:00"><n>Multimilionový byznys!</n><t>D</t>    <k>Příběhy lidí, kterým se podařilo na exekucích letadel vydělat miliony!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-23 20:50:00" d="2020-04-23 21:45:00"><n>Přelet nebezpečnou Afrikou!</n><t>D</t>    <k>Afrika je jedním z nejnebezpečnějších míst světa. Piloti zde riskují svůj život, ale zároveň zažívají velká dobrodružství</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-23 21:45:00" d="2020-04-23 22:30:00"><n>Útok na Pentagon!</n><t>D</t>    <k>Pentagon je jedním z nejvíce chráněných míst Ameriky. Ani to, ale neznamená, že je zcela bezpečný!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-23 22:30:00" d="2020-04-23 23:30:00"><n>Multimilionový byznys!</n><t>D</t>    <k>Příběhy lidí, kterým se podařilo na exekucích letadel vydělat miliony!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-23 23:30:00" d="2020-04-24 00:15:00"><n>Cesta do minulosti létání!</n><t>D</t>    <k>Výprava do počátků letectví, která vám představí nejen úspěchy, ale i nepovedené pokusy o překonání nejen sám sebe, ale i přírody kolem nás</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-04-24 00:15:00" d="2020-04-24 06:00:00"><n>UP News</n><t>Z</t>    <k>Aktuální, objektivní, užitečné, unikátní - UP NEWS, celosvětově jediné každodenní zpravodajství týkající se letectví a leteckého průmyslu</k>  </p>
</a>
