<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="19" t="2019-07-11 00:18:53"><p id_tv="1169" o="2019-07-16 06:00:00" d="2019-07-16 08:45:00"><n>UP World</n><t>D</t>    <k>Nejšílenější nápady, nejzvláštnější události, nejdojemnější příběhy, nejzajímavější informace a videa z celého světa. Sledujte to, co hýbe i otřásá</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-07-16 08:45:00" d="2019-07-16 09:30:00"><n>Letci na Aljašce</n><t>D</t>    <k>Reálné záběry pilotů na Aljašce, kteří se musí během každenních úkolů vyrovnat nejen sami se sebou, ale také s extrémní přírodou kolem nich! Záchranné operace, evakuace, ale také vyšetřování leteckých neštěstí z míst, kam silnice nevedou</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-07-16 09:30:00" d="2019-07-16 10:15:00"><n>Letadlo pro konec světa!</n><t>D</t>    <k>Dle protokolu nesmí cestovat nejvyšší ústavní činitelé Spojených států amerických na jedné palubě. Jaký je ale plán, kdyby nebyla jiná volba?</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-07-16 10:15:00" d="2019-07-16 10:55:00"><n>Muž, který uměl létat!</n><t>D</t>    <k>Skutečný příběh Deana Pottera, muže, který byl Batmanem, Supermanem a Spidermanem v jednom těle! Příběh muže, který posouval hranice možností</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-07-16 10:55:00" d="2019-07-16 12:00:00"><n>Nejlepší letadla světa!</n><t>D</t>    <k>Nejzajímavější příběhy letadel. Od počátku letectví po současnost!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-07-16 12:00:00" d="2019-07-16 12:55:00"><n>Mayday</n><t>D</t>    <k>Havárie, nárazy, exploze, slzy zoufalství i obrovského štěstí. Nervy drásající okamžiky zachycené objektivy kamer a fotoaparátů. Tragické nehody</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-07-16 12:55:00" d="2019-07-16 14:00:00"><n>Letecké katastrofy druhé světové války!</n><t>D</t>    <k>Přiběhy neobjasněných leteckých katastrof druhé světové války, při kterých zemřelo velké množství pilotů a zničilo se mnoho jedinečných strojů!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-07-16 14:00:00" d="2019-07-16 14:55:00"><n>Nebezpečné letiště!</n><t>D</t>    <k>Jednimi z nejnebezpečeněčnějších letišť je letiště v Kolumbii a v Peru! Příběh je pohledem na každodenní život zaměstnanců letiště, kteří se starají o bezpečnost!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-07-16 14:55:00" d="2019-07-16 16:00:00"><n>Vzhůru nohama!</n><t>D</t>    <k>Když se něco dostane nahoru, musí se to dostat i dolů. Ne vždy se to však podaří podle představ. Šokující videa, která Vás dostanou! Reality Series, 2017</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-07-16 16:00:00" d="2019-07-16 16:55:00"><n>Jedinečná letiště - Dubai</n><t>D</t>    <k>Před 55 lety tam byla poušť, dnes se 60 tisíc zaměstnanců stará o chod tohoto neuvěřitelného letiště!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-07-16 16:55:00" d="2019-07-16 18:00:00"><n>Exekuce letadel!</n><t>D</t>    <k>Příběhy lidí, kterým se podařilo na exekucích letadel vydělat miliony!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-07-16 18:00:00" d="2019-07-16 18:55:00"><n>Letečtí válečníci!</n><t>D</t>    <k>Příběh leteckých válečníků a jejich strojů!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-07-16 18:55:00" d="2019-07-16 20:00:00"><n>Kolem světa!</n><t>D</t>    <k>Ukážeme Vám místa, které určitě chcete vidět! Nabídneme zážitky, které chcete zažít i Vy! Vydejte se s námi na cestu okolo světa! Reality Series, 2017</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-07-16 20:00:00" d="2019-07-16 20:25:00"><n>Mayday</n><t>D</t>    <k>Havárie, nárazy, exploze, slzy zoufalství i obrovského štěstí. Nervy drásající okamžiky zachycené objektivy kamer a fotoaparátů. Tragické nehody</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-07-16 20:25:00" d="2019-07-16 21:15:00"><n>Jedinečná letiště - Kansa Airport!</n><t>D</t>    <k>Vydejte se s námi na prohlídku unikátního letiště postaveného na uměle vytvořeném ostrově! To je mezinárodní letiště Kansai v Japonsku!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-07-16 21:15:00" d="2019-07-16 22:05:00"><n>Neuvěřitelné příběhy letadel!</n><t>D</t>    <k>Vícedílný dokument vlastní produkce mapuje historii letectví od úplných počátků po současnost. Letecký mechanik Jan Čech diváky provede po letištích</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-07-16 22:05:00" d="2019-07-16 23:05:00"><n>UP Plus! Když mají piloti volno!</n><t>D</t>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-07-16 23:05:00" d="2019-07-17 00:25:00"><n>Jedinečná letiště - Dubai</n><t>D</t>    <k>Před 55 lety tam byla poušť, dnes se 60 tisíc zaměstnanců stará o chod tohoto neuvěřitelného letiště!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2019-07-17 00:25:00" d="2019-07-17 06:00:00"><n>UP News</n><t>Z</t>    <k>Aktuální, objektivní, užitečné, unikátní - UP NEWS, celosvětově jediné každodenní zpravodajství týkající se letectví a leteckého průmyslu</k>  </p>
</a>
