<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2021-07-11 04:33:20"><p id_tv="1169" o="2021-07-18 06:00:00" d="2021-07-18 12:00:00"><n>Svět před koronou</n><t>D</t>    <k>Vzpomínáme na dobu před koronou. Na vzlety i pády v době, která už nikdy nebude stejná</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2021-07-18 12:00:00" d="2021-07-18 12:45:00"><n>Multimilionový byznys!</n><t>D</t>    <k>Příběhy lidí, kterým se podařilo na exekucích letadel vydělat miliony!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2021-07-18 12:45:00" d="2021-07-18 14:00:00"><n>Pašeráci na JFK!</n><t>D</t>    <k>Pracovníci americké pohraniční a celní správy a imigračního úřadu se zaměří na zločince, kteří se snaží propašovat na území Spojených států nezákonné zboží a drogy</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2021-07-18 14:00:00" d="2021-07-18 16:15:00"><n>Svět před koronou</n><t>D</t>    <k>Vzpomínáme na dobu před koronou. Na vzlety i pády v době, která už nikdy nebude stejná</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2021-07-18 16:15:00" d="2021-07-18 17:00:00"><n>Letecké katastrofy druhé světové války!</n><t>D</t>    <k>Přiběhy neobjasněných leteckých katastrof druhé světové války, při kterých zemřelo velké množství pilotů a zničilo se mnoho jedinečných strojů!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2021-07-18 17:00:00" d="2021-07-18 17:45:00"><n>Jedinečné letiště - Dubai</n><t>D</t>    <k>Před 55 lety tam byla poušť, dnes se 60 tisíc zaměstnanců stará o chod tohoto neuvěřitelného letiště!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2021-07-18 17:45:00" d="2021-07-18 19:00:00"><n>Nebezpečné létání na Aljašce!</n><t>D</t>    <k>Reálné záběry pilotů na Aljašce, kteří se musí během každenních úkolů vyrovnat nejen sami se sebou, ale také s extrémní přírodou kolem nich! Záchranné operace, evakuace, ale také vyšetřování leteckých neštěstí z míst, kam silnice nevedou</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2021-07-18 19:00:00" d="2021-07-18 20:15:00"><n>Svět před koronou</n><t>D</t>    <k>Vzpomínáme na dobu před koronou. Na vzlety i pády v době, která už nikdy nebude stejná</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2021-07-18 20:15:00" d="2021-07-18 21:00:00"><n>Neuvěřitelné příběhy letadel!</n><t>D</t>    <k>Vícedílný dokument vlastní produkce mapuje historii letectví od úplných počátků po současnost. Letecký mechanik Jan Čech diváky provede po letištích</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2021-07-18 21:00:00" d="2021-07-18 21:45:00"><n>Pearl Harbor!</n><t>D</t>    <k>Stále neobjasněné záhady a fascinující skutečné příběhy! Osudný Den, který zapojil Spojené státy do 2. světové války!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2021-07-18 21:45:00" d="2021-07-18 22:30:00"><n>Letadlo odolné explozi!</n><t>D</t>    <k>Je vůbec možné vyrobit letadlo, které odolá výbuchu? Tým specialitů se snaží najít způsob, jak zajistit bezpečnost cestování pro Vás a Vaše rodiny!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2021-07-18 22:30:00" d="2021-07-18 23:00:00"><n>Piloti džungle!</n><t>D</t>    <k>Letadlo je jediným dopravním prostředkem, který je možné použít v nekonečné amazonské džungli. Ovšem létání v této oblasti není pro slabé povahy!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2021-07-18 23:00:00" d="2021-07-19 02:00:00"><n>Svět před koronou</n><t>D</t>    <k>Vzpomínáme na dobu před koronou. Na vzlety i pády v době, která už nikdy nebude stejná</k>  </p>
</a>
