<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="22" t="2020-05-12 04:18:58"><p id_tv="1169" o="2020-05-19 06:00:00" d="2020-05-19 08:45:00"><n>UP World</n><t>D</t>    <k>Nejšílenější nápady, nejzvláštnější události, nejdojemnější příběhy, nejzajímavější informace a videa z celého světa. Sledujte to, co hýbe i otřásá</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-19 08:45:00" d="2020-05-19 09:15:00"><n>Upside down</n><t>D</t>    <k>Když se něco dostane nahoru, musí se to dostat i dolů. Ne vždy se to však podaří podle představ. Šokující videa, která Vás dostanou! Reality series, 2017</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-19 09:15:00" d="2020-05-19 09:45:00"><n>Nejmenší letadla světa!</n><t>D</t>    <k>Větší není vždy lepší! Staňte se svědky těch nejvynalézavějších nápadů na nejmenší letadla světa - letadla pro jednoho!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-19 09:45:00" d="2020-05-19 10:15:00"><n>Okolo světa!</n><t>L</t>    <k>Ukážeme Vám místa, které určitě chcete vidět! Nabídneme zážitky, které chcete zažít i Vy! Vydejte se s námi na cestu okolo světa! Reality Series, 2017</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-19 10:15:00" d="2020-05-19 10:35:00"><n>Piloti džungle!</n><t>D</t>    <k>Letadlo je jediným dopravním prostředkem, který je možné použít v nekonečné amazonské džungli. Ovšem létání v této oblasti není pro slabé povahy!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-19 10:35:00" d="2020-05-19 11:00:00"><n>Mayday</n><t>D</t>    <k>Havárie, nárazy, exploze, slzy zoufalství i obrovského štěstí. Nervy drásající okamžiky zachycené objektivy kamer a fotoaparátů. Tragické nehody</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-19 11:00:00" d="2020-05-19 11:30:00"><n>Netradiční hangár</n><t>D</t>    <k>Při demolicích starých budov je možné nalézt různé poklady. Například díly starého nefunkčního letadla. Podaří se ho ale dát dohromady a vzlétnout s ním?</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-19 11:30:00" d="2020-05-19 13:45:00"><n>Nebezpečné létání na Aljašce!</n><t>D</t>    <k>Reálné záběry pilotů na Aljašce, kteří se musí během každenních úkolů vyrovnat nejen sami se sebou, ale také s extrémní přírodou kolem nich! Záchranné operace, evakuace, ale také vyšetřování leteckých neštěstí z míst, kam silnice nevedou</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-19 13:45:00" d="2020-05-19 14:35:00"><n>Šokující letecké příběhy!</n><t>D</t>    <k>Nehody i ty nejbizarnější události uplynulého týdne – to jsou Shocking Aviation Stories. Zprávy, události, videa ze světa letectví, které vás nenechají vydechnout</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-19 14:35:00" d="2020-05-19 15:25:00"><n>Letečtí válečníci!</n><t>D</t>    <k>Příběh leteckých válečníků a jejich strojů!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-19 15:25:00" d="2020-05-19 16:15:00"><n>Kde se vyrábí Boeingy?!</n><t>D</t>    <k>Letadla jsou fascinující stroje, ale místa, kde vznikají, mohou být ještě úžasnější. Továrna na výrobu Boeingu poblíž Seattlu je největší budovou na světě</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-19 16:15:00" d="2020-05-19 17:25:00"><n>Neuvěřitelné příběhy letadel!</n><t>D</t>    <k>Vícedílný dokumentární seriál vlastní produkce mapuje historii letectví od úplných počátků po současnost. Letecký mechanik Jan Čech diváky provede</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-19 17:25:00" d="2020-05-19 17:55:00"><n>Významná letadla</n><t>D</t>    <k>Nejzajímavější příběhy letadel. Od počátku letectví po současnost!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-19 17:55:00" d="2020-05-19 18:20:00"><n>Okolo světa!</n><t>L</t>    <k>Ukážeme Vám místa, které určitě chcete vidět! Nabídneme zážitky, které chcete zažít i Vy! Vydejte se s námi na cestu okolo světa! Reality Series, 2017</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-19 18:20:00" d="2020-05-19 19:05:00"><n>Záhady UFO</n><t>D</t>    <k>Dechberoucí výpovědi lidí, kteří se setkali s nevysvětlitelnými jevy kolem nás</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-19 19:05:00" d="2020-05-19 19:30:00"><n>Nejmenší letadla světa!</n><t>D</t>    <k>Větší není vždy lepší! Staňte se svědky těch nejvynalézavějších nápadů na nejmenší letadla světa - letadla pro jednoho!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-19 19:30:00" d="2020-05-19 20:00:00"><n>Mayday</n><t>D</t>    <k>Havárie, nárazy, exploze, slzy zoufalství i obrovského štěstí. Nervy drásající okamžiky zachycené objektivy kamer a fotoaparátů. Tragické nehody</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-19 20:00:00" d="2020-05-19 20:50:00"><n>Královna oblohy! Boeing 747!</n><t>D</t>    <k>Příběh o jednom z nejslavnějších dopravních letadel, které pozná snad každý z nás! Historie, fakta a velká odhálení!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-19 20:50:00" d="2020-05-19 22:30:00"><n>Boeing 747: Jumbo revoluce!</n><t>D</t>    <k>Příběh legendárního Boeingu 747. Jeho triumfů, úspěchů, ale také katastrof. Vzácné archivní záznamy, příběhy pilotů, inženýrů, konstruktérů</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-19 22:30:00" d="2020-05-19 23:30:00"><n>UP Plus! Když mají piloti volno</n><t>D</t>    <k>Pořad o dopravě</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-19 23:30:00" d="2020-05-20 00:25:00"><n>Pearl Harbor!</n><t>D</t>    <k>Stále neobjasněné záhady a fascinující skutečné příběhy! Osudný Den, který zapojil Spojené státy do 2. světové války!</k>  </p>
<p id_tv="1169" o="2020-05-20 00:25:00" d="2020-05-20 06:00:00"><n>UP News</n><t>Z</t>    <k>Aktuální, objektivní, užitečné, unikátní - UP NEWS, celosvětově jediné každodenní zpravodajství týkající se letectví a leteckého průmyslu</k>  </p>
</a>
