<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Vikinzi (4A) (1/10)</n><s o="2019-08-17 22:00:00" d="2019-08-17 22:45:00" n="HRT3" id_tv="1188"></s><p><k>(Vikings 4) Serija.</k><d>Ragnar je na rubu smrti i mnogo je pretendenata na kraljevsko prijestolje, među njima je i njegova supruga kraljica Aslaug (Alyssa Sutherland) te njegov najstariji sin Bjorn (Alexander Ludwig). Za to se vrijeme Lagertha (Katheryn Winnick) bori za vlast sa svojim proračunatim nekadašnjim pobočnikom Kalfom (Ben Robson); Rollon (Clive Standen) odbacuje svoje vikinške korijene i ostaje u Franačkoj, a Floki (Gustaf Skarsgard) je kažnjen zbog onoga što je učinio kršćanskom svećeniku Athelstanu. 
Serija donosi epske pustolovine nordijskih ratnika i nevjerojatne priče iz njihovih života. Prikazuje svijet tih srednjovjekovnih pljačkaša, trgovaca i istraživača - ne gledano tuđim očima nego iz vikinške perspektive. Iako serija vrvi sukobima, ratovima i krvoprolićem - ipak se radnja zbiva u mračna vremena - riječ je zapravo o obiteljskoj sagi.

Uloge: George Blagden, Lothaire Bluteau, Kevin Durand, Travis Fimmel, Peter Franzén, Jessalyn Gilsig, John Kavanaugh, Alexander Ludwig, Jasper Pääkkönen, Morgane Polanski, Linus Roache, Ben Robson, Gustaf Skarsgard, Clive Standen, Alyssa Sutherland, Katheryn Winnick
Izvršni producenti: James Flynn, Alan Gasmer, Michael Hirst, Sheila Hockin, Sherry Marsh, Morgan O'Sullivan, John Weber
Producenti: Keith Thompson, Steve Wakefield
Autor: Michael Hirst


1. epizoda: KORISNA IZDAJA 

Ragnar ipak nije završio u Valhali, ali teška bolest prikovala ga je za krevet, a zbivanja u Kattegatu su izvan njegove kontrole. Bjorn naređuje Flokijevo uhićenje zbog ubojstva Athelstana, a u Parizu Rollon izdaje svoje vikinške sudrugove kako bi učvrstio svoj položaj na franačkom dvoru. Za to vrijeme u Hedebyju, Kalf objavljuje da će dijeliti vlast s Lagerthom, no je li Kalfu podjela vlasti pravi cilj i je li Lagertha doista spremna dijeliti nešto što je bilo njezino?

Uloge: George Blagden, Lothaire Bluteau, Kevin Durand, Travis Fimmel, Peter Franzén, Jessalyn Gilsig, John Kavanaugh, Alexander Ludwig, Jasper Pääkkönen, Morgane Polanski, Linus Roache, Ben Robson, Gustaf Skarsgard, Clive Standen, Alyssa Sutherland, Katheryn Winnick
Autor: Michael Hirst
Režija: Ciarán Donnelly
Urednica: Ranka Horvat</d></p><i><t>Seriál</t><qq><q id="r">repríza</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/hrt3/20190817/1310733132-Vikinzi-4a-1-10</w></i><x></x></a>
