<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Santiago, Italija</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/c/c49bf832bb9e4f48bffc3d1cd1f2a8d0.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/c/c49bf832bb9e4f48bffc3d1cd1f2a8d0.jpg</o><s o="2021-07-17 05:00:00" d="2021-07-17 06:25:00" n="HRT 3" id_tv="1188"></s><p><k>(SANTIAGO, ITALIA) dokumentarni film</k><d>Nakon državnog udara u Čileu i zbacivanja demokratski izabrane vlade Allendea, veleposlanstvo Italije u Santiagu priskočilo je u pomoć protivnicima režima i mnoge od njih prebacilo u Italiju. Ovo je priča o tim hrabrim ljudima. Početkom 70-ih cijeli je svijet pratio demokratske izbore na kojima su Čileanci izabrali socijalističkog vođu Salvadora Allendea za predsjednika. Njegovi politički ideali i težnje - između ostalog, pristup obrazovanju za svu djecu i podjela zemlje radnicima - užasnuli su desničare, ali i Sjedinjene Američke Države, koje su pomogle organizirati vojni puč kojim je na vlast došao diktator Augusto Pinochet. Ova tragična povijesna priča dobro je dokumentirana, ali joj poznati talijanski redatelj Nanni Moretti (&quot;Dragi dnevniče&quot;, &quot;Sinova soba&quot;) dodaje novi aspekt za koji mnogi gledatelji možda nisu ni znali, a to su napori talijanskog veleposlanstva da spasi i preseli ljude koji su se našli na meti režima. Ispričan kroz svjedočanstva onih koji su sve to proživjeli, film je zastrašujući prikaz života pod vlašću hunte i krajnje inspirativan izraz nade u najtežim trenucima. Festivali i nagrade: Nagrada David di Donatello za najbolji dugometražni dokumentarni film (Nanni Moretti), 2019.; Filmski festival u New Yorku, službena selekcija, 2019.; Nominacija za nagradu Grand Prix Asturias za najbolji film (Nanni Moretti) na Međunarodnom filmskom festivalu u Gijónu, 2019.; Nagrada Srebrna vrpca Međunarodnog udruženja talijanskih filmskih novinara za film godine (Nanni Moretti), 2019.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="r">repríza</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/hrt-3/20210717/1541075424-Santiago-italija</w></i><x></x></a>
