<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Stambeno pitanje I (1)</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/c/c49bf832bb9e4f48bffc3d1cd1f2a8d0.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/c/c49bf832bb9e4f48bffc3d1cd1f2a8d0.jpg</o><s o="2021-07-20 05:08:00" d="2021-07-20 05:53:00" n="HRT 4" id_tv="1189"></s><p><k>Tri države protiv jednog Paula
dokumentarna serija</k><d>Stambeno pitanje dokumentarna je serija koja kroz osam epizoda prati kako su se politika i ratovi, dekreti i zakoni, revolucije i tranzicije, birokracija i administracija prelamali preko sudbina starih i novih vlasnika stanova i kuća - ukratko naših domova. Ovo su priče o graditeljima i rušiteljima, osvajačima i prognanima, pobjednicima i poraženima, bogatima i siromašnima, novim bogatašima i novim siromasima, starim i novim stanarima... Svaka epizoda fokusirana je na jednu obitelj koja je na nekoj adresi nekada imala ili još uvijek ima dom, a sada je njihova nekretnina opterećena nekom vrstom sudskog ili upravnog postupka. U nekom domu tlocrt je možda promijenjen, pokućstvo je novo, nečije tuđe fotografije vise na zidovima, ali 'nosivi zid' onog što je predstavljao dom nikada nije srušen. Na sudu, u gruntovnici, registrima, to je samo katastarska čestica, ali svaka je ova epizoda i mala povijest naše zemlje. Ovo je serija o &quot;malim ljudima&quot; i velikim sustavima koji su se urotili protiv njih. Svaka priča o nekretnini uronjena je u povijesni kontekst koji tumače i rekonstruiraju naši najugledniji povjesničari i kroničari, a svojim su dragocjenim znanjem pomogli i deseci kustosa hrvatskih i europskih muzeja, arhiva i fototeka. Povijest Hrvatske protagonisti serije tumače kroz priče svojih obitelji. Uđimo u njihove domove, upoznajmo četvrt, prošećimo ulicama, pogledajmo s balkona, saznajmo nešto o njihovom gradu. Prolistajte s nama njihove obiteljske albume, ali i rekonstruirajte kroz rijetke fotografije vrijeme u kojem su oni živjeli. Oni nisu slavni, nisu bogati, nisu privilegirani, nisu moćni - protagonisti ove serije naši su i vaši susjedi. Paul Schreiner imao je 13 godina kada mu je ustaški režim oteo dom u kojem je živio, imao je 17 kada mu je komunistička vlast ponovno uzela njegovo, a sudski postupak kojim u današnjoj Hrvatskoj pokušava vratiti vrijednu nekretninu u Zagrebu već je gotovo punoljetan. &quot;Stambeno pitanje&quot; vodi gospodina Paula u dom iz kojeg je njegova obitelj odvedena u logore iz kojih se nikada nisu vratili. Hoće li mu država napokon vratiti njegovo? I zašto taj mogući povrat za Paula nosi više od materijalne vrijednosti? Direktor fotografije: Ivan Karabelj Montažeri: Monika Drahotuski, Ana Šerić, Karlo Gorup, Karla Folnović Produkcija: Studio dim za HRT</d></p><i><t>Dokument</t><w>https://tv.sms.cz/televize/hrt-4/20210720/1541201407-Stambeno-pitanje-i-1</w></i><x></x></a>
