<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>HAZU portreti: Dragutin Gorjanović Kramberger (1)</n><s o="2021-07-20 18:45:00" d="2021-07-20 18:55:00" n="HRT 4" id_tv="1189"></s><p><d>Hrvatska akademija znanosti i umjetnosti obilježava 150 godina svog postojanja i djelovanja u hrvatskom društvenom, kulturnom i znanstvenom životu. Velikoj obljetnici pridružila se i Hrvatska radiotelevizija. Znanstveni program HTV-a priprema serijal desetominutnih dokumentarnih portreta nekadašnjih članova Akademije. Počeli su kad je Sabor potvrdio prvih šesnaest članova, a usmjeravali su se na istraživanja posebno hrvatske povijesti, zatim jezika i prirodoslovne baštine. Broj zaslužnih znanstvenika i umjetnika rastao je proporcionalno s temama i novim područjima znanosti koja su izučavali i u njima ostvarivali zapažene rezultate, najčešće na svjetskoj razini. Akademici Andrija Mohorovičić, Vinko Dvořák, Ivan Supek, Drago Perović, Hrvoje Požar, Zdravko Lorković, Mladen Kauzlarić, Ljubo Babić, Zoran Bujas, Dragutin Gorjanović Kramberger - samo su neka od imena o čijem je radu i djelovanju HTV snimala kratke dokumentarne forme. Doći do podataka i materijala o nekima od njih bio je pravi mali pothvat. Ali, pothvat koji se isplatio. Tako su, skromno možemo reći, spašeni od zaborava neki pokusi i podaci te nam ponovno otkrivaju djela i riječi tih ljudi, kojima su trajno zadužili hrvatski narod. Takvim nesebičnim radom, pomicanjem granica, promicanjem, usvajanjem i stvaranjem novih znanstvenih rezultata ti pioniri hrvatske znanosti i umjetnosti stvorili su si mjesto u povijesti. Oni su naš pečat, dokaz postojanja jedne male Hrvatske na svjetskoj karti znanosti i umjetnosti. 1. emisija Na prijelazu iz 19. u 20. stoljeće najjači znanstveni autoriteti raspravljaju je li čovjek rezultat evolucije. Mnogi u to ne vjeruju. Jedno iznimno nalazište u Hrvatskom zagorju i jedan briljantan znanstveni um iz Zagreba, periferije znanstvenih zbivanja, daju nedvosmislen odgovor - arhaični čovjek je postojao!</d></p><i><t>Seriál</t><w>https://tv.sms.cz/televize/hrt-4/20210720/1541201463-Hazu-portreti-dragutin-gorjanovi-kramberger-1</w></i><x></x></a>
