<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Hrvatsko podmorje - Priče iz dubina: Jadransko cvijeće V (1)</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/c/c49bf832bb9e4f48bffc3d1cd1f2a8d0.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/c/c49bf832bb9e4f48bffc3d1cd1f2a8d0.jpg</o><s o="2021-07-16 18:00:00" d="2021-07-16 18:30:00" n="HRT 4" id_tv="1189"></s><p><k>Dokumentarna serija</k><d>&quot;Hrvatsko podmorje&quot; je opet na malim ekranima, s 5. sezonom. U epizodama prvih četiriju sezona jedna epizoda prikazuje jednu posebnu lokaciju koja otkriva gledatelju više priča, a u novoj sezoni svaka je epizoda jedna posebna tema, neobična priča, ali snimana na više lokacija na cijeloj hrvatskoj strani Jadrana i u njegovim dubinama. Priče su jedinstvene po načinu na koji povezuju podmorje i nadmorje, kopno i more, u temama u kojima naizgled nema morsko-kopnenih paralela. Sezona se ovaj put sastoji od 7 epizoda, a naslovi &quot;Jadranski cvjetovi&quot;, &quot;U moru do koljena&quot;, &quot;Mala mora&quot;, &quot;Morski gradovi&quot;, &quot;Rat u Jadranu&quot;, &quot;Tajne odaje&quot; i &quot;Kamera u moru&quot; dovoljno i otkrivaju i intrigiraju. 1. epizoda Cvjetovi su uresi biljaka, koji imaju i vrlo važnu ulogu. Naravno, vežemo ih isključivo za kopno, a toliko su ukorijenjeni u našu civilizaciju da i u podmorju organizme koji imaju cvjetnu simetriju i bogat kolorit nazivamo morskim cvijećem. Naziv popularan, pomalo romantičan, a zašto je pogrešan i koji to uopće organizmi iz plavih dubina imaju naziv morsko cvijeće, možete otkriti u ovoj epizodi. No kopno se ne predaje - hrvatska obala zbog jedinstvenog reljefa ima pravo bogatstvo endemskih biljaka koje onda stvaraju endemske cvjetove. Osim uljepšavanja cvjetovima ljudi su od davnina otkrivali i njegova druga svojstva. Ima ih ljekovitih, ali i otrovnih, jestivih, nejestivih, a od njih se proizvode najmirisnija eterična ulja. Cvjetovi mora nisu ništa manje zapostavljeni u povijesti i civilizaciji, ali imali su oni svrhe koje su prepoznavale i iskorištavale i druge vrste, a ne samo čovjek.</d></p><i><t>Dokument</t><w>https://tv.sms.cz/televize/hrt-4/20210716/1541031871-Hrvatsko-podmorje-price-iz-dubina-jadransko-cvije-e-v-1</w></i><x></x></a>
