<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="35" t="2020-05-14 04:22:28"><p id_tv="1192" o="2020-05-21 05:20:00" d="2020-05-21 06:00:00"><n>Byznys</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Byznys zblízka
Jak čeští podnikatelé využívají soukromé lety. Proč a kam teď nejvíc létají, které špičky byznysu mají soukromý tryskáč?</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-21 06:00:00" d="2020-05-21 06:30:00"><n>Farhat</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Benova zrada
Přichází Farhat - princ pouště. Čeká vás dobrodružství, o kterém jste dosud neměli ani tušení. Po tisíce let přinášel magický krystal</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-21 06:30:00" d="2020-05-21 07:00:00"><n>Lví král Simba</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>V pasti
Dobrodružné příhody lva Simby a jeho přátel. Bílá vlčice se ujala tří lvíčátek, kterým zabil otce tygr Šér Chán. Simba a jeho bratři</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-21 07:00:00" d="2020-05-21 07:30:00"><n>Byl jednou jeden... vynálezce</n><e>Rk</e>    <k>Leonardo Da Vinci
Pokračování úspěšné série francouzského seriálu. Děti se u něj nejen dobře baví, ale něco nového se i naučí</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-21 07:30:00" d="2020-05-21 08:00:00"><n>Kniha džunglí</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Sbohem, Mešúo
Jednoho dne najde moudrý panter Baghíra hluboko v džungli malé miminko a ujme se ho. Odnese ho na vychování vlčí rodině, která</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-21 08:00:00" d="2020-05-21 09:00:00"><n>Města u moře</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>Marseille
Marseille, hlavní město Středozemního moře, je nejstarším a druhým největším městem ve Francii. Pro některé je to město plné vitality</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-21 09:00:00" d="2020-05-21 10:00:00"><n>Turistické stezky v Evropě</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>Norsko
Dnes půjdeme po cestě svatého Olafa. Krále Norska, který zemřel v roce 1030. Ten sjednotil celou zemi a Vikingy přesvědčil, že bůh je jen jeden</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-21 10:00:00" d="2020-05-21 11:00:00"><n>Zahradní proměny</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>Aylesbury
Zkušená zahradní architektka Charlie Dimmocková a oceňovaní zahradní architekti bratři David a Harry stojí proti sobě a soutěží, kdo vytvoří</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-21 11:00:00" d="2020-05-21 12:00:00"><n>Mystický Yucatán</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>Yucatán. Země křišťálově čisté vody a husté džungle propojená dosud neprozkoumanými podzemními sítěmi</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-21 12:00:00" d="2020-05-21 12:40:00"><n>Byznys</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Byznys zblízka
Jak čeští podnikatelé využívají soukromé lety. Proč a kam teď nejvíc létají, které špičky byznysu mají soukromý tryskáč?</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-21 12:40:00" d="2020-05-21 14:05:00"><n>Moje místa: Martina a Martin Preissovi</n><t>D</t><e>R</e>    <k>Speciál
On pochází z pražské herecké rodiny, ona zpívala s tatínkovou cimbálovkou doma ve Znojmě. Seznámili se ve zkušebně Národního divadla a zahořela</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-21 14:05:00" d="2020-05-21 14:35:00"><n>Ušák Jaromíra Bosáka</n><t>L</t><e>R</e>    <k>Jaromír Bosák si zve do svého křesla exkluzivní hosty nejen z fotbalu. Největší sportovní hvězdy, nejúspěšnější reprezentanti, vítězové olympiád a další</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-21 14:35:00" d="2020-05-21 15:30:00"><n>PC Rebelové</n><t>S</t><e>Rk</e>    <k>Rules of Honorable Play
Cameron se tvrdohlavě dohaduje s vedením SwapMeet o integraci Mutiny s jejich platformou. Joe a Ryan se věnují brainstormingu</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-21 15:30:00" d="2020-05-21 15:50:00"><n>Odpolední zprávy</n><t>Z</t><e>L</e>    <k>Zprávy bez zbytečné vaty. Rychlý přehled aktuálního dění z domova i světa. Odpolední zprávy Televize Seznam přináší přehled všeho důležitého, zajímavého</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-21 15:50:00" d="2020-05-21 16:20:00"><n>Farhat</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Souboje
Přichází Farhat - princ pouště. Čeká vás dobrodružství, o kterém jste dosud neměli ani tušení. Po tisíce let přinášel magický krystal Shariman</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-21 16:20:00" d="2020-05-21 16:50:00"><n>Lví král Simba</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Rande
Dobrodružné příhody lva Simby a jeho přátel. Bílá vlčice se ujala tří lvíčátek, kterým zabil otce tygr Šer Chán. Simba a jeho bratři v její noře našli novou rodinu</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-21 16:50:00" d="2020-05-21 17:20:00"><n>Kniha džunglí</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Invaze dhoulů
Jednoho dne najde moudrý panter Baghíra hluboko v džungli malé miminko a ujme se ho. Odnese ho na vychování vlčí rodině, která</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-21 17:20:00" d="2020-05-21 18:15:00"><n>Zahradní proměny</n><t>D</t><e>Pk</e>    <k>Norwich
Zkušená zahradní architektka Charlie Dimmocková a oceňovaní zahradní architekti bratři David a Harry stojí proti sobě a soutěží, kdo vytvoří lepší</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-21 18:15:00" d="2020-05-21 18:30:00"><n>Den v ekonomice</n><t>Z</t><e>P</e>    <k>Rychlý přehled toho nejpodstatnějšího, co přinesl svět byznysu a peněz. Zprávy, souvislosti, rozhovory o tom, co se děje v ekonomice v České republice i ve světě</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-21 18:30:00" d="2020-05-21 18:50:00"><n>Večerní zprávy</n><t>Z</t><e>L</e>    <k>Stačí nám 20 minut vašeho času a budete mít přehled o tom, co se dnes stalo a o čem byste měli vědět</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-21 18:50:00" d="2020-05-21 19:30:00"><n>FITKO</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Posilování středu těla
Šestá lekce fitness programu FITFAB Strong, při které dostane zabrat celý střed těla. Dejte nám 35 minut a ani mistr planků si na vás nepřijde</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-21 19:30:00" d="2020-05-21 20:00:00"><n>Byl jednou jeden... vynálezce</n><e>Rk</e>    <k>Lékaři
Pokračování úspěšné série francouzského seriálu. Děti se u něj nejen dobře baví, ale něco nového se i naučí</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-21 20:00:00" d="2020-05-21 20:55:00"><n>Zločinná mysl</n><t>S</t><e>Pk</e>    <k>Nikdo se nechce vracet
Psychiatr Karl Karzik je vážně zraněn po srážce s automobilem. Viník od místa nehody ujede. Vyšetřovatelé to ale nevidí</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-21 20:55:00" d="2020-05-21 21:25:00"><n>Záhady Josefa Klímy</n><t>Z</t><e>P</e>    <k>Zkušený reportér, jeho tým a nové stopy v „živých“ i odložených případech. Doyen české žurnalistiky se v novém pořadu vrací k neobjasněným kauzám, které</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-21 21:25:00" d="2020-05-21 21:55:00"><n>Detail</n><t>Z</t><e>P</e>    <k>Od společenských problémů, politiky až po moderní trendy a technologie. Publicistický magazín TV Seznam. Tři témata v třiceti minutách</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-21 21:55:00" d="2020-05-21 22:55:00"><n>Zločinecká impéria</n><t>D</t><e>Pk</e>    <k>Američtí motorkáři
Začalo to jako láska k motorkám a svobodou. Tyhle časy už jsou ale dávno pryč a nyní se „Američtí motorkáři“ stali především gangem</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-21 22:55:00" d="2020-05-21 23:25:00"><n>Ušák Jaromíra Bosáka</n><t>L</t><e>R</e>    <k>Jaromír Bosák si zve do svého křesla exkluzivní hosty nejen z fotbalu. Největší sportovní hvězdy, nejúspěšnější reprezentanti, vítězové olympiád a další</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-21 23:25:00" d="2020-05-21 23:40:00"><n>Den v ekonomice</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Rychlý přehled toho nejpodstatnějšího, co přinesl svět byznysu a peněz. Zprávy, souvislosti, rozhovory o tom, co se děje v ekonomice v České republice i ve světě</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-21 23:40:00" d="2020-05-22 00:00:00"><n>Večerní zprávy</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Stačí nám 20 minut vašeho času a budete mít přehled o tom, co se dnes stalo a o čem byste měli vědět</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-22 00:00:00" d="2020-05-22 00:30:00"><n>Záhady Josefa Klímy</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Zkušený reportér, jeho tým a nové stopy v „živých“ i odložených případech. Doyen české žurnalistiky se v novém pořadu vrací k neobjasněným kauzám, které</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-22 00:30:00" d="2020-05-22 01:30:00"><n>Autobazar Monte Karlo</n><t>S</t><e>R</e>    <k>Vykutálený podvodníček Karel Čížek a jeho čachry s auty v lokálním autobazaru. Sitcom od tvůrců Kanceláře Blaník</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-22 01:30:00" d="2020-05-22 02:25:00"><n>Lajna</n><t>L</t><e>R</e>    <k>Elitní hokejový kouč Luboš Hrouzek, olympijský vítěz z Nagana a bývalý hráč NHL, má před rozvodem s manželkou Helenou a hlavně se rozchází</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-22 02:25:00" d="2020-05-22 03:25:00"><n>Krvavá léta</n><t>D</t><e>R</e>    <k>Nejtemnější doba naší historie. Nacistická okupace, vyhnání Němců, nástup komunistů. Příběhy z let 1938–1953 vypráví Jiří Padevět – badatel, spisovatel</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-22 03:25:00" d="2020-05-22 04:20:00"><n>Expertiza</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Halina Šimková jako forenzní genetička, šestnáct let usvědčovala zločince v Kriminalistickém ústavu a jako expertka Interpolu v roce 2005 pomáhala</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-22 04:20:00" d="2020-05-22 05:20:00"><n>Moje místa: Tonya Graves</n><t>D</t><e>R</e>    <k>Jak souvisí sbírka bot Tonyi Graves s tím, že pochází z pěti dětí? Proč si užívá roli modelky? A jak tráví čas se svými syny?</k>  </p>
</a>
