<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="35" t="2020-05-12 04:19:21"><p id_tv="1192" o="2020-05-19 05:20:00" d="2020-05-19 06:00:00"><n>Byznys</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Do studia v Burzovním paláci zveme špičky byznysu, největší investory, ředitele velkých firem, zajímavé mladé podnikatele, ale i lidi, kteří měli zajímavý</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-19 06:00:00" d="2020-05-19 06:30:00"><n>Farhat</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Past
Přichází Farhat - princ pouště. Čeká vás dobrodružství, o kterém jste dosud neměli ani tušení. Po tisíce let přinášel magický krystal Shariman mír a klid celé zemi</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-19 06:30:00" d="2020-05-19 07:00:00"><n>Lví král Simba</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Léčka
Dobrodružné příhody lva Simby a jeho přátel. Bílá vlčice se ujala tří lvíčátek, kterým zabil otce tygr Šér Chán. Simba a jeho bratři v její noře našli novou rodinu</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-19 07:00:00" d="2020-05-19 07:30:00"><n>Byl jednou jeden... vynálezce</n><e>Rk</e>    <k>Jindřich Mořeplavec a kartografie
Pokračování úspěšné série francouzského seriálu. Děti se u něj nejen dobře baví, ale něco nového se i naučí</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-19 07:30:00" d="2020-05-19 08:00:00"><n>Kniha džunglí</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Slzy před bitvou
Jednoho dne najde moudrý panter Baghíra hluboko v džungli malé miminko a ujme se ho. Odnese ho na vychování vlčí rodině, která</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-19 08:00:00" d="2020-05-19 09:00:00"><n>Světové nápoje</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>Voda
Voda je všude kolem nás, a i když se to na první pohled nezdá, zdaleka není bezbarvá, bez zápachu a bez chuti!</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-19 09:00:00" d="2020-05-19 10:00:00"><n>Mléko - fakta, čísla a názory</n><t>D</t><e>Pk</e>    <k>Po celá desetiletí mléko symbolizovalo zdravou stravu. Odborníci na výživu na celém světě stále doporučují pravidelnou konzumaci mléčných výrobků</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-19 10:00:00" d="2020-05-19 11:00:00"><n>Zahradní proměny</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>North Walsham
Zkušená zahradní architektka Charlie Dimmocková a oceňovaní zahradní architekti bratři David a Harry stojí proti sobě a soutěží, kdo vytvoří</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-19 11:00:00" d="2020-05-19 12:00:00"><n>Akvárium: Vodní život</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>Želvy v akci
Přemýšleli jste někdy, jak se starat o desítky malých želv? Tato epizoda vám ukáže právě to!</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-19 12:00:00" d="2020-05-19 12:40:00"><n>Byznys</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Do studia v Burzovním paláci zveme špičky byznysu, největší investory, ředitele velkých firem, zajímavé mladé podnikatele, ale i lidi, kteří měli zajímavý</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-19 12:40:00" d="2020-05-19 13:05:00"><n>Šťastné pondělí</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Týden pohledem populárního komentátora Jindřicha Šídla. Pravdy a lži kolem nás, kterým se zasmějete</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-19 13:05:00" d="2020-05-19 13:35:00"><n>Záhady Josefa Klímy</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Vydal stát církvi atraktivní pozemky v Českých Budějovicích neoprávněně? Přišlo město o stovky milionů korun? Šéfuje výchovnému ústavu, kde se má mládež napravit</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-19 13:35:00" d="2020-05-19 14:35:00"><n>Velká příroda v malé zemi</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>Léto – první kroky
V létě je na každém kroku vidět život a dostatek jídla. Je právě období hojnosti a mladí ledňáčci opouštějí hnízdo a během několika</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-19 14:35:00" d="2020-05-19 15:30:00"><n>PC Rebelové</n><t>S</t><e>Rk</e>    <k>Flipping the Switch
Ryan se snaží najít si místo v Joeově firmě, jenže Joe se mu tento úkol nesnaží ulehčit. Donna a Gordon se začínají hádat</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-19 15:30:00" d="2020-05-19 15:50:00"><n>Odpolední zprávy</n><t>Z</t><e>L</e>    <k>Zprávy bez zbytečné vaty. Rychlý přehled aktuálního dění z domova i světa. Odpolední zprávy Televize Seznam přináší přehled všeho důležitého, zajímavého</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-19 15:50:00" d="2020-05-19 16:20:00"><n>Farhat</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Bez střechy nad hlavou
Přichází Farhat - princ pouště. Čeká vás dobrodružství, o kterém jste dosud neměli ani tušení. Po tisíce let přinášel magický</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-19 16:20:00" d="2020-05-19 16:50:00"><n>Lví král Simba</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Láska na první pohled
Dobrodružné příhody lva Simby a jeho přátel. Bílá vlčice se ujala tří lvíčátek, kterým zabil otce tygr Šér Chán. Simba a jeho bratři</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-19 16:50:00" d="2020-05-19 17:20:00"><n>Kniha džunglí</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Rozhodující bitva
Jednoho dne najde moudrý panter Baghíra hluboko v džungli malé miminko a ujme se ho. Odnese ho na vychování vlčí rodině, která</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-19 17:20:00" d="2020-05-19 18:15:00"><n>Zahradní proměny</n><t>D</t><e>Pk</e>    <k>Northampton
Zkušená zahradní architektka Charlie Dimmocková a oceňovaní zahradní architekti bratři David a Harry stojí proti sobě a soutěží, kdo vytvoří</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-19 18:15:00" d="2020-05-19 18:30:00"><n>Den v ekonomice</n><t>Z</t><e>P</e>    <k>Rychlý přehled toho nejpodstatnějšího, co přinesl svět byznysu a peněz. Zprávy, souvislosti, rozhovory o tom, co se děje v ekonomice v České republice i ve světě</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-19 18:30:00" d="2020-05-19 18:50:00"><n>Večerní zprávy</n><t>Z</t><e>L</e>    <k>Stačí nám 20 minut vašeho času a budete mít přehled o tom, co se dnes stalo a o čem byste měli vědět</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-19 18:50:00" d="2020-05-19 19:30:00"><n>Byznys</n><t>Z</t><e>P</e>    <k>Do studia v Burzovním paláci zveme špičky byznysu, největší investory, ředitele velkých firem, zajímavé mladé podnikatele, ale i lidi, kteří měli zajímavý</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-19 19:30:00" d="2020-05-19 20:00:00"><n>Byl jednou jeden... vynálezce</n><e>Rk</e>    <k>Gutenberg a knihtisk
Pokračování úspěšné série francouzského seriálu. Děti se u něj nejen dobře baví, ale něco nového se i naučí</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-19 20:00:00" d="2020-05-19 21:35:00"><n>Pozor, vizita!</n><e>Pk</e>    <k>Český psychologický film se odehrává v roce 1960 na infekčním oddělení jedné nemocnice, kde je jako bacilonosič břišního tyfu izolován starý Prepsl, tulák bez rodiny</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-19 21:35:00" d="2020-05-19 22:05:00"><n>Garáž</n><t>L</t><e>P</e>    <k>Motoristický pořad, ve kterém se moderátoři sází, předhánějí, špičkují a - baví je to</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-19 22:05:00" d="2020-05-19 22:55:00"><n>Králové vrakovišť</n><t>D</t><e>Pk</e>    <k>Pobav mě
Andy je posedlý budováním svého podnikání a je ochoten investovat větší sumu peněz. Nové zakázky, které se mu povedou, mu dodávají na sebevědomí</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-19 22:55:00" d="2020-05-19 23:55:00"><n>Nespoutaná příroda</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>Záliv Arcachon (2)
Na tomto malém kousku země najdeme úžasnou rozmanitost krajin, aktivit a neobyčejných postav. Nepříliš známá zátoka Arcachon skrývá</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-19 23:55:00" d="2020-05-20 00:00:00"><n>Výleťák</n><t>L</t><e>R</e>    <k>České a moravské lokality, které stojí za návštěvu. Dušan přináší každý týden doporučení na výlet s užitečnými tipy. Kam vyrazit o víkendu s dětmi</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-20 00:00:00" d="2020-05-20 01:00:00"><n>Krvavá léta</n><t>D</t><e>R</e>    <k>Nejtemnější doba naší historie. Nacistická okupace, vyhnání Němců, nástup komunistů. Příběhy z let 1938–1953 vypráví Jiří Padevět – badatel, spisovatel</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-20 01:00:00" d="2020-05-20 01:30:00"><n>Šťastné pondělí</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Týden pohledem populárního komentátora Jindřicha Šídla. Pravdy a lži kolem nás, kterým se zasmějete</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-20 01:30:00" d="2020-05-20 02:30:00"><n>TaJeMno</n><t>D</t><e>R</e>    <k>Reportér Jaroslav Mareš vás zavede na zvláštní a zapomenutá místa a odhalí pro vás jejich tajemství</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-20 02:30:00" d="2020-05-20 03:00:00"><n>Svět bez obalu</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Exkluzivní světové reportáže Rádia Svobodná Evropa. Novináři na místech, kam je těžké vůbec proniknout. Pořadem provází Milan Šíma</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-20 03:00:00" d="2020-05-20 03:30:00"><n>Garáž</n><t>L</t><e>R</e>    <k>Motoristický pořad, ve kterém se moderátoři sází, předhánějí, špičkují a - baví je to</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-20 03:30:00" d="2020-05-20 04:20:00"><n>Štafl</n><t>D</t><e>R</e>    <k>Každá jízda má svého řidiče, každý řidič má svůj Štafl a každý Štafl má svá pravidla!</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-20 04:20:00" d="2020-05-20 05:20:00"><n>Moje místa: Lukáš Konečný</n><t>D</t><e>R</e>    <k>Dalším hostem v pořadu Moje místa bude nejúspěšnější český boxer a mistr světa Lukáš Konečný. Vybojoval spoustu národních titulů i dvě medaile na světových šampionátech</k>  </p>
</a>
