<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="36" t="2020-04-16 04:09:22"><p id_tv="1192" o="2020-04-23 05:20:00" d="2020-04-23 06:00:00"><n>Byznys</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Do studia v Burzovním paláci zveme špičky byznysu, největší investory, ředitele velkých firem, zajímavé mladé podnikatele, ale i lidi, kteří měli zajímavý</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-04-23 06:00:00" d="2020-04-23 06:30:00"><n>Farhat</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Skutečné sny
Přichází Farhat - princ pouště. Čeká vás dobrodružství, o kterém jste dosud neměli ani tušení. Po tisíce let přinášel magický krystal</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-04-23 06:30:00" d="2020-04-23 07:00:00"><n>Lví král Simba</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Augustýnův vynález
Dobrodružné příhody lva Simby a jeho přátel. Bílá vlčice se ujala tří lvíčátek, kterým zabil otce tygr Šer Chán. Simba a jeho bratři</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-04-23 07:00:00" d="2020-04-23 07:30:00"><n>Byl jednou jeden... vesmír</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>U Kromaňonců
Byl jednou jeden vesmír je dalším z cyklu animovaných seriálů Byl jednou jeden</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-04-23 07:30:00" d="2020-04-23 08:00:00"><n>Kniha džunglí</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Zlý duch
Jednoho dne najde moudrý panter Baghíra hluboko v džungli malé miminko a ujme se ho. Odnese ho na vychování vlčí rodině, která se o chlapečka</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-04-23 08:00:00" d="2020-04-23 09:00:00"><n>Chutě velkoměsta</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>Mnichov
Z „Viktualienmarkt“ v Mnichově se z původně zemědělského trhu stalo něco mnohem většího. Nyní je to populární trh pro všechny gurmány</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-04-23 09:00:00" d="2020-04-23 10:00:00"><n>Turistické stezky v Evropě</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>Francie
Stevensonova cesta se vydává po stopách skotského spisovatele Roberta Louise Stevensona</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-04-23 10:00:00" d="2020-04-23 11:00:00"><n>Zahradní proměny</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>Crumpsall
Zkušená zahradní architektka Charlie Dimmocková a oceňovaní zahradní architekti bratři David a Harry stojí proti sobě a soutěží, kdo vytvoří</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-04-23 11:00:00" d="2020-04-23 12:00:00"><n>Nebeské nakupování</n><t>L</t><e>Rk</e>    <k>KaDeWe, Berlín
Pokud hledáte v Berlíně luxus, najdete ho právě v centru KaDeWe. Nejslavnější obchodní dům v zemi zde stojí už od roku 1907</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-04-23 12:00:00" d="2020-04-23 12:40:00"><n>Byznys</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Do studia v Burzovním paláci zveme špičky byznysu, největší investory, ředitele velkých firem, zajímavé mladé podnikatele, ale i lidi, kteří měli zajímavý</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-04-23 12:40:00" d="2020-04-23 14:10:00"><n>Moje místa: Martin Dejdar</n><t>D</t><e>R</e>    <k>Touha „být námořník jako tatínek“ se u něj brzy přetavila do herectví. A hrát bude dál i proto, že bloudění labyrintem kanalizace s Blankou Kubíkovou</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-04-23 14:10:00" d="2020-04-23 14:35:00"><n>U stánku</n><t>D</t><e>R</e>    <k>Turecký kebab, americký hot dog, vietnamské pho, belgické hranolky… Kvůli exotické kuchyni nemusíte cestovat tisíce kilometrů</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-04-23 14:35:00" d="2020-04-23 15:30:00"><n>PC Rebelové</n><t>S</t><e>Rk</e>    <k>10Broad36
Jacob chce Mutiny zvýšit sazbu za pronájem sítě a Joe má vše domluvit, jenže jakmile spatří lákavou příležitost, rozhodne se na Donnu s Cameron trochu přitvrdit</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-04-23 15:30:00" d="2020-04-23 15:50:00"><n>Odpolední zprávy</n><t>Z</t><e>L</e>    <k>Zprávy bez zbytečné vaty. Rychlý přehled aktuálního dění z domova i světa</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-04-23 15:50:00" d="2020-04-23 16:20:00"><n>Farhat</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Sám proti sobě
Přichází Farhat - princ pouště. Čeká vás dobrodružství, o kterém jste dosud neměli ani tušení. Po tisíce let přinášel magický krystal</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-04-23 16:20:00" d="2020-04-23 16:50:00"><n>Lví král Simba</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Fotbálek
Dobrodružné příhody lva Simby a jeho přátel. Bílá vlčice se ujala tří lvíčátek, kterým zabil otce tygr Šer Chán. Simba a jeho bratři</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-04-23 16:50:00" d="2020-04-23 17:20:00"><n>Kniha džunglí</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Dobrodružná cesta
Jednoho dne najde moudrý panter Baghíra hluboko v džungli malé miminko a ujme se ho. Odnese ho na vychování vlčí rodině, která</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-04-23 17:20:00" d="2020-04-23 18:15:00"><n>Zahradní proměny</n><t>D</t><e>Pk</e>    <k>Norwich
Zkušená zahradní architektka Charlie Dimmocková a oceňovaní zahradní architekti bratři David a Harry stojí proti sobě a soutěží, kdo vytvoří lepší</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-04-23 18:15:00" d="2020-04-23 18:30:00"><n>Den v ekonomice</n><t>Z</t><e>P</e>    <k>Rychlý přehled toho nejpodstatnějšího, co přinesl svět byznysu a peněz. Zprávy, souvislosti, rozhovory o tom, co se děje v ekonomice v České republice i ve světě</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-04-23 18:30:00" d="2020-04-23 18:50:00"><n>Večerní zprávy</n><t>Z</t><e>L</e>    <k>Stačí nám 20 minut vašeho času a budete mít přehled o tom, co se dnes stalo a o čem byste měli vědět</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-04-23 18:50:00" d="2020-04-23 19:30:00"><n>FITKO</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Jóga
Další lekce fitness programu FITFAB Strong, u které trochu zvolníme. Nečekejte meditaci ani nudu. Během 25 minut se protáhneme, zpevníme a zamilujeme</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-04-23 19:30:00" d="2020-04-23 20:00:00"><n>Byl jednou jeden... vesmír</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Vzpoura robotů
Byl jednou jeden vesmír je dalším z cyklu animovaných seriálů Byl jednou jeden</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-04-23 20:00:00" d="2020-04-23 20:50:00"><n>Zločinná mysl</n><t>S</t><e>Pk</e>    <k>How the Light Gets In
Aidan Black je výkonný člen torontského SWAT týmu. Jenže po několika traumatických zážitcích ve službě na tom není nejlépe, a proto</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-04-23 20:50:00" d="2020-04-23 21:20:00"><n>Záhady Josefa Klímy</n><t>Z</t><e>P</e>    <k>Zkušený reportér, jeho tým a nové stopy v „živých“ i odložených případech. Doyen české žurnalistiky se v novém pořadu vrací k neobjasněným kauzám, které</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-04-23 21:20:00" d="2020-04-23 22:20:00"><n>Forenzní analýza</n><t>D</t><e>Pk</e>    <k>Operace Lamar
Série Forenzní analýza vám ukáže svět forenzní vědy při řešení skutečných zločinů z Nového Zélandu</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-04-23 22:20:00" d="2020-04-23 23:15:00"><n>Lajna</n><t>L</t><e>R</e>    <k>Elitní hokejový kouč Luboš Hrouzek, olympijský vítěz z Nagana a bývalý hráč NHL, svádí po konci kariéry boje nejen na střídačce, ale také v osobním životě</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-04-23 23:15:00" d="2020-04-23 23:25:00"><n>Výleťák</n><t>L</t><e>R</e>    <k>České a moravské lokality, které stojí za návštěvu. Dušan přináší každý týden doporučení na výlet s užitečnými tipy. Kam vyrazit o víkendu s dětmi</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-04-23 23:25:00" d="2020-04-23 23:40:00"><n>Den v ekonomice</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Rychlý přehled toho nejpodstatnějšího, co přinesl svět byznysu a peněz. Zprávy, souvislosti, rozhovory o tom, co se děje v ekonomice v České republice i ve světě</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-04-23 23:40:00" d="2020-04-24 00:00:00"><n>Večerní zprávy</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Stačí nám 20 minut vašeho času a budete mít přehled o tom, co se dnes stalo a o čem byste měli vědět</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-04-24 00:00:00" d="2020-04-24 00:30:00"><n>Záhady Josefa Klímy</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Zkušený reportér, jeho tým a nové stopy v „živých“ i odložených případech. Doyen české žurnalistiky se v novém pořadu vrací k neobjasněným kauzám, které</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-04-24 00:30:00" d="2020-04-24 01:30:00"><n>Stavitelé hradů</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>Obléhání
Časté války urychlovaly vývoj zbraní: od luků a šípů přes střelný prach až k vývoji katapultů a děl. Stejně tak se vyvíjel i způsob návrhů a stavby hradů</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-04-24 01:30:00" d="2020-04-24 02:20:00"><n>Štafl</n><t>D</t><e>R</e>    <k>Každá jízda má svého řidiče, každý řidič má svůj Štafl a každý Štafl má svá pravidla!</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-04-24 02:20:00" d="2020-04-24 03:20:00"><n>Krvavá léta</n><t>D</t><e>R</e>    <k>Příběhy z let 1938–1953 vypráví Jiří Padevět – badatel, spisovatel a ředitel nakladatelství Academia.
Nejtemnější doba naší historie. Nacistická okupace</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-04-24 03:20:00" d="2020-04-24 03:50:00"><n>Semestr</n><t>S</t><e>R</e>    <k>Listopad
Amálii odjíždí přítel na semestr do Berlína. Šest měsíců v šesti dílech seriálu, který se odehrává pouze na plochách počítačů a telefonů</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-04-24 03:50:00" d="2020-04-24 04:20:00"><n>Šťastné pondělí</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Týden pohledem populárního komentátora Jindřicha Šídla. Pravdy a lži kolem nás, kterým se zasmějete</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-04-24 04:20:00" d="2020-04-24 05:20:00"><n>Moje místa: Richard Konkolski</n><t>D</t><e>R</e>    <k>Richard Konkolski je prvním Čechoslovákem, který na jachtě obeplul svět a v roce 1982 na své lodi dokonce emigroval s celou svojí rodinou</k>  </p>
</a>
