<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="34" t="2020-05-25 04:24:02"><p id_tv="1192" o="2020-06-01 05:05:00" d="2020-06-01 06:00:00"><n>Záchrana venkovských sídel</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>Sídlo Plas Teg
Dříve majestatní domy jsou nyní v dezolátním stavu. Majitelé nemají vždy prostředky na to s tím něco dělat. Naši experti to ale nehodlají jen tak nechat být</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-01 06:00:00" d="2020-06-01 06:30:00"><n>Farhat</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Zdání klame
Přichází Farhat - princ pouště. Čeká vás dobrodružství, o kterém jste dosud neměli ani tušení. Po tisíce let přinášel magický krystal Shariman</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-01 06:30:00" d="2020-06-01 07:00:00"><n>Lví král Simba</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Bambi tatínkem
Dobrodružné příhody lva Simby a jeho přátel. Bílá vlčice se ujala tří lvíčátek, kterým zabil otce tygr Šér Chán. Simba a jeho bratři</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-01 07:00:00" d="2020-06-01 07:30:00"><n>Byl jednou jeden... vynálezce</n><e>Rk</e>    <k>Thomas Edison a aplikované vědy
Pokračování úspěšné série francouzského seriálu. Děti se u něj nejen dobře baví, ale něco nového se i naučí</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-01 07:30:00" d="2020-06-01 08:00:00"><n>Kniha džunglí</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Kaaova nová kůže a sloní tanec
Jednoho dne najde moudrý panter Baghíra hluboko v džungli malé miminko a ujme se ho. Odnese ho na vychování vlčí rodině</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-01 08:00:00" d="2020-06-01 09:00:00"><n>Příběh stromů</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>Bohové přírody
Stromy, které se vyskytují v celé Evropě – od Řecka po Švédsko – jsou odkazem dějin a příběhů, které se v jejich okolí odehrály</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-01 09:00:00" d="2020-06-01 10:00:00"><n>Světové nápoje</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>Kávu prosím. 
Po ropě a oceli je káva nejvíce směňovanou komoditou na světě. Žádný jiný nápoj se tak nepřizpůsobil zvyklostem společností, kde se usídlil</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-01 10:00:00" d="2020-06-01 11:00:00"><n>Zahradní proměny</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>Statford-upon-Avon
Zkušená zahradní architekta Charlie Dimmocková a oceňovaní zahradní architekti bratři David a Harry stojí proti sobě a soutěží</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-01 11:00:00" d="2020-06-01 12:00:00"><n>Alexandra Cousteau tváří v tvář žralokům</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>Alexandra Cousteau nás zavede do Polynésie. V tomto ráji na Zemi je více než kdekoli jinde zapotřebí naléhavých opatření na záchranu žraloků, protože</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-01 12:00:00" d="2020-06-01 12:30:00"><n>Garáž</n><t>L</t><e>R</e>    <k>V jedenáctém díle originální české automobilové show se podíváme na legendární &quot;žehličku&quot;, jak se přezdívá Mercedesu SL z devadesátých let</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-01 12:30:00" d="2020-06-01 12:45:00"><n>Meziplyn</n><t>O</t><e>R</e>    <k>Nezávislý motoristický novinář Honza Koubek přináší novinky ze světa aut, testy nových modelů i speciály z autosalonů a závodních okruhů</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-01 12:45:00" d="2020-06-01 13:45:00"><n>Ostrovy budoucnosti</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>Orkneje
Orknejské ostrovy severně od Skotska jsou velmi drsnou zemí pro každého. Členitá pevnina, silné větry, časté bouře a silné přílivové vlny</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-01 13:45:00" d="2020-06-01 15:30:00"><n>Nevinná</n><e>Rk</e>    <k>Lisa pracuje jako novinářka, její manžel je profesor literatury. Spolu se svým šestiletým synem Oskarem vedou poklidný a harmonický rodinný život</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-01 15:30:00" d="2020-06-01 15:50:00"><n>Odpolední zprávy</n><t>Z</t><e>L</e>    <k>Zprávy bez zbytečné vaty. Rychlý přehled aktuálního dění z domova i světa. Odpolední zprávy Televize Seznam přináší přehled všeho důležitého, zajímavého</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-01 15:50:00" d="2020-06-01 16:20:00"><n>Farhat</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Skutečné sny
Přichází Farhat - princ pouště. Čeká vás dobrodružství, o kterém jste dosud neměli ani tušení. Po tisíce let přinášel magický krystal</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-01 16:20:00" d="2020-06-01 16:50:00"><n>Lví král Simba</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Proroctví
Dobrodružné příhody lva Simby a jeho přátel. Bílá vlčice se ujala tří lvíčátek, kterým zabil otce tygr Šér Chán. Simba a jeho bratři</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-01 16:50:00" d="2020-06-01 17:20:00"><n>Kniha džunglí</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Setkání s Mešúou
Jednoho dne najde moudrý panter Baghíra hluboko v džungli malé miminko a ujme se ho. Odnese ho na vychování vlčí rodině, která</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-01 17:20:00" d="2020-06-01 18:15:00"><n>Zahradní proměny</n><t>D</t><e>Pk</e>    <k>Teignmouth
Zkušená zahradní architekta Charlie Dimmocková a oceňovaní zahradní architekti bratři David a Harry stojí proti sobě a soutěží kdo vytvoří</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-01 18:15:00" d="2020-06-01 18:30:00"><n>Den v ekonomice</n><t>Z</t><e>P</e>    <k>Rychlý přehled toho nejpodstatnějšího, co přinesl svět byznysu a peněz. Zprávy, souvislosti, rozhovory o tom, co se děje v ekonomice v České republice i ve světě</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-01 18:30:00" d="2020-06-01 18:50:00"><n>Večerní zprávy</n><t>Z</t><e>L</e>    <k>Stačí nám 20 minut vašeho času a budete mít přehled o tom, co se dnes stalo a o čem byste měli vědět</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-01 18:50:00" d="2020-06-01 19:30:00"><n>Byznys</n><t>Z</t><e>P</e>    <k>Do studia v Burzovním paláci zveme špičky byznysu, největší investory, ředitele velkých firem, zajímavé mladé podnikatele, ale i lidi, kteří měli zajímavý</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-01 19:30:00" d="2020-06-01 20:00:00"><n>Byl jednou jeden... vynálezce</n><e>Rk</e>    <k>Marconi a elektromagnetické vlny
Pokračování úspěšné série francouzského seriálu. Děti se u něj nejen dobře baví, ale něco nového se i naučí</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-01 20:00:00" d="2020-06-01 20:55:00"><n>PC Rebelové</n><t>S</t><e>Pk</e>    <k>Joe MacMillan, který byl dříve zaměstnán u IBM, přesvědčí své nové nadřízené v podniku Cardiff Electric, aby vstoupili do zostřující se soutěže v oblasti</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-01 20:55:00" d="2020-06-01 21:25:00"><n>Šťastné pondělí</n><t>Z</t><e>P</e>    <k>Týden pohledem populárního komentátora Jindřicha Šídla. Pravdy a lži kolem nás, kterým se zasmějete</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-01 21:25:00" d="2020-06-01 22:25:00"><n>Budoucnost patří vodě</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>Skrytý poklad Andalusie
Dokumentární série „Budoucnost patří vodě“ vypráví příběh pěti výjimečných regionů, které ukazují, že jsou schopny vyřešit velký</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-01 22:25:00" d="2020-06-01 23:25:00"><n>Rajské zahrady Orientu</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>Persie – Vynález ráje
Zahrady v Persii jsou příkladem a vzorem zahradní kultury islámského světa. Vysoká náhorní plošina obklopená vrcholky hor. Suchá a neplodná půda</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-01 23:25:00" d="2020-06-01 23:40:00"><n>Den v ekonomice</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Rychlý přehled toho nejpodstatnějšího, co přinesl svět byznysu a peněz. Zprávy, souvislosti, rozhovory o tom, co se děje v ekonomice v České republice i ve světě</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-01 23:40:00" d="2020-06-02 00:00:00"><n>Večerní zprávy</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Stačí nám 20 minut vašeho času a budete mít přehled o tom, co se dnes stalo a o čem byste měli vědět</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-02 00:00:00" d="2020-06-02 00:55:00"><n>Autobazar Monte Karlo</n><t>S</t><e>R</e>    <k>Sitcom od tvůrců Kanceláře Blaník. Vykutálený podvodníček Karel Čížek a jeho čachry s auty v lokálním autobazaru</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-02 00:55:00" d="2020-06-02 01:50:00"><n u="Lajna">Lajna 1</n><t>L</t><e>R</e>    <k>Patrik se seznamuje s novým spolubydlícím. Zároveň také prodělává hokejovou krizi a myšlenky má někde jinde. Trenér Hrouzek ale žádné zamilování nedopustí</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-02 01:50:00" d="2020-06-02 02:40:00"><n>Expertiza</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Halina Šimková jako forenzní genetička, šestnáct let usvědčovala zločince v Kriminalistickém ústavu a jako expertka Interpolu v roce 2005 pomáhala</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-02 02:40:00" d="2020-06-02 03:20:00"><n>A DOST!</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Jan Tuna vás provede záplavou zboží a ukáže vám, kteří obchodníci z vás jen tahají peníze. Testy potravin, produktů a služeb vám prozradí, co je opravdu</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-02 03:20:00" d="2020-06-02 04:20:00"><n>Alexandra Cousteau tváří v tvář žralokům</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>Alexandra Cousteau nás zavede do Polynésie. V tomto ráji na Zemi je více než kdekoli jinde zapotřebí naléhavých opatření na záchranu žraloků, protože</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-02 04:20:00" d="2020-06-02 05:20:00"><n>Moje místa: Libuše Švormová</n><t>D</t><e>R</e>    <k>Svá oblíbená a osudová místa tentokrát představí herečka Libuše Švormová. Když zavřete oči, pořád slyšíte nezkrotnou francouzskou markýzu Angeliku, kterou</k>  </p>
</a>
