<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="36" t="2020-05-28 04:20:58"><p id_tv="1192" o="2020-06-04 05:20:00" d="2020-06-04 06:00:00"><n>Byznys</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Byznys zblízka
Martin Hausenblas je spoluzakladel taxi platformy Liftago a také firmy Adler - jednoho z největších výrobců reklamního textilu</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-04 06:00:00" d="2020-06-04 06:30:00"><n>Farhat</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Pod Egokhánovým sluncem
Přichází Farhat - princ pouště. Čeká vás dobrodružství, o kterém jste dosud neměli ani tušení. Po tisíce let přinášel magický</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-04 06:30:00" d="2020-06-04 07:00:00"><n>Lví král Simba</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Lví král
Dobrodružné příhody lva Simby a jeho přátel. Bílá vlčice se ujala tří lvíčátek, kterým zabil otce tygr Šér Chán. Simba a jeho bratři</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-04 07:00:00" d="2020-06-04 07:30:00"><n>Byl jednou jeden... vynálezce</n><e>Rk</e>    <k>Létání
Pokračování úspěšné série francouzského seriálu. Děti se u něj nejen dobře baví, ale něco nového se i naučí</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-04 07:30:00" d="2020-06-04 08:00:00"><n>Kniha džunglí</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Kniha džunglí
Jednoho dne najde moudrý panter Baghíra hluboko v džungli malé miminko a ujme se ho. Odnese ho na vychování vlčí rodině, která</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-04 08:00:00" d="2020-06-04 09:00:00"><n>Města u moře</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>Tel Aviv
Bez připojení k moři by Tel Aviv nebyl nikdy postaven. Jakmile se město stalo záchranným přístavem pro Židy z Diaspory, proud přistěhovalců se nezastavil</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-04 09:00:00" d="2020-06-04 10:00:00"><n>Turistické stezky v Evropě</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>Rakousko
Stezka lemuje poslední divoce tekoucí řeku Severních Alp - Lech</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-04 10:00:00" d="2020-06-04 11:00:00"><n>Zahradní proměny</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>Stowmarket
Zkušená zahradní architektka Charlie Dimmocková a oceňovaní zahradní architekti bratři David a Harry stojí proti sobě a soutěží, kdo vytvoří</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-04 11:00:00" d="2020-06-04 12:00:00"><n>Izrael: Země kontrastů</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>Sůl planety
Jižní Izrael je vyprahlý a zprvu se zdálo, že naprosto nevyužitelný. Místním obyvatelům se však povedlo proměnit tuto oblast mezi Jeruzalémem</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-04 12:00:00" d="2020-06-04 12:40:00"><n>Byznys</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Byznys zblízka
Martin Hausenblas je spoluzakladel taxi platformy Liftago a také firmy Adler - jednoho z největších výrobců reklamního textilu</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-04 12:40:00" d="2020-06-04 13:05:00"><n>Hugova jízda Baskickem</n><t>L</t><e>R</e>    <k>Txoko, txuleta, txakoli, že nevíte, o co jde? Tak se pohodlně usaďte a koukněte se na Hugovu jízdu Baskickem</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-04 13:05:00" d="2020-06-04 14:35:00"><n>Moje místa: Martin Dejdar</n><t>D</t><e>R</e>    <k>Touha „být námořník jako tatínek“ se u něj brzy přetavila do herectví. A hrát bude dál i proto, že bloudění labyrintem kanalizace s Blankou Kubíkovou</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-04 14:35:00" d="2020-06-04 15:30:00"><n>PC Rebelové</n><t>S</t><e>Rk</e>    <k>You Are Not Safe
Ryan je vyšetřován FBI, pročež se rozhodne zmizet. Donna, Diane a John se snaží poradit si s Mutiny bez přítomnosti Cameron, která</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-04 15:30:00" d="2020-06-04 15:50:00"><n>Odpolední zprávy</n><t>Z</t><e>L</e>    <k>Zprávy bez zbytečné vaty. Rychlý přehled aktuálního dění z domova i světa. Odpolední zprávy Televize Seznam přináší přehled všeho důležitého, zajímavého</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-04 15:50:00" d="2020-06-04 16:20:00"><n>Farhat</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Pavoučí síť
Přichází Farhat - princ pouště. Čeká vás dobrodružství, o kterém jste dosud neměli ani tušení. Po tisíce let přinášel magický krystal Shariman</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-04 16:20:00" d="2020-06-04 16:50:00"><n>Lví král Simba</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Hlad
Dobrodružné příhody lva Simby a jeho přátel. Bílá vlčice se ujala tří lvíčátek, kterým zabil otce tygr Šér Chán. Simba a jeho bratři v její noře našli novou rodinu</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-04 16:50:00" d="2020-06-04 17:20:00"><n>Kniha džunglí</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Zrození vlčího chlapce Mauglího
Jednoho dne najde moudrý panter Baghíra hluboko v džungli malé miminko a ujme se ho. Odnese ho na vychování vlčí rodině</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-04 17:20:00" d="2020-06-04 18:15:00"><n>Zahradní proměny</n><t>D</t><e>Pk</e>    <k>Wolverhampton
Zkušená zahradní architektka Charlie Dimmocková a oceňovaní zahradní architekti bratři David a Harry stojí proti sobě a soutěží, kdo vytvoří</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-04 18:15:00" d="2020-06-04 18:30:00"><n>Den v ekonomice</n><t>Z</t><e>P</e>    <k>Rychlý přehled toho nejpodstatnějšího, co přinesl svět byznysu a peněz. Zprávy, souvislosti, rozhovory o tom, co se děje v ekonomice v České republice i ve světě</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-04 18:30:00" d="2020-06-04 18:50:00"><n>Večerní zprávy</n><t>Z</t><e>L</e>    <k>Stačí nám 20 minut vašeho času a budete mít přehled o tom, co se dnes stalo a o čem byste měli vědět</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-04 18:50:00" d="2020-06-04 19:30:00"><n>Kadeřnictví</n><e>P</e>    <k>Malé kadeřnictví nedaleko rušného centra je plné lidských osudů. Co účes, to příběh. Místo, kde se řeší ty nejzásadnější otázky života</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-04 19:30:00" d="2020-06-04 20:00:00"><n>Byl jednou jeden... vynálezce</n><e>Rk</e>    <k>Marie Curieová-Sklodowská
Pokračování úspěšné série francouzského seriálu. Děti se u něj nejen dobře baví, ale něco nového se i naučí</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-04 20:00:00" d="2020-06-04 20:55:00"><n>Zločinná mysl</n><t>S</t><e>Pk</e>    <k>Raketový muž
Detektivové zadržují člena slavné hudební skupiny Saturn 66 Billyho Russella. Ten se potuloval ulicemi pouze ve spodním prádle</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-04 20:55:00" d="2020-06-04 21:25:00"><n>Záhady Josefa Klímy</n><t>Z</t><e>P</e>    <k>Zkušený reportér, jeho tým a nové stopy v „živých“ i odložených případech. Doyen české žurnalistiky se v novém pořadu vrací k neobjasněným kauzám, které</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-04 21:25:00" d="2020-06-04 21:55:00"><n>Detail</n><t>Z</t><e>P</e>    <k>Od společenských problémů, politiky až po moderní trendy a technologie. Publicistický magazín TV Seznam. Tři témata v třiceti minutách</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-04 21:55:00" d="2020-06-04 22:55:00"><n>Zločinecká impéria</n><t>D</t><e>Pk</e>    <k>Italská mafie
Jedná se o jednu z nejslavnějších organizací na světe. Není to jen skupina kriminálníků, tvoří totiž rodinu</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-04 22:55:00" d="2020-06-04 23:25:00"><n>Ušák Jaromíra Bosáka</n><t>L</t><e>R</e>    <k>Petr Mrázek
Jaromír Bosák si zve do svého křesla exkluzivní hosty nejen z fotbalu. Největší sportovní hvězdy, nejúspěšnější reprezentanti, vítězové</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-04 23:25:00" d="2020-06-04 23:40:00"><n>Den v ekonomice</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Rychlý přehled toho nejpodstatnějšího, co přinesl svět byznysu a peněz. Zprávy, souvislosti, rozhovory o tom, co se děje v ekonomice v České republice i ve světě</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-04 23:40:00" d="2020-06-05 00:00:00"><n>Večerní zprávy</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Stačí nám 20 minut vašeho času a budete mít přehled o tom, co se dnes stalo a o čem byste měli vědět</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-05 00:00:00" d="2020-06-05 00:30:00"><n>Záhady Josefa Klímy</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Zkušený reportér, jeho tým a nové stopy v „živých“ i odložených případech. Doyen české žurnalistiky se v novém pořadu vrací k neobjasněným kauzám, které</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-05 00:30:00" d="2020-06-05 01:25:00"><n>Autobazar Monte Karlo</n><t>S</t><e>R</e>    <k>Sitcom od tvůrců Kanceláře Blaník. Vykutálený podvodníček Karel Čížek a jeho čachry s auty v lokálním autobazaru</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-05 01:25:00" d="2020-06-05 01:30:00"><n>Výleťák</n><t>L</t><e>R</e>    <k>České a moravské lokality, které stojí za návštěvu. Dušan přináší každý týden doporučení na výlet s užitečnými tipy. Kam vyrazit o víkendu s dětmi</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-05 01:30:00" d="2020-06-05 02:25:00"><n u="Lajna">Lajna I</n><t>L</t><e>R</e>    <k>Hrouzek jede do Prahy na talkshow. Jak se zvládne vypořádat s kyselou moderátorkou Solenou?</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-05 02:25:00" d="2020-06-05 03:25:00"><n>Krvavá léta</n><t>D</t><e>R</e>    <k>Nejtemnější doba naší historie. Nacistická okupace, vyhnání Němců, nástup komunistů. Příběhy z let 1938–1953 vypráví Jiří Padevět – badatel, spisovatel</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-05 03:25:00" d="2020-06-05 04:20:00"><n>Expertiza</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Halina Šimková jako forenzní genetička, šestnáct let usvědčovala zločince v Kriminalistickém ústavu a jako expertka Interpolu v roce 2005 pomáhala</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-05 04:20:00" d="2020-06-05 05:20:00"><n>Moje místa: Václav Kopta</n><t>D</t><e>R</e>    <k>Když osudová místa, tak Hanspaulka a Libochovice. Obě jsou spojená s tatínkem (textařem) a dědečkem (spisovatelem). Václav Kopta jimi provází Blanku Kubíkovou a její štáb</k>  </p>
</a>
