<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="35" t="2020-05-27 04:18:10"><p id_tv="1192" o="2020-06-03 05:20:00" d="2020-06-03 06:00:00"><n>Byznys</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Ženský byznys
Zájem o biopotraviny roste, za poslední rok o třetinu. Svaz ekologických zemědělců PRO BIO žádá, aby pětina orné půdy v Česku byla obdělávaná ekologicky</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-03 06:00:00" d="2020-06-03 06:30:00"><n>Farhat</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Sám proti sobě
Přichází Farhat - princ pouště. Čeká vás dobrodružství, o kterém jste dosud neměli ani tušení. Po tisíce let přinášel magický krystal</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-03 06:30:00" d="2020-06-03 07:00:00"><n>Lví král Simba</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Tajemství medailonů
Dobrodružné příhody lva Simby a jeho přátel. Bílá vlčice se ujala tří lvíčátek, kterým zabil otce tygr Šér Chán. Simba a jeho bratři</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-03 07:00:00" d="2020-06-03 07:30:00"><n>Byl jednou jeden... vynálezce</n><e>Rk</e>    <k>Ford a dobrodružství jménem automobil
Pokračování úspěšné série francouzského seriálu. Děti se u něj nejen dobře baví, ale něco nového se i naučí</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-03 07:30:00" d="2020-06-03 08:00:00"><n>Kniha džunglí</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Mauglí se loučí
Jednoho dne najde moudrý panter Baghíra hluboko v džungli malé miminko a ujme se ho. Odnese ho na vychování vlčí rodině, která</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-03 08:00:00" d="2020-06-03 09:00:00"><n>Dobrý, lepší, vegan?</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>Veganství je nový životní styl mladé, zdravé generace. Gurmánské restaurace podávají veganskou kuchyni, supermarkety mají speciální oddělení a recepty</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-03 09:00:00" d="2020-06-03 10:00:00"><n>Města u moře</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>Tel Aviv
Bez připojení k moři by Tel Aviv nebyl nikdy postaven. Jakmile se město stalo záchranným přístavem pro Židy z Diaspory, proud přistěhovalců se nezastavil</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-03 10:00:00" d="2020-06-03 11:00:00"><n>Zahradní proměny</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>Exeter
Zkušená zahradní architektka Charlie Dimmocková a oceňovaní zahradní architekti bratři David a Harry stojí proti sobě a soutěží, kdo vytvoří lepší</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-03 11:00:00" d="2020-06-03 12:00:00"><n>Nespoutaná příroda</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>Ústí Seiny (2) 
Ústí Seiny: místo, které je plné zvláštních výjevů. V pobřežní krajině mezi Le Havre a Rouen si průmysl a obchod dobře rozumí s přírodou</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-03 12:00:00" d="2020-06-03 12:40:00"><n>Byznys</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Ženský byznys
Zájem o biopotraviny roste, za poslední rok o třetinu. Svaz ekologických zemědělců PRO BIO žádá, aby pětina orné půdy v Česku byla obdělávaná ekologicky</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-03 12:40:00" d="2020-06-03 13:30:00"><n>Králové vrakovišť</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>Poklad z vrakoviště
Když se lidé dívají na Andyho vrakoviště, vidí jen odpad, ale Andy vidí možnosti</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-03 13:30:00" d="2020-06-03 14:00:00"><n>Hugova jízda Baskickem</n><t>L</t><e>P</e>    <k>Txoko, txuleta, txakoli, že nevíte, o co jde? Tak se pohodlně usaďte a koukněte se na Hugovu jízdu Baskickem</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-03 14:00:00" d="2020-06-03 15:30:00"><n>Já už budu hodný, dědečku!</n><e>Rk</e>    <k>Stárnoucí herec Theodor Bergner se v profesi chová jako primadona, v soukromí jako dokonalý hrubián a cholerik</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-03 15:30:00" d="2020-06-03 15:50:00"><n>Odpolední zprávy</n><t>Z</t><e>L</e>    <k>Zprávy bez zbytečné vaty. Rychlý přehled aktuálního dění z domova i světa. Odpolední zprávy Televize Seznam přináší přehled všeho důležitého, zajímavého</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-03 15:50:00" d="2020-06-03 16:20:00"><n>Farhat</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Pod Egokhánovým sluncem
Přichází Farhat - princ pouště. Čeká vás dobrodružství, o kterém jste dosud neměli ani tušení. Po tisíce let přinášel magický</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-03 16:20:00" d="2020-06-03 16:50:00"><n>Lví král Simba</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Lví král
Dobrodružné příhody lva Simby a jeho přátel. Bílá vlčice se ujala tří lvíčátek, kterým zabil otce tygr Šér Chán. Simba a jeho bratři</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-03 16:50:00" d="2020-06-03 17:20:00"><n>Kniha džunglí</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Kniha džunglí
Jednoho dne najde moudrý panter Baghíra hluboko v džungli malé miminko a ujme se ho. Odnese ho na vychování vlčí rodině, která</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-03 17:20:00" d="2020-06-03 18:15:00"><n>Zahradní proměny</n><t>D</t><e>Pk</e>    <k>Stowmarket
Zkušená zahradní architektka Charlie Dimmocková a oceňovaní zahradní architekti bratři David a Harry stojí proti sobě a soutěží, kdo vytvoří</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-03 18:15:00" d="2020-06-03 18:30:00"><n>Den v ekonomice</n><t>Z</t><e>P</e>    <k>Rychlý přehled toho nejpodstatnějšího, co přinesl svět byznysu a peněz. Zprávy, souvislosti, rozhovory o tom, co se děje v ekonomice v České republice i ve světě</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-03 18:30:00" d="2020-06-03 18:50:00"><n>Večerní zprávy</n><t>Z</t><e>L</e>    <k>Stačí nám 20 minut vašeho času a budete mít přehled o tom, co se dnes stalo a o čem byste měli vědět</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-03 18:50:00" d="2020-06-03 19:30:00"><n>Byznys</n><t>Z</t><e>P</e>    <k>Byznys zblízka
Martin Hausenblas je spoluzakladel taxi platformy Liftago a také firmy Adler - jednoho z největších výrobců reklamního textilu</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-03 19:30:00" d="2020-06-03 20:00:00"><n>Byl jednou jeden... vynálezce</n><e>Rk</e>    <k>Létání
Pokračování úspěšné série francouzského seriálu. Děti se u něj nejen dobře baví, ale něco nového se i naučí</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-03 20:00:00" d="2020-06-03 20:55:00"><n>PC Rebelové</n><t>S</t><e>Pk</e>    <k>You Are Not Safe
Ryan je vyšetřován FBI, pročež se rozhodne zmizet. Donna, Diane a John se snaží poradit si s Mutiny bez přítomnosti Cameron, která</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-03 20:55:00" d="2020-06-03 21:25:00"><n>Moje místa v karanténě: Karlštejn</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Co se děje na nejikoničtějším českém hradě, když je zavřený? Blanka Kubíková požádala kastelána Karlštejna, Lukáše Kunsta, o speciální prohlídku</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-03 21:25:00" d="2020-06-03 21:55:00"><n>Ušák Jaromíra Bosáka</n><t>L</t><e>P</e>    <k>Petr Mrázek
Jaromír Bosák si zve do svého křesla exkluzivní hosty nejen z fotbalu. Největší sportovní hvězdy, nejúspěšnější reprezentanti, vítězové</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-03 21:55:00" d="2020-06-03 22:55:00"><n>Izrael: Země kontrastů</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>Sůl planety
Jižní Izrael je vyprahlý a zprvu se zdálo, že naprosto nevyužitelný. Místním obyvatelům se však povedlo proměnit tuto oblast mezi Jeruzalémem</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-03 22:55:00" d="2020-06-03 23:25:00"><n>Garáž</n><t>L</t><e>R</e>    <k>Ve dvanáctém díle originální české automobilové show uvidíte dva zásadní modely japonských automobilek</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-03 23:25:00" d="2020-06-03 23:40:00"><n>Den v ekonomice</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Rychlý přehled toho nejpodstatnějšího, co přinesl svět byznysu a peněz. Zprávy, souvislosti, rozhovory o tom, co se děje v ekonomice v České republice i ve světě</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-03 23:40:00" d="2020-06-04 00:00:00"><n>Večerní zprávy</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Stačí nám 20 minut vašeho času a budete mít přehled o tom, co se dnes stalo a o čem byste měli vědět</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-04 00:00:00" d="2020-06-04 01:30:00"><n>Moje místa: Martin Dejdar</n><t>D</t><e>R</e>    <k>Touha „být námořník jako tatínek“ se u něj brzy přetavila do herectví. A hrát bude dál i proto, že bloudění labyrintem kanalizace s Blankou Kubíkovou</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-04 01:30:00" d="2020-06-04 02:20:00"><n>Štafl</n><t>D</t><e>R</e>    <k>Každá jízda má svého řidiče, každý řidič má svůj Štafl a každý Štafl má svá pravidla!</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-04 02:20:00" d="2020-06-04 03:15:00"><n u="Lajna">Lajna 1</n><t>L</t><e>R</e>    <k>Patrik se seznamuje s novým spolubydlícím. Zároveň také prodělává hokejovou krizi a myšlenky má někde jinde. Trenér Hrouzek ale žádné zamilování nedopustí</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-04 03:15:00" d="2020-06-04 03:25:00"><n>Výleťák</n><t>L</t><e>R</e>    <k>České a moravské lokality, které stojí za návštěvu. Dušan přináší každý týden doporučení na výlet s užitečnými tipy. Kam vyrazit o víkendu s dětmi</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-04 03:25:00" d="2020-06-04 04:20:00"><n>Autobazar Monte Karlo</n><t>S</t><e>R</e>    <k>Sitcom od tvůrců Kanceláře Blaník. Vykutálený podvodníček Karel Čížek a jeho čachry s auty v lokálním autobazaru</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-04 04:20:00" d="2020-06-04 05:20:00"><n>Moje místa: Roman Paulus</n><t>D</t><e>R</e>    <k>Toužil vařit ve světě a během školy se náhodou dostal do pětihvězdičkového hotelu v Rakousku. Právě tam a do pražského Alcronu Roman Paulus pozval Blanku</k>  </p>
</a>
