<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="31" t="2020-05-31 04:09:59"><p id_tv="1192" o="2020-06-07 05:00:00" d="2020-06-07 06:00:00"><n>Moje místa: Václav Neckář</n><t>D</t><e>R</e>    <k>Zpěvák s nezaměnitelným hlasem letos slaví 65 let na scéně. Po mozkové příhodě se mu podařilo, i díky bratrovi Janovi, vrátit se na koncertní pódia</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-07 06:00:00" d="2020-06-07 07:00:00"><n>Štěstí na talíři</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>Arnaud Daguin
Malý penzion v Baskicku používá výhradně lokální suroviny a podporuje tak ekologické zemědělství</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-07 07:00:00" d="2020-06-07 07:30:00"><n>Farhat</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>V obležení
Přichází Farhat - princ pouště. Čeká vás dobrodružství, o kterém jste dosud neměli ani tušení. Po tisíce let přinášel magický krystal Shariman</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-07 07:30:00" d="2020-06-07 08:00:00"><n>Farhat</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Královnino volání
Přichází Farhat - princ pouště. Čeká vás dobrodružství, o kterém jste dosud neměli ani tušení. Po tisíce let přinášel magický krystal</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-07 08:00:00" d="2020-06-07 08:30:00"><n>Lví král Simba</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>V jednotě je síla
Dobrodružné příhody lva Simby a jeho přátel. Bílá vlčice se ujala tří lvíčátek, kterým zabil otce tygr Šér Chán. Simba a jeho bratři</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-07 08:30:00" d="2020-06-07 09:00:00"><n>Byl jednou jeden... vynálezce</n><e>Rk</e>    <k>Lorenz - Táta Kačer
Pokračování úspěšné série francouzského seriálu. Děti se u něj nejen dobře baví, ale něco nového se i naučí</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-07 09:00:00" d="2020-06-07 09:30:00"><n>Kniha džunglí</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Zákon džungle
Jednoho dne najde moudrý panter Baghíra hluboko v džungli malé miminko a ujme se ho. Odnese ho na vychování vlčí rodině, která</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-07 09:30:00" d="2020-06-07 10:30:00"><n>Příběh stromů</n><t>D</t><e>Pk</e>    <k>Přeživší
Stromy, které se vyskytují v celé Evropě – od Řecka po Švédsko – jsou odkazem dějin a příběhů, které se v jejich okolí odehrály</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-07 10:30:00" d="2020-06-07 11:30:00"><n>Svět bakterií</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>Jsou na hladině oceánu, v půdě a rostlinách, nemluvě o střevech hmyzu a velkých savců, včetně lidí. Bakterie jsou přítomné na každém rohu</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-07 11:30:00" d="2020-06-07 12:00:00"><n>Garáž</n><t>L</t><e>R</e>    <k>Ve dvanáctém díle originální české automobilové show uvidíte dva zásadní modely japonských automobilek</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-07 12:00:00" d="2020-06-07 12:40:00"><n>Byznys</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Ženský byznys
Zájem o biopotraviny roste, za poslední rok o třetinu. Svaz ekologických zemědělců PRO BIO žádá, aby pětina orné půdy v Česku byla obdělávaná ekologicky</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-07 12:40:00" d="2020-06-07 13:05:00"><n>Hugova jízda Baskickem</n><t>L</t><e>R</e>    <k>Txoko, txuleta, txakoli, že nevíte, o co jde? Tak se pohodlně usaďte a koukněte se na Hugovu jízdu Baskickem</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-07 13:05:00" d="2020-06-07 14:05:00"><n>Antarktida: Cesta do bílé pouště</n><e>Pk</e>    <k>Na spodní straně naší planety se táhne obrovská bílá divočina. Každý rok se na okamžik tato krajina otevírá a zve vědce z celého světa, aby ji prozkoumali</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-07 14:05:00" d="2020-06-07 15:35:00"><n>Moje místa: Martin Dejdar</n><t>D</t><e>R</e>    <k>Touha „být námořník jako tatínek“ se u něj brzy přetavila do herectví. A hrát bude dál i proto, že bloudění labyrintem kanalizace s Blankou Kubíkovou</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-07 15:35:00" d="2020-06-07 16:35:00"><n>Ostrovy budoucnosti</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>Madeira
Na ostrově Madeira v Atlantiku je již 600 let deštivý sever ostrova spojen se suchým jihem řadou malých kanálů</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-07 16:35:00" d="2020-06-07 17:30:00"><n>Záchrana venkovských sídel</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>Sídlo Riverhill
Dříve majestátní domy jsou nyní v dezolátním stavu. Majitelé nemají vždy prostředky na to s tím něco dělat. Naši experti to ale nehodlají jen tak nechat být</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-07 17:30:00" d="2020-06-07 18:00:00"><n>Farhat</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Královnino volání
Přichází Farhat - princ pouště. Čeká vás dobrodružství, o kterém jste dosud neměli ani tušení. Po tisíce let přinášel magický krystal</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-07 18:00:00" d="2020-06-07 18:30:00"><n>Farhat</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Past
Přichází Farhat - princ pouště. Čeká vás dobrodružství, o kterém jste dosud neměli ani tušení. Po tisíce let přinášel magický krystal Shariman mír a klid celé zemi</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-07 18:30:00" d="2020-06-07 19:00:00"><n>Lví král Simba</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Ztroskotaná loď
Dobrodružné příhody lva Simby a jeho přátel. Bílá vlčice se ujala tří lvíčátek, kterým zabil otce tygr Šér Chán. Simba a jeho bratři</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-07 19:00:00" d="2020-06-07 19:30:00"><n>Kniha džunglí</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Noví přátelé
Jednoho dne najde moudrý panter Baghíra hluboko v džungli malé miminko a ujme se ho. Odnese ho na vychování vlčí rodině, která se o chlapečka</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-07 19:30:00" d="2020-06-07 20:00:00"><n>Byl jednou jeden... vynálezce</n><e>Rk</e>    <k>Armstrong, Měsíc a vesmír
Pokračování úspěšné série francouzského seriálu. Děti se u něj nejen dobře baví, ale něco nového se i naučí</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-07 20:00:00" d="2020-06-07 22:05:00"><n>Pan Pip</n><e>Rk</e>    <k>V provincii Bougainville na ostrově Papua Nová Guinea zuří občanská válka. Jediným bělochem na ostrově je tajemný učitel Watts (Hugh Laurie), který znovu</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-07 22:05:00" d="2020-06-07 22:35:00"><n>Záhady Josefa Klímy</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Fetoval, boural se zákazem řízení a přesto není viníkem nehody. Je zákon spravedlivý? Byli Vlasovci zrádci, anebo hrdinové, kteří stáli mezi dvěma zly?</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-07 22:35:00" d="2020-06-07 23:05:00"><n>Svět bez obalu</n><t>Z</t><e>P</e>    <k>Exkluzivní světové reportáže Rádia Svobodná Evropa. Novináři na místech, kam je těžké vůbec proniknout. Pořadem provází Milan Šíma</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-07 23:05:00" d="2020-06-08 00:05:00"><n>Zločinecká impéria</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>Italská mafie
Jedná se o jednu z nejslavnějších organizací na světe. Není to jen skupina kriminálníků, tvoří totiž rodinu</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-08 00:05:00" d="2020-06-08 01:05:00"><n>Antarktida: Cesta do bílé pouště</n><e>Rk</e>    <k>Na spodní straně naší planety se táhne obrovská bílá divočina. Každý rok se na okamžik tato krajina otevírá a zve vědce z celého světa, aby ji prozkoumali</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-08 01:05:00" d="2020-06-08 02:00:00"><n>Autobazar Monte Karlo</n><t>S</t><e>R</e>    <k>Sitcom od tvůrců Kanceláře Blaník. Vykutálený podvodníček Karel Čížek a jeho čachry s auty v lokálním autobazaru</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-08 02:00:00" d="2020-06-08 02:05:00"><n>Výleťák</n><t>L</t><e>R</e>    <k>České a moravské lokality, které stojí za návštěvu. Dušan přináší každý týden doporučení na výlet s užitečnými tipy. Kam vyrazit o víkendu s dětmi</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-08 02:05:00" d="2020-06-08 02:35:00"><n>Svět bez obalu</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Exkluzivní světové reportáže Rádia Svobodná Evropa. Novináři na místech, kam je těžké vůbec proniknout. Pořadem provází Milan Šíma</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-08 02:35:00" d="2020-06-08 03:35:00"><n>TaJeMno</n><t>D</t><e>R</e>    <k>Reportér Jaroslav Mareš vás zavede na zvláštní a zapomenutá místa a odhalí pro vás jejich tajemství</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-06-08 03:35:00" d="2020-06-08 05:05:00"><n>Moje místa: Martin Dejdar</n><t>D</t><e>R</e>    <k>Touha „být námořník jako tatínek“ se u něj brzy přetavila do herectví. A hrát bude dál i proto, že bloudění labyrintem kanalizace s Blankou Kubíkovou</k>  </p>
</a>
