<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="34" t="2020-05-15 04:21:28"><p id_tv="1192" o="2020-05-22 05:20:00" d="2020-05-22 06:00:00"><n>FITKO</n><t>D</t><e>R</e>    <k>Posilování středu těla
Šestá lekce fitness programu FITFAB Strong, při které dostane zabrat celý střed těla. Dejte nám 35 minut a ani mistr planků si na vás nepřijde</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-22 06:00:00" d="2020-05-22 06:30:00"><n>Farhat</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Souboje
Přichází Farhat - princ pouště. Čeká vás dobrodružství, o kterém jste dosud neměli ani tušení. Po tisíce let přinášel magický krystal Shariman</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-22 06:30:00" d="2020-05-22 07:00:00"><n>Lví král Simba</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Rande
Dobrodružné příhody lva Simby a jeho přátel. Bílá vlčice se ujala tří lvíčátek, kterým zabil otce tygr Šer Chán. Simba a jeho bratři v její noře našli novou rodinu</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-22 07:00:00" d="2020-05-22 07:30:00"><n>Byl jednou jeden... vynálezce</n><e>Rk</e>    <k>Lékaři
Pokračování úspěšné série francouzského seriálu. Děti se u něj nejen dobře baví, ale něco nového se i naučí</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-22 07:30:00" d="2020-05-22 08:00:00"><n>Kniha džunglí</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Invaze dhoulů
Jednoho dne najde moudrý panter Baghíra hluboko v džungli malé miminko a ujme se ho. Odnese ho na vychování vlčí rodině, která</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-22 08:00:00" d="2020-05-22 09:00:00"><n>Turistické stezky v Evropě</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>Norsko
Dnes půjdeme po cestě svatého Olafa. Krále Norska, který zemřel v roce 1030. Ten sjednotil celou zemi a Vikingy přesvědčil, že bůh je jen jeden</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-22 09:00:00" d="2020-05-22 10:00:00"><n>Příroda pod ochranou</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>Kongo
V obrovských deštných pralesech na severu republiky Kongo se děje něco výjimečného. Místní dřevorubci kácejí místní stromy, ale přitom neničí životní prostředí</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-22 10:00:00" d="2020-05-22 11:00:00"><n>Zahradní proměny</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>Norwich
Zkušená zahradní architektka Charlie Dimmocková a oceňovaní zahradní architekti bratři David a Harry stojí proti sobě a soutěží, kdo vytvoří lepší</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-22 11:00:00" d="2020-05-22 12:00:00"><n>Expedice Medvěd pouště</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>Dlouho se věřilo, že je to mýtické stvoření, něco jako pouštní yeti. Po celá desetiletí sotva někdo narazil na medvěda Gobi tváří v tvář</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-22 12:00:00" d="2020-05-22 12:55:00"><n>Lajna</n><t>L</t><e>R</e>    <k>Elitní hokejový kouč Luboš Hrouzek, olympijský vítěz z Nagana a bývalý hráč NHL, má před rozvodem s manželkou Helenou a hlavně se rozchází</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-22 12:55:00" d="2020-05-22 13:25:00"><n>Detail</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Od společenských problémů, politiky až po moderní trendy a technologie. Publicistický magazín TV Seznam. Tři témata v třiceti minutách</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-22 13:25:00" d="2020-05-22 14:05:00"><n>FITKO</n><t>D</t><e>R</e>    <k>Posilování středu těla
Šestá lekce fitness programu FITFAB Strong, při které dostane zabrat celý střed těla. Dejte nám 35 minut a ani mistr planků si na vás nepřijde</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-22 14:05:00" d="2020-05-22 14:35:00"><n>Záhady Josefa Klímy</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Zkušený reportér, jeho tým a nové stopy v „živých“ i odložených případech. Doyen české žurnalistiky se v novém pořadu vrací k neobjasněným kauzám, které</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-22 14:35:00" d="2020-05-22 15:30:00"><n>Zločinná mysl</n><t>S</t><e>Rk</e>    <k>Nikdo se nechce vracet
Psychiatr Karl Karzik je vážně zraněn po srážce s automobilem. Viník od místa nehody ujede. Vyšetřovatelé to ale nevidí</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-22 15:30:00" d="2020-05-22 15:50:00"><n>Odpolední zprávy</n><t>Z</t><e>L</e>    <k>Zprávy bez zbytečné vaty. Rychlý přehled aktuálního dění z domova i světa. Odpolední zprávy Televize Seznam přináší přehled všeho důležitého, zajímavého</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-22 15:50:00" d="2020-05-22 16:20:00"><n>Farhat</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Růže pro Alího
Přichází Farhat - princ pouště. Čeká vás dobrodružství, o kterém jste dosud neměli ani tušení. Po tisíce let přinášel magický krystal</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-22 16:20:00" d="2020-05-22 16:50:00"><n>Lví král Simba</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Samozvanec
Dobrodružné příhody lva Simby a jeho přátel. Bílá vlčice se ujala tří lvíčátek, kterým zabil otce tygr Šer Chán. Simba a jeho bratři</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-22 16:50:00" d="2020-05-22 17:20:00"><n>Kniha džunglí</n><t>Q</t><e>Rk</e>    <k>Běh údolím smrti
Jednoho dne najde moudrý panter Baghíra hluboko v džungli malé miminko a ujme se ho. Odnese ho na vychování vlčí rodině, která</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-22 17:20:00" d="2020-05-22 18:15:00"><n>Zahradní proměny</n><t>D</t><e>Pk</e>    <k>Lymington
Zkušená zahradní architektka Charlie Dimmocková a oceňovaní zahradní architekti bratři David a Harry stojí proti sobě a soutěží, kdo vytvoří</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-22 18:15:00" d="2020-05-22 18:30:00"><n>Den v ekonomice</n><t>Z</t><e>P</e>    <k>Rychlý přehled toho nejpodstatnějšího, co přinesl svět byznysu a peněz. Zprávy, souvislosti, rozhovory o tom, co se děje v ekonomice v České republice i ve světě</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-22 18:30:00" d="2020-05-22 18:50:00"><n>Večerní zprávy</n><t>Z</t><e>L</e>    <k>Stačí nám 20 minut vašeho času a budete mít přehled o tom, co se dnes stalo a o čem byste měli vědět</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-22 18:50:00" d="2020-05-22 19:30:00"><n>A DOST!</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Jan Tuna vás provede záplavou zboží a ukáže vám, kteří obchodníci z vás jen tahají peníze. Testy potravin, produktů a služeb vám prozradí, co je opravdu</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-22 19:30:00" d="2020-05-22 20:00:00"><n>Byl jednou jeden... vynálezce</n><e>Rk</e>    <k>Galileo Galilei
Pokračování úspěšné série francouzského seriálu. Děti se u něj nejen dobře baví, ale něco nového se i naučí</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-22 20:00:00" d="2020-05-22 21:45:00"><n>Ozzy</n><e>Rk</e>    <k>Ozzy je přátelský bígl, který žije idylickým životem v rodině Martinsových. Jeho páníčci se ale musí za prací přesunout do Japonska. Má to jeden háček: pes s nimi nesmí</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-22 21:45:00" d="2020-05-22 22:15:00"><n>Moje místa v karanténě: Ondřej Slanina</n><t>D</t><e>R</e>    <k>Už patnáct let moderuje kuchařskou show Kluci v akci, vede kurzy ve Škole vaření a šéfuje kuchyni zámeckého hotelu. Jak jeho tým vaří v Chateau St</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-22 22:15:00" d="2020-05-22 23:15:00"><n>Perutýni - novodobí piráti Karibiku</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>Je to zdaleka nejvíce cool ryba: vyzbrojený osmnácti jedovatými ostny, neviditelný pro svou kořist</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-22 23:15:00" d="2020-05-22 23:25:00"><n>Výleťák</n><t>L</t><e>R</e>    <k>České a moravské lokality, které stojí za návštěvu. Dušan přináší každý týden doporučení na výlet s užitečnými tipy. Kam vyrazit o víkendu s dětmi</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-22 23:25:00" d="2020-05-22 23:40:00"><n>Den v ekonomice</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Rychlý přehled toho nejpodstatnějšího, co přinesl svět byznysu a peněz. Zprávy, souvislosti, rozhovory o tom, co se děje v ekonomice v České republice i ve světě</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-22 23:40:00" d="2020-05-23 00:00:00"><n>Večerní zprávy</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Stačí nám 20 minut vašeho času a budete mít přehled o tom, co se dnes stalo a o čem byste měli vědět</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-23 00:00:00" d="2020-05-23 00:50:00"><n>Štafl</n><t>D</t><e>R</e>    <k>Každá jízda má svého řidiče, každý řidič má svůj Štafl a každý Štafl má svá pravidla!</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-23 00:50:00" d="2020-05-23 02:20:00"><n>Moje místa: Martina a Martin Preissovi</n><t>D</t><e>R</e>    <k>Speciál
On pochází z pražské herecké rodiny, ona zpívala s tatínkovou cimbálovkou doma ve Znojmě. Seznámili se ve zkušebně Národního divadla a zahořela</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-23 02:20:00" d="2020-05-23 03:20:00"><n>Expedice Medvěd pouště</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>Dlouho se věřilo, že je to mýtické stvoření, něco jako pouštní yeti. Po celá desetiletí sotva někdo narazil na medvěda Gobi tváří v tvář</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-23 03:20:00" d="2020-05-23 04:00:00"><n>A DOST!</n><t>Z</t><e>R</e>    <k>Jan Tuna vás provede záplavou zboží a ukáže vám, kteří obchodníci z vás jen tahají peníze. Testy potravin, produktů a služeb vám prozradí, co je opravdu</k>  </p>
<p id_tv="1192" o="2020-05-23 04:00:00" d="2020-05-23 05:00:00"><n>Perutýni - novodobí piráti Karibiku</n><t>D</t><e>Rk</e>    <k>Je to zdaleka nejvíce cool ryba: vyzbrojený osmnácti jedovatými ostny, neviditelný pro svou kořist</k>  </p>
</a>
