<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Błekitna Planeta II (4/7)</n><s o="2019-07-15 05:05:00" d="2019-07-15 06:15:00" n="TVP1" id_tv="12"></s><p><k>(Blue Planet II. BIG BLUE) Błekitna Planeta. Seria II cz. 4. Wielki błekit
Film dokumentalny Wielka Brytania (2017). Drugi sezon znanego widzom serialu Błekitna Planeta z 2001 roku. Historie magicznego swiata oceanów. Odcinki nakrecone za pomoca najnowoczesniejszych technik filmowych. Podróz od lodowych mórz polarnych do przepieknych raf koralowych.</k><d>Serial dokumentalny BBC Worldwide. Drugi sezon znanej widzom Błekitnej Planeta z 2001 roku. 
Historie magicznego swiata oceanów. Odcinki krecone za pomoca najnowoczesniejszych 
technik filmowych. Podróz od lodowych mórz polarnych do przepieknych raf koralowych. 
Błekitna Planeta II to prezentacja zdumiewajacych, nowych odkryc. 
W czwartym odcinku podróz szlakiem wielkiego błekitu oceanicznego. Najwiekszy dziki 
obszar na ziemi otwarty ocean. Pokrywa ponad połowe powierzchni naszej planety. 
Jest tu niewiele kryjówek i równie mało zródeł pozywienia. To morski odpowiednik pustyni. 
Morskie pustkowie przemierzaja delfiny długoszczekie. Trzymaja sie razem tworzac ogromne 
stado złozone z 5 tysiecy osobników. W ten sposób zwiekszaja swoje szanse na zdobycie 
pozywienia. Jak wszyscy, którzy tu mieszkaja, delfiny długoszczekie musza zadac sobie
wiele trudu, zeby w wielkim błekicie było im dobrze jak w domu. Zdarzaja sie rzadkie chwile, 
gdy te zazwyczaj puste wody tetnia zyciem. Obecnosc ogromnej ławicy w ciagu dnia oznacza
przygotowania do tarła. Dla delfinów taka ławica to prawdziwa bonanza. Namierzyły ja dzieki 
echolokacji. Pustka wielkiego błekitu utrudnia zycie mysliwym. Ale jednoczesnie zapewnia 
wzgledne bezpieczenstwo potencjalnej zdobyczy. Pod wpływem ciepła promieni słonecznych wody 
powierzchniowe wielkiego błekitu zaczynaja parowac. Tworza sie gigantyczne masy gestych, 
skłebionych chmur, które daja poczatek gwałtownym sztormom ciagnacym sie czasem 
na ponad tysiac kilometrów. Wiatry o sile huraganów pietrza fale osiagajace nawet 30 metrów 
wysokosci. Ponad połowa zwierzat zyjacych na otwartych wodach dryfuje z pradami morskimi. 
Wielki błekit przypomina płaska równine, na której zaden lad nie powstrzymuje powiewów wiatru. 
Ale pod powierzchnia znajduja sie długie łancuchy górskie, głebokie rowy i samotne szczyty 
wulkanów, dzieki którym podwodny krajobraz jest duzo bardziej zróznicowany niz sadzilismy. 
Zaczynamy dopiero odkrywac jak mieszkancy wielkiego błekitu wykorzystuja takie 
zróznicowanie terenu. Zycie na otwartych wodach zawsze było próba wytrzymałosci, 
ale obecnie zwierzeta musza stawic czoło nowemu, dodatkowemu zagrozeniu. 
Jest nim plastik. Niezliczone morskie stworzenia tona po tym jak zaplatały sie w plastikowe 
odpady. 
Nastepnym razem zwiedzimy bogate zielone morze. Zaczarowany swiat zamieszkany 
przez dziwne istoty, w którym triumfuja tylko te najbardziej pomysłowe.</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp1/20190715/1300352688-B-ekitna-planeta-ii-4-7</w></i><x></x></a>
