<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Natura w Jedynce</n><s o="2019-07-16 12:55:00" d="2019-07-16 14:00:00" n="TVP1" id_tv="12"></s><p><k>(The Bison of Europe) Zubry z Puszczy Białowieskiej
Film dokumentalny Francja (2017). Zubry sa najwiekszymi, najstarszymi i najdzikszymi zwierzetami Europy. Zubry nizinne wystepuja w Polsce, na Białorusi, w Rosji. Zamieszkuja resztki lasów porastajacych kiedys obszary południowej Skandynawii, Anglii i Europy kontynentalnej.</k><d>Zubry sa najwiekszymi, najstarszymi i najdzikszymi zwierzetami Europy. Zubry nizinne wystepuja głównie w Polsce, 
na Białorusi i w Rosji. Zamieszkuja resztki lasów porastajacych niegdys obszary południowej Skandynawii, Wysp 
Brytyjskich i niemal całej Europy kontynentalnej, od Półwyspu Iberyjskiego po zachodnia Syberie. 
Na granicy polsko - białoruskiej rozciaga sie Puszcza Białowieska. Dwanascie tysiecy lat temu cofajacy sie lodowiec 
stworzył odpowiednie warunki dla rozwoju lasu. Przez tysiace lat w tym miejscu rzadził nie człowiek, lecz natura. 
Juz od poczatku XV wieku puszcza była terenem łowieckim ksiazat litewskich i królów polskich, co pomagało chronic 
niezwykłe zwierzeta. W czasie pierwszej wojny swiatowej zgineły tysiace zwierzat i wszystkie zubry. W opustoszałym 
lesie zapadła głucha cisza, przerywana jedynie szumem wiatru wiejacego wsród drzew. W 1976 roku UNESCO uznało
Puszcze Białowieska za Rezerwat Biosfery. Trzy lata pózniej wpisano ja na Liste Swiatowego Dziedzictwa Ludzkosci. 
To pozostałosc rozległego obszaru porosnietego niegdys przez drzewa iglaste i lisciaste, który rozciagał sie od Bałtyku
przez Karpaty po Morze Czarne. 
Autorzy tego wyjatkowego filmu przez kilka sezonów sledzili stado, którego przywódczyni zmarła, a schede po niej 
przejeła młoda samica. 
Na obszarze Puszczy Białowieskiej wystepuje około trzech tysiecy gatunków roslin, 200 gatunków ptaków i 62 gatunki 
ssaków. Niektóre z nich, w tym wilki, reintrodukowała tu strona polska. Ostatni zubr nizinny zginał od kuli kłusownika 
w 1919 roku. Do reintrodukcji gatunku wykorzystano osobniki zyjace w niewoli. Naukowcy uznaja zubry za tzw. gatunek
osłonowy: chroniac je, człowiek chroni cały ekosystem. Bez tego w puszczy nie byłoby tez starych drzew butwiejacych 
na ziemi, podtrzymujacych istnienie pierwotniaków, grzybów, porostów, roslin, płazów i owadów. Natura na nowo 
odkrywa własna dynamike. 

Producent: Ampersand 2017</d></p><i><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp1/20190716/1300352739-Natura-w-jedynce</w></i><x></x></a>
