<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Brudna gra: Ciemna strona sportu</n><s o="2019-07-16 03:30:00" d="2019-07-16 04:30:00" n="TVP1" id_tv="12"></s><p><k>(Dirty Games THE DARK SIDE OF SPORTS) Film dokumentalny Niemcy (2016). Dokument zrealizowany przez dziennikarza Benjamina Besta o niemiecko - amerykanskich korzeniach. Film pokazuje korupcje na miedzynarodowa skale, jaka panuje w instytucjach zwiazanych z organizacja igrzysk olimpijskich.</k><d>Dokument zrealizowany przez dziennikarza Benjamina Besta (ur. w Berlinie w 1976 r.) o niemiecko - amerykanskich 
korzeniach, uznanego w 2011 r. przez stacje CNN za najlepszego dziennikarza roku. Film pokazuje korupcje 
na miedzynarodowa skale, jaka panuje w instytucjach zwiazanych z organizacja Igrzysk Olimpijskichw oraz
w takich dyscyplinach sportu, jak piłka nozna, boks, koszykówka - ze szczególnym 
uwzglednieniem ligii NBA. Laczac sport z kultura i edukacja, olimpizm dazy do stworzenia stylu zycia 
opartego na odpowiedzialnosci społecznej i poszanowaniu uniwersalnych zasad etycznych. Niestety, piekne 
ideały sportu maja sie nijak do rzeczywistosci, w której rzadza nieuczciwosc i ciemne interesy warte miliardy
funtów, dolarów i euro. 
Według oficjalnych danych w latach 2009 - 2015, w zwiazku z mundialem i igrzyskami olimpijskimi w Rio de 
Janeiro, 77206 osób straciło swe domy. W roku 2014 Miedzynarodowy Komitet Olimpijski przyjał tak zwana 
Agende 2020. Ranga praw człowieka powinna wzrosnac. MKOl i FIFA działaja niezaleznie od gospodarki 
swiatowej, która przechodzi okresowe fluktuacje. Zyski tych organizacji moga jedynie rosnac. Oznacza to, 
ze MKOl i FIFA sa zupełnie oderwane od ekonomicznej rzeczywistosci. Tym bardziej ze olimpijskie motto
&quot;Szybciej, wyzej, mocniej&quot; dotyczy równiez rozmiaru igrzysk. Kazde kolejne sa wieksze od poprzednich. 
W 2016 r. film był wielokrotnie nagradzany. Zdobył m.in. Hollywood International Independent Documentary 
Award i nagrody na International Filmmaker Festival of World Cinema w Londynie oraz na New York Festival.</d></p><i><t>Sport</t><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp1/20190716/1300503106-Brudna-gra-ciemna-strona-sportu</w></i><x></x></a>
