<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Ekstradycja 2 (8/9)</n><s o="2019-07-15 22:35:00" d="2019-07-15 23:45:00" n="TVP1" id_tv="12"></s><p><k>Serial TVP (1996). Struna wreszcie trafia na sprytniejszych od siebie. Nadiezda dowiaduje sie o jego współpracy z Gundisem. Na jej rozkaz Jurij z Sacharem pozbawiaja nielojalnego partnera zycia. Dzieki podstepowi Halskiego, heroina nie dociera do Paryza.</k><d>Struna wreszcie trafia na sprytniejszych od siebie. Nadiezda
dowiaduje sie o jego współpracy z Gundisem. Na jej rozkaz Jurij 
z Sacharem pozbawiaja nielojalnego partnera zycia. Dzieki podstepowi
Halskiego, który zamienił ładunek w kuszetkowych poduszkach, 
heroina nie dociera do Paryza. Boss postanawia dac Nadiezdzie
&quot;urlop&quot;. Rozgoryczona morderczyni jeszcze nie wie, ze oznacza to dla
niej wyrok smierci. Równoczesnie boss przejmuje Geobank, wyrzuca
skorumpowanego wiceprezesa i zaprowadza własne porzadki. Kłopoty
Nadiezdy poteguja sie, kiedy z wiezienia ucieka Gundis. W jego rece
wpada Jurij. Szef łotewskiej mafii poddaje go ciezkim torturom. 
Kochanek Nadiezdy milczy jednak jak grób. Coraz bardziej wsciekły
Gundis postanawia za pomoca piły tarczowej pozbawic wieznia
meskosci. W ostatniej chwili przychodzi z odsiecza Sachar. Zabija
Lotysza i uwalnia zmaltretowanego Jurija. 
Tajemnicze zaginiecie heroiny budzi tez najwyzsze
niezadowolenie Sawki. Po ostrej wymianie zdan z Halskim daje mu
jeszcze tydzien na załatwienie porachunków z Nadiezda. 
W przeciwnym razie Olgierdowi grozi wiezienie za kradziez narkotyków. 
Tymczasem rozpracowywanie przez UOP Geobanku budzi
powazne zaniepokojenie kilku wysokich urzedników panstwowych. 
Prowadzacy sprawe Kulski zostaje oddelegowany do rezydentury w
Buenos Aires. Pretekst jest znakomity - kompromitujace &quot;wpadki&quot;
podczas namierzania transportu heroiny. Wczesnej jednak do jego
mieszkania włamuja sie &quot;nieznani sprawcy&quot; i dokonuja szczegółowej
rewizji. Nie udaje im sie wszakze znalezc dokumentacji sprawy
Geobanku. Nieustanne poczucie zagrozenia sprawia, ze od Kulskiego
odchodzi jego zona Maria. Przed wyjazdem za ocean niegdys
obiecujacy pracownik UOP - u powierza wyniki swego bankowego
dochodzenia Halskiemu. Radzi tez Sabinie, by wyjechała z Polski. 
Siostra Olgierda po krótkim namysle postanawia wyjechac do
Sztokholmu. 

Serial sensacyjny, 54 min, Polska 1996
Rezyseria: Wojciech Wójcik
Scenariusz: Robert Brutter, Witold Horwath, Wojciech Wójcik
Zdjecia: Piotr Wojnowicz
Muzyka: Jerzy Satanowski
Wystepuja: Marek Kondrat, Małgorzata Pieczynska, Olaf Lubaszenko, 
Dariusz Jakubowski, Maria Pakulnis, Witold Debicki, Henryk Bista, 
Jerzy Trela, Karol Strasburger, Krzysztof Kolberger, Lew Rywin, 
Paweł Wilczak, Renata Dancewicz, Ola Rosinska, Bogusław Sobczuk, 
January Brunov, Piotr Fronczewski, Jan Machulski, Jan Englert, 
Robert Rozmus, Andrzej Zielinski i inni</d></p><i><t>Sport</t><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp1/20190715/1300503102-Ekstradycja-2-8-9</w></i><x></x></a>
