<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Jej spowiedz</n><s o="2019-07-17 03:05:00" d="2019-07-17 04:10:00" n="TVP1" id_tv="12"></s><p><k>(Her confession) Film dokumentalny Bułgaria (2017). Bohaterka dokumentu jest Bułgarka Kostadinka Kuneva. Pracowała na stacji metra w Atenach i stała sie liderem zwiazku zawodowego pracowników tego sektora. 23 XII 2008 r. została oblana kwasem. To była zemsta za jej działalnosc zwiazkowa.</k><d>Film dokumentalny. 

Bohaterka filmu jest Bułgarka Kostadinka Kuneva. Pracowała na stacji metra w Atenach i stała sie liderem zwiazku zawodowego pracowników tego sektora. 23 grudnia 2008 roku została oblana kwasem. To była zemsta za jej działalnosc zwiazkowa. Wraz 
z kolezankami była swiadkiem problemów w pracy. Odkryła wiele naduzyc. Dwa lata zbierały dowody na naduzycia. Na pytanie, 
ile godzin liczy dzien pracy, nikt nie umiał odpowiedziec. Ludzie pracujacy w jednym miejscu byli zmuszani do pracy w innych lokalizacjach bez dodatkowej zapłaty i ubezpieczenia. Gdy ktos sie buntował, straszono go. Grozono tez Kostadince. Była 
sledzona - w pracy, na stacji metra i na ulicach w drodze do domu. Miesiac przed atakiem była na spotkaniu w ministerstwie
pracy. Opowiedziała o wszystkich naruszeniach popełnianych przez firme. Pewnej nocy nieznany mezczyzna oblał jej twarz 
kwasem. Trafiła do szpitala. Przeszła ponad 40 operacji. Niestety spalonych oczu nie udało sie uratowac. Poparzony przełyk 
i całkowicie zniekształcona twarz pozostana z nia na zawsze. W 2014 roku Kostadinka Kuneva została wybrana do parlamentu europejskiego głosami ponad 300 000 obywateli Grecji, aby kontynuowac walke o prawa pracownicze. Wybór Kunewej do 
parlamentu europejskiego był mozliwy dzieki głosom oddanym przez setki tysiecy ludzi. Stała sie symbolem walki dla tak wielu
osób, które chciały, by ich głos został usłyszany w Brukseli. To był szczesliwy wybór. Na listach nie umiescił jej zaden lider. 
Została tam wysłana przez prostych ludzi. Było to zwyciestwo sprawiedliwosci nie tylko dla niej, ale i dla ruchu walczacego 
o te same ideały.</d></p><i><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp1/20190717/1300503119-Jej-spowiedz</w></i><x></x></a>
