<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Murdoch nyomozó rejtélyei (54)</n><s o="2020-04-22 09:45:00" d="2020-04-22 10:50:00" n="TV4 (hu)" id_tv="1200"></s><p><k>(Murdoch Mysteries) A csókos bandita
Angol–kanadai krimisorozat (2007). Főszereplők: Yannick Bisson, Thomas Craig, Helene Joy, Jonny Harris. Rendező: Don McBrearty, John L'Ecuyer, Shawn Alex Thompson.</k><d>Az 1890-es évek Torontójában játszódik a StoryTV4 vadonatúj magával ragadó kosztümös angol-kanadai krimisorozata, a Murdoch nyomozó rejtélyei. Főszereplője William Murdoch (Yannick Bisson – Sue Thomas: F.B.Eye; Soul Food), a fiatal nyomozó, aki egy sor igazi kihívást jelentő, hátborzongató gyilkosságot derít fel olyan, korát megelőző törvényszéki módszerekkel, mint az ujjlenyomat vizsgálat vagy a nyomelemzés. Szinte természetfeletti ösztönökkel rendelkezik, minden elmélete egy-egy megérzésből fakad. A meglepő ötletei és a szokványostól merőben eltérő megközelítései gyakran találnak gúnyos és kétkedő fogadtatásra. A főnöke, a mogorva és ostobaságokat nem tűrő Brackenreid felügyelő (Thomas Craig - Where The Heart is; Coronation Street) lenézi Murdoch-ot és bár ő diktálja a szabályokat, hagyja, hogy a detektív időnként megszegje azokat, mivel ő az egyetlen, aki a bűnügyek végére tud járni. A detektív csapatát néhány bizalmasa alkotja, köztük a gyönyörű patológusnő, Julia Ogden (Hélene Joy - Durham County), aki maga is harcol a hagyományokkal és az előítéletekkel és osztja Murdoch rajongását az igazságügyi orvostan iránt. Egy előrelátó, modern gondolkodású nő, aki néha nyers és túlontúl őszinte, de remek csapatot alkot a detektívvel. George Crabtree közrendőr (Jonny Harris - Hatching, Matching and Dispatching) Murdoch nagyon lelkes, de tapasztalatlan jobbkeze, akinek minden vágya, hogy olyan lehessen, mint a főnöke, ám ehhez sajnos nélkülözi a megfelelő tanulmányokat, az intelligenciát és a türelmet. Murdoch nagyrabecsüli a hűségét és nyitottságát az új ötletekre, ugyanakkor zavarja, hogy a nehezebben meghatározható tudományos elképzeléseket már képtelen felfogni. Mindezek ellenére jó csapatot alkotnak így hárman és mind Ogden, mint Crabtree Murdoch segítségére vannak a legkülönbözőbb, sokszor hátborzongató bűnesetek felgyöngyölítésében.</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/tv4-hu/20200422/1390517970-Murdoch-nyomozo-rejtelyei-54</w></i><x></x></a>
