<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Született feleségek VII (23)</n><s o="2020-04-23 12:50:00" d="2020-04-23 13:50:00" n="TV4 (hu)" id_tv="1200"></s><p><k>(Desperate Housewives VII) Vacsorára a szomszédban
Amerikai vígjátéksorozat (2010). Főszereplők: Teri Hatcher, Felicity Huffman, Marcia Cross, Eva Longoria Parker. Rendező: Marc Cherry.</k><d>Mesés hangulatú külvárosi környék, gyönyörű házak, csodás kertek, kedves és barátságos emberek. Ez nem más, mint a Lila Akác köz! Ebben az idilli, csupa boldogsággal átszőtt utcában élnek a &quot;Született feleségek&quot; férjeikkel vagy éppen férjeik nélkül. Minden nő álma, hogy egyszer megtalálja élete párját, a férfit, aki mellett igazán az lehet, aki akar. Remek háziasszony, igazi családanya, odaadó szerető (talán ez nem is annyira fontos.) egyszóval: született feleség! Ám a Lila Akác közben mindez csak a látszat. A felszín alatt ezer titok lappang, de egy biztosan: vajon miért vetett véget az életének Mary Alice Young egy szokványosnak tűnő reggelen? Vegyük hát sorra a &quot;Született feleségeket&quot;! Itt van először is a már említett MARY ALICE YOUNG - Mindene a család, munkája pedig a háztartási teendők ellátása. Boldogan éldegél férjével, Paullal és kamasz fiával, Zackkel. Napjai csöndes egyhangúságban telnek, mígnem egy végzetes csütörtökön döbbenetes módon a boldog feleség egész egyszerűen fejbe lövi magát. Aztán LYNETTE SCAVO - aki karrierje csúcsán első terhességekor feladta menedzseri állását, s ettől kezdve főállású anya lett belőle. Négy gyerek, egy férj, Tom, aki állandóan üzleti úton van és milliónyi feladat. GABRIELLE SOLIS - Nos, neki aztán igazán nem lehet oka a panaszra! Egy elbűvölő hajdani modell, aki hozzáment a jóképű Carlos-hoz. Kitűnő anyagi körülmények között, gyermek híján csak egymásnak élhetnének. Ám Carlos-t csak és kizárólag az üzlet hatja meg, Gabrielle-t pedig a csinos, fiatal kertészfiú... És íme a tökéletes, ám éppen ezért családja számára elviselhetetlen: BREE VAN DE KAMP. Messze földön híres egészséges főztjeiről, cukrásztudományáról, házi készítésű ruháiról, maga ültette kertjéről, saját kezűleg felújított bútorairól. Két gyermek, Andrew és Danielle édesanyja, s egy elnyomott férj, Rex felesége. SUSAN MEYER, a gyermekét egyedül nevelő kétségbeesett édesanya megtestesítője. Mióta Karl, a férje egyik napról a másikra faképnél hagyta a titkárnője miatt, Susan nem találja a helyét a világban. Tanácsadója pedig saját tinédzserkorú lánya, Julie. Susan számára azonban felcsillan a remény, az új lakó, a vízvezeték-szerelő, Mike Delfino személyében. Ám van egy kis gond. EDIE BRITT, a rettenthetetlen pasi-vadász, a vérbeli hódító, az elbűvölő szex-istennő.</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/tv4-hu/20200423/1390517994-Sz-letett-felesegek-vii-23</w></i><x></x></a>
