<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="29" t="2020-04-13 04:18:14"><p id_tv="1209" o="2020-04-20 05:45:00" d="2020-04-20 07:00:00"><n u="Nepříteli nablízku">Nepříteli nablízku I (4)</n><e>W</e>    <k>Kathy a Callum zabrání válečnému zločinci v odchodu ze země. Co když je ale příliš důležitý, že unikne soudnímu stíhání?</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-20 07:00:00" d="2020-04-20 07:45:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha VII (9)</n><e>WF</e>    <k>Nechvalně známý vrah James Gillies je odsouzen k smrti. Murdoch s týmem dohlíží na jeho převoz do Kingstonu. Vrah má ale zřejmě jiný plán</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-20 07:45:00" d="2020-04-20 08:30:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha VII (10)</n><e>WF</e>    <k>Je zavražděn hudebník z černošské ragtime jazzové skupiny. Murdoch vyšetřuje její minulost. Jednalo se o rasově motivovanou vraždu?</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-20 08:30:00" d="2020-04-20 09:10:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha VII (11)</n><e>WF</e>    <k>Zloděj klenotů terorizuje Toronto. Z podzemí se vloupává do trezorů a sejfů. Jelikož se brzy objeví různé bláznivé teorie, přijde Murdoch s novou</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-20 09:10:00" d="2020-04-20 09:55:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha VII (12)</n><e>WF</e>    <k>Murdoch se domnívá, že se mu podařilo uzavřít odložený případ. Pak se ale jeden muž na smrtelné posteli přizná k vraždě své manželky před osmi lety</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-20 09:55:00" d="2020-04-20 10:40:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha VII (13)</n><e>WF</e>    <k>V předvečer zásnubního večírku zmizí bohatý bankéř. Podezření padne na Evu Pearceovou, jeho nastávající intrikánskou manželku</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-20 10:40:00" d="2020-04-20 11:25:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha VII (14)</n><e>WF</e>    <k>Julia a Emily se účastní víkendu pro dámy na odlehlém ostrově. Večírek však předčasně skončí, když je jedna z účastnic nalezena zavražděná se sekerou v zádech</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-20 11:25:00" d="2020-04-20 12:05:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha VII (15)</n><e>WF</e>    <k>Atentát na amerického prezidenta McKinleyho v Buffalu otřese Torontem. Speciální agent Meyers tak požaduje od 4. okrsku, aby policisté zajali každého</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-20 12:05:00" d="2020-04-20 12:50:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha VII (16)</n><e>WF</e>    <k>Je otráven čínský hodnostář. Policejní sbor se zapojí do pátrání po podezřelém vrahovi jménem Wu. Crabtree však zjistí, že je Wu nevinen, a tým začne</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-20 12:50:00" d="2020-04-20 13:35:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha VII (17)</n><e>WF</e>    <k>Muž je přivázán k telegrafnímu sloupu a má na sobě připevněnou bombu, která hrozí, že vybuchne, jestliže pod ním velmi zesílí hluk. Murdoch musí najít</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-20 13:35:00" d="2020-04-20 14:20:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha VII (18)</n><e>WF</e>    <k>Julii Ogdenové zemře otec. Ta si najme Murdocha, aby vyšetřil záhadné okolnosti jeho smrti. Zdá se, že zemřel na předávkování heroinem. Bylo však úmyslné?</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-20 14:20:00" d="2020-04-20 15:05:00"><n u="Projekt modrá kniha">Projekt modrá kniha II (1)</n><e>WF</e>    <k>Hynek a Quinn následují generála Hardinga do Roswellu v Novém Mexiku, kde anonym vyhrožuje zveřejněním důkazů o zřícení mimozemšťanů před šesti lety</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-20 15:05:00" d="2020-04-20 15:45:00"><n u="Projekt modrá kniha">Projekt modrá kniha II (2)</n><e>WF</e>    <k>V závěru epické dvoudílné akce Hynek a Quinn konečně vypátrají viníka a dozví se pravdu o tom, co se v Roswellu stalo</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-20 15:45:00" d="2020-04-20 16:30:00"><n u="Projekt modrá kniha">Projekt modrá kniha II (3)</n><e>WF</e>    <k>Když je na vojenské základně v poušti zdánlivě unesen jeden voják UFO, Hynek a Quinn se ujmou případu a brzy zjistí, že existuje mnoho důvodů</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-20 16:30:00" d="2020-04-20 17:15:00"><n u="Projekt modrá kniha">Projekt modrá kniha II (4)</n><e>WF</e>    <k>Když se údajný mimozemšťan vetře do domu na venkově v Kentucky, jsou Hynek a Quinn přivedeni do MK Ultra, přísně tajného programu CIA, kde věří</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-20 17:15:00" d="2020-04-20 17:55:00"><n u="Projekt modrá kniha">Projekt modrá kniha II (5)</n><e>WF</e>    <k>Když je Hynek unesen záhadnými muži v černém, Quinn se spojí se CIA, aby ho sledovali a zachránili mu život</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-20 17:55:00" d="2020-04-20 18:45:00"><n u="Tutanchamon">Tutanchamon I (1)</n><e>WF</e>    <k>72% 1905-1914: Egyptolog Howard Carter najatý Lordem Carnarvonem nalezne důkazy o neobjevené hrobce Tutanchamona. Jeho sen nalézt samotnou hrobku však zmaří propuknutí 1. světové války</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-20 18:45:00" d="2020-04-20 19:30:00"><n u="Tutanchamon">Tutanchamon I (2)</n><e>WF</e>    <k>72% 1918-1922: Carter se opět pouští do pátrání po ztracené hrobce Tutanchamona. Seznámí se s Evelyn, dospělou dcerou Lorda Carnarvona, do které se zamiluje</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-20 19:30:00" d="2020-04-20 20:15:00"><n u="Tutanchamon">Tutanchamon I (3)</n><e>WF</e>    <k>72% 1922: Carter konečně najde hrobku a s ní i nesmírné bohatství. Egyptská vláda se však snaží poklad zabavit, což přivede práce na vykopávkách k bankrotu</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-20 20:15:00" d="2020-04-20 21:00:00"><n u="Tutanchamon">Tutanchamon I (4)</n><e>WF</e>    <k>72% 1923: Carnarvon trpí smrtelnou otravou krve, což ho přinutí, aby se usmířil s Carterem a svou dcerou. Jeho smrt přiměje Evelyn vrátit se do Anglie</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-20 21:00:00" d="2020-04-20 22:30:00" c="1"><n u="Endeavour">Endeavour V (2)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>85% Hollywoodské pozlátko zavítá do Oxfordu, protože zde začínají natáčet hvězdy hororového filmu. Otrava bývalého vrchního strážníka zavede Endeavoura</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-20 22:30:00" d="2020-04-20 23:20:00"><n u="Babylon Berlín">Babylon Berlín I (5)</n><e>W</e>    <k>84% Charlotte usiluje o kariéru u policie a podá si přihlášku na místo inspektorky. Kardakow spoléhá na pomoc Arména. Rath a Charlotte zajdou do klubu, kde narazí na Gräfa</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-20 23:20:00" d="2020-04-21 00:05:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha VII (2)</n><e>WF</e>    <k>Murdoch se účastní profesionálního cyklistického závodu, v jehož průběhu zemře jeden ze soutěžících. Zabila jej snad velká dávka záhadného povzbuzujícího</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-21 00:05:00" d="2020-04-21 00:55:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha VII (3)</n><e>WF</e>    <k>Podnikatel James Pendrick pozve Murdocha na první veřejné promítání ozvučeného filmu. Zúčastní se ho i slavný vynálezce Thomas Edison</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-21 00:55:00" d="2020-04-21 01:50:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové II (5)</n><e>W</e>    <k>82% Phryne navštíví exkluzivní módní salon sester Fleuriových, Madame Fleuri's v ulici Collins v části nazývané Pařížská. Ocitne se zde však neočekávaně na místě činu</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-21 01:50:00" d="2020-04-21 02:45:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové II (6)</n><e>W</e>    <k>82% Tento díl nalezl inspiraci v krátkém příběhu Kerry Greenwoodové a točí se kolem vášní a fanatismu australského fotbalu v roce 1929</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-21 02:45:00" d="2020-04-21 03:40:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové II (7)</n><e>W</e>    <k>82% Phryneina mechanička Ailsa se připravuje v rychlém světě ženské opravárenské dílny na každoroční závod pořádaný viktoriánským automobilovým spolkem</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-21 03:40:00" d="2020-04-21 04:35:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové II (8)</n><e>W</e>    <k>82% Když se místo mrtvoly určené k výuce anatomie objeví na stole čerstvá mrtvola profesora Katze, obrátí se dr. Macová s prosbou o pomoc na Phryne a Jacka</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-21 04:35:00" d="2020-04-21 05:30:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové II (9)</n><e>W</e>    <k>82% Hollywood pevně ovládá australský filmový průmysl. S nástupem zvukového filmu je však produkce exotického snímku Babylonská nevěsta vážně ohrožena</k>  </p>
</a>
