<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="23" t="2019-07-19 01:25:04"><p id_tv="1209" o="2019-07-25 05:20:00" d="2019-07-25 06:15:00"><n u="Záhady Frankie Drakeové">Záhady Frankie Drakeové II (3)</n><e>W</e>    <k>Při loupeži v kanceláři organizace United Negro Improvement Association někdo zaútočí na Trudyinu matku Mildred. Vůdce boje za občanská práva Marcus Garvey</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-25 06:15:00" d="2019-07-25 07:15:00"><n u="Poldark">Poldark III (1)</n><e>W</e>    <k>83% Ross se snaží opravit Namparu a svůj vztah s Demelzou. Demelzini bratři dorazí do Nampary a Ross se jim rozhodne dát práci a pozemek k bydlení</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-25 07:15:00" d="2019-07-25 08:15:00"><n u="Poldark">Poldark III (2)</n><e>W</e>    <k>83% Elizabeth je stále lhostejnější k Valentineovi. George si proto troufne ucházet se u Sira Francise Basseta o prázdné místo u soudu. Ross se seznámí</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-25 08:15:00" d="2019-07-25 09:15:00"><n u="Poldark">Poldark III (3)</n><e>W</e>    <k>83% Ross a Tholly se ve Francii setkají s Jacquesem Clissonem. Navzdory slibu, že bude štědrý k podnájemníkům, zruší George nájemní smlouvu metodistům, neboť</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-25 09:15:00" d="2019-07-25 10:10:00"><n u="Poldark">Poldark III (4)</n><e>W</e>    <k>83% Hladovějící vesničané vyrabují loď s obilím. George tyto zemědělce tvrdě potrestá. Demelza porodí dceru Clowance a George se rozhodne uspořádat vánoční</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-25 10:10:00" d="2019-07-25 11:10:00"><n u="Poldark">Poldark III (5)</n><e>W</e>    <k>83% Francouzští roajalisté se připravují na vpád. Caroline je tak přesvědčená, že bude Dwight propuštěn. Ross se však obává, že tento vpád Dwighta ještě více ohrozí</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-25 11:10:00" d="2019-07-25 12:10:00"><n u="Poldark">Poldark III (6)</n><e>W</e>    <k>83% Ross daruje kus území Nampary zemědělcům, aby se o sebe mohli sami postarat. Poldarkovi však zjistí, že okamžitou pomoc spíše potřebuje jejich přítel dr. Enys</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-25 12:10:00" d="2019-07-25 13:40:00"><n u="Endeavour">Endeavour V (4)</n><e>W</e>    <k>85% Focení na vojenské základně se ošklivě zvrtne, když je nalezena zavražděná modelka. Vyšetřování se zkomplikuje, neboť vyjde najevo, že je do případu zapleten Sam Thursday</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-25 13:40:00" d="2019-07-25 15:10:00"><n u="Endeavour">Endeavour V (5)</n><t>O</t><e>W</e>    <k>85% Pokus o vraždu na mezinárodní sportovní akci znamená pro Endeavoura a Thursdaye nový případ. Vyšetřování je však náhle ukončeno</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-25 15:10:00" d="2019-07-25 16:40:00"><n u="Endeavour">Endeavour V (6)</n><e>W</e>    <k>85% Po zmizení učitelky začne Endeavour vyšetřovat temný a tajný svět veřejné školy. Po návratu bratra je Thursdayův život obrácen vzhůru nohama</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-25 16:40:00" d="2019-07-25 18:15:00" c="1"><n u="Endeavour">Endeavour I (1)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Mladý Endeavour Morse vyšetřuje s inspektorem Fredem Thursdayem zmizení školačky Mary Tremlettové</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-25 18:15:00" d="2019-07-25 19:05:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové I (9)</n><e>W</e>    <k>Ctihodná slečna Phryne Fisherová má jen pár dní na to, aby skupinku neukázněných dívek naučila etiketě, než se zúčastní každoroční květinové přehlídky</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-25 19:05:00" d="2019-07-25 20:00:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové I (10)</n><e>W</e>    <k>Dr. MacMillan seznámí slečnu Phryne s případem hrůzné smrti tovární dělnice způsobené stroji. Dot v převlečení pomáhá s vyšetřováním případu</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-25 20:00:00" d="2019-07-25 20:45:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha IV (12)</n><e>W</e>    <k>Po několika odvážných bankovních přepadeních za bílého dne se musí Murdoch vydat po stopě zamilovaného elegantního maskovaného muže, jenž krade peníze</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-25 20:45:00" d="2019-07-25 21:30:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha IV (13)</n><e>W</e>    <k>Murdoch se vzpamatuje z drogového omámení na místě činu a zjišťuje, že je hlavním podezřelým v případu vraždy čestného hosta na maškarním večírku v duchu</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-25 21:30:00" d="2019-07-25 22:15:00"><n u="Tutanchamon">Tutanchamon I (3)</n><e>W</e>    <k>72% 1922: Carter konečně najde hrobku a s ní i nesmírné bohatství. Egyptská vláda se však snaží poklad zabavit, což přivede práce na vykopávkách k bankrotu</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-25 22:15:00" d="2019-07-25 23:45:00"><n u="Berlínští vlci">Berlínští vlci I (2)</n><e>W</e>    <k>1961: Bernd, který řídí úspěšnou dopravní společnost, požádá Lotte o ruku. Silke, zaměstnaná v televizi NDR, získá pro Jakoba nabídku:</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-25 23:45:00" d="2019-07-26 00:45:00"><n u="Tudorovci">Tudorovci IV (9)</n><e>W</e>    <k>82% Surrey byl zbaven velení a plánuje vlastizradu. Inkvizice biskupa Gardinera pokračuje. Je stále blíže královně</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-26 00:45:00" d="2019-07-26 01:40:00"><n u="Tudorovci">Tudorovci IV (10)</n><e>W</e>    <k>82% Jindřichovo zdraví se neustále zhoršuje a on se začne soustředit na různé frakce v zemi, které se pokoušejí převzít vládu do svých rukou</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-26 01:40:00" d="2019-07-26 02:40:00"><n u="Poldark">Poldark III (1)</n><e>W</e>    <k>83% Ross se snaží opravit Namparu a svůj vztah s Demelzou. Demelzini bratři dorazí do Nampary a Ross se jim rozhodne dát práci a pozemek k bydlení</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-26 02:40:00" d="2019-07-26 03:40:00"><n u="Poldark">Poldark III (2)</n><e>W</e>    <k>83% Elizabeth je stále lhostejnější k Valentineovi. George si proto troufne ucházet se u Sira Francise Basseta o prázdné místo u soudu. Ross se seznámí</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-26 03:40:00" d="2019-07-26 04:05:00"><n u="Zápisky mladého doktora">Zápisky mladého doktora I (6)</n><e>W</e>    <k>79% Mladý doktor se zamiluje do překrásné aristokratky Nataši. Jeho nový objekt lásky jej přiměje, aby opustil Pelageju. Obviní ji z toho, že podporuje</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-26 04:05:00" d="2019-07-26 05:00:00"><n u="Poldark">Poldark III (3)</n><e>W</e>    <k>83% Ross a Tholly se ve Francii setkají s Jacquesem Clissonem. Navzdory slibu, že bude štědrý k podnájemníkům, zruší George nájemní smlouvu metodistům, neboť</k>  </p>
</a>
