<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="28" t="2020-04-12 04:18:37"><p id_tv="1209" o="2020-04-19 05:30:00" d="2020-04-19 06:45:00"><n u="Nepříteli nablízku">Nepříteli nablízku I (3)</n><e>W</e>    <k>Všichni spojí své síly a pátrají pro Lotte. Callum musí učinit těžké rozhodnutí mezi svým bratrem a příkazem nadřízených</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-19 06:45:00" d="2020-04-19 07:40:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové II (12)</n><e>W</e>    <k>82% Smrt mladé dívky zavede vyšetřování Jacka a Phryne do domu na půl cesty pro těhotné a vzpurné dívky. Vyšetřování se jim však na každém kroku někdo snaží překazit</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-19 07:40:00" d="2020-04-19 08:35:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové II (13)</n><e>W</e>    <k>82% Vánoce v červenci mají hrozivé následky, protože se vrátí duchové důlního neštěstí o jiných Vánocích a pronásledují tetu Prudence</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-19 08:35:00" d="2020-04-19 09:25:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové III (1)</n><e>W</e>    <k>82% Při kouzelnickém vystoupení setne asistence kouzelníka hlavu gilotina. Na pomoc s vyřešením případu je povolána slečna Fisherová</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-19 09:25:00" d="2020-04-19 10:25:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové III (2)</n><e>W</e>    <k>82% Před leteckou základnou, které velí bývalý Phrynein milenec Lyle Compton, je nalezena mrtvola neznámé ženy. To vyvolá napětí mezi armádou a melbournskou</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-19 10:25:00" d="2020-04-19 11:20:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové III (3)</n><e>W</e>    <k>82% Vražda italské babičky v kuchyni její restaurace vyústí v napětí mezi dvěma soupeřícími rodinami přistěhovalců, které se snaží zvládnout restauratérské</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-19 11:20:00" d="2020-04-19 12:15:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové III (4)</n><e>W</e>    <k>82% Kluk z ulice si najme Phryne, aby vypátrala jeho zmizelého bratra. Ona tak narazí na hrůznou sérii mrtvých chlapců. Hugh bojuje s profesní kariérou</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-19 12:15:00" d="2020-04-19 13:10:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové III (5)</n><e>W</e>    <k>82% Phryneina teta Prudence poskytne svůj dům psychiatrovi a přírodnímu léčiteli Haydenu Samuelsovi, aby v něm založil sanatorium pro hysterické ženy</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-19 13:10:00" d="2020-04-19 14:10:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové III (6)</n><e>W</e>    <k>82% Hotelový recepční zemře po pádu s ukradenou Phryneinou taškou. Vodítka vedou k baronovi Henrymu Fisherovi, jejímu excentrickému otci</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-19 14:10:00" d="2020-04-19 15:05:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové III (7)</n><e>W</e>    <k>82% Slečna Fisherová pořádá tenisový turnaj, který se stává místem vraždy a zmatku</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-19 15:05:00" d="2020-04-19 16:00:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové III (8)</n><e>W</e>    <k>82% Z nemocnice unikne muž, který hodlá zavraždit Phryneina otce. Dojde k tomu během téže noci, kdy je zavražděn přední vědec</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-19 16:00:00" d="2020-04-19 16:40:00"><n u="Projekt modrá kniha">Projekt modrá kniha I (6)</n><e>WF</e>    <k>Záhadné koule zeleného ohně málem zapříčiní katastrofu při jaderném testu. Hynek a Quinn musí vyšetřit, jak k tomu mohlo dojít. Oba mají svou vlastní teorii</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-19 16:40:00" d="2020-04-19 17:25:00"><n u="Projekt modrá kniha">Projekt modrá kniha I (7)</n><e>WF</e>    <k>Skautský oddíl pozoruje v lese neznámý létající objekt. Hned poté vedoucí oddílu zmizí a Hynek to má vyšetřit. Quinn je zatažen do špinavé mise pro generála Hardinga</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-19 17:25:00" d="2020-04-19 18:05:00"><n u="Projekt modrá kniha">Projekt modrá kniha I (8)</n><e>WF</e>    <k>Na světlo vypluje film zobrazující útok UFO na armádní jednotku. Hynek a Quinn mají za úkol událost prošetřit. Objeví vojáky, kteří trpí nejen fyzickými</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-19 18:05:00" d="2020-04-19 18:50:00"><n u="Projekt modrá kniha">Projekt modrá kniha I (9)</n><e>WF</e>    <k>Na ředitelství Projektu modrá kniha dorazí muž se ženou, která tvrdí, že ho unesli mimozemšťané. Hodlá Hynka s Quinnem držet jako rukojmí, dokud neodhalí pravdu</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-19 18:50:00" d="2020-04-19 19:30:00"><n u="Projekt modrá kniha">Projekt modrá kniha I (10)</n><e>WF</e>    <k>Na Washington D.C. se snese řada UFO a Hynek s Quinnem mají za úkol včas odhalit skutečnou povahu této hrozby</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-19 19:30:00" d="2020-04-19 20:15:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha VII (2)</n><e>WF</e>    <k>Murdoch se účastní profesionálního cyklistického závodu, v jehož průběhu zemře jeden ze soutěžících. Zabila jej snad velká dávka záhadného povzbuzujícího</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-19 20:15:00" d="2020-04-19 21:00:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha VII (2)</n><e>WF</e>    <k>Murdoch se účastní profesionálního cyklistického závodu, v jehož průběhu zemře jeden ze soutěžících. Zabila jej snad velká dávka záhadného povzbuzujícího</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-19 21:00:00" d="2020-04-19 22:00:00"><n u="Ponorka">Ponorka I (7)</n><e>W</e>    <k>73% Na pobřeží dorazí žádost ponorky U-612 o pomoc. Forster se o podrobnosti podělí se Simone. Mstivá Carla je stále nespokojenější s jejich vztahem</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-19 22:00:00" d="2020-04-19 22:50:00"><n u="Borgia">Borgia I (11)</n><e>W</e>    <k>79% Rozzlobený Juan se dozví o smrti své ženy při porodu a konfrontuje Lukrecii ohledně role, kterou sehrála při útěku Marie Enriques</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-19 22:50:00" d="2020-04-19 23:45:00"><n u="Nevěstky">Nevěstky II (8)</n><e>W</e>    <k>Ženy se dají dohromady, aby podnikly kroky proti Fallonovi. Lucy se tak ocitne v obtížné situaci. Projdou Lydii její činy, nebo se konečně dočká spravedlnosti?</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-19 23:45:00" d="2020-04-20 00:40:00"><n u="Versailles">Versailles III (5)</n><e>WF</e>    <k>79% Maintenon se vrací do paláce a nabádá Ludvíka, aby omezil svobody protestantů. Ludvík se snaží poškodit Leopolda a uzavře tajnou dohodu s osmanským velvyslancem Barekem</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-20 00:40:00" d="2020-04-20 01:35:00"><n u="Tudorovci">Tudorovci I (2)</n><e>W</e>    <k>82% Jindřich a jeho dvůr usilují o podpis dohody s Francií navzdory tomu, že oba králové při jednání nezakrývají svou zlost</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-20 01:35:00" d="2020-04-20 02:20:00"><n u="Špioni americké revoluce">Špioni americké revoluce II (4)</n><e>W</e>    <k>81% Ben a Abe přijdou na lepší způsob komunikace a hovoří o nových plánech s Annou. Caleb a Rogers se pohádají během svých misí</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-20 02:20:00" d="2020-04-20 03:15:00"><n u="Policajt">Policajt II (7)</n><e>W</e>    <k>75% Detektiv Kevin Corcoran se během vyšetřování ocitne na nezvykle mrtvém bodě. Doktor Matthew Freeman čelí vypuknutí nové a znepokojující nemoci, která</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-20 03:15:00" d="2020-04-20 04:00:00"><n u="X-company">X-company I (4)</n><e>W</e>    <k>76% Tým naplánuje nesmírně riskantní záchranu britského letce s pomocí nechvalně známé jazzové zpěvačky. Harry se snaží pomoct vážně zraněné Francouzce porodit dítě</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-20 04:00:00" d="2020-04-20 04:45:00"><n u="Béowulf: návrat do Shieldlandu">Béowulf: návrat do Shieldlandu I (9)</n><e>W</e>    <k>57% Béowulf a Elvina si užívají milostný románek a najdou si chvilku o samotě pryč od zvídavých očí Héorotu. Když se však pár dostane na nebezpečnou stezku</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-20 04:45:00" d="2020-04-20 05:45:00"><n u="Nepříteli nablízku">Nepříteli nablízku I (3)</n><e>W</e>    <k>Všichni spojí své síly a pátrají pro Lotte. Callum musí učinit těžké rozhodnutí mezi svým bratrem a příkazem nadřízených</k>  </p>
</a>
