<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="26" t="2020-05-31 04:20:17"><p id_tv="1209" o="2020-06-07 05:40:00" d="2020-06-07 06:35:00"><n u="Záhady Frankie Drakeové">Záhady Frankie Drakeové II (9)</n><e>W</e>    <k>Publikum na kouzelnickém představení šokuje smrt Celeste, asistentky velkého kouzelníka, která zemře na pódiu. Majitel klubu Oswald si proto najme soukromé</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-07 06:35:00" d="2020-06-07 07:20:00"><n u="Záhady Frankie Drakeové">Záhady Frankie Drakeové III (1)</n><e>WF</e>    <k>Frankie pohřešuje svou kamarádku z války Louise. Obrátí se proto na Agathu Christie, aby jí pomohla tuto záhadu vyřešit. Podaří se jim to, než bude příliš pozdě?</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-07 07:20:00" d="2020-06-07 08:00:00"><n u="Záhady Frankie Drakeové">Záhady Frankie Drakeové III (2)</n><e>WF</e>    <k>Jelikož Frankie umí boxovat, ocitne se v ringu. Jedná se o plán, jak sejmout zkorumpovaného policajta, který vydírá místní obyvatele. Do akce se zapojí</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-07 08:00:00" d="2020-06-07 08:50:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha I (13)</n><e>W</e>    <k>Vypadá to, že za oběšení Henriho Gastona, samotáře posedlého Marťany, mohou právě obyvatelé Červené planety. Dopis na stole však nasvědčuje, že důvod</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-07 08:50:00" d="2020-06-07 09:35:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha II (1)</n><t>L</t><e>W</e>    <k>Do města dorazila pojízdná westernová show, ale brzy ji překazí vražda. Vyšetřování se ujme Murdoch. Inspektora Brackenreida uvádí v pokušení legendární Annie Oakleyová</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-07 09:35:00" d="2020-06-07 10:25:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha II (2)</n><e>W</e>    <k>Murdoch spolupracuje s vyšetřovatelem Scotland Yardu, který má za to, že jdou po stopě Jacka Rozparovače. Murdoch chodí na hodiny tance, aby se připravil na bál</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-07 10:25:00" d="2020-06-07 11:10:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha II (3)</n><e>W</e>    <k>Murdoch a dr. Ogden se stanou svědky odhalení obrovské kostry dinosaura na slavnostním plese. V jeho čelistech však naleznou bezvládné tělo mladého muže</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-07 11:10:00" d="2020-06-07 12:00:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha II (4)</n><e>W</e>    <k>Murdoch vyšetřuje odvážnou loupež a vraždu, kterou zdánlivě spáchal mladý Harry Houdini. Sestra dr. Ogdena zavítá na návštěvu a při tom se zakouká do Murdocha</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-07 12:00:00" d="2020-06-07 12:45:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha II (5)</n><e>W</e>    <k>Murdoch vyšetřuje vraždu mladé prostitutky v luxusním bordelu. On i dr. Ogden tak překročí hranici od přátel k milencům</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-07 12:45:00" d="2020-06-07 13:35:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha II (6)</n><e>W</e>    <k>Při vyšetřování záhadné smrti mladé ženy dojde ke střetu názorů Murdocha a dr. Ogdenové na ožehavou otázku potratů. Zničí to jejich začínající vztah?</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-07 13:35:00" d="2020-06-07 14:20:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha II (7)</n><e>W</e>    <k>Murdoch vyšetřuje vraždu profesora a uvědomí si, že jeho vztah s dr. Ogdenovou utrpěl. Při pátrání po vlastní biologické matce narazí konstábl Crabtree</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-07 14:20:00" d="2020-06-07 15:15:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové II (7)</n><e>W</e>    <k>82% Phryneina mechanička Ailsa se připravuje v rychlém světě ženské opravárenské dílny na každoroční závod pořádaný viktoriánským automobilovým spolkem</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-07 15:15:00" d="2020-06-07 16:10:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové II (8)</n><e>W</e>    <k>82% Když se místo mrtvoly určené k výuce anatomie objeví na stole čerstvá mrtvola profesora Katze, obrátí se dr. Macová s prosbou o pomoc na Phryne a Jacka</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-07 16:10:00" d="2020-06-07 17:05:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové II (9)</n><e>W</e>    <k>82% Hollywood pevně ovládá australský filmový průmysl. S nástupem zvukového filmu je však produkce exotického snímku Babylonská nevěsta vážně ohrožena</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-07 17:05:00" d="2020-06-07 18:00:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové II (10)</n><e>W</e>    <k>82% Phryne a Dot dorazí na idylickou vinici a rychle se zapojí do vyšetřování podezřelé smrti. Nevlídní obyvatelé města jim v tom však za každou cenu chtějí zabránit</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-07 18:00:00" d="2020-06-07 19:30:00"><n u="Endeavour">Endeavour IV (3)</n><e>W</e>    <k>85% Endeavour má za úkol ochranu vězně a informátora Terryho Bakewella, který se léčí v nemocnici Cowley General Hospital</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-07 19:30:00" d="2020-06-07 21:00:00"><n u="Endeavour">Endeavour IV (4)</n><e>W</e>    <k>85% V mokřině za městem je nalezena mrtvola. Má se za to, že jde o oxfordského botanika Matthewa Laxmana, který na daném místě zmizel před pěti lety</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-07 21:00:00" d="2020-06-07 22:05:00"><n u="Ponorka">Ponorka II (4)</n><e>WP</e>    <k>73% Johannes vyzve posádku, aby si s ním zaplavala podél lodi. Hoffmann se cítí opuštěný lidmi kolem sebe a sbližuje se více s Cassandrou. Margot najde</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-07 22:05:00" d="2020-06-07 22:55:00"><n u="Borgia">Borgia II (6)</n><e>W</e>    <k>79% Rodrigo se musí stále více spoléhat na svého sekretáře Gaceta. Della Rovere se chce zmocnit kompromitující listiny, aby ukončil Rodrigovo papežství</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-07 22:55:00" d="2020-06-07 23:50:00"><n u="Nevěstky">Nevěstky III (7)</n><e>WF</e>    <k>Elizabeth se musí potýkat se svou minulostí. Bude to ale Lucy, která za ni zaplatí? Halův hněv, který chová k Wellsovým, se nadále stupňuje. Vyjedná mezi nimi Emily mír?</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-07 23:50:00" d="2020-06-08 00:50:00" c="1"><n u="Poldark">Poldark I (2)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Dobové drama zasazené do 80. let 18. století. Ross se snaží získat finance na znovuotevření svého dolu. Vztah Verity s kapitánem Andrewem Blameyem způsobí</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-08 00:50:00" d="2020-06-08 02:20:00"><n u="Tudorovci">Tudorovci I (9)</n><e>W</e>    <k>82% Soudní proces v otázce rozvodu u papežského zástupce pokračuje v královnině nepřítomnosti. Je předloženo svědectví, které tvrdí, že princ Artur údajně</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-08 02:20:00" d="2020-06-08 03:10:00"><n u="Jamestown">Jamestown I (7)</n><e>WF</e>    <k>Henry poskytne své bohatství městu a najednou má řadu nejlepších kamarádů. Alice informuje šerifa a tajemníka o Henryho útoku. Oba muži však její statečné</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-08 03:10:00" d="2020-06-08 03:50:00"><n u="X-company">X-company II (10)</n><e>W</e>    <k>76% Při útoku na Dieppe podniká tým vlastní mise. Aurora a Alfred se obrátí na Franze Fabera, aby ho získali na svou stranu. Vyváznou ale všichni se zdravou kůží?</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-08 03:50:00" d="2020-06-08 04:35:00"><n u="Pan Am">Pan Am I (10)</n><e>W</e>    <k>69% Kate se snaží ututlat svůj podíl na smrti ruského špiona. Bridget se vrátí do práce pro Pan Am a ke svému vztahu s Deanem. Maggiin románek s kongresmanem</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-08 04:35:00" d="2020-06-08 05:20:00"><n u="Grand Hotel">Grand Hotel I (10)</n><e>W</e>    <k>Cristina vezme Julia do Pascualova domu a řekne mu o dopisu, který se jí náhodou dostal do rukou. Dopis obsahuje tajemství, které by mohlo zásadně ovlivnit</k>  </p>
</a>
