<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="25" t="2020-05-16 04:22:42"><p id_tv="1209" o="2020-05-23 05:40:00" d="2020-05-23 06:25:00"><n u="Záhady Frankie Drakeové">Záhady Frankie Drakeové III (10)</n><e>WF</e>    <k>Frankie musí s týmem přelstít podvodníka, který ukradl peníze maminkám Frankie a Trudy. Jeho bydliště najdou opuštěné, ale přece jen zde na něco narazí</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-05-23 06:25:00" d="2020-05-23 07:20:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové I (8)</n><e>W</e>    <k>82% Autorka pohádek je otrávena v budově nakladatelství časopisu Women's Choice. Šéfredaktorka je tak přesvědčena, že má někdo na časopis spadeno</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-05-23 07:20:00" d="2020-05-23 08:15:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové I (9)</n><e>W</e>    <k>82% Ctihodná slečna Phryne Fisherová má jen pár dní na to, aby skupinku neukázněných dívek naučila etiketě, než se zúčastní každoroční květinové přehlídky</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-05-23 08:15:00" d="2020-05-23 09:10:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové I (10)</n><e>W</e>    <k>82% Dr. MacMillan seznámí slečnu Phryne s případem hrůzné smrti tovární dělnice způsobené stroji. Dot v převlečení pomáhá s vyšetřováním případu</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-05-23 09:10:00" d="2020-05-23 10:05:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové I (11)</n><e>W</e>    <k>82% V ošklivě nepovedeném cirkusovém čísle se objeví mrtvola. Phryne se proto v rámci vyšetřování vydává za asistentku kouzelníka</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-05-23 10:05:00" d="2020-05-23 11:00:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové I (12)</n><e>W</e>    <k>82% V bazénu tety Prudence pluje tělo její zardoušené pokojské. A to jen den před oslavami zasnoubení bratrance Guye</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-05-23 11:00:00" d="2020-05-23 11:55:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové I (13)</n><e>W</e>    <k>82% Vyšetřovatel Murdoch Foyle zavede Phryne k zavražděnému prodejci starožitností a k případu kolem egyptologie a převtělování</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-05-23 11:55:00" d="2020-05-23 12:40:00"><n u="Záhady Frankie Drakeové">Záhady Frankie Drakeové III (9)</n><e>WF</e>    <k>Tým vystopuje pachatele, který odcizil housle nevyčíslitelné ceny. Mary se pustí do prvního sólo případu. Hledá nezvěstného psa pro ženu, která zřejmě</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-05-23 12:40:00" d="2020-05-23 13:20:00"><n u="Záhady Frankie Drakeové">Záhady Frankie Drakeové III (10)</n><e>WF</e>    <k>Frankie musí s týmem přelstít podvodníka, který ukradl peníze maminkám Frankie a Trudy. Jeho bydliště najdou opuštěné, ale přece jen zde na něco narazí</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-05-23 13:20:00" d="2020-05-23 14:05:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha IV (13)</n><e>WF</e>    <k>Murdoch se vzpamatuje z drogového omámení na místě činu a zjišťuje, že je hlavním podezřelým v případu vraždy čestného hosta na maškarním večírku v duchu</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-05-23 14:05:00" d="2020-05-23 14:55:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha V (1)</n><e>WF</e>    <k>Detektiv William Murdoch opustí Toronto a vydá se na Klondike za zlatou horečkou. Vyšetřování zločinů chce tentokrát nechat na jiných. Brzy však zjistí</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-05-23 14:55:00" d="2020-05-23 15:40:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha V (2)</n><e>WF</e>    <k>Detektiv Murdoch musí postupovat opatrně. Jde totiž po stopě katolíka podezřelého z vraždy radního, ke které došlo během pokusu o vraždu starosty protestantské víry</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-05-23 15:40:00" d="2020-05-23 16:25:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha V (3)</n><e>WF</e>    <k>Detektiv Murdoch vyšetřuje řadu úmrtí spojených s výstavou egyptských starožitností. Policista Crabtree zastává názor, že je na vině prokletí mumie</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-05-23 16:25:00" d="2020-05-23 17:15:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha V (4)</n><e>WF</e>    <k>Při vyšetřování výbuchu pronikne detektiv Murdoch do anarchistické skupiny v čele s americkou odborovou organizátorkou Emmou Goldmanovou</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-05-23 17:15:00" d="2020-05-23 18:00:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha V (5)</n><e>WF</e>    <k>Za pomoci inspektora Brackenreida, milovníka opery, vyšetřuje detektiv Murdoch vraždu mladé operní pěvkyně, která alternovala za hádavou primadonu</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-05-23 18:00:00" d="2020-05-23 19:30:00" c="1"><n u="Endeavour">Endeavour II (1)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>85% Neznámý muž zemře po pádu a Morse odhalí tajemství v samém středu univerzity a daleko za městem</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-05-23 19:30:00" d="2020-05-23 21:00:00" c="1"><n u="Endeavour">Endeavour II (2)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>85% Smrt starého pána, odborníka na heraldiku a genealogii, donutí Morse navštívit dívčí školu v Blythe Mount</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-05-23 21:00:00" d="2020-05-23 21:50:00"><n u="Ve spárech Garduny">Ve spárech Garduny II (6)</n><e>WF</e>    <k>La Garduna zaútočí na klášter, kde se skrývají prostitutky, a Juana - manželka Pontecorva - varuje svého manžela, že ho opustí, pokud nedá Conrada La Garduně</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-05-23 21:50:00" d="2020-05-23 22:35:00"><n u="Projekt modrá kniha">Projekt modrá kniha II (10)</n><e>WF</e>    <k>Když začnou UFO a USO (neidentifikovatelné podmořské objekty) ohrožovat velké námořní cvičení u hranic s ruskými vodami, je na Hynkovi a Quinnovi, aby zabránili 3. sv. válce</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-05-23 22:35:00" d="2020-05-23 23:35:00"><n u="Ponorka">Ponorka II (1)</n><e>WF</e>    <k>73% Velitel ponorky Johannes von Reinhartz má nový úkol. Margot a Simone pomáhají Goldblattovým uniknout z La Rochelle. V New Yorku se Hoffmann touží dostat</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-05-23 23:35:00" d="2020-05-24 00:35:00"><n u="Svět v plamenech">Svět v plamenech I (3)</n><e>WF</e>    <k>Tom bojuje o život na palubě křižníku HMS Exeter. Harry a Lois zase vedou souboj mnohem osobnějšího charakteru</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-05-24 00:35:00" d="2020-05-24 02:50:00"><n u="Endeavour">Endeavour V (6)</n><e>W</e>    <k>85% Po zmizení učitelky začne Endeavour vyšetřovat temný a tajný svět veřejné školy. Po návratu bratra je Thursdayův život obrácen vzhůru nohama</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-05-24 02:50:00" d="2020-05-24 03:45:00"><n u="Jamestown">Jamestown I (2)</n><e>W</e>    <k>Farlow a Redwick opovrhují ženami stále více a pokusí se jim to dát jasně najevo. Henry je pryč z Jamestownu a není ještě schopen se vrátit</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-05-24 03:45:00" d="2020-05-24 04:30:00"><n u="X-company">X-company II (5)</n><e>W</e>    <k>76% Tým hledá doktora, který údajně pomáhá Židům uprchnout z Francie. Aurora se sblíží se ženou Franze Fabera</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-05-24 04:30:00" d="2020-05-24 05:10:00"><n u="Pan Am">Pan Am I (5)</n><e>W</e>    <k>69% Laura je za každou cenu rozhodnuta vrátit zásnubní prsten bývalému snoubenci. Kateina nová špionážní mise vyžaduje, aby šla na rande s jugoslávským</k>  </p>
</a>
