<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="27" t="2019-07-15 16:36:47"><p id_tv="1209" o="2019-07-21 05:35:00" d="2019-07-21 06:30:00"><n u="Mušketýři">Mušketýři II (6)</n><e>W</e>    <k>78% Slavný astronom Marmion pozve královský dvůr na svou mimořádnou observatoř v bývalé pevnosti, aby zde sledovali zatmění Slunce</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-21 06:30:00" d="2019-07-21 07:10:00"><n u="Záhady Frankie Drakeové">Záhady Frankie Drakeové II (1)</n><e>W</e>    <k>Frankie a ostatní si neodpočinou ani během večírku v Palais Royale. Dojde zde k únosu Shawna, účastníka tanečního maratonu. Jeho snoubenka Audrey tvrdí</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-21 07:10:00" d="2019-07-21 07:55:00"><n u="Záhady Frankie Drakeové">Záhady Frankie Drakeové II (2)</n><e>W</e>    <k>Frankie překvapí oznámení její matky Nory, že se stala členkou představenstva národního muzea Ontaria, aby pomohla získat řadu pokladů do jeho vznikající</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-21 07:55:00" d="2019-07-21 08:40:00"><n u="Záhady Frankie Drakeové">Záhady Frankie Drakeové II (3)</n><e>W</e>    <k>Při loupeži v kanceláři organizace United Negro Improvement Association někdo zaútočí na Trudyinu matku Mildred. Vůdce boje za občanská práva Marcus Garvey</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-21 08:40:00" d="2019-07-21 09:30:00"><n u="Záhady Frankie Drakeové">Záhady Frankie Drakeové II (4)</n><e>W</e>    <k>Vyšetřovatelky mají vypátrat Davida Pikea, bankovního kurýra, jenž je víc jak týden nezvěstný s velkou hotovostí. Policisté jsou přesvědčeni, že peníze ukradl a uprchl</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-21 09:30:00" d="2019-07-21 10:15:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha IV (1)</n><e>W</e>    <k>Murdoch, kterému chybí dr. Ogdenová a který je na kordy s jejím náhradníkem, ustrne na mrtvém bodě ve vyšetřování hrůzné vraždy. Obrátí se proto na svého předchůdce ve 4. okrsku</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-21 10:15:00" d="2019-07-21 11:00:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha IV (2)</n><e>W</e>    <k>Někdo zavraždí vojáka. Jeho tělo pak pověsí ze stromu s hlavou otočenou o 180 stupňů. Murdoch si tak také láme hlavu, jaké monstrum má tuto brutální vraždu na svědomí</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-21 11:00:00" d="2019-07-21 11:50:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha IV (3)</n><e>W</e>    <k>Murdoch nevěnuje pozornost záhadnému vloupání do policejní stanice č. 4. Místo toho vyrazí do Buffala, aby pomohl dr. Ogdenové vyřešit záhadnou</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-21 11:50:00" d="2019-07-21 12:35:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha IV (4)</n><e>W</e>    <k>Bohatý Percival Jenkins je nalezen mrtvý s obličejem ve snídani. Murdoch se tak ocitne ve světě složitého stratifikovaného světa horní vrstvy bohatých</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-21 12:35:00" d="2019-07-21 13:20:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha IV (5)</n><e>W</e>    <k>Murdoch vyšetřuje zmizení mladé ženy z Paříže. Vodítka ho přivedou do zřídka používaného pokoje v Roderickově hotelu, kde ho překvapí jiný muž, který</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-21 13:20:00" d="2019-07-21 14:05:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha IV (6)</n><e>W</e>    <k>Murdoch učiní neuvěřitelný nález. Při studii nesmírně detailního obrazu ulic Toronta si totiž uvědomí, že jeho mladá autorka s autismem dost možná zachytila místo činu</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-21 14:05:00" d="2019-07-21 15:00:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha IV (7)</n><e>W</e>    <k>Nález mapy a dopisu podepsaného Sirem Johnem A. MacDonaldem, prvním ministerským předsedou Kanady, na těle dávno zavražděné oběti podnítí Murdocha</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-21 15:00:00" d="2019-07-21 15:55:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové II (2)</n><e>W</e>    <k>Teta Prudence se zaplete do nové spiritualistické módy a najme si věhlasnou paní Bolkonskyovou, aby navázala kontakt s podplukovníkem Rolandem Claremontem</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-21 15:55:00" d="2019-07-21 16:50:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové II (3)</n><e>W</e>    <k>Přímořské výletní město Queenscliff zaplaví zvěsti o zakopaném pokladu a pirátech a Phryne ohrozí na životě španělská dýka</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-21 16:50:00" d="2019-07-21 17:50:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové II (4)</n><e>W</e>    <k>Veselou atmosféru slavné promenády St. Kilda naruší násilné války gangů a policie, která se je snaží udržet pod kontrolou</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-21 17:50:00" d="2019-07-21 19:25:00"><n u="Endeavour">Endeavour VI (2)</n><e>W</e>    <k>85% Endeavour vyšetřuje smrt astrofyzika Adama Drakea a jeho přítelkyně Christine. Vše naznačuje, že šlo o násilný zločin. Endeavour se obrátí s prosbou</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-21 19:25:00" d="2019-07-21 20:10:00"><n u="Jamestown">Jamestown II (6)</n><e>W</e>    <k>Yeardley prozradí, že kolonie čelí případné devastující hrozbě. Massinger se ocitne ve zranitelné pozici a strašidelné události odhalí katolického</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-21 20:10:00" d="2019-07-21 21:00:00"><n u="Jamestown">Jamestown II (7)</n><e>WP</e>    <k>Maria po zradě uteče do divočiny, čímž ohrozí další život. Silas a Henry uzavřou obchod, díky němuž se zpronevěří svým zásadám</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-21 21:00:00" d="2019-07-21 22:00:00"><n u="Miniaturista">Miniaturista I (2)</n><e>W</e>    <k>Nella si uvědomí, že je její manželství podvod, a rozhodne se opustit Amsterdam. Martin na ni ale naléhá, aby zůstala, jelikož by odchodem zostudila rodinu</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-21 22:00:00" d="2019-07-21 22:45:00"><n u="Tutanchamon">Tutanchamon I (3)</n><e>W</e>    <k>72% 1922: Carter konečně najde hrobku a s ní i nesmírné bohatství. Egyptská vláda se však snaží poklad zabavit, což přivede práce na vykopávkách k bankrotu</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-21 22:45:00" d="2019-07-21 23:40:00"><n u="Borgia">Borgia I (11)</n><e>W</e>    <k>79% Rozzlobený Juan se dozví o smrti své ženy při porodu a konfrontuje Lukrecii ohledně role, kterou sehrála při útěku Marie Enriques</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-21 23:40:00" d="2019-07-22 00:35:00"><n u="Tudorovci">Tudorovci II (2)</n><e>W</e>    <k>82% Arcibiskup ustoupí Jindřichovi a Thomas More rezignuje na svůj post. Jindřich se vydá na triumfální cestu do Francie, aby se Francisovi pochlubil se svou novou královnou</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-22 00:35:00" d="2019-07-22 01:30:00"><n u="Miniaturista">Miniaturista I (2)</n><e>W</e>    <k>Nella si uvědomí, že je její manželství podvod, a rozhodne se opustit Amsterdam. Martin na ni ale naléhá, aby zůstala, jelikož by odchodem zostudila rodinu</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-22 01:30:00" d="2019-07-22 02:15:00"><n u="Tutanchamon">Tutanchamon I (3)</n><e>W</e>    <k>72% 1922: Carter konečně najde hrobku a s ní i nesmírné bohatství. Egyptská vláda se však snaží poklad zabavit, což přivede práce na vykopávkách k bankrotu</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-22 02:15:00" d="2019-07-22 03:15:00"><n u="Borgia">Borgia I (11)</n><e>W</e>    <k>79% Rozzlobený Juan se dozví o smrti své ženy při porodu a konfrontuje Lukrecii ohledně role, kterou sehrála při útěku Marie Enriques</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-22 03:15:00" d="2019-07-22 04:10:00"><n u="Tudorovci">Tudorovci II (2)</n><e>W</e>    <k>82% Arcibiskup ustoupí Jindřichovi a Thomas More rezignuje na svůj post. Jindřich se vydá na triumfální cestu do Francie, aby se Francisovi pochlubil se svou novou královnou</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-22 04:10:00" d="2019-07-22 05:00:00"><n u="Jamestown">Jamestown II (6)</n><e>W</e>    <k>Yeardley prozradí, že kolonie čelí případné devastující hrozbě. Massinger se ocitne ve zranitelné pozici a strašidelné události odhalí katolického</k>  </p>
</a>
