<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="30" t="2019-07-15 16:46:14"><p id_tv="1209" o="2019-07-22 05:00:00" d="2019-07-22 06:05:00"><n u="Jamestown">Jamestown II (7)</n><e>W</e>    <k>Maria po zradě uteče do divočiny, čímž ohrozí další život. Silas a Henry uzavřou obchod, díky němuž se zpronevěří svým zásadám</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-22 06:05:00" d="2019-07-22 06:50:00"><n u="X-company">X-company I (8)</n><e>W</e>    <k>V Paříži probíhají rozsáhlá zatýkání Židů. Tým musí pomoct jednomu z nich, který unikl holokaustu, aby své svědectví přednesl velitelům spojeneckých armád</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-22 06:50:00" d="2019-07-22 07:30:00"><n u="X-company">X-company II (1)</n><e>W</e>    <k>Tým se vzpamatovává z katastrofy, kdy Alfreda zajali nacisté. A aby toho nebylo málo, Aurora, Neil, Tom a Harry nemají možnost komunikovat s táborem X</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-22 07:30:00" d="2019-07-22 08:10:00"><n u="X-company">X-company II (2)</n><e>W</e>    <k>Franz Faber se snaží nelidskými způsoby dostat z Alfreda informace. Sinclair vede tým na záchranné akci ve Francii</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-22 08:10:00" d="2019-07-22 08:55:00"><n u="X-company">X-company II (3)</n><e>W</e>    <k>Tým má v patách gestapo a nemůže uprchnout z Francie. Musí tedy využít vynalézavosti, aby dostal Alfreda a Reneho zpět do tábora X</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-22 08:55:00" d="2019-07-22 09:40:00"><n u="X-company">X-company II (4)</n><e>W</e>    <k>Alfred šokuje tým, když riskuje vlastní život, aby pomohl uprchnout britským válečným zajatcům. Ti mají totiž vycvičit odbojáře, než za pár týdnů dorazí spojenecká vojska</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-22 09:40:00" d="2019-07-22 10:20:00"><n u="X-company">X-company II (5)</n><e>W</e>    <k>Tým hledá doktora, který údajně pomáhá Židům uprchnout z Francie. Aurora se sblíží se ženou Franze Fabera</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-22 10:20:00" d="2019-07-22 11:05:00"><n u="X-company">X-company II (6)</n><e>W</e>    <k>Aurora se od německé manželky, s níž se seznámila, dozví, že Paříž navštíví německý generál. Harry obejde Auroru a od vedení v Kanadě získá souhlas</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-22 11:05:00" d="2019-07-22 11:50:00"><n u="X-company">X-company II (7)</n><e>W</e>    <k>Aurora ztrácí vedoucí pozici, neboť v týmu dochází ke stále větším rozkolům. Brutální noční útok německých přepadových oddílů ohrozí vznikající partyzánský oddíl</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-22 11:50:00" d="2019-07-22 12:35:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha I (8)</n><e>W</e>    <k>Bohatého člena veslařského klubu někdo zavraždí a Murdoch tak vyšetřuje zámožné a mocné členy Toronta. Odhalí při tom tajnou stránku dr. Ogdena</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-22 12:35:00" d="2019-07-22 13:25:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha I (9)</n><e>W</e>    <k>Murdoch zpochybňuje přiznání bláznivého břichomluvce z vraždy svého otce alkoholika. Do města přijede Arthur Conan Doyle s postranním motivem</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-22 13:25:00" d="2019-07-22 14:10:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha I (10)</n><e>W</e>    <k>Někdo zavraždí Howarda Rookwooda. Murdoch zjistí, že jeho bývalý šéf platil někdejšímu sluhovi Rookwooda za mlčenlivost. Ukrývané tajemství</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-22 14:10:00" d="2019-07-22 15:00:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha I (11)</n><e>W</e>    <k>Někdo zavraždí spoluzakladatele Greysonova institutu na výzkum mysli dr. Francise Grouta. U místa činu je nalezen kámen s písmeny Wy napsanými krví</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-22 15:00:00" d="2019-07-22 15:45:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha I (12)</n><e>W</e>    <k>Při vyšetřování vraždy irské dívky narazí Murdoch na spiknutí, jehož cílem je zavraždit prince Alfreda. Jeho ochranou během návštěvy v Torontu</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-22 15:45:00" d="2019-07-22 16:30:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha I (13)</n><e>W</e>    <k>Vypadá to, že za oběšení Henriho Gastona, samotáře posedlého Marťany, mohou právě obyvatelé Červené planety. Dopis na stole však nasvědčuje, že důvod</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-22 16:30:00" d="2019-07-22 17:20:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha II (1)</n><t>L</t><e>W</e>    <k>Do města dorazila pojízdná westernová show, ale brzy ji překazí vražda. Vyšetřování se ujme Murdoch. Inspektora Brackenreida uvádí v pokušení legendární Annie Oakleyová</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-22 17:20:00" d="2019-07-22 18:05:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha II (2)</n><e>W</e>    <k>Murdoch spolupracuje s vyšetřovatelem Scotland Yardu, který má za to, že jdou po stopě Jacka Rozparovače. Murdoch chodí na hodiny tance, aby se připravil na bál</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-22 18:05:00" d="2019-07-22 19:00:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové I (3)</n><e>W</e>    <k>Slečna Fisherová si hodlá užít večera v jazzovém klubu Green Mill. Její plán však naruší záhadný zločin, když se na taneční parket zhroutí mrtvý přítel</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-22 19:00:00" d="2019-07-22 20:00:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové I (4)</n><e>W</e>    <k>Obchodník, jehož zaměstnanci stávkují, se obrátí na Phryne, aby mu pomohla nalézt pohřešovanou dceru. Venku padne výstřel a Phryne najednou drží v náručí umírajícího muže</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-22 20:00:00" d="2019-07-22 20:45:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha IV (9)</n><e>W</e>    <k>Murdoch vyšetřuje troufalou střelbu v tramvaji. Šokuje ho, když zjistí, že tato událost může souviset s Annou Fulfordovou, jeho bývalou tajnou láskou z Bristolu</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-22 20:45:00" d="2019-07-22 21:30:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha IV (10)</n><e>W</e>    <k>Při vyšetřování vraždy kněze v klášteře narazí Murdoch na dávno ztracenou sestru, která je nyní zdejší matkou představenou. Jejich shledání však zastíní</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-22 21:30:00" d="2019-07-22 23:00:00"><n u="Endeavour">Endeavour VI (3)</n><e>WP</e>    <k>85% Vražda majitele čokoládovny Grevilla Creswella zavede Endeavoura do vesničky Chigton Green. Toto zdánlivě idylické prostředí však není tím, čím se na první pohled zdá</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-22 23:00:00" d="2019-07-22 23:50:00"><n u="Tudorovci">Tudorovci IV (3)</n><e>W</e>    <k>82% Jindřich se připravuje na politicky významné setkání s poraženými rebely na severu. Královna Kateřina pokračuje ve vášnivém románku s Culpepperem</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-22 23:50:00" d="2019-07-23 00:40:00"><n u="Tudorovci">Tudorovci IV (4)</n><e>W</e>    <k>82% Kateřina si zajistí mlčenlivost nerozvážného bývalého milence tím, že mu zajistí post u svého dvora. Její románek s Culpepperem je stále vášnivější</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-23 00:40:00" d="2019-07-23 01:25:00"><n u="X-company">X-company I (8)</n><e>W</e>    <k>V Paříži probíhají rozsáhlá zatýkání Židů. Tým musí pomoct jednomu z nich, který unikl holokaustu, aby své svědectví přednesl velitelům spojeneckých armád</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-23 01:25:00" d="2019-07-23 02:10:00"><n u="X-company">X-company II (1)</n><e>W</e>    <k>Tým se vzpamatovává z katastrofy, kdy Alfreda zajali nacisté. A aby toho nebylo málo, Aurora, Neil, Tom a Harry nemají možnost komunikovat s táborem X</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-23 02:10:00" d="2019-07-23 02:50:00"><n u="X-company">X-company II (2)</n><e>W</e>    <k>Franz Faber se snaží nelidskými způsoby dostat z Alfreda informace. Sinclair vede tým na záchranné akci ve Francii</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-23 02:50:00" d="2019-07-23 03:35:00"><n u="X-company">X-company II (3)</n><e>W</e>    <k>Tým má v patách gestapo a nemůže uprchnout z Francie. Musí tedy využít vynalézavosti, aby dostal Alfreda a Reneho zpět do tábora X</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-23 03:35:00" d="2019-07-23 04:20:00"><n u="X-company">X-company II (4)</n><e>W</e>    <k>Alfred šokuje tým, když riskuje vlastní život, aby pomohl uprchnout britským válečným zajatcům. Ti mají totiž vycvičit odbojáře, než za pár týdnů dorazí spojenecká vojska</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-23 04:20:00" d="2019-07-23 05:05:00"><n u="X-company">X-company II (5)</n><e>W</e>    <k>Tým hledá doktora, který údajně pomáhá Židům uprchnout z Francie. Aurora se sblíží se ženou Franze Fabera</k>  </p>
</a>
