<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="25" t="2020-05-30 04:18:09"><p id_tv="1209" o="2020-06-06 05:40:00" d="2020-06-06 06:40:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové II (6)</n><e>W</e>    <k>82% Tento díl nalezl inspiraci v krátkém příběhu Kerry Greenwoodové a točí se kolem vášní a fanatismu australského fotbalu v roce 1929</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-06 06:40:00" d="2020-06-06 07:35:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové II (7)</n><e>W</e>    <k>82% Phryneina mechanička Ailsa se připravuje v rychlém světě ženské opravárenské dílny na každoroční závod pořádaný viktoriánským automobilovým spolkem</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-06 07:35:00" d="2020-06-06 08:30:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové II (8)</n><e>W</e>    <k>82% Když se místo mrtvoly určené k výuce anatomie objeví na stole čerstvá mrtvola profesora Katze, obrátí se dr. Macová s prosbou o pomoc na Phryne a Jacka</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-06 08:30:00" d="2020-06-06 09:20:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové II (9)</n><e>W</e>    <k>82% Hollywood pevně ovládá australský filmový průmysl. S nástupem zvukového filmu je však produkce exotického snímku Babylonská nevěsta vážně ohrožena</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-06 09:20:00" d="2020-06-06 10:20:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové II (10)</n><e>W</e>    <k>82% Phryne a Dot dorazí na idylickou vinici a rychle se zapojí do vyšetřování podezřelé smrti. Nevlídní obyvatelé města jim v tom však za každou cenu chtějí zabránit</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-06 10:20:00" d="2020-06-06 11:15:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové II (11)</n><e>W</e>    <k>82% Phryne si nechá nainstalovat rádio. Netuší však, že se tak stane svědkem vraždy. Dot si uvědomí, že její budoucnost visí na vlásku</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-06 11:15:00" d="2020-06-06 12:10:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové II (12)</n><e>W</e>    <k>82% Smrt mladé dívky zavede vyšetřování Jacka a Phryne do domu na půl cesty pro těhotné a vzpurné dívky. Vyšetřování se jim však na každém kroku někdo snaží překazit</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-06 12:10:00" d="2020-06-06 12:50:00"><n u="Záhady Frankie Drakeové">Záhady Frankie Drakeové III (1)</n><e>WF</e>    <k>Frankie pohřešuje svou kamarádku z války Louise. Obrátí se proto na Agathu Christie, aby jí pomohla tuto záhadu vyřešit. Podaří se jim to, než bude příliš pozdě?</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-06 12:50:00" d="2020-06-06 13:35:00"><n u="Záhady Frankie Drakeové">Záhady Frankie Drakeové III (2)</n><e>WF</e>    <k>Jelikož Frankie umí boxovat, ocitne se v ringu. Jedná se o plán, jak sejmout zkorumpovaného policajta, který vydírá místní obyvatele. Do akce se zapojí</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-06 13:35:00" d="2020-06-06 14:20:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha VI (3)</n><e>WF</e>    <k>Po zdánlivě nahodilých vraždách nastraží Murdoch na rohu ulice v centru kameru s časovým spínačem, aby mohl chytit vraha</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-06 14:20:00" d="2020-06-06 15:05:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha VI (4)</n><e>WF</e>    <k>Po nezdařilé ozbrojené loupeži dostavníku zůstane na ulici mrtvola vozky únikového dostavníku. Murdocha a Crabtreeho zaujme opilec na místě činu, který</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-06 15:05:00" d="2020-06-06 15:45:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha VI (5)</n><e>WF</e>    <k>Kostra objevená v lese přivede Murdocha na pozemek skupiny, kde všichni žijí a pracují zcela nazí. Julia Murdochovi sdělí, že je s jejich přesvědčením obeznámena</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-06 15:45:00" d="2020-06-06 16:30:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha VI (6)</n><e>WF</e>    <k>Murdocha šokuje film, který skončil na stole starostovi Clarksonovi a zachycuje smrt psa toxickým plynem. Starosta ho považuje za podvrh, ale Murdoch</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-06 16:30:00" d="2020-06-06 17:15:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha VI (7)</n><e>WF</e>    <k>Při vyšetřování smrti politika, kterého údajně zavraždil pomstychtivý duch, se střetnou Crabtreeovy teorie o paranormálních jevech s Murdochovým vědeckým přesvědčením</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-06 17:15:00" d="2020-06-06 18:00:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha VI (8)</n><e>WF</e>    <k>Vedoucí obchodního domu Eaton měl často výtky k prodavačkám. Jednoho rána je nalezen mrtvý a na místo činu jsou povoláni Murdoch a Crabtree, aby jeho smrt vyšetřili</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-06 18:00:00" d="2020-06-06 19:30:00"><n u="Endeavour">Endeavour IV (1)</n><e>W</e>    <k>85% Endeavour a Thursday se vzpamatovávají z odchodu Joan. Smrt v East Cowley Slipper Baths vrhne detektivy do dalšího temného dobrodružství</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-06 19:30:00" d="2020-06-06 21:00:00"><n u="Endeavour">Endeavour IV (2)</n><e>W</e>    <k>85% Endeavour má na starost ochranu Joy Pettybonové, samozvanou zastánkyni národní morálky, která je na návštěvě Oxfordu v rámci kampaně o zachování decentnosti Británie</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-06 21:00:00" d="2020-06-06 22:30:00"><n u="54 hodin">54 hodin I (2)</n><e>WF</e>    <k>76% Dvoudílný seriál na motivy skutečného příběhu z roku 1988, kdy Německem otřásl případ s rukojmími. Situace se vyhrotí, když lupiči na útěku unesou v centru</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-06 22:30:00" d="2020-06-06 23:30:00"><n u="Ponorka">Ponorka II (3)</n><e>W</e>    <k>73% Na U-822 se Frank pokouší najmout více dezertérů. Sam v New Yorku použije drastická opatření, aby získal životně důležité informace. Margot vyvádí</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-06 23:30:00" d="2020-06-07 00:30:00"><n u="Svět v plamenech">Svět v plamenech I (5)</n><e>WF</e>    <k>Harry dorazí se svou jednotkou do Dunkirku. Nemají však dobré vyhlídky</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-07 00:30:00" d="2020-06-07 02:45:00"><n u="Endeavour">Endeavour VI (2)</n><e>WF</e>    <k>85% Endeavour vyšetřuje smrt astrofyzika Adama Drakea a jeho přítelkyně Christine. Vše naznačuje, že šlo o násilný zločin. Endeavour se obrátí s prosbou</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-07 02:45:00" d="2020-06-07 03:30:00"><n u="Jamestown">Jamestown I (6)</n><e>W</e>    <k>Verity, která si už nedělá iluze o vedení osady, se snadno vrací ke starým špatným zvykům. Meredith tak musí za obě převzít zodpovědnost</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-07 03:30:00" d="2020-06-07 04:15:00"><n u="X-company">X-company II (9)</n><e>W</e>    <k>76% Aurora se snaží znovu získat důvěru týmu. Začíná invaze do Dieppe a Alfred má za úkol odcizit německý stroj Enigma</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-07 04:15:00" d="2020-06-07 04:55:00"><n u="Pan Am">Pan Am I (9)</n><e>W</e>    <k>69% Maggie riskuje zaměstnání, když pomáhá dopravit jednoho aktivistu do Londýna na manifestaci o odzbrojení. CIA vyšle Kate na misi k ochraně totožnosti</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-06-07 04:55:00" d="2020-06-07 05:40:00"><n u="Grand Hotel">Grand Hotel I (9)</n><e>W</e>    <k>Julio se vrátí do hotelu, aby se pomstil a přesvědčil Alicii, aby si nebrala Diega. Detektiv Ayala používá otisky z vražedné zbraně k usvědčení vraha</k>  </p>
</a>
