<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="30" t="2019-07-16 18:22:14"><p id_tv="1209" o="2019-07-23 05:05:00" d="2019-07-23 06:00:00"><n u="X-company">X-company II (6)</n><e>W</e>    <k>Aurora se od německé manželky, s níž se seznámila, dozví, že Paříž navštíví německý generál. Harry obejde Auroru a od vedení v Kanadě získá souhlas</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-23 06:00:00" d="2019-07-23 06:50:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha I (8)</n><e>W</e>    <k>Bohatého člena veslařského klubu někdo zavraždí a Murdoch tak vyšetřuje zámožné a mocné členy Toronta. Odhalí při tom tajnou stránku dr. Ogdena</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-23 06:50:00" d="2019-07-23 07:35:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha I (9)</n><e>W</e>    <k>Murdoch zpochybňuje přiznání bláznivého břichomluvce z vraždy svého otce alkoholika. Do města přijede Arthur Conan Doyle s postranním motivem</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-23 07:35:00" d="2019-07-23 08:25:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha I (10)</n><e>W</e>    <k>Někdo zavraždí Howarda Rookwooda. Murdoch zjistí, že jeho bývalý šéf platil někdejšímu sluhovi Rookwooda za mlčenlivost. Ukrývané tajemství</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-23 08:25:00" d="2019-07-23 09:15:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha I (11)</n><e>W</e>    <k>Někdo zavraždí spoluzakladatele Greysonova institutu na výzkum mysli dr. Francise Grouta. U místa činu je nalezen kámen s písmeny Wy napsanými krví</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-23 09:15:00" d="2019-07-23 10:00:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha I (12)</n><e>W</e>    <k>Při vyšetřování vraždy irské dívky narazí Murdoch na spiknutí, jehož cílem je zavraždit prince Alfreda. Jeho ochranou během návštěvy v Torontu</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-23 10:00:00" d="2019-07-23 10:50:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha I (13)</n><e>W</e>    <k>Vypadá to, že za oběšení Henriho Gastona, samotáře posedlého Marťany, mohou právě obyvatelé Červené planety. Dopis na stole však nasvědčuje, že důvod</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-23 10:50:00" d="2019-07-23 11:35:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha II (1)</n><t>L</t><e>W</e>    <k>Do města dorazila pojízdná westernová show, ale brzy ji překazí vražda. Vyšetřování se ujme Murdoch. Inspektora Brackenreida uvádí v pokušení legendární Annie Oakleyová</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-23 11:35:00" d="2019-07-23 12:25:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha II (2)</n><e>W</e>    <k>Murdoch spolupracuje s vyšetřovatelem Scotland Yardu, který má za to, že jdou po stopě Jacka Rozparovače. Murdoch chodí na hodiny tance, aby se připravil na bál</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-23 12:25:00" d="2019-07-23 13:05:00"><n u="Záhady Frankie Drakeové">Záhady Frankie Drakeové I (8)</n><e>W</e>    <k>Volný den na letecké přehlídce skončí pracovně, protože Frankie a Trudy překazí pokus o únos Charlieho, syna letce Phillipa Andersona</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-23 13:05:00" d="2019-07-23 13:50:00"><n u="Záhady Frankie Drakeové">Záhady Frankie Drakeové I (9)</n><e>W</e>    <k>Mladá žena válečného veterána si najme soukromé vyšetřovatelky, aby zjistily důvod manželova podivného chování. Toho ale během děsivého výbuchu zavraždí</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-23 13:50:00" d="2019-07-23 14:35:00"><n u="Záhady Frankie Drakeové">Záhady Frankie Drakeové I (10)</n><e>W</e>    <k>Paní Winchesterského panství si přeje, aby jí Frankie potvrdila, že Anna, členka tanečního sboru, je ve skutečnosti princezna Anastázie Romanovna</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-23 14:35:00" d="2019-07-23 15:15:00"><n u="Záhady Frankie Drakeové">Záhady Frankie Drakeové I (11)</n><e>W</e>    <k>Frankie obdrží záhadný telefonát a upaluje z kanceláře. Ostatní se ji vydají hledat. Trudy seznámí policistku Mary Shawovou s důvodem, proč se Frankie</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-23 15:15:00" d="2019-07-23 16:00:00"><n u="Záhady Frankie Drakeové">Záhady Frankie Drakeové II (1)</n><e>W</e>    <k>Frankie a ostatní si neodpočinou ani během večírku v Palais Royale. Dojde zde k únosu Shawna, účastníka tanečního maratonu. Jeho snoubenka Audrey tvrdí</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-23 16:00:00" d="2019-07-23 16:40:00"><n u="Záhady Frankie Drakeové">Záhady Frankie Drakeové II (2)</n><e>W</e>    <k>Frankie překvapí oznámení její matky Nory, že se stala členkou představenstva národního muzea Ontaria, aby pomohla získat řadu pokladů do jeho vznikající</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-23 16:40:00" d="2019-07-23 17:25:00"><n u="Záhady Frankie Drakeové">Záhady Frankie Drakeové II (3)</n><e>W</e>    <k>Při loupeži v kanceláři organizace United Negro Improvement Association někdo zaútočí na Trudyinu matku Mildred. Vůdce boje za občanská práva Marcus Garvey</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-23 17:25:00" d="2019-07-23 18:05:00"><n u="Záhady Frankie Drakeové">Záhady Frankie Drakeové II (4)</n><e>W</e>    <k>Vyšetřovatelky mají vypátrat Davida Pikea, bankovního kurýra, jenž je víc jak týden nezvěstný s velkou hotovostí. Policisté jsou přesvědčeni, že peníze ukradl a uprchl</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-23 18:05:00" d="2019-07-23 19:05:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové I (5)</n><e>W</e>    <k>Phryne Fisherová je na místě činu v knihkupectví, kde je nalezena mrtvola mladého muže. Je přesvědčená, že byl otráven</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-23 19:05:00" d="2019-07-23 20:00:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové I (6)</n><e>W</e>    <k>Duch herečky se objeví po dvaceti letech od její sebevraždy, aby strašil v divadle. Na začátku představení Ruddigore Gilberta a Sullivana zemře jeden z herců na jevišti</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-23 20:00:00" d="2019-07-23 20:45:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha IV (10)</n><e>W</e>    <k>Při vyšetřování vraždy kněze v klášteře narazí Murdoch na dávno ztracenou sestru, která je nyní zdejší matkou představenou. Jejich shledání však zastíní</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-23 20:45:00" d="2019-07-23 21:30:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha IV (11)</n><e>W</e>    <k>Je nalezena mrtvá školačka. Příčinou smrti je zřejmě utonutí a ztráta krve. Murdoch se tak ocitne ve středu posedlosti upíry, kterou vyvolalo nedávné</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-23 21:30:00" d="2019-07-23 22:20:00"><n u="Jamestown">Jamestown II (7)</n><e>W</e>    <k>Maria po zradě uteče do divočiny, čímž ohrozí další život. Silas a Henry uzavřou obchod, díky němuž se zpronevěří svým zásadám</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-23 22:20:00" d="2019-07-24 00:05:00" c="1"><n u="Alžběta I.">Alžběta I. I (1)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Alžběta I. sjednotila národ rozdělený náboženskými roztržkami, který čelil španělské armádě. Po neuvěřitelných 45 letech vlády zemřela jako nejmilovanější panovnice Anglie</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-24 00:05:00" d="2019-07-24 00:55:00"><n u="Tudorovci">Tudorovci IV (5)</n><e>W</e>    <k>82% Král obdrží anonymní dopis. Rozhodne se prošetřit obvinění, že další dva muži intimně znali Kateřinu, když byla ve službě u vévodkyně</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-24 00:55:00" d="2019-07-24 01:45:00"><n u="Tudorovci">Tudorovci IV (6)</n><e>W</e>    <k>82% Jindřich dá biskupovi Gardinerovi volnou ruku při vymýcení kacířů, zatímco si on brousí zuby na Kateřinu Parrovou, která brzy ovdoví</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-24 01:45:00" d="2019-07-24 02:30:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha I (8)</n><e>W</e>    <k>Bohatého člena veslařského klubu někdo zavraždí a Murdoch tak vyšetřuje zámožné a mocné členy Toronta. Odhalí při tom tajnou stránku dr. Ogdena</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-24 02:30:00" d="2019-07-24 03:20:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha I (9)</n><e>W</e>    <k>Murdoch zpochybňuje přiznání bláznivého břichomluvce z vraždy svého otce alkoholika. Do města přijede Arthur Conan Doyle s postranním motivem</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-24 03:20:00" d="2019-07-24 04:10:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha I (10)</n><e>W</e>    <k>Někdo zavraždí Howarda Rookwooda. Murdoch zjistí, že jeho bývalý šéf platil někdejšímu sluhovi Rookwooda za mlčenlivost. Ukrývané tajemství</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-24 04:10:00" d="2019-07-24 04:35:00"><n u="Zápisky mladého doktora">Zápisky mladého doktora I (5)</n><e>W</e>    <k>79% Nemocnice se dozví, že přijede na kontrolu krajská delegace. Mladý doktor a Pelageja panikaří, neboť mají strach, že se přijde na chybějící morfium</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-24 04:35:00" d="2019-07-24 05:20:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha I (11)</n><e>W</e>    <k>Někdo zavraždí spoluzakladatele Greysonova institutu na výzkum mysli dr. Francise Grouta. U místa činu je nalezen kámen s písmeny Wy napsanými krví</k>  </p>
</a>
