<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="25" t="2019-07-13 01:26:56"><p id_tv="1209" o="2019-07-19 05:25:00" d="2019-07-19 06:25:00" c="1"><n u="Poldark">Poldark II (9)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>83% Ross nadobro uzavře důl Wheal Grace. Elizabeth se potýká se zásadním rozhodnutím a Demelzův svět je vzhůru nohama. Jak dojde k obnovení harmonie?</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-19 06:25:00" d="2019-07-19 07:55:00"><n u="Endeavour">Endeavour IV (4)</n><e>W</e>    <k>85% V mokřině za městem je nalezena mrtvola. Má se za to, že jde o oxfordského botanika Matthewa Laxmana, který na daném místě zmizel před pěti lety</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-19 07:55:00" d="2019-07-19 09:25:00"><n u="Endeavour">Endeavour V (1)</n><e>W</e>    <k>85% Endeavour uvede v souvislost aukci Fabergého vejce a řadu vražd v oxfordském podsvětí. Jde po stopě brutálního vraha a musí najít jeho další oběť, než bude příliš pozdě</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-19 09:25:00" d="2019-07-19 10:55:00" c="1"><n u="Endeavour">Endeavour V (2)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>85% Hollywoodské pozlátko zavítá do Oxfordu, protože zde začínají natáčet hvězdy hororového filmu. Otrava bývalého vrchního strážníka zavede Endeavoura</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-19 10:55:00" d="2019-07-19 12:25:00"><n u="Endeavour">Endeavour V (3)</n><e>W</e>    <k>85% Endeavour vyšetřuje zmizení místní ženy a středem pozornosti se stává železnice. Zmizení totiž možná souvisí s nevyřešenou vraždou teenagerky zavražděné před několika lety</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-19 12:25:00" d="2019-07-19 13:05:00"><n u="X-company">X-company III (10)</n><e>W</e>    <k>Poslední díl seriálu doprovází tým do Berlína, kde se pokusí zhatit Operaci měsíček. Neil je však ve vazbě a na Faberovo spojenectví se nedá spolehnout</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-19 13:05:00" d="2019-07-19 13:50:00"><n u="X-company">X-company I (1)</n><e>W</e>    <k>Na nový tým spojeneckých agentů čeká děsivá první mise. Vedoucí tábora X Duncan Sinclair musí přesvědčit citlivého mladíka s dokonalou pamětí, aby se zapojil do boje</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-19 13:50:00" d="2019-07-19 14:35:00"><n u="X-company">X-company I (2)</n><e>W</e>    <k>Při první misi prochází Alfred zkouškou ohněm. Jeho tým je shozen na francouzském území. Mají proniknout do německého velitelství a ukrást kódy, které</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-19 14:35:00" d="2019-07-19 15:15:00"><n u="X-company">X-company I (3)</n><e>W</e>    <k>Tým musí zabránit tomu, aby se výsledky jaderného výzkumu dostaly do rukou nacistů. Kvůli tomu pronikne do nevěstince i do velitelství gestapa</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-19 15:15:00" d="2019-07-19 16:00:00"><n u="X-company">X-company I (4)</n><e>W</e>    <k>Tým naplánuje nesmírně riskantní záchranu britského letce s pomocí nechvalně známé jazzové zpěvačky. Harry se snaží pomoct vážně zraněné Francouzce porodit dítě</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-19 16:00:00" d="2019-07-19 16:40:00"><n u="X-company">X-company I (5)</n><e>W</e>    <k>Aurora a tým zápasí s rozhodnutím, zda důvěřovat starostovi Vichy, který jim nabídne důležité tajné informace výměnou za jejich pomoc při zjištění</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-19 16:40:00" d="2019-07-19 17:25:00"><n u="X-company">X-company I (6)</n><e>W</e>    <k>Harry se vážně zraní při sabotážní akci a tým se musí ukrývat na bezpečném místě. Zoufale se snaží dostat pryč z města, kde se to Němci jen hemží</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-19 17:25:00" d="2019-07-19 18:05:00"><n u="X-company">X-company I (7)</n><e>W</e>    <k>Tým dorazí do Paříže, kde má za úkol zavraždit francouzské civilisty, kteří spolupracují s nacisty</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-19 18:05:00" d="2019-07-19 19:00:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové I (1)</n><e>W</e>    <k>Ctihodná slečna Phryne Fisherová vyrazí do Melbourne. Téměř okamžitě se ocitá v samém srdci záhadného případu</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-19 19:00:00" d="2019-07-19 20:00:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové I (2)</n><e>W</e>    <k>Phryne Fisherová jede se svou novou služebnou Dot vlakem do Ballaratu. Jejich vagon však někdo zamoří chloroformem</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-19 20:00:00" d="2019-07-19 20:45:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha IV (8)</n><e>W</e>    <k>Telefonní operátorka, která se považuje za amatérskou vyšetřovatelku, čímž Murdocha vytáčí, po telefonu zaslechne cosi, co se jeví jako uškrcení mladé ženy</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-19 20:45:00" d="2019-07-19 21:30:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha IV (9)</n><e>W</e>    <k>Murdoch vyšetřuje troufalou střelbu v tramvaji. Šokuje ho, když zjistí, že tato událost může souviset s Annou Fulfordovou, jeho bývalou tajnou láskou z Bristolu</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-19 21:30:00" d="2019-07-19 22:20:00"><n u="Miniaturista">Miniaturista I (1)</n><e>W</e>    <k>18letá Nella Oortmanová se nastěhuje do impozantního domu svého manžela Johannese v Amsterdamu. Setká se zde s jeho chladnou sestrou Marin, sluhou Ottou</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-19 22:20:00" d="2019-07-19 23:15:00"><n u="Borgia">Borgia I (11)</n><e>W</e>    <k>79% Rozzlobený Juan se dozví o smrti své ženy při porodu a konfrontuje Lukrecii ohledně role, kterou sehrála při útěku Marie Enriques</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-19 23:15:00" d="2019-07-20 00:10:00"><n u="Tudorovci">Tudorovci IV (1)</n><e>W</e>    <k>82% Jindřich je pyšný na svou překrásnou a temperamentní 17letou manželku, která si zajistí mlčenlivost své bývalé kamarádky tím, že z ní udělá dvořanku</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-20 00:10:00" d="2019-07-20 01:05:00"><n u="Tudorovci">Tudorovci IV (2)</n><e>W</e>    <k>82% Joan Bulmerová prozradí Lady Rochfordové královninu sexuální minulost. Ta se s novinkou obrátí na Culpeppera a zařídí mu kontakt s opomíjenou královnou</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-20 01:05:00" d="2019-07-20 02:35:00"><n u="Endeavour">Endeavour IV (4)</n><e>W</e>    <k>85% V mokřině za městem je nalezena mrtvola. Má se za to, že jde o oxfordského botanika Matthewa Laxmana, který na daném místě zmizel před pěti lety</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-20 02:35:00" d="2019-07-20 04:05:00"><n u="Endeavour">Endeavour V (1)</n><e>W</e>    <k>85% Endeavour uvede v souvislost aukci Fabergého vejce a řadu vražd v oxfordském podsvětí. Jde po stopě brutálního vraha a musí najít jeho další oběť, než bude příliš pozdě</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-20 04:05:00" d="2019-07-20 04:30:00"><n u="Zápisky mladého doktora">Zápisky mladého doktora I (3)</n><e>W</e>    <k>79% Nehledě na úspěchy na operačním sále se život na zapadlé vesnici začíná na mladém doktorovi podepisovat. A morfium je tak lákavé</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-20 04:30:00" d="2019-07-20 06:00:00" c="1"><n u="Endeavour">Endeavour V (2)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>85% Hollywoodské pozlátko zavítá do Oxfordu, protože zde začínají natáčet hvězdy hororového filmu. Otrava bývalého vrchního strážníka zavede Endeavoura</k>  </p>
</a>
