<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="24" t="2019-08-09 01:21:28"><p id_tv="1209" o="2019-08-15 05:25:00" d="2019-08-15 06:10:00"><n u="Záhady Frankie Drakeové">Záhady Frankie Drakeové II (6)</n><t>O</t><e>W</e>    <k>Mary je v šoku, když její oblíbená hráčka baseballu Dorothy Lloydová zemře během hry. Smrt je prohlášena za nehodu, ale Frankie a Mary zjistí, že Dorothy</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-15 06:10:00" d="2019-08-15 07:05:00" c="1"><n u="Poldark">Poldark II (2)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>83% Volby vyústí v nepokoje a Elizabeth zajde za Bodminem. Demelza se osobně obrátí na soudce. George však má na začátku přelíčení několik es v rukávu</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-15 07:05:00" d="2019-08-15 08:05:00" c="1"><n u="Poldark">Poldark II (3)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>83% Dobové drama. Ross a Demelza stojí před finančním krachem, když George plánuje pomstít se Judovi. Francis se pokouší začít nový život a přizve si k tomu Rosse i Demelzu</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-15 08:05:00" d="2019-08-15 09:05:00" c="1"><n u="Poldark">Poldark II (4)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>83% Ross uzavře obchod s místním pašerákem ve snaze otevřít důl bez Georgeova vlivu. Dwight se pokusí diagnostikovat epidemii a získá pomoc od anonymního dobrodince</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-15 09:05:00" d="2019-08-15 10:05:00" c="1"><n u="Poldark">Poldark II (5)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>83% Informátor v pašeráckém gangu všechno ohrozí, když George odkoupí Rossův dluh, aby ho zničil. Caroline se vrací do Cornwallu učinit oznámení a Elizabeth</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-15 10:05:00" d="2019-08-15 11:05:00" c="1"><n u="Poldark">Poldark II (6)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>83% Ross se snaží být oporou Elizabeth po Francisově smrti. George však požaduje splacení jeho dluhu. Demelza těžce pracuje, aby ochránil obyvatele Nampary</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-15 11:05:00" d="2019-08-15 12:05:00" c="1"><n u="Poldark">Poldark II (7)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>83% Ross se zapojí do pašerácké akce, aby se setkal s Markem Danielem. Donutí tak George, aby kontaktoval Elizabeth. Caroline přesvědčí Dwighta</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-15 12:05:00" d="2019-08-15 13:35:00"><n u="Endeavour">Endeavour III (1)</n><e>W</e>    <k>85% Morse se zotavuje v chatě v lese. Je zde však brzy vtažen do spletitého života bohatých lidí, kteří žijí na druhém břehu jezera</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-15 13:35:00" d="2019-08-15 15:05:00"><n u="Endeavour">Endeavour III (2)</n><e>W</e>    <k>85% Smrt umělce v příšerném domácím požáru naprosto uzemní oxfordskou policii, která se pokouší zjistit jeho příčinu</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-15 15:05:00" d="2019-08-15 16:35:00"><n u="Endeavour">Endeavour III (3)</n><e>W</e>    <k>85% Detektivové jsou přivoláni k případu pohřešované au pair, která zmizela po večerním kurzu</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-15 16:35:00" d="2019-08-15 18:05:00"><n u="Endeavour">Endeavour III (4)</n><e>W</e>    <k>85% Endeavour Morse dělá zkoušku na seržanta. Majitele továrny na oděvy někdo zastřelí před bankou při krádeži výplat</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-15 18:05:00" d="2019-08-15 19:05:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové I (5)</n><e>W</e>    <k>Phryne Fisherová je na místě činu v knihkupectví, kde je nalezena mrtvola mladého muže. Je přesvědčená, že byl otráven</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-15 19:05:00" d="2019-08-15 20:00:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové I (6)</n><e>W</e>    <k>Duch herečky se objeví po dvaceti letech od její sebevraždy, aby strašil v divadle. Na začátku představení Ruddigore Gilberta a Sullivana zemře jeden z herců na jevišti</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-15 20:00:00" d="2019-08-15 20:45:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha V (2)</n><e>W</e>    <k>Detektiv Murdoch musí postupovat opatrně. Jde totiž po stopě katolíka podezřelého z vraždy radního, ke které došlo během pokusu o vraždu starosty protestantské víry</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-15 20:45:00" d="2019-08-15 21:30:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha V (3)</n><e>W</e>    <k>Detektiv Murdoch vyšetřuje řadu úmrtí spojených s výstavou egyptských starožitností. Policista Crabtree zastává názor, že je na vině prokletí mumie</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-15 21:30:00" d="2019-08-15 22:20:00"><n u="Babylon Berlín">Babylon Berlín I (3)</n><e>W</e>    <k>84% Do Berlína konečně dorazí dlouho očekávaný nákladní vlak ze Sovětského svazu. Rath doufá, že od prostitutky Mutti získá informace o muži z útržku filmu</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-15 22:20:00" d="2019-08-15 23:05:00"><n u="Babylon Berlín">Babylon Berlín I (4)</n><e>W</e>    <k>84% Rath a Wolter mají za úkol zabránit demonstracím v Kottbusser Tor. Charlotte se nabídne, že povede šetření v případu Kardakow. Rath ale nemá nejmenší</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-15 23:05:00" d="2019-08-15 23:55:00"><n u="Tudorovci">Tudorovci III (7)</n><e>W</e>    <k>82% Jindřich se rozhodne oženit s Annou Klevskou, kterou pojme jako svou čtvrtou manželku. Je však rozčarován jejím vzhledem a ze své nešťastné situace viní Cromwella</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-15 23:55:00" d="2019-08-16 00:50:00"><n u="Tudorovci">Tudorovci III (8)</n><e>W</e>    <k>82% Jindřich chce zrušit svůj sňatek s Annou Klevskou a odstranit Cromwella z úřadu. Bryan nabídne Jindřichovi jako novou milenku mladičkou Kateřinu Howardovou</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-16 00:50:00" d="2019-08-16 01:15:00"><n u="Zápisky mladého doktora">Zápisky mladého doktora I (8)</n><e>W</e>    <k>79% Nataša odjede a doktor zapíjí svůj žal. Dva bolševici chtějí vědět, kam se podělo veškeré morfium. Doktor je vyšle na falešnou stopu, avšak</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-16 01:15:00" d="2019-08-16 02:10:00" c="1"><n u="Poldark">Poldark II (2)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>83% Volby vyústí v nepokoje a Elizabeth zajde za Bodminem. Demelza se osobně obrátí na soudce. George však má na začátku přelíčení několik es v rukávu</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-16 02:10:00" d="2019-08-16 03:10:00" c="1"><n u="Poldark">Poldark II (3)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>83% Dobové drama. Ross a Demelza stojí před finančním krachem, když George plánuje pomstít se Judovi. Francis se pokouší začít nový život a přizve si k tomu Rosse i Demelzu</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-16 03:10:00" d="2019-08-16 04:10:00" c="1"><n u="Poldark">Poldark II (4)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>83% Ross uzavře obchod s místním pašerákem ve snaze otevřít důl bez Georgeova vlivu. Dwight se pokusí diagnostikovat epidemii a získá pomoc od anonymního dobrodince</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-16 04:10:00" d="2019-08-16 05:10:00" c="1"><n u="Poldark">Poldark II (5)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>83% Informátor v pašeráckém gangu všechno ohrozí, když George odkoupí Rossův dluh, aby ho zničil. Caroline se vrací do Cornwallu učinit oznámení a Elizabeth</k>  </p>
</a>
