<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="30" t="2021-07-11 04:42:13"><p id_tv="1209" o="2021-07-18 06:35:00" d="2021-07-18 07:20:00" c="1"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha IX (14)</n><t>F</t><e>WF</e>    <k>Mladá dívka, vychovaná v divočině, je hlavní podezřelou v případu vraždy. Julia se mezitím snaží najít skutečné rodiče dítěte, o které se s Murdochem stará</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2021-07-18 07:20:00" d="2021-07-18 08:00:00"><n u="Záhady Frankie Drakeové">Záhady Frankie Drakeové II (9)</n><e>W</e>    <k>67% Publikum na kouzelnickém představení šokuje smrt Celeste, asistentky velkého kouzelníka, která zemře na pódiu. Majitel klubu Oswald si proto najme soukromé</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2021-07-18 08:00:00" d="2021-07-18 08:45:00" c="1"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha IX (15)</n><t>F</t><e>WF</e>    <k>Murdoch v utajení řeší případ vraždy a konstábl Crabtree zkouší ochutnat svůj první banán se zmrzlinou!</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2021-07-18 08:45:00" d="2021-07-18 09:25:00"><n u="Záhady Frankie Drakeové">Záhady Frankie Drakeové II (10)</n><e>W</e>    <k>67% Frankie a Trudy hledají ztracené kapesní hodinky. Pátrání je zavede do nelegálního kasina, jež vlastní Bessie Starkmanová. Mary a Flo se mají po hodinkách</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2021-07-18 09:25:00" d="2021-07-18 10:10:00" c="1"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha IX (16)</n><t>F</t><e>WF</e>    <k>Murdoch a Brackenreid ohrozí neúmyslně svou kariéru, když vyšetřují korupci na nejvyšší policejní úrovni</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2021-07-18 10:10:00" d="2021-07-18 10:55:00"><n u="Záhady Frankie Drakeové">Záhady Frankie Drakeové III (1)</n><e>WF</e>    <k>67% Frankie pohřešuje svou kamarádku z války Louise. Obrátí se proto na Agathu Christie, aby jí pomohla tuto záhadu vyřešit. Podaří se jim to, než bude příliš pozdě?</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2021-07-18 10:55:00" d="2021-07-18 11:35:00" c="1"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha IX (17)</n><t>F</t><e>WF</e>    <k>Když je během představení burlesky v divadle Star Room zastřelen jeden muž, jsou Murdoch, Ogdenová a Brackenreid překvapeni známou tváří v hledišti</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2021-07-18 11:35:00" d="2021-07-18 12:20:00"><n u="Záhady Frankie Drakeové">Záhady Frankie Drakeové III (2)</n><e>WF</e>    <k>67% Jelikož Frankie umí boxovat, ocitne se v ringu. Jedná se o plán, jak sejmout zkorumpovaného policajta, který vydírá místní obyvatele. Do akce se zapojí</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2021-07-18 12:20:00" d="2021-07-18 13:00:00" c="1"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha IX (18)</n><t>F</t><e>WF</e>    <k>Julia je doma postřelena a Murdoch s doktory se snaží zachránit její život</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2021-07-18 13:00:00" d="2021-07-18 13:45:00"><n u="Záhady Frankie Drakeové">Záhady Frankie Drakeové III (3)</n><e>WF</e>    <k>67% Při vyšetřování vraždy učitelky soukromé školy pomáhá Frankie smělá studentka. Mary, kterou frustruje diskriminace žen v policejním sboru, dokáže</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2021-07-18 13:45:00" d="2021-07-18 14:30:00" c="1"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha X (1)</n><t>F</t><e>WF</e>    <k>Murdoch si myslí, že za vraždou debutantky může být souboj o pozornost bohatého starého mládence</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2021-07-18 14:30:00" d="2021-07-18 15:10:00"><n u="Záhady Frankie Drakeové">Záhady Frankie Drakeové III (4)</n><e>WF</e>    <k>67% Frankie v kanceláři navštíví muž jménem Jack a tvrdí, že je její nevlastní bratr. S řadou otázek na jazyku se Frankie vzpamatovává ze šoku</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2021-07-18 15:10:00" d="2021-07-18 15:55:00" c="1"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha X (2)</n><t>F</t><e>WF</e>    <k>Ničivý požár spaluje Toronto, což komplikuje Murdochovo vyšetřování vražd dvou mladých žen</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2021-07-18 15:55:00" d="2021-07-18 16:40:00"><n u="Záhady Frankie Drakeové">Záhady Frankie Drakeové III (5)</n><e>WF</e>    <k>67% Frankie si vymyslí děsivou lest, aby mohla odhalit muže, který tvrdí, že umí mluvit s mrtvými. Účastí na seanci prověří jeho údajné schopnosti</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2021-07-18 16:40:00" d="2021-07-18 17:25:00" c="1"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha X (3)</n><t>F</t><e>WF</e>    <k>Když Murdoch zjistí, že soukromá vyšetřovatelka Winifred Pinková může být zapletena do vraždy, využije k nalezení pravdy svůj nejnovější vynález</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2021-07-18 17:25:00" d="2021-07-18 18:05:00"><n u="Záhady Frankie Drakeové">Záhady Frankie Drakeové III (6)</n><e>WF</e>    <k>67% Majitel hračkářství se stane terčem obtěžování. Naše dámy na sebe v utajení vezmou roli telefonních spojovatelek a zároveň se snaží příliš se neponořit</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2021-07-18 18:05:00" d="2021-07-18 18:50:00" c="1"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha X (4)</n><t>F</t><e>WF</e>    <k>Znovu je otevřen starý případ vraždy a Murdoch a Ogdenová musejí čelit možnosti, že poslali do vězení špatného muže</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2021-07-18 18:50:00" d="2021-07-18 19:35:00"><n u="Záhady Frankie Drakeové">Záhady Frankie Drakeové III (7)</n><e>WF</e>    <k>67% V Torontu se už nemůžou dočkat otevření klubu Tip Top. Jedna z revuálních tanečnic však náhle zemře a její bratr věří, že nešlo o nehodu. Frankie se proto</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2021-07-18 19:35:00" d="2021-07-18 20:15:00" c="1"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha X (5)</n><t>F</t><e>WF</e>    <k>Murdoch a Ogdenová vyšetřují otravu byznysmena, který běhal za ženskými, a Rebecca James má podezření ohledně sebevraždy spolustudentky medicíny</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2021-07-18 20:15:00" d="2021-07-18 21:00:00"><n u="Záhady Frankie Drakeové">Záhady Frankie Drakeové III (8)</n><e>WF</e>    <k>67% Tým vyšetřuje útok zápalnými bombami na kancelář kampaně jedné političky. Trudy a Etta se soustředí na kampaň a Frankie, Flo a Mary se zaměří na samotný útok</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2021-07-18 21:00:00" d="2021-07-18 22:00:00"><n u="Soud s Christine Keelerovou">Soud s Christine Keelerovou I (6)</n><e>WF</e>    <k>68% Po Stephenově procesu Christine prodala svůj příběh a jde na konkurz, aby si zahrála ve filmu o aféře Profumo. Samotný Profumo uniká z očí veřejnosti do Skotska</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2021-07-18 22:00:00" d="2021-07-18 22:50:00"><n u="Fotografie zemřelých">Fotografie zemřelých I (6)</n><e>WF</e>    <k>67% Blennerhasset se rozhodne chladnokrevně propustit Nancy i Molloye z pracovního poměru a tvrdí, že jeho noha se už uzdravila a on je nepotřebuje</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2021-07-18 22:50:00" d="2021-07-18 23:55:00"><n u="Bílá princezna">Bílá princezna I (8)</n><e>WF</e>    <k>78% Závěrečná konfrontace s uchazečem o trůn odhalí slabiny krále Jindřicha a Lizzie mezitím čelí novým démonům a starým prokletím</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2021-07-18 23:55:00" d="2021-07-19 00:45:00"><n u="Nevěstky">Nevěstky III (1)</n><e>WF</e>    <k>Útoku nových pasáků na Greek Street vzdoruje Charlotte Wellsová s katastrofálními následky. Ochrání své dívky před muži, kteří si chtějí přisvojit její podnik?</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2021-07-19 00:45:00" d="2021-07-19 01:35:00"><n u="Nevěstky">Nevěstky III (2)</n><e>WF</e>    <k>Charlottin zdroj obživy je v troskách. Může se nějak pomstít, aniž by ohrozila svou domácnost? Lydia mezitím sní v Bedlamu o útěku a návratu do bývalého domu</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2021-07-19 01:35:00" d="2021-07-19 02:35:00"><n u="Operace Buffalo">Operace Buffalo I (5)</n><e>WF</e>    <k>Leo a Eva se rozhodnou spojit, &quot;Mrzout&quot; Crankford se rozhoduje o své budoucnosti a v Maralinga zuří Wilcox kvůli nevybuchlé bombě</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2021-07-19 02:35:00" d="2021-07-19 03:35:00"><n u="Bílá princezna">Bílá princezna I (8)</n><e>WF</e>    <k>78% Závěrečná konfrontace s uchazečem o trůn odhalí slabiny krále Jindřicha a Lizzie mezitím čelí novým démonům a starým prokletím</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2021-07-19 03:35:00" d="2021-07-19 03:55:00"><n u="Zápisky mladého doktora">Zápisky mladého doktora I (5)</n><e>W</e>    <k>79% Nemocnice se dozví, že přijede na kontrolu krajská delegace. Mladý doktor a Pelageja panikaří, neboť mají strach, že se přijde na chybějící morfium</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2021-07-19 03:55:00" d="2021-07-19 04:55:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové I (4)</n><e>W</e>    <k>82% Obchodník, jehož zaměstnanci stávkují, se obrátí na Phryne, aby mu pomohla nalézt pohřešovanou dceru. Venku padne výstřel a Phryne najednou drží v náručí umírajícího muže</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2021-07-19 04:55:00" d="2021-07-19 05:40:00"><n u="Záhady Frankie Drakeové">Záhady Frankie Drakeové IV (4)</n><e>WF</e>    <k>67% Když je zavražděna trenérka prvního kanadského šermířského týmu a jedna šermířka je neprávem zatčena, Frankie a Trudy mají za úkol případ vyřešit</k>  </p>
</a>
