<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="29" t="2019-08-13 01:30:34"><p id_tv="1209" o="2019-08-18 05:00:00" d="2019-08-18 05:45:00"><n u="Špioni americké revoluce">Špioni americké revoluce IV (7)</n><e>W</e>    <k>81% Benův plán unést Benedicta Arnolda koliduje se spiknutím Abeho zavraždit Simcoea. Ze starých nepřátel se tak stávají spojenci</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-18 05:45:00" d="2019-08-18 06:30:00"><n u="Špioni americké revoluce">Špioni americké revoluce IV (8)</n><e>W</e>    <k>81% Abe je vtlačen do bitvy a Ben apeluje na generála Washingtona. Townsend riskuje naprosto všechno a Caleb hledá vykoupení</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-18 06:30:00" d="2019-08-18 07:10:00"><n u="Záhady Frankie Drakeové">Záhady Frankie Drakeové II (3)</n><e>W</e>    <k>Při loupeži v kanceláři organizace United Negro Improvement Association někdo zaútočí na Trudyinu matku Mildred. Vůdce boje za občanská práva Marcus Garvey</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-18 07:10:00" d="2019-08-18 07:55:00"><n u="Záhady Frankie Drakeové">Záhady Frankie Drakeové II (4)</n><e>W</e>    <k>Vyšetřovatelky mají vypátrat Davida Pikea, bankovního kurýra, jenž je víc jak týden nezvěstný s velkou hotovostí. Policisté jsou přesvědčeni, že peníze ukradl a uprchl</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-18 07:55:00" d="2019-08-18 08:40:00"><n u="Záhady Frankie Drakeové">Záhady Frankie Drakeové II (5)</n><e>W</e>    <k>Toronto ovládne nervozita, když do města zavítá Coco Chanel představit nové návrhy. Jen o vlásek tuto slavnou francouzskou návrhářku mine kulka</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-18 08:40:00" d="2019-08-18 09:20:00"><n u="Záhady Frankie Drakeové">Záhady Frankie Drakeové II (6)</n><t>O</t><e>W</e>    <k>Mary je v šoku, když její oblíbená hráčka baseballu Dorothy Lloydová zemře během hry. Smrt je prohlášena za nehodu, ale Frankie a Mary zjistí, že Dorothy</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-18 09:20:00" d="2019-08-18 10:15:00"><n u="Záhady Frankie Drakeové">Záhady Frankie Drakeové II (7)</n><e>W</e>    <k>Někdo zavraždí majitele varietního klubu Elmera Dunninga. Na hrozivé místo činu je povolána Mary, aby poskytla útěchu tanečnici Cici, která</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-18 10:15:00" d="2019-08-18 11:00:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha V (12)</n><t>O</t><e>W</e>    <k>Murdoch vyšetřuje smrt kapitána hokejového týmu. Po pitvě usoudí dr. Graceová, že šlo o vraždu. Murdoch se tedy musí pustit do temného světa, který</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-18 11:00:00" d="2019-08-18 11:50:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha V (13)</n><e>W</e>    <k>Muž tvrdí, že může díky cestování v čase získat informace a zabránit tak zločinům. Novoroční policejní bál nabízí jedinečné příležitosti do 20. století</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-18 11:50:00" d="2019-08-18 12:35:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha V (1)</n><e>W</e>    <k>Detektiv William Murdoch opustí Toronto a vydá se na Klondike za zlatou horečkou. Vyšetřování zločinů chce tentokrát nechat na jiných. Brzy však zjistí</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-18 12:35:00" d="2019-08-18 13:20:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha V (2)</n><e>W</e>    <k>Detektiv Murdoch musí postupovat opatrně. Jde totiž po stopě katolíka podezřelého z vraždy radního, ke které došlo během pokusu o vraždu starosty protestantské víry</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-18 13:20:00" d="2019-08-18 14:10:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha V (3)</n><e>W</e>    <k>Detektiv Murdoch vyšetřuje řadu úmrtí spojených s výstavou egyptských starožitností. Policista Crabtree zastává názor, že je na vině prokletí mumie</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-18 14:10:00" d="2019-08-18 15:00:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha V (4)</n><e>W</e>    <k>Při vyšetřování výbuchu pronikne detektiv Murdoch do anarchistické skupiny v čele s americkou odborovou organizátorkou Emmou Goldmanovou</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-18 15:00:00" d="2019-08-18 15:55:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové III (5)</n><e>W</e>    <k>Phryneina teta Prudence poskytne svůj dům psychiatrovi a přírodnímu léčiteli Haydenu Samuelsovi, aby v něm založil sanatorium pro hysterické ženy</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-18 15:55:00" d="2019-08-18 16:55:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové III (6)</n><e>W</e>    <k>Hotelový recepční zemře po pádu s ukradenou Phryneinou taškou. Vodítka vedou k baronovi Henrymu Fisherovi, jejímu excentrickému otci</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-18 16:55:00" d="2019-08-18 17:50:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové III (7)</n><e>W</e>    <k>Slečna Fisherová pořádá tenisový turnaj, který se stává místem vraždy a zmatku</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-18 17:50:00" d="2019-08-18 19:20:00" c="1"><n u="Endeavour">Endeavour I (2)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Náhlá smrt studentky administrativy a zastřelení doktora zdánlivě nemají žádnou souvislost. Morse však zastává opačný názor</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-18 19:20:00" d="2019-08-18 20:10:00"><n u="Jamestown">Jamestown II (5)</n><e>W</e>    <k>Tajemník Farlow se vrátí s podivným alchymistou, což vede k nečekanému odhalení pravdy. Sharrowovi čekají na první zisky z prodeje tabáku a Maria s Pedrem</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-18 20:10:00" d="2019-08-18 21:00:00"><n u="Jamestown">Jamestown II (6)</n><e>W</e>    <k>Yeardley prozradí, že kolonie čelí případné devastující hrozbě. Massinger se ocitne ve zranitelné pozici a strašidelné události odhalí katolického</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-18 21:00:00" d="2019-08-18 21:55:00"><n u="Versailles">Versailles III (5)</n><e>WP</e>    <k>Maintenon se vrací do paláce a nabádá Ludvíka, aby omezil svobody protestantů. Ludvík se snaží poškodit Leopolda a uzavře tajnou dohodu s osmanským velvyslancem Barekem</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-18 21:55:00" d="2019-08-18 22:45:00"><n u="Versailles">Versailles III (6)</n><e>WP</e>    <k>Po tragické smrti Marie Terezie změní Ludvík taktiku. Filip a Fabien pokračují ve vyšetřování a dojdou k hrůznému závěru</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-18 22:45:00" d="2019-08-18 23:40:00"><n u="Borgia">Borgia II (3)</n><e>W</e>    <k>79% Prudké deště zaplavily Řím před koncem velikonočního půstu. Lid se obává bájného tvora s hlavou mezka</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-18 23:40:00" d="2019-08-19 00:30:00"><n u="Tudorovci">Tudorovci II (6)</n><e>W</e>    <k>82% Král Francis odmítne schválit zasnoubení s nemluvnětem. Navrhne však zasnoubení Marie a Dauphina a Henry začíná ztrácet náklonnost k Anně</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-19 00:30:00" d="2019-08-19 00:55:00"><n u="Zápisky mladého doktora">Zápisky mladého doktora I (3)</n><e>W</e>    <k>79% Nehledě na úspěchy na operačním sále se život na zapadlé vesnici začíná na mladém doktorovi podepisovat. A morfium je tak lákavé</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-19 00:55:00" d="2019-08-19 01:50:00"><n u="Versailles">Versailles III (5)</n><e>W</e>    <k>Maintenon se vrací do paláce a nabádá Ludvíka, aby omezil svobody protestantů. Ludvík se snaží poškodit Leopolda a uzavře tajnou dohodu s osmanským velvyslancem Barekem</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-19 01:50:00" d="2019-08-19 02:40:00"><n u="Versailles">Versailles III (6)</n><e>W</e>    <k>Po tragické smrti Marie Terezie změní Ludvík taktiku. Filip a Fabien pokračují ve vyšetřování a dojdou k hrůznému závěru</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-19 02:40:00" d="2019-08-19 03:35:00"><n u="Borgia">Borgia II (3)</n><e>W</e>    <k>79% Prudké deště zaplavily Řím před koncem velikonočního půstu. Lid se obává bájného tvora s hlavou mezka</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-19 03:35:00" d="2019-08-19 04:25:00"><n u="Tudorovci">Tudorovci II (6)</n><e>W</e>    <k>82% Král Francis odmítne schválit zasnoubení s nemluvnětem. Navrhne však zasnoubení Marie a Dauphina a Henry začíná ztrácet náklonnost k Anně</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-19 04:25:00" d="2019-08-19 05:15:00"><n u="Jamestown">Jamestown II (5)</n><e>W</e>    <k>Tajemník Farlow se vrátí s podivným alchymistou, což vede k nečekanému odhalení pravdy. Sharrowovi čekají na první zisky z prodeje tabáku a Maria s Pedrem</k>  </p>
</a>
