<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="22" t="2020-04-11 04:12:08"><p id_tv="1209" o="2020-04-18 05:45:00" d="2020-04-18 06:50:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové II (1)</n><e>W</e>    <k>82% Na návštěvu přijede Dotina sestra Lola, která naléhá na Phryne, aby vyšetřila vraždu Lavinie, její kolegyně, revuální tanečnice</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-18 06:50:00" d="2020-04-18 08:20:00"><n u="Endeavour">Endeavour V (1)</n><e>W</e>    <k>85% Endeavour uvede v souvislost aukci Fabergého vejce a řadu vražd v oxfordském podsvětí. Jde po stopě brutálního vraha a musí najít jeho další oběť, než bude příliš pozdě</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-18 08:20:00" d="2020-04-18 09:50:00" c="1"><n u="Endeavour">Endeavour V (2)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>85% Hollywoodské pozlátko zavítá do Oxfordu, protože zde začínají natáčet hvězdy hororového filmu. Otrava bývalého vrchního strážníka zavede Endeavoura</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-18 09:50:00" d="2020-04-18 11:20:00"><n u="Endeavour">Endeavour V (3)</n><e>W</e>    <k>85% Endeavour vyšetřuje zmizení místní ženy a středem pozornosti se stává železnice. Zmizení totiž možná souvisí s nevyřešenou vraždou teenagerky zavražděné před několika lety</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-18 11:20:00" d="2020-04-18 12:50:00"><n u="Endeavour">Endeavour V (4)</n><e>W</e>    <k>85% Focení na vojenské základně se ošklivě zvrtne, když je nalezena zavražděná modelka. Vyšetřování se zkomplikuje, neboť vyjde najevo, že je do případu zapleten Sam Thursday</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-18 12:50:00" d="2020-04-18 14:20:00"><n u="Endeavour">Endeavour V (5)</n><t>O</t><e>W</e>    <k>85% Pokus o vraždu na mezinárodní sportovní akci znamená pro Endeavoura a Thursdaye nový případ. Vyšetřování je však náhle ukončeno</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-18 14:20:00" d="2020-04-18 15:55:00"><n u="Endeavour">Endeavour V (6)</n><e>W</e>    <k>85% Po zmizení učitelky začne Endeavour vyšetřovat temný a tajný svět veřejné školy. Po návratu bratra je Thursdayův život obrácen vzhůru nohama</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-18 15:55:00" d="2020-04-18 16:35:00"><n u="Projekt modrá kniha">Projekt modrá kniha I (1)</n><e>WF</e>    <k>Americké letectvo najme astrofyzika dr. Allena Hyneka z Ohia při vyšetřování případu vojenského pilota, který přežil letecký souboj s vesmírnou lodí mimozemšťanů</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-18 16:35:00" d="2020-04-18 17:20:00"><n u="Projekt modrá kniha">Projekt modrá kniha I (2)</n><e>WF</e>    <k>Dr. Hynek a kapitán Quinn vyšetřují případ ze Západní Virgínie, kde se žena a její děti staly svědky zřícení UFO poblíž své farmy a viděly, jak z trosek</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-18 17:20:00" d="2020-04-18 18:05:00"><n u="Projekt modrá kniha">Projekt modrá kniha I (3)</n><e>WF</e>    <k>Občané texaského Lubbocku zahlédnou na noční obloze tajemný letoun ve tvaru V. Toto masové pozorování pak přijedou vyšetřit Hynek s Quinnem</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-18 18:05:00" d="2020-04-18 18:45:00"><n u="Projekt modrá kniha">Projekt modrá kniha I (4)</n><e>WF</e>    <k>Bizarní setkání UFO s komerčním letadlem přivede Hynka a Quinna k přísně tajnému programu s účastí vědců, bývalých nacistů, s názvem Operace Paperclip</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-18 18:45:00" d="2020-04-18 19:30:00"><n u="Projekt modrá kniha">Projekt modrá kniha I (5)</n><e>WF</e>    <k>Hynek a Quinn jsou na stopě tajné skupiny. Její členové tvrdí, že zahlédli podivná světla při bojových akcích a že ví, jak s nimi navázat spojení</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-18 19:30:00" d="2020-04-18 21:00:00"><n>Agatha a podstata vraždy</n><e>WF</e>    <k>Ve vlaku do Hastingsu je nalezena mrtvá kmotřenka a jmenovkyně Florence Nightingaleové s proraženou lebkou. Následné vyšetřování a pobouření veřejnosti</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-18 21:00:00" d="2020-04-18 21:50:00"><n u="Ve spárech Garduny">Ve spárech Garduny II (1)</n><e>WF</e>    <k>Mateo dostane dopis od Teresy. Valerio se zapletl do osvobozování nelegálních prostitutek, které pracovaly pro La Garduna, městskou mafii, a oni se pokoušejí zabít</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-18 21:50:00" d="2020-04-18 22:30:00"><n u="Projekt modrá kniha">Projekt modrá kniha II (5)</n><e>WF</e>    <k>Když je Hynek unesen záhadnými muži v černém, Quinn se spojí se CIA, aby ho sledovali a zachránili mu život</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-18 22:30:00" d="2020-04-19 00:00:00"><n u="54 hodin">54 hodin I (1)</n><e>WF</e>    <k>76% Dvoudílný seriál na motivy skutečného příběhu z roku 1988, kdy Německem otřásl případ s rukojmími. Dva lupiči přepadli banku a prostřednictvím rukojmích</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-19 00:00:00" d="2020-04-19 01:30:00"><n u="Endeavour">Endeavour III (2)</n><e>W</e>    <k>85% Smrt umělce v příšerném domácím požáru naprosto uzemní oxfordskou policii, která se pokouší zjistit jeho příčinu</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-19 01:30:00" d="2020-04-19 02:15:00"><n u="Špioni americké revoluce">Špioni americké revoluce II (3)</n><e>W</e>    <k>81% Abe se vrací z New Yorku a Andre připravuje hru. Washington podporuje zraněného Arnolda a Caleb pracuje s Benem v Sackettu na svých akcích</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-19 02:15:00" d="2020-04-19 03:00:00"><n u="Policajt">Policajt II (6)</n><e>W</e>    <k>75% Vražda si vyžádá úzkou spolupráci detektiva Kevina Corcorana s Brendanem Donovanem, který hodlá případ uzavřít bez jakýchkoli pochybností</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-19 03:00:00" d="2020-04-19 03:45:00"><n u="X-company">X-company I (3)</n><e>W</e>    <k>76% Tým musí zabránit tomu, aby se výsledky jaderného výzkumu dostaly do rukou nacistů. Kvůli tomu pronikne do nevěstince i do velitelství gestapa</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-19 03:45:00" d="2020-04-19 04:25:00"><n u="Béowulf: návrat do Shieldlandu">Béowulf: návrat do Shieldlandu I (8)</n><e>W</e>    <k>57% Heorot se bujaře připravuje na oslavu svatby Sleana a Kely. Dorazí početná skupina, která jde po Brecovi, a Béowulf hledá útěchu u Elviny</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-04-19 04:25:00" d="2020-04-19 05:30:00"><n u="Nepříteli nablízku">Nepříteli nablízku I (2)</n><e>W</e>    <k>Callum využívá nekonvenční metody k přesvědčení Dietera spolupracovat s Brity. Také plní požadavky Kathy, důstojnice z útvaru válečných zločinů, a stará</k>  </p>
</a>
