<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="25" t="2019-08-10 01:23:04"><p id_tv="1209" o="2019-08-16 05:10:00" d="2019-08-16 06:15:00" c="1"><n u="Poldark">Poldark II (6)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>83% Ross se snaží být oporou Elizabeth po Francisově smrti. George však požaduje splacení jeho dluhu. Demelza těžce pracuje, aby ochránil obyvatele Nampary</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-16 06:15:00" d="2019-08-16 07:45:00"><n u="Endeavour">Endeavour III (1)</n><e>W</e>    <k>85% Morse se zotavuje v chatě v lese. Je zde však brzy vtažen do spletitého života bohatých lidí, kteří žijí na druhém břehu jezera</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-16 07:45:00" d="2019-08-16 09:15:00"><n u="Endeavour">Endeavour III (2)</n><e>W</e>    <k>85% Smrt umělce v příšerném domácím požáru naprosto uzemní oxfordskou policii, která se pokouší zjistit jeho příčinu</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-16 09:15:00" d="2019-08-16 10:45:00"><n u="Endeavour">Endeavour III (3)</n><e>W</e>    <k>85% Detektivové jsou přivoláni k případu pohřešované au pair, která zmizela po večerním kurzu</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-16 10:45:00" d="2019-08-16 12:30:00"><n u="Endeavour">Endeavour III (4)</n><e>W</e>    <k>85% Endeavour Morse dělá zkoušku na seržanta. Majitele továrny na oděvy někdo zastřelí před bankou při krádeži výplat</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-16 12:30:00" d="2019-08-16 13:15:00"><n u="X-company">X-company I (4)</n><e>W</e>    <k>76% Tým naplánuje nesmírně riskantní záchranu britského letce s pomocí nechvalně známé jazzové zpěvačky. Harry se snaží pomoct vážně zraněné Francouzce porodit dítě</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-16 13:15:00" d="2019-08-16 13:55:00"><n u="X-company">X-company I (5)</n><e>W</e>    <k>76% Aurora a tým zápasí s rozhodnutím, zda důvěřovat starostovi Vichy, který jim nabídne důležité tajné informace výměnou za jejich pomoc při zjištění</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-16 13:55:00" d="2019-08-16 14:40:00"><n u="X-company">X-company I (6)</n><e>W</e>    <k>76% Harry se vážně zraní při sabotážní akci a tým se musí ukrývat na bezpečném místě. Zoufale se snaží dostat pryč z města, kde se to Němci jen hemží</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-16 14:40:00" d="2019-08-16 15:20:00"><n u="X-company">X-company I (7)</n><e>W</e>    <k>76% Tým dorazí do Paříže, kde má za úkol zavraždit francouzské civilisty, kteří spolupracují s nacisty</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-16 15:20:00" d="2019-08-16 16:05:00"><n u="X-company">X-company I (8)</n><e>W</e>    <k>76% V Paříži probíhají rozsáhlá zatýkání Židů. Tým musí pomoct jednomu z nich, který unikl holokaustu, aby své svědectví přednesl velitelům spojeneckých armád</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-16 16:05:00" d="2019-08-16 16:45:00"><n u="X-company">X-company II (1)</n><e>W</e>    <k>76% Tým se vzpamatovává z katastrofy, kdy Alfreda zajali nacisté. A aby toho nebylo málo, Aurora, Neil, Tom a Harry nemají možnost komunikovat s táborem X</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-16 16:45:00" d="2019-08-16 17:30:00"><n u="X-company">X-company II (2)</n><e>W</e>    <k>76% Franz Faber se snaží nelidskými způsoby dostat z Alfreda informace. Sinclair vede tým na záchranné akci ve Francii</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-16 17:30:00" d="2019-08-16 18:10:00"><n u="X-company">X-company II (3)</n><e>W</e>    <k>76% Tým má v patách gestapo a nemůže uprchnout z Francie. Musí tedy využít vynalézavosti, aby dostal Alfreda a Reneho zpět do tábora X</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-16 18:10:00" d="2019-08-16 19:05:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové I (7)</n><e>W</e>    <k>Vdova po umělci Pierreovi Sarcelleovi přijede za Phryne na návštěvu. Připomene jí tak dobu, kterou strávila v Paříži a kdy sama pro tohoto vyhlášeného</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-16 19:05:00" d="2019-08-16 20:00:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové I (8)</n><e>W</e>    <k>Autorka pohádek je otrávena v budově nakladatelství časopisu Women's Choice. Šéfredaktorka je tak přesvědčena, že má někdo na časopis spadeno</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-16 20:00:00" d="2019-08-16 20:45:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha V (3)</n><e>W</e>    <k>Detektiv Murdoch vyšetřuje řadu úmrtí spojených s výstavou egyptských starožitností. Policista Crabtree zastává názor, že je na vině prokletí mumie</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-16 20:45:00" d="2019-08-16 21:35:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha V (4)</n><e>W</e>    <k>Při vyšetřování výbuchu pronikne detektiv Murdoch do anarchistické skupiny v čele s americkou odborovou organizátorkou Emmou Goldmanovou</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-16 21:35:00" d="2019-08-16 22:30:00"><n u="Versailles">Versailles III (3)</n><e>W</e>    <k>Fabien zatkne vesničany jako odvetu za útok na Colberta. Maintenon konfrontuje Ludvíka a Palatine se hodlá pomstít, když objeví lascivní obrazy Maintenon</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-16 22:30:00" d="2019-08-16 23:20:00"><n u="Versailles">Versailles III (4)</n><e>W</e>    <k>Filip se věnuje vyšetřování případu muže se železnou maskou. Fabien je propuštěn výměnou za rukojmí. Ludvík však uplatní svou autoritu a jednoho z nich nechá popravit</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-16 23:20:00" d="2019-08-17 00:15:00"><n u="Tudorovci">Tudorovci IV (1)</n><e>W</e>    <k>82% Jindřich je pyšný na svou překrásnou a temperamentní 17letou manželku, která si zajistí mlčenlivost své bývalé kamarádky tím, že z ní udělá dvořanku</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-17 00:15:00" d="2019-08-17 01:05:00"><n u="Tudorovci">Tudorovci IV (2)</n><e>W</e>    <k>82% Joan Bulmerová prozradí Lady Rochfordové královninu sexuální minulost. Ta se s novinkou obrátí na Culpeppera a zařídí mu kontakt s opomíjenou královnou</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-17 01:05:00" d="2019-08-17 01:30:00"><n u="Zápisky mladého doktora">Zápisky mladého doktora I (1)</n><e>W</e>    <k>79% Rusko 1917: Mladého doktora pošlou přímo ze školy do odlehlé vesnice provozovat nemocnici. Dorazí jeho první případ a on zjistí, že lékařské studium</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-17 01:30:00" d="2019-08-17 03:00:00"><n u="Endeavour">Endeavour III (1)</n><e>W</e>    <k>85% Morse se zotavuje v chatě v lese. Je zde však brzy vtažen do spletitého života bohatých lidí, kteří žijí na druhém břehu jezera</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-17 03:00:00" d="2019-08-17 04:30:00"><n u="Endeavour">Endeavour III (2)</n><e>W</e>    <k>85% Smrt umělce v příšerném domácím požáru naprosto uzemní oxfordskou policii, která se pokouší zjistit jeho příčinu</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-08-17 04:30:00" d="2019-08-17 06:15:00"><n u="Endeavour">Endeavour III (3)</n><e>W</e>    <k>85% Detektivové jsou přivoláni k případu pohřešované au pair, která zmizela po večerním kurzu</k>  </p>
</a>
