<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="24" t="2019-07-20 01:23:27"><p id_tv="1209" o="2019-07-26 05:00:00" d="2019-07-26 06:15:00"><n u="Poldark">Poldark III (4)</n><e>W</e>    <k>83% Hladovějící vesničané vyrabují loď s obilím. George tyto zemědělce tvrdě potrestá. Demelza porodí dceru Clowance a George se rozhodne uspořádat vánoční</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-26 06:15:00" d="2019-07-26 07:45:00"><n u="Endeavour">Endeavour V (4)</n><e>W</e>    <k>85% Focení na vojenské základně se ošklivě zvrtne, když je nalezena zavražděná modelka. Vyšetřování se zkomplikuje, neboť vyjde najevo, že je do případu zapleten Sam Thursday</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-26 07:45:00" d="2019-07-26 09:15:00"><n u="Endeavour">Endeavour V (5)</n><t>O</t><e>W</e>    <k>85% Pokus o vraždu na mezinárodní sportovní akci znamená pro Endeavoura a Thursdaye nový případ. Vyšetřování je však náhle ukončeno</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-26 09:15:00" d="2019-07-26 10:50:00"><n u="Endeavour">Endeavour V (6)</n><e>W</e>    <k>85% Po zmizení učitelky začne Endeavour vyšetřovat temný a tajný svět veřejné školy. Po návratu bratra je Thursdayův život obrácen vzhůru nohama</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-26 10:50:00" d="2019-07-26 12:20:00" c="1"><n u="Endeavour">Endeavour I (1)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Mladý Endeavour Morse vyšetřuje s inspektorem Fredem Thursdayem zmizení školačky Mary Tremlettové</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-26 12:20:00" d="2019-07-26 13:05:00"><n u="X-company">X-company I (8)</n><e>W</e>    <k>75% V Paříži probíhají rozsáhlá zatýkání Židů. Tým musí pomoct jednomu z nich, který unikl holokaustu, aby své svědectví přednesl velitelům spojeneckých armád</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-26 13:05:00" d="2019-07-26 13:50:00"><n u="X-company">X-company II (1)</n><e>W</e>    <k>75% Tým se vzpamatovává z katastrofy, kdy Alfreda zajali nacisté. A aby toho nebylo málo, Aurora, Neil, Tom a Harry nemají možnost komunikovat s táborem X</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-26 13:50:00" d="2019-07-26 14:30:00"><n u="X-company">X-company II (2)</n><e>W</e>    <k>75% Franz Faber se snaží nelidskými způsoby dostat z Alfreda informace. Sinclair vede tým na záchranné akci ve Francii</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-26 14:30:00" d="2019-07-26 15:15:00"><n u="X-company">X-company II (3)</n><e>W</e>    <k>75% Tým má v patách gestapo a nemůže uprchnout z Francie. Musí tedy využít vynalézavosti, aby dostal Alfreda a Reneho zpět do tábora X</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-26 15:15:00" d="2019-07-26 15:55:00"><n u="X-company">X-company II (4)</n><e>W</e>    <k>75% Alfred šokuje tým, když riskuje vlastní život, aby pomohl uprchnout britským válečným zajatcům. Ti mají totiž vycvičit odbojáře, než za pár týdnů dorazí spojenecká vojska</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-26 15:55:00" d="2019-07-26 16:40:00"><n u="X-company">X-company II (5)</n><e>W</e>    <k>75% Tým hledá doktora, který údajně pomáhá Židům uprchnout z Francie. Aurora se sblíží se ženou Franze Fabera</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-26 16:40:00" d="2019-07-26 17:25:00"><n u="X-company">X-company II (6)</n><e>W</e>    <k>75% Aurora se od německé manželky, s níž se seznámila, dozví, že Paříž navštíví německý generál. Harry obejde Auroru a od vedení v Kanadě získá souhlas</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-26 17:25:00" d="2019-07-26 18:10:00"><n u="X-company">X-company II (7)</n><e>W</e>    <k>75% Aurora ztrácí vedoucí pozici, neboť v týmu dochází ke stále větším rozkolům. Brutální noční útok německých přepadových oddílů ohrozí vznikající partyzánský oddíl</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-26 18:10:00" d="2019-07-26 19:05:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové I (11)</n><e>W</e>    <k>V ošklivě nepovedeném cirkusovém čísle se objeví mrtvola. Phryne se proto v rámci vyšetřování vydává za asistentku kouzelníka</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-26 19:05:00" d="2019-07-26 20:00:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové I (12)</n><e>W</e>    <k>V bazénu tety Prudence pluje tělo její zardoušené pokojské. A to jen den před oslavami zasnoubení bratrance Guye</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-26 20:00:00" d="2019-07-26 20:45:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha IV (1)</n><e>W</e>    <k>Murdoch, kterému chybí dr. Ogdenová a který je na kordy s jejím náhradníkem, ustrne na mrtvém bodě ve vyšetřování hrůzné vraždy. Obrátí se proto na svého předchůdce ve 4. okrsku</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-26 20:45:00" d="2019-07-26 21:30:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha IV (2)</n><e>W</e>    <k>Někdo zavraždí vojáka. Jeho tělo pak pověsí ze stromu s hlavou otočenou o 180 stupňů. Murdoch si tak také láme hlavu, jaké monstrum má tuto brutální vraždu na svědomí</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-26 21:30:00" d="2019-07-26 22:20:00"><n u="Miniaturista">Miniaturista I (2)</n><e>W</e>    <k>Nella si uvědomí, že je její manželství podvod, a rozhodne se opustit Amsterdam. Martin na ni ale naléhá, aby zůstala, jelikož by odchodem zostudila rodinu</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-26 22:20:00" d="2019-07-26 23:30:00"><n u="Borgia">Borgia I (12)</n><e>W</e>    <k>79% Rodrigo se obrátí na kardinály. Obdrží však dopis s vyjádřením soustrasti od della Roverey, kterého vzápětí pozve zpět do Říma, a zavrhne Giulii</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-26 23:30:00" d="2019-07-27 00:20:00"><n u="Tudorovci">Tudorovci I (1)</n><e>W</e>    <k>82% Král Jindřich VIII., mladý a ambiciózní vládce Anglie, se připravuje na válku s Francií, od níž ho však odradí diplomatická manipulace kardinála Wolseyho</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-27 00:20:00" d="2019-07-27 01:20:00"><n u="Tudorovci">Tudorovci I (2)</n><e>W</e>    <k>82% Jindřich a jeho dvůr usilují o podpis dohody s Francií navzdory tomu, že oba králové při jednání nezakrývají svou zlost</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-27 01:20:00" d="2019-07-27 02:50:00"><n u="Endeavour">Endeavour V (4)</n><e>W</e>    <k>85% Focení na vojenské základně se ošklivě zvrtne, když je nalezena zavražděná modelka. Vyšetřování se zkomplikuje, neboť vyjde najevo, že je do případu zapleten Sam Thursday</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-27 02:50:00" d="2019-07-27 04:20:00"><n u="Endeavour">Endeavour V (5)</n><t>O</t><e>W</e>    <k>85% Pokus o vraždu na mezinárodní sportovní akci znamená pro Endeavoura a Thursdaye nový případ. Vyšetřování je však náhle ukončeno</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2019-07-27 04:20:00" d="2019-07-27 06:00:00"><n u="Endeavour">Endeavour V (6)</n><e>W</e>    <k>85% Po zmizení učitelky začne Endeavour vyšetřovat temný a tajný svět veřejné školy. Po návratu bratra je Thursdayův život obrácen vzhůru nohama</k>  </p>
</a>
