<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2019-07-21 01:31:32"><p id_tv="1217" o="2019-07-27 09:00:00" d="2019-07-27 11:00:00" c="1"><n>Biloruskyj vokzal</n><t>F</t>    <k>Vid časiv vijny mynulo vže 15 rokiv, žyttja sylno zminylosja. Jix ob‘jednala vijna, i coho ne možna zabuty – nikoly. I na odnu korotku nič vony staly takymy, jak i raniše</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2019-07-27 11:00:00" d="2019-07-27 15:00:00"><n>Serial &quot;Speczahin &quot;Kobra 11&quot;&quot;</n><t>S</t>    <k>Vony u vidpovidi za bezpeku vsix, xto v dorozi</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2019-07-27 15:00:00" d="2019-07-27 15:50:00"><n>Ukrajina vražaje</n>    <k>Komanda ta veduča proektu Valerija Mikulska pobuvajut u najcikavišyx, nezvyčajnyx, zahadkovyx i navit lehendarnyx kutočkax Ukrajiny j rozkažut</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2019-07-27 15:50:00" d="2019-07-27 17:05:00"><n>Tajemnyci svitu</n>    <k>&quot;Tajemnyci svitu&quot; - najzahadkoviša prohrama. Nejmovirni naukovi teoriji, ekskljuzyvni interv'ju, sensacijnyj fakty</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2019-07-27 17:05:00" d="2019-07-27 18:00:00"><n>Kruti 90-ti</n>    <k>Cykl dokumentalnyx filmiv pro te, jak zakinčyvsja SRSR, ale ne zakinčyvsja &quot;sovok&quot;. Nostalhično-dokumentalnyj, sarkastyčno-kryminalnyj proekt pro 90-ti</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2019-07-27 18:00:00" d="2019-07-27 18:30:00"><n>Svidok</n>    <k>Aktualni novyny bez polityky pro podiji v Ukrajini i v usomu sviti, jaki peredovsim xvyljujut hljadača. Prjami vključennja z miscja podij, rozšyreni</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2019-07-27 18:30:00" d="2019-07-27 20:20:00" c="1"><n>Vysota</n><t>F</t>    <k>Na budivnyctvo kombinatu pryjizdyt bryhada montažnykiv-verxolaziv, vony majut zdijsnyty montaž domny za novym metodom. Dexto z pereljaku tikaje</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2019-07-27 20:20:00" d="2019-07-27 22:25:00" c="1"><n>Operacija &quot;Tušonka&quot;</n><t>F</t>    <k>Kapitan francuzkoji rozvidky Filip Bulje povynen zakryty kanal postavky zbroji z Franciji torhovcevi zbrojeju polkovnyku Zahrasu</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2019-07-27 22:25:00" d="2019-07-28 00:50:00" c="1"><n>Bunraku</n><t>F</t>    <k>63% Tajemnyčyj blukač i molodyj japonskyj vojin prybuvajut v misto, ščo teroryzujut zločynci</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2019-07-28 00:50:00" d="2019-07-28 01:50:00"><n>Realni zločynci</n>    <k>Vperše na ekranax. Žurnalist ta zločynec - spilnyky. Za kožnym jixnim ruxom stežat pryxovani kamery</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2019-07-28 01:50:00" d="2019-07-28 02:20:00"><n>Svidok</n>    <k>Aktualni novyny bez polityky pro podiji v Ukrajini i v usomu sviti, jaki peredovsim xvyljujut hljadača. Prjami vključennja z miscja podij, rozšyreni</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2019-07-28 02:20:00" d="2019-07-28 02:50:00"><n>Vypadkovyj svidok</n>    <k>My ne komentujemo podiji. Neuperedženyj pohljad može buty tilky u kamery, i to - v rukax vypadkovoho svidka. Naš holovnyj korespondent - sam hljadač</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2019-07-28 02:50:00" d="2019-07-28 03:00:00"><n>Rečovyj dokaz</n>    <k>1980 rik. Ne za horamy perebudova, zakinčennja epoxy zastoju, cyfrova era, a takož hučni kryminalni spravy, ščo perevernuly usju radjansku hromadskist</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2019-07-28 03:00:00" d="2019-07-28 03:50:00"><n>Lehendy bandytskoho Kyjeva</n>    <k>Na NTN – cykl prohram, prysvjačenyx karnym zločynam mynulyx rokiv, ščo stalysja v Kyjevi!</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2019-07-28 03:50:00" d="2019-07-28 04:20:00"><n>Top Shop</n>  </p>
<p id_tv="1217" o="2019-07-28 04:20:00" d="2019-07-28 05:45:00" c="1"><n>Dobri namiry</n><t>F</t>    <k>????? ?????????? ???????????? ????? ??? ? ????? ? ???? ????????????? ???????? ????? ?????-????????? ????????????? ?????. ??? ???? ?? ????????? ???? ??????????, ???? ??????? ?????????? ????? ????????? ????? ?? ??????????. ||Pislja zakinčennja pedinstytutu Nadija jide z Kyjeva i staje vyxovatelkoju molodšoji hrupy školy-internatu provincijnoho mista</k>  </p>
</a>
