<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2021-07-10 05:10:22"><p id_tv="1217" o="2021-07-17 06:10:00" d="2021-07-17 10:00:00"><n>Serial &quot;SBU. Specoperacija&quot;</n><t>S</t>    <k>Cej proekt stav svojeridnym serialom-rozsliduvannjam, jakyj osvitljuje nebezpečni trudovi budni odnijeji z holovnyx sylovyx struktur ukrajinskoji deržavy</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2021-07-17 10:00:00" d="2021-07-17 11:40:00"><n>Ukrajina vražaje</n>    <k>Komanda ta veduča proektu Valerija Mikulska pobuvajut u najcikavišyx, nezvyčajnyx, zahadkovyx i navit lehendarnyx kutočkax Ukrajiny j rozkažut</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2021-07-17 11:40:00" d="2021-07-17 12:55:00"><n>Vypadkovyj svidok</n>    <k>My ne komentujemo podiji. Neuperedženyj pohljad može buty tilky u kamery, i to - v rukax vypadkovoho svidka. Naš holovnyj korespondent - sam hljadač</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2021-07-17 12:55:00" d="2021-07-17 17:05:00"><n>Serial &quot;Smert u raju&quot;</n><t>S</t>    <k>Sent-Meri - ce ostriv u Karybskomu mori, jakyj postijno perexodyv u volodinnja to do Franciji, to do Velykobrytaniji, v rezultati čoho na ostrovi</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2021-07-17 17:05:00" d="2021-07-17 18:00:00"><n>Kruti 90-ti</n>    <k>Cykl dokumentalnyx filmiv pro te, jak zakinčyvsja SRSR, ale ne zakinčyvsja &quot;sovok&quot;. Nostalhično-dokumentalnyj, sarkastyčno-kryminalnyj proekt pro 90-ti</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2021-07-17 18:00:00" d="2021-07-17 18:30:00"><n>Svidok</n>    <k>Aktualni novyny bez polityky pro podiji v Ukrajini i v usomu sviti, jaki peredovsim xvyljujut hljadača. Prjami vključennja z miscja podij, rozšyreni</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2021-07-17 18:30:00" d="2021-07-17 22:30:00" c="1"><n>Zakusočna na kolesax</n><t>F</t>    <k>Dva enerhijni kytajci orhanizuvaly v Barseloni peresuvnu xarčevnju. Jixnij žovtyj furhončyk daruje ljudjam smačnu jižu j čarivnyj kytajsko-ispanskyj servis</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2021-07-17 22:30:00" d="2021-07-18 00:50:00" c="1"><n>Pohanyj lejtenant</n><t>F</t>    <k>Terrens MakDonax - potomstvenyj policejskyj, jakyj žyve v Novomu Orleani</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2021-07-18 00:50:00" d="2021-07-18 01:50:00"><n>Tajemnyci kryminalnoho svitu</n>    <k>&quot;Tajemnyci kryminalnoho svitu&quot; - proekt NTN, de kožen film je svojeridnym liknepom za učastju ekspertiv, istorykiv, i bezposerednix učasnykiv podij</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2021-07-18 01:50:00" d="2021-07-18 02:10:00"><n>Svidok</n>    <k>Aktualni novyny bez polityky pro podiji v Ukrajini i v usomu sviti, jaki peredovsim xvyljujut hljadača. Prjami vključennja z miscja podij, rozšyreni</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2021-07-18 02:10:00" d="2021-07-18 02:20:00"><n>Vypadkovyj svidok</n>    <k>My ne komentujemo podiji. Neuperedženyj pohljad može buty tilky u kamery, i to - v rukax vypadkovoho svidka. Naš holovnyj korespondent - sam hljadač</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2021-07-18 02:20:00" d="2021-07-18 02:30:00"><n>Vypadkovyj svidok</n>    <k>Kožna serija ob'jednana odnijeju temoju - rybolovlja, vesillja, pljaž, fokusy, avto i t.d</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2021-07-18 02:30:00" d="2021-07-18 03:25:00"><n>Rečovyj dokaz</n>    <k>1980 rik. Ne za horamy perebudova, zakinčennja epoxy zastoju, cyfrova era, a takož hučni kryminalni spravy, ščo perevernuly usju radjansku hromadskist</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2021-07-18 03:25:00" d="2021-07-18 03:55:00"><n>Pravda žyttja. Profesijni bajky</n>    <k>Bud-jakyj profesional potrapljav u sotni smišnyx i ne duže istorij</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2021-07-18 03:55:00" d="2021-07-18 04:55:00"><n>Top Shop</n>  </p>
<p id_tv="1217" o="2021-07-18 04:55:00" d="2021-07-18 06:15:00" c="1"><n>Ni puxu, ni pera</n><t>F</t>    <k>Za motyvamy opovidan Ostapa Vyšni. Dija oxopljuje try dni z žyttja myslyvciv: vidkryttja dovhoočikuvanoho osinnoho poljuvannja, den myslyvskyx rozpovidej</k>  </p>
</a>
