<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="11" t="2020-05-17 04:38:22"><p id_tv="1217" o="2020-05-24 06:00:00" d="2020-05-24 06:05:00"><n>Slovo Predstojatelja</n>    <k>Teper i na NTN: &quot;Slovo Predstojatelja&quot; - ščotyžneve zvernennja Mytropolyta Onufrija do kožnoho, xto viruje</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-05-24 06:05:00" d="2020-05-24 09:25:00"><n>Serial &quot;Strax u tvojemu domi&quot;</n><t>S</t>    <k>&quot;Strax u tvojemu domi&quot; - socialna dokumentalna drama. Heroji proektu - konkretni ljudy z realnymy istorijamy, ščo potrapyly v bidu u vlasnomu budynku, u vlasnij rodyni</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-05-24 09:25:00" d="2020-05-24 11:30:00" c="1"><n>Kubanski kozaky</n><t>F</t>    <k>Holovy dvox bahatyx kubanskyx kolhospiv Hordij Voron i Halyna Peresvjetova, ščo zmahajutsja miž soboju, davno znajut i koxajut odyn odnoho, ale hordist</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-05-24 11:30:00" d="2020-05-24 14:00:00" c="1"><n>Žertva v im'ja ljubovi</n><t>F</t>    <k>Ljubov nerozdilena, pomsta za bezčestja, pidkuplenyj sud, samohubstvo, vykradennja ta ščaslyvyj kinec - ljubov vzajemna</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-05-24 14:00:00" d="2020-05-24 16:00:00" c="1"><n>Proekt A</n><t>F</t>    <k>Honkonh počatku XX stolittja. Na kytajskomu mori ljutujut piraty pid provodom zlovisnoho pirata Lo</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-05-24 16:00:00" d="2020-05-24 18:00:00" c="1"><n u="Proekt A -">Proekt A - 2</n><t>F</t>    <k>Vidvažnyj Drakon Ma, jakyj proslavyvsja zavdjaky znyščennju piratskoji zhraji Lo Sem Po, otrymuje nove pryznačennja - joho pryznačajut načalnykom okruhu</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-05-24 18:00:00" d="2020-05-24 19:30:00" c="1"><n>Beremo vse na sebe</n><t>F</t>    <k>Ostanni misjaci vijny. Dev'jat morjakiv-rozvidnykiv, pronyknuvšy u tyl voroha, protjahom doby povynni znyščyty hidrolitaky suprotyvnyka, harmatnu ustanovku</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-05-24 19:30:00" d="2020-05-24 22:55:00" c="1"><n>Akcija</n><t>F</t>    <k>Lito 1943 roku. Komanduvannju staje vidomo, ščo na okupovanij terytoriji dije specialna rozviduvalna škola z pidhotovky dyversantiv</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-05-24 22:55:00" d="2020-05-24 23:25:00" c="1"><n>Vypadkovyj zapys</n><t>F</t>    <k>Sensacijne povidomlennja: samohubstvo polityka! Prote isnuje dva svidka ta videozjomka momentu vbyvstva. Na nyx rozpočato spravžnje poljuvannja</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-05-24 23:25:00" d="2020-05-25 00:30:00" c="1"><n>Halveston</n><t>F</t>    <k>Istorija pro kolyšnoho popličnyka mafiozi Roja Kedi, jakyj mav neoberežnist perejty dorohu svojemu vplyvovomu bosovi</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-05-25 00:30:00" d="2020-05-25 03:30:00"><n>Rečovyj dokaz</n>    <k>1980 rik. Ne za horamy perebudova, zakinčennja epoxy zastoju, cyfrova era, a takož hučni kryminalni spravy, ščo perevernuly usju radjansku hromadskist</k>  </p>
</a>
