<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="11" t="2020-05-10 04:40:58"><p id_tv="1217" o="2020-05-17 06:00:00" d="2020-05-17 06:05:00"><n>Slovo Predstojatelja</n>    <k>Teper i na NTN: &quot;Slovo Predstojatelja&quot; - ščotyžneve zvernennja Mytropolyta Onufrija do kožnoho, xto viruje</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-05-17 06:05:00" d="2020-05-17 09:35:00"><n>Serial &quot;Strax u tvojemu domi&quot;</n><t>S</t>    <k>&quot;Strax u tvojemu domi&quot; - socialna dokumentalna drama. Heroji proektu - konkretni ljudy z realnymy istorijamy, ščo potrapyly v bidu u vlasnomu budynku, u vlasnij rodyni</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-05-17 09:35:00" d="2020-05-17 11:15:00" c="1"><n>Aty-baty, jšly soldaty...</n><t>F</t>    <k>Vony zahynuly v 1944 roci, jix bulo vsoho visimnadcjat - vzvod, ščo zupynyv kolonu nimeckyx tankiv</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-05-17 11:15:00" d="2020-05-17 13:00:00" c="1"><n>Ce bulo v rozvidci</n><t>F</t>    <k>Xlopčysko Vasko zbihaje na front. Vin bere učast u poloneni fašystskoho lotčyka, za ščo oderžuje medal i staje svojim sered bijciv, nemov syn polku</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-05-17 13:00:00" d="2020-05-17 15:35:00" c="1"><n>Syla zakonu</n><t>F</t>    <k>Zavždy i u vsomu sliduvaty zakonu - taka žyttjeva pozycija policejskoho Xavaldara Rama Sinhxa</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-05-17 15:35:00" d="2020-05-17 18:00:00" c="1"><n>Na hrebeni xvyli</n><t>F</t>    <k>Ahent FBR Džon JUta namahajetsja vyjty na slid nevlovymoji bandy hrabižnykiv, jaka zdijsnyla čyslenni pohrabuvannja bankiv</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-05-17 18:00:00" d="2020-05-17 19:55:00" c="1"><n>Sprava Rum’janceva</n><t>F</t>    <k>Načalnyk avtobazy, pov’jazanyj zi spekuljantamy, sporjadžaje Rum’janceva v rejs iz kradenym vantažem. Dorohoju vodija zatrymujut, i vin opynjajetsja u v’jaznyci</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-05-17 19:55:00" d="2020-05-17 21:40:00" c="1"><n>Čorna strila</n><t>F</t>    <k>Kinec XV storiččja. U rozpali vijna za anhlijskyj prestol – vijna Červonoji ta Biloji rozy. Batka Dika</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-05-17 21:40:00" d="2020-05-17 23:25:00" c="1"><n>Nokaut</n><t>F</t>    <k>Mellori Kejn - sekretnyj specahent. Vona moloda, rozumna i krasyva</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-05-17 23:25:00" d="2020-05-18 01:05:00" c="1"><n>Halveston</n><t>F</t>    <k>Istorija pro kolyšnoho popličnyka mafiozi Roja Kedi, jakyj mav neoberežnist perejty dorohu svojemu vplyvovomu bosovi</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-05-18 01:05:00" d="2020-05-18 04:05:00"><n>Rečovyj dokaz</n>    <k>1980 rik. Ne za horamy perebudova, zakinčennja epoxy zastoju, cyfrova era, a takož hučni kryminalni spravy, ščo perevernuly usju radjansku hromadskist</k>  </p>
</a>
