<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="9" t="2021-07-11 05:07:03"><p id_tv="1217" o="2021-07-18 06:15:00" d="2021-07-18 06:20:00"><n>Slovo Predstojatelja</n>    <k>Teper i na NTN: &quot;Slovo Predstojatelja&quot; - ščotyžneve zvernennja Mytropolyta Onufrija do kožnoho, xto viruje</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2021-07-18 06:20:00" d="2021-07-18 08:45:00"><n>Vypadkovyj svidok</n>    <k>Kožna serija ob'jednana odnijeju temoju - rybolovlja, vesillja, pljaž, fokusy, avto i t.d</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2021-07-18 08:45:00" d="2021-07-18 12:50:00"><n>Serial &quot;Smert u raju&quot;</n><t>S</t>    <k>Sent-Meri - ce ostriv u Karybskomu mori, jakyj postijno perexodyv u volodinnja to do Franciji, to do Velykobrytaniji, v rezultati čoho na ostrovi</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2021-07-18 12:50:00" d="2021-07-18 16:50:00" c="1"><n>Zakusočna na kolesax</n><t>F</t>    <k>Dva enerhijni kytajci orhanizuvaly v Barseloni peresuvnu xarčevnju. Jixnij žovtyj furhončyk daruje ljudjam smačnu jižu j čarivnyj kytajsko-ispanskyj servis</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2021-07-18 16:50:00" d="2021-07-18 18:00:00"><n>Lehendy karnoho rozšuku</n>    <k>Pro takyx avtorytetiv, jak batka Anhel, nalotčyk Serž Astraxanskyj abo &quot;vedmežatnyk&quot; Kuvalda do cyx pir xodjat lehendy. Ale malo xto znaje</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2021-07-18 18:00:00" d="2021-07-18 22:10:00" c="1"><n>Paršyvi vivci</n><t>F</t>    <k>Osin 1941 roku. Simom uv'jaznenym vdajetsja vtekty z &quot;zony&quot; i ukrytysja v malenkij, zabutij Bohom i ljudmy, silci. Led perevivšy dux, heroji zustričajutsja</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2021-07-18 22:10:00" d="2021-07-19 00:05:00" c="1"><n>Urok vyžyvannja</n><t>F</t>    <k>Sem Deker, učytel u serednij školi Linkoln, - hroza svojix ekstremalnyx pidopičnyx. Vin kolyšnij specnazivec, tomu zaprosto zalyšajetsja pislja urokiv</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2021-07-19 00:05:00" d="2021-07-19 01:50:00" c="1"><n>Trykutnyk</n><t>F</t>    <k>Pasažyry jaxty zdijsnjujut krujiz Atlantyčnym okeanom. Pohodni umovy, ščo raptovo pohiršylysja, zmušujut jix</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2021-07-19 01:50:00" d="2021-07-19 04:50:00"><n>Rečovyj dokaz</n>    <k>1980 rik. Ne za horamy perebudova, zakinčennja epoxy zastoju, cyfrova era, a takož hučni kryminalni spravy, ščo perevernuly usju radjansku hromadskist</k>  </p>
</a>
