<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-05-16 05:06:19"><p id_tv="1217" o="2020-05-23 05:55:00" d="2020-05-23 07:30:00" c="1"><n>Do mene, Muxtar!</n><t>F</t>    <k>Pro nelehku dolju sobaky na prizvysko Muxtar</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-05-23 07:30:00" d="2020-05-23 11:00:00" c="1"><n>Protystojannja</n><t>F</t>    <k>U strašnyx zločynax riznyx rokiv vidčuvajetsja «ruka» odnijeji ljudyny. Slidčyj, jakyj vede spravu, rozumije – aby znajty vbyvcju, potribno «zazyrnuty» v daleke mynule</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-05-23 11:00:00" d="2020-05-23 14:35:00"><n>Lehendy karnoho rozšuku</n>    <k>Pro takyx avtorytetiv, jak batka Anhel, nalotčyk Serž Astraxanskyj abo &quot;vedmežatnyk&quot; Kuvalda do cyx pir xodjat lehendy. Ale malo xto znaje</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-05-23 14:35:00" d="2020-05-23 17:05:00"><n>Vypadkovyj svidok</n>    <k>Kožna serija ob'jednana odnijeju temoju - rybolovlja, vesillja, pljaž, fokusy, avto i t.d</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-05-23 17:05:00" d="2020-05-23 18:00:00"><n>Kruti 90-ti</n>    <k>Cykl dokumentalnyx filmiv pro te, jak zakinčyvsja SRSR, ale ne zakinčyvsja &quot;sovok&quot;. Nostalhično-dokumentalnyj, sarkastyčno-kryminalnyj proekt pro 90-ti</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-05-23 18:00:00" d="2020-05-23 18:30:00"><n>Svidok</n>    <k>Aktualni novyny bez polityky pro podiji v Ukrajini i v usomu sviti, jaki peredovsim xvyljujut hljadača. Prjami vključennja z miscja podij, rozšyreni</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-05-23 18:30:00" d="2020-05-23 20:30:00" c="1"><n>Kubanski kozaky</n><t>F</t>    <k>Holovy dvox bahatyx kubanskyx kolhospiv Hordij Voron i Halyna Peresvjetova, ščo zmahajutsja miž soboju, davno znajut i koxajut odyn odnoho, ale hordist</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-05-23 20:30:00" d="2020-05-23 22:30:00" c="1"><n>Proekt A</n><t>F</t>    <k>Honkonh počatku XX stolittja. Na kytajskomu mori ljutujut piraty pid provodom zlovisnoho pirata Lo</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-05-23 22:30:00" d="2020-05-24 00:35:00" c="1"><n u="Proekt A -">Proekt A - 2</n><t>F</t>    <k>Vidvažnyj Drakon Ma, jakyj proslavyvsja zavdjaky znyščennju piratskoji zhraji Lo Sem Po, otrymuje nove pryznačennja - joho pryznačajut načalnykom okruhu</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-05-24 00:35:00" d="2020-05-24 02:15:00"><n>Žorstokyj sport</n><t>O</t>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-05-24 02:15:00" d="2020-05-24 02:45:00"><n>Svidok</n>    <k>Aktualni novyny bez polityky pro podiji v Ukrajini i v usomu sviti, jaki peredovsim xvyljujut hljadača. Prjami vključennja z miscja podij, rozšyreni</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-05-24 02:45:00" d="2020-05-24 02:50:00"><n>Vypadkovyj svidok</n>    <k>My ne komentujemo podiji. Neuperedženyj pohljad može buty tilky u kamery, i to - v rukax vypadkovoho svidka. Naš holovnyj korespondent - sam hljadač</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-05-24 02:50:00" d="2020-05-24 03:50:00"><n>Rečovyj dokaz</n>    <k>1980 rik. Ne za horamy perebudova, zakinčennja epoxy zastoju, cyfrova era, a takož hučni kryminalni spravy, ščo perevernuly usju radjansku hromadskist</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-05-24 03:50:00" d="2020-05-24 04:20:00"><n>Top Shop</n>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-05-24 04:20:00" d="2020-05-24 06:00:00" c="1"><n>Kur'jer na sxid</n><t>F</t>    <k>Dvoje kolyšnix vyxovanciv dytbudynku zv'jazaly svoji doli z mafijeju. Zrozumivšy, ščo vony iz druhom staly žertvamy obmanu j &quot;šistkamy&quot;</k>  </p>
</a>
