<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2019-08-13 02:48:13"><p id_tv="1217" o="2019-08-18 06:20:00" d="2019-08-18 10:00:00"><n>Serial &quot;Strax u tvojemu domi&quot;</n><t>S</t>    <k>&quot;Strax u tvojemu domi&quot; - socialna dokumentalna drama. Heroji proektu - konkretni ljudy z realnymy istorijamy, ščo potrapyly v bidu u vlasnomu budynku, u vlasnij rodyni</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2019-08-18 10:00:00" d="2019-08-18 10:55:00" c="1"><n>Narečenyj z toho svitu</n><t>F</t>    <k>Virtuoz-bjurokrat Pjetuxov potrapljaje v delikatne stanovyšče: povernuvšys pislja trydennoji vidsutnosti vid narečenoji, vin vyjavljaje, ščo joho poxovaly</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2019-08-18 10:55:00" d="2019-08-18 12:35:00" c="1"><n>Sujeta sujet</n><t>F</t>    <k>Dlja Maryny Petrivny, ščaslyvoji družyny ta materi, vse v žytti bulo prosto ta zrozumilo. Vona – zaviduvač rajonnym RACSom – absoljutno točno znala</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2019-08-18 12:35:00" d="2019-08-18 15:30:00" c="1"><n>JA pomščusja</n><t>F</t>    <k>Kumar Ahnixotri z bahatoji rodyny. Vin zakoxanyj u susidku Malu ta spodivajetsja najblyžčym časom z neju odružytysja</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2019-08-18 15:30:00" d="2019-08-18 18:00:00" c="1"><n>Horbun</n><t>F</t>    <k>??????????? ????? ????? ???????? ??????? ????????, ??? ?????????? ?? ?????? ????? ????? ??????? ???????????.|||</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2019-08-18 18:00:00" d="2019-08-18 19:30:00" c="1"><n>Micnyj horišok</n><t>F</t>    <k>Pislja poranennja holovnyj heroj filmu Ivan Hroznyx staje komandyrom žinočoho pidrozdilu PPO, čym vin ne duže zadovolenyj. Osoblyvo bahato turbot</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2019-08-18 19:30:00" d="2019-08-18 21:15:00" c="1"><n>Akcija</n><t>F</t>    <k>Lito 1943 roku. Komanduvannju staje vidomo, ščo na okupovanij terytoriji dije specialna rozviduvalna škola z pidhotovky dyversantiv</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2019-08-18 21:15:00" d="2019-08-18 23:05:00" c="1"><n>Dot</n><t>F</t>    <k>Dot nespodivano opynyvsja u vorožomu tylu, v otočenni nimciv. Krim komandyra dotu, dosvidčenoho kapitana Leonova</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2019-08-18 23:05:00" d="2019-08-19 01:10:00" c="1"><n>Planetarium</n><t>F</t>    <k>46% Paryž 30-x rokiv XX stolittja, misto dekadansu ta rozkoši</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2019-08-19 01:10:00" d="2019-08-19 02:05:00"><n>Rečovyj dokaz</n>    <k>1980 rik. Ne za horamy perebudova, zakinčennja epoxy zastoju, cyfrova era, a takož hučni kryminalni spravy, ščo perevernuly usju radjansku hromadskist</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2019-08-19 02:05:00" d="2019-08-19 02:30:00"><n>Vypadkovyj svidok</n>    <k>My ne komentujemo podiji. Neuperedženyj pohljad može buty tilky u kamery, i to - v rukax vypadkovoho svidka. Naš holovnyj korespondent - sam hljadač</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2019-08-19 02:30:00" d="2019-08-19 03:00:00"><n>Rečovyj dokaz</n>    <k>1980 rik. Ne za horamy perebudova, zakinčennja epoxy zastoju, cyfrova era, a takož hučni kryminalni spravy, ščo perevernuly usju radjansku hromadskist</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2019-08-19 03:00:00" d="2019-08-19 06:00:00"><n>Profesiji</n>    <k>Holovni heroji prohramy &quot;Profesiji&quot; — ljudy v konfliktnij abo nestandartnij sytuaciji</k>  </p>
</a>
