<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2019-07-14 00:01:29"><p id_tv="1217" o="2019-07-20 10:20:00" d="2019-07-20 12:00:00" c="1"><n>Za dva kroky vid &quot;Raju&quot;</n><t>F</t>    <k>1944 rik. Try hrupy rozvidnykiv ne povernulysja z zavdannja, namahajučys znajty ta znyščyty sklad uranovoji rudy voroha &quot;Raj&quot;</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2019-07-20 12:00:00" d="2019-07-20 15:00:00"><n>Serial &quot;Speczahin &quot;Kobra 11&quot;&quot;</n><t>S</t>    <k>Vony u vidpovidi za bezpeku vsix, xto v dorozi</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2019-07-20 15:00:00" d="2019-07-20 16:00:00"><n>Ukrajina vražaje</n>    <k>Komanda ta veduča proektu Valerija Mikulska pobuvajut u najcikavišyx, nezvyčajnyx, zahadkovyx i navit lehendarnyx kutočkax Ukrajiny j rozkažut</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2019-07-20 16:00:00" d="2019-07-20 17:05:00"><n>Tajemnyci svitu</n>    <k>&quot;Tajemnyci svitu&quot; - najzahadkoviša prohrama. Nejmovirni naukovi teoriji, ekskljuzyvni interv'ju, sensacijnyj fakty</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2019-07-20 17:05:00" d="2019-07-20 18:00:00"><n>Kruti 90-ti</n>    <k>Cykl dokumentalnyx filmiv pro te, jak zakinčyvsja SRSR, ale ne zakinčyvsja &quot;sovok&quot;. Nostalhično-dokumentalnyj, sarkastyčno-kryminalnyj proekt pro 90-ti</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2019-07-20 18:00:00" d="2019-07-20 18:30:00"><n>Svidok</n>    <k>Aktualni novyny bez polityky pro podiji v Ukrajini i v usomu sviti, jaki peredovsim xvyljujut hljadača. Prjami vključennja z miscja podij, rozšyreni</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2019-07-20 18:30:00" d="2019-07-20 20:15:00" c="1"><n>Na Vas čekaje hromadjanka Nikanorova</n><t>F</t>    <k>U pošukax svoho idealu Katja Nikanorova projšla čerez vtraty j pomylky, zaznavšy slavy lehkovažnoji ta ne nadto rozumnoji osoby</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2019-07-20 20:15:00" d="2019-07-20 22:00:00" c="1"><n>Pislja pročytannja spalyty</n><t>F</t>    <k>Ozzi, ahenta CRU, zvilnyly z posta načalnyka Balkanskoho naprjamku. Namahajučys podolaty kryzu, vin beretsja za memuary, ščo mistjat u tomu čysli j sekretnu informaciju</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2019-07-20 22:00:00" d="2019-07-21 00:15:00" c="1"><n>Čorne more</n><t>F</t>    <k>Do kapitana pidvodnoho čovna, jakoho zvilnyly, zvertajetsja tajemnyčyj najmač iz propozycijeju očolyty ekspedyciju z pošukiv zatonuloji bilja berehiv</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2019-07-21 00:15:00" d="2019-07-21 01:20:00"><n>Realni zločynci</n>    <k>Vperše na ekranax. Žurnalist ta zločynec - spilnyky. Za kožnym jixnim ruxom stežat pryxovani kamery</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2019-07-21 01:20:00" d="2019-07-21 01:50:00"><n>Svidok</n>    <k>Aktualni novyny bez polityky pro podiji v Ukrajini i v usomu sviti, jaki peredovsim xvyljujut hljadača. Prjami vključennja z miscja podij, rozšyreni</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2019-07-21 01:50:00" d="2019-07-21 02:50:00"><n>Vypadkovyj svidok</n>    <k>My ne komentujemo podiji. Neuperedženyj pohljad može buty tilky u kamery, i to - v rukax vypadkovoho svidka. Naš holovnyj korespondent - sam hljadač</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2019-07-21 02:50:00" d="2019-07-21 03:10:00"><n>Rečovyj dokaz</n>    <k>1980 rik. Ne za horamy perebudova, zakinčennja epoxy zastoju, cyfrova era, a takož hučni kryminalni spravy, ščo perevernuly usju radjansku hromadskist</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2019-07-21 03:10:00" d="2019-07-21 04:00:00"><n>Lehendy bandytskoho Kyjeva</n>    <k>Na NTN – cykl prohram, prysvjačenyx karnym zločynam mynulyx rokiv, ščo stalysja v Kyjevi!</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2019-07-21 04:00:00" d="2019-07-21 05:00:00"><n>Top Shop</n>  </p>
</a>
