<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Dlaczego ja? (754)</n><s o="2019-07-15 21:45:00" d="2019-07-15 22:50:00" n="Polsat2" id_tv="124"></s><p><k>12-latka w niebezpieczeństwie
Polska (2017)</k><d>R. Brzeska Barbara, Jurek Patryk, Korusiewicz Leszek, Korzeniewski Piotr, Lesień Michał, Majewski Jacek, Maszczyńska Anna, Minorowicz Marta, Panisko Aleksandra, Protokowicz Tomasz, Sarzyński Piotr, S ... Agnieszka (fizjoterapeutka; 36 l.) rok temu rozstała się ze swoim mężem, Michałem (kierownikiem supermarketu; 41 l.), ponieważ on, przechodząc kryzys wieku średniego, zostawił ją dla byłej modelki, Iwony (34 l.), która teraz pracuje jako recepcjonistka w szkole tańca. Mieszka z nią i jej córką, Dominiką (14 l.) w dużym mieszkaniu, podczas gdy Agnieszka razem z ich córką, Natalią (12 l.) przeprowadziła się z szeregówki do małego mieszkania. Agnieszka martwi się, ponieważ jej córka po spotkaniu z Michałem nie wróciła do domu. W supermarkecie Michał i ona odkrywają na nagraniu monitoringu Natalię razem z córką Iwony, Dominiką, w chłodni. W ostatnim momencie udaje się uwolnić przemarznięte dziewczyny i zawieźć je do szpitala. Tam Agnieszka dowiaduje się, że nowa przyjaciółka Michała dała nastolatkom wątpliwe rady, jak można schudnąć. Dochodzi do kłótni, gdy Agnieszka zabrania 12-latce kontaktu z Iwoną. Boi się o córkę i uważa, że powierzchowne podejście do życia Iwony szkodzi dziewczynce. Michał jest pewien, że Agnieszka jest po prostu zazdrosna, a Natalia jest tylko zła na swoją matkę, ponieważ podziwia bardzo szczupłą Dominikę i bardzo chciałaby wyglądać jak ona. Tymczasem Dominika i Iwona wciąż tylko drwią z Natalii i 12-latka jest coraz bardziej niezadowolona ze swojego wyglądu. Jej ojciec, Michał jest rozdarty. Też uważa, że Iwona nie postępuje dobrze, ale ciągle bagatelizuje to. Przyjaciółka Agnieszki Aldona sugeruje 36-latce, że jest przeciwna kontaktowi Natalii z Iwoną nie dlatego, że martwi się o córkę, ale dlatego, że wciąż zależy jej na Michale. Agnieszka musi przyznać, że nie pogodziła się jeszcze z końcem ich małżeństwa. W tym czasie Natalia zdaje sobie sprawę, że Dominika i Iwona nie są wobec niej szczere, i odsuwa się też od swojego ojca, natomiast zbliża się do swojej matki. Podczas kłótni Michał przyznaje się Agnieszce, że ma problemy z Iwoną i boi się, że straci Natalię. Michał i Agnieszka całują się. Niedługo potem Iwona rzuca w twarz Agnieszce dokumenty rozwodowe, podpisane przez Michała…</d></p><i><t>Seriál</t><qq><q id="z">znakový jazyk</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/polsat2/20190715/1300494759-Dlaczego-ja-754</w></i><x></x></a>
