<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Piotr Rubik Koncert Wielkanocny (Najlepsze Oratoria) (3)</n><s o="2019-07-15 03:50:00" d="2019-07-15 04:50:00" n="Polsat2" id_tv="124"></s><p><k>Piotr Rubik Koncert Wielkanocny 3
Polska (2007)</k><d>Koncert. Prawdziwa uczta dla fanów talentu Piotra Rubika i jedno z najważniejszych świątecznych wydarzeń na naszej antenie. Koncert zatytułowany &quot;The Best Of The Best&quot;, został zarejestrowany we Wrocławiu, w katedrze św. Marii Magdaleny. Piotr Rubik wystąpi z orkiestrą symfoniczną, chórem i sześcioma solistami. Tego dnia usłyszymy najbardziej znane oratoria tego kompozytora, który stał się prawdziwym fenomenem na polskim rynku muzycznym. Piotr Rubik komponuje muzykę poważną, a płyty sygnowane jego nazwiskiem sprzedają się w rekordowych nakładach. Dosłownie w tydzień trzecia część &quot;Tryptyku świętokrzyskiego&quot; Rubika – &quot;Psałterz wrześniowy&quot; stała się przebojem, podobnie zresztą jak jego wcześniejsze dzieła. Ale najmocniejszych wzruszeń dostarczają koncerty z jego muzyką. Spośród najważniejszych dokonań Piotra Rubika jako pierwsze powstało &quot;Oratorium Świętokrzyska Golgota&quot; (2004) nawiązujące do tematyki biblijnej i dedykowane Janowi Pawłowi II. Następnie prawdziwym przebojem okazało się - &quot;Oratorium Tu Es Petrus&quot; (2005). Nie tylko dedykowane, ale mówiące o papieżu Janie Pawle II; &quot;poetycka opowieść o (...) papieżu, który podążył drogą Ukrzyżowanego&quot; - jak wyznaje autor słów do tego oratorium, Zbigniew Książek. Status Platynowej Płyty osiągnęło też już trzecie, składające się na &quot;Tryptyk Świętokrzyski&quot; - &quot;Oratorium Psałterz Wrześniowy&quot; (2006). Pomimo tak poważnej tematyki, kompozycje Piotra Rubika zdobyły ogromną popularność w naszym kraju. A warto też wspomnieć, że z powodzeniem komponuje on również piosenki, muzykę instrumentalną, teatralną i filmową. Z oratorium &quot;Tu Es Petrus&quot; pochodzi utwór zatytułowany &quot;Niech mówią, że to nie jest miłość&quot;, który nuci obecnie prawie cała Polska, a który na długo pozostanie jedną z najpiękniejszych piosenek o miłości.</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/polsat2/20190715/1300494735-Piotr-rubik-koncert-wielkanocny-najlepsze-oratoria-3</w></i><x></x></a>
