<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2019-08-13 03:16:49"><p id_tv="1276" o="2019-08-18 06:00:00" d="2019-08-18 08:00:00"><n>Ranní Junior</n>    <k>Nový den se roztáčí</k>  </p>
<p id_tv="1276" o="2019-08-18 08:00:00" d="2019-08-18 10:00:00"><n>Mix</n>    <k>Písničky, pohádky a zábava</k>  </p>
<p id_tv="1276" o="2019-08-18 10:00:00" d="2019-08-18 12:00:00"><n>Rozhlasová hra</n>    <k>Hlava profesora Dowella. Scifi příběh, ve kterém se můžete těšit na různé lékařské pokusy. Autor na motivy knihy Alexandra Romanoviče Běljajeva pro rozhlas</k>  </p>
<p id_tv="1276" o="2019-08-18 12:00:00" d="2019-08-18 13:00:00"><n>Velká pohádka</n>    <k>O čarodějné Mechtildě, pačesaté Rézi a voňavém puškvorci. Veselý příběh o tom, že nedostatek sebevědomí je stejně hloupý jako přebujelá pýcha</k>  </p>
<p id_tv="1276" o="2019-08-18 13:00:00" d="2019-08-18 14:00:00"><n>Velká pohádka</n>    <k>Perutě soumraku. Vyprávění o knížeti Bořivojovi z rodu Přemyslovců a o cestě, kterou musel podstoupit, aby se z mladíka stal mužem. Autor Vladimír Zajíc</k>  </p>
<p id_tv="1276" o="2019-08-18 14:00:00" d="2019-08-18 15:00:00"><n>Rozhlasová hra</n>    <k>Hostina Barona Prášila. Zveme vás na poněkud netradiční hostinu. Pořádá ji neúnavný mluvka a fantasta baron Prášil a hlavním menu jsou jeho hrdinské</k>  </p>
<p id_tv="1276" o="2019-08-18 15:00:00" d="2019-08-18 17:00:00"><n>Odpolední Junior</n>    <k>Víkendový relax</k>  </p>
<p id_tv="1276" o="2019-08-18 17:00:00" d="2019-08-18 18:00:00"><n>Starparáda Rádia Junior</n>    <k>Starparáda s Petrem Ševčíkem. Ty posloucháš je, a co poslouchají oni? Rozhovory s hvězdami Hitparády Rádia Junior o hudbě, která se líbí jim. Moderuje Klára Nováková</k>  </p>
<p id_tv="1276" o="2019-08-18 18:00:00" d="2019-08-18 18:30:00"><n>Správná desítka</n>    <k>Pozor! Pozor! Pirátské vysílání</k>  </p>
<p id_tv="1276" o="2019-08-18 18:30:00" d="2019-08-18 19:00:00"><n>Četba na pokračování</n>    <k>Jim Pinkerton 7. Příběhy kanadské jízdní policie, Autoři Hana a Miloň Čepelkovi, režie Karel Weinlich, účinkují Václav Postránecký, Roman Skamene</k>  </p>
<p id_tv="1276" o="2019-08-18 19:00:00" d="2019-08-18 19:50:00"><n>Klub Rádia Junior</n>    <k>Host: Petr Zápotocký, rigger. Petr se před čtyřmi roky přestěhoval do Japonska, kde pracuje jako rigger. Víte, co to je za povolání? Souvisí to s počítačovými hrami a v nedělním Klubu si o tom povíme víc. Řeč bude ale i o Japonsku, a o životě v téhle vzdálené zemi. Nosí tam lidé kimona? A jedí jenom sushi? Opravdu tam vlaky vždycky jezdí přesně? Pište na adresu: radiojunior@rozhlas.cz. Moderuje Jana Rychterová. 19:50 Hajaja: Jak Agáta našla dlouhý vlas</k>  </p>
<p id_tv="1276" o="2019-08-18 19:50:00" d="2019-08-18 20:00:00"><n>Hajaja</n>    <k>O holčičce s dlouhými vlasy (7/7). Jak Agáta našla dlouhý vlas. Původní pohádkový seriál o holčičce, která měla ty nejdelší vlasy široko daleko, napsala</k>  </p>
<p id_tv="1276" o="2019-08-18 20:00:00" d="2019-08-18 21:00:00"><n>Večerní Junior</n>    <k>Pohoda před usnutím</k>  </p>
<p id_tv="1276" o="2019-08-18 21:00:00" d="2019-08-19 00:00:00"><n>Četba na pokračování</n>    <k>Jim Pinkerton 7. Příběhy kanadské jízdní policie, Autoři Hana a Miloň Čepelkovi, režie Karel Weinlich, účinkují Václav Postránecký, Roman Skamene</k>  </p>
<p id_tv="1276" o="2019-08-19 00:00:00" d="2019-08-19 07:30:00"><n>Noční Junior</n>    <k>Rádio pro nespavé živočichy</k>  </p>
</a>
