<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-04-11 04:39:27"><p id_tv="1276" o="2020-04-18 06:00:00" d="2020-04-18 08:00:00"><n>Ranní Junior</n>    <k>Nový den se roztáčí</k>  </p>
<p id_tv="1276" o="2020-04-18 08:00:00" d="2020-04-18 10:00:00"><n>Mix</n>    <k>Písničky, pohádky a zábava</k>  </p>
<p id_tv="1276" o="2020-04-18 10:00:00" d="2020-04-18 11:00:00"><n>Rozhlasová hra</n>    <k>Hvězdná blecha. Dita velmi ráda povídá a ještě raději si vymýšlí. Je pravda, že ji navštíví nenarozená sestra z Měsíce? Poslouchejte</k>  </p>
<p id_tv="1276" o="2020-04-18 11:00:00" d="2020-04-18 12:00:00"><n>Ušounův kalendář</n>    <k>Kdo má zrovna dnes svátek? A jak jeho jméno vůbec vzniklo? A kdo ze slavných osobností se jmenoval stejně? Dozvíte se v Ušounově kalendáři</k>  </p>
<p id_tv="1276" o="2020-04-18 12:00:00" d="2020-04-18 13:00:00"><n>Velká pohádka</n>    <k>Sovy, výři, netopýři. Připojte se k detektivnímu pátrání po ztraceném zlatém dudlíku. Podezřelých je víc než dost. Patří k nim mladičký rybář Frňous</k>  </p>
<p id_tv="1276" o="2020-04-18 13:00:00" d="2020-04-18 14:00:00"><n>Velká pohádka</n>    <k>Princezny a loupežníci aneb Zmatky kolem Katky. Rozpustilá pohádka se odehrává v království, jehož štěstí závisí na dávné věštbě. Aby se vyplnila</k>  </p>
<p id_tv="1276" o="2020-04-18 14:00:00" d="2020-04-18 15:00:00"><n>Rozhlasová hra</n>    <k>Slavnější než Kolumbus. Kdo to byl Vasco Nuňez de Balboa? Byl to španělský mořeplavec, hrdinný dobyvatel, věrný ochránce zájmů kastilského krále</k>  </p>
<p id_tv="1276" o="2020-04-18 15:00:00" d="2020-04-18 18:30:00"><n>Odpolední Junior</n>    <k>Víkendový relax</k>  </p>
<p id_tv="1276" o="2020-04-18 18:30:00" d="2020-04-18 19:00:00"><n>Čtení na pokračování</n>    <k>Gotické okno 2. Co všechno se může přihodit, když vám vybouchne počítač ve chvíli, kdy děláte úkoly o gotice. Autor Ivona Březinová, režie Yvona Žertová</k>  </p>
<p id_tv="1276" o="2020-04-18 19:00:00" d="2020-04-18 19:50:00"><n>Velká pohádka</n>    <k>Spletité dobrodružství vojáka Blátošlapa a jeho stínu jménem Jsemsen. Budeme svědky - řekněme mírového jednání - tzn. potlačení války znepřátelených</k>  </p>
<p id_tv="1276" o="2020-04-18 19:50:00" d="2020-04-18 20:00:00"><n>Hajaja</n>    <k>Hajaja s Hurvínkem. Hurvínek a Bivoj. Napsal František Nepil. Účinkuje Miloš Kirschner. V roce 1982 natočila režisérka Helena Philippová. Repríza z 18</k>  </p>
<p id_tv="1276" o="2020-04-18 20:00:00" d="2020-04-18 21:00:00"><n>Večerní Junior</n>    <k>Pohoda před usnutím</k>  </p>
<p id_tv="1276" o="2020-04-18 21:00:00" d="2020-04-19 00:00:00"><n>Čtení na pokračování</n>    <k>Gotické okno 2. Co všechno se může přihodit, když vám vybouchne počítač ve chvíli, kdy děláte úkoly o gotice. Autor Ivona Březinová, režie Yvona Žertová</k>  </p>
<p id_tv="1276" o="2020-04-19 00:00:00" d="2020-04-19 06:00:00"><n>Noční Junior</n>    <k>Rádio pro nespavé živočichy</k>  </p>
</a>
