<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2019-08-10 02:03:26"><p id_tv="1276" o="2019-08-17 06:00:00" d="2019-08-17 08:00:00"><n>Ranní Junior</n>    <k>Nový den se roztáčí</k>  </p>
<p id_tv="1276" o="2019-08-17 08:00:00" d="2019-08-17 10:00:00"><n>Mix</n>    <k>Písničky, pohádky a zábava</k>  </p>
<p id_tv="1276" o="2019-08-17 10:00:00" d="2019-08-17 12:00:00"><n>Rozhlasová hra</n>    <k>Hostina Barona Prášila. Zveme vás na poněkud netradiční hostinu. Pořádá ji neúnavný mluvka a fantasta baron Prášil a hlavním menu jsou jeho hrdinské</k>  </p>
<p id_tv="1276" o="2019-08-17 12:00:00" d="2019-08-17 13:00:00"><n>Velká pohádka</n>    <k>Medvěd Čokoláda. Poslechněte si pohádku o tom, co se stane, když po dlouhém cestování na ledové kře, dopluje zvědavý lední medvěd na malý, lidmi obydlený ostrov</k>  </p>
<p id_tv="1276" o="2019-08-17 13:00:00" d="2019-08-17 14:00:00"><n>Velká pohádka</n>    <k>Znamení lva. Pohádkový příběh na motivy čínských pověstí. Autor Vladimír Lukeš, režie Aleš Vrzák, účinkují Kryštof Hádek, Věra Kubánková, Petr Pelzner a další</k>  </p>
<p id_tv="1276" o="2019-08-17 14:00:00" d="2019-08-17 15:00:00"><n>Rozhlasová hra</n>    <k>Hlava profesora Dowella. Scifi příběh, ve kterém se můžete těšit na různé lékařské pokusy. Autor na motivy knihy Alexandra Romanoviče Běljajeva pro rozhlas</k>  </p>
<p id_tv="1276" o="2019-08-17 15:00:00" d="2019-08-17 17:00:00"><n>Odpolední Junior</n>    <k>Víkendový relax</k>  </p>
<p id_tv="1276" o="2019-08-17 17:00:00" d="2019-08-17 18:00:00"><n>Starparáda Rádia Junior</n>    <k>Starparáda s Petrem Ševčíkem. Ty posloucháš je, a co poslouchají oni? Rozhovory s hvězdami Hitparády Rádia Junior o hudbě, která se líbí jim. Moderuje Klára Nováková</k>  </p>
<p id_tv="1276" o="2019-08-17 18:00:00" d="2019-08-17 18:30:00"><n>Správná desítka</n>    <k>Pozor! Pozor! Pirátské vysílání</k>  </p>
<p id_tv="1276" o="2019-08-17 18:30:00" d="2019-08-17 19:00:00"><n>Četba na pokračování</n>    <k>Jim Pinkerton 6. Příběhy kanadské jízdní policie, Autoři Hana a Miloň Čepelkovi, režie Karel Weinlich, účinkují Václav Postránecký, Roman Skamene</k>  </p>
<p id_tv="1276" o="2019-08-17 19:00:00" d="2019-08-17 19:50:00"><n>Klub Rádia Junior</n>    <k>Prsty a prstýnky. Co všechno se dá vyčíst z prstů člověka? Čím se zabývá daktyloskopie? Můžeme na světě najít dva lidi, kteří mají stejné otisky prstů? A jsou otisky na všech prstech jednoho člověka stejné? Prsty se ovšem dají i krásně zdobit, takže se podíváme i na to, jak se vyrábí prstýnky. Pište na adresu: radiojunior@rozhlas.cz. Moderuje Jana Rychterová. 19:50 Hajaja: Jak se Agáta ztratila v lese</k>  </p>
<p id_tv="1276" o="2019-08-17 19:50:00" d="2019-08-17 20:00:00"><n>Hajaja</n>    <k>O holčičce s dlouhými vlasy (6/7). Jak se Agáta ztratila v lese. Původní pohádkový seriál o holčičce, která měla ty nejdelší vlasy široko daleko, napsala</k>  </p>
<p id_tv="1276" o="2019-08-17 20:00:00" d="2019-08-17 21:00:00"><n>Večerní Junior</n>    <k>Pohoda před usnutím</k>  </p>
<p id_tv="1276" o="2019-08-17 21:00:00" d="2019-08-18 00:00:00"><n>Četba na pokračování</n>    <k>Jim Pinkerton 6. Příběhy kanadské jízdní policie, Autoři Hana a Miloň Čepelkovi, režie Karel Weinlich, účinkují Václav Postránecký, Roman Skamene</k>  </p>
<p id_tv="1276" o="2019-08-18 00:00:00" d="2019-08-18 06:00:00"><n>Noční Junior</n>    <k>Rádio pro nespavé živočichy</k>  </p>
</a>
