<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="25" t="2019-07-13 01:50:52"><p id_tv="1277" o="2019-07-19 05:15:00" d="2019-07-19 06:08:00"><n u="Vysílá Studio A">Vysílá Studio A (1964)</n>    <k>Jedno z mála dochovaných vydání měsíčníku nahrávek TOČRu věnované výhradně nově natočeným písničkám z muzikálu Divotvorný hrnec. Režie Jaromír Vašta</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-19 06:08:00" d="2019-07-19 08:00:00"><n u="Louis Armstron v Praze">Louis Armstron v Praze (1965)</n>    <k>Záznam koncertu v Lucerně se vzpomínkami Jiřího Suchého a dobovým rozhovorem, který s Armstrongem natočil rozhlasový hlasatel, zpěvák a jazzový fanda Jaroslav Čmehil</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-19 08:00:00" d="2019-07-19 08:35:00"><n u="Hraje Orchestr Kamila Lochmana">Hraje Orchestr Kamila Lochmana (1959-1962)</n>    <k>Uslyšíte písničky Ťapy ťapy, Rytmus je jak ekrasit, Vzhůru do vesmíru, Tentokrát, Karneval, Mám rád, Tramvaj č. 11, Bodlák samotář, Aprílové rozmary</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-19 08:35:00" d="2019-07-19 08:55:00"><n u="Hraje Orchestr Ladislava Bezubky">Hraje Orchestr Ladislava Bezubky (1959)</n>    <k>Uslyšíte Směs melodií George Gershwina, Pojďte s námi, Žabí svatba, Topsy, Haló, měsíci! a Kouzelník listonoš. Zpívají Richard Adam a Miroslav Šuba</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-19 08:55:00" d="2019-07-19 09:19:00"><n u="Vzpomínky na Ladislava Bezubku">Vzpomínky na Ladislava Bezubku (90. léta)</n>    <k>Setkání dávných spoluhráčů a kamarádů, se kterými si o osobnosti kapelníka Ladislava Bezubky povídal v pořadu Praha a její lidé redaktor Marin Knobloch</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-19 09:19:00" d="2019-07-19 09:37:00"><n u="Hraje Orchestr Ladislava Bezubky">Hraje Orchestr Ladislava Bezubky (1960-1961)</n>    <k>Uslyšíte písničky Červená aerovka, Blues měděné střechy, Cyklista, Dvě nálady, Buď hodný, Basin Street Blues. Zpívají Jiří Pick a Lubomír Lipský</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-19 09:37:00" d="2019-07-19 10:07:00"><n u="Zpívá Rudolf Cortés">Zpívá Rudolf Cortés (1959-1965)</n>    <k>Uslyšíte písničky Mám rád, Přiznám se, že se mi líbí, Poutník, Duben, první duben, Tak nevím, Tam u nás, Starý honec krav, Husopaska. Hrají orchestry</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-19 10:07:00" d="2019-07-19 11:02:00"><n u="Vysílá studio A">Vysílá studio A (2000)</n>    <k>Vybrané půlhodiny z cyklu věnovaného dějinám populární hudby v Československu od druhé půle padesátých let. Připravili Ladislav Tůma a Vladimár Truc</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-19 11:02:00" d="2019-07-19 12:00:00"><n u="Hraje Jazzový orchestr Čs. rozhlasu">Hraje Jazzový orchestr Čs. rozhlasu (1959-1962)</n>    <k>Uslyšíte melodie Nebe na zemi, Blues In The Night, Yesterdays, Hrátky s Karlem, Prosinec a sníh, Black Beauty, Ty spíš, Liza, Kartářky, Po něčem toužím</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-19 12:00:00" d="2019-07-19 12:58:00"><n u="Vysílá studio A">Vysílá studio A (2000)</n>    <k>Vybrané půlhodiny z cyklu věnovaného dějinám populární hudby v Československu od druhé půle padesátých let. Připravili Ladislav Tůma a Vladimár Truc</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-19 12:58:00" d="2019-07-19 13:35:00"><n u="Jeden z třistapětašedesáti">Jeden z třistapětašedesáti (1964)</n>    <k>Stylizovaná procházka jedním obyčejným dnem kapelníka Tanečního orchestru Československého rozhlasu, jazzmana Karla Krautgartnera. Autor průvodního slova</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-19 13:35:00" d="2019-07-19 14:19:00"><n u="Zpívá Eva Pilarová">Zpívá Eva Pilarová (1963-1969)</n>    <k>Uslyšíte písničky Dnes v noci, Ten, koho ráda mám, S čertem si hrát, Letní ukolébavka, Nedostatek, Zastavte čas, Tak já nevím, Nechoď dál, To všechno</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-19 14:19:00" d="2019-07-19 15:06:00"><n u="Hraje Studio">Hraje Studio 5 (1959-1961)</n>    <k>Uslyšíte skladby Ukolébavka, You And The Night And The Music, Neptun, Svátek a narozeniny, Moonlight In Vermont, Moucha, Trombon pro dva, Rybářská</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-19 15:06:00" d="2019-07-19 15:52:00"><n u="Noc - turné, průřez programem Semaforu">Noc - turné, průřez programem Semaforu (1961)</n>    <k>Průřez programem pražského divadla Semafor, sestavil Jiří Suchý. Účinkují Pavlína Filipovská, Eva Pilarová, Waldemar Matuška, Karel Štědrý, Rostislav</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-19 15:52:00" d="2019-07-19 16:00:00"><n u="Hraje orchestr Ferdinanda Havlíka">Hraje orchestr Ferdinanda Havlíka (1960-1961)</n>    <k>Uslyšíte písničky Říkala mi Františku, Strýček sen, To bylo z lásky. Zpívají Darek Vostřel, Alena Havlíčková a Blažena Lázničková</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-19 16:00:00" d="2019-07-19 16:56:00"><n u="Vysílá studio A">Vysílá studio A (2000)</n>    <k>Vybrané půlhodiny z cyklu věnovaného dějinám populární hudby v Československu od druhé půle padesátých let. Připravili Ladislav Tůma a Vladimár Truc</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-19 16:56:00" d="2019-07-19 17:18:00"><n u="Hraje Jazzové studio Čs. rozhlasu">Hraje Jazzové studio Čs. rozhlasu (1961)</n>    <k>Uslyšíte skladby Devět klobouků na Prahu, Tanec, Šťastný život, Impromptu</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-19 17:18:00" d="2019-07-19 18:10:00"><n u="Na chvíli v Áčku">Na chvíli v Áčku (2019)</n>    <k>Setkání se zvukařskou legendou někdejšího studia A Milanem Papírníkem, který vypráví o tom, za jakých okolností vznikaly nahrávky na přelomu padesátých</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-19 18:10:00" d="2019-07-19 20:00:00"><n u="Záběry z I. mezinárodního jazzového festivalu">Záběry z I. mezinárodního jazzového festivalu (1964)</n>    <k>Sestřih zahajovacího koncertu a koncertu &quot;třetího proudu&quot;. Jazzový orchestr Československého rozhlasu s pěveckými sólisty Evou Pilarovou, Karlem Gottem</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-19 20:00:00" d="2019-07-19 20:56:00"><n u="Vysílá studio A">Vysílá studio A (2000)</n>    <k>Vybrané půlhodiny z cyklu věnovaného dějinám populární hudby v Československu od druhé půle padesátých let. Připravili Ladislav Tůma a Vladimár Truc</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-19 20:56:00" d="2019-07-19 21:28:00"><n u="Hraje Studio">Hraje Studio 5 (1960-1962)</n>    <k>Uslyšíte skladby Sen, Pro Barunku, Pán s cylindrem, Synchron 7, Finale, Pohyblivé schodiště, Garai-blues, Malý kornetista a Pozdrav Errolovi</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-19 21:28:00" d="2019-07-19 22:15:00"><n u="Hraje orchestr Slávy Kunsta">Hraje orchestr Slávy Kunsta (1959-1962)</n>    <k>Uslyšíte písničky Ty na mne nemyslíš, Tři minuty hudby, Můj miláček je námořník, Nepřítel růží, Jen s tebou, Den lásky, Vítr v zádech, Dvě linie, Sněhová</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-19 22:15:00" d="2019-07-19 22:55:00"><n u="Zpívá Yvetta Simonová">Zpívá Yvetta Simonová (1960-1969)</n>    <k>Uslyšíte písničky Teď už je ráno, Zhasněte lampióny, Klokočí, Romeo, Dárek na památku, Lavička v jasmínu, Do trávy studený, Mít doma měsíc jenom pro sebe</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-19 22:55:00" d="2019-07-19 23:52:00"><n u="Vysílá studio A">Vysílá studio A (2000)</n>    <k>Vybrané půlhodiny z cyklu věnovaného dějinám populární hudby v Československu od druhé půle padesátých let. Připravili Ladislav Tůma a Vladimár Truc</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-19 23:52:00" d="2019-07-20 02:52:00"><n u="Zpívá Helena Vondráčková">Zpívá Helena Vondráčková (1966-1967)</n>    <k>Uslyšíte písničky Úžasná láska a Růže kvetou dál. Hraje Taneční orchestr Československého rozhlasu, řídí Karel Krautgartner</k>  </p>
</a>
