<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="33" t="2019-07-11 00:23:34"><p id_tv="1277" o="2019-07-17 05:35:00" d="2019-07-17 06:19:00"><n u="Zpívá Eva Pilarová">Zpívá Eva Pilarová (1963-1969)</n>    <k>Uslyšíte písničky Dnes v noci, Ten, koho ráda mám, S čertem si hrát, Letní ukolébavka, Nedostatek, Zastavte čas, Tak já nevím, Nechoď dál, To všechno</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-17 06:19:00" d="2019-07-17 07:06:00"><n u="Hraje Studio">Hraje Studio 5 (1959-1961)</n>    <k>Uslyšíte skladby Ukolébavka, You And The Night And The Music, Neptun, Svátek a narozeniny, Moonlight In Vermont, Moucha, Trombon pro dva, Rybářská</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-17 07:06:00" d="2019-07-17 07:52:00"><n u="Noc - turné, průřez programem Semaforu">Noc - turné, průřez programem Semaforu (1961)</n>    <k>Průřez programem pražského divadla Semafor, sestavil Jiří Suchý. Účinkují Pavlína Filipovská, Eva Pilarová, Waldemar Matuška, Karel Štědrý, Rostislav</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-17 07:52:00" d="2019-07-17 08:00:00"><n u="Hraje orchestr Ferdinanda Havlíka">Hraje orchestr Ferdinanda Havlíka (1960-1961)</n>    <k>Uslyšíte písničky Říkala mi Františku, Strýček sen, To bylo z lásky. Zpívají Darek Vostřel, Alena Havlíčková a Blažena Lázničková</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-17 08:00:00" d="2019-07-17 08:56:00"><n u="Vysílá studio A">Vysílá studio A (2000)</n>    <k>Vybrané půlhodiny z cyklu věnovaného dějinám populární hudby v Československu od druhé půle padesátých let. Připravili Ladislav Tůma a Vladimár Truc</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-17 08:56:00" d="2019-07-17 09:18:00"><n u="Hraje Jazzové studio Čs. rozhlasu">Hraje Jazzové studio Čs. rozhlasu (1961)</n>    <k>Uslyšíte skladby Devět klobouků na Prahu, Tanec, Šťastný život, Impromptu</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-17 09:18:00" d="2019-07-17 10:10:00"><n u="Na chvíli v Áčku">Na chvíli v Áčku (2019)</n>    <k>Setkání se zvukařskou legendou někdejšího studia A Milanem Papírníkem, který vypráví o tom, za jakých okolností vznikaly nahrávky na přelomu padesátých</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-17 10:10:00" d="2019-07-17 12:00:00"><n u="Záběry z I. mezinárodního jazzového festivalu">Záběry z I. mezinárodního jazzového festivalu (1964)</n>    <k>Sestřih zahajovacího koncertu a koncertu &quot;třetího proudu&quot;. Jazzový orchestr Československého rozhlasu s pěveckými sólisty Evou Pilarovou, Karlem Gottem</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-17 12:00:00" d="2019-07-17 12:56:00"><n u="Vysílá studio A">Vysílá studio A (2000)</n>    <k>Vybrané půlhodiny z cyklu věnovaného dějinám populární hudby v Československu od druhé půle padesátých let. Připravili Ladislav Tůma a Vladimár Truc</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-17 12:56:00" d="2019-07-17 13:28:00"><n u="Hraje Studio">Hraje Studio 5 (1960-1962)</n>    <k>Uslyšíte skladby Sen, Pro Barunku, Pán s cylindrem, Synchron 7, Finale, Pohyblivé schodiště, Garai-blues, Malý kornetista a Pozdrav Errolovi</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-17 13:28:00" d="2019-07-17 14:15:00"><n u="Hraje orchestr Slávy Kunsta">Hraje orchestr Slávy Kunsta (1959-1962)</n>    <k>Uslyšíte písničky Ty na mne nemyslíš, Tři minuty hudby, Můj miláček je námořník, Nepřítel růží, Jen s tebou, Den lásky, Vítr v zádech, Dvě linie, Sněhová</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-17 14:15:00" d="2019-07-17 14:55:00"><n u="Zpívá Yvetta Simonová">Zpívá Yvetta Simonová (1960-1969)</n>    <k>Uslyšíte písničky Teď už je ráno, Zhasněte lampióny, Klokočí, Romeo, Dárek na památku, Lavička v jasmínu, Do trávy studený, Mít doma měsíc jenom pro sebe</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-17 14:55:00" d="2019-07-17 15:52:00"><n u="Vysílá studio A">Vysílá studio A (2000)</n>    <k>Vybrané půlhodiny z cyklu věnovaného dějinám populární hudby v Československu od druhé půle padesátých let. Připravili Ladislav Tůma a Vladimár Truc</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-17 15:52:00" d="2019-07-17 16:00:00"><n u="Zpívá Helena Vondráčková">Zpívá Helena Vondráčková (1966-1967)</n>    <k>Uslyšíte písničky Úžasná láska a Růže kvetou dál. Hraje Taneční orchestr Československého rozhlasu, řídí Karel Krautgartner</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-17 16:00:00" d="2019-07-17 16:38:00"><n u="Hraje Studio">Hraje Studio 5 (1958)</n>    <k>Uslyšíte Rondo pro vibrafon, Chvilka poesie, Domov, Four Brothers, Rondo pro kontrabas, Nights At The Turntable, Bernie's Tune, Prabába mé prabáby</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-17 16:38:00" d="2019-07-17 16:52:00"><n u="Co je trvalka - reportáž z fonotéky">Co je trvalka - reportáž z fonotéky (2019)</n>    <k>Reporážní výprava mezi regály v depozitáři fonotéky Českého rozhlasu. S její vedoucí Janou Kameníkovou objasňujeme, jak se uchovávají jednotlivé kotouče</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-17 16:52:00" d="2019-07-17 17:37:00"><n u="Zpívá Milan Chladil">Zpívá Milan Chladil (1960-1969)</n>    <k>Uslyšíte písničky Šla sama v dešti, Láska na kolech, Až na severní pól, Navěky, Kolotoč, Dívka, jež prodává růže, Bess, teď už jsi navždy má, Až budeš</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-17 17:37:00" d="2019-07-17 18:34:00"><n u="Vysílá studio A">Vysílá studio A (2000)</n>    <k>Vybrané půlhodiny z cyklu věnovaného dějinám populární hudby v Československu od druhé půle padesátých let. Připravili Ladislav Tůma a Vladimár Truc</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-17 18:34:00" d="2019-07-17 20:00:00"><n u="Záběry z II. mezinárodního jazzového festivalu">Záběry z II. mezinárodního jazzového festivalu (1965)</n>    <k>Sestřih vystoupení Modern Jazz Quartetu. Uslyšíte skladby Summertime, I Love You, Porgy, Bess, You Is My Woman Now, My Man's Is Gone Now, It Ain't</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-17 20:00:00" d="2019-07-17 20:58:00"><n u="Vysílá studio A">Vysílá studio A (2000)</n>    <k>Vybrané půlhodiny z cyklu věnovaného dějinám populární hudby v Československu od druhé půle padesátých let. Připravili Ladislav Tůma a Vladimár Truc</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-17 20:58:00" d="2019-07-17 21:26:00"><n u="Hraje Jazzové studio Čs. rozhlasu">Hraje Jazzové studio Čs. rozhlasu (1961-1963)</n>    <k>Uslyšíte kompozice In memoriam J. K., Valčík pro Charlie Chaplina, Noc na refýži, Spi sladce, miláčku a jazzovou suitu Moderní žena</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-17 21:26:00" d="2019-07-17 22:01:00"><n u="Zpívá Karel Gott">Zpívá Karel Gott (1963-1969)</n>    <k>Uslyšíte písničky Kdybych nebyl, Maria, Fascinující rytmus, Vrať se, léto, Když pláčeš, když se směješ, Vrať se do Sorrenta, Má mě ráda, Zlatá náušnice</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-17 22:01:00" d="2019-07-17 22:16:00"><n u="Hraje Jazzové studio Čs. rozhlasu">Hraje Jazzové studio Čs. rozhlasu (1961-1963)</n>    <k>Uslyšíte kompozice Výkřik, Jednoduché komplikace a Labyrint. Luděk Hulan (scat), Pavel Vitoch (basová trubka)</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-17 22:16:00" d="2019-07-17 22:47:00"><n u="Hovoří a zpívá Waldemar Matuška">Hovoří a zpívá Waldemar Matuška (1967)</n>    <k>Dvě čtvrthodinky, které se dochovaly v archivu z rozsáhlejšího cyklu rozhovorů s Waldemarem Matuškou. Uvádí Vladimír Rohlena, režie Alena Adamcová</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-17 22:47:00" d="2019-07-17 23:39:00"><n u="Zpívá Waldemar Matuška">Zpívá Waldemar Matuška (1963-1969)</n>    <k>Uslyšíte písničky Sbohem, lásko, S čertem si hrát, Dnes v noci, Ten, kdo nemá rád, Jezabel, Jó, třešně zrály, Kladivo, Já bych si rád najal dům, Píseň</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-17 23:39:00" d="2019-07-18 00:00:00"><n u="Zpívá Naďa Urbánková">Zpívá Naďa Urbánková (1965-1968)</n>    <k>Uslyšíte písničky Amfora, lexikon a preparát, Takovou lásku, o jaké jsem snila, Ukrejvám rozpaky, Modrý tričko, Pár správnejch veršů, Jdou stíny</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-18 00:00:00" d="2019-07-18 00:58:00"><n u="Vysílá studio A">Vysílá studio A (2001)</n>    <k>Vybrané půlhodiny z cyklu věnovaného dějinám populární hudby v Československu od druhé půle padesátých let. Připravili Ladislav Tůma a Vladimár Truc</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-18 00:58:00" d="2019-07-18 01:15:00"><n u="Zpívá Karel Štědrý">Zpívá Karel Štědrý (1962-1969)</n>    <k>Uslyšíte písničky Mám malý stan, Srdce jste po mně chtěla, Varujte se žárlivosti, zamilovaní, Zpropadené schody, Já mám děvče z Granady. Hraje Orchestr</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-18 01:15:00" d="2019-07-18 02:08:00"><n u="Vysílá Studio A">Vysílá Studio A (1964)</n>    <k>Jedno z mála dochovaných vydání měsíčníku nahrávek TOČRu věnované výhradně nově natočeným písničkám z muzikálu Divotvorný hrnec. Režie Jaromír Vašta</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-18 02:08:00" d="2019-07-18 04:00:00"><n u="Louis Armstron v Praze">Louis Armstron v Praze (1965)</n>    <k>Záznam koncertu v Lucerně se vzpomínkami Jiřího Suchého a dobovým rozhovorem, který s Armstrongem natočil rozhlasový hlasatel, zpěvák a jazzový fanda Jaroslav Čmehil</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-18 04:00:00" d="2019-07-18 04:35:00"><n u="Hraje Orchestr Kamila Lochmana">Hraje Orchestr Kamila Lochmana (1959-1962)</n>    <k>Uslyšíte písničky Ťapy ťapy, Rytmus je jak ekrasit, Vzhůru do vesmíru, Tentokrát, Karneval, Mám rád, Tramvaj č. 11, Bodlák samotář, Aprílové rozmary</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-18 04:35:00" d="2019-07-18 04:55:00"><n u="Hraje Orchestr Ladislava Bezubky">Hraje Orchestr Ladislava Bezubky (1959)</n>    <k>Uslyšíte Směs melodií George Gershwina, Pojďte s námi, Žabí svatba, Topsy, Haló, měsíci! a Kouzelník listonoš. Zpívají Richard Adam a Miroslav Šuba</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2019-07-18 04:55:00" d="2019-07-18 05:19:00"><n u="Vzpomínky na Ladislava Bezubku">Vzpomínky na Ladislava Bezubku (90. léta)</n>    <k>Setkání dávných spoluhráčů a kamarádů, se kterými si o osobnosti kapelníka Ladislava Bezubky povídal v pořadu Praha a její lidé redaktor Marin Knobloch</k>  </p>
</a>
