<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="42" t="2021-07-09 09:08:45"><p id_tv="1277" o="2021-07-16 05:15:00" d="2021-07-16 06:16:00"><n u="Silnější než smrt">Silnější než smrt (1975)</n>    <k>Dramatická rekonstrukce tragické události, která byla příčinou zničení čs. horolezecké expedice v Peru 31.5.1970. Původní rozhlasovou hru pro mládež napsal Miloš Smetana</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2021-07-16 06:16:00" d="2021-07-16 07:11:00"><n u="Meteor - Život a smrt na vrcholech světa">Meteor - Život a smrt na vrcholech světa (1979)</n>    <k>Tentokrát na stezce dobrodružství. Čím se cítí víc, horolezcem nebo vědcem. Pásmo podle knihy Život a smrt na vrcholech světa (o přírodě v Hindúkuši</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2021-07-16 07:11:00" d="2021-07-16 07:29:00"><n u="Večery nad řekou">Večery nad řekou (1973)</n>    <k>Trampské písničky a vzpomínání na mladá léta trampingu. Průvodní slovo Jaroslav Štercl, režie Helena Vaňurová, hudební spolupráce Vladimír Truc</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2021-07-16 07:29:00" d="2021-07-16 08:00:00"><n u="Cesta kolem světa na gramofonových deskách">Cesta kolem světa na gramofonových deskách (4/4)</n>    <k>Rukopis objevený v rozhlasovém archivu. Rekonstrukce série Čapkových přednášek z roku 1933 s autorovými deskami. Připravil Václav Cibula</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2021-07-16 08:00:00" d="2021-07-16 08:29:00"><n u="Čeští cestovatelé I/II">Čeští cestovatelé I/II (1970)</n>    <k>Rozhlasové dokumenty zachycující hlas Josefa Kořenského a Jiřího Bauma. Záznamy z let 1930,1932 a 1938 uvádí Václav Šolc</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2021-07-16 08:29:00" d="2021-07-16 09:16:00"><n u="Čeští cestovatelé II/II">Čeští cestovatelé II/II (1970)</n>    <k>Rozhlasové dokumenty zachycující hlas Aloise Musila. Záznamy z let 1933,1934 a 1935 uvádí Václav Šolc</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2021-07-16 09:16:00" d="2021-07-16 09:49:00"><n u="Reportáž z kapky vody">Reportáž z kapky vody (1958)</n>    <k>Napsal Dr. Josef Kolář, režie Josef Svátek, inspice Josef Fryč. Hudbu složil a malý instrumentální soubor řídí Vilém Prokop Mlejnek. Účinkují Josef</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2021-07-16 09:49:00" d="2021-07-16 10:22:00"><n u="Meteor - Expedice Lambaréné">Meteor - Expedice Lambaréné (1968)</n>    <k>Tentokrát nad zvukovým albem účastníků expedice Lambaréné. S Lubošem Kropáčkem a Mílou Topinkou připravil Bohumil Kolář</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2021-07-16 10:22:00" d="2021-07-16 11:11:00"><n u="Cesta vede tmou - punkevní jeskyně">Cesta vede tmou - punkevní jeskyně (1982)</n>    <k>Hru na námět skutečných událostí spojených s objevem největšího jeskynního systému v ČSSR - Amatérské jeskyně v Moravském krasu - napsal Petr Němec</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2021-07-16 11:11:00" d="2021-07-16 11:39:00"><n u="A léta běží, vážení - Josef Vágner">A léta běží, vážení - Josef Vágner (1993)</n>    <k>Když se řekne safari. Ing. Josef Vágner, CSc. ze Dvora Králové nad Labem vzpomíná na první i poslední expedici do Afriky. Připravil Aleš Voves, režie Vladimír Bílý.</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2021-07-16 11:39:00" d="2021-07-16 12:00:00"><n u="Zaparkuj a jeď - třetě podél Vltavy">Zaparkuj a jeď - třetě podél Vltavy (1995)</n>    <k>Pořad z cyklu železničních výletů s ing. Janem Zenklem, znalcem vlaků a tratí v Česku. Připravil Jiří Dohnal</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2021-07-16 12:00:00" d="2021-07-16 12:20:00"><n u="Vrať se zdravá a krásná">Vrať se zdravá a krásná (1938)</n>    <k>Přesnáška prof. Vladimíra Vondráčka, význačného psychiatra</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2021-07-16 12:20:00" d="2021-07-16 12:40:00"><n u="Večery nad řekou">Večery nad řekou (1973)</n>    <k>Průvodní slovo Jaroslav Štercl, režie Helena Vaňurová, hudební spolupráce Vladimír Truc. O počátcích trampingu hovoří Rudan Noha a Josef Daněk.</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2021-07-16 12:40:00" d="2021-07-16 13:18:00"><n u="Stella Zázvorková a její dovolená">Stella Zázvorková a její dovolená (1987)</n>    <k>Pořad z cyklu Co děláš, to dělej rád! Stella Zázvorková vzpomíná na dovolenou, ale řeč se pochopitelně stočí i na divadlo a na nezapomenutelného Jana Wericha</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2021-07-16 13:18:00" d="2021-07-16 13:50:00"><n u="Dostaveníčko v Sargasovém moři">Dostaveníčko v Sargasovém moři (1963)</n>    <k>Rozhlasové pásmo o záhadném životě úhořů. Připravil a režie Karel Pech, asistentka režie Jana Boková.Účinkují Dagmar Sedláčková, Karel Pech a další</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2021-07-16 13:50:00" d="2021-07-16 15:05:00"><n u="Večer po neděli - o trampingu">Večer po neděli - o trampingu (1963)</n>    <k>Připravili Jaroslav Pacovský a Karel Weinlich, který má také režii. Hovoří Jaroslav Pacovský, v repo hovoří Jan Čapek a jiní. Návštěva trampského potlachu</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2021-07-16 15:05:00" d="2021-07-16 16:00:00"><n u="Paříž - Dakar - Domino">Paříž - Dakar - Domino (1986)</n>    <k>Poslední pořad pětidílného prázdninového vysílání expedice &quot;Paříž - Dakar - Domino&quot; ze Severočeského kraje. Účastníci expedice Alena Sekerová, Slávek</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2021-07-16 16:00:00" d="2021-07-16 16:07:00"><n u="Možnosti turistiky po Mnichovu">Možnosti turistiky po Mnichovu (1938)</n>    <k>Část rozhlasové přednášky propagátora české turistiky JUDr. Jana Kamenického o oblastech v Čechách i na Moravě, které skýtají možnosti rekreace bez návštěvy pohraničí</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2021-07-16 16:07:00" d="2021-07-16 16:24:00"><n u="Večery nad řekou">Večery nad řekou (1973)</n>    <k>Trampské písničky a vzpomínání na mladá léta trampingu. Průvodní slovo Jaroslav Štercl, režie Helena Vaňurová, hudební spolupráce Vladimír Truc</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2021-07-16 16:24:00" d="2021-07-16 16:54:00"><n u="Pionýrská jitřenka - vorařská sláva">Pionýrská jitřenka - vorařská sláva (1977)</n>    <k>Když ještě pluly po Vltavě vory. Připravila Hana Rudašová, režie Milan Balašov, hudební spolupráce Pavel Vaculík.V pořadu hovoří V. Smrt, Účinkují</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2021-07-16 16:54:00" d="2021-07-16 17:08:00"><n u="Živá slova - o rekreacích a plnění plánu">Živá slova - o rekreacích a plnění plánu (1979)</n>    <k>Léto, dovolená, prázdniny, odborářské zotavovny, pionýrské tábory, zahraniční zájezdy, plnění plánu na pracovištích i v době letních měsíců a plnění</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2021-07-16 17:08:00" d="2021-07-16 17:35:00"><n u="Prázdniny v Polsku na bryčce se čtyřspřežím">Prázdniny v Polsku na bryčce se čtyřspřežím (1977)</n>    <k>Připravila Ladislava Kremličková. Hovoří ředitel hřebčína v Iwně Richard Chelak, kočí ve Starogardě Zigmund Wališewský, Zbygniew Korzeniowský</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2021-07-16 17:35:00" d="2021-07-16 18:24:00"><n u="Jak jsem nenašel poklad Inků">Jak jsem nenašel poklad Inků (1982)</n>    <k>Dokumentární pásmo dr. Mnislava Zeleného. Vyprávění účastníka naší vědecké expedice v Ekvádoru. Skladba písní a úprava hudby Rudolf Leiter. Režie Miroslav Buriánek</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2021-07-16 18:24:00" d="2021-07-16 19:27:00"><n u="Domino s Mnislavem Zeleným">Domino s Mnislavem Zeleným (1992)</n>    <k>Vysílání rozhlasového klubu dětí Domino z jeho letního setkání, jehož byl dr. Mnislav Zelený hostem a vyprávěl dětem v besedě o indiánech a životě mezi nimi</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2021-07-16 19:27:00" d="2021-07-16 20:00:00"><n u="Cesta kolem světa na gramofonových deskách">Cesta kolem světa na gramofonových deskách (1/4)</n>    <k>Rukopis objevený v rozhlasovém archivu. Rekonstrukce série Čapkových přednášek z roku 1933 s autorovými deskami. Připravil Václav Cibula. Část 1. - Itálie a Řecko</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2021-07-16 20:00:00" d="2021-07-16 20:08:00"><n u="Co právě čte Jan Zrzavý">Co právě čte Jan Zrzavý (1938)</n>    <k>Fragment přednášky malíře Jana Zrzavého. Hovoří o detektivkách, které dostává od kamarádů v Praze a v Paříži a tvoří více než polovinu jeho četby</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2021-07-16 20:08:00" d="2021-07-16 21:06:00"><n u="Meteor s Miloslavem Stinglem">Meteor s Miloslavem Stinglem (1978)</n>    <k>Populárně vědecký magazín pro mládež. Nad cestovním deníkem z Mikronésie si povídáme s PhDr. Miloslavem Stinglem o Nan Mandolu - jedné z velkých</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2021-07-16 21:06:00" d="2021-07-16 21:47:00"><n u="Mikrofórum - prázdniny Karla Gotta">Mikrofórum - prázdniny Karla Gotta (1979)</n>    <k>Pořadem provází Tomáš Sláma. Jak prožívá Karel Gott dovolené. Prázdniny v 17-ti letech, vzpomíná na svá klukovská léta. O své zálibě v malování, návštěvy</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2021-07-16 21:47:00" d="2021-07-16 22:48:00"><n u="Pozor! U kormidla je žena!">Pozor! U kormidla je žena! (1983)</n>    <k>Letní kabaret Hlavní redakce zábavy. Připravili Jiří Kamen a Michal Madry. Hudební spolupráce Jiří Váchal. Režie Eva Sováková. Účinkují Miroslav Masopust</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2021-07-16 22:48:00" d="2021-07-16 23:08:00"><n u="Večery nad řekou">Večery nad řekou (1973)</n>    <k>Trampský potlach uvádí Jaroslav Štercl - zrod a sláva trampské písničky. Hovoří Rudan Noha (o osadě Ztracenka), Boža Kupšovský (Setleři),ing</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2021-07-16 23:08:00" d="2021-07-16 23:38:00"><n u="Cesta kolem světa na gramofonových deskách">Cesta kolem světa na gramofonových deskách (2/4)</n>    <k>Rukopis objevený v rozhlasovém archivu. Rekonstrukce série Čapkových přednášek z roku 1933 s autorovými deskami. Připravil Václav Cibula</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2021-07-16 23:38:00" d="2021-07-17 00:00:00"><n u="Jan Neruda: Prosté motivy letní">Jan Neruda: Prosté motivy letní (1951)</n>    <k>Z díla Jana Nerudy recituje národní umělec Václav Vydra</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2021-07-17 00:00:00" d="2021-07-17 00:28:00"><n u="Oheň Velké rady">Oheň Velké rady (1935)</n>    <k>Reportáž z letního tábora YMCY na Sázavě u příležitosti patnáctiletého trvání tábora. Chlapecký tábor YMCY leží nedaleko městečka Kácov v údolí Sázavy</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2021-07-17 00:28:00" d="2021-07-17 00:59:00"><n u="Turádio na skautských prázdninách">Turádio na skautských prázdninách (1990)</n>    <k>Připravila Veronika Tumlířová, režie Maria Křepelková. V pořadu hovoří děti ze skautského střediska Maják v Čachrově u Klatov, hovoří vedoucí Lesní školy</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2021-07-17 00:59:00" d="2021-07-17 02:00:00"><n u="Stále zní Píseň úplňku">Stále zní Píseň úplňku (1997)</n>    <k>Rozhlasové vyprávění Jaroslava Foglara. Jestřáb se dožívá 90 let a to je důvod i k rozhlasové oslavě. Připravili Jiří Hromádko a Alfréd Strejček. Režie Vladimír Gromov</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2021-07-17 02:00:00" d="2021-07-17 02:24:00"><n u="Večery nad řekou">Večery nad řekou (1973)</n><t>O</t>    <k>Trampský potlach uvádí Jaroslav Štercl - o sportu na osadách hovoří bývalí trampi-sportovci Pedro Mucha, Rudolf Chundela (dvojnásobný mistr republiky</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2021-07-17 02:24:00" d="2021-07-17 02:54:00"><n u="Pionýrská jitřenka o Artěku">Pionýrská jitřenka o Artěku (1975)</n>    <k>K výročí pionýrského tábora Artěk v SSSR. Hovoří účastníci tábora J. Kartáková a Ing. Vl. Česák. Připravila Hana Rudašová, režie Milan Balašov, překlad</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2021-07-17 02:54:00" d="2021-07-17 03:19:00"><n u="Prázdniny v Polsku na výpravách za kolovrátky">Prázdniny v Polsku na výpravách za kolovrátky (1977)</n>    <k>Reportáž o etnografickém oddílu polských pionýrů natočila Ladislava Kremličková, spoluúčinkují Bohumil Kolář a Pavel Tumlíř</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2021-07-17 03:19:00" d="2021-07-17 03:29:00"><n u="Olga Scheinpflugová o cestování po Itálii">Olga Scheinpflugová o cestování po Itálii (1967)</n>    <k>Vzpomíná na největší dojem v roce 1966, na pobyt v Itálii a obrovské bouřky a záplavy, které tam zažila koncem srpna.</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2021-07-17 03:29:00" d="2021-07-17 04:00:00"><n u="Cesta kolem světa na gramofonových deskách">Cesta kolem světa na gramofonových deskách (3/4)</n>    <k>Rukopis objevený v rozhlasovém archivu. Rekonstrukce série Čapkových přednášek z roku 1933 s autorovými deskami. Připravil Václav Cibula. Část 3. - Černá Afrika</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2021-07-17 04:00:00" d="2021-07-17 04:29:00"><n u="Chlapec, kterému se splnil sen">Chlapec, kterému se splnil sen (1958)</n>    <k>Pásmo o Jindřichu Schliemannovi, objeviteli starověké Tróje. Napsal František Gel, režie Miloslav Disman. Účinkují Vlasta Chramostová, Karel Höger, Bohumil Švarc, Antonín Zíb</k>  </p>
<p id_tv="1277" o="2021-07-17 04:29:00" d="2021-07-17 05:02:00"><n u="Pod černou vlajkou - pásmo o pirátech">Pod černou vlajkou - pásmo o pirátech (1965)</n>    <k>Pořad o pirátech, bukanýrech a korsárech. Připravil Ivo Král, režie Jan Berger. Účinkují Ivan Palec, Petr Haničinec a Jan Teplý</k>  </p>
</a>
