<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Wielki Waldo Pepper</n><s o="2019-07-16 03:00:00" d="2019-07-16 04:45:00" n="TVP2" id_tv="13"></s><p><k>(Great Waldo Pepper, The) Film fabularny USA (1975). Dramat George’a Roya Hilla, rezysera filmów &quot;Zadło&quot;, &quot;Swiat według Garpa&quot;. Jest to historia rywalizacji trzech pilotów, weteranów I wojny swiatowej. Po wojnie pilot Waldo zarabia na zycie, dajac popisy podniebnych akrobacji.</k><d>Film George’a Roya Hilla, rezysera takich przebojów kinowych, jak &quot;Butch Cassidy i Sundance Kid&quot;, &quot;Zadło&quot;, &quot;Swiat według Garpa&quot;. Zrealizowany w konwencji opowiesci przygodowej &quot;Wielki Waldo Pepper&quot; to historia rywalizacji trzech pilotów, weteranów I wojny swiatowej. Po wojnie pilot Waldo zarabia na zycie objezdzajac kraj z popisami akrobacji podniebnych. Poczatkowo rywalizuje z innym weteranem wojennym, kapitanem Alexem Ollsonem, ale z czasem zaczynaja współpracowac ze soba. Niebezpieczne ewolucje czesto koncza sie powaznymi kontuzjami i dopiero wtedy Waldo wraca do swojej dziewczyny Maude, ale ta juz zaczyna tracic cierpliwosc. Młoda kobieta pragnie stabilizacji i normalnego zwiazku, dasa sie, krzyczy, ostrzega ukochanego, jednak zawsze przyjmuje go pod swój dach. Podczas jednego z akrobatycznych pokazów, gdy Waldo współzawodniczy z trzecim asem podniebnych ewolucji, niemieckim pilotem Ernstem Kesslerem, popełnia fatalny bład. Dochodzi wówczas do groznego w skutkach wypadku. Ginie młoda kobieta, ambitna Mary Beth, wykonujaca akrobacje na skrzydle samolotu. Utraciwszy licencje pilota, Waldo znajduje nowe zajecie. Najmuje sie do filmu o I wojnie swiatowej, w którym gra role lotnika. Okazuje sie ze jego filmowym przeciwnikiem ma byc Ernst Kessler. Czy wreszcie Waldo bedzie miał okazje wyrównac wojenne porachunki z asem niemieckiego lotnictwa?

(THE GREAT WALDO PEPPER)
Dramat, film przygodowy, USA 1975
Rezyseria: George Roy Hill
Scenariusz: William Goldman
Aktorzy: Robert Redford, Bo Svenson, Margot Kidder, Bo Brundin, Susan Sarandon, Geoffrey Lewis, Edward Herrmann</d></p><i><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp2/20190716/1300352987-Wielki-waldo-pepper</w></i><x></x></a>
