<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Barany. Islandzka opowiesc</n><s o="2019-07-17 03:45:00" d="2019-07-17 05:15:00" n="TVP2" id_tv="13"></s><p><k>(Hrutar) Komediodramat Islandia (2015). Akcja filmu rozgrywa sie w scenerii dalekiej Północy i opowiada historie dwóch braci, mieszkajacych na odludziu. Gummi (Sigurdur Sigurjónsson) i Kiddi (Theodor Jlusson) sa rywalizujacymi ze soba hodowcami rzadkiej odmiany islandzkich owiec.</k><d>Doceniony na wielu festiwalach dramat Grimura Hakonarsona został równiez zgłoszony 
do Oscara w kategorii najlepszy film nieanglojezyczny, jednak nie otrzymał nominacji
do nagrody. 
Akcja rozgrywa sie w scenerii dalekiej północy Europy, w Islandii. Posród nieskazitelnie 
czystej przyrody, na kompletnym odludziu zyja dwaj bardzo rózniacy sie miedzy soba
bracia, którzy nie odzywaja sie do siebie od 40 lat. Jeden z nich naduzywa
alkoholu i z tego powodu został wydziedziczony, co jeszcze bardziej pogłebiło konflikt. 
Gummi (Sigurdur Sigurjónsson) i Kiddi (Theodor Juliusson) mieszkaja w przyległych domach
na rodzinnej farmie, prawnie nalezacej tylko do niepijacego Gummiego. Obaj bracia hoduja 
rzadka odmiane islandzkich owiec i rywalizuja ze soba. Kazdy z nich jest bardzo przywiazany 
swej trzody. Tymczasem okazuje sie, ze nagradzany tryk, którego włascicielem jest Kiddi, 
cierpi na kołowacizne. Władze lokalne ogłaszaja, ze wszystkie owce w regionie, nawet te, 
które nie maja zadnych objawów choroby, beda wybite, by zaraza nie rozprzestrzeniła sie 
na cały kraj. Farmerzy maja obowiazek spalic siano i zdezynfekowac obory, reszta 
zajmie sie specjalna ekipa. 
Gummi sam zabija swoje stado, ale ukrywa w piwnicy domu kilka owiec i tryka. 
Wieloletni spór miedzy bracmi nasila sie. Kiddi oskarza Gummiego o złozenie donosu
na niego. Zaczyna jeszcze wiecej pic i staje sie bardziej agresywny. Nie chce sie podporzadkowac
nakazom władz, walczy o swoje stado. Kolejne nieprzewidziane zdarzenia zagroza dotychczasowemu
zyciu braci. Razem uciekaja wysoko w góry. I wtedy rozpetuje sie burza sniezna. 


(HRUTAR)

Komediodramat, Islandia 2015
Scenariusz i rezyseria: Grimur Hakonarson
Aktorzy: Sigurdur Sigurjonsson, Theodor Juliusson, Charlotte Boving, Gunnar Jonsson</d></p><i><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp2/20190717/1300453376-Barany-islandzka-opowiesc</w></i><x></x></a>
