<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Barwy szczescia (2058)</n><s o="2019-07-15 11:55:00" d="2019-07-15 12:30:00" n="TVP2" id_tv="13"></s><p><k>Gawron i Zabcia przerazeni perspektywa osmiogodzinnego lotu do USA postanawiaja napic sie dla kurazu. Hubert i Mariola pomagaja opróznic podopiecznym butelke, by zupełnie sie nie upili. Wtedy pojawia sie kolejna butelka.</k><d>Serial obyczajowy, 25 min, Polska, 2019
Rezyseria: Jakub Skoczen 
Scenariusz: Paweł Jurek, Iwona Strzałka, Ewa Rarusinska
Aktorzy: Katarzyna Glinka, Michał Rolnicki, Ewa Zietek, Krzysztof Kiersznowski, Marieta Zukowska, Lesław Zurek, Marek Molak, Sebastian Stankiewicz, Hanna Klepacka, Agnieszka Mrozinska, Jakub Szlachetka, Bronisław Wrocławski, Adrianna Biedrzynska, Natalia Sierzputowska, Piotr Jankowwski, Kamila Kaminska, Joanna Moro, Stanisław Górka, Wojciech Solarz, Mateusz Banasiuk, Orina Krajewska, Bartosz Gruchot, Anna Gornostaj, Zbigniew Buczkowski, Emia Warabida



Gawron i Zabcia przerazeni perspektywa 8 - godzinnego lotu do USA postanawiaja napic sie dla kurazu. 
Hubert i Mariola pomagaja opróznic podopiecznym butelke, by zupełnie sie nie upili. Wtedy pojawia sie kolejna 
butelka. Ostatecznie ekipa Ricardo wchodzi na pokład samolotu tanecznym i chwiejnym krokiem. A do Agaty 
i Patryka wkrótce docieraja niepokojace wiesci na temat lotu. 
Gdy Kacpra odwiedza Madzia, Małgorzata i Jerzy stwierdzaja, ze najwyzszy czas przeprowadzic z chłopcem 
uswiadamiajaca rozmowe. Okazuje sie, ze młodego Jabłonskiego duzo bardziej niz seks interesuje sfera emocjonalna. 
Piotr nadal flirtuje z Regina. Kosztem Zosi i wczesniej planowanego rodzinnego wyjazdu umawia sie na weekend 
z atrakcyjna bizneswoman. Tymczasem Czapla odnawia kontakt z Budrewiczem i proponuje kolejne spotkanie, 
wiec bankier dzwoni do Rafała, aby umówic sie na ostatni &quot;stolik&quot; w hotelu Stanskich.</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp2/20190715/1300352970-Barwy-szczescia-2058</w></i><x></x></a>
