<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Anatomia zła</n><s o="2019-07-15 22:00:00" d="2019-07-16 00:10:00" n="TVP2" id_tv="13"></s><p><k>Dramat Polska (2015). (N) 65 - letni Lulek, płatny zabójca warunkowo wypuszczony na wolnosc, dostaje oferte pracy oraz snajperski karabin od prokuratora, który kilka lat wczesniej go zamknał. Ma sprzatnac komendanta CBS. Lulek rozpoczyna treningi.</k><d>Film akcji, 116 min, Polska, 2015
Scenariusz i rezyseria: Jacek Bromski
Zdjecia: Michał Englert
Muzyka: Ludek Drizhal
Aktorzy: Krzysztof Stroinski (Lulek), Marcin Kowalczyk (Stasiek), Piotr Kowalczyk, Andrzej Seweryn, Magdalena Kuta, 
Anna Dereszowska, Krzysztof Czeczot, Lukasz Simlat, Marcin Perchuc, Michalina Olszanska, Krzysztof Stroinski, 
Marcin Kowalczyk, Michalina Olszanska, Piotr Głowacki, Andrzej Seweryn


65 - letni Lulek, płatny zabójca pracujacy dla gangsterów, warunkowo wypuszczony na wolnosc, dostaje oferte pracy 
oraz snajperski karabin od prokuratora, który kilka lat wczesniej go zamknał. Ma sprzatnac komendanta Centralnego 
Biura Sledczego. Lulek rozpoczyna treningi, szybko orientuje sie jednak, ze nabawił sie wady wzroku, co uniemozliwia 
wykonanie zadania. Nie moze jednak odmówic prokuratorowi, majac do wyboru albo powrót do wiezienia, albo pieniadze
i szansa wyjazdu za granice. Przypomina sobie o sprawie Staska, wojskowego snajpera skazanego przez Sad Wojskowy 
na degradacje i dyscyplinarne zwolnienie z wojska za to, ze omyłkowo podczas akcji w Afganistanie zastrzelił czwórke 
cywilów. Lulek w tajemnicy przed prokuratorem angazuje Staska do pomocy, przedstawiajac sie jako wyzszy oficer 
kontrwywiadu i sugerujac, ze Stasiek został wybrany do wykonania zadania specjalnego i jesli mu sie powiedzie, bedzie 
mógł wrócic do wojska, tym razem do słuzby w kontrwywiadzie wojskowym. Prokurator działa na zlecenie bogatego 
biznesmena, Amerykanina polskiego pochodzenia, któremu komendant, a raczej jego archiwum i pamietliwosc 
przeszkadza w przeprowadzeniu interesu zycia. Zamach sie udaje, ale sa trudnosci z zapłata, Amerykanin nie dostarcza 
na czas pieniedzy. W wyniku kłótni Lulka z prokuratorem, pierwszy zostaje ciezko ranny, a drugi ginie. Stasiek wiezie 
Lulka samochodem do znajomego lekarza gangsterów, ale w drodze ten umiera. Stasiek wrzuca do rzeki jego ciało 
oraz karabin, sam zas wraca do Warszawy. Zatrzymuje sie w obskurnym hotelu, w którym uprzednio Lulek go umiescił. 
Wraca samochodem Lulka i z jego pieniedzmi. Zupełnie nie wie, co ma ze soba zrobic w tej sytuacji. Odnajduje dziewczyne, 
z która wczesniej miał kontakt. Osamotniony namawia ja do wspólnego wyjazdu za granice. Tymczasem policja odnajduje 
w rzece ciało Lulka i karabin, kojarzac to z zamachem na komendanta. Stasiek jest w powaznych tarapatach. Teraz 
koledzy Lulka postanawiaja pomscic przyjaciela. Do ekzekucji ma dojsc na hotelowym parkingu.</d></p><i><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp2/20190715/1300352984-Anatomia-z-a</w></i><x></x></a>
