<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>W poszukiwaniu Rywki z łódzkiego getta</n><s o="2019-07-17 06:55:00" d="2019-07-17 07:20:00" n="TVP2" id_tv="13"></s><p><k>W 1945 roku radziecka lekarka odnalazła w wyzwolonym własnie obozie Auschwitz - Birkenau szkolny zeszyt...</k><d>W 1945 roku radziecka lekarka odnalazła w wyzwolonym własnie obozie Auschwitz - Birkenau szkolny zeszyt. Był to 
pamietnik pisany przez nastoletnia Rywke Lipszyc w łódzkim getcie miedzy pazdziernikiem 1943 a kwietniem 1944 roku 
- swiadectwo zydowskiej dziewczynki, która straciła rodzenstwo i rodziców, ale mimo chwil zwatpienia, nie straciła nadziei. 
Po ponad 60 latach od odnalezienia, pamietnik trafił do Stanów Zjednoczonych, gdzie został przetłumaczony z jezyka
polskiego, opatrzony historycznymi komentarzami i wydany w formie ksiazki. 
Pamietnik Rywki Lipszyc, wzruszajacy zapis zycia i dorastania w łódzkim getcie stanowi punkt wyjscia wystawy. 
Wybrane fragmenty dziennika opatrzone zostały komentarzami ekspertów, m.in. historyków, lekarki, psychologa, rabinki. 
Komentarze te pomagaja zrozumiec kontekst czasów i wydarzen, do których w swoim pamietniku odnosi sie Rywka. 
Na wystawie znajduja sie równiez unikalne historyczne artefakty i dokumenty pochodzace z muzeów z Polski, USA, 
Izraela, Niemiec i Belgii. Korale, naparstek, zabawka stanowia przejmujace swiadectwo dokumentujace personalny wymiar 
zagłady, wymiar, który tak łatwo pominac, uczac o Holokauscie. 
Historia ukazana na wystawie &quot;Dziewczyna z pamietnika. W poszukiwaniu Rywki Lipszyc&quot; to głównie, choc nie wyłacznie, 
historia kobiet. Wiekszosc wojennych narracji i wspomnien z czasów niemieckiej okupacji koncentruje sie na losach 
mezczyzn zołnierzy, polityków, liderów. W swiecie Rywki perspektywa jest odmienna. Mezczyzni pojawiaja sie we 
wspomnieniach, pozostaja w cieniu, w tle. Sa obecni, ale niedominujacy. Swiat, który znamy z pamietnika Rywki, 
zaludniaja kobiety, jego strukture tworza relacje pomiedzy nimi. Wypełnia go ich ból i tesknota, ich odwaga i codzienna
walka, ich strach. 
Wystawa skupia sie na tym aspekcie, przybliza odwiedzajacym swiat kobiet, który Rywka opisuje na kartach swojego 
pamietnika. Aby nie zakłócac tej wyjatkowej narracji, wszystkie komentarze, którymi opatrzony został tekst dziennika, 
równiez zostały przygotowane przez kobiety. Sama zas idea komentarzy silnie nawiazuje do zydowskiej tradycji objasniania 
i interpretowania swietych tekstów. W ten symboliczny sposób wystawa nawiazuje takze do przywiazania Rywki do tradycji, 
w której wyrosła, do jej niezachwianej wiary w Boga i jego opieke. 
Archiwalne fotografie ilustrujace historie Rywki Lipszyc sa autorstwa trzech najbardziej znanych fotografów getta w Lodzi: 
Henryka Rossa, Mendla Grossmana oraz Waltera Geneweina, którzy utrwalili rzeczywistosc getta na kolorowych kliszach. 
Niektóre z negatywów sa zniszczone, niekompletne. Przechowywane w zamknietych pojemnikach, w ziemi, w ukryciu, 
uległy czesciowemu uszkodzeniu. Pokazuja tylko czesc zatrzymanego na kliszy obrazu. Sa fragmentaryczne, jak cała 
opowiesc o Rywce, która - podobnie jak te negatywy - musiała czekac długie lata, by ujrzec swiatło dzienne. 
Autorzy programu zaprosili do krótkich rozmów kuratora wystawy i jej współtwórców. Skupimy sie na przekazaniu klimatu 
wystawy (czytanie fragmentów Pamietnika, fotografie, oprawa muzyczna). Program bedzie rodzajem zaproszenia do Lodzi, 
nie zas brykiem z wystawy.</d></p><i><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp2/20190717/1300353021-W-poszukiwaniu-rywki-z-odzkiego-getta</w></i><x></x></a>
