<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Za jakie grzechy, dobry Boze?</n><s o="2019-07-15 02:35:00" d="2019-07-15 05:25:00" n="TVP2" id_tv="13"></s><p><k>(Qu'est - ce qu'on a fait au Bon Dieu?) Komedia Francja (2014). Najwiekszy francuski przebój 2014 roku. Boahaterki filmu to 4 piekne córki na wydaniu. Marzeniem ich konserwatywnych rodziców jest, zeby dobrze wyszły za maz. Ale kandydaci to Zyd, Arab, Chinczyk i wesoły chłopak z serca Czarnej Afryki.</k><d>Najwiekszy francuski przebój kinowy 2014 roku. W kraju nad Sekwana komedie Philippe’a de Chauverona
obejrzało ponad 12 milionów widzów, film miał swoich zwolenników takze wsród polskich kinomanów. 
To przedstawiona z duzym humorem opowiesc o uprzedzeniach religijnych i rasowych. 
A rzecz dotyczy czterech pieknych sióstr na wydaniu, pochodzacych z szanowanej, katolickiej rodziny. 
Ich konserwatywni rodzice - notariusz Claude Verneuil i jego zona Marie - zawsze marzyli o odpowiednich 
kandydatach na mezów dla swoich córek: Isabelle, Odile, Segolene i Laure. Nie zawsze jednak wszystko
układa sie w zyciu tak jak sobie zplanujemy. Własnie tak jest w przypadku Varneuilów, którzy musza sie 
pogodzic ze zgoła odmiennym od ich oczekiwan wyborem córek. Isabelle wiaze sie z Arabem, prawnikiem
Rashidem Benem Assemem, z kolei Odile oddaje swoje serce Zydowi, przedsiebiorcy Davidowi Benichou, 
a Segolene jest zakochana w chinskim bankierze Chao Ling. Kazdy z nich jest inny, ma swoje zasady, wartosci, 
religie. Czy zatem uda sie stworzyc jedna zgodna, wielka rodzine? Chcac nie chcac Verneuilowie musza 
zaakceptowac swoich zieciów, a przynajmniej udaja w swoim srodowisku, ze wszystko jest w porzadku. 
Spotkania w gronie najblizszych pokazuja juz jednak zupełnie cos innego. 
Załamani Verneuilowie pokładaja wiec ostatnia nadzieje w najmłodszej córce Laure, zwłaszcze ze ta
własnie zapowiada wizyte swego nowego partnera, katolika Charlesa Kofi, za którego zamierza wkrótce 
wyjsc za maz. Claude i Marie sa w siódmym niebie, nawet wybaczaja przyszłemu zieciowi jego niepowazny zawód
aktora i komedianta. Ale przy pierwszym spotkaniu przezywaja szok. Okazuje sie bowiem, ze wybranek serca Laure
to beztroski chłopak z Wybrzeza Kosci Słoniowej. 


(QU'EST - CE QU'ON A FAIT AU BON DIEU?)

Film komediowy, Francja 2014
Rezyseria: Philippe de Chauveron
Scenariusz: Philippe de Chauveron, Guy Laurent
Aktorzy: Christian Clavier, Chantal Lauby, Ary Abittan, Frederic Chau, Frederique Bel, Elodie Fontan</d></p><i><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp2/20190715/1300890402-Za-jakie-grzechy-dobry-boze</w></i><x></x></a>
