<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="38" t="2019-07-13 23:34:53"><p id_tv="131" o="2019-07-20 05:15:00" d="2019-07-20 05:40:00"><n u="Šéf kuchyně">Šéf kuchyně I (14)</n><t>L</t>    <k>Italské vaření
Buddy předvede, jak se připravují jednoduchá italská jídla: rajčatová omáčka na špagety, zelený salát a výborný italský kuřecí řízek</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-20 05:40:00" d="2019-07-20 06:00:00"><n u="Šéf kuchyně">Šéf kuchyně I (15)</n><t>L</t>    <k>Nedělní oběd
Buddy s tetou Marií připravují tradiční italský nedělní oběd. Na jídelním lístku je Buddyho nedělní vypečená omáčka a a grissini s parmskou</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-20 06:00:00" d="2019-07-20 06:45:00"><n u="Špinavé práce">Špinavé práce II (37)</n><t>D</t>    <k>Výrobce zvonů
Mike zamíří do továrny McShane na výrobu zvonů a uvidí tam, jak se během výrobního procesu používá koňský hnůj. Pomůže také americké armádě</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-20 06:45:00" d="2019-07-20 07:30:00"><n u="Špinavé práce">Špinavé práce II (38)</n><t>D</t>    <k>Pracovník pro hubení moskytů
Mike v New Orleans pomáhá bojovat proti zamoření komáry, kteří se na město snesli. S pomocí armády malých rybek</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-20 07:30:00" d="2019-07-20 08:15:00"><n u="Špinavé práce">Špinavé práce II (39)</n><t>D</t>    <k>Chovatel hmyzu
Další špinavá práce, jakou si Mike vyzkouší, je chov vzácného exotického hmyzu. Potom ještě v Tennessee pomůže vzkřísit některé</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-20 08:15:00" d="2019-07-20 09:00:00"><n u="Špinavé práce">Špinavé práce II (40)</n><t>D</t>    <k>Výrobce nádob na výkaly
Podívejte se, jak neohrožený Mike Rowe zavítá na farmu specializovanou na výrobu zahradních květináčů z kravského hnoje</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-20 09:00:00" d="2019-07-20 09:45:00"><n u="Špinavé práce">Špinavé práce II (41)</n><t>D</t>    <k>Mezek dřevorubcem
Mika čeká špinavá práce kopání podzemních tunelů, ze kterých budou vinné sklepy a ještě se seznámí s dřevorubci, kteří používají mezky</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-20 09:45:00" d="2019-07-20 10:10:00"><n u="Král dortů">Král dortů VI (22)</n><t>D</t>    <k>Vyšperkuj mi dort
Buddy má zhotovit dort v podobě vozu s nízkým podvozkem, který skutečně skáče. Pořadatel si přeje dort k propagaci skupiny Coliseum</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-20 10:10:00" d="2019-07-20 10:30:00"><n u="Král dortů">Král dortů VI (23)</n><t>D</t>    <k>Sicilský samuraj
Buddy připravuje dort pro samuraje k příležitosti 50. výročí newyorské školy bojového umění. Rovněž chystá dort ve vlasteneckém duchu</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-20 10:30:00" d="2019-07-20 10:55:00"><n u="Král dortů">Král dortů VI (24)</n><t>D</t>    <k>Zdobené dorty
Buddy připravuje dort pro nového brankáře NHL, který doručí v přímém televizním přenosu. Dále pracuje na svatebním dortu pro pár, který slaví 50</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-20 10:55:00" d="2019-07-20 11:15:00"><n u="Král dortů">Král dortů VI (25)</n><t>D</t>    <k>Nelítostná konkurence
Ve svém cukrářství v Hobokenu kouzlí Buddy Valastro další mimořádné dorty. Kdokoliv může zajít do tohoto podniku a objednat</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-20 11:15:00" d="2019-07-20 11:40:00"><n u="Král dortů">Král dortů VI (26)</n><t>D</t>    <k>Ať žije král dortů!
Buddy připraví dort na oslavy 5. května Cinco de Mayo pro zdejší kapelu Mariachi. Místní salon si vyžádá dort inspirovaný lázněmi</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-20 11:40:00" d="2019-07-20 12:00:00"><n u="Král dortů">Král dortů VI (27)</n><t>D</t>    <k>Krokodýlí dort
Buddy pracuje na replice Mighty Mikea, aligátora z akvária v New Jersey. Momma se připravuje na dlouhou cestu do Izraele, kde má podstoupit léčbu. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-20 12:00:00" d="2019-07-20 12:25:00"><n u="Šéf kuchyně">Šéf kuchyně I (2)</n><t>L</t>    <k>Hostina pro rodinu
Buddy a jeho sestra Mary vaří pokrmy pro celou rodinu. Například klobásové lasagne babičky Maddaleny a neodolatelně lahodný koláč</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-20 12:25:00" d="2019-07-20 12:45:00"><n u="Šéf kuchyně">Šéf kuchyně I (3)</n><t>L</t>    <k>Vůně italských jídel v ulicích
Buddy a jeho bratranec Frankie zavzpomínají, jak vypadaly a voněly italské trhy, na kteých se prodávaly klobásy, paprikové</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-20 12:45:00" d="2019-07-20 13:10:00"><n u="Šéf kuchyně">Šéf kuchyně I (4)</n><t>L</t>    <k>Maurovy oblíbené pochoutky
Buddy pro svého švagra Maura uvaří některá jeho nejoblíbenější jídla a povyprávějí si příběhy z pekárny a zavzpomínají</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-20 13:10:00" d="2019-07-20 13:30:00"><n u="Šéf kuchyně">Šéf kuchyně I (5)</n><t>L</t>    <k>Těstoviny jako od babičky
Buddy a jeho sestra Lia při vaření vzpomínají na domácí těstoviny, které kdysi vyráběly jejich babičky, včetně bramborových</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-20 13:30:00" d="2019-07-20 14:15:00"><n u="Mimořádné projekty">Mimořádné projekty V (1)</n><t>D</t>    <k>Městské centrum Las Vegas
Las Vegas je v současnosti známé jako destinace pro dovolenou. Danny Forster zkoumá neuvěřitelný 12miliardový projekt</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-20 14:15:00" d="2019-07-20 15:00:00"><n u="Mimořádné projekty">Mimořádné projekty V (2)</n><t>D</t>    <k>74% Stadion kovbojů v Dallasu
Úžasný nový fotbalový stadion kovbojů v Dallasu bude tím největším stadionem v USA. Má kapacitu pro 100 000 diváků a rozlohu 73 akrů</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-20 15:00:00" d="2019-07-20 15:45:00"><n u="Mimořádné projekty">Mimořádné projekty V (3)</n><t>D</t>    <k>74% Obojživelná válečná loď
Danny se podívá na stavbu neobyčejně obrovské lodi LPD17, která bude schopna přepravovat všechno možné, od vrtulníků po vznášedla. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-20 15:45:00" d="2019-07-20 16:30:00"><n u="Mimořádné projekty">Mimořádné projekty V (4)</n><t>D</t>    <k>74% Most v Hong Kongu
Neuvěřitelný závěsný most Stonecutters Bridge v Hong Kongu povede nad rušně osídleným údolím. Bude měřit přes jeden kilometr</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-20 16:30:00" d="2019-07-20 17:15:00"><n u="Mimořádné projekty">Mimořádné projekty V (5)</n><t>D</t>    <k>74% Panamský průplav
Danny Foster navštíví stavební projekt s rozpočtem 5,25 miliard dolarů, jehož cílem je rozšířit Panamský průplav a provést opravné</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-20 17:15:00" d="2019-07-20 18:00:00"><n u="Republika chřestýšů">Republika chřestýšů II (1)</n><t>D</t>    <k>Chřestýši v krvi
Lovecká sezona je v plném proudu. Po uštknutí hadem se však Texaský hadí muž ocitá v nemocnici, což naruší rovnováhu mezi velkými</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-20 18:00:00" d="2019-07-20 18:45:00"><n u="Republika chřestýšů">Republika chřestýšů II (2)</n><t>D</t>    <k>Had v hrsti
Lovci kvůli ziskům hodně riskují. Týká se to i vedoucích týmů Rileyho Sawyerse a Jackieho Bibbyho, kteří vyrážejí na místa, kam se ostatní neodváží. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-20 18:45:00" d="2019-07-20 19:30:00"><n u="Republika chřestýšů">Republika chřestýšů II (3)</n><t>D</t>    <k>Člověk nikdy neví
Sezona je v plném proudu a naši odvážní lovci hadů vědí, že když čelí nebezpečným zmijím, nejde nikdy nic podle plánu. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-20 19:30:00" d="2019-07-20 20:15:00"><n u="Republika chřestýšů">Republika chřestýšů II (4)</n><t>D</t>    <k>Třetí kola
Leroy pošle svou dceru Nici s kluky na lov. Co když ale vůbec nemá na odchyt hadů talent? Dougie není zrovna nadšen, že musí pustit na svobodu chřestýše. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-20 20:15:00" d="2019-07-20 21:00:00"><n u="Republika chřestýšů">Republika chřestýšů II (5)</n><t>D</t>    <k>Zlatá horečka chřestýšů
Jackieho bývalá manželka se objeví ve městě, kde si otevře obchod s hady a nabízí deset dolarů za téměř půl kila chřestýšů</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-20 21:00:00" d="2019-07-20 21:45:00"><n u="Mimořádné projekty">Mimořádné projekty VII (4)</n><t>D</t>    <k>74% Mimořádná přeměna Ázerbájdžánu
Ázerbájdžán objevuje sám sebe po desetiletích sovětské okupace. Danny Forster nahlédne do zákulisí stavitelských projektů v Baku. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-20 21:45:00" d="2019-07-20 22:30:00"><n u="Amišové ve městě">Amišové ve městě III (5)</n><t>D</t>    <k>50% Odpustit a zapomenout
Naše skupinka se vypořádává s následky vztahu Matta s Miriam, neboť Miriam prozradí Mattově ženě pravdu o jejich schůzce</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-20 22:30:00" d="2019-07-20 23:15:00"><n u="Američtí dřevorubci">Američtí dřevorubci III (8)</n><t>D</t>    <k>Velké úsilí
Zima je pro Pelletierovi rušným obdobím. Posádky pracují v plném nasazení. Tři řidiči však mají nehody a Allen se dožaduje zvýšení platu</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-20 23:15:00" d="2019-07-21 00:00:00"><n u="Policisté a kojoti">Policisté a kojoti II (6)</n><t>D</t>    <k>Sledujte práci arizonské elitní policie, která v oblasti hranice USA s Mexikem denně bojuje proti mocným drogovým gangům a pašerákům lidí</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-21 00:00:00" d="2019-07-21 00:45:00"><n u="Ve světě gangsterů">Ve světě gangsterů I (1)</n><t>D</t>    <k>Gang 18th Street
Lou se ve vězení i na ulicích přidá ke členům gangu 18th Street, aby zjistil, proč jejich nebezpečná rivalita s gangem MS-13 pustoší Salvador</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-21 00:45:00" d="2019-07-21 01:30:00"><n u="Ve světě gangsterů">Ve světě gangsterů I (2)</n><t>D</t>    <k>Gang Commandos
Bývalý mafián Lou Ferrante navštíví Manilu na Filipínách, aby se seznámil s nejbrutálnějším vězeňským gangem, nazývaným Commandos</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-21 01:30:00" d="2019-07-21 02:15:00"><n u="Ve světě gangsterů">Ve světě gangsterů I (3)</n><t>D</t>    <k>Gang Burquenos
Lou Ferrante je v Albuquerque, kde se setká s jedním z nejrychleji rostoucích vězeňských gangů nazývaným Burquenos. Jak nabírají</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-21 02:15:00" d="2019-07-21 03:00:00"><n u="Ve světě gangsterů">Ve světě gangsterů I (4)</n><t>D</t>    <k>Camorra
Lou navštíví Neapol, jež je domovem jedné z nejstarších a nejmocnějších zločineckých organizací, Camorry. Nedávno zde našli několik mrtvol</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-21 03:00:00" d="2019-07-21 03:45:00"><n u="Špinavé práce">Špinavé práce II (37)</n><t>D</t>    <k>Výrobce zvonů
Mike zamíří do továrny McShane na výrobu zvonů a uvidí tam, jak se během výrobního procesu používá koňský hnůj. Pomůže také americké armádě</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-21 03:45:00" d="2019-07-21 04:30:00"><n u="Špinavé práce">Špinavé práce II (38)</n><t>D</t>    <k>Pracovník pro hubení moskytů
Mike v New Orleans pomáhá bojovat proti zamoření komáry, kteří se na město snesli. S pomocí armády malých rybek</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-21 04:30:00" d="2019-07-21 05:15:00"><n u="Špinavé práce">Špinavé práce II (39)</n><t>D</t>    <k>Chovatel hmyzu
Další špinavá práce, jakou si Mike vyzkouší, je chov vzácného exotického hmyzu. Potom ještě v Tennessee pomůže vzkřísit některé</k>  </p>
</a>
