<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="38" t="2019-07-21 01:05:15"><p id_tv="131" o="2019-07-27 05:15:00" d="2019-07-27 05:40:00"><n u="Šéf kuchyně">Šéf kuchyně I (24)</n><t>L</t>    <k>Ve stylu Hobokenu, jak jinak!
Buddy vaří jídlo inspirované legendárním rodákem z Hobokenu Frankem Sinatrou, například ústřice posillipo, telecí</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-27 05:40:00" d="2019-07-27 06:00:00"><n u="Šéf kuchyně">Šéf kuchyně I (25)</n><t>L</t>    <k>Bohatý časný oběd
Buddy se před ničím nezastaví, když připravuje svůj bohatý brunch s francouzským toustem po italsku, omeletami s bazalkou a pečenými</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-27 06:00:00" d="2019-07-27 06:45:00"><n u="Špinavé práce">Špinavé práce II (42)</n><t>D</t>    <k>Mezek dřevorubcem
Mike nastoupí do práce u Watson Water Company, která hledá podzemní teplo a vodu. Rychle se poučí, že nemusí narazit</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-27 06:45:00" d="2019-07-27 07:30:00"><n u="Špinavé práce">Špinavé práce II (43)</n><t>D</t>    <k>Kopáč jeskyní
Mike si vyzkouší doposud nejšpinavější práci, když v kalifornském údolí Napa Valley kope vinné sklepy. Později ho čeká nezávidění hodný</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-27 07:30:00" d="2019-07-27 08:15:00"><n u="Špinavé práce">Špinavé práce II (44)</n><t>D</t>    <k>Horník v solném dole
Mike odhalí svět dobývání soli. Bude pracovat ve stísněných prostorách s vysoce nebezpečnými výbušninami a začne si tak velmi vážit</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-27 08:15:00" d="2019-07-27 09:00:00"><n u="Špinavé práce">Špinavé práce II (45)</n><t>D</t>    <k>Vinař
Mike v oblasti Napa Valley pozná ne zrovna čistý proces zpracování vína, od hroznů až po hotový nápoj v lahvi. Potom se ještě vydá do Kansasu</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-27 09:00:00" d="2019-07-27 09:45:00"><n u="Špinavé práce">Špinavé práce II (46)</n><t>D</t>    <k>Uklizeč parníku
Mike se přidá ke dvěma chlapíkům ze San Diega, kteří ovládají umění setby pomocí vodních trysek. Potom si vyhrne rukávy a bude otročit</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-27 09:45:00" d="2019-07-27 10:10:00"><n u="Král dortů">Král dortů IV (2)</n><t>D</t>    <k>Dort ve tvaru žraloka, skútr a zapáchající ryba
Buddy vezme pracovníky cukrárny na moře lovit ryby a inspiruje se zde ke zhotovení dortu ve tvaru žraloka zabijáka</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-27 10:10:00" d="2019-07-27 10:30:00"><n u="Král dortů">Král dortů IV (3)</n><t>D</t>    <k>Toalety a textilie
Buddy je požádán, aby upekl dort ve tvaru záchodové mísy, která splachuje. Rozhodne se ho zhotovit. Zamoří si tím kuchyň? Wendy si vyžádá neobvyklý dort na oslavu narození dítěte. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-27 10:30:00" d="2019-07-27 10:55:00"><n u="Král dortů">Král dortů IV (4)</n><t>D</t>    <k>Dort jako horkovzdušný balon a šťastní malí cukráři
Buddy pomáhá čtyřem snaživým cukrářům upéct vlastní vysněný dort. Buddy hodlá nadaci Make-A-Wish</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-27 10:55:00" d="2019-07-27 11:15:00"><n u="Král dortů">Král dortů IV (5)</n><t>D</t>    <k>Lodě, ultrazvuky a sesterské drama
Buddy projevuje pýchu na svůj italský původ zhotovením slavnostního dortu určeného do průvodu na oslavu objevení Ameriky</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-27 11:15:00" d="2019-07-27 11:40:00"><n u="Král dortů">Král dortů IV (6)</n><t>D</t>    <k>Sněžítko, dort jako pohádková knížka a obavy
Buddy překvapí dceřinu třídu dortem ve tvaru pohádkové knížky inspirované vlastní dcerou. Lisa musí naléhavě</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-27 11:40:00" d="2019-07-27 12:00:00"><n u="Král dortů">Král dortů IV (7)</n><t>D</t>    <k>Puky, sladké pečivo a ambiciózní Grace
Buddy dostane zakázku od dvou hokejových nadšenců. Přejí si dort ve tvaru stolního hokeje, který bude vybaven</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-27 12:00:00" d="2019-07-27 12:25:00"><n u="Král dortů">Král dortů IV (8)</n><t>D</t>    <k>Svišť Chuck ze Staten Islandu, zvláštnost a Sal
Tým cukrářů navrhne dort pro sviště Chucka ze Staten Islandu. Dále Buddy pro zákaznici zhotoví</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-27 12:25:00" d="2019-07-27 12:45:00"><n u="Král dortů">Král dortů IV (9)</n><t>D</t>    <k>Rány, jasnovidci a sladké pečivo
Do cukrárny nečekaně zavítá šampion ve wrestlingu Santino Morella. Předvede zde pár typických zápasnických chvatů</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-27 12:45:00" d="2019-07-27 13:10:00"><n u="Král dortů">Král dortů IV (10)</n><t>D</t>    <k>Návrhář, termíny a diagnóza
Módní návrhář Isaac Mizrahi si u Buddyho objedná sedm dortů inspirovaných módou, se kterými budou modelky chodit</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-27 13:10:00" d="2019-07-27 13:30:00"><n u="Král dortů">Král dortů IV (11)</n><t>D</t>    <k>Tulipány, daně a to chce klid
Buddyho operace kýly se blíží. Bude schopen včas zhotovit osmipatrový dort na výstavu květin ve Filadelfii a dortovou</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-27 13:30:00" d="2019-07-27 14:15:00"><n u="Mimořádné projekty">Mimořádné projekty V (6)</n><t>D</t>    <k>74% Tunel a přehrada v Peru
Danny Foster navštíví stavbu nejhlubšího tunelu na světě v peruánských Andách. Tunel bude mít ohromný vliv na život v celé zemi. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-27 14:15:00" d="2019-07-27 15:00:00"><n u="Mimořádné projekty">Mimořádné projekty V (7)</n><t>D</t>    <k>74% Abú Dhabí
Developerům v Abu Dhabi se podařilo odvodnit mořský břeh. Architekti na nově vzniklé pláži Al Raha plánují uskutečnit stavební projekty</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-27 15:00:00" d="2019-07-27 15:45:00"><n u="Mimořádné projekty">Mimořádné projekty V (8)</n><t>D</t>    <k>74% NASA
Divákům se nabízí jedinečná možnost vidět poslední modely, které NASA právě postavila. Nová futuristická raketa Ares bude mít revoluční význam</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-27 15:45:00" d="2019-07-27 16:30:00"><n u="Aljašské megastroje">Aljašské megastroje I (1)</n><t>D</t>    <k>Obrovská přehrada
Na aljašském ostrově Sitka budují inženýři obrovskou přehradu, která bude zásobovat elektřinou celé město. Největší aljašský lodní</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-27 16:30:00" d="2019-07-27 17:15:00"><n u="Aljašské megastroje">Aljašské megastroje I (2)</n><t>D</t>    <k>Monstra arktické oblasti
Masivní loď schopná odolat vlnám tsunami putuje po dálnici, která je v Severní Americe naprosto jedinečná. Flotila lodí bojuje</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-27 17:15:00" d="2019-07-27 18:00:00"><n u="Republika chřestýšů">Republika chřestýšů II (6)</n><t>D</t>    <k>Jed je hustší než krev
Jackie se pokusí zlomit rekord v počtu chřestýšů, které udrží v ústech. Bude však úspěšný? Old Higgy si zajistí místo na špici. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-27 18:00:00" d="2019-07-27 18:45:00"><n u="Republika chřestýšů">Republika chřestýšů III (1)</n><t>D</t>    <k>První lov
Podnik Rattler Unlimited zahajuje provoz a jeho šéf Snake Kingpin pověří své zaměstnance první zakázkou. Podaří se jí hochům splnit? [AL]</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-27 18:45:00" d="2019-07-27 19:30:00"><n u="Republika chřestýšů">Republika chřestýšů III (2)</n><t>D</t>    <k>Vzácný had
Leroy musí splnit důležitý úkol. Má pro klienta získat vzácného ploskolebce amerického. Vyrazí s Nicim za speciálním dodavatelem obstarat tohoto plaza. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-27 19:30:00" d="2019-07-27 20:15:00"><n u="Republika chřestýšů">Republika chřestýšů III (3)</n><t>D</t>    <k>Hadi na jevišti
Leroy se chystá na akci Floresville Peanut Festival představit svůj přísně tajný nový produkt. Robert a Shawn se pustí do dosud</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-27 20:15:00" d="2019-07-27 21:00:00"><n u="Republika chřestýšů">Republika chřestýšů III (4)</n><t>D</t>    <k>Kdo s koho
Bibby, Riley a celý tým reagují na oznámení ve strašidelném opuštěném městě, které mají zbavit chřestýšů, než sem mohou vpustit návštěvníky</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-27 21:00:00" d="2019-07-27 21:45:00"><n u="Mimořádné projekty">Mimořádné projekty VII (5)</n><t>D</t>    <k>74% Jak zachránit Austrálii před suchem
Danny Forster míří do Melbourne, které už 13 let sužuje extrémní sucho. Budoucnost města může zajistit odsolovací</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-27 21:45:00" d="2019-07-27 22:30:00"><n u="Amišové ve městě">Amišové ve městě III (6)</n><t>D</t>    <k>50% Drastické řešení
Miriam se začne soustředit na své sny, v Mattově manželství dojde k zásadnímu zvratu a Batese zaskočí návrat jeho přítelkyně</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-27 22:30:00" d="2019-07-27 23:15:00"><n u="Američtí dřevorubci">Američtí dřevorubci III (9)</n><t>D</t>    <k>Tuhý mráz
S vrcholem těžařské sezony přichází očekávání velkého mrazu. A ten se také dostaví. Strašlivá zima má negativní dopad nejen na stroje, ale i na lidi. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-27 23:15:00" d="2019-07-28 00:00:00"><n u="Ve světě gangsterů">Ve světě gangsterů I (5)</n><t>D</t>    <k>Gang Grypser
Lou zamíří do Polska, aby pronikl do podsvětí Grypserů. Navštíví jejich bossy, včetně chráněného svědka, kterému byla nastálo přidělena</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-28 00:00:00" d="2019-07-28 00:45:00"><n u="Nasaďte mi želízka, jestli to dokážete">Nasaďte mi želízka, jestli to dokážete I (1)</n><t>D</t>    <k>Vévoda okresu Marion
Z uprchlíka se stal legendární zločinec. Jeho schopnost přelstít policisty tří různých států z něj učinila místního hrdinu s pověstí Robina Hooda</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-28 00:45:00" d="2019-07-28 01:30:00"><n u="Nasaďte mi želízka, jestli to dokážete">Nasaďte mi želízka, jestli to dokážete I (2)</n><t>D</t>    <k>Nevydařený obchod s drogami
Obchod s drogami se studentem z Harvardu skončí vraždou a viník se rozhodne opustit město a změnit svoji identitu</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-28 01:30:00" d="2019-07-28 02:15:00"><n u="Nasaďte mi želízka, jestli to dokážete">Nasaďte mi želízka, jestli to dokážete I (3)</n><t>D</t>    <k>Hvězda večírku to rozhodně nebyl
Vrah, který svoji obět zabil v den jejích narozenin je na útěku před policií a chce začít nový život. Když ale udělá</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-28 02:15:00" d="2019-07-28 03:00:00"><n u="Nasaďte mi želízka, jestli to dokážete">Nasaďte mi želízka, jestli to dokážete I (4)</n><t>D</t>    <k>Šlapka na útěku
Prostitutka za trochu peněz navíc souhlasí, že pomůže s únosem chlapce. Chlepec je zavražděn a ona se dá na útěk</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-28 03:00:00" d="2019-07-28 03:45:00"><n u="Špinavé práce">Špinavé práce II (42)</n><t>D</t>    <k>Mezek dřevorubcem
Mike nastoupí do práce u Watson Water Company, která hledá podzemní teplo a vodu. Rychle se poučí, že nemusí narazit</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-28 03:45:00" d="2019-07-28 04:30:00"><n u="Špinavé práce">Špinavé práce II (43)</n><t>D</t>    <k>Kopáč jeskyní
Mike si vyzkouší doposud nejšpinavější práci, když v kalifornském údolí Napa Valley kope vinné sklepy. Později ho čeká nezávidění hodný</k>  </p>
<p id_tv="131" o="2019-07-28 04:30:00" d="2019-07-28 05:15:00"><n u="Špinavé práce">Špinavé práce II (44)</n><t>D</t>    <k>Horník v solném dole
Mike odhalí svět dobývání soli. Bude pracovat ve stísněných prostorách s vysoce nebezpečnými výbušninami a začne si tak velmi vážit</k>  </p>
</a>
