<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2020-05-26 04:03:31"><p id_tv="132" o="2020-06-02 05:30:00" d="2020-06-02 06:00:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-02 06:00:00" d="2020-06-02 07:45:00" x="1" c="1"><n u="Beethoven">Beethoven 3</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>42% Oblíbený bernardýn je opět tady a s ním i spousta legrace! Rodina Newtonových se vydala na vysněný výlet, který jim však jejich psí miláček zpříjemnil Americká komedie (2000). Hrají: J. Reinhold, J. Sweeney, J. Pichler. Režie: D. M. Evans (94min)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-02 07:45:00" d="2020-06-02 08:35:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk V (6)</n><t>S</t><e>FSWMn</e>    <k>80% Monk jede na sraz spolužáků. Jen málokdo si ho pamatuje, všichni vzpomínají na jeho studentskou lásku a pozdější ženu Trudy. Monka si pamatuje</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-02 08:35:00" d="2020-06-02 09:25:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk V (7)</n><t>S</t><e>FSWMn</e>    <k>80% V ordinaci Monkova psychiatra je zavražděna uklízečka. Doktor objeví doma rozbité okno a na zemi najde kámen s výhružným vzkazem. Monk také zjistí</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-02 09:25:00" d="2020-06-02 10:35:00" x="1"><n>O statečném krejčíkovi</n><t>Q</t><e>SWMn</e>    <k>58% Německá pohádka (2008)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-02 10:35:00" d="2020-06-02 11:10:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-02 11:10:00" d="2020-06-02 13:00:00" x="1" c="1"><n u="Můj přítel delfín">Můj přítel delfín 2</n><t>F</t><e>FHWmn</e>    <k>64% Delfíní samička Winter, která před lety dostala umělou ocasní ploutev, přijde o svoji náhradní matku. Je najednou sama, truchlí a nejeví o nikoho zájem Americký rodinný film (2014). Hrají: A. Judd, H. Connick, Jr.. Režie: Ch. M. Smith</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-02 13:00:00" d="2020-06-02 13:35:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-02 13:35:00" d="2020-06-02 15:15:00" x="1" c="1"><n>Senzační prázdniny</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>69% Ředitel internátní školy Louis De Funés se svou ženou Claude Gensac se snaží udržet kázeň a pořádek za každou cenu. Čím jsou jejich metody přísnější Francouzsko-italský film (1967). Hrají: . De Funés, F. Mayne, M. Kelly. Režie: J. Girault</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-02 15:15:00" d="2020-06-02 17:45:00" x="1" c="1"><n>Ohnivý oceán</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>68% Kovboj Viggo Mortensen přijal výzvu zúčastnit se se svým věrným koněm Hidalgem vyčerpávajícího, 3 000 mil dlouhého závodu napříč nelítostnou krajinou arabské pouště Americký dobrodružný film (2004). Hrají: Z. Robinson, O. Sharif, L. Lombard. Režie: J. Johnston</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-02 17:45:00" d="2020-06-02 20:00:00" x="1" c="1"><n>Van Helsing</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>63% Hluboko v karpatských horách stojí proti Draculovi osamělý bojovník Van Helsing. Legendární lovec přízraků přijíždí na pokyn tajného spolku Americký film (2004). Hrají: H. Jackman, K. Beckinsale, R. Roxburgh. Režie: S. Sommers</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-02 20:00:00" d="2020-06-02 22:25:00" x="1" c="1"><n>Spy Game</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>71% V Číně byl zatčen a odsouzen k smrti Brad Pitt. Jeho bývalý parťák a učitel, agent Robert Redford se rozhodl, že ho zachrání. Má na to jeden den, který Americký akční thriller (2001). Hrají: S. Dillane, L. Bryggman, M. Jean-Baptiste. Režie: T. Scott</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-02 22:25:00" d="2020-06-03 01:10:00" x="1" c="1"><n>Havana</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>62% Jsou poslední dny roku 1958 a profesionální hráč pokeru Robert Redford přijíždí na Kubu, aby v Havaně sehrál jeden z největších pokerových zápasů ve svém životě Americké drama (1990). Hrají: L. Olin, A. Arkin, T. Milian. Režie: S. Pollack</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-03 01:10:00" d="2020-06-03 02:45:00" x="1" c="1"><n>V domě</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>51% John Alexander se s dcerou Hannah a svou novou manželkou Melanií přistěhují do nového domu. Dívka z toho není příliš nadšena, protože musela opustit Americký horor (2016). Hrají: E. Moriarty, M. Vartan, N. Velazquez. Režie: P. Claydon</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-03 02:45:00" d="2020-06-03 04:15:00" x="1" c="1"><n u="Nezvratný osud">Nezvratný osud 5</n><t>F</t><e>Wmn</e>    <k>59% Parta kolegů vyrazila autobusem na firemní výlet a Nicholas D'Agosto má najednou děsivou předtuchu, že on i většina jeho přátel zemře při zřícení mostu Kanadsko-americký horor (2011). Hrají: M. Fisher, E. Bell, E. Wroe. Režie: S. Quale</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-03 04:15:00" d="2020-06-03 05:45:00" x="1" c="1"><n u="Beethoven">Beethoven 3</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>42% Oblíbený bernardýn je opět tady a s ním i spousta legrace! Rodina Newtonových se vydala na vysněný výlet, který jim však jejich psí miláček zpříjemnil Americká komedie (2000). Hrají: J. Reinhold, J. Sweeney, J. Pichler. Režie: D. M. Evans (94min)</k>  </p>
</a>
