<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2019-07-19 00:59:30"><p id_tv="132" o="2019-07-25 05:40:00" d="2019-07-25 06:30:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk V (15)</n><t>S</t><e>FSWmn</e>    <k>80% Zdánlivě nesouvisející případy zavražděné lékařky a pouličního muzikanta řeší za pomoci nejmodernější techniky FBI, která z případu odstaví Stottlemeyerův tým</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-25 06:30:00" d="2019-07-25 07:25:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk V (16)</n><t>S</t><e>FSWmn</e>    <k>80% Monk jde na pohotovost, protože mu teče krev z nosu. Během jeho pobytu dojde v nemocnici k vraždě lékaře. Monk zjistí, že vrahem byl jiný lékař, který</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-25 07:25:00" d="2019-07-25 09:15:00" x="1"><n>O bílém hadovi</n><t>Q</t><e>FSWMn</e>    <k>Německý film na motivy pohádky bratří Grimmů (2015)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-25 09:15:00" d="2019-07-25 11:00:00" x="1" c="1"><n>Medailón</n><t>F</t><e>HSWmn</e>    <k>53% Členové Interpolu v čele s Lee Evansem pátrají po nebezpečném zločinci, který unesl zázračné dítě. Chce se zmocnit jeho kouzelného medailónu a získat Hongkongsko - americký film (2003). Hrají: C. Forlani, J. Sands, J. Rhys-Davies. Režie: G. Chan</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-25 11:00:00" d="2019-07-25 11:30:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mnF</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-25 11:30:00" d="2019-07-25 13:20:00" x="1" c="1"><n>Královna plesu</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>60% Premiantka třídy Monica se chystá na maturitní ples, kde se má stát jeho královnou. Jenže všechno se najednou pokazí. Vlasy, které den předtím příliš Americká komedie (2015). Hrají: L. Marano, L.-A. Baker, Ch. Campbell. Režie: E. Canuel</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-25 13:20:00" d="2019-07-25 13:50:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mnF</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-25 13:50:00" d="2019-07-25 16:10:00" x="1" c="1"><n>Náhradníci</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>67% Gene Hackman splnil úkol. Náhradní mužstvo v čele s Keanu Reevesem jde tvrdě za vítězstvím. Ale bývalý kapitán se chce vrátit. Americká komedie (2000). Hrají: O. Jones, F. Love, M. Taliferro. Režie: H. Deutch</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-25 16:10:00" d="2019-07-25 17:55:00" x="1" c="1"><n>Pějme píseň dohola</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>72% K prvním citovým i sexuálním zážitkům lze přijít různě, docela spolehlivé bývaly zejména pionýrské tábory. Toho se rozhodne využít i sedmnáctiletý Česká komedie (1990). Hrají: V. Chalupa, U. Kotajná, L. Brothánek. Režie: O. Trojan</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-25 17:55:00" d="2019-07-25 20:00:00" x="1" c="1"><n>Medvídek</n><t>F</t><e>HSWmn</e>    <k>61% Tři kamarádi, kteří se znají už od školních let, se vzájemně se svými rodinami navštěvují a jejich vztahy se zdají být idylické. Málokdo z jejich okolí Česká komedie (2007). Hrají: A. Geislerová, R. Luknár, J. Macháček. Režie: J. Hřebejk</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-25 20:00:00" d="2019-07-25 21:30:00" x="1" c="1"><n>Drsňák Dudley</n><t>F</t><e>FHSWMn</e>    <k>39% Mladík Dudley slouží u kanadské jízdní policie v malebném městečku Semi-Happy Valley vysoko v horách. Je tak trochu nešika a smolař a ani inteligence Americká komedie (1999). Hrají: B. Fraser, S. J. Parker, A. Molina. Režie: H. Wilson</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-25 21:30:00" d="2019-07-25 23:20:00" x="1" c="1"><n>Dívka</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>63% Píše se rok 1962, Hitchcock je na vrcholu slávy a rozhodne se obsadit svůj nový film Ptáci. Je hodně náročný a vybíravý, ale nakonec si s pomocí Americké drama (2012). Hrají: S. Miller, T. Jones, P. Wilton. Režie: J. Jarrold</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-25 23:20:00" d="2019-07-26 01:50:00" x="1" c="1"><n>Dolores Claiborneová</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>75% Dolores Claibornová pracuje jako služka na ostrově Maine. Jednoho dne, její paní, Vera Donovanová spadne ze schodů a těžce se zraní. Když do domu přichází Americké drama (1995). Hrají: K. Bates, J. J. Leigh, J. Parfitt. Režie: T. Hackford</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-26 01:50:00" d="2019-07-26 04:40:00" x="1" c="1"><n>Špinavej Joe</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>58% Prosťáček David Spade se díky náhodě stane oblíbeným rozhlasovým vypravěčem svých životních dobrodružství a snů. Navíc ho potká větší štěstí Americká komedie (2001). Hrají: B. Daniel, D. Miller, A. Beach. Režie: D. Gordon</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-26 04:40:00" d="2019-07-26 06:50:00" x="1" c="1"><n>Kopí osudu</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>43% Longinovo kopí spolu s pokladem ukryl před Napoleonem Wolfgang Goethe a cesta k němu je dlážděna důmyslnými skrýšemi, hádankami a indiciemi Německý dobrodružný film (2010). Hrají: K. Wiesinger, B. Zimmermann, S. Gerhardt. Režie: F. Baxmeyer</k>  </p>
</a>
