<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2019-08-13 00:56:47"><p id_tv="132" o="2019-08-19 03:50:00" d="2019-08-19 04:45:00" x="1"><n>O zpívajícím stromku</n><t>Q</t><e>FSWMn</e>    <k>Německá pohádka na motivy bratří Grimmů (2016)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-19 04:45:00" d="2019-08-19 06:50:00" x="1" c="1"><n>Gremlins 2: Nová generace</n><t>F</t><e>SWmn</e>    <k>63% Kdyby Zach Galligan v laboratoři neexperimentoval, nemuselo by se to v mrakodrapu magnáta Johnyho Glovera hemžit příšerkami, které jsou čím dál drzejší Americká fantasy komedie (1990). Hrají: P. Cates, R. Prosky, R. Picardo. Režie: J. Dante</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-19 06:50:00" d="2019-08-19 08:55:00" x="1" c="1"><n>Memphiská kráska</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>71% Posádka legendárního letounu B-17, který za války vykonal 24 nebezpečných náletů nad okupovanou Evropou, letí na svou poslední misi. Na útoku na Brémy Americký válečný film (1990). Hrají: M. Modine, E. Stoltz, T. Donovan. Režie: M. Caton-Jones</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-19 08:55:00" d="2019-08-19 10:50:00" x="1" c="1"><n>Ohnivá sedla</n><t>F</t><e>Wmn</e>    <k>77% Píše se rok 1874 a na Divokém Západě probíhá stavba železnice, která však vede přes tekuté písky. Trasa se musí změnit, což bude vyžadovat, aby procházela Americká komedie (1974). Hrají: C. Little, G. Wilder, S. Pickens. Režie: M. Brooks</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-19 10:50:00" d="2019-08-19 11:20:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mnF</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-19 11:20:00" d="2019-08-19 13:00:00" x="1" c="1"><n>Moderní Popelka: Byla jednou jedna píseň</n><t>F</t><e>SWmn</e>    <k>59% Katie sní o tom, že se stane zpěvačkou, její touze ale stojí v cestě krutá macecha a nevlastní sestra Bev. Když si Bev podvodem přisvojí její úžasný hlas Americká komedie (2011). Hrají: L. Hale, F. Stroma, M. Lintz. Režie: D. Santostefano</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-19 13:00:00" d="2019-08-19 13:30:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mnF</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-19 13:30:00" d="2019-08-19 15:45:00" x="1" c="1"><n u="Osudové léto">Osudové léto 2</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>55% Osmnáctiletá Dana, která je skvělou surfařkou, objeví deník své zemřelé matky. V deníku se dozvídá, že matka, která byla také vášnivou surfařkou, toužila Americko-jihoafrický dobrodružný film (2011). Hrají: S. Vinson, K. Damm, E. Mathis. Režie: M. Elliott</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-19 15:45:00" d="2019-08-19 18:00:00" x="1" c="1"><n>Bláznovo zlato</n><t>F</t><e>FHSWmn</e>    <k>57% Matthew McConaughey je tak posedlý hledáním potopeného pokladu z lodi Aurelie, že přitom potopil i své manželství s krásnou Kate Hudson. Když ale zjistí Americký akční film (2008). Hrají: D. Sutherland, E. Bremner, A. Dziena. Režie: A. Tennant</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-19 18:00:00" d="2019-08-19 20:00:00" x="1" c="1"><n>Román pro muže</n><t>F</t><e>FHSWmn</e>    <k>55% Cynický bonviván Miroslav Donutil, citlivá duše se smyslem pro spravedlnost Vanda Hybnerová a &quot;obyčejný&quot; člověk Miroslav Vladyka - povahově odlišní Český film (2010). Hrají: T. Pauhofová, J. Budař, F. Čapka. Režie: T. Bařina</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-19 20:00:00" d="2019-08-19 22:55:00" x="1" c="1"><n>Kontakt</n><t>F</t><e>Wmn</e>    <k>75% Jodie Foster zasvětila celý svůj život touze navázat spojení s mimozemskými civilizacemi. Jako posedlá naslouchá kosmické ticho prostřednictvím soustavy Americký sci-fi film (1997). Hrají: G. Blake, W. Fichtner, T. Skerritt. Režie: R. Zemeckis</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-19 22:55:00" d="2019-08-20 00:20:00" x="1" c="1"><n>Smrt na dálnici</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>58% Od té doby, co někdo před pěti lety srazil autem jeho ženu na dálnici a ujel, putuje James Caviezel napříč Amerikou ve svém speciálně upraveném Kanadsko - americký thriller (2004). Hrají: R. Mitra, F. Faison, G. Currie. Režie: R. Harmon</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-20 00:20:00" d="2019-08-20 02:05:00" x="1" c="1"><n>Drákula: Neznámá legenda</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>64% Mladý princ Vlad III. se za každou cenu snaží ochránit své království a rodinu před nájezdy Turků. Energie však jemu i vojsku dochází, a tak se rozhodne Americko-japonský film (2014). Hrají: L. Evans, D. Cooper, S. Gadon. Režie: G. Shore</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-20 02:05:00" d="2019-08-20 03:27:00" x="1" c="1"><n>Pavučina snů</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>56% Čtveřice kamarádů se vypraví do své oblíbené chatky v lesích a brzy se kolem nich rozpoutá peklo. Armáda pod vedením fanatického plukovníka Morgana Americko - kanadský sci -fi horor (2003). Hrají: Th. Jane, J. Lee, D. Lewis. Režie: L. Kasdan (129 mi)</k>  </p>
</a>
