<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="12" t="2020-04-12 04:04:02"><p id_tv="132" o="2020-04-19 05:20:00" d="2020-04-19 07:25:00" x="1" c="1"><n>Navždy</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>64% Hasič a pilot Richard Dreyfuss zahyne při jedné z akcí. Po čase se vrací zpět na Zemi v podobě ducha, aby pomohl nejen svému nástupci. Americký romantický film (1989). Hrají: H. Hunter, J. Goodman, A. Hepburn. Režie: S. Spielberg</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-19 07:25:00" d="2020-04-19 09:10:00" x="1" c="1"><n>Vysněný svět</n><t>F</t><e>FSMn</e>    <k>Příběh se odehrává v roce 1957 v městečku Saitter ve státě Louisiana, kde žije dvanáctiletá dívka Tiger Ann Parkerová se svými mentálně zaostalými rodiči Americké drama (2001). Hrají: J. Lewis, S. Knight, M.l Cera. Režie: A. Arkin</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-19 09:10:00" d="2020-04-19 11:15:00" x="1" c="1"><n>Rozchod</n><t>F</t><e>FHSWMn</e>    <k>58% Jennifer Aniston a Vince Vaughn se potkali, zamilovali se do sebe až po uši a našli si hnízdečko, ve kterém chtěli žít šťastně až do smrti Americká komedie (2006). Hrají: J. Bateman, J. Favreau, V. D'Onofrio. Režie: P. Reed</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-19 11:15:00" d="2020-04-19 11:35:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-19 11:35:00" d="2020-04-19 13:15:00" x="1" c="1"><n>Princezna a žabák</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>71% Krásná dívka jménem Tiana potká mluvícího žabáka, který o sobě tvrdí, že je zakletý princ a že jedině polibek od ní ho té kletby zbaví Americký animovaný film (2009)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-19 13:15:00" d="2020-04-19 16:30:00" x="1" c="1"><n>Seznamte se, Joe Black</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>73% Mediální magnát Anthony Hopkins si užívá života plnými doušky, ale i pro něho si přijde Smrt v podobě Brada Pitta. Udělá mu výjimečnou nabídku Americký film (1998). Hrají: J. Weber, M. Gay Harden, J. Tambor. Režie: M. Brest</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-19 16:30:00" d="2020-04-19 17:55:00" x="1" c="1"><n>Neuvěřitelná cesta</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>70% Dva psi a jedna kočka se vydávají na cestu domů. Tato cesta nechce domácího mazlíčka, ale šelmu s odvážným srdcem. Americký rodinný film (1993). Hrají: M. J. Fox, R. Hays, K. Greist. Režie: D. Dunham</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-19 17:55:00" d="2020-04-19 20:00:00" x="1" c="1"><n>Sněhurka a lovec</n><t>F</t><e>FHSWMn</e>    <k>62% Mocná čarodějnice Charlize Theron se lstí vetřela do přízně krále prosperující a mocné říše, který z ní záhy udělá královnu a pak zemře. Čarodějnici Americký fantasy film (2012). Hrají: K. Stewart, Ch. Hemsworth, S. Claflin. Režie: R. Sanders</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-19 20:00:00" d="2020-04-19 22:25:00" x="1" c="1"><n>Tlumočnice</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>65% Na jedné ze skrytých chodeb v budově Spojených národů zaslechne překladatelka Nicole Kidman závažné informace o plánu pokusu o atentát. Ale když federální Francouzsko-americko-britský thriller (2005). Hrají: C. Keener, J. Christensen, Y. Attal. Režie: S. Pollack</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-19 22:25:00" d="2020-04-20 00:05:00" x="1" c="1"><n>Krvavá sklizeň</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>58% Hilary Swank ztratila víru v Boha poté, co její rodina za tragických událostí zahynula. Stala se z ní uznávaná odbornice na vyvracení domnělých božích zázraků Americký horor (2007). Hrají: D. Morrissey, A. S. Robb, S. Rea. Režie: S. Hopkins</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-20 00:05:00" d="2020-04-20 01:50:00" x="1" c="1"><n>Pařba v Bangkoku</n><t>F</t><e>SWmn</e>    <k>64% Čtveřice kamarádů Phil, Stu, Alan a Doug odjíždějí do exotického Thajska na Stuovu svatbu. Po velmi drsné pánské jízdě v Las Vegas nenechá Stu nic náhodě Americká komedie (2011). Hrají: Z. Galifianakis, E. Helms, B. Cooper. Režie: T. Phillips</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-20 01:50:00" d="2020-04-20 03:40:00" x="1" c="1"><n>Odplata</n><t>F</t><e>SWmn</e>    <k>71% Smrtelné nebezpečí nehrozí Melu Gibsonovi ze strany okradeného gangu, ale hlavně ze strany parťáka Gregga Henryho. Odplata je neodvratná! Americký film (1999). Hrají: M. Bello, D. Paymer, B. Duke. Režie: B. Helgeland</k>  </p>
</a>
