<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-05-10 04:03:14"><p id_tv="132" o="2020-05-17 05:15:00" d="2020-05-17 05:45:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-17 05:45:00" d="2020-05-17 07:25:00" x="1" c="1"><n>Frankie a Hazel</n><t>F</t><e>FSMn</e>    <k>60% Dvanáctiletá Frankie studuje již od tří let balet. Její maminka byla světoznámá primabalerína. Frankie si na ni ale už nepamatuje, protože rodiče zemřeli při autonehodě Německo-americký film (2000). Hrají: J. Plowright, M. Barton, I. Uribe. Režie: J. Williams</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-17 07:25:00" d="2020-05-17 09:20:00" x="1" c="1"><n>Malí válečníci</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>61% Alan pomáhá svému otci v obchodě s hračkami a teď zkouší nové sady - komando elitních bojovníků a zvláštní stvoření Gorgonity. Netuší, že dva vynálezci Americký film (1998). Hrají: D. Cross, J. Mohr, P. Hartman. Režie: J. Dante</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-17 09:20:00" d="2020-05-17 11:15:00" x="1" c="1"><n>Kouzelná chůva Nanny McPhee</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>67% Sedm rozpustilých dětí, které s důmyslnou rafinovaností vyhnaly z domu sedmnáct chův, zdaleka není jedinou starostí ovdovělého pana Browna. Krachujícího Rodinný film v koprodukci Francie, USA, Velká Británie (2005). Hrají: E. Thompson, C. Firth, K. MacDonald. Režie: K. Jones</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-17 11:15:00" d="2020-05-17 11:35:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-17 11:35:00" d="2020-05-17 13:10:00" x="1" c="1"><n>Máma mezi Marťany</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>55% Milovi unesli matku! Chvíli po tom, co se s ní pohádal a šel spát, jim nad barákem přistála vesmírná loď s mimozemšťany. Na rozdíl od Mila totiž na Marsu Americký animovaný film (2011)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-17 13:10:00" d="2020-05-17 16:05:00" x="1" c="1"><n>Temný rytíř povstal</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>84% Osm let po smrti Harveyho Denta a zavedení jím navrženého zákona je v Gotham City téměř vymýcen organizovaný zločin. Policejní komisař James Gordon Hrají: Ch. Bale, G. Oldman, T. Hardy. Režie: Ch. Nolan</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-17 16:05:00" d="2020-05-17 17:50:00" x="1" c="1"><n>Bláznivá dovolená v Evropě</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>62% Chevy Chase s rodinou se vydal na cestu do Evropy. Trasa Londýn - Paříž - Bavorsko - Řím je lákavá, ale všechno dopadlo jinak, než si představovali. Americká komedie (1985). Hrají: B. D'Angelo, D. Hill, J. Lively. Režie: A. Heckerling</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-17 17:50:00" d="2020-05-17 20:00:00" x="1" c="1"><n>Dítě Bridget Jonesové</n><t>F</t><e>FHSWMn</e>    <k>65% Čtyřicátnice Renée Zellweger má úspěšnou kariéru v televizním průmyslu, dosáhla své ideální váhy, ale je zase sama a průšvihy se jí pořád lepí na paty Komedie v koprodukci USA, Francie, Čína, Velká Británie (2016). Hrají: C. Firth, P. Dempsey, E. Thompson. Režie: Sh. Maguire</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-17 20:00:00" d="2020-05-17 22:30:00" x="1" c="1"><n>Matrix</n><t>F</t><e>Wmn</e>    <k>87% Keanu Reeves žije dvojím životem. Ve dne je počítačový expert a zároveň je obávaný hacker. Právě pro jeho schopnosti je vyvolený - imlantováním vědomostí Americký sci-fi thriller (1999). Hrají: L. Fishburne, C. - A. Moss, H. Weaving. Režie: A. a L. Wachowski</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-17 22:30:00" d="2020-05-18 00:10:00" x="1" c="1"><n u="Nezvratný osud">Nezvratný osud 3</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>59% Studentce Wendy se zdá sen o tom, že nově postavená atrakce za městem nevydrží a pasažéři, kteří si tou dobou budou užívat nefalšovaného adrenalinu, budou Německo-americký film (2006). Hrají: M. E. Winstead, R. Merriman, A. Johnson. Režie: J. Wong</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-18 00:10:00" d="2020-05-18 01:45:00" x="1" c="1"><n>Drákula: Neznámá legenda</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>63% Mladý princ Vlad III. se za každou cenu snaží ochránit své království a rodinu před nájezdy Turků. Energie však jemu i vojsku dochází, a tak se rozhodne Americko-japonský film (2014). Hrají: L. Evans, D. Cooper, S. Gadon. Režie: G. Shore</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-18 01:45:00" d="2020-05-18 02:45:00" x="1" c="1"><n>Vlci za dveřmi</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>45% Sharon, Jay, Wojciech a Abigail se v hollywoodské restauraci loučí s kamarádkou, která odjíždí do Bostonu a poté se přesunou do Sharonina domu Americký horor (2016). Hrají: K. Cassidy, E. Henstridge, J. Kaczmarek. Režie: J. R. Leonetti</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-18 02:45:00" d="2020-05-18 05:20:00" x="1" c="1"><n>Cesta naděje</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>71% Russell Crowe hledá v australské poušti vodu. Má na to zvláštní schopnost, a tak není divu, že jí záhy nalezne a v tomto místě založí farmu Australsko-americký film (2014). Hrají: O. Kurylenko, Y. Erdogan, C. Yilmaz. Režie: R. Crowe</k>  </p>
</a>
