<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2019-08-15 21:04:26"><p id_tv="132" o="2019-08-21 05:45:00" d="2019-08-21 06:40:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk VIII (5)</n><t>S</t><e>SWmn9</e>    <k>80% Monk se právě chystá policii při rekonstrukci činu vysvětlit, jak sochař Evan Gildea zabil svou ženu Nancy, když se dostaví Gildeův advokát Harrison Powell</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-21 06:40:00" d="2019-08-21 07:30:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk VIII (6)</n><t>S</t><e>SWmn9</e>    <k>80% Servírku Callii Esterhausovou někdo vyhodí z balkonu hotelového pokoje těsně poté, co ji požádal o ruku a nabídl zásnubní prsten. Na druhém konci města</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-21 07:30:00" d="2019-08-21 08:30:00" x="1"><n u="Sue Thomas: Agentka FBI">Sue Thomas: Agentka FBI II (14)</n><t>S</t><e>Smn9</e>    <k>71% Americký seriál podle skutečné události (2003)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-21 08:30:00" d="2019-08-21 09:30:00" x="1"><n u="Sue Thomas: Agentka FBI">Sue Thomas: Agentka FBI II (15)</n><t>S</t><e>Smn9</e>    <k>71% Americký seriál podle skutečné události (2003)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-21 09:30:00" d="2019-08-21 10:30:00" x="1"><n u="Sue Thomas: Agentka FBI">Sue Thomas: Agentka FBI II (16)</n><t>S</t><e>Smn9</e>    <k>71% Americký seriál podle skutečné události (2003)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-21 10:30:00" d="2019-08-21 11:00:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mnF</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-21 11:00:00" d="2019-08-21 12:40:00" x="1" c="1"><n>Policejní akademie 6: Město v obležení</n><t>F</t><e>FHWmn</e>    <k>45% Parta oblíbených potrhlých policajtů se vrací, aby vyřídila zlodějský gang, řádící ve městě. Jako obvykle, žádný gauner nemá šanci. Americká komedie (1989). Hrají: Bubba Smith, D. Graf, M. Winslow. Režie: P. Bonerz</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-21 12:40:00" d="2019-08-21 13:10:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mnF</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-21 13:10:00" d="2019-08-21 15:25:00" x="1" c="1"><n>Bláznovo zlato</n><t>F</t><e>FHSWmn</e>    <k>57% Matthew McConaughey je tak posedlý hledáním potopeného pokladu z lodi Aurelie, že přitom potopil i své manželství s krásnou Kate Hudson. Když ale zjistí Americký akční film (2008). Hrají: D. Sutherland, E. Bremner, A. Dziena. Režie: A. Tennant</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-21 15:25:00" d="2019-08-21 17:35:00" x="1" c="1"><n>Zpátky ve hře</n><t>F</t><e>Wmn</e>    <k>69% Clint Eastwood býval celé desítky let špičkovým hledačem baseballových talentů, teď se mu ale začínají hlásit léta. Příští zápas bude zřejmě poslední Americký dobrodružný film (2012). Hrají: J. Timberlake, J. Goodman, M. Lillard. Režie: R. Lorenz</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-21 17:35:00" d="2019-08-21 20:00:00" x="1" c="1"><n>Sherlock Holmes: Hra stínů</n><t>F</t><e>HSWmn</e>    <k>75% Genialita Sherlocka Holmese se zdála být nepřekonatelná, dokud se neobjevil nebezpečný rival - profesor Moriarty. Když je nalezen mrtev korunní princ Americký film (2011). Hrají: R. Downey Jr., J. Law, N. Rapace. Režie: G. Ritchie</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-21 20:00:00" d="2019-08-21 22:20:00" x="1" c="1"><n>Bláznivá, zatracená láska</n><t>F</t><e>Wmn</e>    <k>74% Steve Carell prožívá nejhorší dny svého života - jeho žena Julianne Moore mu byla nevěrná a chce se rozvést. Zcela zlomený narazí v baru na sebevědomého Americká romantická komedie USA (2011). Hrají: E. Stone, A. Tipton, J. Bobo. Režie: G. Ficarra a J. Requa</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-21 22:20:00" d="2019-08-22 00:40:00" x="1" c="1"><n>Jednotka příliš rychlého nasazení</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>78% Nicholas Angel je nejlepší policista jaký kdy u londýnské policie sloužil. Počet zatčení, která provedl, překračuje o čtyřista procent statistický průměr celého útvaru Britská akční komedie (2007). Hrají: S. Pegg, N. Frost, B. Nighy</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-22 00:40:00" d="2019-08-22 02:35:00" x="1" c="1"><n>Román pro muže</n><t>F</t><e>FHSWmn</e>    <k>55% Cynický bonviván Miroslav Donutil, citlivá duše se smyslem pro spravedlnost Vanda Hybnerová a &quot;obyčejný&quot; člověk Miroslav Vladyka - povahově odlišní Český film (2010). Hrají: T. Pauhofová, J. Budař, F. Čapka. Režie: T. Bařina</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-22 02:35:00" d="2019-08-22 04:20:00" x="1" c="1"><n>Grace</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>48% Grace je půvabná a naivní čerstvá vysokoškolačka, která si zvyká na nové prostředí i na svou novou spolubydlící. Když se ale jejího těla zmocní temné Americký horor (2014). Hrají: A. Fast, A. Knapp, J. D. Moore. Režie: J. Chan</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-22 04:20:00" d="2019-08-22 05:15:00" x="1"><n u="Sue Thomas: Agentka FBI">Sue Thomas: Agentka FBI II (15)</n><t>S</t><e>Smn9</e>    <k>71% Americký seriál podle skutečné události (2003)</k>  </p>
</a>
