<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2021-07-08 04:26:44"><p id_tv="132" o="2021-07-13 05:10:00" d="2021-07-13 06:10:00" x="1"><n>Rampelník</n><t>Q</t><e>FSWMn</e>    <k>60% Německý film na motivy pohádky bratří Grimmů (2009)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-13 06:10:00" d="2021-07-13 08:25:00" x="1" c="1"><n>Seabiscuit</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>73% Malého a svéhlavého koně Seabiscuita považují všichni za outsidera, ale jen do té doby, kdy v jeho sílu a touhu vítězit uvěří milionář Jeff Bridges Americký film (2003). Hrají: V. Mahaffey, W. H. Macy, E. Banks. Režie: G. Ross</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-13 08:25:00" d="2021-07-13 09:20:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk (8)</n><t>S</t><e>FSWMn</e>    <k>80% Na dovolené s Monkem a Sharonou se její syn Benjy stane svědkem vraždy. Na místě, které označí, ale nejsou po zločinu ani stopy. Jen Monk věří</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-13 09:20:00" d="2021-07-13 10:15:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk (9)</n><t>S</t><e>FSWMn</e>    <k>80% Zemětřesení vyvede Monka natolik z míry, že není schopen normálně mluvit. Přesto si při návštěvě v domě Rutherfordových všimne věcí, které u něho vyvolají</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-13 10:15:00" d="2021-07-13 10:45:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-13 10:45:00" d="2021-07-13 13:10:00" x="1" c="1"><n>Iron Man</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>78% VIP dodavatele vyspělých zbraní pro americkou armádu Roberta Downey Jr. unese na horké afgánské půdě teroristická skupina. Únosci požadují, aby začal Americký akční film (2008). Hrají: T. Howard, J. Bridges, G. Paltrow. Režie: J. Favreau</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-13 13:10:00" d="2021-07-13 13:40:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-13 13:40:00" d="2021-07-13 15:40:00" x="1" c="1"><n>Rozpoutané peklo</n><t>F</t><e>FHSWMn</e>    <k>61% Do idylického městečka Dante's Peak na úpatí již dlouhou dobu nečinné sopky přijíždí zkušený vulkanolog Pierce Brosnan a zjistí, že se sopkou Americký film (1997). Hrají: L. Hamilton, Ch. Hallahan, J. R. Smith. Režie: R. Donaldson</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-13 15:40:00" d="2021-07-13 17:20:00" x="1" c="1"><n>Discopříběh</n><t>F</t><e>HMN</e>    <k>58% Tatínek Ladislav Potměšil se zbláznil, zakoukal se do vychytralé striptérky! Ale jeho už ženatý a usazený syn Rudolf Hrušínský nejml. ho chápe a pomůže mu. Česká komedie (1991). Hrají: E. Čížkovská, J. Obermaierová, V. Kánská. Režie: J. Soukup</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-13 17:20:00" d="2021-07-13 20:00:00" x="1" c="1"><n>Godzilla</n><t>F</t><e>FHSWMn</e>    <k>55% Matthew Broderick má zničit obrovskou příšeru! Její kroky už duní ulicemi Manhattanu, nezastavila ji ani těžká palba vrtulníků. A ke zděšení všech Americko-japonský velkofilm (1998). Hrají: J. Reno, M. Pitillo, H. Azaria. Režie: R. Emmerich</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-13 20:00:00" d="2021-07-13 22:05:00" x="1" c="1"><n>Charlieho andílci: Na plný pecky</n><t>F</t><e>HMn</e>    <k>52% Natalie, Dylan a Alex jsou znovu v akci! Tentokrát jsou v sázce dva stříbrné prsteny. Obsahují velmi cenné informace, s jejichž pomocí lze odhalit novou Americký akční film (2003). Hrají: D. Barrymore, C. Diaz, L. Liu. Režie: McG</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-13 22:05:00" d="2021-07-14 00:05:00" x="1" c="1"><n>Chvění 5: Pokrevní linie</n><t>F</t><e>PMn</e>    <k>53% Burt Gummer se po svých posledních dobrodružstvích věnuje jen své reality show a pověsti lovce příšer. Jednoho dne dostane, Burt a jeho nový kameraman Americký horor (2015). Hrají: M. Gross, J. Kennedy, N. Becker. Režie: D. M. Paul</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-14 00:05:00" d="2021-07-14 01:50:00" x="1" c="1"><n>Senzační prázdniny</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>69% Ředitel internátní školy Louis De Funés se svou ženou Claude Gensac se snaží udržet kázeň a pořádek za každou cenu. Čím jsou jejich metody přísnější Francouzsko-italský film (1967). Hrají: . De Funés, F. Mayne, M. Kelly. Režie: J. Girault</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-14 01:50:00" d="2021-07-14 04:45:00" x="1" c="1"><n>Argo</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>77% Po politickém převratu v Íránu zmítají zemí vlny násilí a nepokojů. Dne 4. listopadu 1979 vrcholí íránská revoluce. Radikálové pronikají na americké Americké drama natočené podle skutečných událostí (2012). Hrají: B. Cranston, J. Goodman, T. Schilling. Režie: B. Affleck</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-14 04:45:00" d="2021-07-14 06:15:00" x="1" c="1"><n>O zapomnětlivém černokněžníkovi</n><t>F</t><e>FHmn</e>    <k>57% Když Maruška předčítá ve třídě popis exkurze do filmového studia, paní učitelka nechce věřit, že čaroděj byl opravdu skutečný. Český film (1991). Hrají: K. Heřmánek, K. Jandová, J. Marek. Režie: H. Bočan</k>  </p>
</a>
