<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-04-09 04:04:04"><p id_tv="132" o="2020-04-16 05:40:00" d="2020-04-16 07:20:00" x="1" c="1"><n>Aljaška</n><t>F</t><e>SWmn</e>    <k>58% Malá Jessie s bratrem Seanem pátrají v aljašské divočině po otci, jehož letadlo se zřítilo. S mládětem ledního medvěda je čeká dlouhá a nebezpečná Americký dobrodružný film (1996). Hrají: Ch. Heston, T. Birch, D. Benedict. Režie: F. C. Heston</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-16 07:20:00" d="2020-04-16 09:10:00" x="1" c="1"><n>Dům naruby</n><t>F</t><e>FHSWMn</e>    <k>57% Steve Martin se přes internet zamiluje do chytré a údajně krásné advokátky. Jenže na první schůzku nepřijde dáma s vybraným chováním a titulem Americká komedie (2003). Hrají: E. Levy, J. Plowright, J. Smart. Režie: A. Shankman</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-16 09:10:00" d="2020-04-16 10:00:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk (3)</n><t>S</t><e>FSWMn9</e>    <k>80% Poručík Kirk, detektiv a bývalý parťák kapitána Stottlemeyera, je obviněn z vraždy. Tím je vyloučeno jeho svědectví v soudním procesu proti Stokesovi, kterého zatkl</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-16 10:00:00" d="2020-04-16 10:50:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk (4)</n><t>S</t><e>FSWMn9</e>    <k>80% Cestou z nákupu domů se Monk automaticky vydal k bývalému domu své zesnulé ženy, a protože bylo otevřeno, vešel dovnitř. Přivolaná policie ho předala</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-16 10:50:00" d="2020-04-16 11:25:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-16 11:25:00" d="2020-04-16 13:40:00" x="1" c="1"><n>42</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>76% V roce 1946 se Harisson Ford, majitel baseballového týmu Dodgers, postaví rasovému konzervatizmu profesionální baseballové ligy a uzavírá kontrakt Americký sportovní film (2013). Hrají: Ch. Meloni, L. Black, N. Beharie. Režie: B. Helgeland</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-16 13:40:00" d="2020-04-16 14:00:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-16 14:00:00" d="2020-04-16 15:50:00" x="1" c="1"><n>Tři veteráni</n><t>F</t><e>FHMN</e>    <k>80% Váleční vysloužilci Pankrác, Bimbác a Servác si neváží kouzelných darů od dobrosrdečných skřítků a dokonce je o ně připraví proradná princezna Bosana Česká komedie (1983). Hrají: R. Hrušínský, P. Čepek, J. Somr. Režie: O. Lipský</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-16 15:50:00" d="2020-04-16 17:55:00" x="1" c="1"><n>Svatý muž</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>50% Eddie Murphy se stal novým moderátorem pořadů Jeffa Goldbluma a sledovanost láme rekordy! Ale nic netrvá věčně, protože pokud chcete pracovat v TV shopu Americká komedie (1998). Hrají: K. Preston, R. Loggia, E. McCormack. Režie: S. Herek</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-16 17:55:00" d="2020-04-16 20:00:00" x="1" c="1"><n>Batman navždy</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>55% Val Kilmer, tajemný ochránce Gotham City, nemá chvíli klidu. Sotva se vypořádal s ďábelským Tučňákem, musí čelit nástrahám rozpolceného Toma Lee Jonese Americký dobrodružný film (1995). Hrají: N. Kidman, Ch. O'Donnell, D. Barrymore. Režie: J. Schumacher</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-16 20:00:00" d="2020-04-16 21:55:00" x="1" c="1"><n>Mars útočí!</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>64% Stovky létajících talířů z Marsu míří k Zemi. Americký prezident a jeho tým se rozhodnou pro přátelské přijetí, ale uvítací ceremoniál dopadne tragicky Americký film (1996). Hrají: J. Nicholson, P. Brosnan, S. J. Parker. Režie: T. Burton</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-16 21:55:00" d="2020-04-17 00:05:00" x="1" c="1"><n>Cold Creek Manor</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>51% Denis Quaid a Sharon Stone se s dětmi stěhují z džungle velkoměsta do krásného domu na venkově. Při vyklízení domu naleznou množství fotografií Americko-kanadsko-britský thriller (2003). Hrají: S. Dorff, J. Lewis, K. Stewart. Režie: M. Figgis</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-17 00:05:00" d="2020-04-17 01:35:00" x="1" c="1"><n>Šéfové na zabití</n><t>F</t><e>Wmn</e>    <k>68% Jediná věc, která by udělala Nickovi, Kurtovi a Daleovi denní dřinu v práci snesitelnou, by byla rozdrtit jejich netolerantní šéfy na prach. Podat výpověď Americká komedie (2011). Hrají: J. Bateman, Ch. Day, J. Sudeikis. Režie: S. Gordon</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-17 01:35:00" d="2020-04-17 03:40:00" x="1" c="1"><n u="V zajetí démonů">V zajetí démonů 2</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>73% Manželský pár Ed a Lorraine se opět pouští do vyšetřování případu nadpřirozených aktivit. Lorraine si sice chtěla dát od psychicky náročného povolání Americký horor (2016). Hrají: V. Farmiga, P. Wilson, M. Wolfe. Režie: J. Wan</k>  </p>
</a>
