<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-05-28 04:06:44"><p id_tv="132" o="2020-06-04 05:05:00" d="2020-06-04 06:50:00" x="1" c="1"><n>Bravo Girls: Všechno nebo nic</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>55% Všemi obdivovaná Hayden Panettiere se přestěhuje z nóbl adresy do dělnické čtvrti a rázem se její život změní z pohádky v noční můru. Se spolužáky Americká komedie (2006). Hrají: G. Carr, M. Rylan, C. Chiu. Režie: S. Rash</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-04 06:50:00" d="2020-06-04 08:40:00" x="1" c="1"><n u="Můj přítel delfín">Můj přítel delfín 2</n><t>F</t><e>FHSWmn</e>    <k>64% Delfíní samička Winter, která před lety dostala umělou ocasní ploutev, přijde o svoji náhradní matku. Je najednou sama, truchlí a nejeví o nikoho zájem Americký rodinný film (2014). Hrají: A. Judd, H. Connick, Jr.. Režie: Ch. M. Smith</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-04 08:40:00" d="2020-06-04 09:35:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk V (10)</n><t>S</t><e>FSWMn</e>    <k>80% Pana Monka požádá o pomoc malomocný muž, kterého všichni považují za mrtvého. Po prvotním šoku, kdy si Adrien myslí, že okamžitě také onemocní leprou, souhlasí</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-04 09:35:00" d="2020-06-04 10:25:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk V (11)</n><t>S</t><e>FSWMn</e>    <k>80% Monk se seznámí s jistým Halem, který je mu natolik sympatický, že se rozhodne stát se jeho nejlepším přítelem. Ukáže se však, že seznámení nebylo náhodné</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-04 10:25:00" d="2020-06-04 10:55:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-04 10:55:00" d="2020-06-04 13:10:00" x="1" c="1"><n>Nahlas a naplno</n><t>F</t><e>SWmn</e>    <k>57% Na malé městečko Pacashau v Georgii přišly těžké časy, a tak obyvatelé spoléhají na místní chrámový sbor, který by měl pozvednednout prestiž města Americká komedie (2012). Hrají: K. Palmer, J. M. Jordan, S. Warren. Režie: T. Graff</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-04 13:10:00" d="2020-06-04 13:40:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-04 13:40:00" d="2020-06-04 15:25:00" x="1" c="1"><n>Rodinka</n><t>F</t><e>HWMn</e>    <k>54% Ztřeštěná puberťačka, pěstitel orchidejí na penzi, vášnivý kutil s katastrofálními následky, studentka univerzity třetího věku, které se stále zapalují Česká komedie (2010). Hrají: J. Štěpánková, D. Kolářová, J. Hanzlík. Režie: D. Klein</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-04 15:25:00" d="2020-06-04 17:35:00" x="1" c="1"><n u="Osudové léto">Osudové léto 2</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>54% Osmnáctiletá Dana, která je skvělou surfařkou, objeví deník své zemřelé matky. V deníku se dozvídá, že matka, která byla také vášnivou surfařkou, toužila Americko-jihoafrický dobrodružný film (2011). Hrají: S. Vinson, K. Damm, E. Mathis. Režie: M. Elliott</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-04 17:35:00" d="2020-06-04 20:00:00" x="1" c="1"><n>Blízká setkání třetího druhu</n><t>F</t><e>SWmn</e>    <k>76% Údržbář Richard Dreyfuss, který zažil spolu s desítkami dalších &quot;šťastlivců&quot; setkání s mimozemšťany, je posedlý touhou navázat s vesmírnými výletníky další kontakt Slavný americký sci-fi film, oceněný dvěma Oscary (1977). Hrají: F. Truffaut, T. Garr, M. Dillon. Režie: S. Spielberg</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-04 20:00:00" d="2020-06-04 21:35:00" x="1" c="1"><n>První rána</n><t>F</t><e>SWmn</e>    <k>67% Jackie Chan měl za úkol sledovat Rusku Natašu. Zdálo se to jednoduché, dokud se neobjevil její milenec, který obchoduje se zbraněmi. Americký akční film (1996). Hrají: A. Wu, J. Liu, B. Tung. Režie: S. Tong</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-04 21:35:00" d="2020-06-04 23:55:00" x="1" c="1"><n>Mys hrůzy</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>73% Psychopat Robert De Niro, před čtrnácti lety odsouzený za znásilnění, opouští brány vězení a je odhodlán pomstít se svému tehdejšímu obhájci Nickovi Noltemu Americký thriller (1991). Hrají: J. Lange, J. Lewis, J. D. Baker. Režie: M. Scorsese</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-04 23:55:00" d="2020-06-05 02:00:00" x="1" c="1"><n>Týpci a zbraně</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>71% David pracuje jako masér a snaží se vydělat peníze jak se dá. Na pohřbu nečekaně potkává starého kamaráda Efraima, se kterým se rozhodne začít podnikat Americká komedie (2016). Hrají: M. Teller, J. Hill, A. de Armas. Režie: T. Phillips</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-05 02:00:00" d="2020-06-05 03:24:00" x="1" c="1"><n>Drew Peterson: Nedotknutelný</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>60% Okouzlující policista z Chicaga Drew Peterson se zdá být ve všech směrech nedotknutelný, zvláště pak přijde-li na jeho sukničkářské způsoby Kanadský krimifilm (2012). Hrají: K. Cuoco, R. Lowe, W. Mapother. Režie: M. Salomon</k>  </p>
</a>
