<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="12" t="2021-07-10 04:20:11"><p id_tv="132" o="2021-07-17 06:25:00" d="2021-07-17 08:20:00" x="1" c="1"><n>Boj o patent</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>69% Univerzitní profesor Bob Kearns žije v kolébce automobilového průmyslu Detroitu s manželkou a šesti dětmi. Baví ho vymýšlet nové věci a na kontě Kanadsko-americké drama (2008). Hrají: G. Kinnear, L. Graham, D. Mulroney. Režie: M. Abraham</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-17 08:20:00" d="2021-07-17 09:15:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk II (5)</n><t>S</t><e>FSWMn</e>    <k>80% Před svými sto patnáctými narozeninami zemře nejstarší muž světa, který žil v domově s pečovatelskou službou. Ačkoli nikdo nepochybuje</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-17 09:15:00" d="2021-07-17 10:10:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk II (6)</n><t>S</t><e>FSWMn</e>    <k>80% Při premiéře nové hry, kde hraje hlavní roli Sharonina sestra Gail, je zavražděn jeden z herců. K vraždě došlo před zraky tří set diváků</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-17 10:10:00" d="2021-07-17 10:40:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-17 10:40:00" d="2021-07-17 12:25:00" x="1" c="1"><n>Vánoční skřítek</n><t>F</t><e>SWmn</e>    <k>69% Na Severním pólu žije skřítek Buddy, který se od ostatních skřítků dosti odlišuje. Je asi tak třikrát větší a silnější než ostatní. Jako malého ho totiž Americko-německá komedie (2003). Hrají: W. Ferrell, B. Newhart, K. Ayre. Režie: J. Favreau</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-17 12:25:00" d="2021-07-17 13:50:00" x="1" c="1"><n>Není král jako král</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>73% Domýšlivý a egoistický král Kuzco, je náhle proměněn v lamu. A nyní svýma zvířecíma očima poznává svět z úplně jiného pohledu. Kuzco se chce samozřejmě Americký animovaný film (2000)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-17 13:50:00" d="2021-07-17 16:05:00" x="1" c="1"><n>Auta</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>73% Sebevědomý červený sporťák Blesk McQueen je nejmladším šampiónem mezi závodními auty. Jeho největším snem je vyhrát legendární Zlatý píst a získat místo Americký animovaný film (2006)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-17 16:05:00" d="2021-07-17 17:35:00" x="1" c="1"><n>Mravenec Z</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>66% Když se narodíte, jako čtyřtisícístodevadesátpátý mravenec, zařadí vás mezi dělníky. Touha vyniknout je veliká a ještě navíc se vaše srdce rozhoří něžným Americký animovaný film (1998)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-17 17:35:00" d="2021-07-17 20:00:00" x="1" c="1"><n>Pýcha a předsudek</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>79% Když do anglického hrabství Hertfordshire přijíždí na ples zámožný, nezadaný a pohledný pan Bingley, dělají vdavekchtivé sestry Bennetovy Francouzko-americko- britský film podle románu Jane Austenové (2005). Hrají: K. Knightley, R. Pike, M. MacFadyen. Režie: J. Wright</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-17 20:00:00" d="2021-07-17 22:25:00" x="1" c="1"><n>Mystery, Aljaška</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>67% Vesnice Mystery na Aljašce je přímo posedlá hokejem a muži jako by se tu rodili s bruslemi na nohou. Jednoho dne přijde nabídka, aby si to zdejší Americko- kanadská komedie (1999). Hrají: R. Crowe, H. Azaria, M. McCormack. Režie: J. Roach</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-17 22:25:00" d="2021-07-18 01:35:00" x="1" c="1"><n>Zodiac</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>76% Novinář Jake Gyllenhaal se dostane k případu záhadného masového vraha, který zabíjí náhodně vybrané oběti. Zločinec, přezdívaný Zodiac, rozeslal do novin Americký thriller (2007). Hrají: M. Ruffalo, A. Edwards, R. Downey Jr.. Režie: D. Fincher</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-18 01:35:00" d="2021-07-18 03:14:00" x="1" c="1"><n u="Legenda o opilém Mistrovi">Legenda o opilém Mistrovi II</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>75% Bojovník kung fu Jackie Chan je v Číně pronásledován anglickým ambasadorem a jeho lidmi, protože jim překazil černý obchod s čínskými cennostmi Hongkongský akční film (1994). Hrají: L. Ti, A. Mui, F. Wong. Režie: Chia-Ling Liu</k>  </p>
</a>
