<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-05-17 04:05:47"><p id_tv="132" o="2020-05-24 06:00:00" d="2020-05-24 06:30:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-24 06:30:00" d="2020-05-24 08:40:00" x="1" c="1"><n>Táta</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>63% Jack Lemmon se vždy a se vším spoléhal jen na svou ženu. Teď se ale musí naučit soběstačnosti a s tím se mu rozhodne pomoci jeho syn Ted Danson. Americký film (1989). Hrají: K. Baker, O. Dukakis, E. Hawke. Režie: G. D. Goldberg</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-24 08:40:00" d="2020-05-24 10:30:00" x="1" c="1"><n>Prezidentův syn</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>53% Hlídat syna prezidenta USA není žádný med, ale tajný agent Sinbad si s tím hravě poradí. Americká komedie (1996). Hrají: T. Busfield, B. Pierce, B. Boyd. Režie: D. M. Evans</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-24 10:30:00" d="2020-05-24 12:20:00" x="1" c="1"><n>Kouzelná chůva a Velký třesk</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>61% Isabel Greenová to má těžké - musí se starat o farmu a své malé děti, zatímco její manžel bojuje ve válce. Postupně se na ni valí jedna katastrofa za druhou Britsko- americký film (2010). Hrají: E. Thompson, M. Gyllenhaal, R. Fiennes. Režie: S. White</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-24 12:20:00" d="2020-05-24 12:50:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-24 12:50:00" d="2020-05-24 14:25:00" x="1" c="1"><n>Medvědí bratři</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>69% Dobrodružná animovaná pohádka o bratrech, jejichž rod se už léta pokouší zabíjet medvědy.Jednomu z bratrů se to nakonec podaří medvěda zabít Americký animovaný film (2003)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-24 14:25:00" d="2020-05-24 16:30:00" x="1" c="1"><n>Králova přízeň</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>68% Anglický král Jindřich VIII. pochopí, že jeho manželka Kateřina Aragonská už mu mužského potomka neporodí. Proto šlechtici Thomas Howard a Thomas Boleyn Britské historické drama (2008). Hrají: N. Portman, S. Johansson, E. Bana. Režie: J. Chadwick (109 min).</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-24 16:30:00" d="2020-05-24 18:15:00" x="1" c="1"><n>Bláznivá dovolená v Las Vegas</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>60% Chevy Chase měl báječný nápad - jet se s rodinkou pobavit do herny v Las Vegas. Na jednoho z nich čeká velká výhra! Americká komedie (1997). Hrají: B. D'Angelo, R. Quaid, E. Embry. Režie: S. Kessler</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-24 18:15:00" d="2020-05-24 20:00:00" x="1" c="1"><n>Legenda o Tarzanovi</n><t>F</t><e>FHSWmn</e>    <k>63% Alexander Skarsgard před lety vyměnil africkou džungli za život Johna Claytona III, Lorda Greystoka. Z poklidného života ve městě po boku své milované Kanadsko-americko-britský film (2016). Hrají: E. Purnell, S. L. Jackson, Ch. Waltz. Režie: D. Yates</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-24 20:00:00" d="2020-05-24 22:25:00" x="1" c="1"><n>Matrix Reloaded</n><t>F</t><e>Wmn</e>    <k>72% Neo společně s Morpheem a Trinity bojují proti počítačovým vládcům univerza. Čeká je boj na život a na smrt s armádou strojů a jejich arzenálem počítačově Americký sci-fi film (2003). Hrají: K. Reeves, L. Fishburne, C. - A. Moss. Režie: A. Wachowski, L. Wachowski</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-24 22:25:00" d="2020-05-24 23:50:00" x="1" c="1"><n u="Nezvratný osud">Nezvratný osud 4</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>53% Nick Bannon má nečekanou předtuchu o strašném neštěstí. On sám a jeho kamarádi mají přijít o život při hromadné havárii závodních aut. Kyž se Nick probere Americký film (2009). Hrají: B. Campo, Sh. VanSanten, N. Zano. Režie: D. R. Ellis</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-24 23:50:00" d="2020-05-25 01:25:00" x="1" c="1"><n>Mechanik zabiják</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>66% Elitní zabiják s unikátním talentem pro čisté odklízení cílů Jason Statham je profesionální a absolutně nestranný. Když je však zavražděn jeho učitel Americký akční film (2011). Hrají: T. Goldwyn, B. Foster, J. Chase. Režie: S. West</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-25 01:25:00" d="2020-05-25 03:35:00" x="1" c="1"><n>Krvavý diamant</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>80% Bývalý žoldák Leonardo DiCaprio a prostý rybář Djimon Hounsou se octnou uprostřed ohně občanské války v Sierra Leone. Dva muži spojí své síly v zoufalé Americko-německý akční film (2006). Hrají: J. Connelly, A. Vosloo, S. Collins. Režie: E. Zwick</k>  </p>
</a>
