<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2020-05-29 03:56:35"><p id_tv="132" o="2020-06-05 05:00:00" d="2020-06-05 05:30:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-05 05:30:00" d="2020-06-05 08:00:00" x="1" c="1"><n>Blízká setkání třetího druhu</n><t>F</t><e>SWmn</e>    <k>76% Údržbář Richard Dreyfuss, který zažil spolu s desítkami dalších &quot;šťastlivců&quot; setkání s mimozemšťany, je posedlý touhou navázat s vesmírnými výletníky další kontakt Slavný americký sci-fi film, oceněný dvěma Oscary (1977). Hrají: F. Truffaut, T. Garr, M. Dillon. Režie: S. Spielberg</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-05 08:00:00" d="2020-06-05 08:50:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk V (12)</n><t>S</t><e>FSWMn</e>    <k>80% Monkovi neobnovili smlouvu u policie, protože vyhlásili stop stav. Natalii se ho zželí a najme ho na pátrání po zločinu, z něhož podezírá svého bývalého</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-05 08:50:00" d="2020-06-05 09:40:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk V (13)</n><t>S</t><e>FSWMn</e>    <k>80% Bulvární rozhlasový bavič Max Hudson vysílá ze studia svůj pořad, ve stejný čas je zavražděna jeho žena. Její sestře jsou okolnosti vraždy podezřelé</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-05 09:40:00" d="2020-06-05 11:05:00" x="1" c="1"><n>Lego: Liga spravedlivých vs. Legie zkázy</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>64% Na bezpečnost v Metropolisu dohlíží nedávno založená Liga spravedlivých. Zločin je na ústupu a to dělá geniálnímu ničemovi Lexi Luthorovi vrásky Americký animovaný film (2015)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-05 11:05:00" d="2020-06-05 11:40:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-05 11:40:00" d="2020-06-05 13:45:00" x="1" c="1"><n u="Osudové léto">Osudové léto 2</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>54% Osmnáctiletá Dana, která je skvělou surfařkou, objeví deník své zemřelé matky. V deníku se dozvídá, že matka, která byla také vášnivou surfařkou, toužila Americko-jihoafrický dobrodružný film (2011). Hrají: S. Vinson, K. Damm, E. Mathis. Režie: M. Elliott</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-05 13:45:00" d="2020-06-05 14:15:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-05 14:15:00" d="2020-06-05 16:45:00" x="1" c="1"><n>Jersey Boys</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>69% Píše se rok 1951 a šestnáctiletý Frankie Castelluccio, z městečka Belleville v americkém státě New Jersey, je odhodlaný nepromarnit svůj nevšední pěvecký Americké hudební drama (2014). Hrají: Ch. Walken, J. Lloyd Young, M. Lomenda. Režie: C. Eastwood</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-05 16:45:00" d="2020-06-05 18:15:00" x="1" c="1"><n>První rána</n><t>F</t><e>SWmn</e>    <k>67% Jackie Chan měl za úkol sledovat Rusku Natašu. Zdálo se to jednoduché, dokud se neobjevil její milenec, který obchoduje se zbraněmi. Americký akční film (1996). Hrají: A. Wu, J. Liu, B. Tung. Režie: S. Tong</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-05 18:15:00" d="2020-06-05 20:00:00" x="1" c="1"><n>Major Payne</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>63% Svérázné metody výchovy a výcviku majora Payna, vycvičeného zabijáka armády, zocelí partu zelenáčů a dovedou je k vítězství ve vojenských hrách, které Americký film (1995). Hrají: D. Wayans, K. Parsons, A. H. Leeds. Režie: N. Castle</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-05 20:00:00" d="2020-06-05 21:20:00" x="1" c="1"><n>Není král jako král</n><t>F</t><e>FWPMn</e>    <k>73% Domýšlivý a egoistický král Kuzco, je náhle proměněn v lamu. A nyní svýma zvířecíma očima poznává svět z úplně jiného pohledu. Kuzco se chce samozřejmě Americký animovaný film (2000)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-05 21:20:00" d="2020-06-05 23:10:00" x="1" c="1"><n>Tango a Cash</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>65% Sylvester Stallone a Kurt Russell jsou nejlepší policisté protidrogového oddělení v L.A. To se nelíbí šéfovi mafie a proto se rozhodne odstranit je z cesty. Americká akční komedie (1989). Hrají: T. Hatcher, J. Palance, B. James. Režie: A. Konchalovsky</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-05 23:10:00" d="2020-06-06 01:30:00" x="1" c="1"><n>Mys hrůzy</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>73% Psychopat Robert De Niro, před čtrnácti lety odsouzený za znásilnění, opouští brány vězení a je odhodlán pomstít se svému tehdejšímu obhájci Nickovi Noltemu Americký thriller (1991). Hrají: J. Lange, J. Lewis, J. D. Baker. Režie: M. Scorsese</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-06 01:30:00" d="2020-06-06 04:00:00" x="1" c="1"><n>Týpci a zbraně</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>71% David pracuje jako masér a snaží se vydělat peníze jak se dá. Na pohřbu nečekaně potkává starého kamaráda Efraima, se kterým se rozhodne začít podnikat Americká komedie (2016). Hrají: M. Teller, J. Hill, A. de Armas. Režie: T. Phillips</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-06 04:00:00" d="2020-06-06 04:30:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-06 04:30:00" d="2020-06-06 06:55:00" x="1" c="1"><n>Blízká setkání třetího druhu</n><t>F</t><e>SWmn</e>    <k>76% Údržbář Richard Dreyfuss, který zažil spolu s desítkami dalších &quot;šťastlivců&quot; setkání s mimozemšťany, je posedlý touhou navázat s vesmírnými výletníky další kontakt Slavný americký sci-fi film, oceněný dvěma Oscary (1977). Hrají: F. Truffaut, T. Garr, M. Dillon. Režie: S. Spielberg</k>  </p>
</a>
