<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2019-07-15 16:02:14"><p id_tv="132" o="2019-07-21 05:55:00" d="2019-07-21 08:55:00" x="1" c="1"><n>Vůně ženy</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>80% Slepota změnila plukovníka Franka Sladea v osamělého, zatrpklého a cynického člověka, kterému se už nechce žít. Než se rozhodne definitivně skončit Americké drama (1992). Hrají: A. Pacino, Ch. O'Donnell, J. Rebhorn. Režie: M. Brest</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-21 08:55:00" d="2019-07-21 10:25:00" x="1" c="1"><n>Toy Story: Příběh hraček</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>83% Kdo si myslí, že hračky nemají vlastní život, se mýlí. Pod vedením kovboje Woodyho připravují všechny hračky speciální průzkumnou akci Americký animovaný film (1995)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-21 10:25:00" d="2019-07-21 10:55:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-21 10:55:00" d="2019-07-21 12:50:00" x="1" c="1"><n>Koralína a svět za tajemnými dveřmi</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>84% Jedenáctiletá Koralína je zvědavé a neposedné děvče. S rodiči se přestěhovala na venkov, do tajuplné Růžové vily. Rodiče tu ale na ni nemají Americký animovaný film (2009). Hrají: D. Fanning, D. French, T. Hatcher. Režie: H. Selick</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-21 12:50:00" d="2019-07-21 14:30:00" x="1" c="1"><n>Policejní akademie 2: Jejich první nasazení</n><t>F</t><e>FHWmn</e>    <k>59% Čerstvé absolventy akademie čeká první nasazení proti gangu kresličů graffiti. Úkol je jasný, obnovit pořádek v 16. okrsku! A tak se pustili do práce Americká komedie (1985). Hrají: S. Guttenberg, B. Smith, D. Graf. Režie: J. Paris</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-21 14:30:00" d="2019-07-21 15:30:00" x="1"><n u="Sue Thomas: Agentka FBI">Sue Thomas: Agentka FBI II (2)</n><t>S</t><e>Smn</e>    <k>71% Americký seriál podle skutečné události (2003)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-21 15:30:00" d="2019-07-21 16:30:00" x="1"><n u="Sue Thomas: Agentka FBI">Sue Thomas: Agentka FBI II (3)</n><t>S</t><e>Smn</e>    <k>71% Americký seriál podle skutečné události (2003)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-21 16:30:00" d="2019-07-21 17:25:00" x="1"><n u="Sue Thomas: Agentka FBI">Sue Thomas: Agentka FBI II (4)</n><t>S</t><e>Smn</e>    <k>71% Americký seriál podle skutečné události (2003)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-21 17:25:00" d="2019-07-21 20:00:00" x="1" c="1"><n>Avengers: Age of Ultron</n><t>F</t><e>FHSWmn</e>    <k>74% Americký film (2015)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-21 20:00:00" d="2019-07-21 22:30:00" x="1" c="1"><n>Čelisti</n><t>F</t><e>Wmn</e>    <k>83% U pobřeží letoviska Amity si sedmimetrový žralok vybral svoji první oběť. A tak se Roy Scheider pouští do boje s agresivní nestvůrou, ale i se starostou Americký dobrodružný film (1975). Hrají: R. Shaw, R. Dreyfuss, L. Gary. Režie: S. Spielberg</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-21 22:30:00" d="2019-07-22 00:30:00" x="1" c="1"><n>Šílený Max a Dóm hromu</n><t>F</t><e>Wmn</e>    <k>63% Expolicista Mel Gibson se snaží zachránit zbytky již téměř mizející civilizace. Ale Tina Turner a další lidé ve městě se nechovají příliš přátelsky. Australsko-americký sci-fi film (1985). Hrají: A. Cockburn, B. Spence, A. Rossita. Režie: G. Miller a G. Ogilvi</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-22 00:30:00" d="2019-07-22 02:15:00" x="1" c="1"><n>Kdo věří na lásku</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>59% Mladý spisovatel dostane od svého zaměstnavatele úkol napsat scénář k nové romantické komedii. Problém je v tom, že dosud pravou lásku nezažil a ženám Americká romantická komedie (2014). Hrají: Ch. Evans, M. Monaghan, A. Plaza. Režie: J. Reardon</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-22 02:15:00" d="2019-07-22 04:45:00" x="1" c="1"><n>Vraždy na domácí půdě</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>68% Píše se rok 1940 a Londýn je zužován nacistickými nálety. Na londýnskou metropolitní patologii nastupuje Lennox Collins. Když je pak nalezena mrtvola Britský thriller (2013). Hrají: P. Kennedy, T. Merchant, E. Fennell. Režie: G. Sax</k>  </p>
</a>
