<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2019-07-11 00:10:38"><p id_tv="132" o="2019-07-16 05:35:00" d="2019-07-16 06:30:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk V (1)</n><t>S</t><e>FSWmn</e>    <k>78% Monk se seznámí se slavným hercem, který ho má ztvárnit ve filmu. Herec se do studia Monkovy psychiky vžije natolik, že sám sebe začne považovat</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-16 06:30:00" d="2019-07-16 07:25:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk V (2)</n><t>S</t><e>FSWmn</e>    <k>78% V San Franciscu stávkují popeláři a Adrian Monk je zoufalý ze špíny a zápachu. Když policie najde šéfa odborů zaměstnanců čištění komunikací mrtvého</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-16 07:25:00" d="2019-07-16 09:35:00" x="1" c="1"><n>Dostaňte agenta Smarta</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>65% Během napadení velitelství americké tajné služby je odhalena identita většiny agentů. Šéfovi proto nezbývá nic jiného, než do akce poslat i horlivého Americký akční film (2008). Hrají: D. Johnson, T. Stamp, A. Arkin. Režie: P. Segal</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-16 09:35:00" d="2019-07-16 11:35:00" x="1" c="1"><n>Magická posedlost</n><t>F</t><e>HSWmn</e>    <k>63% Sandru Bullock a Nicole Kidman provází kletba, kterou na jejich rodinu uvalila čarodějnice - žádná žena nesmí prožít šťastnou lásku. Je na čase to změnit. Americká komedie (1998). Hrají: S. Channing, D. Wiest, A. Quinn. Režie: G. Dunne</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-16 11:35:00" d="2019-07-16 12:05:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-16 12:05:00" d="2019-07-16 14:05:00" x="1" c="1"><n>Kid</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>62% Do života úspěšného, ale věčně uspěchaného, sobeckého a osamělého čtyřicátníka Bruce Willise se vrátí jeho dětství v podobě obtloustlého osmiletého kluka Americká rodinná komedie (2000). Hrají: S. Breslin, E. Mortimer, L. Tomlin. Režie: J. Turteltaub</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-16 14:05:00" d="2019-07-16 14:35:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-16 14:35:00" d="2019-07-16 16:05:00" x="1" c="1"><n>Neohlížej se, jde za námi kůň</n><t>F</t><e>HMn</e>    <k>60% Dětská komedie o bratrech Skořepových, pilných a vytrvalých sběračích starého papíru. Ve sběrové loterii však nevyhrají: vysněnou závodní motokáru, ale živého koně. Česká komedie pro děti (1979). Hrají: J. Potměšil, K. Roedl, M. Dvorská. Režie: J. Hanibal</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-16 16:05:00" d="2019-07-16 18:15:00" x="1" c="1"><n>Rytíři ze Šanghaje</n><t>F</t><e>FHSWmn</e>    <k>63% Jackie Chan se vydává s Owenem Wilsonem do Londýna, aby našel vraha svého starého otce a ukradenou císařskou pečeť. Stejný nápad měla i jeho sestra Americký akční film (2003). Hrají: A. Johnson, A. Gillen, T. Fisher. Režie: D. Dobkin</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-16 18:15:00" d="2019-07-16 20:00:00" x="1" c="1"><n>Kamarád do deště 2: Příběh z Brooklynu</n><t>F</t><e>Hmn</e>    <k>65% Lukáš Vaculík a Sagvan Tofi podnikají jako nájemci prosperující diskotéky Brooklyn. Ale nové časy je nezbavily starých nepřátel a tak kamarádi musejí znovu jít do toho. Český film (1992). Hrají: S. Krainová, K. Augusta, M. Vašut. Režie: J. Soukup</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-16 20:00:00" d="2019-07-16 22:35:00" x="1" c="1"><n>Podraz</n><t>F</t><e>Mn</e>    <k>83% Z jedné z kanceláří mafiánského bosse Doyla Lonnegana odchází poslíček s tržbou jedenáct tisíc dolarů, kterou má doručit do Chicaga Americký krimifilm oceněný sedmi oscary (1973). Hrají: P. Newman, R. Redford, R. Shaw. Režie: G. R. Hill</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-16 22:35:00" d="2019-07-17 00:35:00" x="1" c="1"><n u="Kick-Ass">Kick-Ass 2</n><t>F</t><e>FWPMn</e>    <k>65% Dave alias Kick-Ass je amatérským bojovníkem proti zločinu, který je v civilu nenápadný obrýlený středoškolák. Také jeho kamarádka Mindy alias Hit-Girl Americko-britská akční komedie (2013). Hrají: A. Taylor-Johnson, Ch. Grace Moretz, Ch. Mintz-Plasse. Režie: J. Wadlow</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-17 00:35:00" d="2019-07-17 04:10:00" x="1" c="1"><n>Magická posedlost</n><t>F</t><e>HSWmn</e>    <k>63% Sandru Bullock a Nicole Kidman provází kletba, kterou na jejich rodinu uvalila čarodějnice - žádná žena nesmí prožít šťastnou lásku. Je na čase to změnit. Americká komedie (1998). Hrají: S. Channing, D. Wiest, A. Quinn. Režie: G. Dunne</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-17 04:10:00" d="2019-07-17 05:45:00" x="1" c="1"><n>Hodný dinosaurus</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>68% Malý dinosaurus Arlo, který na rozdíl od svých sourozenců má neustále strach, se vydává na dlouhou pouť. Nepřízní osudu se ocitne na neznámém místě Americký animovaný film (2015)</k>  </p>
</a>
