<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2019-07-20 01:04:28"><p id_tv="132" o="2019-07-26 06:50:00" d="2019-07-26 07:45:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk VI (1)</n><t>S</t><e>SWmn</e>    <k>80% Monka pronásleduje fanynka Marci Mavenová, která zná každý detail jeho osobního a pracovního života. Jejím snem je se s panem Monkem osobně setkat</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-26 07:45:00" d="2019-07-26 08:35:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk VI (2)</n><t>S</t><e>SWmn</e>    <k>80% Monk se ocitá v prostředí černošské rapové hudby. Slavný raper Goliáš se stává obětí výbuchu limuzíny nahrávacího studia, s kterým spolupracoval</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-26 08:35:00" d="2019-07-26 10:05:00" x="1" c="1"><n>Liga spravedlnosti: Vzpoura v Gotham City</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>59% Gotham City si může oddechnout. Batman pochytal zločince včetně Tučňáka a Jokera, a tak si může vzít zaslouženou dovolenou. Jenže ani na dovolené Americký animovaný film (2016)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-26 10:05:00" d="2019-07-26 10:35:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mnF</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-26 10:35:00" d="2019-07-26 14:15:00" x="1" c="1"><n>Wyatt Earp</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>67% Kevin Costner jako Wyatt Earp, člověk, který se již za svého života stal legendou. Spolu se svými bratry křižoval nehostinné pláně amerického Západu Americký western (1994). Hrají: D. Quaid, G. Hackman, D. Andrews. Režie: L. Kasdan</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-26 14:15:00" d="2019-07-26 14:45:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mnF</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-26 14:45:00" d="2019-07-26 16:45:00" x="1" c="1"><n>Baterie nejsou v ceně</n><t>F</t><e>SWmn</e>    <k>67% Starý blok činžovních domů, v nichž bydlí nepříliš majetní nájemníci, se má zbourat. Jenže jeho obyvatelé se odmítají vystěhovat. Územní plánovači proto Americký sci-fi film (1987). Hrají: H. Cronyn, J. Tandy, F. McRae. Režie: M. Robbins</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-26 16:45:00" d="2019-07-26 18:15:00" x="1" c="1"><n>Drsňák Dudley</n><t>F</t><e>FHSWMn</e>    <k>39% Mladík Dudley slouží u kanadské jízdní policie v malebném městečku Semi-Happy Valley vysoko v horách. Je tak trochu nešika a smolař a ani inteligence Americká komedie (1999). Hrají: B. Fraser, S. J. Parker, A. Molina. Režie: H. Wilson</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-26 18:15:00" d="2019-07-26 20:00:00" x="1" c="1"><n>Vánoční koleda</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>69% Kdo by neměl rád kouzlo Vánoc? Zdá se, že jedna osoba na světě se najde. Ebenezer Vydřigroš začíná vánoční svátky se svým obvyklým skrblickým opovržením Americký animovaný film (2009)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-26 20:00:00" d="2019-07-26 21:45:00" x="1" c="1"><n>Toy Story 2: Příběh hraček</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>79% Andy odjíždí na letní tábor a své hračky nechává doma. Ty se tak opět těší na nějaké to dobrodružství. Ještě než nějaké vymyslí, přichystá jim jedno Americký animovaný film (1999)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-26 21:45:00" d="2019-07-26 23:45:00" x="1" c="1"><n>Astronautova žena</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>55% Zkušené astronauty Johny Deppa a Nicka Cassavetese postihne ve vesmíru havárie, při níž jsou dvě minuty bez spojení. Na Zem se úspěšně vrátí, ale začínají Americký sci-fi film (1999). Hrají: J. Morton, C. DuVall, D. Murphy. Režie: R. Ravich</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-26 23:45:00" d="2019-07-27 02:00:00" x="1" c="1"><n>Trestná lavice</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>64% Hráč amerického fotbalu Adam Sandler, odsouzený na tři roky do vězení, se snaží sestavit družstvo z vězňů, aby svedli boj s dozorci Americká komedie (2005). Hrají: Ch. Rock, B. Reynolds, Nelly. Režie: P. Segal</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-27 02:00:00" d="2019-07-27 04:15:00" x="1" c="1"><n>Dívka</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>63% Píše se rok 1962, Hitchcock je na vrcholu slávy a rozhodne se obsadit svůj nový film Ptáci. Je hodně náročný a vybíravý, ale nakonec si s pomocí Americké drama (2012). Hrají: S. Miller, T. Jones, P. Wilton. Režie: J. Jarrold</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-27 04:15:00" d="2019-07-27 06:05:00" x="1" c="1"><n>Náhradníci</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>67% Gene Hackman splnil úkol. Náhradní mužstvo v čele s Keanu Reevesem jde tvrdě za vítězstvím. Ale bývalý kapitán se chce vrátit. Americká komedie (2000). Hrají: O. Jones, F. Love, M. Taliferro. Režie: H. Deutch</k>  </p>
</a>
