<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2019-07-16 18:03:58"><p id_tv="132" o="2019-07-23 05:35:00" d="2019-07-23 07:45:00" x="1" c="1"><n>Junior</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>47% Arnold Schwarzenegger v roli vědce, který je pro zdar svých výzkumů ochoten i otěhotnět. Americká komedie (1994). Hrají: D. DeVito, E. Thompson, F. Langella. Režie: I. Reitman</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-23 07:45:00" d="2019-07-23 08:35:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk V (11)</n><t>S</t><e>FSWmn</e>    <k>80% Monk se seznámí s jistým Halem, který je mu natolik sympatický, že se rozhodne stát se jeho nejlepším přítelem. Ukáže se však, že seznámení nebylo náhodné</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-23 08:35:00" d="2019-07-23 09:30:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk V (12)</n><t>S</t><e>FSWmn</e>    <k>80% Monkovi neobnovili smlouvu u policie, protože vyhlásili stop stav. Natalii se ho zželí a najme ho na pátrání po zločinu, z něhož podezírá svého bývalého</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-23 09:30:00" d="2019-07-23 11:15:00" x="1" c="1"><n>Medailón</n><t>F</t><e>HWmn</e>    <k>53% Členové Interpolu v čele s Lee Evansem pátrají po nebezpečném zločinci, který unesl zázračné dítě. Chce se zmocnit jeho kouzelného medailónu a získat Hongkongsko - americký film (2003). Hrají: C. Forlani, J. Sands, J. Rhys-Davies. Režie: G. Chan</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-23 11:15:00" d="2019-07-23 11:45:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-23 11:45:00" d="2019-07-23 13:45:00" x="1" c="1"><n>Annapolis</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>60% Mladý lodní svářeč a amatérský boxer Jake Huard je přijat na námořní akademii v Annapolis a věří, že se mu splnil jeho sen. Čeká ho náročné studium Americké drama (2006). Hrají: J. Franco, T. Gibson, J. Parrack. Režie: J. Lin</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-23 13:45:00" d="2019-07-23 14:15:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-23 14:15:00" d="2019-07-23 16:50:00" x="1" c="1"><n>Avengers: Age of Ultron</n><t>F</t><e>FHSWmn</e>    <k>74% Americký film (2015)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-23 16:50:00" d="2019-07-23 18:30:00" x="1" c="1"><n>Strašidla z vikýře</n><t>F</t><e>HMn</e>    <k>65% Dřevěné strašidýlko Cvikýř obživne, aby pomohlo malé Terezce napravit místního hrabivce a zbohatlíka. Ten znepříjemňuje život babičce a dědečkovi Český film (1987). Hrají: R. Hrušínský, J. Štěpánková, K. Šulajová. Režie: R. Cvrček</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-23 18:30:00" d="2019-07-23 20:00:00" x="1" c="1"><n>Vítr v kapse</n><t>F</t><e>FHMn</e>    <k>70% Čerství průmyslováci se zapojují do pracovního procesu a získávají zkušenosti, které jim škola nedala. Český film (1982). Hrají: L. Vaculík, S. Tofi, I. Andrlová. Režie: J. Soukup</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-23 20:00:00" d="2019-07-23 23:40:00" x="1" c="1"><n>Wyatt Earp</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>67% Kevin Costner jako Wyatt Earp, člověk, který se již za svého života stal legendou. Spolu se svými bratry křižoval nehostinné pláně amerického Západu Americký western (1994). Hrají: D. Quaid, G. Hackman, D. Andrews. Režie: L. Kasdan</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-23 23:40:00" d="2019-07-24 01:20:00" x="1" c="1"><n u="Nezvratný osud">Nezvratný osud 5</n><t>F</t><e>Wmn</e>    <k>59% Parta kolegů vyrazila autobusem na firemní výlet a Nicholas D'Agosto má najednou děsivou předtuchu, že on i většina jeho přátel zemře při zřícení mostu Kanadsko-americký horor (2011). Hrají: M. Fisher, E. Bell, E. Wroe. Režie: S. Quale</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-24 01:20:00" d="2019-07-24 03:40:00" x="1" c="1"><n>Supertajná zbraň</n><t>F</t><e>Wmn</e>    <k>29% Voják Shaquille O'Neal bojuje proti zločincům, kteří se pokoušejí zneužívat zázračné zbraně k páchání trestné činnosti. Americký akční sci-fi film (1997). Hrají: A. Gish, J. Nelson, R. Roundtree. Režie: K. Johnson</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-24 03:40:00" d="2019-07-24 05:25:00" x="1" c="1"><n>Annapolis</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>60% Mladý lodní svářeč a amatérský boxer Jake Huard je přijat na námořní akademii v Annapolis a věří, že se mu splnil jeho sen. Čeká ho náročné studium Americké drama (2006). Hrají: J. Franco, T. Gibson, J. Parrack. Režie: J. Lin</k>  </p>
</a>
