<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-04-11 03:59:23"><p id_tv="132" o="2020-04-18 05:55:00" d="2020-04-18 08:05:00" x="1" c="1"><n>42</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>76% V roce 1946 se Harisson Ford, majitel baseballového týmu Dodgers, postaví rasovému konzervatizmu profesionální baseballové ligy a uzavírá kontrakt Americký sportovní film (2013). Hrají: Ch. Meloni, L. Black, N. Beharie. Režie: B. Helgeland</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-18 08:05:00" d="2020-04-18 08:55:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk (7)</n><t>S</t><e>FSWMn9</e>    <k>80% V případu vraždy mladé herečky je hlavním podezřelým její milenec, bohatý a ženatý obchodník s nábytkem. Ale ten má na dobu vraždy dokonalé alibi, běžel právě maraton</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-18 08:55:00" d="2020-04-18 09:45:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk (8)</n><t>S</t><e>FSWMn9</e>    <k>80% Na dovolené s Monkem a Sharonou se její syn Benjy stane svědkem vraždy. Na místě, které označí, ale nejsou po zločinu ani stopy. Jen Monk věří</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-18 09:45:00" d="2020-04-18 12:00:00" x="1" c="1"><n>Rodičovství</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>71% V rozvětvené Buckmanově rodině není o domácí trable nouze. Naštěstí zvládnutí výchovy všech dětí a jejich problémů berou všichni s humorem a s pochopením. Americká komedie o rodičích (1989). Hrají: S. Martin, M. Steenburgen, D. Wiest. Režie: R. Howard</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-18 12:00:00" d="2020-04-18 12:35:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-18 12:35:00" d="2020-04-18 14:25:00" x="1" c="1"><n>Mars útočí!</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>64% Stovky létajících talířů z Marsu míří k Zemi. Americký prezident a jeho tým se rozhodnou pro přátelské přijetí, ale uvítací ceremoniál dopadne tragicky Americký film (1996). Hrají: J. Nicholson, P. Brosnan, S. J. Parker. Režie: T. Burton</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-18 14:25:00" d="2020-04-18 16:05:00" x="1" c="1"><n>Princezna a žabák</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>71% Krásná dívka jménem Tiana potká mluvícího žabáka, který o sobě tvrdí, že je zakletý princ a že jedině polibek od ní ho té kletby zbaví Americký animovaný film (2009)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-18 16:05:00" d="2020-04-18 17:55:00" x="1" c="1"><n>Vysněný svět</n><t>F</t><e>FSMn</e>    <k>Příběh se odehrává v roce 1957 v městečku Saitter ve státě Louisiana, kde žije dvanáctiletá dívka Tiger Ann Parkerová se svými mentálně zaostalými rodiči Americké drama (2001). Hrají: J. Lewis, S. Knight, M.l Cera. Režie: A. Arkin</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-18 17:55:00" d="2020-04-18 20:00:00" x="1" c="1"><n>Captain America: První Avenger</n><t>F</t><e>FHSWMn</e>    <k>69% Když začne lidstvo ohrožovat strašlivá síla, pouští se světový supervoják Chris Evans do boje se zločinnou organizací Hydra vedenou padouchem Hugo Weavingem Americký akční film (2011). Hrají: T. L. Jones, H. Atwell, S. Tucci. Režie: J. Johnston</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-18 20:00:00" d="2020-04-18 23:25:00" x="1" c="1"><n>Seznamte se, Joe Black</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>73% Mediální magnát Anthony Hopkins si užívá života plnými doušky, ale i pro něho si přijde Smrt v podobě Brada Pitta. Udělá mu výjimečnou nabídku Americký film (1998). Hrají: J. Weber, M. Gay Harden, J. Tambor. Režie: M. Brest</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-18 23:25:00" d="2020-04-19 01:15:00" x="1" c="1"><n>Pařba v Bangkoku</n><t>F</t><e>SWmn</e>    <k>64% Čtveřice kamarádů Phil, Stu, Alan a Doug odjíždějí do exotického Thajska na Stuovu svatbu. Po velmi drsné pánské jízdě v Las Vegas nenechá Stu nic náhodě Americká komedie (2011). Hrají: Z. Galifianakis, E. Helms, B. Cooper. Režie: T. Phillips</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-19 01:15:00" d="2020-04-19 02:55:00" x="1" c="1"><n>Odplata</n><t>F</t><e>SWmn</e>    <k>71% Smrtelné nebezpečí nehrozí Melu Gibsonovi ze strany okradeného gangu, ale hlavně ze strany parťáka Gregga Henryho. Odplata je neodvratná! Americký film (1999). Hrají: M. Bello, D. Paymer, B. Duke. Režie: B. Helgeland</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-19 02:55:00" d="2020-04-19 05:20:00" x="1" c="1"><n>Cold Creek Manor</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>51% Denis Quaid a Sharon Stone se s dětmi stěhují z džungle velkoměsta do krásného domu na venkově. Při vyklízení domu naleznou množství fotografií Americko-kanadsko-britský thriller (2003). Hrají: S. Dorff, J. Lewis, K. Stewart. Režie: M. Figgis</k>  </p>
</a>
