<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2019-08-09 01:02:52"><p id_tv="132" o="2019-08-15 05:55:00" d="2019-08-15 06:50:00" x="1"><n u="Sue Thomas: Agentka FBI">Sue Thomas: Agentka FBI II (13)</n><t>S</t><e>Smn</e>    <k>71% Americký seriál podle skutečné události (2003)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-15 06:50:00" d="2019-08-15 07:45:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk VII (13)</n><t>S</t><e>SWmn</e>    <k>80% Stottlemeyer se s Monkem chystají na zápas, ale u stadionu řádí fanoušci, jeden z nich tu dokonce leží v bezvědomí, a vybuchne tu gril. Stottelmeyer</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-15 07:45:00" d="2019-08-15 08:40:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk VII (14)</n><t>S</t><e>SWmn</e>    <k>80% Roderick Brody, který Monka šikanoval, když byli ještě dětmi, si teď detektiva najme, aby sledoval jeho ženu Marilyn, kterou podezírá z nevěry</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-15 08:40:00" d="2019-08-15 10:35:00" x="1" c="1"><n u="Můj přítel delfín">Můj přítel delfín 2</n><t>F</t><e>FHSWmn</e>    <k>65% Delfíní samička Winter, která před lety dostala umělou ocasní ploutev, přijde o svoji náhradní matku. Je najednou sama, truchlí a nejeví o nikoho zájem Americký rodinný film (2014). Hrají: A. Judd, H. Connick, Jr.. Režie: Ch. M. Smith</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-15 10:35:00" d="2019-08-15 11:05:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mnF</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-15 11:05:00" d="2019-08-15 13:30:00" x="1" c="1"><n>Řeka</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>63% Povodeň připraví farmáře Mela Gibsona téměř o všechno. Vybojuje svůj zápas s nezkrotným živlem a získá opět respekt i lásku rodiny? Americký film (1983). Hrají: S. Bailey, B. Jo Lynch, S. Glenn. Režie: M. Rydell</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-15 13:30:00" d="2019-08-15 14:05:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mnF</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-15 14:05:00" d="2019-08-15 16:30:00" x="1" c="1"><n>Sherlock Holmes</n><t>F</t><e>FHSWmnj</e>    <k>76% Do Londýna přijíždí Sherlock Holmes s Watsonem a členy Scotland Yardu, aby zabránili lordu Blackwoodovi v další z rituálních vražd. Vrah je sice odsouzen Německo-americko-britský film (2009). Hrají: R. Downey Jr., J. Law, M. Strong. Režie: G. Ritchie</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-15 16:30:00" d="2019-08-15 18:10:00" x="1" c="1"><n>Manželství na kšeft</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>55% Billy Whitley je syn bývalého guvernéra Floridy. Také on by chtěl uspět v politické kariéře. Zatím mu ale chybí zkušenosti, a jak říká jeho mentor Paul Americké drama (2013). Hrají: B. Greenberg, M. LaBret, S. Sigman. Režie: K. Bray</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-15 18:10:00" d="2019-08-15 20:00:00" x="1" c="1"><n>Bobule</n><t>F</t><e>HSWmn</e>    <k>73% Sympatickým podvodníčkům Honzovi a Jirkovi v Praze hoří půda pod nohama a rozhodnou se ukrýt na Moravě u Honzova dědy. Věnují mu podvodem získanou letenku Česká komedie (2008)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-15 20:00:00" d="2019-08-15 22:30:00" x="1" c="1"><n>Andrew - člen naší rodiny</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>69% Když Sam Neill kupoval domácího robota, určitě netušil, že se stane miláčkem celé rodiny. A robot Robin Williams sám zatoužil se stát člověkem. Americký rodinný film (1999). Hrají: K. Warren, E. Davidtz, S. Neill. Režie: Ch. Columbus</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-15 22:30:00" d="2019-08-16 00:30:00" x="1" c="1"><n>Cela</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>64% Kdesi uprostřed pustiny je ukryta cela - skleněná komora, v níž sadistický vrah Carl Stargher pomalu a důmyslně topí své ženské oběti. Krátce po únosu Americký horor (2000). Hrají: J. Lopez, D. Baker, M. Jean-Baptiste. Režie: T. Singh</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-16 00:30:00" d="2019-08-16 02:30:00" x="1" c="1"><n>Rocker</n><t>F</t><e>Wmn</e>    <k>74% Mark Wahlberg se narodil pro rock. Přes den pracuje jako opravář kopírek a po večerech zpívá s revivalovou kapelou, která napodobuje slavnou skupinu Steel Dragon Americká komedie (2001). Hrají: J. Flemyng, T. Olyphant, T. Spall. Režie: S. Herek</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-16 02:30:00" d="2019-08-16 04:40:00" x="1" c="1"><n>Riziko</n><t>F</t><e>SWmn</e>    <k>70% Giovanni Ribisi se vykašlal na školu a ve svém domě provozuje nelegální kasino pro bývalé spolužáky. Jednoho dne dostane nabídku pracovat pro makléřskou firmu Americký kriminální film (2000). Hrají: V. Diesel, N. Long, N. Katt. Režie: B. Younger</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-16 04:40:00" d="2019-08-16 06:10:00" x="1" c="1"><n>Manželství na kšeft</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>55% Billy Whitley je syn bývalého guvernéra Floridy. Také on by chtěl uspět v politické kariéře. Zatím mu ale chybí zkušenosti, a jak říká jeho mentor Paul Americké drama (2013). Hrají: B. Greenberg, M. LaBret, S. Sigman. Režie: K. Bray</k>  </p>
</a>
