<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-05-31 04:05:21"><p id_tv="132" o="2020-06-07 05:20:00" d="2020-06-07 05:55:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-07 05:55:00" d="2020-06-07 07:15:00" x="1" c="1"><n>Království opic</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>73% V rozlehlé džungli na Srí Lance pohltil prales opuštěné starobylé město. Dnes je toto místo královstvím makaků. Americký dokument (2015)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-07 07:15:00" d="2020-06-07 09:40:00" x="1" c="1"><n>Jersey Boys</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>69% Píše se rok 1951 a šestnáctiletý Frankie Castelluccio, z městečka Belleville v americkém státě New Jersey, je odhodlaný nepromarnit svůj nevšední pěvecký Americké hudební drama (2014). Hrají: Ch. Walken, J. Lloyd Young, M. Lomenda. Režie: C. Eastwood</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-07 09:40:00" d="2020-06-07 11:25:00" x="1" c="1"><n u="Beethoven">Beethoven 4</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>41% Ze dne na den se z hodného vychovaného psa stane nevychované zvíře, které z přepychového domu udělá kůlničku na dříví. Americká rodinná komedie Hrají: J. Reinhold, J. Sweeney, J. Pichler. Režie: D. M. Evans</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-07 11:25:00" d="2020-06-07 13:05:00" x="1" c="1"><n>Au Pair 2 aneb Pohádka pokračuje</n><t>F</t><e>SMn</e>    <k>54% Firma miliardáře Olivera Caldwella se připravuje na fůzi s evropskou společností a sám Oliver na svatbu se svou pravou rukou ve firmě, Jenny Americká romantická komedie (2001). Hrají: G. Harrison, H. Lenhart, J. Dinwiddle. Režie: M. Griffith</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-07 13:05:00" d="2020-06-07 13:35:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-07 13:35:00" d="2020-06-07 15:00:00" x="1" c="1"><n>Není král jako král</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>73% Domýšlivý a egoistický král Kuzco, je náhle proměněn v lamu. A nyní svýma zvířecíma očima poznává svět z úplně jiného pohledu. Kuzco se chce samozřejmě Americký animovaný film (2000)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-07 15:00:00" d="2020-06-07 16:20:00" x="1" c="1"><n>Letadla 2: Hasiči a záchranáři</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>61% Prášek Skočdopole, slavný letecký závodník, má problém. Nefunguje mu převodovka tak, jak má. Naštěstí si Prášek vždy ví rady. Když nemůže být závodníkem Americký animovaný film (2014)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-07 16:20:00" d="2020-06-07 18:15:00" x="1" c="1"><n>Turner a Hooch</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>63% Životní osudy svedou dohromady šikovného detektiva Toma Hankse s velkým slintajícím psem, který se jmenuje Hooch. Není to žádný domácí mazlíček Americká komedie (1989). Hrají: M. Winningham, C. T. Nelson, R. VelJohnson. Režie: R. Spottiswoode</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-07 18:15:00" d="2020-06-07 20:00:00" x="1" c="1"><n>Grinch</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>61% Ve vísce na sněhové vločce všichni milují Vánoce, až na ošklivého a zlomyslného skřeta Jima Carreyho. Ale malá Taylor Momsen nevěří, že by se pod zelenou Americký vánoční rodinný film (2000). Hrají: J. Tambor, Ch. Baranski, B. Irwin. Režie: R. Howard</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-07 20:00:00" d="2020-06-07 22:10:00" x="1" c="1"><n>Green Lantern</n><t>F</t><e>Wmn</e>    <k>56% Ochránci míru a spravedlnosti válečníci Green Lantern jsou vázáni bratrskou přísahou kvůli udržení pořádku mezi galaxiemi. Každý z nich nosí prsten Americký sci-fi film (2011). Hrají: R. Reynolds, B. Lively, P. Sarsgaard. Režie: M. Campbell</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-07 22:10:00" d="2020-06-08 00:30:00" x="1" c="1"><n>Mortal Instruments: Město z kostí</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>60% Clary je obyčejná patnáctiletá holka, která žije v New Yorském Brooklynu se svou mámou. Má poklidný život jako ostatní, až do okamžiku, kdy se večer Fantasy film v koprodukci USA, Německa a Kanady (2013). Hrají: L. Collins, L. Headey, J. R. Meyers. Režie: H.Zwart</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-08 00:30:00" d="2020-06-08 03:00:00" x="1" c="1"><n>Výměna</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>78% Je sobotní ráno roku 1928 a Christine Collinsová se loučí se svým synem Walterem a odchází do práce. Když se v podvečer vrátí domů, zjistí Americké drama (2008). Hrají: A. Jolie, J. Malkovich, J. Donovan. Režie: C. Eastwood</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-08 03:00:00" d="2020-06-08 05:10:00" x="1" c="1"><n>Tango a Cash</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>65% Sylvester Stallone a Kurt Russell jsou nejlepší policisté protidrogového oddělení v L.A. To se nelíbí šéfovi mafie a proto se rozhodne odstranit je z cesty. Americká akční komedie (1989). Hrají: T. Hatcher, J. Palance, B. James. Režie: A. Konchalovsky</k>  </p>
</a>
