<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2019-07-17 11:59:04"><p id_tv="132" o="2019-07-24 05:25:00" d="2019-07-24 06:20:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk V (13)</n><t>S</t><e>FSWmn</e>    <k>80% Bulvární rozhlasový bavič Max Hudson vysílá ze studia svůj pořad, ve stejný čas je zavražděna jeho žena. Její sestře jsou okolnosti vraždy podezřelé</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-24 06:20:00" d="2019-07-24 07:15:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk V (14)</n><t>S</t><e>FSWmn</e>    <k>80% Disher je po zpackaném případu v krizi, dává výpověď a stěhuje se na farmu po strýčkovi, který zemřel za záhadných okolností. K vyřešení případu si zavolá Monka</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-24 07:15:00" d="2019-07-24 08:10:00" x="1"><n u="Sue Thomas: Agentka FBI">Sue Thomas: Agentka FBI II (2)</n><t>S</t><e>Smn</e>    <k>71% Americký seriál podle skutečné události (2003)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-24 08:10:00" d="2019-07-24 09:10:00" x="1"><n u="Sue Thomas: Agentka FBI">Sue Thomas: Agentka FBI II (3)</n><t>S</t><e>Smn</e>    <k>71% Americký seriál podle skutečné události (2003)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-24 09:10:00" d="2019-07-24 10:10:00" x="1"><n u="Sue Thomas: Agentka FBI">Sue Thomas: Agentka FBI II (4)</n><t>S</t><e>Smn</e>    <k>71% Americký seriál podle skutečné události (2003)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-24 10:10:00" d="2019-07-24 10:40:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-24 10:40:00" d="2019-07-24 12:25:00" x="1" c="1"><n>Policejní akademie 2: Jejich první nasazení</n><t>F</t><e>FHWmn</e>    <k>59% Čerstvé absolventy akademie čeká první nasazení proti gangu kresličů graffiti. Úkol je jasný, obnovit pořádek v 16. okrsku! A tak se pustili do práce Americká komedie (1985). Hrají: S. Guttenberg, B. Smith, D. Graf. Režie: J. Paris</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-24 12:25:00" d="2019-07-24 14:05:00" x="1" c="1"><n>Sněhurka a sedm trpaslíků</n><t>F</t><e>FSmn</e>    <k>77% Kdo je na světě nejkrásnější? Zlá královna se od svého magického zrcadla dozvídá, že její půvab daleko převyšuje nevlastní dcera, Sněhurka Americký animovaný film (1937)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-24 14:05:00" d="2019-07-24 14:35:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-24 14:35:00" d="2019-07-24 18:15:00" x="1" c="1"><n>Wyatt Earp</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>67% Kevin Costner jako Wyatt Earp, člověk, který se již za svého života stal legendou. Spolu se svými bratry křižoval nehostinné pláně amerického Západu Americký western (1994). Hrají: D. Quaid, G. Hackman, D. Andrews. Režie: L. Kasdan</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-24 18:15:00" d="2019-07-24 20:00:00" x="1" c="1"><n>Královna plesu</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>60% Premiantka třídy Monica se chystá na maturitní ples, kde se má stát jeho královnou. Jenže všechno se najednou pokazí. Vlasy, které den předtím příliš Americká komedie (2015). Hrají: L. Marano, L.-A. Baker, Ch. Campbell. Režie: E. Canuel</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-24 20:00:00" d="2019-07-24 21:45:00" x="1" c="1"><n>Pějme píseň dohola</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>72% K prvním citovým i sexuálním zážitkům lze přijít různě, docela spolehlivé bývaly zejména pionýrské tábory. Toho se rozhodne využít i sedmnáctiletý Česká komedie (1990). Hrají: V. Chalupa, U. Kotajná, L. Brothánek. Režie: O. Trojan</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-24 21:45:00" d="2019-07-24 23:30:00" x="1" c="1"><n>Špinavej Joe</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>58% Prosťáček David Spade se díky náhodě stane oblíbeným rozhlasovým vypravěčem svých životních dobrodružství a snů. Navíc ho potká větší štěstí Americká komedie (2001). Hrají: B. Daniel, D. Miller, A. Beach. Režie: D. Gordon</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-24 23:30:00" d="2019-07-25 01:55:00" x="1" c="1"><n>Čelisti</n><t>F</t><e>Wmn</e>    <k>83% U pobřeží letoviska Amity si sedmimetrový žralok vybral svoji první oběť. A tak se Roy Scheider pouští do boje s agresivní nestvůrou, ale i se starostou Americký dobrodružný film (1975). Hrají: R. Shaw, R. Dreyfuss, L. Gary. Režie: S. Spielberg</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-25 01:55:00" d="2019-07-25 03:45:00" x="1" c="1"><n u="Nezvratný osud">Nezvratný osud 5</n><t>F</t><e>Wmn</e>    <k>59% Parta kolegů vyrazila autobusem na firemní výlet a Nicholas D'Agosto má najednou děsivou předtuchu, že on i většina jeho přátel zemře při zřícení mostu Kanadsko-americký horor (2011). Hrají: M. Fisher, E. Bell, E. Wroe. Režie: S. Quale</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-25 03:45:00" d="2019-07-25 04:40:00" x="1"><n u="Sue Thomas: Agentka FBI">Sue Thomas: Agentka FBI II (3)</n><t>S</t><e>Smn</e>    <k>71% Americký seriál podle skutečné události (2003)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-25 04:40:00" d="2019-07-25 05:40:00" x="1"><n u="Sue Thomas: Agentka FBI">Sue Thomas: Agentka FBI II (4)</n><t>S</t><e>Smn</e>    <k>71% Americký seriál podle skutečné události (2003)</k>  </p>
</a>
