<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2019-07-13 23:28:24"><p id_tv="132" o="2019-07-20 05:15:00" d="2019-07-20 06:25:00" x="1"><n>Modrá lucerna</n><t>Q</t><e>SWMn</e>    <k>56% Německý film na motivy pohádky bratří Grimmů (2010)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-20 06:25:00" d="2019-07-20 08:15:00" x="1" c="1"><n>Únos v ráji</n><t>F</t><e>FHSWMn</e>    <k>48% Joely Fisher přijela do Karibiku na svatbu své sestry. Všechno se změnilo, když byla sestra unesena a jejího snoubence zavraždili. Přemluvila bývalého Americký dobrodružný film (1999). Hrají: Ch. Ross, R. Knepper, D. Beecroft. Režie: R. Hedden</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-20 08:15:00" d="2019-07-20 09:10:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk V (9)</n><t>S</t><e>FSWmn</e>    <k>78% Monk se po mnoha letech setkává se svým otcem, kterému nemůže odpustit, že odešel od rodiny. Po delší době k sobě nacházejí cestu a Adrian vyřeší případ</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-20 09:10:00" d="2019-07-20 10:05:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk V (10)</n><t>S</t><e>FSWmn</e>    <k>78% Pana Monka požádá o pomoc malomocný muž, kterého všichni považují za mrtvého. Po prvotním šoku, kdy si Adrien myslí, že okamžitě také onemocní leprou, souhlasí</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-20 10:05:00" d="2019-07-20 10:35:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-20 10:35:00" d="2019-07-20 12:25:00" x="1" c="1"><n>Polární expres</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>67% Otevři oči a naskoč! Čeká tě jízda tvého života. Je Štědrý večer, pravý čas na dobrodružství. Děti se těší na dárky, jenom Chris je na rozpacích, protože Americký animovaný film (2004)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-20 12:25:00" d="2019-07-20 14:45:00" x="1" c="1"><n>Andělská tvář</n><t>F</t><e>HSWmn</e>    <k>58% Láska nasadila Michaele Kuklové růžové brýle a tak dlouho neviděla a neslyšela na zámku Mornay intriky a nenávist. Ocitla se mezi dvěma odlišnými bratry. Český historický film (2002). Hrají: F. Blažek, J. Pomeje, J. Krampol. Režie: Z. Troška</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-20 14:45:00" d="2019-07-20 16:15:00" x="1" c="1"><n>Toy Story: Příběh hraček</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>83% Kdo si myslí, že hračky nemají vlastní život, se mýlí. Pod vedením kovboje Woodyho připravují všechny hračky speciální průzkumnou akci Americký animovaný film (1995)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-20 16:15:00" d="2019-07-20 17:35:00" x="1" c="1"><n u="Americký ocásek">Americký ocásek 2</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>65% Život v New Yorku není tak snadný, jak se zprvu zdálo, a navíc ho komplikují i všudypřítomné kočky. Co teď? Odjet na západ, kde je šance na lepší život? Proč ne! Jen nesmíte naletět prvnímu kočičímu podnikateli, jehož cílem je nadělat z nic netušících osadníků. myšburgery! Americký animovaný film (1991)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-20 17:35:00" d="2019-07-20 20:00:00" x="1" c="1"><n>Batman se vrací</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>70% Batmanovým nepřítelem a hrozbou pro město Gotham je pitvorný zloduch Tučňák. Musí se ale také vypořádat s krásnou, ale nebezpečnou Kočičí ženou. Americko-britský dobrodružný film (1992). Hrají: M. Keaton, D. DeVito, M. Pfeiffer. Režie: T. Burton</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-20 20:00:00" d="2019-07-20 21:55:00" x="1" c="1"><n>Koralína a svět za tajemnými dveřmi</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>84% Jedenáctiletá Koralína je zvědavé a neposedné děvče. S rodiči se přestěhovala na venkov, do tajuplné Růžové vily. Rodiče tu ale na ni nemají Americký animovaný film (2009). Hrají: D. Fanning, D. French, T. Hatcher. Režie: H. Selick</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-20 21:55:00" d="2019-07-20 23:45:00" x="1" c="1"><n>Vraždy na domácí půdě</n><t>F</t><e>FSWPMn</e>    <k>68% Píše se rok 1940 a Londýn je zužován nacistickými nálety. Na londýnskou metropolitní patologii nastupuje Lennox Collins. Když je pak nalezena mrtvola Britský thriller (2013). Hrají: P. Kennedy, T. Merchant, E. Fennell. Režie: G. Sax</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-20 23:45:00" d="2019-07-21 02:05:00" x="1" c="1"><n>Na život a na smrt</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>75% Čtyři mariňáci dostanou nebezpečný úkol. V rámci mise pojmenované Operace Red Wings musejí najít a následně zajmout vůdce Talibanu. Jsou ale odhaleni Americký akční film na motivy skutečné události (2013). Hrají: E. Bana, E. Hirsch, T. Kitsch. Režie: P. Berg</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-21 02:05:00" d="2019-07-21 04:30:00" x="1" c="1"><n>Hostitel</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>60% Po úspěšné invazi teď Zemi kontrolují neviditelní mimozemšťané. Takzvané Duše přebírají kontrolu nad myslí člověka, používají jeho tělo a zdánlivě Americké sci-fi (2013)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-21 04:30:00" d="2019-07-21 05:55:00" x="1" c="1"><n>Lego DC Superhrdinové: Vesmírný souboj</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>63% Země, to je zářivý šperk vznášející se v temnotě vesmíru. Robot Brainiac má v plánu planetu zmenšit a uchovat ji ve své sbírce jako vzorek pro budoucí generace Americký animovaný film (2016)</k>  </p>
</a>
