<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2019-08-15 20:59:49"><p id_tv="132" o="2019-08-20 05:30:00" d="2019-08-20 07:20:00" x="1" c="1"><n>Dům u jezera</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>69% Osamělá doktorka Sandra Bullock se přistěhuje do neobvyklého domu stojícího na břehu jezera. Nedlouho poté si začne dopisovat s unaveným a deprimovaným Americký film (2006). Hrají: Sh. Aghdashloo, E. Moss-Bachrach, L. Collins. Režie: A. Agresti</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-20 07:20:00" d="2019-08-20 08:15:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk VIII (3)</n><t>S</t><e>SWmn9</e>    <k>80% Během noční cesty nevadskou pouští se Monkovi a Natalii pokazí auto. Když se Monk vydá hledat místo, kde by byl mobilní signál, spatří UFO</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-20 08:15:00" d="2019-08-20 09:10:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk VIII (4)</n><t>S</t><e>SWmn9</e>    <k>80% Na Monka se obrátí agent FBI Chris Stone. Zabijáka Franka DePalmu někdo přejel a usmrtil, když přecházel ulici v Los Angeles. FBI ho sledovala už léta</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-20 09:10:00" d="2019-08-20 11:25:00" x="1" c="1"><n u="Osudové léto">Osudové léto 2</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>55% Osmnáctiletá Dana, která je skvělou surfařkou, objeví deník své zemřelé matky. V deníku se dozvídá, že matka, která byla také vášnivou surfařkou, toužila Americko-jihoafrický dobrodružný film (2011). Hrají: S. Vinson, K. Damm, E. Mathis. Režie: M. Elliott</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-20 11:25:00" d="2019-08-20 11:55:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mnF</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-20 11:55:00" d="2019-08-20 14:50:00" x="1" c="1"><n>Kontakt</n><t>F</t><e>Wmn</e>    <k>75% Jodie Foster zasvětila celý svůj život touze navázat spojení s mimozemskými civilizacemi. Jako posedlá naslouchá kosmické ticho prostřednictvím soustavy Americký sci-fi film (1997). Hrají: G. Blake, W. Fichtner, T. Skerritt. Režie: R. Zemeckis</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-20 14:50:00" d="2019-08-20 15:20:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mnF</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-20 15:20:00" d="2019-08-20 17:40:00" x="1" c="1"><n>Sebevražedný oddíl</n><t>F</t><e>FHSWmn</e>    <k>61% Tým těch nejnebezpečnějších superzločinců dostane ty nejsilnější zbraně, jaké má vláda k dispozici a je vyslaný na misi, během které má zneškodnit Americký akční film (2016). Hrají: W. Smith, J. Leto, M. Robbie. Režie: D. Ayer</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-20 17:40:00" d="2019-08-20 20:00:00" x="1"><n>Z pekla štěstí</n><t>Q</t><e>HSWmn</e>    <k>55% Český film podle pohádky J. Drdy (1999)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-20 20:00:00" d="2019-08-20 22:10:00" x="1" c="1"><n>Zpátky ve hře</n><t>F</t><e>Wmn</e>    <k>69% Clint Eastwood býval celé desítky let špičkovým hledačem baseballových talentů, teď se mu ale začínají hlásit léta. Příští zápas bude zřejmě poslední Americký dobrodružný film (2012). Hrají: J. Timberlake, J. Goodman, M. Lillard. Režie: R. Lorenz</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-20 22:10:00" d="2019-08-20 23:55:00" x="1" c="1"><n>Grace</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>48% Grace je půvabná a naivní čerstvá vysokoškolačka, která si zvyká na nové prostředí i na svou novou spolubydlící. Když se ale jejího těla zmocní temné Americký horor (2014). Hrají: A. Fast, A. Knapp, J. D. Moore. Režie: J. Chan</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-20 23:55:00" d="2019-08-21 04:05:00" x="1" c="1"><n>Posel budoucnosti</n><t>F</t><e>SWmn</e>    <k>61% V nedaleké budocnosti, kdy je země zpustošena válkami, katastrofami a morem, bloudí krajinou potulný herec Kevin Costner. Jednoho dne je zajat oddílem Americký akční scifi film (1997). Hrají: W. Patton, L. Tate, O. Williams. Režie: K. Costner</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-21 04:05:00" d="2019-08-21 05:45:00" x="1" c="1"><n>Aljaška</n><t>F</t><e>SWmn</e>    <k>57% Malá Jessie s bratrem Seanem pátrají v aljašské divočině po otci, jehož letadlo se zřítilo. S mládětem ledního medvěda je čeká dlouhá a nebezpečná Americký dobrodružný film (1996). Hrají: Ch. Heston, T. Birch, D. Benedict. Režie: F. C. Heston</k>  </p>
</a>
