<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2019-07-13 01:05:22"><p id_tv="132" o="2019-07-19 06:40:00" d="2019-07-19 07:30:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk V (7)</n><t>S</t><e>FSWmn</e>    <k>78% V ordinaci Monkova psychiatra je zavražděna uklízečka. Doktor objeví doma rozbité okno a na zemi najde kámen s výhružným vzkazem. Monk také zjistí</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-19 07:30:00" d="2019-07-19 08:25:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk V (8)</n><t>S</t><e>FSWmn</e>    <k>78% Monk řeší vraždu na rockovém koncertě, slavný zpěvák zabil svého technika, kterému ukradl píseň. Jediný důkaz je v míči, který nafukoval a pak hodil do publika</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-19 08:25:00" d="2019-07-19 09:50:00" x="1" c="1"><n>Lego DC Superhrdinové: Vesmírný souboj</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>63% Země, to je zářivý šperk vznášející se v temnotě vesmíru. Robot Brainiac má v plánu planetu zmenšit a uchovat ji ve své sbírce jako vzorek pro budoucí generace Americký animovaný film (2016)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-19 09:50:00" d="2019-07-19 10:25:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-19 10:25:00" d="2019-07-19 13:25:00" x="1" c="1"><n>Vůně ženy</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>80% Slepota změnila plukovníka Franka Sladea v osamělého, zatrpklého a cynického člověka, kterému se už nechce žít. Než se rozhodne definitivně skončit Americké drama (1992). Hrají: A. Pacino, Ch. O'Donnell, J. Rebhorn. Režie: M. Brest</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-19 13:25:00" d="2019-07-19 14:00:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-19 14:00:00" d="2019-07-19 15:50:00" x="1" c="1"><n>Život je život</n><t>F</t><e>FHSWmn</e>    <k>56% Pražský policista Ondřej Vetchý prožívá krizi středního věku a v zaběhnutém rodinném stereotypu se kapku nudí. Od reality proto utíká do světa knížek Česká komedie (2014). Hrají: K. Peláková, B. Poláková, T. Voříšková. Režie: M. Cieslar</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-19 15:50:00" d="2019-07-19 18:15:00" x="1" c="1"><n>Andělská tvář</n><t>F</t><e>HSWmn</e>    <k>58% Láska nasadila Michaele Kuklové růžové brýle a tak dlouho neviděla a neslyšela na zámku Mornay intriky a nenávist. Ocitla se mezi dvěma odlišnými bratry. Český historický film (2002). Hrají: F. Blažek, J. Pomeje, J. Krampol. Režie: Z. Troška</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-19 18:15:00" d="2019-07-19 20:00:00" x="1" c="1"><n>Polární expres</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>67% Otevři oči a naskoč! Čeká tě jízda tvého života. Je Štědrý večer, pravý čas na dobrodružství. Děti se těší na dárky, jenom Chris je na rozpacích, protože Americký animovaný film (2004)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-19 20:00:00" d="2019-07-19 21:30:00" x="1" c="1"><n>Toy Story: Příběh hraček</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>83% Kdo si myslí, že hračky nemají vlastní život, se mýlí. Pod vedením kovboje Woodyho připravují všechny hračky speciální průzkumnou akci Americký animovaný film (1995)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-19 21:30:00" d="2019-07-19 23:50:00" x="1" c="1"><n>Hostitel</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>60% Po úspěšné invazi teď Zemi kontrolují neviditelní mimozemšťané. Takzvané Duše přebírají kontrolu nad myslí člověka, používají jeho tělo a zdánlivě Americké sci-fi (2013)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-19 23:50:00" d="2019-07-20 02:05:00" x="1" c="1"><n>Bez kalhot XXL</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>56% Je to už pár let, co tanečník a striptér Mike ukončil svou kariéru, usadil se v Tampě a začal podnikat. Když se ale jeho přátelé ze staré party rozhodnou Americká komedie (2015). Hrají: Ch. Tatum, A. Heard, J. Pinkett Smith. Režie: G. Jacobs</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-20 02:05:00" d="2019-07-20 03:39:00" x="1" c="1"><n>Red Rock West</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>70% S pár dolary v kapse a poloprázdnou nádrží dorazí Nicolas Cage do malého městečka a vyfoukne práci Dennisu Hopperovi. Když zjistí, že práce Americký krimi thriller (1992). Hrají: L. Flynn Boyle, J. T. Walsh, T. Carhart. Režie: J. Dahl</k>  </p>
</a>
