<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2019-07-21 01:00:15"><p id_tv="132" o="2019-07-27 06:05:00" d="2019-07-27 07:30:00" x="1" c="1"><n>Drsňák Dudley</n><t>F</t><e>FHSWMn</e>    <k>39% Mladík Dudley slouží u kanadské jízdní policie v malebném městečku Semi-Happy Valley vysoko v horách. Je tak trochu nešika a smolař a ani inteligence Americká komedie (1999). Hrají: B. Fraser, S. J. Parker, A. Molina. Režie: H. Wilson</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-27 07:30:00" d="2019-07-27 08:25:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk VI (3)</n><t>S</t><e>SWmn</e>    <k>80% Na nudistické pláži je zavražděna mladá žena. Policie zjistí, že těsně před svou smrtí se marně pokoušela dozvonit na bohatého majitele počítačové firmy</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-27 08:25:00" d="2019-07-27 09:20:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk VI (4)</n><t>S</t><e>SWmn</e>    <k>80% Kapitánova přítelkyně Linda vlastní se svým společníkem Seanem Corcoranem realitní kancelář. Sean je jednoho večera zavražděn, když ukazuje</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-27 09:20:00" d="2019-07-27 11:10:00" x="1" c="1"><n>Vánoční koleda</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>69% Kdo by neměl rád kouzlo Vánoc? Zdá se, že jedna osoba na světě se najde. Ebenezer Vydřigroš začíná vánoční svátky se svým obvyklým skrblickým opovržením Americký animovaný film (2009)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-27 11:10:00" d="2019-07-27 11:40:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-27 11:40:00" d="2019-07-27 13:25:00" x="1" c="1"><n>Toy Story 2: Příběh hraček</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>79% Andy odjíždí na letní tábor a své hračky nechává doma. Ty se tak opět těší na nějaké to dobrodružství. Ještě než nějaké vymyslí, přichystá jim jedno Americký animovaný film (1999)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-27 13:25:00" d="2019-07-27 15:10:00" x="1" c="1"><n>Čarodějnice</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>69% Malý kluk náhodně vyslechne skupinu čarodějnic, jak připravují plán proměnit všechny děti na myši a rozhodne se jejich úmysl překazit. Ale najde se někdo, kdo mu pomůže? Britská komedie (1990). Hrají: A. Huston, B. Paterson, B. Blethyn. Režie: N. Roeg</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-27 15:10:00" d="2019-07-27 17:40:00" x="1" c="1"><n>Need for Speed</n><t>F</t><e>FHSWmn</e>    <k>65% Automechanik a milovník rychlých aut Aaron Paul si díky podrazu parťáka Dominica Coopera odpykal dva roky ve vězení. Po návratu domů je připraven Americký akční film (2014). Hrají: D. Johnson, I. Poots, M. Keaton. Režie: S. Waugh</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-27 17:40:00" d="2019-07-27 20:00:00" x="1" c="1"><n>Batman navždy</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>60% Val Kilmer, tajemný ochránce Gotham City, nemá chvíli klidu. Sotva se vypořádal s ďábelským Tučňákem, musí čelit nástrahám rozpolceného Toma Lee Jonese Americký dobrodružný film (1995). Hrají: N. Kidman, Ch. O'Donnell, D. Barrymore. Režie: J. Schumacher</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-27 20:00:00" d="2019-07-27 22:30:00" x="1" c="1"><n>Dokonalý trik</n><t>F</t><e>SWmn</e>    <k>85% Americko-britský film (2006)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-27 22:30:00" d="2019-07-28 00:55:00" x="1" c="1"><n>Labyrint lží</n><t>F</t><e>SWmn</e>    <k>71% Muž bez identity Leonardo DiCaprio pracuje na Blízkém východě jako agent CIA. Jeho nadřízený Russell Crowe řídí každý jeho pohyb od počítače Americký akční film (2008). Hrají: M. Strong, G. Farahani, O. Isaac. Režie: R. Scott</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-28 00:55:00" d="2019-07-28 02:45:00" x="1" c="1"><n>Nemilosrdná spravedlnost</n><t>F</t><e>FHWmn</e>    <k>61% V okamžiku, kdy se brooklynský policajt Steven Seagal dozví, že jeho přítele za bílého dne zastřelil místní drogový král William Forsythe, rozhodne Americký akční film (1991). Hrají: J. Orbach, S. Richards, J. Champa. Režie: J. Flynn</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-28 02:45:00" d="2019-07-28 04:45:00" x="1" c="1"><n>Astronautova žena</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>55% Zkušené astronauty Johny Deppa a Nicka Cassavetese postihne ve vesmíru havárie, při níž jsou dvě minuty bez spojení. Na Zem se úspěšně vrátí, ale začínají Americký sci-fi film (1999). Hrají: J. Morton, C. DuVall, D. Murphy. Režie: R. Ravich</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-28 04:45:00" d="2019-07-28 06:45:00" x="1" c="1"><n>Baterie nejsou v ceně</n><t>F</t><e>SWmn</e>    <k>67% Starý blok činžovních domů, v nichž bydlí nepříliš majetní nájemníci, se má zbourat. Jenže jeho obyvatelé se odmítají vystěhovat. Územní plánovači proto Americký sci-fi film (1987). Hrají: H. Cronyn, J. Tandy, F. McRae. Režie: M. Robbins</k>  </p>
</a>
