<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2020-05-27 04:05:59"><p id_tv="132" o="2020-06-03 05:45:00" d="2020-06-03 06:20:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-03 06:20:00" d="2020-06-03 07:55:00" x="1" c="1"><n>Senzační prázdniny</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>69% Ředitel internátní školy Louis De Funés se svou ženou Claude Gensac se snaží udržet kázeň a pořádek za každou cenu. Čím jsou jejich metody přísnější Francouzsko-italský film (1967). Hrají: . De Funés, F. Mayne, M. Kelly. Režie: J. Girault</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-03 07:55:00" d="2020-06-03 08:45:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk V (8)</n><t>S</t><e>FSWMn</e>    <k>80% Monk řeší vraždu na rockovém koncertě, slavný zpěvák zabil svého technika, kterému ukradl píseň. Jediný důkaz je v míči, který nafukoval a pak hodil do publika</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-03 08:45:00" d="2020-06-03 09:35:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk V (9)</n><t>S</t><e>FSWMn</e>    <k>80% Monk se po mnoha letech setkává se svým otcem, kterému nemůže odpustit, že odešel od rodiny. Po delší době k sobě nacházejí cestu a Adrian vyřeší případ</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-03 09:35:00" d="2020-06-03 11:20:00" x="1"><n>Sabrina, mladá čarodějnice</n><t>S</t><e>SMn</e>    <k>65% Americká komedie (1996)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-03 11:20:00" d="2020-06-03 11:50:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-03 11:50:00" d="2020-06-03 14:20:00" x="1" c="1"><n>Ohnivý oceán</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>68% Kovboj Viggo Mortensen přijal výzvu zúčastnit se se svým věrným koněm Hidalgem vyčerpávajícího, 3 000 mil dlouhého závodu napříč nelítostnou krajinou arabské pouště Americký dobrodružný film (2004). Hrají: Z. Robinson, O. Sharif, L. Lombard. Režie: J. Johnston</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-03 14:20:00" d="2020-06-03 14:50:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-03 14:50:00" d="2020-06-03 16:35:00" x="1" c="1"><n>Au Pair aneb Slečna na hlídání</n><t>F</t><e>HSMn</e>    <k>61% Jenny, která přijala pracovní nabídku ředitele obchodní společnosti v Paříži, se omylem ocitá v pozici vychovatelky jeho dětí. Podaří se jí získat Americká romantická komedie (1999). Hrají: G. Harrison, H. Lenhart, J. Sibbett. Režie: M. Griffiths</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-03 16:35:00" d="2020-06-03 18:20:00" x="1" c="1"><n>Noc na Karlštejně</n><t>F</t><e>FHMN</e>    <k>80% Na hrad Karlštejn nesmí žádná žena! Přesto se zamilované Daniele Kolářové a neméně zamilované Janě Brejchové podaří přes přísný královský zákaz strávit Český muzikál (1973). Hrají: V. Brodský, J. Hanzlík, K. Höger. Režie: Z. Podskalský</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-03 18:20:00" d="2020-06-03 20:00:00" x="1" c="1"><n>Rodinka</n><t>F</t><e>HSWMn</e>    <k>54% Ztřeštěná puberťačka, pěstitel orchidejí na penzi, vášnivý kutil s katastrofálními následky, studentka univerzity třetího věku, které se stále zapalují Česká komedie (2010). Hrají: J. Štěpánková, D. Kolářová, J. Hanzlík. Režie: D. Klein</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-03 20:00:00" d="2020-06-03 22:10:00" x="1" c="1"><n u="Osudové léto">Osudové léto 2</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>54% Osmnáctiletá Dana, která je skvělou surfařkou, objeví deník své zemřelé matky. V deníku se dozvídá, že matka, která byla také vášnivou surfařkou, toužila Americko-jihoafrický dobrodružný film (2011). Hrají: S. Vinson, K. Damm, E. Mathis. Režie: M. Elliott</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-03 22:10:00" d="2020-06-04 00:15:00" x="1" c="1"><n>Týpci a zbraně</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>71% David pracuje jako masér a snaží se vydělat peníze jak se dá. Na pohřbu nečekaně potkává starého kamaráda Efraima, se kterým se rozhodne začít podnikat Americká komedie (2016). Hrají: M. Teller, J. Hill, A. de Armas. Režie: T. Phillips</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-04 00:15:00" d="2020-06-04 02:30:00" x="1" c="1"><n>Spy Game</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>71% V Číně byl zatčen a odsouzen k smrti Brad Pitt. Jeho bývalý parťák a učitel, agent Robert Redford se rozhodl, že ho zachrání. Má na to jeden den, který Americký akční thriller (2001). Hrají: S. Dillane, L. Bryggman, M. Jean-Baptiste. Režie: T. Scott</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-04 02:30:00" d="2020-06-04 04:35:00" x="1" c="1"><n>V domě</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>51% John Alexander se s dcerou Hannah a svou novou manželkou Melanií přistěhují do nového domu. Dívka z toho není příliš nadšena, protože musela opustit Americký horor (2016). Hrají: E. Moriarty, M. Vartan, N. Velazquez. Režie: P. Claydon</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-04 04:35:00" d="2020-06-04 05:05:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
</a>
