<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2021-07-13 04:28:41"><p id_tv="132" o="2021-07-20 06:15:00" d="2021-07-20 07:45:00" x="1" c="1"><n>Strašidla z vikýře</n><t>F</t><e>FHmn</e>    <k>65% Dřevěné strašidýlko Cvikýř obživne, aby pomohlo malé Terezce napravit místního hrabivce a zbohatlíka. Ten znepříjemňuje život babičce a dědečkovi Český film (1987). Hrají: R. Hrušínský, J. Štěpánková, K. Šulajová. Režie: R. Cvrček</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-20 07:45:00" d="2021-07-20 08:40:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk II (7)</n><t>S</t><e>FSWMn</e>    <k>80% Tři sourozenci, kteří se soudí o dědictví po zesnulém otci, dostanou poštou v balíčkách bomby. Sestru bomba zabije a podezření padne na jednoho z bratrů</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-20 08:40:00" d="2021-07-20 09:30:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk II (8)</n><t>S</t><e>FSWMn</e>    <k>80% Finanční šéf nakladatelství je nalezen mrtvý v bytě zamčeném zevnitř. Sekretářka zesnulého je přesvědčena, že šlo o vraždu. Policie, pro kterou je případ</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-20 09:30:00" d="2021-07-20 11:15:00" x="1" c="1"><n>Královská romance</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>60% Hank, kovboj z Montany, a jeho dcera Kelly se jednoho dne dozvědí, že zdědili nemovitost v cizině. K jejich překvapení se ukáže, že jde o celé království Americký romantický film (2018). Hrají: J. Brolin, C. Busby, A. Cooper. Režie: J. Brolin</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-20 11:15:00" d="2021-07-20 11:50:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-20 11:50:00" d="2021-07-20 14:15:00" x="1" c="1"><n u="Iron Man">Iron Man 2</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>70% Americký akční film (2010)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-20 14:15:00" d="2021-07-20 14:45:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-20 14:45:00" d="2021-07-20 16:40:00" x="1" c="1"><n>Sněžní psi</n><t>F</t><e>FHSWMn</e>    <k>54% Úspěšný zubař Cuba Gooding Jr. odletěl z Floridy na Aljašku převzít dědictví po matce, kterou nikdy neviděl. Netušil, že zdědil smečku tažných Kanadsko-americký dobrodružný film (2002). Hrají: J. Coburn, Sisqó, N. Nichols. Režie: B. Levant</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-20 16:40:00" d="2021-07-20 18:05:00" x="1" c="1"><n>Kamarád do deště</n><t>F</t><e>FHmn</e>    <k>66% Sagvan Tofi se zapletl se zloději a podvodníky. Společně s Lukášem Vaculíkem vymýšlí rafinovaný způsob, jak se jim pomstít. Český film (1988). Hrají: B. Andrasziewicz, K. Augusta, A. Hryc. Režie: J. Soukup</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-20 18:05:00" d="2021-07-20 20:00:00" x="1" c="1"><n>Machři</n><t>F</t><e>FHSWMn</e>    <k>60% Staří kamarádi a bývalí spoluhráči ze školního basketbalového týmu Lenny, Eric, Kurt, Marcus a Rob přijíždějí po třiceti letech do rodného městečka Americká komedie (2010). Hrají: S. Hayek, K. James, Ch. Rock. Režie: D. Dugan</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-20 20:00:00" d="2021-07-20 22:40:00" x="1" c="1"><n>Star Wars: Epizoda I: Skrytá hrozba</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>66% Galaktickou republikou zmítají nepokoje kvůli zdanění obchodních cest k odlehlým hvězdným soustavám. Chamtivá Obchodní federace doufá, že záležitost merický sci-fi film (1999). Hrají: N. Portman, J. Lloyd, P. August. Režie: G. Lucas</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-20 22:40:00" d="2021-07-21 00:40:00" x="1" c="1"><n>Chvění 6: Chladný den v pekle</n><t>F</t><e>FWPMn</e>    <k>50% Burt Gummer a jeho syn vyrážejí do kanadské arktické divočiny, aby zde pomohli týmu vědců, které vede sympatická a krásná doktorka Rita Simsová.Obrovští Americký horor (2018). Hrají: J. Kennedy, M. Gross, T. van Graan. Režie: D. M. Paul</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-21 00:40:00" d="2021-07-21 02:20:00" x="1" c="1"><n u="Křižovatka smrti">Křižovatka smrti 2</n><t>F</t><e>HSWmn</e>    <k>66% Dva policajti Jackie Chan a Chris Tucker se znovu setkávají v Hongkongu a těší se na společné prázdniny. Ale jejich plány se rozplynou Americká komedie (2001). Hrají: J. Lone, Z. Zhang, R. Sanchez. Režie: B. Ratner</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-21 02:20:00" d="2021-07-21 04:50:00" x="1" c="1"><n>Tulák z širých plání</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>75% Clint Eastwood se vydává na koni z horké pouště do malého městečka na Divokém západě. Lidé z města z něho mají strach a tak se ho rozhodnou zabít. Americký western (1972). Hrají: M. Hill, V. Bloom, B. Curtis. Režie: C. Eastwood</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-21 04:50:00" d="2021-07-21 06:05:00" x="1" c="1"><n>Mravenec Z</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>66% Když se narodíte, jako čtyřtisícístodevadesátpátý mravenec, zařadí vás mezi dělníky. Touha vyniknout je veliká a ještě navíc se vaše srdce rozhoří něžným Americký animovaný film (1998)</k>  </p>
</a>
