<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-05-14 03:59:54"><p id_tv="132" o="2020-05-21 05:15:00" d="2020-05-21 05:50:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-21 05:50:00" d="2020-05-21 08:05:00" x="1" c="1"><n>Anna Karenina</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>66% Keira Knightley žije v unaveném manželství s vysokým vládním úředníkem Judem Law, s nímž má malého syna. Její pověst mezi petrohradskou smetánkou nemůže být lepší Britské drama (2012). Hrají: A. Taylor-Johnson, K. Macdonald, M. Macfadyen. Režie: J. Wright</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-21 08:05:00" d="2020-05-21 08:55:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk IV (6)</n><t>S</t><e>FSWMn9</e>    <k>80% Natalie potká v bistru ženu, která vypadá jako Trudy a dokonce se za ní i vydává. Natalie ji vyfotí, aby měla důkaz, ale žena jí film sebere</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-21 08:55:00" d="2020-05-21 09:45:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk IV (7)</n><t>S</t><e>FSWMn9</e>    <k>80% Natalie jede na svatbu svého bratra. Její přítel onemocní, tak s sebou jako doprovod vezme Randyho. Jenže toho hned první den porazí před hotelem auto</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-21 09:45:00" d="2020-05-21 10:20:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-21 10:20:00" d="2020-05-21 13:05:00" x="1" c="1"><n>Bitva v Ardenách</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>69% V zimních měsících roku 1944, krátce před přelomem roku, jsou spojenecké armády připraveny zaútočit na Německo. Hitler však vymyslí poslední zoufalý Americký válečný film (1965). Hrají: H. Fonda, R. Shaw, R. Ryan. Režie: K. Annakin</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-21 13:05:00" d="2020-05-21 13:35:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-21 13:35:00" d="2020-05-21 15:20:00" x="1" c="1"><n>Zrcadlový princ</n><t>F</t><e>FSMn</e>    <k>59% Školník Richi Donato je u všech oblíbený, děti se mu svěřují a všechno umí. Jen nemá maturitu, ale to nikdo neví. Jednoho dne mu však přijde dopis Americký rodinný film (1999). Hrají: J. Chen, L. D. Phillips, C. Buono. Režie: R. Munic</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-21 15:20:00" d="2020-05-21 17:30:00" x="1" c="1"><n>Zakázané ovoce</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>69% Bankovní lupič George Clooney je vždy jednou nohou ve vězení. Po poslední dramatické akci však narazí na agentku FBI Jennifer Lopez Americká krimi komedie (1998). Hrají: V. Rhames, D. Farina, D. Cheadle. Režie: S. Soderbergh</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-21 17:30:00" d="2020-05-21 20:00:00" x="1" c="1"><n>Válečný kůň</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>73% Šestnáctiletý chlapec Albert svého koně Joeyho považuje za věrného přítele. Jenže Joey je Albertovým otcem prodán britské jízdě a následně poslán Americký film (2011). Hrají: E. Watson, D. Thewlis, P. Mullan. Režie: S. Spielberg</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-21 20:00:00" d="2020-05-21 21:55:00" x="1" c="1"><n>Smrt jí sluší</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>67% Bruce Willis jen z povzdálí sleduje rivalitu Meryl Streep a Goldie Hawn, které se chtějí zbavit jedna druhé. Obě jsou ale nesmrtelné. Americká komedie (1992). Hrají: I. Rossellini, I. Ogilvy, A. Storke. Režie: R. Zemeckis</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-21 21:55:00" d="2020-05-21 23:55:00" x="1" c="1"><n>Náhlý úder</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>67% Clinta Eastwooda poslali pro jeho drsné vyšetřovací metody na dovolenou do přímořského městečka. Odehrála se tu série vražd a on začíná tušit Americký thriller (1983). Hrají: S. Locke, P. Hingle, B. Dillman. Režie: C. Eastwood</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-21 23:55:00" d="2020-05-22 02:05:00" x="1" c="1"><n>Obhájce</n><t>F</t><e>SWmn</e>    <k>74% Úspěšný obhájce Matthew McConaughey, který strávil většinu své kariéry obranou drobných kriminálníků, získá po letech prvního dobře platícího klienta Americký film (2011). Hrají: M. Tomei, R. Phillippe, W. H. Macy. Režie: B. Furman</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-22 02:05:00" d="2020-05-22 04:35:00" x="1"><n u="Království">Království IV (14)</n><t>S</t><e>FSWmn9</e>    <k>72% Čtvrtá závěrečná řada amerického seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-22 04:35:00" d="2020-05-22 05:05:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
</a>
