<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2020-05-11 04:00:54"><p id_tv="132" o="2020-05-18 05:20:00" d="2020-05-18 05:50:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-18 05:50:00" d="2020-05-18 07:35:00" x="1" c="1"><n>Kouzelná chůva Nanny McPhee</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>67% Sedm rozpustilých dětí, které s důmyslnou rafinovaností vyhnaly z domu sedmnáct chův, zdaleka není jedinou starostí ovdovělého pana Browna. Krachujícího Rodinný film v koprodukci Francie, USA, Velká Británie (2005). Hrají: E. Thompson, C. Firth, K. MacDonald. Režie: K. Jones</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-18 07:35:00" d="2020-05-18 09:15:00" x="1"><n>Žabí princ v New Yorku</n><t>Q</t><e>SMn</e>    <k>61% Americká pohádka (2001)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-18 09:15:00" d="2020-05-18 09:50:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-18 09:50:00" d="2020-05-18 12:45:00" x="1" c="1"><n>Temný rytíř povstal</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>84% Osm let po smrti Harveyho Denta a zavedení jím navrženého zákona je v Gotham City téměř vymýcen organizovaný zločin. Policejní komisař James Gordon Hrají: Ch. Bale, G. Oldman, T. Hardy. Režie: Ch. Nolan</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-18 12:45:00" d="2020-05-18 13:15:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-18 13:15:00" d="2020-05-18 15:25:00" x="1" c="1"><n>Dítě Bridget Jonesové</n><t>F</t><e>FHSWMn</e>    <k>65% Čtyřicátnice Renée Zellweger má úspěšnou kariéru v televizním průmyslu, dosáhla své ideální váhy, ale je zase sama a průšvihy se jí pořád lepí na paty Komedie v koprodukci USA, Francie, Čína, Velká Británie (2016). Hrají: C. Firth, P. Dempsey, E. Thompson. Režie: Sh. Maguire</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-18 15:25:00" d="2020-05-18 17:55:00" x="1" c="1"><n>Avengers</n><t>F</t><e>FHWmn</e>    <k>81% Když se nečekaně objeví nebezpečný nepřítel, který ohrožuje celou planetu, musí se Nick Fury, ředitel agentury pro udržení světového míru, pokusit o nemožné Americký akční sci-fi film (2012). Hrají: R. Downey Jr., J. Renner, S. Johansson. Režie: J. Whedon</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-18 17:55:00" d="2020-05-18 20:00:00" x="1" c="1"><n>Dovolená za trest</n><t>F</t><e>FHSWmn</e>    <k>65% Rande naslepo skončilo pro rozvedené rodiče Drew Barrymore a Adama Sandlera fiaskem a oba doufají, že už se nikdy neuvidí. Shoda okolností Americká komedie (2014). Hrají: B. Thorne, T. Crews, J. McHale. Režie: F. Coraci</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-18 20:00:00" d="2020-05-18 22:45:00" x="1" c="1"><n>Šakal</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>79% Šakal je nájemný vrah. Tentokrát však dostává trochu tvrdší oříšek na rozlousknutí - zabít prezidenta de Gaulla. Britsko-francouzský film (1973). Hrají: E. Fox, A. Badel, T. Britton. Režie: F. Zinnemann</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-18 22:45:00" d="2020-05-19 00:15:00" x="1" c="1"><n>Svět na houpačce</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>70% Cam trpí maniodepresivní psychózou. Zatímco se zotavuje z dalšího záchvatu, jeho žena Maggie se rozhodne absolvovat manažerské studium v New Yorku Americké drama (2014). Hrají: M. Ruffalo, Z. Saldana, K. Dullea. Režie: M. Forbes</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-19 00:15:00" d="2020-05-19 01:55:00" x="1" c="1"><n u="Nezvratný osud">Nezvratný osud 3</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>59% Studentce Wendy se zdá sen o tom, že nově postavená atrakce za městem nevydrží a pasažéři, kteří si tou dobou budou užívat nefalšovaného adrenalinu, budou Německo-americký film (2006). Hrají: M. E. Winstead, R. Merriman, A. Johnson. Režie: J. Wong</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-19 01:55:00" d="2020-05-19 03:00:00" x="1" c="1"><n>Vlci za dveřmi</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>45% Sharon, Jay, Wojciech a Abigail se v hollywoodské restauraci loučí s kamarádkou, která odjíždí do Bostonu a poté se přesunou do Sharonina domu Americký horor (2016). Hrají: K. Cassidy, E. Henstridge, J. Kaczmarek. Režie: J. R. Leonetti</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-19 03:00:00" d="2020-05-19 04:00:00" x="1"><n u="Království">Království IV (11)</n><t>S</t><e>FSWmn9</e>    <k>72% Čtvrtá závěrečná řada amerického seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-19 04:00:00" d="2020-05-19 04:55:00" x="1"><n>Pohádka o dešťové víle</n><t>Q</t><e>FSWMn</e>    <k>Německá pohádka (2018)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-19 04:55:00" d="2020-05-19 05:30:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
</a>
