<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2019-08-10 00:54:20"><p id_tv="132" o="2019-08-16 06:10:00" d="2019-08-16 07:05:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk VII (15)</n><t>S</t><e>SWmn</e>    <k>80% Monkův soused Kevin Dorfman dělá účetního kouzelníkovi Torinimu a objeví v jeho účetnictví nesrovnalosti. Torini mu řekne, aby si toho nevšímal, a požádá</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-16 07:05:00" d="2019-08-16 08:00:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk VII (16)</n><t>S</t><e>SWmn</e>    <k>80% Monk připoutaný řetězem k betonovému sloupu protestuje proti demolici parkovacích garáží v San Francisku. Eileen Hillové, zástupkyni městské rady</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-16 08:00:00" d="2019-08-16 08:55:00" x="1" c="1"><n>Liga spravedlivých: V pasti času</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>58% Superman a Liga spravedlivých zastavili zběsilé plány Lexe Luthora, který chtěl pomocí kryogenického záření vytvořit na Zemi nové ostrovy a ovládnout je Americký animovaný film (2014)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-16 08:55:00" d="2019-08-16 10:55:00" x="1" c="1"><n>Michael</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>58% Vánoce se blíží a novináři Andie MacDowell, William Hurt a Robert Pastorelli potřebují do bulvárních novin nějakou senzaci! Tím pravým trhákem Americká komedie (1996). Hrají: B. Hoskins, J. Stapleton, T. Garr. Režie: N. Ephron</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-16 10:55:00" d="2019-08-16 11:25:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mnF</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-16 11:25:00" d="2019-08-16 15:00:00" x="1" c="1"><n>Wyatt Earp</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>67% Kevin Costner jako Wyatt Earp, člověk, který se již za svého života stal legendou. Spolu se svými bratry křižoval nehostinné pláně amerického Západu Americký western (1994). Hrají: D. Quaid, G. Hackman, D. Andrews. Režie: L. Kasdan</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-16 15:00:00" d="2019-08-16 15:35:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mnF</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-16 15:35:00" d="2019-08-16 18:00:00" x="1" c="1"><n>Andrew - člen naší rodiny</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>69% Když Sam Neill kupoval domácího robota, určitě netušil, že se stane miláčkem celé rodiny. A robot Robin Williams sám zatoužil se stát člověkem. Americký rodinný film (1999). Hrají: K. Warren, E. Davidtz, S. Neill. Režie: Ch. Columbus</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-16 18:00:00" d="2019-08-16 20:00:00" x="1" c="1"><n>Gremlins 2: Nová generace</n><t>F</t><e>SWmn</e>    <k>63% Kdyby Zach Galligan v laboratoři neexperimentoval, nemuselo by se to v mrakodrapu magnáta Johnyho Glovera hemžit příšerkami, které jsou čím dál drzejší Americká fantasy komedie (1990). Hrají: P. Cates, R. Prosky, R. Picardo. Režie: J. Dante</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-16 20:00:00" d="2019-08-16 21:50:00" x="1" c="1"><n>Robinsonovi</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>70% Sirotek Lewis je geniální chlapec, a tak trochu malý vědec, který neustále vymýšlí nové věci. V plánu má sestrojit stroj času, díky kterému Americký animovaný film (2007)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-16 21:50:00" d="2019-08-17 00:35:00" x="1" c="1"><n>Mafiáni</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>86% Brooklyn roku 1955. Školák Henry Hill sní o tom, že se stane gangsterem. Vykonává drobné služby pro místní mafiány a když je zadržen policií kvůli Americké drama (1990). Hrají: R. De Niro, R. Liotta, J. Pesci. Režie: M. Scorsese</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-17 00:35:00" d="2019-08-17 02:15:00" x="1" c="1"><n u="Projekt">Projekt X</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>65% Tři nenápadní studenti, které ve škole zatím nikdo nezná, mají v plánu uspořádat mega hustou narozeninovou párty, na kterou se bude hodně dlouho vzpomínat Americká komedie (2012). Hrají: T. Mann, O. Cooper, J. D. Brown. Režie: N. Nourizadeh</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-17 02:15:00" d="2019-08-17 04:00:00" x="1" c="1"><n>Cela</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>64% Kdesi uprostřed pustiny je ukryta cela - skleněná komora, v níž sadistický vrah Carl Stargher pomalu a důmyslně topí své ženské oběti. Krátce po únosu Americký horor (2000). Hrají: J. Lopez, D. Baker, M. Jean-Baptiste. Režie: T. Singh</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-17 04:00:00" d="2019-08-17 07:20:00" x="1" c="1"><n>Wyatt Earp</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>67% Kevin Costner jako Wyatt Earp, člověk, který se již za svého života stal legendou. Spolu se svými bratry křižoval nehostinné pláně amerického Západu Americký western (1994). Hrají: D. Quaid, G. Hackman, D. Andrews. Režie: L. Kasdan</k>  </p>
</a>
