<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2021-07-12 04:26:45"><p id_tv="132" o="2021-07-19 05:15:00" d="2021-07-19 07:00:00" x="1" c="1"><n>Boj o patent</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>69% Univerzitní profesor Bob Kearns žije v kolébce automobilového průmyslu Detroitu s manželkou a šesti dětmi. Baví ho vymýšlet nové věci a na kontě Kanadsko-americké drama (2008). Hrají: G. Kinnear, L. Graham, D. Mulroney. Režie: M. Abraham</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-19 07:00:00" d="2021-07-19 08:10:00" x="1" c="1"><n>Není král jako král</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>73% Domýšlivý a egoistický král Kuzco, je náhle proměněn v lamu. A nyní svýma zvířecíma očima poznává svět z úplně jiného pohledu. Kuzco se chce samozřejmě Americký animovaný film (2000)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-19 08:10:00" d="2021-07-19 09:55:00" x="1" c="1"><n>Vánoční skřítek</n><t>F</t><e>SWmn</e>    <k>69% Na Severním pólu žije skřítek Buddy, který se od ostatních skřítků dosti odlišuje. Je asi tak třikrát větší a silnější než ostatní. Jako malého ho totiž Americko-německá komedie (2003). Hrají: W. Ferrell, B. Newhart, K. Ayre. Režie: J. Favreau</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-19 09:55:00" d="2021-07-19 10:30:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-19 10:30:00" d="2021-07-19 12:05:00" x="1" c="1"><n>Strašidla z vikýře</n><t>F</t><e>FHmn</e>    <k>65% Dřevěné strašidýlko Cvikýř obživne, aby pomohlo malé Terezce napravit místního hrabivce a zbohatlíka. Ten znepříjemňuje život babičce a dědečkovi Český film (1987). Hrají: R. Hrušínský, J. Štěpánková, K. Šulajová. Režie: R. Cvrček</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-19 12:05:00" d="2021-07-19 12:35:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-19 12:35:00" d="2021-07-19 14:20:00" x="1" c="1"><n>Babe: Galantní prasátko</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>68% Selátko Babe je brzy odděleno od rodiny a vyrůstá na ovčí farmě. Ujme se jej hodná fena a život se začíná prasátku líbit. Australská komedie o zvířátkách (1995). Hrají: J. Cromwell, M. Szubanski, Z. Burton. Režie: Ch. Noonan</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-19 14:20:00" d="2021-07-19 16:05:00" x="1" c="1"><n>Královská romance</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>60% Hank, kovboj z Montany, a jeho dcera Kelly se jednoho dne dozvědí, že zdědili nemovitost v cizině. K jejich překvapení se ukáže, že jde o celé království Americký romantický film (2018). Hrají: J. Brolin, C. Busby, A. Cooper. Režie: J. Brolin</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-19 16:05:00" d="2021-07-19 18:30:00" x="1" c="1"><n u="Iron Man">Iron Man 2</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>70% Americký akční film (2010)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-19 18:30:00" d="2021-07-19 20:00:00" x="1" c="1"><n>Policejní akademie 3: Znovu ve výcviku</n><t>F</t><e>FHWmn</e>    <k>56% Protože policie musí snížit výdaje, jedna z policejních akademií bude zrušena. Absolventi se vracejí zpět, aby pomohli své škole a zvítězili nad konkurencí. Americká komedie (1986). Hrají: S. Guttenberg, B. Smith, D. Graf. Režie: J. Paris</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-19 20:00:00" d="2021-07-19 22:45:00" x="1" c="1"><n>Letopisy Narnie: Lev, čarodějnice a skříň</n><t>F</t><e>FHSWMn</e>    <k>70% Sourozenci Lucinka, Edmund, Zuzana a Petr se během hry na schovávanou dostanou pomocí magické skříně do okouzlující Narnie Americký fantasy film (2005). Hrají: G. Henley, S. Keynes, W. Moseley. Režie: A. Adamson</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-19 22:45:00" d="2021-07-20 00:50:00" x="1" c="1"><n>Tulák z širých plání</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>75% Clint Eastwood se vydává na koni z horké pouště do malého městečka na Divokém západě. Lidé z města z něho mají strach a tak se ho rozhodnou zabít. Americký western (1972). Hrají: M. Hill, V. Bloom, B. Curtis. Režie: C. Eastwood</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-20 00:50:00" d="2021-07-20 03:55:00" x="1" c="1"><n>Wanted</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>68% Život obyčejného účetního Jamese McAvoye se ocitnul v bludném kruhu formovaném každodenní rutinní a nudnou prací. Navíc je mu jasné, že je mu přítelkyně Americko-německý film (2008). Hrají: M. Freeman, T. Stamp, Th. Kretschmann. Režie: T. Bekmambetov</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-20 03:55:00" d="2021-07-20 06:15:00" x="1" c="1"><n>Bídníci</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>76% Galejník Jean Valjean je po devatenácti letech podmínečně propuštěn na svobodu. Na galejích skončil, když ukradl chléb, protože sestřino dítě umíralo hlady Britské muzikálové drama ověnčené třemi oscary (2012). Hrají: H. Jackman, R. Crowe, A. Hathaway. Režie: T. Hooper (158 min). Film uvádíme v původním znění s titulky.</k>  </p>
</a>
