<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2019-07-11 00:10:40"><p id_tv="132" o="2019-07-17 05:45:00" d="2019-07-17 06:40:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk V (3)</n><t>S</t><e>FSWmn</e>    <k>78% Ve škole, kam chodí dcera Natalie, zemře trenérka basketbalu. Policie to označí za nehodu. Monk s Natalií ale zjistí, že se jednalo o vraždu</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-17 06:40:00" d="2019-07-17 07:30:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk V (4)</n><t>S</t><e>FSWmn</e>    <k>78% Adrian Monk se v hasičské stanici stane svědkem vraždy. Chce pachatele zneškodnit, ale ten mu nalije do očí nebezpečnou látku. Monk nevidí</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-17 07:30:00" d="2019-07-17 08:30:00" x="1"><n u="Sue Thomas: Agentka FBI">Sue Thomas: Agentka FBI (21)</n><t>S</t><e>Smn</e>    <k>71% Americký seriál podle skutečných událostí (2002)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-17 08:30:00" d="2019-07-17 09:30:00" x="1"><n u="Sue Thomas: Agentka FBI">Sue Thomas: Agentka FBI (22)</n><t>S</t><e>Smn</e>    <k>71% Závěr první řady amerického seriálu podle skutečné události (2002)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-17 09:30:00" d="2019-07-17 10:25:00" x="1"><n u="Sue Thomas: Agentka FBI">Sue Thomas: Agentka FBI II (1)</n><t>S</t><e>Smn</e>    <k>71% Americký seriál podle skutečné události (2003)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-17 10:25:00" d="2019-07-17 11:00:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-17 11:00:00" d="2019-07-17 12:50:00" x="1" c="1"><n>Policejní akademie</n><t>F</t><e>FHWmn</e>    <k>68% Starostka amerického města se rozhodla otevřít dveře policejní akademie nové generaci policistů. Vítán je každý bez ohledu na výšku, váhu, věk, pohlaví Americká bláznivá komedie (1984). Hrají: S. Guttenberg, K. Cattrall, G. W. Bailey. Režie: H. Wilson</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-17 12:50:00" d="2019-07-17 15:05:00" x="1" c="1"><n>Rytíři ze Šanghaje</n><t>F</t><e>FHSWmn</e>    <k>63% Jackie Chan se vydává s Owenem Wilsonem do Londýna, aby našel vraha svého starého otce a ukradenou císařskou pečeť. Stejný nápad měla i jeho sestra Americký akční film (2003). Hrají: A. Johnson, A. Gillen, T. Fisher. Režie: D. Dobkin</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-17 15:05:00" d="2019-07-17 15:35:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-17 15:35:00" d="2019-07-17 18:10:00" x="1" c="1"><n>Podraz</n><t>F</t><e>Mn</e>    <k>83% Z jedné z kanceláří mafiánského bosse Doyla Lonnegana odchází poslíček s tržbou jedenáct tisíc dolarů, kterou má doručit do Chicaga Americký krimifilm oceněný sedmi oscary (1973). Hrají: P. Newman, R. Redford, R. Shaw. Režie: G. R. Hill</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-17 18:10:00" d="2019-07-17 20:00:00" x="1" c="1"><n>Cesta srdce</n><t>F</t><e>SMn</e>    <k>Cybill Shepherd je svobodná matka dvou synů. Jeden z nich má hudební talent a přestože je slepý, stane se z něj výborný klavírista. Americký film (1997). Hrají: S. Lang, B. Heron, C. Rae. Režie: K. Arthur</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-17 20:00:00" d="2019-07-17 21:30:00" x="1" c="1"><n>Nejistá sezóna</n><t>F</t><e>FMn</e>    <k>83% Malý divadelní soubor má sice úspěch u publika, ale zároveň i stálé potíže s nadřízenými orgány. V nevyhovujícím sále periferního kulturního domu se snaží Hrají: P. Brukner, J. Vozáb, J. Weigel. Režie: L. Smoljak</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-17 21:30:00" d="2019-07-17 23:50:00" x="1" c="1"><n>Čarodějky z Eastwicku</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>67% Rozvedená Susan Sarandon, ovdovělá Cher a opuštěná Michelle Pfeiffer sní o neznámém, tajemném cizinci, který by přijel na černém oři a splnil jejich přání Americká hororová komedie (1987). Hrají: V. Cartwright, R. Jenkins, C. Struycken. Režie: G. Miller</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-17 23:50:00" d="2019-07-18 01:40:00" x="1" c="1"><n>Bojovník silnic</n><t>F</t><e>Wmn</e>    <k>76% Svět zpustošily války dvou silných kmenů, nastal holý boj o přežití a zbytky zásob jediného zdroje energie - nafty. Běženec Mel Gibson bojuje proti krutým Americký akční film (1981). Hrají: B. Spence, M. Preston, M. Phipps. Režie: G. Miller</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-18 01:40:00" d="2019-07-18 03:40:00" x="1" c="1"><n u="Kick-Ass">Kick-Ass 2</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>65% Dave alias Kick-Ass je amatérským bojovníkem proti zločinu, který je v civilu nenápadný obrýlený středoškolák. Také jeho kamarádka Mindy alias Hit-Girl Americko-britská akční komedie (2013). Hrají: A. Taylor-Johnson, Ch. Grace Moretz, Ch. Mintz-Plasse. Režie: J. Wadlow</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-18 03:40:00" d="2019-07-18 04:20:00" x="1"><n u="Sue Thomas: Agentka FBI">Sue Thomas: Agentka FBI (21)</n><t>S</t><e>Smn</e>    <k>71% Americký seriál podle skutečných událostí (2002)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-18 04:20:00" d="2019-07-18 05:20:00" x="1"><n u="Sue Thomas: Agentka FBI">Sue Thomas: Agentka FBI (22)</n><t>S</t><e>Smn</e>    <k>71% Závěr první řady amerického seriálu podle skutečné události (2002)</k>  </p>
</a>
