<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-04-13 03:57:20"><p id_tv="132" o="2020-04-20 03:40:00" d="2020-04-20 05:35:00" x="1" c="1"><n>42</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>76% V roce 1946 se Harisson Ford, majitel baseballového týmu Dodgers, postaví rasovému konzervatizmu profesionální baseballové ligy a uzavírá kontrakt Americký sportovní film (2013). Hrají: Ch. Meloni, L. Black, N. Beharie. Režie: B. Helgeland</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-20 05:35:00" d="2020-04-20 07:50:00" x="1" c="1"><n>Rodičovství</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>71% V rozvětvené Buckmanově rodině není o domácí trable nouze. Naštěstí zvládnutí výchovy všech dětí a jejich problémů berou všichni s humorem a s pochopením. Americká komedie o rodičích (1989). Hrají: S. Martin, M. Steenburgen, D. Wiest. Režie: R. Howard</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-20 07:50:00" d="2020-04-20 09:25:00" x="1" c="1"><n>Beethoven</n><t>F</t><e>FHSWMn</e>    <k>58% O chlupatém štěňátku, které přerostlo pánovi přes hlavu a proradném veterináři, kterého stvořilo snad samotné psí peklo. Americká komedie (1992). Hrají: Ch. Grodin, B. Hunt, D. Jones. Režie: B. Levant</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-20 09:25:00" d="2020-04-20 09:55:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-20 09:55:00" d="2020-04-20 13:15:00" x="1" c="1"><n>Seznamte se, Joe Black</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>73% Mediální magnát Anthony Hopkins si užívá života plnými doušky, ale i pro něho si přijde Smrt v podobě Brada Pitta. Udělá mu výjimečnou nabídku Americký film (1998). Hrají: J. Weber, M. Gay Harden, J. Tambor. Režie: M. Brest</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-20 13:15:00" d="2020-04-20 13:40:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-20 13:40:00" d="2020-04-20 15:50:00" x="1" c="1"><n>Sněhurka a lovec</n><t>F</t><e>FHSWMn</e>    <k>62% Mocná čarodějnice Charlize Theron se lstí vetřela do přízně krále prosperující a mocné říše, který z ní záhy udělá královnu a pak zemře. Čarodějnici Americký fantasy film (2012). Hrají: K. Stewart, Ch. Hemsworth, S. Claflin. Režie: R. Sanders</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-20 15:50:00" d="2020-04-20 18:00:00" x="1" c="1"><n>Captain America: První Avenger</n><t>F</t><e>FHWMn</e>    <k>69% Když začne lidstvo ohrožovat strašlivá síla, pouští se světový supervoják Chris Evans do boje se zločinnou organizací Hydra vedenou padouchem Hugo Weavingem Americký akční film (2011). Hrají: T. L. Jones, H. Atwell, S. Tucci. Režie: J. Johnston</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-20 18:00:00" d="2020-04-20 20:00:00" x="1" c="1"><n>Slečna Drsňák</n><t>F</t><e>FHSWmn</e>    <k>64% Agentku FBI Sandru Bullock přesvědčil kolega Benjamin Bratt, aby se pokusila odhalit pachatele, který vyhrožuje bombou při soutěži Miss USA. Musí vypadat Americká akční komedie (2000). Hrají: M. Caine, E. Hudson, W. Shatner. Režie: D. Petrie</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-20 20:00:00" d="2020-04-20 22:20:00" x="1" c="1"><n>Gulag</n><t>F</t><e>mn</e>    <k>66% Bývalý sportovec Mickey Almon, přijíždí v roli sportovního komentátora televize NBT do Moskvy. Na ulici je osloven mužem, který tvrdí, že je vědec Americké drama (1985). Hrají: D. Keith, M. McDowell, D. Suchet. Režie: R. Young</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-20 22:20:00" d="2020-04-21 00:10:00" x="1" c="1"><n>Noční dravci</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>64% Newyorští policajti Sylvester Stallone a Billy Dee Williams byli přiděleni ke speciální jednotce, která stopuje bezcitného mezinárodního teroristu Rutgera Hauera! Americký thriller (1981). Hrají: L. Wagner, P. Khambatta, N. Davenport. Režie: B. Malmuth</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-21 00:10:00" d="2020-04-21 02:25:00" x="1" c="1"><n>Tlumočnice</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>65% Na jedné ze skrytých chodeb v budově Spojených národů zaslechne překladatelka Nicole Kidman závažné informace o plánu pokusu o atentát. Ale když federální Francouzsko-americko-britský thriller (2005). Hrají: C. Keener, J. Christensen, Y. Attal. Režie: S. Pollack</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-21 02:25:00" d="2020-04-21 04:50:00" x="1" c="1"><n>Pařba v Bangkoku</n><t>F</t><e>SWmn</e>    <k>64% Čtveřice kamarádů Phil, Stu, Alan a Doug odjíždějí do exotického Thajska na Stuovu svatbu. Po velmi drsné pánské jízdě v Las Vegas nenechá Stu nic náhodě Americká komedie (2011). Hrají: Z. Galifianakis, E. Helms, B. Cooper. Režie: T. Phillips</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-21 04:50:00" d="2020-04-21 06:40:00" x="1" c="1"><n>Navždy</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>64% Hasič a pilot Richard Dreyfuss zahyne při jedné z akcí. Po čase se vrací zpět na Zemi v podobě ducha, aby pomohl nejen svému nástupci. Americký romantický film (1989). Hrají: H. Hunter, J. Goodman, A. Hepburn. Režie: S. Spielberg</k>  </p>
</a>
