<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-04-14 03:58:48"><p id_tv="132" o="2020-04-21 06:40:00" d="2020-04-21 08:30:00" x="1" c="1"><n>Vysněný svět</n><t>F</t><e>FSMn</e>    <k>Příběh se odehrává v roce 1957 v městečku Saitter ve státě Louisiana, kde žije dvanáctiletá dívka Tiger Ann Parkerová se svými mentálně zaostalými rodiči Americké drama (2001). Hrají: J. Lewis, S. Knight, M.l Cera. Režie: A. Arkin</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-21 08:30:00" d="2020-04-21 09:20:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk (9)</n><t>S</t><e>FSWMn9</e>    <k>80% Nesnáší nepořádek, nesnáší špínu, trpí fobiemi a působí spíš jako blázen. Ale bývalému policejnímu detektivovi Adrianu Monkovi zůstala schopnost brilantní</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-21 09:20:00" d="2020-04-21 10:10:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk (10)</n><t>S</t><e>FSWMn9</e>    <k>80% Do San Franciska přijel na turné populární zpěvák country Willie Nelson se svou kapelou a ještě před koncertem se stal podezřelým z vraždy svého manažera</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-21 10:10:00" d="2020-04-21 12:00:00" x="1" c="1"><n>Hlava rodiny</n><t>F</t><e>FHSWMn</e>    <k>66% Takoví hodní tatínkové jako Steve Martin to většinou s krásnými dcerami neumějí! A co teprve, když se rozhodnou vdávat. Americká rodinná komedie (1991). Hrají: D. Keaton, K. Williams, G. Newbern. Režie: Ch. Shyer</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-21 12:00:00" d="2020-04-21 12:35:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-21 12:35:00" d="2020-04-21 14:25:00" x="1" c="1"><n>Rozchod</n><t>F</t><e>FHWMn</e>    <k>58% Jennifer Aniston a Vince Vaughn se potkali, zamilovali se do sebe až po uši a našli si hnízdečko, ve kterém chtěli žít šťastně až do smrti Americká komedie (2006). Hrají: J. Bateman, J. Favreau, V. D'Onofrio. Režie: P. Reed</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-21 14:25:00" d="2020-04-21 14:50:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-21 14:50:00" d="2020-04-21 16:55:00" x="1" c="1"><n>Slečna Drsňák</n><t>F</t><e>FHSWmn</e>    <k>64% Agentku FBI Sandru Bullock přesvědčil kolega Benjamin Bratt, aby se pokusila odhalit pachatele, který vyhrožuje bombou při soutěži Miss USA. Musí vypadat Americká akční komedie (2000). Hrají: M. Caine, E. Hudson, W. Shatner. Režie: D. Petrie</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-21 16:55:00" d="2020-04-21 18:20:00" x="1" c="1"><n>Pod Jezevčí skálou</n><t>F</t><e>FHMN</e>    <k>69% Tomáš Holý nejdříve dědovi téměř podpálil chalupu, když si chtěl uvařit vejce. Ale pak mu zachránil psa a tím si ho usmířil. Český film (1978). Hrají: G. Valach, J. Vinklář, J. Brejchová. Režie: V. Gajer</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-21 18:20:00" d="2020-04-21 20:00:00" x="1" c="1"><n>Příště budeme chytřejší, staroušku!</n><t>F</t><e>FHMN</e>    <k>65% Recidivisté Karel Augusta a František Peterka stále ještě nepřišli na to, jak přijít k nepoctivým penězům beztrestně, a tak znovu skončí za mřížemi. Česká satirická komedie (1982). Hrají: H. Růžičková, Z. Srstka, V. Štekl. Režie: P. Schulhoff</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-21 20:00:00" d="2020-04-21 21:50:00" x="1" c="1"><n>Poseidon</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>57% Cestující na luxusní lodi Poseidon jsou v dobré náladě a protože se blíží příchod Nového roku, oslavuje se bez zábran. Spokojení pasažéři pozvedají sklenky Americký dobrodružný film (2006). Hrají: J. Lucas, K. Russell, J. Barrett. Režie: W. Petersen</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-21 21:50:00" d="2020-04-22 00:35:00" x="1" c="1"><n>Insider: Muž, který věděl příliš mnoho</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>78% Russell Crowe a Al Pacino se rozhodli veřejně obžalovat tabákovou společnost za propagaci tabáku. A protože společnost vydělává pohádkové jmění Americký thriller (1999). Hrají: Ch. Plummer, D. Venora, P. Baker Hall. Režie: M. Mann</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-22 00:35:00" d="2020-04-22 02:55:00" x="1" c="1"><n>Pacific Rim: Útok na Zemi</n><t>F</t><e>FHSWmn</e>    <k>69% Když se z moře vyhrnou oddíly mimozemských nestvůr, rozpoutá se válečné peklo. Lidé pošlou do protiútoku nové zbraně Jaegers v podobě obřích robotů Americký akční film (2013). Hrají: Ch. Hunnam, I. Elba, R. Kikuči. Režie: G. del Toro</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-04-22 02:55:00" d="2020-04-22 05:00:00" x="1"><n>Aldabra: Byl jednou jeden ostrov</n><t>D</t><e>FSWmn9</e>    <k>Výlet do míst, kam lidská noha takřka nemá možnost vkročit. Podivuhodní živočichové, kteří na ostrově žijí, prožívají fascinující dobrodružství, ale bojují i o své přežití. Český dokumentární film (2015)</k>  </p>
</a>
