<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2019-07-11 00:13:40"><p id_tv="132" o="2019-07-15 04:35:00" d="2019-07-15 06:05:00" x="1" c="1"><n>Grinch</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>61% Ve vísce na sněhové vločce všichni milují Vánoce, až na ošklivého a zlomyslného skřeta Jima Carreyho. Ale malá Taylor Momsen nevěří, že by se pod zelenou Americký vánoční rodinný film (2000). Hrají: J. Tambor, Ch. Baranski, B. Irwin. Režie: R. Howard</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-15 06:05:00" d="2019-07-15 07:35:00" x="1" c="1"><n>Americký ocásek</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>69% Myšák Fievel se se svojí rodinou stěhuje z ruské vesnice do Ameriky - země, ve které prý neexistují kočky. Loď se dostane do divoké bouře a jedna Americký animovaný film (1986)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-15 07:35:00" d="2019-07-15 10:00:00" x="1" c="1"><n>Batman</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>76% Zvítězí dobro nad zlem? Ochrání statečný Michael Keaton v netopýří masce Gotham City před padouchem Jackem Nicholsonem? Americko-britský dobrodružný film (1989). Hrají: K. Basinger, R. Wuhl, P. Hingle. Režie: T. Burton</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-15 10:00:00" d="2019-07-15 10:35:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-15 10:35:00" d="2019-07-15 13:00:00" x="1" c="1"><n>Šifra Karla Velikého</n><t>F</t><e>SWMn</e>    <k>56% Po tragické smrti manželky na jedné z dobrodružných výprav se historik a archeolog Eik Meiers na čas vzdá své touhy dokázat, že poklad Nibelungů existuje Německý dobrodružný film (2008). Hrají: B. Sadler, B. Zimmermann, H. Bohm. Režie: R. Huettner</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-15 13:00:00" d="2019-07-15 13:30:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-15 13:30:00" d="2019-07-15 15:40:00" x="1" c="1"><n>Dostaňte agenta Smarta</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>65% Během napadení velitelství americké tajné služby je odhalena identita většiny agentů. Šéfovi proto nezbývá nic jiného, než do akce poslat i horlivého Americký akční film (2008). Hrají: D. Johnson, T. Stamp, A. Arkin. Režie: P. Segal</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-15 15:40:00" d="2019-07-15 18:15:00" x="1" c="1"><n>Avengers</n><t>F</t><e>FHSWmn</e>    <k>81% Když se nečekaně objeví nebezpečný nepřítel, který ohrožuje celou planetu, musí se Nick Fury, ředitel agentury pro udržení světového míru, pokusit o nemožné Americký akční sci-fi film (2012). Hrají: R. Downey Jr., J. Renner, S. Johansson. Režie: J. Whedon</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-15 18:15:00" d="2019-07-15 20:00:00" x="1" c="1"><n>Hodný dinosaurus</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>68% Malý dinosaurus Arlo, který na rozdíl od svých sourozenců má neustále strach, se vydává na dlouhou pouť. Nepřízní osudu se ocitne na neznámém místě Americký animovaný film (2015)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-15 20:00:00" d="2019-07-15 22:00:00" x="1" c="1"><n>Kid</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>62% Do života úspěšného, ale věčně uspěchaného, sobeckého a osamělého čtyřicátníka Bruce Willise se vrátí jeho dětství v podobě obtloustlého osmiletého kluka Americká rodinná komedie (2000). Hrají: S. Breslin, E. Mortimer, L. Tomlin. Režie: J. Turteltaub</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-15 22:00:00" d="2019-07-16 00:25:00" x="1" c="1"><n>Mandolína kapitána Corelliho</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>61% Italský důstojník Nicolas Cage a půvabná Řekyně Penélope Cruz se milují a vůbec jim nevadí, že jsou oba ze znepřátelených stran. Jenže válečné události Britsko-francouzsko-americký film (2001). Hrají: J. Hurt, Ch. Bale, I. Papas. Režie: J. Madden</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-16 00:25:00" d="2019-07-16 02:20:00" x="1" c="1"><n>Mistři hazardu</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>50% Bratranci Johnny Knoxville a Sean Williams Scott jsou postrachem okresu Hazzard, ale když zjistí, že místní vlivný boss chce oblast zničit těžbou uhlí Americká komedie (2005). Hrají: S. Lemme, M. Weston, J. Simpson. Režie: J. Chandrasekhar</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-16 02:20:00" d="2019-07-16 04:00:00" x="1" c="1"><n>Bojovník silnic</n><t>F</t><e>Wmn</e>    <k>76% Svět zpustošily války dvou silných kmenů, nastal holý boj o přežití a zbytky zásob jediného zdroje energie - nafty. Běženec Mel Gibson bojuje proti krutým Americký akční film (1981). Hrají: B. Spence, M. Preston, M. Phipps. Režie: G. Miller</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-16 04:00:00" d="2019-07-16 05:35:00" x="1" c="1"><n>Soví houkání</n><t>F</t><e>SWmn</e>    <k>56% Roy se s rodiči právě přistěhoval do nového města. Náhodou zjistí, že místní populace sov je ohrožená bezohledným podnikatelem. Spojí proto Americký dobrodružný film (2006). Hrají: L. Wilson, L. Lerman, B. Larson. Režie: W. Shriner</k>  </p>
</a>
