<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2019-08-13 01:04:28"><p id_tv="132" o="2019-08-18 05:00:00" d="2019-08-18 06:40:00" x="1" c="1"><n>Aljaška</n><t>F</t><e>SWmn</e>    <k>57% Malá Jessie s bratrem Seanem pátrají v aljašské divočině po otci, jehož letadlo se zřítilo. S mládětem ledního medvěda je čeká dlouhá a nebezpečná Americký dobrodružný film (1996). Hrají: Ch. Heston, T. Birch, D. Benedict. Režie: F. C. Heston</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-18 06:40:00" d="2019-08-18 08:30:00" x="1" c="1"><n>Robinsonovi</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>70% Sirotek Lewis je geniální chlapec, a tak trochu malý vědec, který neustále vymýšlí nové věci. V plánu má sestrojit stroj času, díky kterému Americký animovaný film (2007)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-18 08:30:00" d="2019-08-18 10:40:00" x="1" c="1"><n>Určitě, možná</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>71% Když se Will rozhodne vyprávět své dceři příběh, jak potkal její matku, zjišťuje, že ohlédnutí do minulosti mu možná pomůže vyřešit svou budoucnost Americký romantický film (2008). Hrají: R. Reynolds, E. Banks, R. Weisz. Režie: A. Brooks</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-18 10:40:00" d="2019-08-18 11:10:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mnF</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-18 11:10:00" d="2019-08-18 12:50:00" x="1" c="1"><n>Policejní akademie 6: Město v obležení</n><t>F</t><e>FHWmn</e>    <k>45% Parta oblíbených potrhlých policajtů se vrací, aby vyřídila zlodějský gang, řádící ve městě. Jako obvykle, žádný gauner nemá šanci. Americká komedie (1989). Hrají: Bubba Smith, D. Graf, M. Winslow. Režie: P. Bonerz</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-18 12:50:00" d="2019-08-18 14:45:00" x="1" c="1"><n>Dům u jezera</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>69% Osamělá doktorka Sandra Bullock se přistěhuje do neobvyklého domu stojícího na břehu jezera. Nedlouho poté si začne dopisovat s unaveným a deprimovaným Americký film (2006). Hrají: Sh. Aghdashloo, E. Moss-Bachrach, L. Collins. Režie: A. Agresti</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-18 14:45:00" d="2019-08-18 15:45:00" x="1"><n u="Sue Thomas: Agentka FBI">Sue Thomas: Agentka FBI II (14)</n><t>S</t><e>Smn</e>    <k>71% Americký seriál podle skutečné události (2003)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-18 15:45:00" d="2019-08-18 16:40:00" x="1"><n u="Sue Thomas: Agentka FBI">Sue Thomas: Agentka FBI II (15)</n><t>S</t><e>Smn</e>    <k>71% Americký seriál podle skutečné události (2003)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-18 16:40:00" d="2019-08-18 17:40:00" x="1"><n u="Sue Thomas: Agentka FBI">Sue Thomas: Agentka FBI II (16)</n><t>S</t><e>Smn</e>    <k>71% Americký seriál podle skutečné události (2003)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-18 17:40:00" d="2019-08-18 20:00:00" x="1" c="1"><n>Sebevražedný oddíl</n><t>F</t><e>FHSWmn</e>    <k>61% Tým těch nejnebezpečnějších superzločinců dostane ty nejsilnější zbraně, jaké má vláda k dispozici a je vyslaný na misi, během které má zneškodnit Americký akční film (2016). Hrají: W. Smith, J.Leto, M. Robbie. Režie: D. Ayer</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-18 20:00:00" d="2019-08-18 22:15:00" x="1" c="1"><n u="Osudové léto">Osudové léto 2</n><t>F</t><e>FWPMn</e>    <k>55% Osmnáctiletá Dana, která je skvělou surfařkou, objeví deník své zemřelé matky. V deníku se dozvídá, že matka, která byla také vášnivou surfařkou, toužila Americko-jihoafrický dobrodružný film (2011). Hrají: S. Vinson, K. Damm, E. Mathis. Režie: M. Elliott</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-18 22:15:00" d="2019-08-19 00:45:00" x="1" c="1"><n>Pavučina snů</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>56% Čtveřice kamarádů se vypraví do své oblíbené chatky v lesích a brzy se kolem nich rozpoutá peklo. Armáda pod vedením fanatického plukovníka Morgana Americko - kanadský sci -fi horor (2003). Hrají: Th. Jane, J. Lee, D. Lewis. Režie: L. Kasdan (129 mi)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-19 00:45:00" d="2019-08-19 02:30:00" x="1" c="1"><n>Teror</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>53% Manželé Nicolas Cage a Nicole Kidman mají vše: přepychový dům u vody, exkluzivní auta i to, čemu se říká romantický vztah. Jednoho dne však do jejich Americký thriller (2011). Hrají: B. Mendelsohn, L. Liberato, C. Gigandet. Režie: J. Schumacher</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-08-19 02:30:00" d="2019-08-19 03:50:00" x="1" c="1"><n>Sejmi je všechny</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>67% Clive Owen se pokusí zachránit těhotnou ženu, kterou někdo postřelil. V krupobití střel stihne nešťastnice porodit, ale zranění podlehne Americký akční film (2007). Hrají: M. Bellucci, G. Bryk, P. Giamatti. Režie: M. Davis</k>  </p>
</a>
