<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2019-07-15 16:06:38"><p id_tv="132" o="2019-07-22 04:45:00" d="2019-07-22 06:30:00" x="1" c="1"><n>Polární expres</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>67% Otevři oči a naskoč! Čeká tě jízda tvého života. Je Štědrý večer, pravý čas na dobrodružství. Děti se těší na dárky, jenom Chris je na rozpacích, protože Americký animovaný film (2004)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-22 06:30:00" d="2019-07-22 07:50:00" x="1" c="1"><n u="Americký ocásek">Americký ocásek 2</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>65% Život v New Yorku není tak snadný, jak se zprvu zdálo, a navíc ho komplikují i všudypřítomné kočky. Co teď? Odjet na západ, kde je šance na lepší život? Proč ne! Jen nesmíte naletět prvnímu kočičímu podnikateli, jehož cílem je nadělat z nic netušících osadníků. myšburgery! Americký animovaný film (1991)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-22 07:50:00" d="2019-07-22 10:20:00" x="1" c="1"><n>Batman se vrací</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>70% Batmanovým nepřítelem a hrozbou pro město Gotham je pitvorný zloduch Tučňák. Musí se ale také vypořádat s krásnou, ale nebezpečnou Kočičí ženou. Americko-britský dobrodružný film (1992). Hrají: M. Keaton, D. DeVito, M. Pfeiffer. Režie: T. Burton</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-22 10:20:00" d="2019-07-22 10:50:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-22 10:50:00" d="2019-07-22 13:10:00" x="1" c="1"><n>Kopí osudu</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>43% Longinovo kopí spolu s pokladem ukryl před Napoleonem Wolfgang Goethe a cesta k němu je dlážděna důmyslnými skrýšemi, hádankami a indiciemi Německý dobrodružný film (2010). Hrají: K. Wiesinger, B. Zimmermann, S. Gerhardt. Režie: F. Baxmeyer</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-22 13:10:00" d="2019-07-22 13:45:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-22 13:45:00" d="2019-07-22 15:55:00" x="1" c="1"><n>Junior</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>47% Arnold Schwarzenegger v roli vědce, který je pro zdar svých výzkumů ochoten i otěhotnět. Americká komedie (1994). Hrají: D. DeVito, E. Thompson, F. Langella. Režie: I. Reitman</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-22 15:55:00" d="2019-07-22 17:35:00" x="1" c="1"><n>Sněhurka a sedm trpaslíků</n><t>F</t><e>FSmn</e>    <k>77% Kdo je na světě nejkrásnější? Zlá královna se od svého magického zrcadla dozvídá, že její půvab daleko převyšuje nevlastní dcera, Sněhurka Americký animovaný film (1937)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-22 17:35:00" d="2019-07-22 20:00:00" x="1" c="1"><n>Need for Speed</n><t>F</t><e>FHSWmn</e>    <k>65% Automechanik a milovník rychlých aut Aaron Paul si díky podrazu parťáka Dominica Coopera odpykal dva roky ve vězení. Po návratu domů je připraven Americký akční film (2014). Hrají: D. Johnson, I. Poots, M. Keaton. Režie: S. Waugh</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-22 20:00:00" d="2019-07-22 22:00:00" x="1" c="1"><n>Annapolis</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>60% Mladý lodní svářeč a amatérský boxer Jake Huard je přijat na námořní akademii v Annapolis a věří, že se mu splnil jeho sen. Čeká ho náročné studium Americké drama (2006). Hrají: J. Franco, T. Gibson, J. Parrack. Režie: J. Lin</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-22 22:00:00" d="2019-07-22 23:50:00" x="1" c="1"><n>Supertajná zbraň</n><t>F</t><e>Wmn</e>    <k>29% Voják Shaquille O'Neal bojuje proti zločincům, kteří se pokoušejí zneužívat zázračné zbraně k páchání trestné činnosti. Americký akční sci-fi film (1997). Hrají: A. Gish, J. Nelson, R. Roundtree. Režie: K. Johnson</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-22 23:50:00" d="2019-07-23 01:40:00" x="1" c="1"><n>Křižovatka smrti</n><t>F</t><e>SWmn</e>    <k>70% Hongkongský policejní inspektor Jackie Chan pomáhá svému příteli zachránit jeho unesenou dcerku. To se ale nelíbí FBI, která nechce, aby se cizinec pletl do vyšetřování. Americká akční komedie (1998). Hrají: Ch. Tucker, K. Leung, T. Wilkinson. Režie: B. Ratner</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-23 01:40:00" d="2019-07-23 04:05:00" x="1" c="1"><n>Šílený Max a Dóm hromu</n><t>F</t><e>Wmn</e>    <k>63% Expolicista Mel Gibson se snaží zachránit zbytky již téměř mizející civilizace. Ale Tina Turner a další lidé ve městě se nechovají příliš přátelsky. Australsko-americký sci-fi film (1985). Hrají: A. Cockburn, B. Spence, A. Rossita. Režie: G. Miller a G. Ogilvi</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2019-07-23 04:05:00" d="2019-07-23 05:35:00" x="1"><n>O bílém hadovi</n><t>Q</t><e>FSWMn</e>    <k>Německý film na motivy pohádky bratří Grimmů (2015)</k>  </p>
</a>
