<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2021-07-11 04:26:39"><p id_tv="132" o="2021-07-18 05:25:00" d="2021-07-18 06:45:00" x="1" c="1"><n>Batkid začíná</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>67% Jednoho krásného dne se obyvatelé velkoměsta spojí, aby udělali radost pětiletému chlapci, který onemocněl rakovinou, a splnili mu jeho přání. Americký dokumentární film (2015)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-18 06:45:00" d="2021-07-18 07:40:00" x="1"><n>Princ Modřej a víla Lupinka</n><t>Q</t><e>FSWMn</e>    <k>Německá pohádka (2016)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-18 07:40:00" d="2021-07-18 09:05:00" x="1" c="1"><n>Mravenec Z</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>66% Když se narodíte, jako čtyřtisícístodevadesátpátý mravenec, zařadí vás mezi dělníky. Touha vyniknout je veliká a ještě navíc se vaše srdce rozhoří něžným Americký animovaný film (1998)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-18 09:05:00" d="2021-07-18 11:25:00" x="1" c="1"><n>Auta</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>73% Sebevědomý červený sporťák Blesk McQueen je nejmladším šampiónem mezi závodními auty. Jeho největším snem je vyhrát legendární Zlatý píst a získat místo Americký animovaný film (2006)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-18 11:25:00" d="2021-07-18 11:55:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-18 11:55:00" d="2021-07-18 14:25:00" x="1" c="1"><n>Pýcha a předsudek</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>79% Když do anglického hrabství Hertfordshire přijíždí na ples zámožný, nezadaný a pohledný pan Bingley, dělají vdavekchtivé sestry Bennetovy Francouzko-americko- britský film podle románu Jane Austenové (2005). Hrají: K. Knightley, R. Pike, M. MacFadyen. Režie: J. Wright</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-18 14:25:00" d="2021-07-18 16:10:00" x="1" c="1"><n>Babe: Galantní prasátko</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>68% Selátko Babe je brzy odděleno od rodiny a vyrůstá na ovčí farmě. Ujme se jej hodná fena a život se začíná prasátku líbit. Australská komedie o zvířátkách (1995). Hrají: J. Cromwell, M. Szubanski, Z. Burton. Režie: Ch. Noonan</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-18 16:10:00" d="2021-07-18 18:10:00" x="1" c="1"><n>Tři muži a mladá dáma</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>56% Malá Mary si může gratulovat! Mít tři tatínky jako jsou Tom Selleck, Steve Guttenberg a Ted Danson najednou, je opravdu terno! Americká komedie (1990). Hrají: N. Travis, R. Weisman, Ch. Cazenove. Režie: E. Ardolino</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-18 18:10:00" d="2021-07-18 20:00:00" x="1" c="1"><n>Sněžní psi</n><t>F</t><e>FHSWMn</e>    <k>54% Úspěšný zubař Cuba Gooding Jr. odletěl z Floridy na Aljašku převzít dědictví po matce, kterou nikdy neviděl. Netušil, že zdědil smečku tažných Kanadsko-americký dobrodružný film (2002). Hrají: J. Coburn, Sisqó, N. Nichols. Režie: B. Levant</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-18 20:00:00" d="2021-07-18 22:30:00" x="1" c="1"><n u="Iron Man">Iron Man 2</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>70% Americký akční film (2010)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-18 22:30:00" d="2021-07-19 00:20:00" x="1" c="1"><n u="Nezvratný osud">Nezvratný osud 3</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>59% Studentce Wendy se zdá sen o tom, že nově postavená atrakce za městem nevydrží a pasažéři, kteří si tou dobou budou užívat nefalšovaného adrenalinu, budou Německo-americký film (2006). Hrají: M. E. Winstead, R. Merriman, A. Johnson. Režie: J. Wong</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-19 00:20:00" d="2021-07-19 02:20:00" x="1" c="1"><n>Con Air</n><t>F</t><e>FHSWMn</e>    <k>69% Nicolas Cage je propuštěn z vězení a odlétá za svou ženou. Cesta se změní ve smrtelně nebezpečnou past, když se letadla zmocní brutální a nelítostní zločinci. Americký akční thriller (1997). Hrají: J. Malkovich, J. Cusack, S. Buscemi. Režie: S. West</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-19 02:20:00" d="2021-07-19 05:15:00" x="1" c="1"><n>Zodiac</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>76% Novinář Jake Gyllenhaal se dostane k případu záhadného masového vraha, který zabíjí náhodně vybrané oběti. Zločinec, přezdívaný Zodiac, rozeslal do novin Americký thriller (2007). Hrají: M. Ruffalo, A. Edwards, R. Downey Jr.. Režie: D. Fincher</k>  </p>
</a>
