<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-05-16 04:01:20"><p id_tv="132" o="2020-05-23 06:20:00" d="2020-05-23 06:50:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-23 06:50:00" d="2020-05-23 08:30:00" x="1" c="1"><n>Zrcadlový princ</n><t>F</t><e>FSMn</e>    <k>59% Školník Richi Donato je u všech oblíbený, děti se mu svěřují a všechno umí. Jen nemá maturitu, ale to nikdo neví. Jednoho dne mu však přijde dopis Americký rodinný film (1999). Hrají: J. Chen, L. D. Phillips, C. Buono. Režie: R. Munic</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-23 08:30:00" d="2020-05-23 09:20:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk IV (10)</n><t>S</t><e>FSWMn9</e>    <k>80% Adrian Monk se seznámí se starší Mexičankou, která má v továrně na starosti výstupní kontrolu jakosti košil. Monk košile, které prošly jejíma rukama</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-23 09:20:00" d="2020-05-23 10:10:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk IV (11)</n><t>S</t><e>FSWMn9</e>    <k>80% Monk se setká s mužem, který tvrdí, že ví, kdo zavraždil jeho ženu Trudy. Za svou informaci ale chce peníze. Monk jeho lest prohlédne, dojde k potyčce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-23 10:10:00" d="2020-05-23 12:10:00" x="1" c="1"><n>Zátah</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>60% Dan Aykroyd a Tom Hanks mají za úkol vyřešit případ podivných loupeží, které spojuje stejná vizitka. Seznam uloupených věcí mimo jiné obsahuje: Americká krimi komedie (1987). Hrají: Ch. Plummer, H. Morgan, A. Paul. Režie: T. Mankiewicz</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-23 12:10:00" d="2020-05-23 12:40:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-23 12:40:00" d="2020-05-23 14:30:00" x="1" c="1"><n>Smrt jí sluší</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>67% Bruce Willis jen z povzdálí sleduje rivalitu Meryl Streep a Goldie Hawn, které se chtějí zbavit jedna druhé. Obě jsou ale nesmrtelné. Americká komedie (1992). Hrají: I. Rossellini, I. Ogilvy, A. Storke. Režie: R. Zemeckis</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-23 14:30:00" d="2020-05-23 16:00:00" x="1" c="1"><n>Medvědí bratři</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>69% Dobrodružná animovaná pohádka o bratrech, jejichž rod se už léta pokouší zabíjet medvědy.Jednomu z bratrů se to nakonec podaří medvěda zabít Americký animovaný film (2003)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-23 16:00:00" d="2020-05-23 17:50:00" x="1" c="1"><n>Prezidentův syn</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>53% Hlídat syna prezidenta USA není žádný med, ale tajný agent Sinbad si s tím hravě poradí. Americká komedie (1996). Hrají: T. Busfield, B. Pierce, B. Boyd. Režie: D. M. Evans</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-23 17:50:00" d="2020-05-23 20:00:00" x="1" c="1"><n u="Iron Man">Iron Man 3</n><t>F</t><e>FHSWMn</e>    <k>72% Svérázný, ale geniální průmyslník Tony Stark je nucen čelit nepříteli, jehož dosah nezná hranic. Když je rukou protivníka připraven Americko-čínský film (2013). Hrají: R. Downey Jr., G. Paltrow, D. Cheadle. Režie: S. Black</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-23 20:00:00" d="2020-05-23 22:05:00" x="1" c="1"><n>Králova přízeň</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>68% Anglický král Jindřich VIII. pochopí, že jeho manželka Kateřina Aragonská už mu mužského potomka neporodí. Proto šlechtici Thomas Howard a Thomas Boleyn Britské historické drama (2008). Hrají: N. Portman, S. Johansson, E. Bana. Režie: J. Chadwick (109 min).</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-23 22:05:00" d="2020-05-24 00:35:00" x="1" c="1"><n>Krvavý diamant</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>80% Bývalý žoldák Leonardo DiCaprio a prostý rybář Djimon Hounsou se octnou uprostřed ohně občanské války v Sierra Leone. Dva muži spojí své síly v zoufalé Americko-německý akční film (2006). Hrají: J. Connelly, A. Vosloo, S. Collins. Režie: E. Zwick</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-24 00:35:00" d="2020-05-24 04:35:00" x="1" c="1"><n>Náhlý úder</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>67% Clinta Eastwooda poslali pro jeho drsné vyšetřovací metody na dovolenou do přímořského městečka. Odehrála se tu série vražd a on začíná tušit Americký thriller (1983). Hrají: S. Locke, P. Hingle, B. Dillman. Režie: C. Eastwood</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-05-24 04:35:00" d="2020-05-24 06:00:00" x="1" c="1"><n>Herbie a stará dáma</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>57% Majitel Herbieho Jim závodí po Evropě a přenechal inteligentního Volkswagena Herbieho jedné staré dámě ze San Franciska na hlídání. V San Francisku Americká komedie (1974). Hrají: H. Hayes, K. Berry, S. Powers. Režie: R. Stevenson</k>  </p>
</a>
