<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-06-01 04:00:54"><p id_tv="132" o="2020-06-08 05:10:00" d="2020-06-08 05:40:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-08 05:40:00" d="2020-06-08 07:30:00" x="1" c="1"><n>Major Payne</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>63% Svérázné metody výchovy a výcviku majora Payna, vycvičeného zabijáka armády, zocelí partu zelenáčů a dovedou je k vítězství ve vojenských hrách, které Americký film (1995). Hrají: D. Wayans, K. Parsons, A. H. Leeds. Režie: N. Castle</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-08 07:30:00" d="2020-06-08 09:10:00" x="1" c="1"><n>Scooby-Doo</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>51% Partička amatérských detektivů se snaží na Strašidelném ostrově rozluštit nadpřirozenou záhadu. Z veselých návštěvníků zábavního parku se totiž stávají Americká komedie (2002). Hrají: R. Atkinson, L. Cardellini, S. M. Gellar. Režie: R. Gosnell</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-08 09:10:00" d="2020-06-08 11:05:00" x="1" c="1"><n>Grinch</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>61% Ve vísce na sněhové vločce všichni milují Vánoce, až na ošklivého a zlomyslného skřeta Jima Carreyho. Ale malá Taylor Momsen nevěří, že by se pod zelenou Americký vánoční rodinný film (2000). Hrají: J. Tambor, Ch. Baranski, B. Irwin. Režie: R. Howard</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-08 11:05:00" d="2020-06-08 11:40:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-08 11:40:00" d="2020-06-08 13:05:00" x="1" c="1"><n>Letadla 2: Hasiči a záchranáři</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>61% Prášek Skočdopole, slavný letecký závodník, má problém. Nefunguje mu převodovka tak, jak má. Naštěstí si Prášek vždy ví rady. Když nemůže být závodníkem Americký animovaný film (2014)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-08 13:05:00" d="2020-06-08 13:35:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-08 13:35:00" d="2020-06-08 15:40:00" x="1" c="1"><n>Green Lantern</n><t>F</t><e>Wmn</e>    <k>56% Ochránci míru a spravedlnosti válečníci Green Lantern jsou vázáni bratrskou přísahou kvůli udržení pořádku mezi galaxiemi. Každý z nich nosí prsten Americký sci-fi film (2011). Hrají: R. Reynolds, B. Lively, P. Sarsgaard. Režie: M. Campbell</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-08 15:40:00" d="2020-06-08 18:10:00" x="1" c="1"><n>Captain America: Návrat prvního Avengera</n><t>F</t><e>FHSWMn</e>    <k>77% Staronový hrdina Chris Evans pracuje ve Washingtonu, D.C. jako agent S.H.I.E.L.D.u a snaží se přizpůsobit modernímu světu. Brzy ale dorazí Americký akční film (2014). Hrají: S. Johansson, S. L. Jackson, D. Cooper. Režie: A. Russo a J. Russo</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-08 18:10:00" d="2020-06-08 20:00:00" x="1" c="1"><n>Šest dní, sedm nocí</n><t>F</t><e>FHSWMn</e>    <k>59% Bouře přinutila Anne Heche a Harrisona Forda přistát na pustém ostrově. I když se hádají, musejí táhnout za jeden provaz. Společně prožitá dobrodružství Americká romantická komedie (1998). Hrají: D. Schwimmer, J. Obradors, T. Morrison. Režie: I. Reitman</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-08 20:00:00" d="2020-06-08 22:15:00" x="1" c="1"><n>Královna Alžběta: Zlatý věk</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>69% Roku 1585 vyhlašuje španělský král Filip II. válku protestantské Anglii. Královna Alžběta I. se ocitá v ohrožení života, španělští katolíci hodlají Hrají: C. Blanchett, C. Owen, S. Morton. Režie: S. Kapur</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-08 22:15:00" d="2020-06-09 00:10:00" x="1" c="1"><n>Nezvaní hosté</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>54% Ke dvěma dětem přichází každou noc nezvaní hosté. Prvním z dětí je malý Juan, který bydlí se svou matkou ve Španělsku, a druhou je dvanáctiletá Horor v koprodukci USA, Velké Británie a Španělska (2011). Hrají: C. Owen, D. Brühl, C. van Houten. Režie: J. C. Fresnadillo</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-09 00:10:00" d="2020-06-09 04:45:00" x="1" c="1"><n>Mortal Instruments: Město z kostí</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>60% Clary je obyčejná patnáctiletá holka, která žije v New Yorském Brooklynu se svou mámou. Má poklidný život jako ostatní, až do okamžiku, kdy se večer Fantasy film v koprodukci USA, Německa a Kanady (2013). Hrají: L. Collins, L. Headey, J. R. Meyers. Režie: H.Zwart</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-06-09 04:45:00" d="2020-06-09 05:15:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
</a>
