<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2021-07-09 04:22:42"><p id_tv="132" o="2021-07-16 06:45:00" d="2021-07-16 08:15:00" x="1" c="1"><n>Batkid začíná</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>67% Jednoho krásného dne se obyvatelé velkoměsta spojí, aby udělali radost pětiletému chlapci, který onemocněl rakovinou, a splnili mu jeho přání. Americký dokumentární film (2015)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-16 08:15:00" d="2021-07-16 09:05:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk II (3)</n><t>S</t><e>FSWMn</e>    <k>80% Investičního bankéře Hammonda, který čelí obvinění z podvodu na investorech, i jeho manželku Erin v noci na parkovišti zastřelí neznámý pachatel</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-16 09:05:00" d="2021-07-16 10:00:00" x="1"><n u="Můj přítel Monk">Můj přítel Monk II (4)</n><t>S</t><e>FSWMn</e>    <k>80% Maskovaný pachatel zastřelil před očima hostů v restauraci muže, pak udělal přemet a utekl. Monk se po ohledání místa činu zeptá, zda je ve městě cirkus</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-16 10:00:00" d="2021-07-16 10:30:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-16 10:30:00" d="2021-07-16 13:15:00" x="1" c="1"><n>Letiště</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>67% Nad Lincolnovým letištěm zuří sněhová bouře, která omezuje provoz. V okamžiku, kdy se ke startu chystá linka do Říma, uvízne na ranveji mexické letadlo Americké drama (1970). Hrají: B. Lancaster, D. Martin, J. Seberg. Režie: H. Hathaway, G. Seaton</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-16 13:15:00" d="2021-07-16 13:45:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-16 13:45:00" d="2021-07-16 16:45:00" x="1" c="1"><n>Bídníci</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>76% Galejník Jean Valjean je po devatenácti letech podmínečně propuštěn na svobodu. Na galejích skončil, když ukradl chléb, protože sestřino dítě umíralo hlady Britské muzikálové drama ověnčené třemi oscary (2012). Hrají: H. Jackman, R. Crowe, A. Hathaway. Režie: T. Hooper (158 min). Film uvádíme v původním znění s titulky.</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-16 16:45:00" d="2021-07-16 18:10:00" x="1" c="1"><n>Není král jako král</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>73% Domýšlivý a egoistický král Kuzco, je náhle proměněn v lamu. A nyní svýma zvířecíma očima poznává svět z úplně jiného pohledu. Kuzco se chce samozřejmě Americký animovaný film (2000)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-16 18:10:00" d="2021-07-16 20:00:00" x="1" c="1"><n>Vánoční skřítek</n><t>F</t><e>SWmn</e>    <k>69% Na Severním pólu žije skřítek Buddy, který se od ostatních skřítků dosti odlišuje. Je asi tak třikrát větší a silnější než ostatní. Jako malého ho totiž Americko-německá komedie (2003). Hrají: W. Ferrell, B. Newhart, K. Ayre. Režie: J. Favreau</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-16 20:00:00" d="2021-07-16 22:10:00" x="1" c="1"><n>Auta</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>73% Sebevědomý červený sporťák Blesk McQueen je nejmladším šampiónem mezi závodními auty. Jeho největším snem je vyhrát legendární Zlatý píst a získat místo Americký animovaný film (2006)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-16 22:10:00" d="2021-07-17 00:15:00" x="1" c="1"><n u="Legenda o opilém Mistrovi">Legenda o opilém Mistrovi II</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>75% Bojovník kung fu Jackie Chan je v Číně pronásledován anglickým ambasadorem a jeho lidmi, protože jim překazil černý obchod s čínskými cennostmi Hongkongský akční film (1994). Hrají: L. Ti, A. Mui, F. Wong. Režie: Chia-Ling Liu</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-17 00:15:00" d="2021-07-17 04:15:00" x="1" c="1"><n>Šakal</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>78% Šakal je nájemný vrah. Tentokrát však dostává trochu tvrdší oříšek na rozlousknutí - zabít prezidenta de Gaulla. Britsko-francouzský film (1973). Hrají: E. Fox, A. Badel, T. Britton. Režie: F. Zinnemann</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2021-07-17 04:15:00" d="2021-07-17 06:25:00" x="1" c="1"><n>Letiště</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>67% Nad Lincolnovým letištěm zuří sněhová bouře, která omezuje provoz. V okamžiku, kdy se ke startu chystá linka do Říma, uvízne na ranveji mexické letadlo Americké drama (1970). Hrají: B. Lancaster, D. Martin, J. Seberg. Režie: H. Hathaway, G. Seaton</k>  </p>
</a>
