<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti v předškolním věku</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o><s o="2020-06-01 02:06:00" d="2020-06-01 03:09:00" n="ducktv plus" id_tv="1323"></s><p><k>Příběhy ze světa zvířat, techniky nebo historie a podporují dětskou zvědavost zábavnou formou.</k><d>02.06 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 02.10 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 02.12 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 02.14 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 02.18 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 02.21 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 02.23 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 02.26 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 02.30 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 02.33 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 02.38 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 02.40 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 02.43 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 02.46 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 02.48 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 02.53 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 02.57 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 02.59 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 03.01 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 03.03 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 03.06 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/ducktv-plus/20200601/1400005037-Porady-pro-deti-v-predskolnim-veku</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=1323_1400005037&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
