<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti v předškolním věku</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o><s o="2020-06-03 08:25:00" d="2020-06-03 10:29:00" n="ducktv plus" id_tv="1323"></s><p><k>Příběhy ze světa zvířat, techniky nebo historie a podporují dětskou zvědavost zábavnou formou.</k><d>08.25 DuckSchool - škola hrou (V lesnej škôlke sa roztomilé zvieratká - maličkí obyvatelia lesa – učia základy angličtiny od ich pani učiteľky, víly Slniečko.), 08.27 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 08.28 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 08.32 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 08.34 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 08.38 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 08.40 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 08.43 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 08.44 V múzeu (Kam sa schovajú zvieratká zo známych obrazov v múzeu?), 08.47 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 08.48 Množiny (Kamarátka líška Vás naučí tvoriť množiny na základe podobnosti), 08.50 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 08.54 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 08.57 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 08.59 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 09.01 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 09.02 Clara a jej farebný svet (Počas hrania a prechádzok v prírode s vašim dieťatkom sa zastavte a pozorujte rôzne objekty a zvieratká. Najprv menujte farby, ktoré ku nim nepatria a potom nechajte vaše dieťatko aby vás opravilo.), 09.04 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 09.06 Mini melódie (Poďme sa spoznať najkrajšie anglické pesničky pre deti s našími obľúbenými postavami), 09.08 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 09.11 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 09.12 V múzeu (Kam sa schovajú zvieratká zo známych obrazov v múzeu?), 09.15 Zack &amp; Ziggy (Rozprávka Zack &amp; Ziggy vás naučí základnému konceptu veľkosti na dobrodružstvách malého chlapca, bifloška menom Zack a jeho verného kamaráta psíka Ziggyho. Spolu porovnávajú, zoraďujú a tvoria skupiny na základe veľkosti.), 09.18 Množiny (Kamarátka líška Vás naučí tvoriť množiny na základe podobnosti), 09.20 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 09.23 Albert (Profesor Albert Vám ukáže ako fungujú veci každodennej potreby), 09.25 Mini melódie (Poďme sa spoznať najkrajšie anglické pesničky pre deti s našími obľúbenými postavami), 09.28 Mini melódie (Poďme sa spoznať najkrajšie anglické pesničky pre deti s našími obľúbenými postavami), 09.30 Sladký domov (Spoznávajme zvieratká v nových príbehoch o zvieracích rodinách. Budeme priraďovať mláďatká k ich rodinám a objavovať prostredie v ktorom žijú.), 09.31 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 09.34 Množiny (Kamarátka líška Vás naučí tvoriť množiny na základe podobnosti), 09.36 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 09.37 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 09.39 Sladký domov (Spoznávajme zvieratká v nových príbehoch o zvieracích rodinách. Budeme priraďovať mláďatká k ich rodinám a objavovať prostredie v ktorom žijú.), 09.40 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 09.44 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 09.47 Albert (Profesor Albert Vám ukáže ako fungujú veci každodennej potreby), 09.50 Množiny (Kamarátka líška Vás naučí tvoriť množiny na základe podobnosti), 09.52 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 09.53 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 09.55 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 09.59 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 10.00 Albert (Profesor Albert Vám ukáže ako fungujú veci každodennej potreby), 10.04 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 10.07 Mini melódie (Poďme sa spoznať najkrajšie anglické pesničky pre deti s našími obľúbenými postavami), 10.09 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 10.11 Mini melódie (Poďme sa spoznať najkrajšie anglické pesničky pre deti s našími obľúbenými postavami), 10.14 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 10.17 Sladký domov (Spoznávajme zvieratká v nových príbehoch o zvieracích rodinách. Budeme priraďovať mláďatká k ich rodinám a objavovať prostredie v ktorom žijú.), 10.18 Množiny (Kamarátka líška Vás naučí tvoriť množiny na základe podobnosti), 10.21 V múzeu (Kam sa schovajú zvieratká zo známych obrazov v múzeu?), 10.23 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 10.27 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/ducktv-plus/20200603/1410001039-Porady-pro-deti-v-predskolnim-veku</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=1323_1410001039&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
