<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti v předškolním věku</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o><s o="2020-06-04 01:04:00" d="2020-06-04 02:07:00" n="ducktv plus" id_tv="1323"></s><p><k>Příběhy ze světa zvířat, techniky nebo historie a podporují dětskou zvědavost zábavnou formou.</k><d>01.04 Svet Hračiek (Vstúpte do sveta hier a zažite s nami fantastické dobrodružstvá alebo si precvičte prsty a vykúzlite vynikajúce umelecké šperky. Na tento účel nie sú potrebné žiadne príručky. Vytvorte si svoj vlastný špeciálny príbeh a objavte nové možnosti ako spolu tráviť voľné chvíle.), 01.07 Ako cestujeme (Sledujeme rôzne autíčka, ako fungujú, rozlišujeme ich jednotlivé časti a počúvame zvuky, ktoré vydávajú.), 01.09 Vesmírne dobrodružstvá (Seriál Vesmírne dobrodružstvá sa odohráva v budúcnosti vo vesmíre. Cez každodenný život súrodencov Luny a Loua spoznávame rôzne planéty, funky futuristické objekty a miesta a rozvíjame socializačné schopnosti našich divákov v predškolskom veku.), 01.13 Slnečná dedinka (Každodenný život obyvateľov slnečnej dedinky - Pán kozlík, psík, Mývalia rodinka, Mačička, priateľské prasiatko), 01.17 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 01.19 Slnečná dedinka (Každodenný život obyvateľov slnečnej dedinky - Pán kozlík, psík, Mývalia rodinka, Mačička, priateľské prasiatko), 01.24 Veselá lúka (Poďte sa s nami pozrieť do lesa za malými kamarátmi. Dvaja veselí zajačikovia Sari a Nati zažívajú veľa zábavy. A spolu s nimi sa Vám predstavia aj ďalší milí lapaji z veselej lúky.), 01.28 Slnečna dedinka - Športové dni (Obyvatelia Slnečnej dedinky (pán Kozlík, Mývalia rodinka, Mačička, priateľské Prasiatko) sa zúčastňujú športových dní.), 01.31 Risto Gusto (Poďme spolu do reštaurácie Basila, Yama, Oregana a nazrime aké dobroty vyrábajú v kuchyni Risto Gusto. Nie je podstatné čo je zdravé a čo nie, naši kamaráti nám ponúknu vždy len to najlepšie.), 01.33 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 01.38 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 01.42 Slnečná dedinka (Každodenný život obyvateľov slnečnej dedinky - Pán kozlík, psík, Mývalia rodinka, Mačička, priateľské prasiatko), 01.45 Leonovo Umenie (Medvedík Leon Vám nakreslí priateľov, s ktorými sa môžete aj vy hrať), 01.48 Slnečná dedinka (Každodenný život obyvateľov slnečnej dedinky - Pán kozlík, psík, Mývalia rodinka, Mačička, priateľské prasiatko), 01.50 Leonovo Umenie (Medvedík Leon Vám nakreslí priateľov, s ktorými sa môžete aj vy hrať), 01.53 Veselé kráľovstvo (Pokračovanie dobrodružstiev roztomilých zajačikov z Veselej lúky, v ktorých sa vám predstaví krásna princezná Sari, statočný princ Nati, starostlivá veverička – kuchárka, nebojácny ježko - rytier a vynaliezavý macko – čarodejník.), 01.56 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 01.58 Svet Hračiek (Vstúpte do sveta hier a zažite s nami fantastické dobrodružstvá alebo si precvičte prsty a vykúzlite vynikajúce umelecké šperky. Na tento účel nie sú potrebné žiadne príručky. Vytvorte si svoj vlastný špeciálny príbeh a objavte nové možnosti ako spolu tráviť voľné chvíle.), 02.01 Slnečna dedinka - Športové dni (Obyvatelia Slnečnej dedinky (pán Kozlík, Mývalia rodinka, Mačička, priateľské Prasiatko) sa zúčastňujú športových dní.), 02.04 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/ducktv-plus/20200604/1410001053-Porady-pro-deti-v-predskolnim-veku</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=1323_1410001053&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
