<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti v předškolním věku</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/d/db10edf93f79adbcedd125e8cbd464eb.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/d/db10edf93f79adbcedd125e8cbd464eb.jpg</o><s o="2021-07-15 13:34:00" d="2021-07-15 14:37:00" n="ducktv plus" id_tv="1323"></s><p><k>Příběhy ze světa zvířat, techniky nebo historie a podporují dětskou zvědavost zábavnou formou.</k><d>13.34 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 13.36 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 13.39 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 13.41 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 13.45 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 13.48 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 13.50 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 13.51 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 13.55 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 13.57 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 14.01 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 14.05 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 14.09 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 14.12 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 14.16 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 14.18 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 14.22 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 14.25 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 14.28 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 14.31 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 14.34 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/ducktv-plus/20210715/1540369722-Porady-pro-deti-v-predskolnim-veku</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=1323_1540369722&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
