<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti v předškolním věku</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o><s o="2020-05-24 06:16:00" d="2020-05-24 07:17:00" n="ducktv plus" id_tv="1323"></s><p><k>Příběhy ze světa zvířat, techniky nebo historie a podporují dětskou zvědavost zábavnou formou.</k><d>06.16 Svet Hračiek (Vstúpte do sveta hier a zažite s nami fantastické dobrodružstvá alebo si precvičte prsty a vykúzlite vynikajúce umelecké šperky. Na tento účel nie sú potrebné žiadne príručky. Vytvorte si svoj vlastný špeciálny príbeh a objavte nové možnosti ako spolu tráviť voľné chvíle.), 06.19 Bebé Didy (Príbehy malých zvieratiek, ktoré hrou učia ako pomáhať jeden druhému.), 06.21 Prepojený svet (Detičky na celom svete zbožňujú hrať sa spolu s ostatnými. Nahliadnite s nami do viacerých krajín a detičky rôznych národností vám umožnia spoznať ich kultúry.), 06.24 Bábiky - záchranársky tím (Bell a jej priatelia, Fido klokan a Lilo macík zachránia zúfalých obyvateľov lesa.), 06.27 Slnečná dedinka (Každodenný život obyvateľov slnečnej dedinky - Pán kozlík, psík, Mývalia rodinka, Mačička, priateľské prasiatko), 06.29 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 06.32 Bebé Didy (Príbehy malých zvieratiek, ktoré hrou učia ako pomáhať jeden druhému.), 06.35 Bábiky - záchranársky tím (Bell a jej priatelia, Fido klokan a Lilo macík zachránia zúfalých obyvateľov lesa.), 06.38 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 06.41 Svet Hračiek (Vstúpte do sveta hier a zažite s nami fantastické dobrodružstvá alebo si precvičte prsty a vykúzlite vynikajúce umelecké šperky. Na tento účel nie sú potrebné žiadne príručky. Vytvorte si svoj vlastný špeciálny príbeh a objavte nové možnosti ako spolu tráviť voľné chvíle.), 06.43 Slnečná dedinka (Každodenný život obyvateľov slnečnej dedinky - Pán kozlík, psík, Mývalia rodinka, Mačička, priateľské prasiatko), 06.46 Reštaurácia (Dozviete sa ako funguje reštaurácia. Od prípravy jedla až po umývanie riadu), 06.50 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 06.52 Svet Hračiek (Vstúpte do sveta hier a zažite s nami fantastické dobrodružstvá alebo si precvičte prsty a vykúzlite vynikajúce umelecké šperky. Na tento účel nie sú potrebné žiadne príručky. Vytvorte si svoj vlastný špeciálny príbeh a objavte nové možnosti ako spolu tráviť voľné chvíle.), 06.55 Reštaurácia (Dozviete sa ako funguje reštaurácia. Od prípravy jedla až po umývanie riadu), 06.59 Leonovo Umenie (Medvedík Leon Vám nakreslí priateľov, s ktorými sa môžete aj vy hrať), 07.02 Svet Hračiek (Vstúpte do sveta hier a zažite s nami fantastické dobrodružstvá alebo si precvičte prsty a vykúzlite vynikajúce umelecké šperky. Na tento účel nie sú potrebné žiadne príručky. Vytvorte si svoj vlastný špeciálny príbeh a objavte nové možnosti ako spolu tráviť voľné chvíle.), 07.03 Bebé Didy (Príbehy malých zvieratiek, ktoré hrou učia ako pomáhať jeden druhému.), 07.05 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 07.07 Bábiky - záchranársky tím (Bell a jej priatelia, Fido klokan a Lilo macík zachránia zúfalých obyvateľov lesa.), 07.11 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 07.14 Bábiky - záchranársky tím (Bell a jej priatelia, Fido klokan a Lilo macík zachránia zúfalých obyvateľov lesa.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/ducktv-plus/20200524/1400004870-Porady-pro-deti-v-predskolnim-veku</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=1323_1400004870&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
