<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti v předškolním věku</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/d/db10edf93f79adbcedd125e8cbd464eb.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/d/db10edf93f79adbcedd125e8cbd464eb.jpg</o><s o="2021-07-17 03:13:00" d="2021-07-17 04:15:00" n="ducktv plus" id_tv="1323"></s><p><k>Příběhy ze světa zvířat, techniky nebo historie a podporují dětskou zvědavost zábavnou formou.</k><d>03.13 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 03.17 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 03.20 Vstávať a cvičiť! (Vstaňte a zacvičte si s nami! Vaši noví kamaráti vám ukážu základné cvičenia, z ktorých budete vo forme, aktivni a zdraví.), 03.22 Rozcvičme sa! (Nemali by sme len sedieť pred televízorom. Postavme sa a rozhýbme sa. Langi, Rundi a Rendi cvičia napodovňovaním pohybov prírody. Cvičme s nimi a zlepšime naše koordinačné schopnosti, posilňujme naše zdravie.), 03.24 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 03.26 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 03.29 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 03.31 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 03.34 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 03.37 Rozcvičme sa! (Nemali by sme len sedieť pred televízorom. Postavme sa a rozhýbme sa. Langi, Rundi a Rendi cvičia napodovňovaním pohybov prírody. Cvičme s nimi a zlepšime naše koordinačné schopnosti, posilňujme naše zdravie.), 03.39 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 03.41 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 03.44 Vstávať a cvičiť! (Vstaňte a zacvičte si s nami! Vaši noví kamaráti vám ukážu základné cvičenia, z ktorých budete vo forme, aktivni a zdraví.), 03.46 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 03.48 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 03.51 Vstávať a cvičiť! (Vstaňte a zacvičte si s nami! Vaši noví kamaráti vám ukážu základné cvičenia, z ktorých budete vo forme, aktivni a zdraví.), 03.53 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 03.55 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 03.58 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 04.01 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 04.04 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 04.06 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 04.08 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 04.10 Vstávať a cvičiť! (Vstaňte a zacvičte si s nami! Vaši noví kamaráti vám ukážu základné cvičenia, z ktorých budete vo forme, aktivni a zdraví.), 04.12 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/ducktv-plus/20210717/1540369756-Porady-pro-deti-v-predskolnim-veku</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=1323_1540369756&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
