<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="9" t="2020-05-10 04:21:01"><p id_tv="1333" o="2020-05-17 09:00:00" d="2020-05-17 10:45:00" c="1"><n>Manon Lescaut</n><t>F</t><e>HC</e>    <k>Jana Preissová a Petr Štěpánek v televizním zpracování slavné básnické hry Vítězslava Nezvala (1970). Hrají: J. Přeučil, V. Ráž, V. Preiss</k>  </p>
<p id_tv="1333" o="2020-05-17 10:45:00" d="2020-05-17 12:00:00"><n>To je šoubyznys</n><t>L</t><e>H</e>    <k>Helena Vondráčková a Jiří Korn uvádějí sedmdesát hereckých a pěveckých osobností v přehlídce toho nejlepšího z televizní zábavy (1996). Účinkují: D. Pecková</k>  </p>
<p id_tv="1333" o="2020-05-17 12:00:00" d="2020-05-17 12:25:00"><n>Domácí štěstí</n><t>D</t><e>H</e>    <k>Půvabné časy podle Ivy Hüttnerové, tentokrát o kouzlu starých kupeckých krámků (2001)</k>  </p>
<p id_tv="1333" o="2020-05-17 12:25:00" d="2020-05-17 14:10:00" c="1"><n>Poslední královna</n><t>F</t><e>H</e>    <k>Hra o životních osudech Elišky, poslední z rodu Přemyslovců (1974). Hrají: J. Andresíková, J. Hanzlík, M. Drahokoupilová</k>  </p>
<p id_tv="1333" o="2020-05-17 14:10:00" d="2020-05-17 15:45:00"><n>Zpívá celá rodina</n><t>L</t><e>C</e>    <k>Vladimír Dvořák provází legendární hudební soutěží, ve které se představují amatérští zpěváci (1976)</k>  </p>
<p id_tv="1333" o="2020-05-17 15:45:00" d="2020-05-17 15:50:00"><n>Taneční pro starší a pokročilé se Zdeňkem Chlopčíkem</n><t>L</t><e>SHPWF</e>    <k>Zatančete si doma v obýváku na oblíbené hity vašeho mládí</k>  </p>
<p id_tv="1333" o="2020-05-17 15:50:00" d="2020-05-17 16:25:00"><n u="Paragrafy na kolech">Paragrafy na kolech (1)</n><t>S</t><e>H</e>    <k>Sousedé
Miloš Kopecký v roli advokáta v malé komedii o tom, co se stane, když jeden soused prodá druhému na splátky své auto. Cyklus soudniček, které mají společné téma - automobil (1984). Hrají: I. Janžurová, Z. Řehoř, L. Kozderková</k>  </p>
<p id_tv="1333" o="2020-05-17 16:25:00" d="2020-05-17 16:45:00" c="1"><n>Pražský Sherlock Holmes</n><t>F</t><e>HC</e>    <k>Iva Janžurová v hlavní roli příběhu ze staré Prahy o služce, která se ztratila. Malá komedie podle E. Basse (1968). Hrají: F. Filipovský, J. Libíček, V. Brodský a F. Černý</k>  </p>
<p id_tv="1333" o="2020-05-17 16:45:00" d="2020-05-17 17:50:00"><n>O poklad Anežky České</n><t>L</t><e>H</e>    <k>Dnes ze zámku Buchlovice (1997)</k>  </p>
</a>
