<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Echo</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/f/f5cb67a79577bf7b52c0d50c16539ca0.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/f/f5cb67a79577bf7b52c0d50c16539ca0.jpg</o><s o="2021-07-16 20:45:00" d="2021-07-16 21:45:00" n="ČT3" id_tv="1333"></s><p><k>Hudebně zábavný pořad Orchestru a baletu Československé televize a jejich hostů. Spoluúčinkují: Z. Kocúriková, L. Županič, P. Rezek, M. Stropnický, J. Helekal, E. Pilarová, V. Müller, P. Bobek, K. Černoch, S. Procházka ml., P. Zámečníková, J. Strnad... Scénář J. Šprongl. Kamera: V. Tůma. Režie: J. Eisner.</k><d>Hudebně zábavný pořad Orchestru a baletu Československé televize a jejich hostů. Spoluúčinkují: Z. Kocúriková, L. Županič, P. Rezek, M. Stropnický, J. Helekal, E. Pilarová, V. Müller, P. Bobek, K. Černoch, S. Procházka ml., P. Zámečníková, J. Strnad a další. Scénář J. Šprongl. Kamera V. Tůma. Režie J. Eisner.
Tentokrát při vysílání jubilejního Echa vítají diváky průvodci pořadem Zuzana Kocúriková a Ladislav Županič. Mluví o prvním výročí narození tohoto pořadu. Písničku &quot;Všechno nejlepší k narozeninám&quot; pak zpívá ve studiu Petr Rezek s Orchestrem Československé televize, tančí členky televizního baletu. Se svým nejzajímavějším zážitkem s hudbou přichází jako první Martin Stropnický a dostává ochutnat narozeninový dort, který mu ovšem uzme poblíž stojící pes. Herec vypráví, jak se na vojně setkal s klukem hrajícím výborně na kytaru, což byl Michal Pavlíček, kterého tehdy neznal.
Eva Pilarová zpívá píseň &quot;Diář&quot; ve videoklipu natočeném na zámku Hluboká a Vlado Müller vypráví o účinkování v muzikálu na Nové scéně, kde po náročném tanci zpíval tichou píseň, a srovnává práci v činohře a v muzikálu.
Jaromír Klempíř hraje na klavír s Orchestrem Československé televize vlastní skladbu &quot;Kolo štěstí&quot;. Moderátoři se loučí, přičemž u sebe mají psa, který začne rozkousávat mikrofon, a Kocúriková se už poněkolikáté v pořadu ptá &quot;Máte něco proti psům?&quot;, čímž uvádí poslední písničku, kterou ve videoklipu zpívají Karel Zich, Petra Zámečníková a Jiří Strnad jako prodavači uzenin.</d></p><i><t>Zábava</t><qq><q id="h">skryté titulky</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/ct3/20210716/1540682900-Echo</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=1333_1540682900&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
