<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Vysílá studio A po třiceti letech...</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/f/f5cb67a79577bf7b52c0d50c16539ca0.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/f/f5cb67a79577bf7b52c0d50c16539ca0.jpg</o><s o="2021-07-20 14:45:00" d="2021-07-20 16:05:00" n="ČT3" id_tv="1333"></s><p><k>Režisér Jaromír Vašta uvádí populární písničkový cyklus 60. let (1995). Účinkují: M. Kubišová, H. Vondráčková, V. Neckář, W. Matuška, M. Chladil, K. Štědrý, D. Vostřel, J. Šašek, K. Kopecký a další. Připravili: A. Berková, V. Filip a J. Vašta, jehož nedožité 90. výročí narození si zítra připomeneme</k><d>Režisér Jaromír Vašta uvádí populární písničkový cyklus 60. let (1995). Účinkují: M. Kubišová, H. Vondráčková, V. Neckář, W. Matuška, M. Chladil, K. Štědrý, D. Vostřel, J. Šašek, K. Kopecký a další. Připravili: A. Berková, V. Filip a J. Vašta, jehož nedožité 90. výročí narození si zítra připomeneme
Poprvé Taneční orchestr Československého rozhlasu (TOČR) vystoupil 28. března 1960 ve Smetanově síni pražského Obecního domu. Později doprovázel soutěž &quot;Hledáme písničky pro všední den&quot;, z níž vzešla řada dodnes populárních hitů. Základnou TOČRu bylo studio A v karlínské rozhlasové budově blízko historické Invalidovny. Tam vznikly skoro všechny nahrávky. Pamětníci si vzpomenou, že všechny hudebníky s tehdejším kapelníkem Karlem Krautgartnerem lze vidět ve filmu &quot;Kdyby tisíc klarinetů&quot;. Tehdy také Československá televize začala produkovat cyklus &quot;Vysílá studio A&quot;, který dodnes patří do zlatého fondu televizní zábavy. V tomto střihovém pořadu ze zmíněného programu uslyšíte mj. písně Meziměsto, Bojím se bojím, Vždyť je léto, Ze soboty na neděli a Mrholí. Účinkují hvězdy populární hudby šedesátých let 20. století: M. Kubišová, H. Vondráčková, V. Neckář, W. Matuška, M. Chladil, K. Štědrý a další.</d></p><i><t>Zábava</t><w>https://tv.sms.cz/televize/ct3/20210720/1540899947-Vysila-studio-a-po-triceti-letech</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=1333_1540899947&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
