<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Televizní legendy</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/9/931399e7a42ebd7963a7ec32e8f877ec.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/9/931399e7a42ebd7963a7ec32e8f877ec.jpg</o><s o="2021-07-18 10:45:00" d="2021-07-18 12:00:00" n="ČT3" id_tv="1333"></s><p><k>Miroslav Donutil a jeho hosté v zábavné show, která divákům přiblíží historii televizní zábavy (2013). V pořadu plném smíchu spoluúčinkují: L. Lipský, L. Trojan, J. Skopeček, J. Suchý, J. Bohdalová, I. Janžurová, G. Oplustil, P. Filipovská, M. Menšíková, M. Brodský, F. Filip a mnoho dalších. Režie: M. Čech</k><d>Miroslav Donutil a jeho hosté v zábavné show, která divákům přiblíží historii televizní zábavy (2013). V pořadu plném smíchu spoluúčinkují: L. Lipský, L. Trojan, J. Skopeček, J. Suchý, J. Bohdalová, I. Janžurová, G. Oplustil, P. Filipovská, M. Menšíková, M. Brodský, F. Filip a mnoho dalších. Režie M. Čech
Česká televize se již přes šedesát let těší velké pozornosti divácké obce a je jistě zajímavé si připomenout, jak vznikaly oblíbené zábavné pořady, které stále nalézají širokou odezvu. Společně s Miroslavem Donutilem budeme v Televizních legendách vzpomínat na tři generace televizní zábavy (1950-1969, 1970-1989 a 1990-2000). Zábava není snadná disciplína, jak vám potvrdí všichni, kdo se s &quot;lehkonohou múzou&quot; dostali do blízkého kontaktu - ať už jako herci, režiséři či autoři nebo dramaturgové. Přesto jí ale většinou zůstali věrni a vyloudit divákův úsměv - či dokonce smích - se stalo jejich životní náplní. Můžete se těšit na zajímavé hosty, na Jiřinu Bohdalovou, Gustava Oplustila či populární zpěváky, kteří zazpívají nezapomenutelné televizní písničky.</d></p><i><t>Zábava</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="f">HD</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/ct3/20210718/1540682944-Televizni-legendy</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=1333_1540682944&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
