<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Kam zmizel ten starý song</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/f/f5cb67a79577bf7b52c0d50c16539ca0.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/f/f5cb67a79577bf7b52c0d50c16539ca0.jpg</o><s o="2021-07-13 11:15:00" d="2021-07-13 12:00:00" n="ČT3" id_tv="1333"></s><p><k>Setkání Milana Lasici s Karlem Gottem, jehož nedožité 82. narozeniny si zítra připomeneme (2005). Připravili J. Židková a V. Poštulka. Kamera: P. Beňa. Režie: R. Tesáček</k><d>Setkání Milana Lasici s Karlem Gottem, jehož nedožité 82. narozeniny si zítra připomeneme (2005). Připravili J. Židková a V. Poštulka. Kamera P. Beňa. Režie R. Tesáček
Tentokrát odhalíme jednu méně známou uměleckou stránku zpěváka Karla Gotta (14. 7. 1939 - &amp;dagger;1. 10. 2019) - tu autorskou. S Milanem Lasicou si povídá o skládání hudby, o spolupráci s Ladislavem Štaidlem, o vřelém přátelském a autorském tvůrčím vztahu k Jiřímu Štaidlovi, o vlivu Rudolfa Rokla na svou tvorbu, o silné osobnosti Karla Svobody, o nadhledu, se kterým se člověk musí podívat do očí času. A samozřejmě zazní spousta známých i méně známých písní jako Isabela, Bum, bum, bum, Ráno jedu dál, Jsi krásná, Začínám žít, Text, k téhle písni jsem psal já, Přátelé, Pohřbili mě stokrát a další - všechny, u kterých byl Karel Gott spoluautorem hudby, nebo (výjimečně) napsal text.
Karel Gott se narodil 14. července 1939 v Plzni. Vyučil se elektromontérem, ale už od dětství se zajímal o zpěv, studoval na konzervatoři, i soukromě u profesora Konstantina Karenina. Začal zpívat s amatérskými kapelami, od roku 1957 zpíval s orchestry Jaroslava Maliny a Oty Rendly, potom se zúčastnil soutěže &quot;Hledáme nové talenty&quot; a byl osloven Karlem Krautgartnerem, s jehož orchestrem pak koncertoval. Popularitu získal po nástupu do divadla Semafor, později spoluzakládal divadlo Apollo. V roce 1967 zpíval na světové výstavě v Montrealu a pak šest měsíců v Las Vegas. Pronikl také na německý trh a stal se tam stálicí. Byl nejúspěšnějším českým zpěvákem všech dob. 1. října 2019 Karel Gott zemřel.</d></p><i><qq><q id="s">stereo</q><q id="h">skryté titulky</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/ct3/20210713/1540682788-Kam-zmizel-ten-stary-song</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=1333_1540682788&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
