<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Modlitba pro Martu</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/a/ae816021bd95618a1c00bc9da7a4410a.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/a/ae816021bd95618a1c00bc9da7a4410a.jpg</o><s o="2021-07-20 16:05:00" d="2021-07-20 16:25:00" n="ČT3" id_tv="1333"></s><p><k>Dokumentární pořad mapuje historické peripetie legendární písně, která se stala symbolem okupovaného a později opět svobodného Československa (1991). Režie: J. Eisner ml.</k><d>Dokumentární pořad mapuje historické peripetie legendární písně, která se stala symbolem okupovaného a později opět svobodného Československa (1991). Režie J. Eisner ml.
Modlitba pro Martu původně vznikla pro populární televizní seriál Píseň pro Rudolfa III. a neměla mít žádné konotace se srpnovými událostmi. Její autor Petr Rada však během druhého dne srpnové okupace objednaný text rychle dokončil a nadiktoval jej do telefonu tvůrcům seriálu, kteří natáčeli speciální díl přímo v obsazených ulicích Prahy. Marta Kubišová píseň v této vypjaté situaci nahrála. Ještě ten večer měla svou premiéru na televizních obrazovkách a o týden později vznikla její dnes známější orchestrální verze. Národ píseň přijal jako gesto vzdoru a nastupující normalizační režim s ním byl zajedno. Marta Kubišová musela předčasně ukončit svou zářivou kariéru a léta snášet ústrky ze strany nových mocnářů. V listopadu 1989 Modlitba pro Martu mohla opět zaznít z balkonu Melantrichu před zaplněným Václavským náměstím a ačkoliv Marta Kubišová na tento comeback nebyla v nejmenším připravená, zařadila se ihned mezi symboly navrátivší se svobody. V následujících letech se potvrdilo, že slova písně mají svou nadčasovou platnost i v časech demokracie.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="h">skryté titulky</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/ct3/20210720/1540899948-Modlitba-pro-martu</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=1333_1540899948&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
