<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Modravých dálek volání</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/c/c49bf832bb9e4f48bffc3d1cd1f2a8d0.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/c/c49bf832bb9e4f48bffc3d1cd1f2a8d0.jpg</o><s o="2021-07-13 14:40:00" d="2021-07-13 15:35:00" n="ČT3" id_tv="1333"></s><p><k>Na své filmové začátky vzpomínají Nataša Gollová a Ladislav Pešek, od jehož úmrtí právě dnes uplynulo 35 let (1984). Scénář a režie: O. Reif</k><d>Na své filmové začátky vzpomínají Nataša Gollová a Ladislav Pešek, od jehož úmrtí právě dnes uplynulo 35 let (1984). Scénář a režie O. Reif
Nataša Gollová a Ladislav Pešek se již na samém začátku své kariéry zařadili mezi nejpopulárnější mladé herce prvorepublikového filmu. Poprvé se společně před kamerami setkali v roce 1936 ve sportovní veselohře Naše jedenáctka a režiséři brzy objevili jejich přirozený komediální talent, jímž vystupovali z řad hereckých vrstevníků v tehdejší kinematografii. Ladislav Pešek zazářil ve studentských komediích Škola základ života a Cesta do hlubin študákovy duše, Nataša Gollová si získala publikum rolemi ztřeštěných dívek v titulech Eva tropí hlouposti či Hotel Modrá hvězda. Oba herci se na filmovém place setkávali i za protektorátu, příležitost jim poskytly snímky Okénko do nebe a Šťastnou cestu. Pak se jejich cesty musely rozejít - Nataša Gollová byla pro poválečnou kinematografii nežádoucí a trvalo řadu let, než se opět objevila na plátně. Ladislav Pešek naopak vyhovoval lidovým typům, které se ve znárodněném filmu výrazně prosadily. Jejich poslední velké setkání proběhlo před televizními kamerami v roce 1984, na samém sklonku života obou herců, kteří srdečně zavzpomínali na své herecké mládí a první velké příležitosti. Pořad s řadou filmových ukázek uvádíme jako vzpomínku na mnohostranného herce Ladislava Peška (4. 10. 1906 - &amp;dagger;13. 7. 1986), který zemřel před 35 lety.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="h">skryté titulky</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/ct3/20210713/1540682794-Modravych-dalek-volani</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=1333_1540682794&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
