<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Echo</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/f/f5cb67a79577bf7b52c0d50c16539ca0.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/f/f5cb67a79577bf7b52c0d50c16539ca0.jpg</o><s o="2021-07-20 13:40:00" d="2021-07-20 14:45:00" n="ČT3" id_tv="1333"></s><p><k>Hudebně zábavný čtvrtletník Orchestru a baletu Československé televize a jejich hostů (1987). Spoluúčinkují: J. Nagyová, P. Trávníček, J. Štědroň, P. Černocká, E. Pilarová, J. Kobr, I. Mládek, M. Plzák, D. Janda a další. Scénář J. Šprongl. Kamera: J. Kadaňka. Režie: J. Eisner</k><d>Hudebně zábavný čtvrtletník Orchestru a baletu Československé televize a jejich hostů (1987). Spoluúčinkují: J. Nagyová, P. Trávníček, J. Štědroň, P. Černocká, E. Pilarová, J. Kobr, I. Mládek, M. Plzák, D. Janda a další. Scénář J. Šprongl. Kamera J. Kadaňka. Režie J. Eisner
Po úvodní znělce pravidelného čtvrtletníku Echo vítají diváky staronoví průvodci pořadem Jana Nagyová a Pavel Trávníček. Mluví o objevování nových stálic divadelního a hudebního nebe, o dalekohledu, kterým stálice vyhlížejí, o rychlosti zvuku a ozvěnách prvního Echa. Petra Černocká a Jiří Štědroň jako zaměstnanci ČSD zpívají na nádraží písničku &quot;Mé tajemství je ve hvězdách&quot;. Zora Jandová vypráví, jak uváděla program na výstavě Expo 96 v Kanadě a jak program zachraňovala, když se přetrhl film, tím, že na houpačce v pětimetrové výšce si zanotovala moravské lidové písně a francouzské šansony.
Ivan Mládek jako hasič zpívá na návsi u hasičského vozu taženého koňmi písničku &quot;U požární zbrojnice&quot;, v sousedství hraje dechovka a tancují lidé v historických kostýmech.
Jaromír Klempíř hraje na klavír s Orchestrem Československé televize a Studiovým orchestrem skladbu &quot;Hořká vůně pozdního léta&quot; a Pavel Trávníček vypráví historku Josefa Kobra o vesnické tancovačce. Dagmar Patrasová a Felix Slováček přednášejí písničku &quot;Talent&quot; v dekoraci bytu, kde malý chlapec maluje barvami po zdi, a Jezinky zpívají ve studiu s Orchestrem ČST píseň &quot;Pár světelných let&quot;. Moderátoři se s diváky loučí, Dalibor Janda zpívá se skupinou Prototyp ve studiu s mladým publikem píseň &quot;Kde jsi&quot;.</d></p><i><t>Zábava</t><qq><q id="h">skryté titulky</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/ct3/20210720/1540899946-Echo</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=1333_1540899946&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
