<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Moje první benefice</n><s o="2021-07-15 09:10:00" d="2021-07-15 09:45:00" n="ČT3" id_tv="1333"></s><p><k>Na motivy vzpomínek herce Jindřicha Mošny. Velké sólo Ladislava Peška, od jehož úmrtí nedávno uplynulo 35 let, v mužských i ženských rolích (1972). Scénář Z. Hedbávný a J. Krejčík. Kamera: P. Čech. Režie: J. Krejčík</k><d>Na motivy vzpomínek herce Jindřicha Mošny. Velké sólo Ladislava Peška, od jehož úmrtí nedávno uplynulo 35 let, v mužských i ženských rolích (1972). Scénář Z. Hedbávný a J. Krejčík. Kamera P. Čech. Režie J. Krejčík
Režisér Jiří Krejčík a divadelní publicista a dramaturg Zdeněk Hedbávný v roce 1972 vytvořili pro televizi adaptaci vzpomínek jednoho z prvních významných českých herců Jindřicha Mošny s Ladislavem Peškem (od jehož úmrtí nedávno uplynulo 35 let) v hlavní - i všech ostatních rolích. Než se stal jedním z nejvýznamnějších komiků i herců charakterních rolí v Národním divadle, začínal Jindřich Mošna v divadle kočovném. Pro televizní zpracování si autoři vybrali hercovy těžké začátky, kdy se musel starat o holé živobytí. Vymodlil si tehdy jako kandrdas - tedy začátečník - na řediteli tzv. benefici, což bylo představení, které náleželo významnému herci a jehož výtěžek mu měl patřit. Ředitel svolil, ale vymínil si, že honorář shrábne takřka celý. Mošna si jako představení vybral Zvoníka u Matky Boží a jeho část v originálních kulisách i kostýmech autoři představení inscenují před televizním divákem. Ostatně na výtvarné podobě se podílely tak výrazné osobnosti, jako je Jan Švankmajer a jeho žena Eva. Všechny postavy hraje Ladislav Pešek, který se s gustem převtěluje tu do Esmeraldy, tu do Quasimoda. Pešek, sám potomek kočovných herců, v těchto rolích jistě prožíval i část své rodinné historie.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="h">skryté titulky</q><q id="c">černobílý film</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/ct3/20210715/1540682850-Moje-prvni-benefice</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=1333_1540682850&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
