<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Prof. Václav Holzknecht vypravuje</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/2/26573a8ffa7ab81e092a2d60903e56be.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/2/26573a8ffa7ab81e092a2d60903e56be.jpg</o><s o="2021-07-15 08:30:00" d="2021-07-15 08:55:00" n="ČT3" id_tv="1333"></s><p><k>O hudební skupině Mánes
O společenství skladatelů a o večerech, kde se scházeli různí umělci - básník V. Nezval, malíř E. Filla, hudební tvůrce I. Krejčí a jiní (1987). Kamera: V. Tůma a F. Černý. Režie: J. Bonaventura.</k><d>O společenství skladatelů a o večerech, kde se scházeli různí umělci - básník V. Nezval, malíř E. Filla, hudební tvůrce I. Krejčí a jiní (1987). Kamera V. Tůma a F. Černý. Režie J. Bonaventura.
Hudební popularizátor a klavírista prof. Václav Holzknecht (2. 5. 1904 - &amp;dagger;13. 8. 1988) vzpomíná na hudební skupinu Mánes. Bylo to pokrokové společenství skladatelů, kteří v meziválečném období představovali důležitou kapitolu v dějinách české hudby 20. století. Nelze ho však vnímat izolovaně. Šlo také o vztah různých umělců, kteří překračovali hranice svých oborů. Byli to výtvarníci, literáti, divadelníci a skladatelé, kteří se scházeli ve dvacátých a třicátých letech minulého století v nově vybudované kavárně a baru v blízkosti Šítkovské věže. Dali si do štítu jméno významného českého malíře Josefa Mánesa, jehož socha dnes stojí v sousedství pražského Rudolfina a mostu nesoucího umělcovo jméno.
Přes skromné rodinné zázemí dokončil Holzknecht úspěšně práva a během svého vysokoškolského studia dokázal ještě souběžně absolvovat hru na klavír na Pražské konzervatoři. Absolventský koncert měl v červenci 1928, již jako doktor práv (promoce proběhla týž den dopoledne). Pak pracoval na ministerstvu financí, hudbě a koncertům se mohl věnovat pouze po večerech a nedělích. Přesto byla jeho hudební aktivita široká a obdivuhodná.
V roce 1942 nastoupil jako profesor na Pražskou konzervatoř a po půl roce byl zvolen jejím ředitelem. Konzervatoř vedl po tři desítky let. Poté krátce působil ve funkcích ředitele a dramaturga Opery Národního divadla v Praze.
Celkem šestnáct let pracoval ve výboru hudebního festivalu Pražské jaro coby jeho předseda, pravidelně také zasedal v porotách různých mezinárodních hudebních soutěží. Předsedal také Společnosti Bohuslava Martinů.
O hudbě a jejích interpretech napsal řadu knih. Hudbu také velmi často propagoval v rozhlasu i v televizi (pořady Obrazy z dějin české hudby a Prof. Václav Holzknecht vypravuje). Jeho vzpomínky též vyšly v roce 1982 na gramofonové desce.
Talent, rozsah znalostí a odborná autorita Václava Holzknechta byly po celý život neobyčejné. Duševní sílu si zachovával do posledních dnů. Je pohřben na pražských Olšanských hřbitovech.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="h">skryté titulky</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/ct3/20210715/1540682848-Prof-vaclav-holzknecht-vypravuje</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=1333_1540682848&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
