<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Křik</n><b>Křik</b><m>Všední i sváteční den mladé manželské dvojice.</m><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/2/24dc72dfa4241aee9b244287ceed37db.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/d/d1b31742fe35a31154cc26d2e02aeaa5.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/f/f254893db21d01ce117ba3493faa3f61.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/1/1c83b0d3a565764d9e41b0ff96b8b054.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/d/d3415627bf869e9c0156172fc7ad42f3.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/7/7087959dcb9783bf617913320f75b36a.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/1/185db6297da2e183ad85779f316f2b60.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/250/2/24dc72dfa4241aee9b244287ceed37db.jpg</o><s o="2020-06-07 16:15:00" d="2020-06-07 17:45:00" n="Film Europe +" id_tv="1341"></s><p><d>Naděje a obavy mladého manželského páru zachycené v den, kdy se jim má narodit první dítě, jsou kaleidoskopem krátkých epizod, vizí, vnitřních monologů a dokumentárních útržků. Polyfonně komponovanou mozaiku tvoří události spojené s budoucí rodičkou, která si zvyká na porodnici a s jejím mužem - televizním opravářem, při jeho pracovních návštěvách v různých bytech a příhodách, které zažije na ulici. Oba vnímají prostředí a okolnosti, v nichž se ocitají, v jakési pronikavé pozornosti, v souladu s aškenázyovskou poetikou obzvláštněné všednosti. Film plný zachytávaných dojmů, laděných sentimentální skepsí, neupoutal myšlenkovým obsahem, ale pozoruhodnou formou. Záměrná roztříštěnost dějové linie, &quot;zmatek&quot; zvyšovaný poetickými vsuvkami, přehazování časového sledu - to všechno drželo pohromadě krouživým pohybem okolo čekání na příchod nové bytosti. V době vzniku působil film skoro jako zjevení, a i když po letech zevšedněl a vyčnívá z něj jeho krotký obsah (sice s protiválečně cílenými scénkami, naznačením rasistických předsudků, bezcitností ke stáří, dogmatickému myšlení, hladu po lásce - to všechno se ale jen mihne jako &quot;ideová kolekce&quot;), upoutá hebkou, složitě budovanou strukturou vyprávění, zprostředkující impresivní vjemy všedního života. Následující Žert vytvořil Jireš až po 5 letech a překvapil v něm hořce sarkastickým tónem, který byl antipólem tohoto debutu.</d></p><i><st><tt>drama</tt>
</st><t>Film</t><l><o t="r"><j url="http://www.sms.cz/osoba/jaromil-jires">Jaromil Jireš</j></o><o t="s"><j url="http://www.sms.cz/osoba/ludvik-askenazy">Ludvík Aškenazy</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/jaromil-jires">Jaromil Jireš</j></o><o t="m"><j url="http://www.sms.cz/osoba/jan-klusak">Jan Klusák</j></o><o t="k"><j url="http://www.sms.cz/osoba/jaroslav-kucera">Jaroslav Kučera</j></o><o t="h"><j url="http://www.sms.cz/osoba/eva-limanova" role="Ivana">Eva Límanová</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/josef-abrham" role="Slávek">Josef Abrhám</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/eva-kopecka">Eva Kopecká</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/jiri-kvapil-1">Jirí Kvapil</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/slavka-prochazkova">Slávka Procházková</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/eva-svobodova" role="hostinská">Eva Svobodová</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/hana-talpova">Hana Talpová</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/jan-werich" role="komentátor">Jan Werich</j></o></l><z>Československo</z><r>1964</r><d>80</d><w>http://www.sms.cz/film/krik</w></i><h c="24">7.0</h><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=1341_1410147811&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
