<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Mjesto koje zovem dom IV (1/12)</n><s o="2019-07-16 14:05:00" d="2019-07-16 15:00:00" n="HRT1" id_tv="138"></s><p><k>(A Place To Call Home IV) Serija.</k><d>&quot;Mjesto koje zovem dom&quot; epska je romantična drama čija se radnja zbiva u ruralnoj Australiji 50-ih godina prošlog stoljeća. Serija autora Bevana Leeja, koji je našim gledateljima poznat i po uspješnim serijama &quot;Puna kuća Raftera&quot; (Packed to the Rafters) i &quot;Sutra je novi dan&quot; (Always Greener), prati život bogate provincijske obitelji Bligh, koja u Invernessu u New South Walesu vodi nimalo jednostavan život.
Četvrta sezona fokusira se na odnose likova, na koje utječu suprotstavljene društvene teme. Prva je konzervativni val straha od crvenih koji je izazvala afera Petrov. Druga je val liberalnih promjena koje su omogućile nove društvene i moralne mogućnosti.

1. epizoda

Zbog smrti lokalne učiteljice Sarah otkrije nešto šokantno. Novi policijski narednik u gradu sumnja da je ubojica lokalni stanovnik. Elizabeth neočekivano nešto odobri i tako zaprepasti obitelj svojim novim pogledom na život. George preuzima kontrolu nad Jamesovom i Olivijinom rastavom dok oni vode svoje nove živote. James od Henryja počinje učiti kako preživjeti kao homoseksualac. Olivia Lloydu odaje veliku tajnu. Annin sastanak s izdavačem nije prošao u skladu s očekivanjima. Regina zabija pandže u Annin i Ginov brak.

Uloge: Marta Dusseldorp (Sarah Adams), Noni Hazlehurst (Elizabeth Bligh), Brett Climo (George Bligh), Craig Hall (Jack Duncan), David Berry (James Bligh), Abby Earl (Anna Bligh), Arianwen Parkes-Lockwood (Olivia Bligh), Aldo Mignone (Gino Poletti), Sara Wiseman (Carolyn Bligh), Deborah Kennedy (Doris Collins), Jenni Baird (Regina Bligh), Frankie J. Holden (Roy Briggs)
Gostujuće uloge: Tim Draxl (dr. Henry Fox), Mark Lee (Sir Richard Bennett), Robert Coley (Douglas Goddard), Brenna Harding (Rose O'Connell), Dominic Allburn (Harry Polson), Rohan Nichol (narednik Brian Taylor)
Izvršni prducenti: Penny Win, Julie McGauran
Producent: Chris Martin-Jones
Scenarij: Bevan Lee
Režija: Shirley Barrett
Urednica: Ranka Horvat</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/hrt1/20190716/1300728410-Mjesto-koje-zovem-dom-iv-1-12</w></i><x></x></a>
