<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Karipski cvijet (26/120)</n><s o="2019-07-19 12:25:00" d="2019-07-19 13:15:00" n="HRT1" id_tv="138"></s><p><k>(Flor Do Caribe) Telenovela.</k><d>Candinho uvjeri Samucu da nije loše imati dva tate. Samuca zove Cassiana tata. Duque se i dalje trudi oko Yvete. Carol odlazi Julianu i kaže mu da će mu pomoći u vezi s Natalijom. Tais kaže Carol i Mili da joj se sviđa Helio. Dionisio odlazi Albertu i kaže mu da je Guiomar došla. Alberto kaže da bi joj trebalo zabraniti ulazak. Cassiano moli narednika da mu pomogne prijaviti dom Rafaela. Ester susretne Guiomar. Cassiano kaže Oliviji da mu je Samuca rekao tata. Guiomar upozna svoje unuke. Ciro pozove Milu i Carol na zabavu. Duque želi kupiti rudnik Albuquerquea. Yvete kaže Albertu da je vidjela Ester, Samucu i Cassianu. I da su bili sretni. Carol pozove Nataliju na zabavu. Helio je i dalje nepovjerljiv prema Duqueu. Ester se obrati Simone kako bi pomogla Samuci i Laurinhi kada se ona bude rastajala od Alberta. Juliano kaže Quirinu da je zaljubljen u Nataliju i da će ustrajati na njihovoj vezi. Guiomar i Alberto se susretnu, a on je izbaci iz kuće.

Uloge: Grazi Massafera (Ester Schneider), Henri Castelli (Cassiano Soares), Igor Rickli (Alberto Alburquerque), Claudia Netto (Guiomar Mourao Albuquerque), Sergio Mamberti (Dionisio Albuquerque (Klaus Wagner)), Moro Anghileri (Cristal), Juca de Oliveira (Samuel Achcar Schneider), Debora Nascimento (Tais Soares), Raphael Viana (Helio da Silva), Daniela Escobar (Natalia Fonseca), Bruno Gissoni (Juliano Pereira), Angela Vieira (Lindaura Schneider), Laura Cardoso (Veridiana Trindade), José Loreto (Francisco Candido Trindade (Candinho)), Jean Pierre Noher (Duque (Duque de Charllain)), Sthefany Brito (Amarilina), Cesar Troncoso (Dom Rafael)
Redatelji: Jayme Monjardim i Leonardo Nogueira
Autor: Walther Negrao
Odabrala: Martina Rajšek</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/hrt1/20190719/1300812523-Karipski-cvijet-26-120</w></i><x></x></a>
