<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Gradionica vrtova (1/12)</n><s o="2020-06-05 11:12:00" d="2020-06-05 11:42:00" n="HRT1" id_tv="138"></s><p><k>Maja
Dokumentarna serija.</k><d>Živimo u vremenu u kojem nerijetko ne znamo ili ne razumijemo što zapravo jedemo. Zbog ekonomskih razloga namirnice do nas dolaze iz najudaljenijih dijelova svijeta i one ne mogu ostati svježe nakon dugotrajnog transporta. Zašto onda ne bismo probali sami uzgojiti dio namirnica koje jedemo, bez pomoći kemikalija? U Hrvatskoj se, vjerovali il ne, samo 3% stanovništva bavi poljoprivredom. U Kini se npr. poljoprivredom bavi 60% stanovništva. Hrvatska ima više od dva milijuna hektara obradivih površina. Kada bismo iskoristili taj potencijal, smislenim uzgojem izbjegli bismo potrebu za uvozom većine namirnica. Ova serija će, u vrlo maloj ali značajnoj mjeri, povećati količinu obradive površine za uzgoj jestivog bilja. 
U 12 tridesetominutnih epizoda obrađujemo razne tehnike vrtlarenja na balkonima, terasama i krovovima stanova u urbanim sredinama. Voditeljica serije Andreja Čoh, koja se dugi niz godina bavi vrtlarenjem i piše na tu temu za novine te vodi blog i radionice, gledatelje će povesti na istraživanje mogućnosti uzgoja i sadnje u ograničenim prostorima gradske sredine. 
U svakoj od epizoda sudjeluje jedno ili dvoje protagonista koji žele svoj prostor i život obogatiti sadnjom vlastitog jestivog bilja. Neki su iskusni vrtlari, neki tek početnici. U jednoj epizodi gradimo vrtove s djecom u dječjem vrtiću Malešnica. Ono što je svima zajedničko jest jaka motivacija za prljanjem ruku i gradnjom ljepšeg svijeta. Ovo je serija o urbanim vrtlarima i velikim malim vrtovima.
 
1. epizoda:

&quot;Ne postoje dva jednaka vrta niti dva jednaka dana u jednom vrtu.&quot; Hugh Johnson

Maja je sociologinja koja želi unaprijediti svoje pokušaje sadnje vrta na balkonu pa zove Andreju da joj pomogne jer očito nešto ne radi kako treba. Kroz niz jednostavnih i funkcionalnih rješenja Maja će dobiti odgovore na svoja pitanja i daljnju motivaciju za urbanim vrtlarenjem.</d></p><i><t>Sport</t><w>http://tv.sms.cz/televize/hrt1/20200605/1410396739-Gradionica-vrtova-1-12</w></i><x></x></a>
