<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Heartland IX (1)</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/1/1e954a85853dadc92aa1cfbfa88fc204.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/1/1e954a85853dadc92aa1cfbfa88fc204.jpg</o><s o="2021-07-16 10:15:00" d="2021-07-16 11:05:00" n="HRT 1" id_tv="138"></s><p><k>Serija</k><d>U devetoj sezoni serije &quot;Heartland&quot; obitelj Bartlett-Fleming pokušava srediti svoj život. Svaki član obitelji nastoji ostaviti iza sebe sve nevolje i patnje i započeti novo, uzbudljivo poglavlje u svom životu. Živeći u idiličnom kraju - u podnožju planina Alberte, ova čvrsto povezana obitelj svjesna je da sve dok imaju jedni druge mogu odoljeti svakom izazovu i othrvati se svim poteškoćama na koje naiđu. Na početku sezone Amy i Ty privikavaju se na bračni život, dok se Lou suočava s realnošću života samohranog roditelja. Georgie stremi k novim visinama i okreće se akrobacijama na konjima, a Jack se oporavlja od gubitka vjernog prijatelja. Iznenadna prilika koja se ukaže Timu mogla bi utjecati na sudbinu cijele obitelji. Svi se moraju pomiriti s činjenicom da se sve u životu mijenja te da se i oni sami s vremenom mijenjaju htjeli to ili ne. U ovoj sezoni vraćaju se poznata lica, ali i stvaraju nove veze pa se obitelj suočava s velikim izazovima, spremno grabi dobre prilike i slijedi svoje snove znajući da će jedni drugima uvijek biti podrška. Neke nove romanse, promjene karijera pa čak i nove tehnologije mogle bi promijeniti stanje stvari na Heartlandu. No, na kraju sezone, svi pronalaze svoje mjesto i prihvaćaju svoje nove uloge u obitelji. Amy i Ty shvaćaju da se zajedničkim radom može sve postići. Iako su na svom putu naišli na razne prepreke, oni odlučuju da je došlo vrijeme za novu fazu u njihovom životu. Serija je snimljena prema romanima Lauren Brooke. ----- Dok opasan medvjed vreba u okolici Heartlanda, Amy i Georgie spašavaju ozlijeđenog konja iz šume.</d></p><i><t>Dětem</t><qq><q id="r">repríza</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/hrt-1/20210716/1541031564-Heartland-ix-1</w></i><x></x></a>
