<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Karipski cvijet (45/120)</n><s o="2019-08-16 12:25:00" d="2019-08-16 13:15:00" n="HRT1" id_tv="138"></s><p><k>(Flor Do Caribe) Telenovela.</k><d>Cassiano i Ester slave uspješno otvaranje Karipskog cvijeta. Amaralina moli Duquea novac, a on joj kaže neka ga zaradi. Reinaldo kaže Mili da ne može ponovno osvojiti Nataliju. Natalia i Juliano provedu noć skupa. Alberto pozove Cristal i Amparo na ručak. Amaralina kaže Cristal da joj se Alberto ne sviđa. Cassiano se zabrine kada otkrije da je Cristal otišla ručati s Albertom. Guiomar govori Cristal da Alberto nije Samucin otac, nego Cassiano. Quirino objasni Williamu da Doralice ne može imati još djece. Alberto želi nasamo razgovarati s Cristal, te joj nudi suradnju. Ona se uvrijedi i odbije prijedlog. Reinaldo se predstavi Julianu kako Natalijin muž. Ester je nepovjerljiva prema Cristal kada sazna da je otišla ručati s Albertom. Reinaldo i Natalia se posvade. Mila kaže da ide s njim u Sao Paulo. Quirino želi da mu Samuel obeća da neće otići Dionisiju kako bi se raspravio s njime. Doralice kaže Quirinu da će otići liječniku da nađe rješenje za svoju neplodnost. Carol i Mila se posvađaju zbog roditelja.
Uloge: Grazi Massafera (Ester Schneider), Henri Castelli (Cassiano Soares), Igor Rickli (Alberto Alburquerque), Claudia Netto (Guiomar Mourao Albuquerque), Sergio Mamberti (Dionisio Albuquerque (Klaus Wagner)), Moro Anghileri (Cristal), Juca de Oliveira (Samuel Achcar Schneider), Debora Nascimento (Tais Soares), Raphael Viana (Helio da Silva), Daniela Escobar (Natalia Fonseca), Bruno Gissoni (Juliano Pereira), Angela Vieira (Lindaura Schneider), Laura Cardoso (Veridiana Trindade), José Loreto (Francisco Candido Trindade (Candinho)), Jean Pierre Noher (Duque (Duque de Charllain)), Sthefany Brito (Amarilina), Cesar Troncoso (Dom Rafael)
Redatelji: Jayme Monjardim i Leonardo Nogueira
Autor: Walther Negrao
Odabrala: Martina Rajšek</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/hrt1/20190816/1310708590-Karipski-cvijet-45-120</w></i><x></x></a>
