<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Bijela robinja (24/62)</n><s o="2019-07-26 00:25:00" d="2019-07-26 01:10:00" n="HRT2" id_tv="139"></s><p><k>(La Esclava Blanca) Telenovela.</k><d>Victoria nasamo razgovara s Tomásom i Milagros. Povjerava im da je vidjela Miguela. Nicolás mu je spasio život. Victoria sad sumnja je li Nicolás zaista odgovoran za požar koji je nekoć izbio na el Edénu. Tomás pokazuje Victoriji slike njezinih pravih roditelja. Otkriva im da se uspio domoći slike uz Siervovu pomoć. Objašnjava da im je Siervo saveznik i da zna tko je uistinu Victoria. Arturo kaže Nicolásu da želi razgovarati s njim. Nicolás misli da će tražiti novac pa ga odbija. Arturo kaže da nije riječ o novcu, nego o mnogo osjetljivijoj stvari. Dogovore se da će se naći te noći. Ángela, žena iz trgovine, primjećuje da Morales izgleda loše. Ponudi mu pomoć, no Morales odbija. Kaže da mu jedino Bog može pomoći iako ni u to nije siguran. Nicolás pije u baru. Miguel sjeda k njemu. Miguel mu kaže kako zna da nikog nije ubio i da je tu kako bi pravda bila zadovoljena. Nicolás kaže Moralesu da se Miguel vratio. Zapovijedi mu da ga uhvati i izbičuje do iznemoglosti. Morales to odbija učiniti. Nicolás mu daje otkaz. Miguel traži trgovinkinju Ángelu kako bi na suđenju svjedočila protiv Jaimea Lópeza. Ona je sva sretna što ga vidi živog i odmah pristaje pomoći mu. Arturo i Nicolás se sastaju na hacijendi. Razgovaraju o novcu koji će Nicolás pozajmiti Arturu. Arturo mu zauzvrat nudi i roba Isaíasa. Arturo predlaže da sve razmirice izglade tako da vjenčaju svoju djecu Jaimea i Isabelu. Nicolásu se ne sviđa ideja. Smatra da njegova kći zaslužuje nekog boljeg...

Uloge: Nerea Camacho (Victoria), Orián Suárez (Miguel), Miguel de Miguel (Nicolás), Modesto Lacen (Tomás), Norma Martínez (Adela), Ricardo Vesga (Enrique Morales), Vina Machado (Eugenia Upton), Andrés Suárez (Capitán Granados), Natasha Klauss (Ana), Miroslava Morales (Lorenza Aragón Yepes), Ana Mosquera (Milagros), Mauro Donetti (General Márquez), Luciano D'Alessandro (Alonso Márquez), Paola Moreno (Remedios), Carrel Lasso (Trinidad), Cristina García (Isabelita Parreno), Andrés Parra (Gabriel Márquez), Leonardo Acosta (Arturo López), José Julián Gaviria (Jaime López), Karoll Márquez (Jesús Pimentel)
Autori: Eduardo Galdo and María Helena Porta
Urednica: Martina Rajšek</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/hrt2/20190726/1300961271-Bijela-robinja-24-62</w></i><x></x></a>
