<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Bijela robinja (43/62)</n><s o="2019-08-22 01:37:00" d="2019-08-22 02:21:00" n="HRT2" id_tv="139"></s><p><k>(La Esclava Blanca) Telenovela.</k><d>Trinidad i Miguel se sastaju. Miguel kaže Trinidadu da tunel vodi to mora, ali da je odron zemlje zatrpao izlaz. Trinidad ima rješenje.
Adela dolazi u gostionicu po svojeg djeda. Isabel je s Ayutunde. Ayutunde joj kaže da će se sve što sada učini odraziti, pozitivno ili negativno, na budućnost. Adela vidi da Ayutunde gata Isabel. Silom je odvodi odande.
Ayutunde ima grižnju savjesti. Kaže Abdulu da sigurno nešto pogrešno radi jer ljudi traže da im gata, a nikakvi joj odgovori ne dolaze. I uopće se ne sjeća svojeg života u Africi.
Nicolás dolazi u Eugenijinu kuću. Victoria je ondje i ponaša se kao ljubomorna i histerična žena. Vrijeđa Nicolása. Pijana je.
Ayutunde isptituje Abdula o svojoj prošlosti. Želi da joj još jedanput ispriča sve što zna o njoj.
Victoria uzima nož i pretvara se da će si oduzeti život. Nicolás joj ga oduzima i odvodi je na hacijendu.
Miguel traži Victoriju i stiže na hacijendu. Kaže da je nigdje nije vidio. Julián ga izvještava da je markiza pronađena.
Adela i Isabel stižu na hacijendu. Sasvim su se promijenile. 

Uloge: Nerea Camacho (Victoria), Orián Suárez (Miguel), Miguel de Miguel (Nicolás), Modesto Lacen (Tomás), Norma Martínez (Adela), Ricardo Vesga (Enrique Morales), Vina Machado (Eugenia Upton), Andrés Suárez (Capitán Granados), Natasha Klauss (Ana), Miroslava Morales (Lorenza Aragón Yepes), Ana Mosquera (Milagros), Mauro Donetti (General Márquez), Luciano D'Alessandro (Alonso Márquez), Paola Moreno (Remedios), Carrel Lasso (Trinidad), Cristina García (Isabelita Parreno), Andrés Parra (Gabriel Márquez), Leonardo Acosta (Arturo López), José Julián Gaviria (Jaime López), Karoll Márquez (Jesús Pimentel)
Autori: Eduardo Galdo and María Helena Porta
Urednica: Martina Rajšek</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/hrt2/20190822/1311008092-Bijela-robinja-43-62</w></i><x></x></a>
