<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Skrivena strana medalja</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/c/c49bf832bb9e4f48bffc3d1cd1f2a8d0.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/c/c49bf832bb9e4f48bffc3d1cd1f2a8d0.jpg</o><s o="2021-07-18 17:00:00" d="2021-07-18 18:20:00" n="HRT 2" id_tv="139"></s><p><k>Dokumentarni film</k><d>&quot;Hoću, mogu, znam&quot;, rekao je kao četverogodišnji dječak zauvijek obilježen dječjom paralizom. Danas je on najtrofejniji sportaš u povijesti Hrvatske. Film prati život Mihovila Španje, plivača koji je u dobi od šest mjeseci obolio od dječje paralize, a koji sa 26 medalja osvojenih na svjetskim i europskim prvenstvima te na Paraolimpijskim igrama nosi titulu najtrofejnijeg hrvatskog sportaša. Ovo je prvenstveno njegova priča - od djetinjstva pa do današnjeg dana kada se kroz svoja unutarnja razmišljanja osvrće na vrijeme koje je prošlo, ali izražava i svoja mišljenja o situaciji u sportu, o životu mladih danas, o obitelji, kao i o svojim strahovima te moralnim i drugim vrijednostima u koje vjeruje. Film je strukturiran kroz nekoliko vremenskih i narativnih linija koje se međusobno isprepleću, a priča je uokvirena kroz Mihovilova današnja razmišljanja i osjećaje vezane uz proces teške prilagodbe na život nakon prestanka bavljenja profesionalnim sportom. Nesnalaženje u situaciji, sumnje u svoje sposobnosti, strah od neuspjeha tako postaju nit vodilja koja spaja sve ostale segmente filma. Osim Mihovila i njegovih najbližih članova obitelji i trenera Deana Kontića, u filmu nam svoje stavove iznose i psihologinja Mirjana Krizmanić, čiji je život, slično Mihovilovom, obilježila dječja paraliza te Ana Sršen, višestruka svjetska i europska prvakinja i naša prva vrhunska sportašica s invaliditetom. Film je bio u kino-distribuciji u Dubrovniku i Zagrebu 2017. godine, sudjelovao je i na festivalima u zemlji i inozemstvu, a prikazan je i u nekoliko hrvatskih gradova uz razgovor s publikom. Ministarstvo znanosti i obrazovanja Republike Hrvatske izdalo je preporuku za prikazivanje filma u školama i višim te visokim obrazovnim institucijama (fakultetima i sveučilištima) budući da svojim sadržajem i umjetničkim pristupom pridonosi razumijevanju i osvješćivanju mladih u odnosu na osobe s invaliditetom i bavljenje sportom. Američki skladatelj Zack Hemsey, koji je među ostalim napisao glazbu za niz trailera holivudskih filmova i TV serija (među ostalim za Igru prijestolja), pristao je da se u ovom filmu koristi njegova glazba. Film je snimljen uz potporu Hrvatskog audiovizualnog centra. Kamera i montaža: Mišo Sorić</d></p><i><t>Dokument</t><w>https://tv.sms.cz/televize/hrt-2/20210718/1541151394-Skrivena-strana-medalja</w></i><x></x></a>
