<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Vera VII (1/4)</n><s o="2020-06-07 10:20:00" d="2020-06-07 11:55:00" n="HRT2" id_tv="139"></s><p><k>(Vera VII) Serija.</k><d>U ovoj sezoni neobična, ali genijalna viša inspektorica Vera Stanhope istražuje nove zločine koja samo ona može riješiti. Vera se ne sprijateljuje lako - mrzovoljna je i prijeke naravi, ali nedostatak šarma nadoknađuju njezina mudrost i oštroumnost. Tim rješava četiri složena slučaja među kojima su tajnovita smrt čuvarice prirode, smrt narkomana bačenog u rijeku, smrt talentiranog studenta koji je poginuo u padu u sumnjivim okolnostima te smrt tinejdžerice čije je tijelo nađeno zakopano na vrištini.
Serija koja se temelji na likovima književnice Ann Cleeves i smještena je u divlju ljepotu Northumberlanda, očarala je publiku diljem svijeta.

-----

Viša inspektorica Vera Stanhope uvučena je u slučaj sumnjive smrti na Ternstoneu, udaljenu i nepristupačnu otoku kraj northumberlandske obale. Iako njezin očajni zaručnik i kolege vjeruju da je Gemmina smrt nesreća, ozljede na tijelu ubrzo pokažu da je zadavljena. Ali Gemma je preko noći trebala biti sama na otoku pa ostaje pitanje tko se odvažio na zlokobno putovanje preko mora i nepristupačne obale otoka da je ubije i zašto. Dok Vera istražuje žrtvinu obitelj i kolege, pred njezinim očima nastaje posve drukčiji portret omiljene i uspješne rendžerice. U istrazi joj pomažu narednik Aiden Healy, detektiv Hicham Cherradi, detektiv Kenny Lockhart te najnoviji član tima, patolog dr. Anthony Carmichael. Istraga će otkriti mrežu tajni, suparništva i godina potisnute kivnosti koja će odvesti do njezinog ubojice.

Uloge: Brenda Blethyn (Vera Stanhope), Kenny Doughty (narednik Aiden Healy), Noof McEwan (detektiv Hicham Cherradi), Jon Morrison (detektiv Kenny Lockhart), Christopher Colquhoun (patolog dr. Anthony Carmichael) 
Gostujući glumci: Matthew Wilson (Ryan Campbell), Suzanne Packer (Sophia Ashbrook)
Scenaristica: Helen Jenkins
Redatelj: Jamie Childs</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/hrt2/20200607/1410426613-Vera-vii-1-4</w></i><x></x></a>
