<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Bijela robinja (38/62)</n><s o="2019-08-15 00:49:00" d="2019-08-15 01:34:00" n="HRT2" id_tv="139"></s><p><k>(La Esclava Blanca) Telenovela.</k><d>Nicolás kaže markizi kako je uvjeren da su obitelj Quintero ubili robovi. Victoria baš i nije uvjerena. Nicolás traži od Hilarije da otkrije sve što može o crnačkim akcijama. Želi imena onih koji pomažu Miguelu. Ucjenjuje je, kaže da će joj vratiti sinove iz rudnika s juga. Siervo daje Remedios dar koji joj šalje Trinidad. Victorija ugleda dar i kaže kako je uobičajeno da zaljubljeni daruju svojim izabranicama sedef jer on simbolizira čistoću i vječnost. Victoria saznaje da je Hilaria već dugo u Adelinoj službi, čak i prije Siervova dolaska. Hilaria je gospođi Adeli ono što je Rosita bila Isabel. Svi su se okupili u gostionici. Hilaria pokušava čuti o čemu Miguel razgovara s ostalim robovima. Miguel ne vjeruje Candeli, ne želi da ona išta čuje o pothvatu. No Candela ga uvjerava da je na njihovoj strani i da ne trebaju sumnjati u nju. Nicolás odlazi Granadosu. Traži ga da nikomu ne kaže što su učinili oslobođenim robovima. Granados mu kaže da nema razloga za strah jer se on upravo pakira i više se nikad neće vidjeti. Márquez ispituje Garcíju zašto Granados nije bio s njima dok su obavljali raciju na Caicedovoj hacijendi. García kaže da ga nije našao tu noć. García zatim razgovara s Granadosom i kaže mu da što prije ode jer se general Márquez raspituje o njemu. Granados mu se zahvaljuje pa ga ubada nožem. Cuno to gleda i iznenađen je. Paca kaže Miguelu, Trinidadu i Milagros da gospođa Ana kaže kako je Granados ubio oslobođene robove, no ona ga ne može prijaviti jer ju je gotovo pretukao na smrt. Miguel i Trinidad odlaze uhvatiti Granadosa uz Pacinu pomoć. 

Uloge: Nerea Camacho (Victoria), Orián Suárez (Miguel), Miguel de Miguel (Nicolás), Modesto Lacen (Tomás), Norma Martínez (Adela), Ricardo Vesga (Enrique Morales), Vina Machado (Eugenia Upton), Andrés Suárez (Capitán Granados), Natasha Klauss (Ana), Miroslava Morales (Lorenza Aragón Yepes), Ana Mosquera (Milagros), Mauro Donetti (General Márquez), Luciano D'Alessandro (Alonso Márquez), Paola Moreno (Remedios), Carrel Lasso (Trinidad), Cristina García (Isabelita Parreno), Andrés Parra (Gabriel Márquez), Leonardo Acosta (Arturo López), José Julián Gaviria (Jaime López), Karoll Márquez (Jesús Pimentel)
Autori: Eduardo Galdo and María Helena Porta
Urednica: Martina Rajšek</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/hrt2/20190815/1310647751-Bijela-robinja-38-62</w></i><x></x></a>
