<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Bijela robinja (23/62)</n><s o="2019-07-25 00:35:00" d="2019-07-25 01:20:00" n="HRT2" id_tv="139"></s><p><k>(La Esclava Blanca) Telenovela.</k><d>Felipe povjerava Miguelu kako ljudi misle da je mrtav. Miguel se veoma iznenadi. Usto, jako je zabrinut sad kad zna da je Victoria udana za Nicolása. Victoria kaže Milagros da nastavi Nicolásu davati svoje napitke. Victoria kaže Remedios da je spremna učiniti ama baš sve kako bi njihov odnos opet bio kao prije. Remedios joj kaže da odustane od osvete. Victoria to odbija pa Remedios zahtijeva da je se kloni. Felipe i Catalina i dalje rade na tome da uprilične susret Miguela i Victorije. Victoria predlaže Isabel da se prošetaju uz rijeku. U trenutku kad su se spremale poći, stigao je Felipe. Nicolása nema pa Felipe predlaže Isabel da vidi ocean. Isabel se oduševi idejom i nagovori Victoriju da pođe s njom. Felipe i Catalina uspijevaju da se Miguel i Victoria sretnu na plaži. Victoria je presretna i iskreno ga grli. On je pak veoma hladan prema njoj i napada je što se udala za drugog. Unatoč tomu što mu objašnjava da se udala radi osvete, Victoria ne uspijeva umiriti Miguela. Štoviše, on joj povjerava da mu je Nicolás spasio život. I ne samo to, otac mu je. Victoria je veoma tužna. Miguel ostaje hladan prema njoj. Siervo pronalazi sliku obitelji Quintero. Na njoj se vidi i Victoria dok je bila dijete. Nicolás otkriva da su Victoria i Isabel otišle s Felipeom Restrepom. Miguel odlučuje da će izaći i tugu utopiti u alkoholu. Catalina ga slijedi. Kad se Felipe, Isabel i Victoria vrate na hacijendu, Nicolás ih razdragano dočeka... 

Uloge: Nerea Camacho (Victoria), Orián Suárez (Miguel), Miguel de Miguel (Nicolás), Modesto Lacen (Tomás), Norma Martínez (Adela), Ricardo Vesga (Enrique Morales), Vina Machado (Eugenia Upton), Andrés Suárez (Capitán Granados), Natasha Klauss (Ana), Miroslava Morales (Lorenza Aragón Yepes), Ana Mosquera (Milagros), Mauro Donetti (General Márquez), Luciano D'Alessandro (Alonso Márquez), Paola Moreno (Remedios), Carrel Lasso (Trinidad), Cristina García (Isabelita Parreno), Andrés Parra (Gabriel Márquez), Leonardo Acosta (Arturo López), José Julián Gaviria (Jaime López), Karoll Márquez (Jesús Pimentel)
Autori: Eduardo Galdo and María Helena Porta
Urednica: Martina Rajšek</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/hrt2/20190725/1300930235-Bijela-robinja-23-62</w></i><x></x></a>
