<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Bijela robinja (21/62)</n><s o="2019-07-23 00:35:00" d="2019-07-23 01:20:00" n="HRT2" id_tv="139"></s><p><k>(La Esclava Blanca) Telenovela.</k><d>Felipe kaže Miguelu da bi se rado posvetio ukidanju ropstva. Miguel mu odgovara da je i on rado pomagao ljudima, ali je to činio na pogrešan način: sastavio je pobunjeničku skupinu. Nicolás uspije organizirati prvu bračnu noć za sebe i markizu. No ona se doima utučenom, gotovo punom gađenja. Miguel kaže Felipeu i Catalini kako zna da se Victoria neće udati ni za koga drugog. Zato odlučuje da će biti sebičan i da će je odvesti nekamo daleko gdje mogu biti zajedno. Victoria se nakon prve bračne noći budi u podne. Nicolás je kori, kaže da moraju ustajati rano i biti primjer robovima. Victoria opisuje Milagros neugodno iskustvo koje je imala s Nicolásom prve bračne noći. Želi naplatiti Nicolásu za sve što je učinio. Zato prihvaća Milagrosin prijedlog da napravi napitak koji će Nicolása onesposobiti. Eugenia je saznala da Adela i dalje živi sama u Santa Marti. Ima tek pokojeg slugu. Bez Nicolása je, markize i Isabel. Eugenia je također saznala da je Adela ondje jer se žučno posvađala s markizom. Nicolás je jako zadovoljan ljetinom. Čestita Moralesu pa mu daje nešto novca da se počasti pićem. Želi zaboraviti sve što se dogodilo na hacijendi, želi to ostaviti iza sebe...

Uloge: Nerea Camacho (Victoria), Orián Suárez (Miguel), Miguel de Miguel (Nicolás), Modesto Lacen (Tomás), Norma Martínez (Adela), Ricardo Vesga (Enrique Morales), Vina Machado (Eugenia Upton), Andrés Suárez (Capitán Granados), Natasha Klauss (Ana), Miroslava Morales (Lorenza Aragón Yepes), Ana Mosquera (Milagros), Mauro Donetti (General Márquez), Luciano D'Alessandro (Alonso Márquez), Paola Moreno (Remedios), Carrel Lasso (Trinidad), Cristina García (Isabelita Parreno), Andrés Parra (Gabriel Márquez), Leonardo Acosta (Arturo López), José Julián Gaviria (Jaime López), Karoll Márquez (Jesús Pimentel)
Autori: Eduardo Galdo and María Helena Porta
Urednica: Martina Rajšek</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/hrt2/20190723/1300885805-Bijela-robinja-21-62</w></i><x></x></a>
