<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Arabija s Levisonom Woodom: Bojišta (1/5)</n><s o="2020-06-06 16:30:00" d="2020-06-06 17:20:00" n="HRT2" id_tv="139"></s><p><k>(Arabia With Levison Wood) Bojišta
Dokumentarna serija.</k><d>Levison Wood istražuje Bliski istok na dosad najambicioznijem putovanju. Ekspedicija je to od osam tisuća kilometara po najopasnijoj regiji na Zemlji. On želi zaroniti u život tamošnjeg stanovništva i preispitati mitove i stereotipove koji muče taj dio svijeta. Pridružite mu se dok izbjegava ratne zone, prelazi opjevane pustinje i slijedi tragove svojih junaka iz djetinjstva te istražuje nade i stvarnost nevjerojatne palete likova koje susreće po putu. 

1. epizoda: 

Levisonovo putovanje počinje na rubu Arabije, u ratom razaranoj Siriji, gdje izbjegava razne opasnosti na putu u još opasniji Irak. Pod stalnom prijetnjom ISIS-ovih metaka, suočava se s naslijeđem desetljeća nestabilnosti kako bi dospio u relativnu sigurnost Zaljeva.
Levisonov prvi uvid u epsku pustolovinu koja ga čeka odlazak je iz sirijskoga grada al-Hasake na sjevernom vrhu Arapskog poluotoka. Bude li uspješno prošao poluslužbeni granični prijelaz, naći će se sa svojim vodičem po Kurdistanu i starim prijateljem Omarom na istočnoj obali Tigrisa.
Ubrzo nakon što se nađu postaje jasno da u Kurdistanu vlada velika napetost. Ta se autonomna regija priprema za kontroverzni referendum o nezavisnosti, koji osuđuje iračka federalna vlada. 
Lev i Omar prelaze ničiju zemlju i ulaze u Irak. Odmah je kaotično, nepredvidljivo i zastrašujuće. Levison upoznaje svog novog vodiča Amara, glasnogovornika skupine koja posljednje tri godine vodi krvave borbe protiv ISIS-a. Samo nekoliko kilometara od linije fronte Lev se nalazi u sigurnoj kući te skupine, ali ne zna kome bi vjerovao i što se sprema. 
Omar odlazi na opasan put natrag u Kurdistan i ostavlja Leva i njegovu sigurnost u Amarovim rukama. Unatoč preporuci, Lev ga ne smatra pouzdanim. Putuju na zapad u stari grad Mosul, koji je tek oslobođen od ISIS-a...</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="r">repríza</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/hrt2/20200606/1410461580-Arabija-s-levisonom-woodom-bojista-1-5</w></i><x></x></a>
