<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Igra prijestolja VII (1/7)</n><s o="2020-06-06 22:35:00" d="2020-06-06 23:30:00" n="HRT2" id_tv="139"></s><p><k>(Game Of Thrones VII) Serija.</k><d>Pretposljednja sezona većinom se bavi povezivanjem glavnih niti priče u pripremi za konačnu sezonu. Daenerys Targaryen stiže u Zapadnozemlje sa svojom vojskom i tri zmaja te započinje rat protiv Lannistera dok Jon Snijeg nastavlja borbu kako bi porazio Vojsku mrtvaca. Sklapa savez s Daenerys u pokušaju da ujedini njihove snage protiv vojske Bijelih hodača. U Igri prijestolja pojavljuje se veliki glumački ansambl među kojima je Peter Dinklage, Nikolaj Coster-Waldau, Lena Headey, Emilia Clarke i Kit Harington. U ovoj sezoni njima se priključuju novi članovi ansambla, uključujući Jima Broadbenta i Toma Hoppera.
Autori TV adaptacije prema uspješnoj seriji knjiga fantastike - &quot;Pjesma leda i vatre&quot; Georgea R. R. Martina su David Benioff i D. B. Weiss.
NAGRADE:
Sedamdeseta dodjela televizijske nagrade Emmy
Najbolja dramska serija
Najbolji sporedni glumac u dramskoj seriji - Peter Dinklage
Sedamdeseta dodjela televizijske nagrade Emmy - primijenjena umjetnost
Najbolji kostimi za seriju u znanstveno-fantastičnom žanru
Najbolji produkcijski dizajn za seriju u znanstveno-fantastičnom žanru
Najbolja maska u televizijskoj seriji
Najbolja glazba za televizijsku seriju (originalna glazba)
Najbolje uređenje zvuka u televizijskoj seriji
Najbolji specijalni efekti u televizijskoj seriji
Najbolja koordinacija kaskadera u televizijskoj seriji

Arya Stark se prerušava u Waldera Freya i u Blizancima potruje preostale članove plemenitaške obitelji Frey. Bijeli hodači kreću prema Zidu kroz koji Tollet propušta Brana i Meeru. U Zimogoru, usprkos Sansinom protivljenju, Jon osigurava odanost Umbera i Karstarkovih čije su se bivše glave obitelji borile na Ramsayjevoj strani u Bitki kopilana. U Utvrdi Samwell potajice posudi knjige iz knjižnice.</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/hrt2/20200606/1410411363-Igra-prijestolja-vii-1-7</w></i><x></x></a>
