<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Bijela robinja (40/62)</n><s o="2019-08-17 00:20:00" d="2019-08-17 01:05:00" n="HRT2" id_tv="139"></s><p><k>(La Esclava Blanca) Telenovela.</k><d>Adela moli Nicolása da pošalje Hilariju u rudnike na jugu. Kaže mu da Hilaria želi biti blizu svoje djece. Nicolás pristaje, no traži od majke da se više nikad ne uspoređuje s robinjom. Iznenadila ga je njezina slabost. Nicolás se pozdravlja s Victorijom i kaže joj da se vraća za nekoliko dana. Za to će vrijeme hacijendom upravljati Adela. Nicolás kreće na put da proda robove. Hilaria je među njima. Adela je uzrujana, ali pokušava to skriti. Na sprovodu Cataline Restrepo Ángela izgovori nekoliko riječi u čast pokojnice. Tijekom putovanja Nicolás daje Hilariji priliku da se vrati na el Edén. Pita je što je još čula na sastanku robova. Hilaria mu kaže da ništa ne zna. Nicolás tad odlučuje da će je ipak prodati. Remedios vraća Trinidadu dar koji joj je poslao. Kaže da joj je nemoguće biti njegova prijateljica, a kamoli nešto više. Nicolás prodaje robove u luci. Predomisli se i odluči da neće poslati Hilariju u rudnike na jugu. Ona ga preklinje da je pošalje onamo, no on je neumoljiv. Remedios vidi da Victoria nije u kući. Victoria se spustila u jamu i ušla u tunel. No zemlja se odronila i Victorija je zarobljena. Remedios, Siervo, Tomás i Milagros pokušavaju je naći, no ne vide je. Hilaria se onesvješćuje. Kao da je mrtva. Eugenia odluči posjetiti markizi kako bi s njom razgovarala o poslu. Manuela kaže Gabrielu da će paziti na sebe i brata te da se slaže kako trebaju pomoći robovima. Márquez i Alonso osjećaju da Granados nešto krije. Misle da i Ana nešto zna. Remedios i Milagros upozoravaju Miguela da nigdje ne mogu naći Victoriju. Miguel odmah kreće u potragu za njom.

Uloge: Nerea Camacho (Victoria), Orián Suárez (Miguel), Miguel de Miguel (Nicolás), Modesto Lacen (Tomás), Norma Martínez (Adela), Ricardo Vesga (Enrique Morales), Vina Machado (Eugenia Upton), Andrés Suárez (Capitán Granados), Natasha Klauss (Ana), Miroslava Morales (Lorenza Aragón Yepes), Ana Mosquera (Milagros), Mauro Donetti (General Márquez), Luciano D'Alessandro (Alonso Márquez), Paola Moreno (Remedios), Carrel Lasso (Trinidad), Cristina García (Isabelita Parreno), Andrés Parra (Gabriel Márquez), Leonardo Acosta (Arturo López), José Julián Gaviria (Jaime López), Karoll Márquez (Jesús Pimentel)
Autori: Eduardo Galdo and María Helena Porta
Urednica: Martina Rajšek</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/hrt2/20190817/1310708782-Bijela-robinja-40-62</w></i><x></x></a>
