<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Učitelj Kees (3/24)</n><s o="2020-04-16 10:10:00" d="2020-04-16 10:30:00" n="HRT2" id_tv="139"></s><p><k>(Mister Twister) Serija za djecu.</k><d>Sammy i Hasna uđu u razred i ostanu zadivljeni njegovim izgledom. Učitelj Kees ju je pretvorio u staroegipatsku grobnicu za sat povijesti. Čak se i gđi Dreus sviđa - nakon srednjeg vijeka, drevni Egipat njezino je najomiljenije povijesno razdoblje. No, po njezinom mišljenju, o tom je periodu napisano mnogo besmislica pa im podijeli stručne materijale. Sammy i Hasna prepisuju hijeroglife iz njih i urezuju ih u glinene pločice, a Sammy objašnjava da je to pozdrav faraonu. Učitelj Kees je impresioniran time i dodiruje hijeroglife, no tijekom odmora iznenada osjeti slabost. Gđa Dreus ga šalje kući i preuzima njegov razred. Održi im predavanje i s puno žara govori o raznim grozotama i prokletstvima. Sammy, kao i svi u razredu, jako su impresionirani. Posebice kada gđa Dreus nađe njihovu glinenu pločicu te usporedi natpis s onim u udžbeniku i ustvrdi da je to kletva. Sammy joj pokušava objasniti da je to pozdrav, ali gđa Dreus misli da je Sammy opet pobrkao riječi. To je kletva: osoba koja dotakne te hijeroglife razboljet će se, napast će je roj insekata, psi će bježati od nje, a tlo će joj se tresti pod nogama. Sammy je izbezumljen: bacili su kletvu na učitelja Keesa! Zato se onako naglo razbolio....

Uloge: Leendert de Ridder (učitelj Kees), Sanne Wallis de Vries (Dreus), Raymonde de Kuyper (majka učitelja Keesa), Jochen Otten (g. Hank), Elisa Beuger (Tobiasova majka), Jelle Stout (Tobias), Polleke van der Sman (Aukje), Samuel Liasam (Wahed), Lisa Lapré (Manon), Maurits van Brakel (Fred), Thijs van de Veen (Tom), Keara Patti (Hasna), Serenity Otte (Lisa), Laysa el Madkouri (Rachida), Jack Meershoek (Sammy), Kayen Thodé (Winston), Tijn Ras (Koen)

Odabrala: Rahela Štefanović</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/hrt2/20200416/1390925318-Ucitelj-kees-3-24</w></i><x></x></a>
