<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Goldbergovi IV (1/24)</n><s o="2020-05-22 15:10:00" d="2020-05-22 15:32:00" n="HRT2" id_tv="139"></s><p><k>(The Goldbergs IV) Humoristična serija.</k><d>Humoristična serija za sve uzraste Goldbergovi prikazuje bučnu, toplu i pomalo neprilagođenu obitelj u 80-ima. Pripovjedač nam govori o svojem životu s nametljivom majkom, razdražljivim ocem, buntovnom starijom sestrom, nemirnim starijim bratom i djedom zavodnikom.
Goldbergovi, obožavatelji videorekordera, glazbenih kompilacija i elastana, vraćaju se u novoj sezoni! Najmlađi sin Adam (Sean Giambrone), štreber opsjednut filmovima, i dalje se pokušava nositi sa životom školarca te dokumentira urnebesne i neugodne ispade svoje slikovite obitelji. Majka Beverly (Wendi McLendon-Covey) u elementu je kad se petlja u tuđe živote, nalazi ljudima partnere i zasljepljuje sve oko sebe, dok tata Murray (Jeff Garlin) odgaja djecu iz udobnog naslonjača na kojem sjedi samo u gaćama. Najstarije dijete Erica (Hayley Orrantia) napokon će se odvojiti od obitelji i otići na fakultet. Barry (Troy Gentile), srednje dijete, obuzet je osjećajima, kao i pisanjem domišljatih stihova te suosjeća s prijateljem Geoffom Schwartzom (Sam Lerner) kad njihove starije djevojke odu studirati. Najstariji je član obitelji omiljeni djed Al Solomon (George Segal), razuzdani član klana, besramni zavodnik koji uživa u trenucima s unucima gotovo jednako kao i u tjednim masažama. I u ovoj sezoni djeca će se morati odupirati zagrljajima i pusicama dok pokušavaju odrastati u obitelji Goldberg.


1. epizoda:

Adam si osmisli novu osobnost za prvi dan srednje škole u nadi da će postati popularan. Za to vrijeme Beverly dobije diplomu koja joj omogući da postane zamjenska profesorica u školi. No kad je degradiraju na mjesto zamjenske podvornice, pošalje sve mlade Goldbergove na subotnju dopunsku nastavu, ali ravnatelj Ball mora nadzirati djecu. Poslije ga Murray zamijeni i nauči djecu važnu životnu lekciju.</d></p><i><t>Seriál</t><qq><q id="r">repríza</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/hrt2/20200522/1400927367-Goldbergovi-iv-1-24</w></i><x></x></a>
