<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Bijela robinja (22/62)</n><s o="2019-07-24 00:20:00" d="2019-07-24 01:05:00" n="HRT2" id_tv="139"></s><p><k>(La Esclava Blanca) Telenovela.</k><d>Eugenia ugleda Adelu u crkvi. Obraća joj se kako bi se informirala o markizi. Uviđa da Adela ne voli markizu jer je Nicolás, kad je morao birati između njih dvije, izabrao markizu. Adela povjerava Eugeniji da je poslala pismo markizinoj obitelji kako bi saznala nešto više o njoj. Pokaže li se da je markiza bolesna, Adela će dati poništiti brak. Isabel želi posjetiti Adelu, no Nicolás joj brani. Mlada djevojka se jako razljuti. Victoria pokuša stati na njezinu stranu. Nedjelja je i svi se okupljaju u crkvi. Dolazi i Felipe, što je odmah svima upalo u oči. Eugenia mu je ponudila mjesto uza se. Nakon mise Morales prilazi svećeniku. Želi razgovarati s njim, traži od njega utjehu. Trinidad opet nagovara Remedios da jede, no ona odbija. U lošem je stanju. Na izlasku iz crkve Isabel pozdravlja djeda. Eugenia upoznaje Felipea s Parrenosima. Predstavlja ga kao odvjetnika koji će neko vrijeme provesti u njihovu kraju. Nicolás ga poziva na večeru na hacijendi. Morales povjerava ocu Octaviju da čuje glasove te da je u kući našao spaljenu lutku. Otac Octavio ga pita zna li još netko za stvari koje je činio u prošlosti. Morales kaže da je Lorenza znala, ali ona je mrtva. Miguel je iznenađen i zbunjen kad sazna da se Victoria udala za Nicolása. Felipe mu kaže da je pozvan na večeru na hacijendu. Iskoristit će to kao priliku da otkrije zašto je završila u braku s Nicolásom. Nicolás kuša ručak koji je skuhala Milagros. Kaže Siervu da je jelo odlično, ne znajući da je Milagros unutra dodala nešto zbog čega će navečer podbaciti u krevetu...

Uloge: Nerea Camacho (Victoria), Orián Suárez (Miguel), Miguel de Miguel (Nicolás), Modesto Lacen (Tomás), Norma Martínez (Adela), Ricardo Vesga (Enrique Morales), Vina Machado (Eugenia Upton), Andrés Suárez (Capitán Granados), Natasha Klauss (Ana), Miroslava Morales (Lorenza Aragón Yepes), Ana Mosquera (Milagros), Mauro Donetti (General Márquez), Luciano D'Alessandro (Alonso Márquez), Paola Moreno (Remedios), Carrel Lasso (Trinidad), Cristina García (Isabelita Parreno), Andrés Parra (Gabriel Márquez), Leonardo Acosta (Arturo López), José Julián Gaviria (Jaime López), Karoll Márquez (Jesús Pimentel)
Autori: Eduardo Galdo and María Helena Porta
Urednica: Martina Rajšek</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/hrt2/20190724/1300907760-Bijela-robinja-22-62</w></i><x></x></a>
