<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Sredozemno more sa Simonom Reeveom I (3)</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/a/ac634042d0891362dd53ed3758ffe5a8.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/a/ac634042d0891362dd53ed3758ffe5a8.jpg</o><s o="2021-07-17 20:05:00" d="2021-07-17 21:00:00" n="HRT 2" id_tv="139"></s><p><k>(Mediterranean with Simon Reeve I) dokumentarna serija</k><d>Simon Reeve upućuje se na treću etapu veličanstvenog četverodijelnog putovanja oko Sredozemnog mora. Počinje u Libiji, u zemlji koja inače nije među turističkim odredištima jer je razdiru revolucije, pobunjenici tzv. islamske države i zapadnjački napadi iz zraka. Simon odlazi u mediteranski grad Sirte, poprište nedavnih teških borbi. Tijekom najgorih razaranja koja je Simon ikada vidio, cijele su četvrti grada posve sravnjene sa zemljom. Libijci pokušavaju zemlju osoviti na noge. Mnogo je toga na čemu se mogu temeljiti i što treba cijeniti. Simon posjećuje Leptis Magnu, jedan od najbolje očuvanih rimskih gradova. Putujući na zapad duž sjevernoafričke obale Sredozemnog mora, Simon stiže u Tunis, zemlju koja je, za razliku od svoje susjede, već dugo turističko odredište. Odlazi duboko u pustinju, na mjesto gdje su se snimali prizori iz Ratova zvijezda, pa posjećuje spektakularno utvrđeno selo Chenini, gdje su u planinu urezane berberske kuće. Danas su Berberi mala manjina u Tunisu, ali Simon pronalazi čovjeka koji održava tradicije, služi se devinom snagom za proizvodnju maslinova ulja i ručno iskopava stijenu kako bi sagradio nove berberske kuće. Iz Tunisa Simon odlazi noćnim trajektom na Siciliju. Poznata kao dragulj Sredozemlja, Sicilija je već dugo slavna kao postojbina mafije. Posljednjih su godina odlučne akcije vlade i javna pobuna itekako umanjili vlast mafije nad otokom, ali na selu se primjećuju zabrinjavajući znaci njezina jačanja. Simon se upoznaje s tri sestre koje se unatoč stalnom zastrašivanju, što uključuje i brutalno ubojstvo voljenoga psa, uporno suprotstavljaju. Mafija pokušava iskoristiti slabljenje ruralne Sicilije. Stanovništvo u jednom od najljepših sela na otoku smanjilo se za dvije trećine u samo jednoj generaciji, ali Simon uskoro otkriva da ima i nekih pridošlica. Migranti i izbjeglice koji su prešli Sredozemno more u Europu pronalaze dom u sve praznijim talijanskim selima. Produkcija: BBC</d></p><i><t>Dokument</t><w>https://tv.sms.cz/televize/hrt-2/20210717/1541075376-Sredozemno-more-sa-simonom-reeveom-i-3</w></i><x></x></a>
