<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Bijela robinja (39/62)</n><s o="2019-08-16 00:24:00" d="2019-08-16 01:11:00" n="HRT2" id_tv="139"></s><p><k>(La Esclava Blanca) Telenovela.</k><d>Miguel, Tomás i Trinidad uzimaju pravdu u svoje ruke. Žele da Granados plati za ubojstva nevinih. Tuku ga i bičuju. Leđa su mu prošarana baš kao i crnačka nakon što se gazde ižive nad njima. Julián i Milagros vode ljubav. Miguel i Trinidad saznaju od Granadosa da je Cuno izdao Marcosa. Odluče poslati Cuna u planine. Ostalim robovima s hacijende kažu da nađu utočište blizu Cartagene. Neka ponesu sa sobom sve što mogu jer sve što Granados ima stekao je zahvaljujući njihovom radu. Miguel kaže Paci da odvede Anu u kuću Felipea Restrepa. On ih srdačno dočeka. Iako je bio tužan kad su stigle, posvetio im se i odlučio im pomoći. Márquez predbacuje Granadosu što nije bio nazočan kad su uhvatili Caiceda. Pita ga za Garcíju i grdi ga što je istukao Anu. Miguel priznaje Trinidadu da je markiza zapravo Victoria i da su zajedno. Ona je prava vlasnica hacijende el Edén, kći obitelji Quintero. Trinidad ga pita za Remedios. Miguel mu odgovara kako je ona siroče s kojim se Victoria sprijateljila za boravka u samostanu u Španjolskoj. Alonso preporučuje Felipeu doktora Tarazonu da pregleda Anu. Nicolás odlučuje prodati nekoliko robova kako bi namaknuo novac potreban za posao. Na opće iznenađenje prodat će i Hilariju. Kad to Adela čuje, pogođena je i pati, ali nikomu ne želi pokazati. Victoria je ohrabruje da se oprosti od Hilarije.

Uloge: Nerea Camacho (Victoria), Orián Suárez (Miguel), Miguel de Miguel (Nicolás), Modesto Lacen (Tomás), Norma Martínez (Adela), Ricardo Vesga (Enrique Morales), Vina Machado (Eugenia Upton), Andrés Suárez (Capitán Granados), Natasha Klauss (Ana), Miroslava Morales (Lorenza Aragón Yepes), Ana Mosquera (Milagros), Mauro Donetti (General Márquez), Luciano D'Alessandro (Alonso Márquez), Paola Moreno (Remedios), Carrel Lasso (Trinidad), Cristina García (Isabelita Parreno), Andrés Parra (Gabriel Márquez), Leonardo Acosta (Arturo López), José Julián Gaviria (Jaime López), Karoll Márquez (Jesús Pimentel)
Autori: Eduardo Galdo and María Helena Porta
Urednica: Martina Rajšek</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/hrt2/20190816/1310855137-Bijela-robinja-39-62</w></i><x></x></a>
