<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Bijela robinja (25/62)</n><s o="2019-07-27 00:20:00" d="2019-07-27 01:05:00" n="HRT2" id_tv="139"></s><p><k>(La Esclava Blanca) Telenovela.</k><d>Nicolás uspaničen dolazi ocu Octaviju. Prijeti mu da će ga ubiti ako ikomu kaže što se dogodilo na hacijendi el Edén i otkrije li ikomu kako je skončala obitelj Quintero. Arturo kaže Jaimeu da će se vjenčati s Isabel. Jaime to odbija jer mu se Isabel ne sviđa. Siervo otkriva da Milagros nešto stavlja u hranu što Nicolása sprječava da konzumira brak s markizom. Nicolás kaže Isabel da će joj se Jaime početi udvarati. Miguel nastavlja skupljati svjedoke za suđenje pa razgovara s Marcosom, robom s Granadosove hacijende. Marcos se veoma razveselio što je Miguel živ i kaže mu da će ga podržati. Trinidad i Remedios udubljeni su u razgovor. Očito je da im je stalo jednom do drugog. Barem to vrijedi za Remedios. Victoria traži od Trinidada da je odvede gdje su Nicolás i López ostavili Moralesa. Jaime López dobiva sudski poziv i odmah odlazi s ocem kako bi saznao o čemu je riječ. Nicolás donosi majci cvijeće u nadi da će se s njom pomiriti. Potajno se sastaje s Eugenijom. Victoria dolazi u duševnu bolnicu. Razgovara s Rangelom i nagovara ga da je pusti razgovarati s Moralesom bez Nicolásova i Lópezova znanja. Victoria pita Moralesa što se to u prošlosti dogodilo na hacijendi el Edén. Predstavlja mu se kao Victoria, kći Quinterovih. Morales doživi živčani slom. 

Uloge: Nerea Camacho (Victoria), Orián Suárez (Miguel), Miguel de Miguel (Nicolás), Modesto Lacen (Tomás), Norma Martínez (Adela), Ricardo Vesga (Enrique Morales), Vina Machado (Eugenia Upton), Andrés Suárez (Capitán Granados), Natasha Klauss (Ana), Miroslava Morales (Lorenza Aragón Yepes), Ana Mosquera (Milagros), Mauro Donetti (General Márquez), Luciano D'Alessandro (Alonso Márquez), Paola Moreno (Remedios), Carrel Lasso (Trinidad), Cristina García (Isabelita Parreno), Andrés Parra (Gabriel Márquez), Leonardo Acosta (Arturo López), José Julián Gaviria (Jaime López), Karoll Márquez (Jesús Pimentel)
Autori: Eduardo Galdo and María Helena Porta
Urednica: Martina Rajšek</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/hrt2/20190727/1300986226-Bijela-robinja-25-62</w></i><x></x></a>
