<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Salamon i kraljica od Sabe</n><b>Solomon and Sheba</b><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad_booklet/600/3/38551083917e570fad50ae9d39a1e217.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/f/f1c8888b0ec1ce7e3f842703293ec448.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/1/162844ecfab1ed42d02ebb97744ec194.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/6/63e5d533ecd7879eebf75123d6a7a105.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/d/d9b63460484cce109781693389cabd8f.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/f/f522d9575713c3bc2deb964b721fb7a4.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/3/37c25cf6c72223eea7d4c151abfb0cfe.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/1/19eb2dbec207edc24ce88646b9ded8b8.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/c/c30e632881c060229f433c11435375f9.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/9/97e84c372161fbaf8325a160f7439237.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad_booklet/250/3/38551083917e570fad50ae9d39a1e217.jpg</o><s o="2019-08-18 13:30:00" d="2019-08-18 15:45:00" n="HRT2" id_tv="139"></s><p><d>Ve starověkém Izraeli synové krále Davida, Adonijah a Šalamoun, úspěšně odrazí egyptskou invazi. I když Šalamoun věří v mírumilovnou budoucnost, Adonijah se hněvá kvůli omezením, který vydal jeho otec, totiž aby se pouze bránili proti útokům nepřátel Izraele. Davidův kancléř Hezrai najde bratry, aby jim ohlásil, že postarší král leží na smrtelné posteli v Jeruzalémě. Zatímco se Šalamoun vrací do města, Adonijah, který se dozvěděl, že vojáci z malého nezávislého království Sheba, byli součástí egyptských sil a vydá se je hledat. Poté, co najde královnu Sheba, se Adonijah představí jako král Izraele a navrhne, aby spojili síly při porážce Egypta. Sheba opovrhuje jeho arogancí a předsudky a odmítne. V Jeruzalémě je Šalamoun přivítán dcerou oddaného staršího kmene Ahaba, Abishah, která vyrostla v paláci. Nemocný král prohlásí, že měl vizi a svolá kmenové shromáždění starších dalšího dne. Při palácovém shromáždění král vyzdvihne jako svůj největší úspěch za čtyřicet let vlády sjednocení všech dvanácti kmenů, ze kterých Izrael sestává. Adonijah pak dorazí na shromáždění, kde ho David omráčí, když prohlásí, že Bůh si za dalšího krále vybral Šalamouna. Zuřivý Adonijah obviní Šalamouna, že poštval Davida proti němu, ale když Hezrai odhalí, že Adonijah se před Shebou prohlásil za krále, starší a král ho obviní z porušení práva a nečestnosti. Adonijah trvá na tom, že se nikdy nevzdá právoplatného nároku na trůn a odjede ode dvora, krátce poté david korunuje Šalamouna králem. Později na své smrtelné posteli David vyžaduje, aby Šalamoun postavil velký chrám, kterým uctí Boha a dohodl se se shromážděním. Po smrti svého otce se Šalamoun modlí za radu a Bůh ho ujistí, že dokud bude plnit svůj slib Davidovi, Izrael pokvete. Šalamoun nařídí postavení chrámu a po několika týdnech navštíví Adonijaha, aby ho požádal o návrat do Jeruzaléma, kde by vedl Izraelskou armádu. I když je překvapen, Adonijah souhlasí. Dokončení a vysvěcení chrámu o několik let později zastihne Izrael kvetoucí a mírumilovnou. V zemi Sheba královna dostane oznámení, že egyptský faraon svolal konferenci arabských kmenů kvůli obavám z rostoucí izraelské armády. Baltor, Shebin rádce, vysvětlí, že navíc k těmto praktickým obavám se faraon bojí Šalamounovy oddanosti monoteismu, který ohrožuje jejich vlastní polyteistické přesvědčení. Na konferenci, když faraon požaduje vědět, jakou armádu je Sheba schopná poskytnout, královna prohlásí, že ušetří množství jednotek tím, že Šalamouna zničí osobně. I když váhá, faraon souhlasí, že povolí Shebě a jejímu doprovodu osamotě dojet do Jeruzaléma. Šalamoun a jeho dvůr přivítají její návštěvu, o které Sheba prohlásí, že je to mise k získání poznatků o Šalamounově spravedlivé a efektivní vládě. Izraelité jsou znechuceni jejím okázalým vystavováním pohanských symbolů, ale Šalamoun se ke královně chová úplně jinak. Když Adonijah navštíví Shebu, aby jí zopakoval svou předešlou nabídku, královna mu opět odmítne asistovat. Po několika dnech začne být Sheba frustrovaná z toho, že nebyla schopna domluvit si schůzku osamotě se Šalamounem, ale je nadšená z jeho verdiktů ohledně každodenních těžkostí jeho lidu. Šalamoun postupně se Shebou začne trávit čas, ale když ho královna pozve na soukromou večeři, vyhne se jí. Později toho večera ale Šalamoun vyzve Shebu, aby mu vysvětlila skutečný důvod její přítomnosti v Jeruzalémě. Šalamoun zavrhne její prohlášení, že dělala špionku pro faraona, a tak se královna přizná, že ho chtěla zničit kvůli jeho dokonalé reputaci, ale přizná, že se do něj zamilovala. Přemožen dlouho skrývanou přitažlivostí k Shebě ji Šalamoun obejme. O několik dní později Hezrai a nejvyšší kněz navštíví Adonijaha, aby vyjádřili svou nelibost ohledně toho, že Sheba se bude stěhovat do královského paláce. Mezitím si Sheba nechá zavolat Baltora a vyžaduje jejich okamžitý návrat do jejich země. Když královna přizná, že se do Šalamouna skutečně zamilovala, Baltor jí připomene její misi a povinnost k jejímu lidu. Sheba neochotně souhlasí a popíše svůj plán získat Šalamounův souhlas k honosné náboženské oslavě, která rozezlí starší a Izraelity. O několik dní později Šalamoun požádá Shebu o ruku, ale ona navrhne, že jejich náboženské rozdíly to znemožní a že má v plánu vrátit se domů. Šokovaný Šalamoun vyžaduje vysvětlení a Sheba vysvětlí, že jako královna musí dodržet výroční náboženskou tradici. Jejich diskuze je vyrušena pokusem o vraždu dvěma muži. V jednom z nich pozná Šalamoun Adonijahova poručíka Joaba. Šalamoun konfrontuje Adonijaha, který prohlásí, že ti lidé byli rozzlobeni jeho pletkami se Shebou. Král rozzlobeně pošle svého bratra do exilu. Poté, co zjistí, že Šalamoun povolil Shebinu pohanskou oslavu, se nejvyšší kněží setkají s králem, ale ten trvá na tom, že tak jednal jen z lásky. Zděšený dvorní prorok Nathan prohlásí, že Bůh obrátí svůj hněv proti Izraeli jako odpověď za Šalamounovy činy. Dalšího večera vykonají Sheba a její lidé smyslný obřad, který Šalamouna fascinuje. Abishah, která se bojí proroctví, jde do chrámu a prosí Boha, aby ušetřil Šalamouna, a nabídne mu výměnou za to svůj život. Uprostřed slavnosti se rozpoutá boře a jak pohanský symbol, tak chrám zasáhne blesk. Omráčený Šalamoun najde později Abisha mrtvou v chrámu a uvědomí si hloubku své urážky Bohu. král se pak veřejně omluví svým kněžím a lidu, ale starší odjedou poté, co prohlásí, že jednota Izraele je zlomena. jak bylo předpovězeno, země se brzy změní na poušť. V Egyptě se Adonijah setká s faraonem a přísahá, že povede armády království proti Šalamounovi výměnou za izraelský trůn. Faraon souhlasí a požaduje smrt Sheby za to, že zůstala v Jeruzalémě. Šalamoun se brzy dozví o blížící se egyptské armádě a poté, co shromáždí ty, kteří mu zůstali věrní, vede své vojáky do pouště, aby čelil útoku. Král je potěšen, když se k němu přidá Ahab a prohlásí, že jeho kmen ho podpoří kvůli vzpomínce na Abishag. Adonijahovy větší síly rychle obklíčí malou izraelitskou armádu a po zuřivé bitvě Šalamoun zatroubí na ústup. Adonijah rozkáže najít Šalamouna, ale jeho důstojníci mu nahlásí, že Izraelité zmizeli. Nahoře v kopcích důstojník nahlásí zničenému Šalamounovi, že přeživší izraelitské jednotky ho opustily. V Jeruzalémě řekne Baltor Shebě o Šalamounově porážce, ale když zjistí, že král je stále naživu, Sheba pospíchá do ruin chrámu, kde se modlí a přísahá, že se vrátí do své země postavit obrovský svatostánek, aby uctila Boha, pokud Šalamouna ušetří. Následujícího rána je Šalamoun překvapen, když se k němu jeho vojáci vrátí, a okamžitě inspirován rozkáže, aby vyleštili své štíty. Po rozednění egyptský kapitán rozkáže armádě finálně zaútočit na Izraelity, kteří čekají na vzdáleném kopci. Na vrcholku útoku izraelitští vojáci otočí své vyleštěné štíty proti slunci, oslepí přijíždějící jezdce a stočí je do obrovské propasti pod kopcem. Poté, co byla egyptská armáda zničena, když sjela z útesu, se Šalamoun triumfálně vrací do Jeruzaléma. Mezitím se Adonijah prohlásil králem a rozkázal Shebu ukamenovat. Rozzuřený Šalamounovým návratem na něj Adonijah zaútočí a Šalamoun ho zabije. Král pak vezme bezvědomou Shebu do chrámu, kde se probudí a děkuje Bohu za to, že ušetřil jeho a Jeruzalém. Opakuje svou přísahu a je potěšená, když Bůh vyléčí její zranění a stvrdí její lásku a věrnost k Šalamounovi. Sheba pak oznámí Šalamounovi, že je s ním těhotná, ale trvá na tom, že musí splnit svůj slib a vrátit se do své země. Šalamoun souhlasí a poděkuje Bohu za jeho odpuštění.</d></p><i><st><tt>drama</tt>
</st><t>Film</t><l><o t="r"><j url="http://www.sms.cz/osoba/king-vidor">King Vidor</j></o><o t="s"><j url="http://www.sms.cz/osoba/crane-wilbur">Crane Wilbur</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/anthony-veiller">Anthony Veiller</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/paul-dudley">Paul Dudley</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/george-bruce">George Bruce</j></o><o t="m"><j url="http://www.sms.cz/osoba/mario-nascimbene">Mario Nascimbene</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/malcolm-arnold">Malcolm Arnold</j></o><o t="k"><j url="http://www.sms.cz/osoba/freddie-young">Freddie Young</j></o><o t="p"><j url="http://www.sms.cz/osoba/ted-richmond">Ted Richmond</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/tyrone-power">Tyrone Power</j></o><o t="h"><j url="http://www.sms.cz/osoba/yul-brynner" role="Solomon">Yul Brynner</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/gina-lollobrigidaova" role="Sheba">Gina Lollobrigidaová</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/george-sanders" role="Adonijah">George Sanders</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/marisa-pavanova" role="Abishag">Marisa Pavanová</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/david-farrar" role="Pharaoh">David Farrar</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/john-crawford" role="Joab">John Crawford</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/finlay-currie" role="David">Finlay Currie</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/harry-andrews" role="Baltor">Harry Andrews</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/jose-nieto" role="Ahab">José Nieto</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/maruchi-fresnova" role="Bathsheba">Maruchi Fresnová</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/william-devlin" role="Nathan">William Devlin</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/jack-gwillim" role="Josiah">Jack Gwillim</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/jean-andersonova" role="Takyan">Jean Andersonová</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/laurence-naismith" role="Hezrai">Laurence Naismith</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/julio-pe-a" role="Zadok">Julio Pena</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/claude-dantes" role="matka of Disputed Child">Claude Dantes</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/felix-de-pomes" role="Egyptian General">Félix de Pomés</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/tyrone-power" role="Solomon">Tyrone Power</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/alejandro-rey" role="Sittar">Alejandro Rey</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/anne-scottova" role="dívka">Anne Scottová</j></o></l><z>USA</z><r>1959</r><d>139</d><w>http://www.sms.cz/film/solomon-and-sheba</w></i><v popis="trailer #1" sub="http://www.sms.cz/kategorie/365dni/video_data/http://portal2.sms.cz/kategorie/365dni/video_data/43d/43d97dad44541532e3a8f2dc443650b6/51275cf26cf03.xml" delka="01:52"><vv url="http://www.sms.cz/kategorie/365dni/video_data_mp4/43d/43d97dad44541532e3a8f2dc443650b6/m_48d23d668b600_480.mp4" popis="SD" w="480" /></v><h c="164">6.2</h><x></x></a>
