<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Bijela robinja (42/62)</n><s o="2019-08-21 00:30:00" d="2019-08-21 01:15:00" n="HRT2" id_tv="139"></s><p><k>(La Esclava Blanca) Telenovela.</k><d>Alonso traži Eugeniju novac koji je imala za pošiljku kakaa. Uviđa da ona taj novac nema i da strahuje kako će je on tužiti za neispunjenje obveze. Ona mu ipak kaže da ima novac, da ga je namaknula prodajom zemlje na Haitiju, ali da je još na brodu koji treba doći za dva dana. Alonso kaže da će se strpjeti toliko.
Pojavljuju se dva nova lika: Abdul i Ayutunde. Ayutunde je afrička gatara koja jako podsjeća na Lorenzu. Abdul se kune da Ayutunde vidi budućnost. Oboje odsjedaju u gostionici Pimentelovih. Manuela traži termin za gatanje. Abdul u zamjenu traži dva noćenja u gostionici.
Granados je podmićivanjem uspio saznati gdje je Ana. Dolazi u Felipeovu kuću kako bi na silu odveo svoju ženu. No Felipe ga u tome sprječava i izbacuje. Márquez stiže onamo s vojnicima. Uspijevaju prisiliti Granadosa da ode iz Felipeove kuće.
Victoria i Miguel stižu Eugeniji držeći se za ruke. Traže je pomoć. Ona im je spremna pomoći, ali zauzvrat traži uslugu. Kaže da neće ništa reći Nicolásu o njihovoj ljubavnoj vezi, ali traži od njih da ukradu prvu pošiljku kakaa koju se Nicolás sprema izvesti. 

Uloge: Nerea Camacho (Victoria), Orián Suárez (Miguel), Miguel de Miguel (Nicolás), Modesto Lacen (Tomás), Norma Martínez (Adela), Ricardo Vesga (Enrique Morales), Vina Machado (Eugenia Upton), Andrés Suárez (Capitán Granados), Natasha Klauss (Ana), Miroslava Morales (Lorenza Aragón Yepes), Ana Mosquera (Milagros), Mauro Donetti (General Márquez), Luciano D'Alessandro (Alonso Márquez), Paola Moreno (Remedios), Carrel Lasso (Trinidad), Cristina García (Isabelita Parreno), Andrés Parra (Gabriel Márquez), Leonardo Acosta (Arturo López), José Julián Gaviria (Jaime López), Karoll Márquez (Jesús Pimentel)
Autori: Eduardo Galdo and María Helena Porta
Urednica: Martina Rajšek</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/hrt2/20190821/1310827453-Bijela-robinja-42-62</w></i><x></x></a>
