<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Marszałek Piłsudski (1)</n><s o="2019-07-15 13:45:00" d="2019-07-15 14:40:00" n="Polonia" id_tv="14"></s><p><k>Serial TVP (2001). Andrzej Trzos - Rastawiecki bez watpienia nalezy do twórców, którzy ufaja rzeczywistosci, a takze potrafia ja wnikliwie obserwowac i interesujaco opisywac. Nie bez przyczyny wiekszosc artystycznego dorobku autora &quot;Pontyfikatu&quot; to filmy dokumentalne.</k><d>Serial biograficzny, 52 min, 8 odc., Polska 2001
Scenariusz i rezyseria: Andrzej Trzos-Rastawiecki
Zdjecia: Krzysztof Pakulski
Muzyka: Bartek Gliniak
Wyk. Zbigniew Zapasiewicz, Mariusz Bonaszewski, Marek
Kondrat, Joanna Sydor-Klepacka, Jerzy Radziwiłowicz, Marian
Opania, Marek Walczewski, Andrzej Mastalerz, Jan Frycz, Stanisław
Brudny i inni

Andrzej Trzos-Rastawiecki bez watpienia nalezy do twórców, którzy 
ufaja rzeczywistosci, a takze potrafia ja wnikliwie obserwowac i 
interesujaco opisywac. Nie bez przyczyny wiekszosc artystycznego 
dorobku autora &quot;Pontyfikatu&quot; to filmy dokumentalne. Dziesiec fabuł,
które do tej pory wyszły spod jego reki, równiez mocno tkwi w
realiach. Prózno szukac w nich papierowych bohaterów, wydumanych
przy biurku konfliktów czy pogoni za efekciarska widowiskowoscia.
Nawet od strony zdjeciowej filmy fabularne Trzosa-Rastawieckiego
niejednokrotnie przypominaja stylistyke dokumentu lub reportazu.
Przykłady mozna mnozyc: &quot;Zapis zbrodni&quot;, &quot;Archiwista&quot;, &quot;Skazany&quot;. 
W ostatnich latach daje sie zauwazyc wzrost zainteresowania
rezysera problematyka polityczna. I to zarówno w fabule (&quot;...gdziekolwiek 
jestes panie prezydencie&quot;, &quot;Po upadku. Sceny z zycia nomenklatury&quot;, 
&quot;Archiwista&quot;), jak i dokumencie (&quot;Pułkownik Kuklinski&quot;, &quot;...powinniscie 
byc wdzieczni Stalinowi&quot;). 
Dobitnym potwierdzeniem obecnych fascynacji rezysera jest długo 
i starannie przygotowywany biograficzny serial o Józefie Piłsudskim. 
Cykl składa sie z osmiu blisko godzinnych odcinków. Wszystkie razem 
tworza kronike zycia Marszałka od wczesnej młodosci do smierci. W celu 
podniesienia wiarygodnosci opowiesci Piłsudskiego gra dwóch aktorów: 
młodego - Mariusz Bonaszewski, starego - Zbigniew Zapasiewicz. Podobnie 
jak wczesniejsze fabuły autora &quot;Tradu&quot;, serial ma charakter paradokumentalny. 
Sceny zrealizowane współczesnie sasiaduja wiec z autentycznymi 
materiałami archiwalnymi. Niektóre ujecia z udziałem aktorów rozmyslnie
nakrecono w ten sposób, ze &quot;nasladuja&quot; przedwojenne kroniki. Troska
o zgodnosc z prawda historyczna nie omineła, rzecz jasna, plenerów.
Zdjecia do &quot;Marszałka Piłsudskiego&quot; powstawały wiec w Warszawie
(Belweder, Zacheta, Zamek Królewski, Cytadela), Krakowie, Wiedniu, Wilnie, 
a nawet na dalekiej i mroznej Syberii. 
Do pozostałych ról rezyser zaangazował takze wielu znanych wykonawców. 
I tak w roli Artura Sliwinskiego zobaczymy Andrzeja Seweryna, Gustawem 
Orlicz-Dreszerem jest Daniel Olbrychski, Jerzy Radziwiłowicz wcielił sie w 
postac Kazimierza Sosnkowskiego, a Jerzy Bonczak w Walerego Sławka. 
W kolejnych odcinkach pojawia sie równiez m.in. Piotr Machalica (Stanisław 
Wojciechowski), Marek Walczewski (Lucjan Zeligowski), Jerzy Kamas (Stanisław 
Szeptycki), Joanna Sydor-Klepacka (Aleksandra Piłsudska) i Teresa Dzielska
(Maria Juszkiewicz-Piłsudska). 
Serial ma forme rozbudowanej retrospekcji. Pewien dziennikarz (w tej roli 
Marek Kondrat) przeprowadza z sedziwym juz marszałkiem obszerny wywiad. 
W czasie wielogodzinnej rozmowy Piłsudski wspomina swe zycie i działalnosc 
polityczna. Wraca pamiecia az do roku 1887, kiedy to za domniemany udział 
w przygotowaniach do zamachu na cara Aleksandra III zostaje aresztowany 
w Petersburgu i skazany na 5 lat zesłania. Ma wówczas zaledwie 19 lat. 
Podczas pobytu na Syberii poznaje smak samotnosci i wyobcowania, ale i
pierwszej, niewinnej miłosci.</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/polonia/20190715/1300349875-Marsza-ek-pi-sudski-1</w></i><x></x></a>
