<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Prywatne zycie zwierzat (3)</n><s o="2019-07-15 16:25:00" d="2019-07-15 16:50:00" n="Polonia" id_tv="14"></s><p><k>() - Wiernosc
Reportaz (2018). Znawca zwierzecej natury - dr Andrzej Kruszewicz wprowadza widzów w intrygujacy swiat zwyczajów zwierzat. Robi to z przymruzeniem oka, wyłapujac zabawne podobienstwa do naszych, ludzkich zachowan.</k><d>Znawca zwierzecej natury - dr Andrzej Kruszewicz wprowadza widzów w intrygujacy swiat zwyczajów 
zwierzat. Robi to z przymruzeniem oka, wyłapujac zabawne podobienstwa do naszych, ludzkich zachowan. 
W tym swiecie mozemy odnalezc miłosc i czułosc, troske i współczucie, dozgonna wiernosc i zdrade, 
pomysłowosc i spontaniczna zabawe, sprawowanie władzy i próby jej obalenia, oszustwo i manipulacje. 
W cyklu odkrywamy tajemnice dzikiej natury i pokazujemy budzace emocje zjawiska, wystepujace 
w ludzkim i zwierzecym swiecie. Andrzej Kruszewicz jest przewodnikiem po swiecie zwierzat. 
Podpatruje ich zachowania, interakcje miedzy nimi i komentuje je. Obserwacje te prowadzi na zapleczu
warszawskiego ogrodu zoologicznego, korzystajac z pomocy opiekunów zwierzat, którzy maja z nimi bliski 
kontakt i dobre relacje. Miejscem obserwacji jest równiez dzika przyroda i widowiska przyrodnicze takie, jak: 
tokowiska cietrzewi I batalionów, zalotne tance zurawi, prezentacje meskiej sprawnosci podczas rykowiska
jeleni, czy bukowiska łosi, zabawy młodych zwierzat, relacje w stadzie zubrów, czy dzików. Zagladamy
tez w zakamarki: geste krzaki, wysokie trawy, skraje oczek wodnych, gdzie podpatrujemy mniejsze zycie, 
mało znane, a bardzo róznorodne i kolorowe. Punktem wyjscia jest wybrane zwierze w zoo, z którym 
Andrzej Kruszewicz lub opiekun moga nawiazac blizszy kontakt i zaprezentowac jego stany emocjonalne
i ciekawe zachowania. W terenie przedstawiamy wiele polskich gatunków, od owadów przez gady, płazy, 
ptaki i ssaki, tropiac wsród nich zachowania bedace naszym głównym tematem.</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/polonia/20190715/1300499917-Prywatne-zycie-zwierzat-3</w></i><x></x></a>
