<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Polacy nad brzegami Dniestru</n><s o="2019-07-15 15:10:00" d="2019-07-15 15:45:00" n="Polonia" id_tv="14"></s><p><k>Naddniestrze to wcisniety pomiedzy Ukraine a graniczacy z Mołdawia brzeg Dniestru, waski pasek terytorium, w niektórych miejscach nieprzekraczajacy kilku kilometrów szerokosci...</k><d>Naddniestrze to wcisniety pomiedzy Ukraine a graniczacy z Mołdawia brzeg Dniestru, waski pasek terytorium, w niektórych miejscach nieprzekraczajacy kilku kilometrów szerokosci. Oficjalnie jest to nadal czesc Mołdawii, ale de facto od wojny secesyjnej w 1990 r. Naddniestrze przy wsparciu rosyjskiej armii ogłosiło niezaleznosc od Mołdawii. Naddniestrze ma bliskie historyczne zwiazki z Polska. Czesc jego terytorium to dawne tereny Pierwszej Rzeczpospolitej. W kazdej wiekszej miejscowosci mozna znalezc polskie slady. W północnej jego czesci znajduja sie dwie oddalone od siebie o kilka kilometrów wioski, Raszków i Swoboda Raszków. Obecnie w obu tych miejscowosciach funkcjonuja najbardziej zywe i aktywne grupy Polonusów w całym Naddniestrzu. Działaja tam filie stowarzyszenia polonijnego Jasna Góra, w szkołach juz od czasów pierestrojki odbywaja sie lekcje z jezyka polskiego, jako drugiego jezyka obcego. Parafie prowadza polscy ksieza Sercanie, a nabozenstwa sa odprawiane po polsku. Zdjecia do reportazu beda koncentrowały sie na filmowaniu zycia ludzi w tych dwóch miejscowosciach. Wiosna odbywaja sie tam przygotowania do festiwalu Polska Wiosna. Do wystepów przygotowuja sie rózne grupy artystyczne, dzieciece, młodziezowe, emeryci oraz szereg niezaleznych lokalnych artystów. Znalezienie i sfilmowanie kilku bohaterów sposród tej grupy nada dodatkowy koloryt opowiadaniu, który byłby trudny do uchwycenia o innej porze roku. Trzonem narracji bedzie osoba Natalii Sieniawskiej załozycielki stowarzyszenia Jasna Góra i naturalnego lidera całej Polonii Naddniestrzanskiej. Sa tam tez urodzeni lokalnie ksieza Sercanie, mówiacy biegle po polsku. Jest szereg rodzin które zdały egzamin na karte Polaka i maja silny duchowy zwiazek z Polska tradycja. Tematyka jak i zdjecia idealnie wpisuja sie w formułe TVP Polonia i jestem przekonany, ze powstanie bardzo ciekawy reportaz o mało znanym miejscu i na swój sposób egzotycznej Naddniestrzanskiej Polonii.</d></p><i><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/polonia/20190715/1300525203-Polacy-nad-brzegami-dniestru</w></i><x></x></a>
