<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Komediowe lato</n><s o="2019-07-15 04:05:00" d="2019-07-15 06:20:00" n="Polonia" id_tv="14"></s><p><k>Fuks
Komedia sensacyjna (1999). Bohater filmu, Aleks, w dniu swoich 18 urodzin postanawia wyrównac rachunki ze swiatem. Chce zemscic sie na mezczyznie, który skrzywdził jego i matke. Krazy po miescie swoim zdezelowanym małym fiatem, obserwujac znanego biznesmena...</k><d>Drugi, po nakreconym w 1996 roku &quot;Nocnym graffiti&quot;, film Macieja Dutkiewicza, 
absolwenta szkoły filmowej w Pradze i uniwersytetu w Toronto. Utalentowany 
rezyser i scenarzysta jest zwiazany z Teatrem TV, realizuje dokumenty 
i reklamówki dla stacji telewizyjnych w Kanadzie, Chile, Czechach. 
&quot;Fuks&quot; został dobrze przyjety przez krytyke i publicznosc. Spodobała sie 
nieskomplikowana komedia romantyczna z watkiem sensacyjnym. Chociaz film 
opowiada o walce młodego bohatera z najpotezniejszym w miescie gangsterem, 
nie ma w nim scen przemocy, krwawej strzelaniny ani wulgarnego słownictwa. 
Za to zwracaja uwage bardzo dowcipne dialogi oraz znakomite aktorstwo, 
zarówno weteranówekranu i sceny, jak i artystów młodego pokolenia - Macieja 
Stuhra i Agnieszki Krukówny. 
Bohater &quot;Fuksa&quot;, Aleks, obchodzi 18. urodziny. Własnie w tym
dniu postanawia wyrównac rachunki z człowiekiem, którego nienawidzi. 
Chłopaka samotnie wychowuje matka, która bardzo go kocha, ale 
niewiele ma dla niego czasu. Musi podnosic kwalifikacje zawodowe, 
by zdobyc lepiej płatna posade, co pozwoli jej utrzymac dom na 
przyzwoitym poziomie. Zreszta Aleks nie potrzebuje juz matczynej opieki, 
sam jest gosciem w domu. Krazy po miescie swoim zdezelowanym 
małym fiatem, obserwujac znanego biznesmena, o którym wiadomo, ze 
prowadzi brudne interesy. Skupia równiez uwage na młodej i pieknej Soni
zatrudnionej w firmie biznesmena. Sledzi dziewczyne, podglada przez 
okno z dachu budynku naprzeciwko. 
Mimo ze posiadłosc gangstera jest pilnie strzezona, sprytny
Aleks wyprowadza w pole ochroniarzy i kradnie luksusowy samochód
mafiosa. Udaje mu sie zbiec, ale na jego trop wpada dociekliwy sledczy, 
który od tej pory obserwuje kazdy krok chłopaka. 
Tymczasem Aleks knuje skomplikowana intryge: zamierza okrasc
biznesmena z grubej gotówki. W szalony plan z łatwoscia wciaga Sonie, 
która z wzajemnoscia zadurzyła sie w sympatycznym i przystojnym chłopaku. 
Tak naprawde Aleksowi nie chodzi o zdobycie wielkiej forsy, pragnie tylko 
zemscic sie na człowieku, który skrzywdził jego i matke. 

Komedia sensacyjna, 85 min, Polska 1999
Rezyseria: Maciej Dutkiewicz
Scenariusz: Robert Brutter, Maciej Dutkiewicz
Zdjecia: Andrzej Jaroszewicz
Muzyka: Marek Koscikiewicz
Aktorzy: Agnieszka Krukówna, Maciej Stuhr, Janusz Gajos, Adam
Ferency, Gabriela Kownacka, Krzysztof Stelmaszyk, Dariusz Kordek
i inni</d></p><i><w>http://tv.sms.cz/televize/polonia/20190715/1300312557-Komediowe-lato</w></i><x></x></a>
