<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Dom nad rozlewiskiem (12/13)</n><s o="2019-07-15 00:25:00" d="2019-07-15 01:20:00" n="Polonia" id_tv="14"></s><p><k>Serial obyczajowy TVP (2009). Ada, urazona decyzja Konrada o odkupieniu od byłej zony bizuterii po matce, zaczyna go ignorowac w pracy. Wraca tez z powrotem do swojego mieszkania i przestaje nawet odbierac telefony od kochanka. Konrad na prózno usiłuje naprawic ich relacje.</k><d>Ada, urazona decyzja Konrada o odkupieniu od byłej zony bizuterii po matce, 
zaczyna go ignorowac w pracy. Wraca tez z powrotem do swojego mieszkania 
i przestaje nawet odbierac telefony od kochanka. Zdesperowany Konrad na prózno 
usiłuje naprawic ich wzajemne relacje, a w koncu dzwoni po rade do Gosi. Ta namawia 
go, zeby zabrał Ade na jakas egzotyczna wycieczke. Konrad wybiera Maroko, ale 
postanawia wczesniej omówic to z Ada. Ta nie daje mu jednoznacznej odpowiedzi. 
Pózniej sama wykuje wycieczke do Tunezji. Konradowi nie podoba sie, ze podjeła 
decyzje bez konsultacji z nim. W odwecie Ada oznajmia, ze nie jest pewna, czy nadal 
chce z nim byc. Konrad oswiadcza, ze w takiej sytuacji odejdzie z pracy tak szybko 
jak to bedzie mozliwe. Na pocieszenie wykupuje wycieczke do Maroka, ale tylko 
dla siebie. 
Elwira przysyła Gosi, Basi i Kasce zaproszenia na swój slub z Andrzejem. Panie 
przystepuja do szykowania kreacji i kapeluszy. 
Janusz unika Gosi, na ulicy mija ja bez słowa. Zmartwiona Gosia zwierza sie 
ze swoich problemów Elwirze, która udziela jej róznych dobrych rad. 
Gosia, której dokucza samotnosc, rozwaza mozliwosc romansu ze Sławkiem Majem, 
ale szybko uswiadamia sobie, ze tak naprawde kocha tylko Janusza. 
Odbywa sie slub Elwiry i Andrzeja. Po uroczystosci mieszkancy miasteczka 
spotykaja sie na weselu. 
Ojciec Janusza namawia syna, zeby pogodził sie z Gosia, lecz ten uparcie odmawia. 
Tymczasem Gosia coraz bardziej za nim teskni. 



Serial obyczajowy, 44 min, Polska 2009</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/polonia/20190715/1300210130-Dom-nad-rozlewiskiem-12-13</w></i><x></x></a>
