<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Artysci (1)</n><s o="2019-07-15 02:35:00" d="2019-07-15 03:30:00" n="Polonia" id_tv="14"></s><p><k>Serial TVP (2015). Warszawski Teatr Popularny. Zasłuzony wieloletni dyrektor tej placówki popełnia samobójstwo. Wkrótce władze miasta mianuja młodego rezyserz z prowincji - Marcina Koniecznego.</k><d>&quot;Artysci&quot; to znakomita satyra na tytułowych bohaterów i w ogóle na swiat teatru. Serial charakteryzuje sie 
dobrze skonstruowanym scenariuszem, błyskotliwymi dialogami i cała galeria nietuzinkowych postaci zarówno 
tych pierwszo - , jak i drugoplanowych. 
Miejscem akcji jest warszawski Teatr Popularny, mieszczacy sie w Pałacu Kultury i Nauki. Zasłuzony
i wieloletni dyrektor tej placówki popełnia samobójstwo. Ciało nieszczesnika podczas spektaklu znajduja aktorzy. 
Wkrótce władze miasta mianuja nowego dyrektora, którym jest młody rezyser z prowincji Marcin Konieczny 
(Marcin Czarnik). Konieczny od razu zabiera sie do pracy, odkrywajac wiele nieprawidłowosci w teatrze, 
jak chocby rozbuchana biurokracja, nadete gwiazdy de facto rzadzace placówka, czy w koncu wszedobylscy
krytycy, którzy czuja sie tu jak u siebie. Niezrazony poczatkowymi trudnosciami dyrektor, snuje ambitne plany 
repertuarowe, zamierza do konca sezonu wystawic cztery premiery. Zapewnia takze zespół, ze nie bedzie 
nikogo zwalniac. Mimo to aktorzy traktuja nowego szefa z wyrazna rezerwa, sa nieufni i powsciagliwi wobec 
jego poczynan. Konieczny nie daje jednak za wygrana, walczy o utrzymanie dobrej opinii placówki. Tymczasem 
okazuje sie, ze wskutek nieuczciwych rozgrywek urzedników miejskich, teatrowi grozi zamkniecie. 

Serial obyczajowy, 47 min, Polska, 2015
Rezyseria: Monika Strzepka
Scenariusz: Paweł Demirski
Zdjecia: Bartosz Nalazek
Aktorzy: Dorota Segda, Maria Maj, Agnieszka Glinska, Marek Frackowiak, Ewa Skibinska, Adam Cywka, 
Krzysztof Dracz, Paulina Puslednik, Klara Bielawka, Marcin Czarnik, Agnieszka Przepiórska, Edward Lubaszenko, 
Tadeusz Huk, Ewa Dałkowska, Jerzy Trela</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/polonia/20190715/1300210135-Artysci-1</w></i><x></x></a>
