<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Zakochaj sie w Polsce (134)</n><s o="2019-07-15 18:15:00" d="2019-07-15 18:40:00" n="Polonia" id_tv="14"></s><p><k>Rzeszów - Swieto Paniagi
Reportaz z róznych miejscowosci Polski</k><d>Ponownie odwiedzamy Rzeszów, który zaskakuje róznorodnoscia miejskich atrakcji. Stolica Podkarpacia moze bowiem zachwycic niezwykła historia, schowana pod płyta rynku i udostepniona w postaci Podziemnej Trasy Turystycznej, ale z pewnoscia nie zawiedzie tez tych, którzy chca zasmakowac w tradycjach kulinarnych i muzycznych regionu. Rzeszów uruchamia wszystkie zmysły turysty. 
Warty odwiedzenia jest zwłaszcza w czasie weekendu majowego, kiedy mieszkancy wychodza na ulice i bawia sie podczas lokalnego Swieta Paniagi tak nazywano niegdys obecna ulice 3 Maja. Kazda edycja ma swój temat przewodni - w roku 2019 celebrowane jest partnerstwo z chorwackim miastem Split, a jedna z atrakcji dla smakoszy jest popularna w tym kraju zupa Gazdaricin. Kolejna 
propozycja dla swietujacych jest wystawa archiwalnych zdjec - fotografie pokazuja jak wygladały te same miejsca i przeszłosci
i obecnie. Dla kolekcjonerów wspomnien i zdjec idealna jest podróz ekologicznym autobusem w te rejony miasta, które rzadko
odwiedzaja turysci i sami mieszkancy. Miasto od 2006 roku powiekszyło swoja powierzchnie dwukrotnie, zatem ta krajoznawcza 
wyprawa to tez dobra lekcja współczesnej historii Rzeszowa. Sercem muzycznych operacji miasta jest Rzeszowska Estrada
instytucja z 60 - letnim stazem. To tu zaczynali swe muzyczne kariery Anna German, Mira Kubasinska i Tadeusz Nalepa. Miejska ciekawostka jest tez mural przedstawiajacy miasteczko na Dzikim Zachodzie. Widzimy szeryfa dumnie kroczacego przez ulice
i krzesełko rezysera. To nawiazanie do wybitnego rezysera Freda Zinnemanna, który urodził sie w Rzeszowie. Ten zdobywca czterech Oskarów wyrezyserował znane filmy m.in. kultowy &quot;W samo południe&quot;.</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/polonia/20190715/1300349885-Zakochaj-sie-w-polsce-134</w></i><x></x></a>
