<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Janko Strižić</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/d/db10edf93f79adbcedd125e8cbd464eb.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/d/db10edf93f79adbcedd125e8cbd464eb.jpg</o><s o="2021-07-20 09:10:00" d="2021-07-20 09:30:00" n="RTL Kockica (hr)" id_tv="1412"></s><p><k>(SHAUN THE SHEEP)</k><d>Janko Strižić, samouvjerena i neobično bistra ovca, živi sa svojim stadom na malenoj tradicionalnoj engleskoj farmi Mossy Bottom Farm. Janko je vođa krda koje povezuje fascinacija ljudima, njihovim izumima i predmetima koji ih okružuju. U svakoj epizodi nailaze na problem koji pokušavaju riješiti, a pretjerana želja da unesu uzbuđenje u svoju dosadnu svakodnevicu uvijek nekako završi avanturom na koju nisu računali. Njihova znatiželja najčešće ih dovodi do konflikta, ali i do prijateljstva sa psom čuvarom Blitzerom, dok pokušavaju svoje zajedničke nestašluke pod svaku cijenu sakriti od vlasnika farme. Kako u seriji nema dijaloga, Janko sa svojim stadom u potpunosti komunicira gestama, nerazumljivim zvukovima i crtajući im dijagrame na ploči kako bi bolje razumjeli njegove luckaste planove. Lik domišljate ovce Janka Stižića, originalno Shaun the Sheep, prvi se put pojavio 1995. godine kao sporedni lik u Oscarom nagrađenom kratkom filmu studija Aardman, “A Close Shave”. Janko je vlastiti TV serijal na BBC-ju dobio 2007. godine, do danas je snimljeno čak 170 epizoda koje su prikazane u 180 zemalja svijeta, a početkom 2020. seriju je kupio i div Netflix. O ogromnoj popularnosti ove simpatične i domišljate ovce svjedoče i dva dugometražna filma prikazana i u hrvatskim kinima, Janko Strižić Film (2015) te Janko Strižić Film: Farmagedon (2019), ali i spin-off Timmy Time koji prati avanture Jankovog malenog rođaka Timmyja, kao i kazališna predstava Shaun's Big Show . Janko Strižić junak je i nekoliko videoigara, a u švedskom zoološkom vrtu Skanes Djurpark ima vlastiti tematski park. Inovativnost, humor koji ne proizlazi iz dijaloga već gesti i glasova te brojne reference na popularnu kulturu priskrbile su Janku gotovo kultni status te obožavatelje svih generacija te mu donijele brojne prestižne nominacije i nagrade, među kojima se ističu dvije nagrade BAFTA i Emmy.</d></p><i><t>Dětem</t><qq><q id="r">repríza</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/rtl-kockica-hr/20210720/1541201975-Janko-strizi</w></i><x></x></a>
