<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Mladi Indiana Jones I (4)</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/9/9424be79e5d4710fc2827c8946caac7e.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/9/9424be79e5d4710fc2827c8946caac7e.jpg</o><s o="2021-07-15 23:30:00" d="2021-07-16 00:20:00" n="RTL Kockica (hr)" id_tv="1412"></s><p><k>(The Young Indiana Jones Chronicles I) fantastična/ avanturistička serija</k><d>Sada već legendarni, gotovo mitski junak Indiana Jones jednom davno bio je dječak. I dok ga svijet još nije otkrio, on je polako otkrivao svijet. Mladi Indiana Jones američka je televizijska serija iz 1992. godine, nagrađena i nagradom Emmy, koja stiže iz pera genijalnog autora Georgea Lucasa, koji stoji i iza scenarija originalnih filmova o najpoznatijem filmskom istraživaču ( Indiana Jones: Otimači izgubljenog kovčega , Indiana Jones i ukleti hram , Indiana Jones: Posljednji križarski pohod ). Serija je isprva zamišljena kao edukativni program za djecu i tinejdžere, koji bi im trebao pobliže dočarati važne povijesne događaje i ličnosti. Svaka epizoda započinje 90-ih godina 20. stoljeća kad se stari Indiana prisjeća svojih avantura iz prošlosti koje vrijedi ponovno prepričati mlađim generacijama, od najranijeg djetinjstva kad je s obitelji putovao po svijetu, tinejdžerskih dana kad se, da bi se suprotstavio ocu, pridružio belgijskoj vojsci, pa sve do vremena kad je postao arheolog i avanturist. Kroz brojne dogodovštine po cijeloj Europi, Africi, Kini i Indiji, mladi Jones susreće brojne povijesne velikane, poput Lea Tolstoja, Charlesa de Gaullea, Johna Forda, Al Caponea, Pabla Picasaa, Winstona Churchilla ili Sigmunda Freuda. Posebno je zanimljiva činjenica da su naslovni lik u ovoj televizijskoj adaptaciji utjelovila čak četvorica glumaca - Sean Patrick Flanery glumio je Indianu u dobi od 16 do 21 godine, Corey Carrier u dobi od 10 godina, a George Hall glumio je starijeg Jonesa koji se prisjeća svojih avantura. Uz to, neponovljivi filmski Indiana Jones, Harrison Ford, reprizirao je svoju ulogu jednoj epizodi druge sezone kad je zamijenio Halla. Nije na odmet spomenuti ni zvjezdanu listu gostujućih glumaca, među kojima se posebno ističu: Catherine Zeta-Jones, Daniel Craig, Christopher Lee, Vanessa Redgrave ili Elizabeth Hurley.</d></p><i><t>Seriál</t><w>https://tv.sms.cz/televize/rtl-kockica-hr/20210715/1541003826-Mladi-indiana-jones-i-4</w></i><x></x></a>
