<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Sportske igre mladih I (27)</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/f/f40f248cc9540b3006f8981bf275e1ae.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/f/f40f248cc9540b3006f8981bf275e1ae.jpg</o><s o="2021-07-14 02:15:00" d="2021-07-14 02:30:00" n="RTL Kockica (hr)" id_tv="1412"></s><p><k>Emisija za mlade</k><d>Sportske igre mladih započele su 1996. godine u Splitu sa željom da se svim osnovcima i srednjoškolcima omogući sudjelovanje u organiziranim sportskim natjecanjima i drugim besplatnim aktivnostima tijekom ljeta. Ideja je rasla i natjecanje je postalo najveći amaterski sportski događaj u ovom dijelu Europe. Organizirane su pod pokroviteljstvom Međunarodnog olimpijskog odbora i Svjetske nogometne federacije te počasnim pokroviteljstvom predsjednika RH, predsjednika Hrvatskog sabora i predsjednika Vlade RH. Potporu Igrama daju eminentna imena iz sportskog, političkog i gospodarskog života (ambasadori Igara): Sir Dave Richards, predsjednik Premier Lige počasni je predsjednik Sportskih igara mladih, dok su uloge počasnih dopredsjednika povjerene Goranu Ivaniševiću i Slavenu Biliću. Djeci i mladima u svim županijama širom Hrvatske pruža se mogućnost besplatnog sudjelovanja na natjecanjima, a najuspješnijim pojedincima i ekipama osigurano je besplatno malo ljetovanje sa sudjelovanjem u završnici u Splitu. Izvanredna ideja o sportu i zabavi počela se širiti i na susjedne zemalje. Program manifestacije dugoročno je vezan uz promotivno-edukativnu akciju &quot;Živimo život bez droge jer droga oduzima život&quot;. Sportske igre mladih promiču način života čiji su temelji razumijevanje, prijateljstvo, solidarnost i fair-play, alternativu svim mogućim negativnim čimbenicima današnjice koji se na izrazit način reflektiraju na populaciju djece i mladeži. Iz godine u godinu odaziv djece je sve veći, a kvaliteta organizacije je dosegla najvišu razinu. Djeca i mladi od sedam do osamnaest godina pozvana su biti dijelom Sportskih igara mladih, najljepšom sportskom pričom u Hrvatskoj i šire.</d></p><i><t>Sport</t><w>https://tv.sms.cz/televize/rtl-kockica-hr/20210714/1540978841-Sportske-igre-mladih-i-27</w></i><x></x></a>
