<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Miraculous: Pustolovine Bubamare i Crnog Mačka II (25)</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/d/db10edf93f79adbcedd125e8cbd464eb.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/d/db10edf93f79adbcedd125e8cbd464eb.jpg</o><s o="2021-07-20 13:50:00" d="2021-07-20 14:15:00" n="RTL Kockica (hr)" id_tv="1412"></s><p><k>(Miraculous Tales of Ladybug and Cat Noir II) animirana serija</k><d>Samo oni mogu spasiti Pariz od zlikovaca! Marinette Dupain-Cheng i Adrien Agreste naizgled su obični pariški srednjoškolci koji se ni po čemu ne razlikuju od svojih vršnjaka, no oboje kriju misterioznu tajnu - upravo su oni odabrani da svoj grad spase od zlikovaca. Zahvaljujući magičnom dragulju poznatom pod nazivom Miraculous, Marinette i Adrien transformiraju se u superjunake Bubamaru i Crnog Mačka te zajedno surađuju kako bi Pariz zaštitili od beskrupuloznog Hawka Motha koji na različite načine pokušava ukrasti Miraculous i oduzeti im moći, prijeteći kako će ih iskoristiti protiv njih te obične građane pretvoriti u negativce. No iako rade zajedno, ni Bubamara ni Crni Mačak ne znaju međusobne identitete. Mariette je potajno zaljubljena u Adriena, a on smatra kako je ona samo još jedna djevojka iz njegovog razreda. Miracolous: Pustolovine Bubamara i Crnog Mačka animirana je akcijska serija autora Jeremyja Zaga, nastala 2015. godine u produkciji francuskih studija Zagtoona i Method Animationa u suradnji s produkcijskim kućama De Agostini Editore u Italiji, Toei Animation u Japanu te SAMG Animation u Južnoj Koreji. Ideja o Bubamari i Crnom mačku nastala je na temelju američkih i francuskih stripova te japanske animacije, poput priče o Spider-Manu ili Mjesečevoj ratnici. Prva sezona krenula je s emitiranjem krajem 2015. godine, a ukupno je snimljeno 48 epizoda. O velikoj popularnosti serije svjedoči potvrđena treća sezona koja bi trebala biti premijerno prikazana 2019. godine te osvojena Teen Choice Awards nagrada za najbolju animiranu TV seriju iz 2018. godine.</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/rtl-kockica-hr/20210720/1541201994-Miraculous-pustolovine-bubamare-i-crnog-macka-ii-25</w></i><x></x></a>
