<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="39" t="2019-07-11 00:20:02"><p id_tv="143" o="2019-07-16 05:45:00" d="2019-07-16 05:55:00"><n>Der kleine Tiger Daniel</n><t>S</t>    <k>Daniel ist in der Kita und Willis Cousine Christina ist heute auch da. Daniel ist ein bisschen traurig. Ihm fällt auf, dass er sich in einer Sache</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-16 05:55:00" d="2019-07-16 06:25:00"><n u="Die Oktonauten">Die Oktonauten (115)</n><t>S</t>    <k>Die Oktonauten erhalten über Funk einen Notruf, können aber nicht verstehen, von wem. Doch Trixie weiß sofort Bescheid. Er kommt von Ranger Marsch, ihrem Vater</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-16 06:25:00" d="2019-07-16 06:45:00"><n u="Ranger Rob">Ranger Rob (11)</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Robs Eltern haben Stab-Kameras besorgt, um den Park besser im Auge behalten zu können. Rob bekommt den Auftrag, eine der Kameras</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-16 06:45:00" d="2019-07-16 06:55:00"><n u="Peppa Pig">Peppa Pig (31)</n><t>S</t>    <k>Peppa geht zu ihrer ersten Ballettstunde und trifft dort ihre Freunde. Sie beschließt Mama und Papa Wutz das Tanzen beizubringen</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-16 06:55:00" d="2019-07-16 07:25:00"><n u="Paw Patrol - Helfer auf vier Pfoten">Paw Patrol - Helfer auf vier Pfoten (111)</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Als Bürgermeisterin Gutherz die Blumenzwiebeln ausgehen, bringen Julius und Julia weitere Blumenzwiebeln mit einer Drohne vorbei</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-16 07:25:00" d="2019-07-16 07:45:00"><n>Caillou</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Caillou hat sich ein Buch aus dem Kindergarten ausgeliehen. Miss Martin ist nicht begeistert darüber, weil sie Angst hat, Caillou könnte es verlieren</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-16 07:45:00" d="2019-07-16 08:05:00"><n u="Peppa Pig">Peppa Pig (32)</n><t>S</t>    <k>Peppa und Schorsch spielen gerade im Garten, als sie ein seltsames Geräusch hören. Es ist ein Donner! Sie reagieren kurz ängstlich, doch Peppa merkt</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-16 08:05:00" d="2019-07-16 08:30:00"><n u="Spirit: wild und frei">Spirit: wild und frei (34)</n><t>S</t>    <k>Miradero leidet unter großer Trockenheit und Lucky macht sich große Sorgen um Spirits Herde, die zu verdursten droht, da der Fluss ausgetrocknet ist</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-16 08:30:00" d="2019-07-16 08:55:00"><n u="Spirit: wild und frei">Spirit: wild und frei (35)</n><t>S</t>    <k>Mr. Granger möchte drei Araber-Stuten verkaufen. Da er einen Tag lang verreist ist, soll Pru sich um die Tiere kümmern. Doch sind die Stuten nicht</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-16 08:55:00" d="2019-07-16 09:25:00"><n u="Spirit: wild und frei">Spirit: wild und frei (36)</n><t>S</t>    <k>Lucky, Abigail und Pru wollen im Club der Wildwest-Fohlen aufgenommen werden. Doch das Fohlen Snips macht alles kaputt, weil es ständig nur spielen will</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-16 09:25:00" d="2019-07-16 09:45:00"><n u="Spirit: wild und frei">Spirit: wild und frei (37)</n><t>S</t>    <k>Miss Flores hatte ihre Schüler im Jahr zuvor gebeten, einen Vorsatz für das neue Jahr aufzuschreiben. Jetzt am Jahresende fragt sie die Kinder</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-16 09:45:00" d="2019-07-16 10:10:00"><n u="Spirit: wild und frei">Spirit: wild und frei (38)</n><t>S</t>    <k>Um ihrem Cousin Julian zu helfen, gibt sich Lucky als Gaunerin Langfinger aus</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-16 10:10:00" d="2019-07-16 10:45:00"><n u="Spirit: wild und frei">Spirit: wild und frei (39)</n><t>S</t>    <k>Luckys Vater Jim und Kate Flores wollen heiraten. Die abergläubische Abigail ist überzeugt davon, dass die Hochzeit verflucht ist, weil sich die Braut</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-16 10:45:00" d="2019-07-16 11:10:00"><n u="ALVINNN!!! und die Chipmunks">ALVINNN!!! und die Chipmunks (12)</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Nachdem Alvin sein Basecap an einen Fan verschenkt hat, gelingt ihm rein gar nichts mehr! Er setzt alles daran, das Cap zurückzubekommen</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-16 11:10:00" d="2019-07-16 11:40:00"><n u="ALVINNN!!! und die Chipmunks">ALVINNN!!! und die Chipmunks (16)</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Simon ist von dem neuen Mitschüler Jamie begeistert und glaubt, zum ersten Mal einen Freund gefunden zu haben. Jamie hingegen findet Alvin</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-16 11:40:00" d="2019-07-16 12:05:00"><n u="ALVINNN!!! und die Chipmunks">ALVINNN!!! und die Chipmunks (18)</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Die Chipmunks und die Chipettes nehmen an einem Umweltschutz-Wettbewerb teil. Der Hauptpreis: Eine Reise nach Hawaii! 2. Geschichte:</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-16 12:05:00" d="2019-07-16 12:50:00"><n>ALVINNN!!! und die Chipmunks</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Jeanette sieht ein Plakat, auf dem steht, dass Schüler einen vierminütigen Film drehen können. Alle Chipmunks sind aus dem Häuschen</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-16 12:50:00" d="2019-07-16 13:15:00"><n u="ALVINNN!!! und die Chipmunks">ALVINNN!!! und die Chipmunks (40)</n><t>S</t>    <k>1. Alvin hat es mit seinen Streichen zu weit getrieben: Miss Smith kündigt. Ihr Nachfolger, ein strenger Militär, kommt bei den Schülern gar nicht gut an</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-16 13:15:00" d="2019-07-16 13:40:00"><n u="5 Freunde - Für alle Fälle">5 Freunde - Für alle Fälle (7)</n><t>S</t>    <k>Ein Heißluftballon-Rennen steht an. Auch die fünf Freunde sind mit dabei. Eiserne Konkurrenten sind Blaine und Daine Dunston. Als das Rennen durch etliche</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-16 13:40:00" d="2019-07-16 14:10:00"><n u="Angelo!">Angelo! (103)</n><t>S</t>    <k>Alle spielen 'Wiznimals Live' und versuchen die niedlichen Wiznimals mit Superkräften zu fangen. Und Angelo gelingt es prompt das legendäre Wiznimal</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-16 14:10:00" d="2019-07-16 14:35:00"><n u="Inspector Gadget">Inspector Gadget (4)</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Sean Shrapnel, ein berühmter Schauspieler, verschwindet spurlos. Jetzt ist es an Inspector Gadget, die Ermittlungen zu übernehmen</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-16 14:35:00" d="2019-07-16 14:55:00"><n u="ALVINNN!!! und die Chipmunks">ALVINNN!!! und die Chipmunks (67)</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Alvin und Dave haben einen Unfall, bei dem Dave sein Gedächtnis verliert. Das ist die Gelegenheit für Alvin, Dave zu erzählen</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-16 14:55:00" d="2019-07-16 15:25:00"><n u="Dragons - Die Wächter von Berk">Dragons - Die Wächter von Berk (28)</n><t>S</t>    <k>Um herauszufinden, ob die Drachen ihre Heimatinseln zeitweise auch mal verlassen, werden sie von Hicks und den anderen farbig markiert. Dabei machen</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-16 15:25:00" d="2019-07-16 15:50:00"><n>Bugs Bunny &amp; Looney Tunes</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Daffy Duck möchte unbedingt Schauspieler werden. 2. Geschichte: Bugs Bunny bekommt es mit gleich zwei Widersachern zu tun. 3. Geschichte: Bugs Bunny friert, weshalb er von Granny einen Platz im warmen Haus zugeteilt bekommt. 4. Geschichte: Elmer Fudd macht mal wieder Jagd auf Bugs Bunny, bis die beiden in einem Theater landen und plötzlich gemeinsam auf der Bühne stehen</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-16 15:50:00" d="2019-07-16 16:15:00"><n u="Spirit: wild und frei">Spirit: wild und frei (41)</n><t>S</t>    <k>Julian hat in Cannon City einen Heißluftballon erworben, mit dem er in Zukunft viel Geld verdienen will. Lucky, ihre Freundinnen und Tante Cora sind schwer beeindruckt</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-16 16:15:00" d="2019-07-16 16:45:00"><n u="Zak Storm - Super Pirat">Zak Storm - Super Pirat (23)</n><t>S</t>    <k>Zak vermisst sehr seinen Dad. Er würde gerne den anderen der Crew ein Foto von ihm zeigen, aber er glaubt, dass sein Handy nicht mehr funktioniert</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-16 16:45:00" d="2019-07-16 17:15:00"><n u="King Julien">King Julien (17)</n><t>S</t>    <k>Laut einer alten Dschungellegende wohnt in einer Höhle in den Felsen der gefährliche Gorch, der sich allerdings als alter Lemur namens Doktor Zuckerfuß</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-16 17:15:00" d="2019-07-16 17:40:00"><n u="Scooby-Doo!">Scooby-Doo! (30)</n><t>S</t>    <k>Scooby-Doo und seine Gang besuchen einen Western-Freizeitpark, der von Robotern betrieben wird. Plötzlich geraten die mechanischen Cowboys außer Kontrolle</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-16 17:40:00" d="2019-07-16 18:10:00"><n u="Inspector Gadget">Inspector Gadget (5)</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Dr. Kralle verkleidet seine Katze als Hund, damit sie an einer Hundeshow teilnehmen kann. Sie eine Spezialbrille tragen, um per Hypnose</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-16 18:10:00" d="2019-07-16 18:40:00"><n u="ALVINNN!!! und die Chipmunks">ALVINNN!!! und die Chipmunks (68)</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Miss Smith möchte, dass jeder der Schüler einen Gegenstand mit in die Schule bringt, der besonders viel über ihn aussagt. Für Theodore</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-16 18:40:00" d="2019-07-16 19:10:00"><n u="Woozle Goozle und die Weltentdecker">Woozle Goozle und die Weltentdecker (62)</n><t>S</t>    <k>Woozle will einen Weg finden, um das Meer von Müll zu reinigen und erfindet deshalb den Lärmomix 3001, eine Müllbeseitigungsmaschine. Um ihn auszuprobieren</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-16 19:10:00" d="2019-07-16 19:40:00"><n>Bugs Bunny &amp; Looney Tunes</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Kater Henry verkleidet sich als Stinktier, um die Hunde in die Irre zu führen. 2. Geschichte: Als Bugs Bunny von Elmer</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-16 19:40:00" d="2019-07-16 20:15:00"><n>Angelo!</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Es wird ernst für Angelo. Ihm droht ein Schulwechsel, wenn er nicht umgehend bessere Noten erhält und nicht aufhört gegen die Regeln zu verstoßen</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-16 20:15:00" d="2019-07-16 21:10:00"><n>Snapped - Wenn Frauen töten</n><t>S</t>    <k>Eine Frau verliert ihren Mann auf tragische Weise. Und dann wirft ihre neue Ehe plötzlich seltsame Fragen auf</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-16 21:10:00" d="2019-07-16 22:05:00"><n>Snapped - Wenn Frauen töten</n><t>S</t>    <k>Die Sieftochter eines Opfers rückt in den Fokus einer verstörenden Ermittlung</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-16 22:05:00" d="2019-07-16 23:00:00"><n>Snapped - Wenn Frauen töten</n><t>S</t>    <k>Ein beliebter Taxifahrer wird bei der Arbeit erschossen. Die Suche nach seinem Mörder bringt die geheimen Gefängnisbesuche seiner Frau, eine heiße Affäre</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-16 23:00:00" d="2019-07-16 23:55:00"><n>Snapped - Wenn Frauen töten</n><t>S</t>    <k>Angela Stoldt hatte immer den Anschein einer gewöhnlichen alleinerziehenden Mutter. Doch dann verschwand ein Nachbar spurlos. Der Polizei gegenüber deutete</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-16 23:55:00" d="2019-07-17 00:25:00"><n>Comedy total</n><t>S</t>    <k>Dennie Klose, der SUPER RTL Fachmann in Comedy-Fragen, hat das weite Feld der Fernsehsketche durchforstet, gesichtet und selektiert. Das Resultat: 'Comedy TOTAL'</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-17 00:25:00" d="2019-07-17 05:45:00"><n>Infomercials</n><t>L</t>    <k>Infomercials</k>  </p>
</a>
