<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="41" t="2019-07-11 00:20:02"><p id_tv="143" o="2019-07-17 05:45:00" d="2019-07-17 05:55:00"><n>Der kleine Tiger Daniel</n><t>S</t>    <k>Daniel freut sich auf den Tag in der Kita, denn heute werden die wöchentlichen Aufgaben neu verteilt. Daniel möchte Reihenerster werden, doch er bekommt</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-17 05:55:00" d="2019-07-17 06:05:00"><n u="Die Oktonauten">Die Oktonauten (4)</n><t>S</t>    <k>Die Oktonauten gehen auf Schatzsuche. Kwasi zeigt den anderen eine geheime Piratenkarte, auf der die Lage eines versunkenen Schiffs eingezeichnet ist</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-17 06:05:00" d="2019-07-17 06:25:00"><n u="Die Oktonauten">Die Oktonauten (3)</n><t>S</t>    <k>Pesos kleiner Bruder Pinto stattet den Oktonauten einen Besuch auf dem Oktopod ab. Plötzlich empfangen die Oktonauten einen Notruf von Dana und Sebastian</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-17 06:25:00" d="2019-07-17 06:45:00"><n u="Ranger Rob">Ranger Rob (12)</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Rob und Schneemil machen sich auf, um anderen zu helfen. Ganz nach dem Vorbild von Robs Vater. Während Rob Sam aus dem Treibsand heraus</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-17 06:45:00" d="2019-07-17 06:55:00"><n u="Peppa Pig">Peppa Pig (33)</n><t>S</t>    <k>Das Auto ist so schmutzig geworden, dass Peppa und ihr Familie es sauber machen müssen</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-17 06:55:00" d="2019-07-17 07:25:00"><n u="Paw Patrol - Helfer auf vier Pfoten">Paw Patrol - Helfer auf vier Pfoten (112)</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Frau Fröhlich ist wieder mal mit Walter in ihrem Büchermobil unterwegs. Kurz bevor sie sich auf den Weg nach Hause machen wollen</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-17 07:25:00" d="2019-07-17 07:45:00"><n>Caillou</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Mami, Papi und Oma wollen Opi mit einer Party überraschen. 2. Geschichte: Die Kindergartenkinder haben ein Klassentier: Hamsti. Abwechselnd</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-17 07:45:00" d="2019-07-17 08:05:00"><n u="Peppa Pig">Peppa Pig (34)</n><t>S</t>    <k>Peppa und ihre Familie gehen zum Mittagessen zu Oma und Opa Wutz. Opa Wutz pflückt etwas Gemüse aus dem Garten und Oma Wutz macht daraus einen köstlichen Salat</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-17 08:05:00" d="2019-07-17 08:30:00"><n>Friends - Freundinnen auf Mission</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Die Mädchen führen zum 'Entdecker-Tag' ein Theaterstück auf. Zuschauer ist unter anderem auch der zwielichtige Carlo Greene</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-17 08:30:00" d="2019-07-17 08:55:00"><n>Friends - Freundinnen auf Mission</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Ein Monster treibt im See von Heart-Lake-City sein Unwesen. Die Mädchen machen sich auf die Suche nach der geheimnisvollen Kreatur</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-17 08:55:00" d="2019-07-17 09:20:00"><n>Friends - Freundinnen auf Mission</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Mia findet eine Schatzkarte. Sie glaubt, die Karte sei von den Entdeckerinnen und sucht allein nach dem Schatz, während die anderen</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-17 09:20:00" d="2019-07-17 09:40:00"><n>Friends - Freundinnen auf Mission</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Dr. Alvah will die Fehler der Menschen eliminieren und denkt, das könnte dank ihrer Hightech-Alvahbots geschehen, die große Teile</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-17 09:40:00" d="2019-07-17 10:05:00"><n>Friends - Freundinnen auf Mission</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Alle in der Stadt freuen sich darauf, in Carlos Gemeinschaftsgarten zu gärtnern. Doch dann müssen sie feststellen, dass das Wasser</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-17 10:05:00" d="2019-07-17 10:35:00"><n u="Friends - Freundinnen auf Mission">Friends - Freundinnen auf Mission (6)</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Als sie die Abrisspläne für das Künstlerviertel in den Händen halten, verbünden sich die Mädchen und Ethan gegen Dr. Alvah und protestieren</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-17 10:35:00" d="2019-07-17 11:00:00"><n u="Angelo!">Angelo! (34)</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: In der Schule steht das große Elterngespräch an. Weil Angelo nicht will, dass seine Eltern mit Mr. Foot sprechen, nennt er ihnen</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-17 11:00:00" d="2019-07-17 11:30:00"><n u="Angelo!">Angelo! (36)</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Angelos Familie hat sich einen neuen Fernseher gekauft. Angelo möchte den alten Fernseher in sein Zimmer stellen, allerdings hat Elena denselben Plan</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-17 11:30:00" d="2019-07-17 11:55:00"><n u="Angelo!">Angelo! (38)</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Angelo und Becky veranstalten einen Wettstreit. Becky wettet, dass Angelo es nicht schafft, so lange die Klappe zu halten</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-17 11:55:00" d="2019-07-17 12:20:00"><n u="Angelo!">Angelo! (40)</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Die Kinder wollen einen neuen Skateboard-Trick lernen. Ihr Idol Ollie van Dunk hat den Trick auf seiner Seite gepostet und somit</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-17 12:20:00" d="2019-07-17 12:50:00"><n u="Angelo!">Angelo! (41)</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Angelo, Sherwood und Lola sehnen das Wochenende herbei. Sie dürfen den Schulcomputer nutzen, um ihr geliebtes Videospiel 'Hai-Alarm' zu spielen</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-17 12:50:00" d="2019-07-17 13:15:00"><n u="Angelo!">Angelo! (42)</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Angelo muss das Buch 'Die Siedlerfamilie' lesen, zu dem Mr. Foot später eine Person bestimmt, die darüber ein Referat hält. Angelo hat keine</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-17 13:15:00" d="2019-07-17 13:40:00"><n u="5 Freunde - Für alle Fälle">5 Freunde - Für alle Fälle (8)</n><t>S</t>    <k>Auf der Felseninsel soll es angeblich eine Zuchtstation einer sehr seltenen Möwenart geben. Allie und Dylan segeln zur Insel, um einen Dokumentarfilm</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-17 13:40:00" d="2019-07-17 14:10:00"><n u="Angelo!">Angelo! (104)</n><t>S</t>    <k>Es wird ernst für Angelo. Ihm droht ein Schulwechsel, wenn er nicht umgehend bessere Noten erhält und nicht aufhört gegen die Regeln zu verstoßen</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-17 14:10:00" d="2019-07-17 14:35:00"><n u="Inspector Gadget">Inspector Gadget (5)</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Dr. Kralle verkleidet seine Katze als Hund, damit sie an einer Hundeshow teilnehmen kann. Sie eine Spezialbrille tragen, um per Hypnose</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-17 14:35:00" d="2019-07-17 14:55:00"><n u="ALVINNN!!! und die Chipmunks">ALVINNN!!! und die Chipmunks (68)</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Miss Smith möchte, dass jeder der Schüler einen Gegenstand mit in die Schule bringt, der besonders viel über ihn aussagt. Für Theodore</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-17 14:55:00" d="2019-07-17 15:25:00"><n u="Dragons - Die Wächter von Berk">Dragons - Die Wächter von Berk (29)</n><t>S</t>    <k>Die Freunde sollen für Grobian die gesamte Insel nach vergessenen Drachenfallen absuchen. Dabei stellen sich Taffnus und Raffnus allerdings ziemlich</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-17 15:25:00" d="2019-07-17 15:50:00"><n>Bugs Bunny &amp; Looney Tunes</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Kater Henry verkleidet sich als Stinktier, um die Hunde in die Irre zu führen. 2. Geschichte: Als Bugs Bunny von Elmer</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-17 15:50:00" d="2019-07-17 16:15:00"><n u="Spirit: wild und frei">Spirit: wild und frei (42)</n><t>S</t>    <k>Am ersten April versuchen alle sich darin zu übertreffen, den anderen Streiche zu spielen. Vor allem Pru und ihr Vater tragen einen regelrechten Wettstreit</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-17 16:15:00" d="2019-07-17 16:45:00"><n u="Zak Storm - Super Pirat">Zak Storm - Super Pirat (24)</n><t>S</t>    <k>In der Wüste treffen Zak und seine Crew anscheinend zufällig einen weisen Mann, der vorgibt alles zu wissen. Er beeindruckt sie mit richtigen Vorhersagen</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-17 16:45:00" d="2019-07-17 17:15:00"><n u="King Julien">King Julien (18)</n><t>S</t>    <k>King Julien glaubt, dass man die eigenen Kinder im Babyfeld suchen muss und sie anhand der Übereinstimmung des Schwanzes erkennt</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-17 17:15:00" d="2019-07-17 17:40:00"><n u="Scooby-Doo!">Scooby-Doo! (31)</n><t>S</t>    <k>In einer Wrestling-Anlage spukt es. Ein Geist jagt den Sportlern mächtig Angst ein. Ein neuer Fall für Scooby-Doo und seine Gang</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-17 17:40:00" d="2019-07-17 18:10:00"><n u="Inspector Gadget">Inspector Gadget (6)</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Die internationale Staubsaugermesse steht bevor. Dort soll der Saugotron 900 erstmalig das Licht der Öffentlichkeit erblicken</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-17 18:10:00" d="2019-07-17 18:40:00"><n u="ALVINNN!!! und die Chipmunks">ALVINNN!!! und die Chipmunks (69)</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Simon entwickelt eine Pizza-Drohne, die dem Pizza-Lieferanten Pizza König unter die Arme greifen soll. Doch ein Software Fehler veranstaltet</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-17 18:40:00" d="2019-07-17 19:10:00"><n u="Woozle Goozle und die Weltentdecker">Woozle Goozle und die Weltentdecker (63)</n><t>S</t>    <k>Woozle und Simón überlegen immer noch fieberhaft, wie sie zurück an die Wasseroberfläche kommen. Denn langsam wird auch der Sauerstoff knapp</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-17 19:10:00" d="2019-07-17 19:40:00"><n>Bugs Bunny &amp; Looney Tunes</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Der kleine Hühnerhabicht Henry Hawk weiß noch nicht, wer überhaupt seine Beute ist und geht deshalb einem Hahn auf den Leim. 2. Geschichte: Bugs Bunny wird vom Publikum bei einer Aufführung klassischer Musik mit großem Beifall bedacht. 3. Geschichte: Tweety wärmt sich an einem Zigarettenstummel, wird jedoch von Sylvester entdeckt. 4. Geschichte: Schildkröte Cecil fordert Bugs Bunny mal wieder zu einem Wettrennen heraus</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-17 19:40:00" d="2019-07-17 20:15:00"><n>Angelo!</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Angelos Eltern wollen in den Urlaub fahren. Leider fehlt ihnen das nötige Kleingeld, so dass sie Angelos altes Spielzeug auf dem Flohmarkt</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-17 20:15:00" d="2019-07-17 21:05:00"><n u="Dr. House">Dr. House (55)</n><t>S</t>    <k>Detective Tritter versteht es meisterhaft, die Mitarbeiter von House gegeneinander auszuspielen, um ihm Drogenmissbrauch nachzuweisen. Am schlimmsten</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-17 21:05:00" d="2019-07-17 21:55:00"><n u="Dr. House">Dr. House (56)</n><t>S</t>    <k>Wilson arrangiert für Dr. House einen Deal mit der Staatsanwaltschaft, doch House lehnt ab. Cuddy untersagt House daraufhin, jegliche ärztliche Tätigkeit</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-17 21:55:00" d="2019-07-17 22:50:00"><n u="Dr. House">Dr. House (311)</n><t>S</t>    <k>Die Zeit bis zu seinem ersten Prozesstag, der ihm den Verlust seiner ärztlichen Zulassung einbringen könnte, verbringt Dr. House mit der Rettung eines</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-17 22:50:00" d="2019-07-17 23:45:00"><n u="Dr. House">Dr. House (55)</n><t>S</t>    <k>House kann seine Schmerzen nicht mehr mit den sonst üblichen Medikamentengaben stillen, da Detective Tritter sein Ziel, House Drogenmissbrauch</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-17 23:45:00" d="2019-07-18 00:10:00"><n>Comedy total</n><t>S</t>    <k>Dennie Klose, der SUPER RTL Fachmann in Comedy-Fragen, hat das weite Feld der Fernsehsketche durchforstet, gesichtet und selektiert. Das Resultat: 'Comedy TOTAL'</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-18 00:10:00" d="2019-07-18 05:45:00"><n>Infomercials</n><t>L</t>    <k>Infomercials</k>  </p>
</a>
