<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="40" t="2019-07-11 00:20:02"><p id_tv="143" o="2019-07-15 05:45:00" d="2019-07-15 05:55:00"><n>Der kleine Tiger Daniel</n><t>S</t>    <k>Prinz Willi hat Besuch von seiner Cousine Christina. Und Daniel ist auch da. Daniel fällt auf, dass ihre Beine geschient sind und sie Krücken zum laufen braucht</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-15 05:55:00" d="2019-07-15 06:05:00"><n u="Die Oktonauten">Die Oktonauten (2)</n><t>S</t>    <k>Dana ist im Maul eines riesigen Walhais gefangen. Käpt'n Barnius, Kwasi und Peso verschwinden bei der Suche nach ihr selbst im gigantischen Maul des Tieres</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-15 06:05:00" d="2019-07-15 06:25:00"><n u="Die Oktonauten">Die Oktonauten (1)</n><t>S</t>    <k>Die Oktonauten werden bestohlen. Schnell stellt sich heraus, dass es sich bei dem Dieb um eine Dekorateurkrabbe handelt. Diese war eigentlich</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-15 06:25:00" d="2019-07-15 06:45:00"><n u="Ranger Rob">Ranger Rob (10)</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Im Park gibt es Erdbeeren für alle Besucher. Rob und Schneemil sammeln die Früchte, doch Ogeti stibitzt ihnen immer wieder welche</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-15 06:45:00" d="2019-07-15 06:55:00"><n u="Peppa Pig">Peppa Pig (29)</n><t>S</t>    <k>Mama Wutz macht Pfannkuchen und Schorsch und Peppa helfen ihr. Aber Papa Wutz schmeißt seinen Pfannkuchen so hoch, dass er an der Decke kleben bleibt</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-15 06:55:00" d="2019-07-15 07:25:00"><n u="Paw Patrol - Helfer auf vier Pfoten">Paw Patrol - Helfer auf vier Pfoten (91)</n><t>S</t>    <k>In der Abenteuerbucht soll eine Strand-Feier stattfinden. Damit nichts passiert, legen die Mitglieder der Paw Patrol das Rettungsschwimmer-Abzeichen ab</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-15 07:25:00" d="2019-07-15 07:45:00"><n>Caillou</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Caillou möchte so gerne helfen. Doch weder Mami noch Rosie benötigen Hilfe. 2. Geschichte: Caillou wird mit Opi bei einem</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-15 07:45:00" d="2019-07-15 08:05:00"><n u="Peppa Pig">Peppa Pig (30)</n><t>S</t>    <k>Mama und Papa Wutz gehen einen Abend aus. Sie engagieren Oma und Opa Wutz, um auf Peppa und Schorsch aufzupassen</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-15 08:05:00" d="2019-07-15 08:30:00"><n u="Grizzy &amp; die Lemminge">Grizzy &amp; die Lemminge (6)</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Vor dem Supermarkt ist ein großes Gewinnspiel aufgebaut. Und der Hauptpreis ist ein riesiges Glas Schokocreme! 2. Geschichte: Grizzy macht</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-15 08:30:00" d="2019-07-15 08:55:00"><n u="Grizzy &amp; die Lemminge">Grizzy &amp; die Lemminge (8)</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Aufrgund eines Missverständnisses ist Grizzy fest davon überzeugt, dass seine angebetete Bärenfrau in einen Frosch verwandelt wurde</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-15 08:55:00" d="2019-07-15 09:20:00"><n u="Grizzy &amp; die Lemminge">Grizzy &amp; die Lemminge (10)</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Unter dem Holzboden der Ranger Hütte entdecken Grizzy und die Lemminge den Eingang zu einer unterirdischen Höhle! 2. Geschichte:</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-15 09:20:00" d="2019-07-15 09:40:00"><n u="Grizzy &amp; die Lemminge">Grizzy &amp; die Lemminge (12)</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Grizzy entdeckt eine Uhr, mit der man die Zeit anhalten und zurückdrehen kann. 2. Geschichte: Die Lemminge haben das Fliegen</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-15 09:40:00" d="2019-07-15 10:10:00"><n u="Grizzy &amp; die Lemminge">Grizzy &amp; die Lemminge (14)</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Die Lemminge haben großen Spaß daran, einen Turm aus Bauklötzen zum Einsturz zu bringen und dann wieder neu zu errichten. 2. Geschichte: Die Lemminge lernen die große Kunst des Kung Fu. Ihre neuen Tricks beeindrucken Grizzy und jetzt möchte auch er unbedingt mit dem Buch lernen. 3. Geschichte: Grizzy hat einen wunderbaren Traum, aus dem er jedoch ständig von den feiernden Lemmingen und ihrer lauten Musik geweckt wird</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-15 10:10:00" d="2019-07-15 10:35:00"><n u="Grizzy &amp; die Lemminge">Grizzy &amp; die Lemminge (16)</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Grizzy findet einen Stoffteddy und sieht in ihm sein Ebenbild. Als er ihm eine 'Rangerkette' umhängt, wird der Teddy zu einer Voodoopuppe</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-15 10:35:00" d="2019-07-15 11:00:00"><n u="Die Nektons - Abenteurer der Tiefe">Die Nektons - Abenteurer der Tiefe (34)</n><t>S</t>    <k>Kaiko hat große Sorgen. Der Rover hat sich selbständig gemacht und sie ungewollt ins Meer hinausgefahren. Als Will ihr zur Hilfe kommt, wird schnell klar</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-15 11:00:00" d="2019-07-15 11:30:00"><n u="Die Nektons - Abenteurer der Tiefe">Die Nektons - Abenteurer der Tiefe (35)</n><t>S</t>    <k>Ant ist seit Tagen mit einer Entdeckung auf einer Seekarte beschäftigt. Ein sonderbares Symbol kennzeichnet eine Stelle im Ozean. Wofür steht es wohl? Könnte es vielleicht der Ort sein, an dem sich das alte Lemuria befindet?</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-15 11:30:00" d="2019-07-15 11:55:00"><n u="Die Nektons - Abenteurer der Tiefe">Die Nektons - Abenteurer der Tiefe (36)</n><t>S</t>    <k>Monster Darius erregt Aufsehen bei seinen Internet-Fans mit einer unglaublichen Entdeckung. Er ist auf der Jagd nach Moby Dick. Den berühmten</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-15 11:55:00" d="2019-07-15 12:15:00"><n u="Die Nektons - Abenteurer der Tiefe">Die Nektons - Abenteurer der Tiefe (37)</n><t>S</t>    <k>Die Aronnax folgt der Spur eines langen Ölteppichs und trifft dabei auf den Schwarzen Orca, der ein Leck hat. An Bord finden die Nektons aber keine Crew vor</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-15 12:15:00" d="2019-07-15 12:45:00"><n u="Die Nektons - Abenteurer der Tiefe">Die Nektons - Abenteurer der Tiefe (38)</n><t>S</t>    <k>Nereus bittet die Nektons um Hilfe. Es geht um einen Gewittersturm in Venezuela, der schon seit Jahrhunderten tobt. Zum ersten Mal in der Geschichte</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-15 12:45:00" d="2019-07-15 13:15:00"><n u="Die Nektons - Abenteurer der Tiefe">Die Nektons - Abenteurer der Tiefe (39)</n><t>S</t>    <k>Ant bekommt eine überraschende Meldung von Alpheus, der mit seinem U-Boot in einem Tiefseegraben die Pforte nach Lemuria entdeckt hat. Er will sie öffnen</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-15 13:15:00" d="2019-07-15 13:40:00"><n u="5 Freunde - Für alle Fälle">5 Freunde - Für alle Fälle (6)</n><t>S</t>    <k>In Falcongate ist der Teufel los, denn eine Unterwasserexplosion hat den Meeresboden und Teile der Kanalisation im Ort stark erschüttert. Die Freunde</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-15 13:40:00" d="2019-07-15 14:10:00"><n u="Angelo!">Angelo! (102)</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Damien Burst führt an der Schule sein neues Theaterstück 'Das Monster an der Tür' auf. Nachdem Angelo, Lola und Sherwood versehentlich</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-15 14:10:00" d="2019-07-15 14:35:00"><n u="Inspector Gadget">Inspector Gadget (3)</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Dr. Kralles Neffe Titus versucht verzweifelt, sich als Rockstar zu etablieren. Um seinem Ziel näher zu kommen, versucht er, die Rolle</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-15 14:35:00" d="2019-07-15 14:55:00"><n u="ALVINNN!!! und die Chipmunks">ALVINNN!!! und die Chipmunks (66)</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Dave hat den Filmabend mit Brittany, Jeanette und Eleanor vergessen und geht stattdessen mit den Jungs auf ein Comic-Fest. 2. Geschichte: Alvin passt es nicht, dass alle Simon für den Schlaueren halten. Daher fordert er Simon zu einem Online-Intelligenz-Test heraus</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-15 14:55:00" d="2019-07-15 15:20:00"><n u="Dragons - Die Wächter von Berk">Dragons - Die Wächter von Berk (27)</n><t>S</t>    <k>An der Drachen-Akademie wird ein Wettkampf ausgetragen. Die Freunde müssen unter Beweis stellen, wie viel sie ihren Drachen innerhalb eines Tages</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-15 15:20:00" d="2019-07-15 15:50:00"><n>Bugs Bunny &amp; Looney Tunes</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Elmer Fudd besucht den Jellostone Nationalpark, um dort zu jagen. 2. Geschichte: Elmers Onkel will ihm angeblich eine Million Dollar</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-15 15:50:00" d="2019-07-15 16:15:00"><n u="Spirit: wild und frei">Spirit: wild und frei (40)</n><t>S</t>    <k>Kurz vor der Hochzeit wird Luckys Vater Jim von Bill LePray entführt. Sie zwingt ihn, in einem seiner Züge den Tresor zu öffnen und stiehlt das ganze Geld, das darin ist</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-15 16:15:00" d="2019-07-15 16:45:00"><n u="Zak Storm - Super Pirat">Zak Storm - Super Pirat (22)</n><t>S</t>    <k>Bones will mal wieder die Chaos angreifen - diesmal will er sie rammen. Aber Dank einer Erfindung von Caramba kann die Crew mitsamt der Chaos</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-15 16:45:00" d="2019-07-15 17:15:00"><n u="King Julien">King Julien (16)</n><t>S</t>    <k>King Julien hat eine schwierige Aufgabe vor sich. Es findet das alljährliche Krokodiltreffen statt, bei dem es darum geht, einen Friedensvertrag auszuhandeln</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-15 17:15:00" d="2019-07-15 17:40:00"><n u="Scooby-Doo!">Scooby-Doo! (29)</n><t>S</t>    <k>In einem Leuchtturm im mittleren Westen spukt es. Der Geist richtet großen Schaden, doch Scooby-Doo und seine Gang wollen den Spuk beenden</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-15 17:40:00" d="2019-07-15 18:10:00"><n u="Inspector Gadget">Inspector Gadget (4)</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Sean Shrapnel, ein berühmter Schauspieler, verschwindet spurlos. Jetzt ist es an Inspector Gadget, die Ermittlungen zu übernehmen</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-15 18:10:00" d="2019-07-15 18:40:00"><n u="ALVINNN!!! und die Chipmunks">ALVINNN!!! und die Chipmunks (67)</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Alvin und Dave haben einen Unfall, bei dem Dave sein Gedächtnis verliert. Das ist die Gelegenheit für Alvin, Dave zu erzählen</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-15 18:40:00" d="2019-07-15 19:10:00"><n u="Woozle Goozle und die Weltentdecker">Woozle Goozle und die Weltentdecker (46)</n><t>S</t>    <k>Heute dreht sich bei Woozle und Beni alles um Piraten, doch Woozle findet gnadenlose Seeräuber fürchterlich. Darum möchte er lieber ein netter Pirat werden</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-15 19:10:00" d="2019-07-15 19:40:00"><n>Bugs Bunny &amp; Looney Tunes</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Daffy Duck möchte unbedingt Schauspieler werden und versucht, einen Agenten von sich zu überzeugen. 2. Geschichte: Bugs Bunny bekommt</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-15 19:40:00" d="2019-07-15 20:15:00"><n>Angelo!</n><t>S</t>    <k>1. Geschichte: Alle spielen 'Wiznimals Live' und versuchen die niedlichen Wiznimals mit Superkräften zu fangen. Und Angelo gelingt es prompt das legendäre</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-15 20:15:00" d="2019-07-15 21:15:00"><n u="On the Case - Unter Mordverdacht">On the Case - Unter Mordverdacht (38)</n><t>D</t>    <k>Ein 16-jähriges Mädchen wird am hellichten Tag von der Veranda seines Elternhauses entführt - und niemand hat etwas gehört oder gesehen. Tage später</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-15 21:15:00" d="2019-07-15 22:10:00"><n u="On the Case - Unter Mordverdacht">On the Case - Unter Mordverdacht (39)</n><t>D</t>    <k>Ein wohlhabender Geschäftsmann wird in seinem Haus in bester Wohnlage erstochen aufgefunden. Wertgegenstände sowie sein neues Auto sind verschwunden</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-15 22:10:00" d="2019-07-15 23:10:00"><n u="On the Case - Unter Mordverdacht">On the Case - Unter Mordverdacht (56)</n><t>D</t>    <k>Eine Explosion in ihrem Haus reißt Kem Wenger aus dem Leben. Schnell ist klar: Es war eine Bombe. Und sie wurde gezielt platziert, um die zweifache Mutter zu töten</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-15 23:10:00" d="2019-07-16 00:10:00"><n u="On the Case - Unter Mordverdacht">On the Case - Unter Mordverdacht (57)</n><t>D</t>    <k>Brenda Robinson wacht eines Nachts durch ein lautes Geräusch an der Haustür auf. Als die alleinerziehende Mutter aufsteht, um nachzusehen, beginnt</k>  </p>
<p id_tv="143" o="2019-07-16 00:10:00" d="2019-07-16 05:45:00"><n>Infomercials</n><t>L</t>    <k>Infomercials</k>  </p>
</a>
