<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="19" t="2021-07-11 05:10:01"><p id_tv="1442" o="2021-07-18 05:05:00" d="2021-07-18 06:00:00"><n u="Drugi svjetski rat u boji">Drugi svjetski rat u boji I (2)</n><t>D</t>    <k>U ovoj ćemo epizodi vidjeti kako su nacisti razvili novu i zastrašujuću vojnu taktiku - Blitzkrieg - te munjevito pokorili, potpuno nepripremljene</k>  </p>
<p id_tv="1442" o="2021-07-18 06:00:00" d="2021-07-18 07:00:00"><n u="Nevidljivi gradovi Italije">Nevidljivi gradovi Italije I (2)</n><t>D</t>    <k>Alexander Armstrong i dr. Michael Scott istražuju vodeni i čudesni svijet Venecije. Zaranjaju u njezine kanale da bi vidjeli kako grad, koji je izgrađen</k>  </p>
<p id_tv="1442" o="2021-07-18 07:00:00" d="2021-07-18 07:25:00"><n u="Uklete loze">Uklete loze I (2)</n><t>D</t>    <k>Od kraljevskih obitelji čija se loza proteže stoljećima, do imućnih poslovnih tajkuna i njihovih klanova, serija 'Uklete loze' istražuje stvarne povijesne</k>  </p>
<p id_tv="1442" o="2021-07-18 07:25:00" d="2021-07-18 08:25:00"><n u="Nevidljivi gradovi Italije">Nevidljivi gradovi Italije I (3)</n><t>D</t>    <k>Alexander Armstrong i dr. Michael Scott istražuju Firencu. Otkrivaju kako umjetnička djela i fasade prikrivaju skrivenu priču o spletkama, iza kojih</k>  </p>
<p id_tv="1442" o="2021-07-18 08:25:00" d="2021-07-18 09:25:00"><n u="Kraj carstva">Kraj carstva I (1)</n><t>D</t>    <k>Timur (poznat i kao Tamerlan Veliki) vođa je klana koji će pokoriti središnju Aziju, stvoriti arhitektonska čuda i za sobom ostaviti nasilne i svađalačke</k>  </p>
<p id_tv="1442" o="2021-07-18 09:25:00" d="2021-07-18 10:20:00"><n u="Kraj carstva">Kraj carstva I (2)</n><t>D</t>    <k>Edgar je u desetom stoljeću okrunjen kao prvi kralj svih Engleza, no ubojstvo, nesposobnost i spletke njegove maćehe dovele su do kraja carstva poslije njegove smrti</k>  </p>
<p id_tv="1442" o="2021-07-18 10:20:00" d="2021-07-18 11:25:00"><n>Kraljevska olupina od zlata</n><t>D</t>    <k>Lovac na zlato Vince Thurkettle odlučio je pronaći izgubljeno zlato Royal Chartera, koji je potonuo 26. listopada 1859., tijekom jedne od najgorih oluja</k>  </p>
<p id_tv="1442" o="2021-07-18 11:25:00" d="2021-07-18 12:30:00"><n>Zagonetka kostiju: Rodna revolucija</n><t>D</t>    <k>Muškarca kao lovca dugo se smatralo glavnim hraniteljem obitelji i tvrdilo se da mu pripada mjesto na vrhu društva od samih početaka ljudske povijesti</k>  </p>
<p id_tv="1442" o="2021-07-18 12:30:00" d="2021-07-18 13:30:00"><n u="Uspon i pad: Prekretnice u Drugom svjetskom ratu">Uspon i pad: Prekretnice u Drugom svjetskom ratu I (6)</n><t>D</t>    <k>U ovoj epizodi svjedočimo posljednjim trenucima i posljedicama Drugog svjetskog rata u vidu uspostavljanja sudova za ratne zločine, poput</k>  </p>
<p id_tv="1442" o="2021-07-18 13:30:00" d="2021-07-18 14:30:00"><n u="Normandija 1944.: Dan D i bitka za Francusku">Normandija 1944.: Dan D i bitka za Francusku I (1)</n><t>D</t>    <k>James Holland i Mike Simpson razmatraju pripreme za invaziju diljem južne Engleske uoči prelaska La Manchea prema Normandiji, dovodeći u pitanje mnoge</k>  </p>
<p id_tv="1442" o="2021-07-18 14:30:00" d="2021-07-18 15:35:00"><n u="Normandija 1944.: Dan D i bitka za Francusku">Normandija 1944.: Dan D i bitka za Francusku I (2)</n><t>D</t>    <k>James i Mike analiziraju prve susrete Kanađana s Waffen SS-om. Prate njihove tragove i dovode u pitanje uvriježena stajališta o naravi borbe</k>  </p>
<p id_tv="1442" o="2021-07-18 15:35:00" d="2021-07-18 16:40:00"><n u="Normandija 1944.: Dan D i bitka za Francusku">Normandija 1944.: Dan D i bitka za Francusku I (3)</n><t>D</t>    <k>James i Mike usmjeravaju pozornost na operaciju Kobra. Njihovo putovanje završava ondje gdje je završila i ta operacija. Promišljaju o tome zašto</k>  </p>
<p id_tv="1442" o="2021-07-18 16:40:00" d="2021-07-18 17:45:00"><n>Dan D: krila pobjede</n><t>D</t>    <k>6. lipnja 1944.: kako su Saveznici - Britanci, Francuzi, Amerikanci i Kanađani - uspjeli uskladiti 11.000 zrakoplova? Doznajte kako se odvijala jedna</k>  </p>
<p id_tv="1442" o="2021-07-18 17:45:00" d="2021-07-18 18:50:00"><n u="Priča o Europi">Priča o Europi I (2)</n><t>D</t>    <k>Još od srednjeg vijeka Europa vidi kršćanstvo kao okosnicu svog zapadnjačkog identiteta. To uistinu i jest tako, no mnoga uvjerenja i vjerovanja</k>  </p>
<p id_tv="1442" o="2021-07-18 18:50:00" d="2021-07-18 19:50:00"><n u="Beč: carstvo, dinastija i san">Beč: carstvo, dinastija i san I (2)</n><t>D</t>    <k>Nakon poraza Osmanlija izbio je rat između Austrije i Francuske oko španjolskih teritorija Habsburgovaca. Završio je Bitkom kod Blenheima, kojom</k>  </p>
<p id_tv="1442" o="2021-07-18 19:50:00" d="2021-07-18 21:00:00"><n u="Carstvo s Michaelom Portillom">Carstvo s Michaelom Portillom I (2)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Michael doznaje za nezamislivu surovost ropskog života na najvećoj plantaži šećera na Jamajci. Vrativši se u London, Michael pripovijeda priču</k>  </p>
<p id_tv="1442" o="2021-07-18 21:00:00" d="2021-07-18 22:05:00"><n>Nove tajne ratnika od terakote</n><t>D</t>    <k>Iskapanjem kineske terakotne vojske 1974. godine otkriven je tek djelić ovog izvanrednog blaga; otkrivamo nove spoznaje uz spektakularan pristup samim ratnicima</k>  </p>
<p id_tv="1442" o="2021-07-18 22:05:00" d="2021-07-18 23:10:00"><n>Dekodiranje Sakkare</n><t>D</t>    <k>Stari Egipat ne prestaje opčinjavati svojim bezbrojnim tajnama; prvi put nakon 90 godina, tim arheologa u Sakkari otvara i dešifrira čudesnu grobnicu faraona Pepija II</k>  </p>
<p id_tv="1442" o="2021-07-18 23:10:00" d="2021-07-19 02:10:00"><n>Žena u željeznom lijesu</n><t>D</t>    <k>(The Woman in the Iron Coffin)</k>  </p>
</a>
