<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="22" t="2021-07-10 05:14:02"><p id_tv="1442" o="2021-07-17 06:00:00" d="2021-07-17 06:30:00"><n u="Uklete loze">Uklete loze I (1)</n><t>D</t>    <k>Od kraljevskih obitelji čija se loza proteže stoljećima, do imućnih poslovnih tajkuna i njihovih klanova, serija 'Uklete loze' istražuje stvarne povijesne</k>  </p>
<p id_tv="1442" o="2021-07-17 06:30:00" d="2021-07-17 07:30:00"><n u="Povijest oružja">Povijest oružja I (5)</n><t>D</t>    <k>Brzina kroz povijest postaje odlučujuća odlika ratovanja. Ekipa stručnjaka predstavlja najznačajnija oružja čija je brzina doista doprinijela uspjehu</k>  </p>
<p id_tv="1442" o="2021-07-17 07:30:00" d="2021-07-17 08:30:00"><n u="Povijest oružja">Povijest oružja I (6)</n><t>D</t>    <k>Nova i razorna oružja oblikuju ratove 20. stoljeća. Stručnjaci testiraju katastrofalne učinke tri najrazornija oružja našeg vremena: strojnice, ručne granate i tenka</k>  </p>
<p id_tv="1442" o="2021-07-17 08:30:00" d="2021-07-17 09:35:00"><n u="Povijest oružja">Povijest oružja I (7)</n><t>D</t>    <k>Rat na moru donio je novi oblik ratovanja s nevjerojatnim izazovima. Stručnjak Stephen Bull testira najznačajnija oružja na moru; jedan od najrazornijih</k>  </p>
<p id_tv="1442" o="2021-07-17 09:35:00" d="2021-07-17 10:35:00"><n u="Povijest oružja">Povijest oružja I (8)</n><t>D</t>    <k>Napad neprijatelja iz zasjede velika je prednost u ratu. Oružje koje ostane skriveno dok se ne aktivira, revolucionaliziralo je ratovanje: šiljati metalni</k>  </p>
<p id_tv="1442" o="2021-07-17 10:35:00" d="2021-07-17 11:40:00"><n u="Povijest oružja">Povijest oružja I (9)</n><t>D</t>    <k>Kako je tehnologija napredovala, ratovi su postajali sve krvaviji. Tim stručnjaka testira najsmrtonosnije nadogradnje oružja u povijesti ratovanja</k>  </p>
<p id_tv="1442" o="2021-07-17 11:40:00" d="2021-07-17 12:50:00"><n u="Drevno inženjerstvo">Drevno inženjerstvo I (6)</n><t>D</t>    <k>Angkor Wat je 900 godina star hram koji se prostire na više od 160 hektara kambodžanske prašume. Dovršen je za samo 30 godina. Kako je rana civilizacija</k>  </p>
<p id_tv="1442" o="2021-07-17 12:50:00" d="2021-07-17 14:00:00"><n u="Drevno inženjerstvo">Drevno inženjerstvo I (7)</n><t>D</t>    <k>New York dnevno troši četiri milijarde kubika vode. Osigurati sustavni dotok čiste vode oduvijek je predstavljalo tehnički izazov. Golem pomak u ljudskoj</k>  </p>
<p id_tv="1442" o="2021-07-17 14:00:00" d="2021-07-17 15:15:00"><n u="Drevno inženjerstvo">Drevno inženjerstvo I (8)</n><t>D</t>    <k>Brodovi su kroz čitavu svoju povijest bili temelj za istraživanje, trgovinu i osvajačke pohode, no kako su drevni inženjeri usavršavali plovila</k>  </p>
<p id_tv="1442" o="2021-07-17 15:15:00" d="2021-07-17 16:25:00"><n u="Drevno inženjerstvo">Drevno inženjerstvo I (9)</n><t>D</t>    <k>Inženjeri kamenog doba gradili su strukture poznate kao megaliti prije no što su izumljena metalna oruđa ili kotač. Sada arheolozi otkrivaju istinu</k>  </p>
<p id_tv="1442" o="2021-07-17 16:25:00" d="2021-07-17 17:40:00"><n u="Drevno inženjerstvo">Drevno inženjerstvo I (10)</n><t>D</t>    <k>Inženjerski korijeni Burj Khalife i mnogih drugih zdanja u svijetu sežu unatrag do jednog od najvažnijih razdoblja znanstvene inovacije u povijesti: Zlatnog doba islama</k>  </p>
<p id_tv="1442" o="2021-07-17 17:40:00" d="2021-07-17 18:35:00"><n u="Epidemija: Velika londonska kuga">Epidemija: Velika londonska kuga I (3)</n><t>D</t>    <k>Raksha doznaje da su neke metode dezinfekcije iz 17. stoljeća jednako učinkovite kao i moderni postupci čišćenja, a John otkriva da se to</k>  </p>
<p id_tv="1442" o="2021-07-17 18:35:00" d="2021-07-17 19:40:00"><n u="Tajne mrtvih">Tajne mrtvih II (1)</n><t>D</t>    <k>78% Istražujemo skeletne ostatke koji su se pojavili u londonskom domu Benjamina Franklina. Ljudi su se pitali ima li jedan od osnivača SAD-a i mnogo mračniju stranu</k>  </p>
<p id_tv="1442" o="2021-07-17 19:40:00" d="2021-07-17 21:00:00"><n u="Tajne mrtvih">Tajne mrtvih II (2)</n><t>D</t>    <k>78% Ekipa arheologa kopa na nalazištu rane američke kolonije te otkriva nešto iznenađujuće: ostatke mlade žene, koji datiraju iz 1609., zakopane u podrumu</k>  </p>
<p id_tv="1442" o="2021-07-17 21:00:00" d="2021-07-17 22:05:00"><n>Žene koje su se borile protiv Hitlera</n><t>D</t>    <k>Libertas Schulze-Boysen, Ruth Andreas-Friedrich i Sophie Scholl neke su od žena koje su nastojale uništiti Treći Reich. Nakon 1945. bile su uglavnom zaboravljene</k>  </p>
<p id_tv="1442" o="2021-07-17 22:05:00" d="2021-07-17 23:10:00"><n>Hitlerovo sveto blago</n><t>D</t>    <k>Godina 1945. Američki vojnik i stručnjak za srednjovjekovnu sakralnu umjetnost zadužen je da pronađe nestale dragulje Svetog Rimskog Carstva</k>  </p>
<p id_tv="1442" o="2021-07-17 23:10:00" d="2021-07-18 00:10:00"><n u="Život s Hitlerom">Život s Hitlerom I (3)</n><t>D</t>    <k>Razdoblje od 1940. do 1945. Rane pobjede, zatim pat pozicija i genocid. Susjedi se pakiraju ili završavaju kao žrtve. Dvanaest godina terora završit</k>  </p>
<p id_tv="1442" o="2021-07-18 00:10:00" d="2021-07-18 01:15:00"><n u="Uspon i pad: Prekretnice u Drugom svjetskom ratu">Uspon i pad: Prekretnice u Drugom svjetskom ratu I (3)</n><t>D</t>    <k>Istražujemo ključne poteze rata za Pacifik - pad Singapura, bitku kod Midwaya te bitku na stazi Kokoda - Rommelove ofenzive u Africi te savezničke</k>  </p>
<p id_tv="1442" o="2021-07-18 01:15:00" d="2021-07-18 02:15:00"><n u="Uspon i pad: Prekretnice u Drugom svjetskom ratu">Uspon i pad: Prekretnice u Drugom svjetskom ratu I (4)</n><t>D</t>    <k>Sile osovine ne mogu se više oslanjati na svoje prethodne uspjehe; Japan gubi kontrolu nad jugoistočnom Azijom, a Njemačka u Europi doživljava</k>  </p>
<p id_tv="1442" o="2021-07-18 02:15:00" d="2021-07-18 03:15:00"><n u="Uspon i pad: Prekretnice u Drugom svjetskom ratu">Uspon i pad: Prekretnice u Drugom svjetskom ratu I (5)</n><t>D</t>    <k>Ova epizoda istražuje trenutke u ratu kad su savezničke snage počele uzvraćati: oslobađanje Lenjingrada, oslobođenje Pariza, Dan D te oslobađanje</k>  </p>
<p id_tv="1442" o="2021-07-18 03:15:00" d="2021-07-18 04:10:00"><n u="Uspon i pad: Prekretnice u Drugom svjetskom ratu">Uspon i pad: Prekretnice u Drugom svjetskom ratu I (6)</n><t>D</t>    <k>U ovoj epizodi svjedočimo posljednjim trenucima i posljedicama Drugog svjetskog rata u vidu uspostavljanja sudova za ratne zločine, poput</k>  </p>
<p id_tv="1442" o="2021-07-18 04:10:00" d="2021-07-18 05:05:00"><n u="Drugi svjetski rat u boji">Drugi svjetski rat u boji I (1)</n><t>D</t>    <k>Ova serija počinje velikim paradoksom: kako je dogovor na kraju Prvog svjetskog rata - &quot;rata koji će okončati sve ratove&quot; - doveo do još većeg sukoba</k>  </p>
</a>
