<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2021-07-11 05:10:08"><p id_tv="1446" o="2021-07-18 06:00:00" d="2021-07-18 08:15:00" c="1"><n>Prekršeno obećanje</n><t>F</t>    <k>73% Zasnovan na istinitoj priči o židovskom dječaku u zapadnoj Slovačkoj koji je izbjegao deportaciju u koncentracijski logor zahvaljujući svom izvanrednom</k>  </p>
<p id_tv="1446" o="2021-07-18 08:15:00" d="2021-07-18 09:25:00"><n>Propalo Carstvo - Prvi dio</n><t>S</t>    <k>Umorni od načina kako je njihova zemlja vođena, dvojica muškaraca odluče se skloniti u Rusiju i izgraditi vladu u progonstvu. Uskoro će otkriti cijenu svojeg djelovanja</k>  </p>
<p id_tv="1446" o="2021-07-18 09:25:00" d="2021-07-18 10:50:00"><n>Propalo Carstvo - Dio Drugi</n><t>S</t>    <k>Patriotizam je spremnost da se žrtvuješ za svoju zemlju. Dvojica muškaraca to su učinila i osuđeni su na smrt zbog izdaje monarhije. Ipak su uspjeli pronaći neovisnost</k>  </p>
<p id_tv="1446" o="2021-07-18 10:50:00" d="2021-07-18 12:30:00" c="1"><n>Manon Lescaut</n><t>F</t>  </p>
<p id_tv="1446" o="2021-07-18 12:30:00" d="2021-07-18 13:50:00"><n u="Oprost -">Oprost - (1)</n><t>S</t>    <k>(Spravedlnost)</k>  </p>
<p id_tv="1446" o="2021-07-18 13:50:00" d="2021-07-18 15:10:00"><n u="Oprost -">Oprost - (2)</n><t>S</t>    <k>Richard zna da njegova kći nešto skriva.Istražiteljski novinar dolazi do dokaza koji povezuje ubijenog čovjeka sa mutnim radnjama. Ubrzo će shvatiti</k>  </p>
<p id_tv="1446" o="2021-07-18 15:10:00" d="2021-07-18 16:35:00"><n u="Oprost -">Oprost - (3)</n><t>S</t>    <k>Autopsija potvrđuje Richardu da je žrtva bila pod utjecajem lijekova za spavanje u vrijeme ubojstva, što mijenja smijer istrage. Richard mora odlučiti</k>  </p>
<p id_tv="1446" o="2021-07-18 16:35:00" d="2021-07-18 17:55:00"><n>Nevini čovjek - Dio 1.</n><t>S</t>    <k>75% Na temelju istinitih događaja. 1899. godine u lokalnom selu zvjerski je ubijena djevojčica. U atmosferi rastućeg antisemitizma, uhićen je mladić, Židov</k>  </p>
<p id_tv="1446" o="2021-07-18 17:55:00" d="2021-07-18 19:20:00"><n>Nevini Čovjek - Dio 2.</n><t>S</t>    <k>75% Počinje suđenje protiv Hilsnera. Ovo će postati najpoznatiji slučaj u povijesti zemlje</k>  </p>
<p id_tv="1446" o="2021-07-18 19:20:00" d="2021-07-18 20:10:00"><n u="Sumrak">Sumrak I (3)</n><t>S</t>    <k>Nakon nesreće koja je zadesila Mašu, Oleh shvaća da je njezin spas u radu. Napokon je u njihovom životu sve u redu: imaju veliku obitelj i uspješan posao</k>  </p>
<p id_tv="1446" o="2021-07-18 20:10:00" d="2021-07-18 21:00:00"><n u="Sumrak">Sumrak I (4)</n><t>S</t>    <k>Jedna za drugom, Mašu zadese nesreće koje nisu slučajne. Oleh je zabrinut zbog onoga što se događa i pokušava zaštititi svoju obitelj, ali ne uspijeva</k>  </p>
<p id_tv="1446" o="2021-07-18 21:00:00" d="2021-07-18 22:35:00"><n u="Razotkrivanje">Razotkrivanje I (3)</n><t>S</t>    <k>58% Elenu (Antonia Liskova) sve više muči sjećanje na njezinog starog kapetana Virgillija Sanna (Mirko Urania), a Pietro (Massimo Poggio) i dalje je sjenovit</k>  </p>
<p id_tv="1446" o="2021-07-18 22:35:00" d="2021-07-19 01:35:00"><n u="Razotkrivanje">Razotkrivanje I (4)</n><t>S</t>    <k>58% (Solo per Amore I)</k>  </p>
</a>
