<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="35" t="2021-07-09 08:20:05"><p id_tv="1456" o="2021-07-16 05:15:00" d="2021-07-16 05:35:00"><n u="Dešifriranje opasnosti">Dešifriranje opasnosti I (7)</n><t>S</t>    <k>Trkaći automobili jure talijanskim cestama. Hoće li loše procijenjen zavoj dovesti do sudara s gledateljima? Što će se dogoditi kada kamion izgubi kontrolu</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-16 05:35:00" d="2021-07-16 06:00:00"><n u="Ulični genij">Ulični genij I (4)</n><t>S</t>    <k>Senzacionalni pokusi Tima Shawa nastavljaju se kad stvara munju, raznosi blokove leda i pokušava začas ispeći zamrznutu puricu</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-16 06:00:00" d="2021-07-16 06:20:00"><n u="Brain Games">Brain Games IV (6)</n><t>S</t>    <k>83% Otkrijte koristite li samo 10% mozga, je li veličina doista bitna i čini li vas slušanje Mozarta pametnijima</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-16 06:20:00" d="2021-07-16 06:45:00"><n u="Znanost glupog">Znanost glupog V (10)</n><t>L</t>    <k>66% U ovoj epizodi doznajemo na koliko se načina možete ozlijediti i osramotiti povezanih očiju, udarajući vreću ili spuštajući se luftićem niz vodeni tobogan</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-16 06:45:00" d="2021-07-16 07:10:00"><n u="Znanost glupog">Znanost glupog V (3)</n><t>L</t>    <k>66% U ovoj epizodi saznajemo na koliko se načina možete ozlijediti i osramotiti udarajući loptu glavom, skačući bungee ili vrteći loptu na užetu</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-16 07:10:00" d="2021-07-16 08:00:00"><n u="Auto S.O.S">Auto S.O.S IX (5)</n><t>D</t>    <k>Rolls Royce Doctors Coupe
Tim i Fuzz odlaze u Lincolnshire gdje ih čeka utjelovljenje nekadašnjeg luksuznog doba: Rolls Royce Doktorski Kupe iz 1929. godine</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-16 08:00:00" d="2021-07-16 08:55:00"><n u="Auto S.O.S">Auto S.O.S IX (6)</n><t>D</t>    <k>Peugeot 106 Rally
Tim i Fuzz odlaze u Norfolk gdje ih čeka nekadašnji francuski sportski “hot hatch”. Automobil pripada 21-godišnjem studentu Senni</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-16 08:55:00" d="2021-07-16 09:50:00"><n u="Japan: Između tla i neba">Japan: Između tla i neba I (1)</n><t>S</t>    <k>74% Japan, Zemlja Izlazećeg Sunca, panorama oblikovanih vulkanima i tradicijom, međunarodna je ekonomska sila. Na sjeveru zemlje otok Hokkaido golem je prirodni raj</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-16 09:50:00" d="2021-07-16 10:45:00"><n u="Kinina vizija budućnosti">Kinina vizija budućnosti I (1)</n><t>D</t>    <k>Kina je u pokretu - u razvoju su novi načini putovanja unutar zemlje i u inozemstvo: autonomni auti, putnički dronovi i mreže brzih vlakova koje povezuju</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-16 10:45:00" d="2021-07-16 11:10:00"><n u="Dešifriranje opasnosti">Dešifriranje opasnosti I (8)</n><t>S</t>    <k>Niz katastrofa, od stravičnog incidenta u utrci na otoku Man, preko šokantnog događaja u Italiji pa sve do aeromitinga u Kaliforniji koji završi spektaklom</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-16 11:10:00" d="2021-07-16 12:05:00"><n u="Gordon Ramsay: Neistražene kuhinje">Gordon Ramsay: Neistražene kuhinje II (3)</n><t>D</t>    <k>Chef Ramsay istražuje izoliranu Tasmaniju. Otkrit će čistoću otoka, zaroniti u vode krcate morskim psima tražeći rakove, izmicati otrovnicama, pecati</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-16 12:05:00" d="2021-07-16 13:00:00"><n u="Primitivno preživljavanje">Primitivno preživljavanje IV (3)</n><t>L</t>    <k>Hazen Audel probija se kroz gustu prašumu, divlje vode i visoke slapove kako bi se popeo na Mount Gharat, aktivni vulkan u srcu otoka Gaua na Vanuatuu</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-16 13:00:00" d="2021-07-16 13:55:00"><n u="Istrage zrakoplovnih nesreća: Posebni izvještaj">Istrage zrakoplovnih nesreća: Posebni izvještaj IV (10)</n><t>D</t>    <k>Northern Extremes
Suočeni s ekstremnim uvjetima na dalekom Sjeveru, tri zrakoplova su srušena, a istražitelji moraju otkriti razlog zašto</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-16 13:55:00" d="2021-07-16 14:50:00"><n u="Uhvatiti krijumčara">Uhvatiti krijumčara I (1)</n><t>D</t>    <k>Granična policija u zračnoj luci Miami istražuje putnika osumnjičenog za krijumčarenje droge</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-16 14:50:00" d="2021-07-16 15:10:00"><n u="Tvornica hrane">Tvornica hrane III (12)</n><t>S</t>    <k>Pogledajmo kako se u tvornicama spravljaju neka od naših najdražih jela: kiseli krastavci, šumeće tablete za gazirana pića i čokoladne kuglice</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-16 15:10:00" d="2021-07-16 15:35:00"><n u="Tvornica hrane">Tvornica hrane V (1)</n><t>S</t>    <k>Tvornica hrane ima porciju crvenog slatkiša, ljute Sriracha majoneze, prhkih turskih bureka i neodoljivih keksa koji kombiniraju tamnu čokoladu</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-16 15:35:00" d="2021-07-16 16:00:00"><n u="Tvornica hrane">Tvornica hrane V (2)</n><t>S</t>    <k>Tvornica hrane kuha milijun žvakalica od višanja, silose makarona, tortu od sira s brusnicama za sva godišnja doba i hrskavu egzotičnu grickalicu po imenom chakri</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-16 16:00:00" d="2021-07-16 17:00:00"><n u="Megatvornice">Megatvornice I (1)</n><t>D</t>    <k>76% Pratite svaki korak u stvaranju Aston Martina One-77, automobila od milijun funti stvorenog na vrhuncu globalne gospodarske krize</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-16 17:00:00" d="2021-07-16 18:00:00"><n u="Velik, veći, najveći">Velik, veći, najveći III (5)</n><t>S</t>    <k>Toranj Canton visok 610 metara najviši je televizijski toranj na svijetu. Istražite graditeljske pothvate iza njegove gradnje</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-16 18:00:00" d="2021-07-16 19:05:00"><n u="Brain Games">Brain Games VI (1)</n><t>S</t>    <k>83% Glumac Ted Danson pridružuje se Keegan-Michaelu Keyu u istraživanju znanosti koja stoji iza lažnih vijesti. Saznajte kako naši mozgovi pokušavaju odvojiti</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-16 19:05:00" d="2021-07-16 19:30:00"><n u="Tvornica hrane">Tvornica hrane V (3)</n><t>D</t>    <k>Tvornica hrane ima porciju meda, pšeničnog kruha, šahovskog keksa i neodoljivih višanja u čokoladi</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-16 19:30:00" d="2021-07-16 20:00:00"><n u="Tvornica hrane">Tvornica hrane V (4)</n><t>D</t>    <k>Tvornica hrane je dobila malo duginih slatkiša, drvenog octa od riže, kisele tajlandske juhe iz vrećice i gurmanskog karamela s obratom</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-16 20:00:00" d="2021-07-16 21:00:00"><n u="Neobičan planet">Neobičan planet I (1)</n><t>S</t>    <k>Gasp
Za privilegiranu nekolicinu koja je vidjela Zemlju iz svemira, tanka plava linija naš planet čini drukčijim od svih drugih koje smo vidjeli</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-16 21:00:00" d="2021-07-16 22:00:00"><n u="Auto SOS kompilacije">Auto SOS kompilacije II (3)</n><t>D</t>    <k>Best British Sports Cars
Pozivamo sve anglofile i autofile! Imamo kolekciju Timovih i Fuzzovih najdražih britanskih sportskih automobila koje smo mogli</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-16 22:00:00" d="2021-07-16 23:00:00"><n u="Automobili iz snova - Unutar tvornice">Automobili iz snova - Unutar tvornice I (5)</n><t>D</t>    <k>Najbrži električni automobili dolaze iz dosad nepoznate zemlje u automobilskom svijetu, Hrvatske. Proizvođač Rimac Automobili nalazi se nedaleko</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-16 23:00:00" d="2021-07-16 23:55:00"><n u="Pobuna strojeva">Pobuna strojeva II (3)</n><t>D</t>    <k>Giant Cargo Plane
Pobuna strojeva služi se CGI animacijama da “raznese” neke od najekstremnijih strojeva na svijetu kako bi otkrili nevjerojatan</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-16 23:55:00" d="2021-07-17 00:45:00"><n u="Droga: Najsmrtonosnije droge na svijetu">Droga: Najsmrtonosnije droge na svijetu I (1)</n><t>D</t>    <k>42% Kokain se vraća u upotrebu diljem svijeta, a korisnici i dileri čine skoro sve kako bi došli do njega. U SAD-u kokain oduzima tisuće života svake godine</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-17 00:45:00" d="2021-07-17 01:35:00"><n u="Droga: Najsmrtonosnije droge na svijetu">Droga: Najsmrtonosnije droge na svijetu I (2)</n><t>D</t>    <k>42% Ludilo meta</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-17 01:35:00" d="2021-07-17 02:20:00"><n u="Pobuna strojeva">Pobuna strojeva II (3)</n><t>D</t>    <k>Giant Cargo Plane
Pobuna strojeva služi se CGI animacijama da “raznese” neke od najekstremnijih strojeva na svijetu kako bi otkrili nevjerojatan</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-17 02:20:00" d="2021-07-17 02:40:00"><n u="Zona gradnje">Zona gradnje I (26)</n><t>D</t>    <k>Grand Canyon Skywalk
Istražite jedinstveni dizajn zatvorenog mosta kojim posjetitelji mogu prijeći Grand Canyon i promatrati rijeku s visine od 1200 metara</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-17 02:40:00" d="2021-07-17 03:25:00"><n u="Auto S.O.S">Auto S.O.S V (1)</n><t>D</t>    <k>Fiat Dino
Chris već 25 godina ima Fiat Dino Coupe iz 1971. Motor nije stigao reparirati jer je obolio od rijetke vrste raka. Tim i Fuzz moraju</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-17 03:25:00" d="2021-07-17 03:50:00"><n u="Znanost glupog">Znanost glupog VIII (15)</n><t>L</t>    <k>66% Znanost glupog, 8. sezona. Dallas Campbell vodi šou koji kombinira ozbiljnu znanost s nekim od najluđih i najspektakularnijih klipova koje su snimili obični ljudi</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-17 03:50:00" d="2021-07-17 04:10:00"><n u="Dešifriranje opasnosti">Dešifriranje opasnosti I (8)</n><t>S</t>    <k>Niz katastrofa, od stravičnog incidenta u utrci na otoku Man, preko šokantnog događaja u Italiji pa sve do aeromitinga u Kaliforniji koji završi spektaklom</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-17 04:10:00" d="2021-07-17 04:55:00"><n u="Auto S.O.S">Auto S.O.S V (1)</n><t>D</t>    <k>Fiat Dino
Chris već 25 godina ima Fiat Dino Coupe iz 1971. Motor nije stigao reparirati jer je obolio od rijetke vrste raka. Tim i Fuzz moraju</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-17 04:55:00" d="2021-07-17 05:15:00"><n u="Znanost glupog">Znanost glupog VIII (15)</n><t>L</t>    <k>66% Znanost glupog, 8. sezona. Dallas Campbell vodi šou koji kombinira ozbiljnu znanost s nekim od najluđih i najspektakularnijih klipova koje su snimili obični ljudi</k>  </p>
</a>
