<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="35" t="2021-07-09 08:19:49"><p id_tv="1456" o="2021-07-15 05:15:00" d="2021-07-15 05:35:00"><n u="Dešifriranje opasnosti">Dešifriranje opasnosti I (6)</n><t>S</t>    <k>Katastrofe se protežu od gorske ekspedicije koja ne ide po planu i adrenalinske utrke glisera sa strašnim ishodom do biciklističkog spusta u propast</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-15 05:35:00" d="2021-07-15 06:00:00"><n u="Ulični genij">Ulični genij I (3)</n><t>S</t>    <k>Znanstveni pokusi Tima Shawa istražuju kako svijet funkcionira dok istražuje autopotjere u holivudskom stilu i razornu snagu zvuka</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-15 06:00:00" d="2021-07-15 06:20:00"><n u="Brain Games">Brain Games IV (1)</n><t>S</t>    <k>83% U ovom nastavku poigravamo se s vašim umom kako bismo pokazali što je pamćenje, zašto ga imate i zašto zaboravljate gdje ste ostavili ključeve!</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-15 06:20:00" d="2021-07-15 06:45:00"><n u="Znanost glupog">Znanost glupog V (9)</n><t>L</t>    <k>66% U ovoj epizodi saznajemo na koliko se načina možete ozlijediti i osramotiti vozeći monocikl, penjući se na segway ili obarajući ruke</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-15 06:45:00" d="2021-07-15 07:10:00"><n u="Znanost glupog">Znanost glupog V (7)</n><t>L</t>    <k>66% U ovoj epizodi saznajemo na koliko se načina možete ozlijediti i osramotiti hvatajući plesnog partnera, skačući u snijeg ili izvrćući boce</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-15 07:10:00" d="2021-07-15 08:00:00"><n u="Auto S.O.S">Auto S.O.S IX (3)</n><t>D</t>    <k>VW Wizard
Tim i Fuzz spasit će svoj prvi prilagođeni auto, radikalno izmijenjenu bubu naziva VW Wizard (Čarobnjak)</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-15 08:00:00" d="2021-07-15 08:55:00"><n u="Auto S.O.S">Auto S.O.S IX (1)</n><t>D</t>    <k>Jaguar XJ-S V12
Tim i Fuzz idu u Wolverhampton kako bi preuzeli Jaguar XJ-S V12 iz 1980. koji je, nažalost, pao u zaborav</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-15 08:55:00" d="2021-07-15 09:50:00"><n u="Ekstremni vremenski uvjeti">Ekstremni vremenski uvjeti III (1)</n><t>D</t>    <k>Nova emisija donosi uzbudljive priče meteorologa i snimatelja s prve crte borbe s ekstremnim vremenskim uvjetima poput tornada, tsunamija, pijavica i tornada</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-15 09:50:00" d="2021-07-15 10:45:00"><n u="Ekstremni vremenski uvjeti">Ekstremni vremenski uvjeti III (2)</n><t>D</t>    <k>Nova emisija donosi uzbudljive priče meteorologa i snimatelja s prve crte borbe s ekstremnim vremenskim uvjetima poput tornada, tsunamija, pijavica i tornada</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-15 10:45:00" d="2021-07-15 11:10:00"><n u="Dešifriranje opasnosti">Dešifriranje opasnosti I (7)</n><t>S</t>    <k>Trkaći automobili jure talijanskim cestama. Hoće li loše procijenjen zavoj dovesti do sudara s gledateljima? Što će se dogoditi kada kamion izgubi kontrolu</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-15 11:10:00" d="2021-07-15 12:05:00"><n u="Gordon Ramsay: Neistražene kuhinje">Gordon Ramsay: Neistražene kuhinje I (6)</n><t>D</t>    <k>Gordon putuje na udaljenu prevlaku Aljaske kako bi otkrio tajne aljaske kuhinje. Koristeći novootkriveni talent za kuhanje tuljana, sastat će se sa šefom</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-15 12:05:00" d="2021-07-15 13:00:00"><n u="Primitivno preživljavanje">Primitivno preživljavanje IV (2)</n><t>D</t>    <k>79% Desert Warriors
Hazen Audel bori se s kenijskim vrućinama, plovi vodama prepunima krokodila i susreće se sa smrtonosnim zmijama kako bi došao do ratnika</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-15 13:00:00" d="2021-07-15 13:55:00"><n u="Istrage zrakoplovnih nesreća: Posebni izvještaj">Istrage zrakoplovnih nesreća: Posebni izvještaj IV (7)</n><t>D</t>    <k>Runway Collisions
Tri katastrofalna sudara na uzletištu za sobom ostavljaju jednako teško pitanje: Kako dva zrakoplova mogu završiti na istom uzletištu u isto vrijeme?</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-15 13:55:00" d="2021-07-15 14:50:00"><n u="Osiguranje zračnih luka: Prvi razred">Osiguranje zračnih luka: Prvi razred I (8)</n><t>D</t>    <k>Španjolac glumi da je šokiran što je kod njega nađen kokain. Muškarac na drugom putovanju tvrdi da su ga primorali. Žena se koristi tuđom putovnicom</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-15 14:50:00" d="2021-07-15 15:10:00"><n u="Tvornica hrane">Tvornica hrane III (11)</n><t>S</t>    <k>Pogledajmo kako se u tvornicama spravljaju neka od naših najdražih jela: superkiseli bomboni, čokoladne ljuske sa slaninom i kiseli kupus</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-15 15:10:00" d="2021-07-15 15:35:00"><n u="Tvornica hrane">Tvornica hrane IV (25)</n><t>S</t>    <k>Tvornica hrane analizira originalnu slasticu San Frana, kremaste pite od jabuka, brze samoslagajuće Caesar salate i engleske kolačiće bez glutena</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-15 15:35:00" d="2021-07-15 16:00:00"><n u="Tvornica hrane">Tvornica hrane IV (26)</n><t>S</t>    <k>Tvornica hrane podići će temperaturu s legendarnim ljutim umakom, čokoladom starom jedno stoljeće i tvrdo kuhanim jajima - na njih tisuće</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-15 16:00:00" d="2021-07-15 17:00:00"><n u="Megatvornice">Megatvornice I (4)</n><t>D</t>    <k>Zakoračite u tvornicu Koenigsegg i otkrijte što je potrebno za stvaranje jednog od najmoćnijih auta na svijetu</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-15 17:00:00" d="2021-07-15 18:00:00"><n u="Velik, veći, najveći">Velik, veći, najveći III (4)</n><t>S</t>    <k>Pogled na inovacije tijekom stoljeća koje su dovele do američkog strogo čuvanog zatvora North Branch</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-15 18:00:00" d="2021-07-15 19:05:00"><n u="Brain Games">Brain Games VI (5)</n><t>S</t>    <k>83% Voditelj Keegan-Michael Key poziva glumca i njegovu suprugu u stvarnom životu, Kristen Bell i Daxa Sheparda, da istraže kako određeni hormon izaziva</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-15 19:05:00" d="2021-07-15 19:30:00"><n u="Tvornica hrane">Tvornica hrane V (1)</n><t>S</t>    <k>Tvornica hrane ima porciju crvenog slatkiša, ljute Sriracha majoneze, prhkih turskih bureka i neodoljivih keksa koji kombiniraju tamnu čokoladu</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-15 19:30:00" d="2021-07-15 20:00:00"><n u="Tvornica hrane">Tvornica hrane V (2)</n><t>S</t>    <k>Tvornica hrane kuha milijun žvakalica od višanja, silose makarona, tortu od sira s brusnicama za sva godišnja doba i hrskavu egzotičnu grickalicu po imenom chakri</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-15 20:00:00" d="2021-07-15 21:00:00"><n u="Poznati svemir">Poznati svemir II (6)</n><t>S</t>    <k>Zvijezde su oduvijek fascinirale ljude. Otkrijte kako je astronomija odigrala ključnu ulogu u ranim civilizacijama</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-15 21:00:00" d="2021-07-15 22:00:00"><n u="Primitivno preživljavanje">Primitivno preživljavanje V (4)</n><t>L</t>    <k>Hazen putuje u Surinam kako bi upoznao pleme Saramacca u amazonskom porječju. Potomci su pobjeglih afričkih robova, a zahvaljujući njima, naučio</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-15 22:00:00" d="2021-07-15 23:00:00"><n u="Otok bezakonja">Otok bezakonja III (9)</n><t>D</t>    <k>Usprkos ledenim temperaturama, stanovnici Port Protectiona moraju nastaviti raditi, ako misle održati svoj način života na ovom udaljenom otoku</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-15 23:00:00" d="2021-07-15 23:55:00"><n u="Divlje pustolovine slavnih s Bearom Gryllsom">Divlje pustolovine slavnih s Bearom Gryllsom VI (2)</n><t>L</t>    <k>76% Baš kao iz SF filma, Bear Grylls upast će na jetpacku i odvesti komičara Keegana-Michaela Kayja na adrenalinsku avanturu u poljima lave na Islandu</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-15 23:55:00" d="2021-07-16 00:45:00"><n u="Droge">Droge VII (17)</n><t>S</t>    <k>Ova epizoda baca svjetlo na mračnu stranu trgovine drogom. Narkomani počinju uzimati drogu da bi popunili prazninu, no ne shvaćaju da ovisnost često vodi u smrt</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-16 00:45:00" d="2021-07-16 01:35:00"><n u="Droge">Droge VII (18)</n><t>S</t>    <k>Praznici za neke znače druženje s obitelji i prijateljima. Za one koji trguju drogom to je vrijeme kad posao cvjeta. Ova epizoda bavi se porastom potražnje</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-16 01:35:00" d="2021-07-16 02:20:00"><n u="Divlje pustolovine slavnih s Bearom Gryllsom">Divlje pustolovine slavnih s Bearom Gryllsom VI (2)</n><t>L</t>    <k>76% Baš kao iz SF filma, Bear Grylls upast će na jetpacku i odvesti komičara Keegana-Michaela Kayja na adrenalinsku avanturu u poljima lave na Islandu</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-16 02:20:00" d="2021-07-16 02:40:00"><n u="Zona gradnje">Zona gradnje I (25)</n><t>D</t>    <k>Iceland's Big Dig
U sklopu projekta pretvaranja vode u električnu struju ekipa 180 m pod zemljom probija tunel kroz stijene. Hoće li projekt uspjeti?</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-16 02:40:00" d="2021-07-16 03:25:00"><n u="Auto S.O.S">Auto S.O.S V (4)</n><t>D</t>    <k>Aston Martin DB6
Steve posjeduje „Aston Martin DB6 više od 20 godina, ali auto se pokvario i zbog zdravstvenih problema Steve ne može obnoviti</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-16 03:25:00" d="2021-07-16 03:50:00"><n u="Znanost glupog">Znanost glupog VIII (12)</n><t>L</t>    <k>66% Znanost glupog, 8. sezona. Dallas Campbell vodi šou koji kombinira znanost s nekim od najluđih klipova koje su snimili obični ljudi. U svakoj emisiji</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-16 03:50:00" d="2021-07-16 04:10:00"><n u="Dešifriranje opasnosti">Dešifriranje opasnosti I (7)</n><t>S</t>    <k>Trkaći automobili jure talijanskim cestama. Hoće li loše procijenjen zavoj dovesti do sudara s gledateljima? Što će se dogoditi kada kamion izgubi kontrolu</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-16 04:10:00" d="2021-07-16 04:55:00"><n u="Auto S.O.S">Auto S.O.S V (4)</n><t>D</t>    <k>Aston Martin DB6
Steve posjeduje „Aston Martin DB6 više od 20 godina, ali auto se pokvario i zbog zdravstvenih problema Steve ne može obnoviti</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-16 04:55:00" d="2021-07-16 05:15:00"><n u="Znanost glupog">Znanost glupog VIII (12)</n><t>L</t>    <k>66% Znanost glupog, 8. sezona. Dallas Campbell vodi šou koji kombinira znanost s nekim od najluđih klipova koje su snimili obični ljudi. U svakoj emisiji</k>  </p>
</a>
