<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="25" t="2021-07-11 05:10:19"><p id_tv="1456" o="2021-07-18 05:15:00" d="2021-07-18 05:35:00"><n u="Dešifriranje opasnosti">Dešifriranje opasnosti I (7)</n><t>S</t>    <k>Trkaći automobili jure talijanskim cestama. Hoće li loše procijenjen zavoj dovesti do sudara s gledateljima? Što će se dogoditi kada kamion izgubi kontrolu</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-18 05:35:00" d="2021-07-18 06:00:00"><n u="Ulični genij">Ulični genij I (1)</n><t>S</t>    <k>Tim Shaw provodi lude pokuse za običnog čovjeka dok pokušava oprati auto za jednu sekundu, doći do besplatnog obroka i spriječiti trošenje novca</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-18 06:00:00" d="2021-07-18 06:20:00"><n u="Brain Games">Brain Games IV (4)</n><t>S</t>    <k>83% Novac je prisutan u svakom kutku našeg života - zarađujemo ga, trošimo, upravljamo i opsjednuti smo njime, ali koliko ga zapravo razumijemo?</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-18 06:20:00" d="2021-07-18 06:45:00"><n u="Znanost glupog">Znanost glupog IV (14)</n><t>L</t>    <k>66% Emisija povezuje najspektakularnije i najbolnije snimke sa znanosti. U ovoj epizodi saznajemo na koliko se načina možete osramotiti, ozlijediti i poniziti</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-18 06:45:00" d="2021-07-18 07:10:00"><n u="Znanost glupog">Znanost glupog IV (12)</n><t>L</t>    <k>66% Emisija povezuje najspektakularnije i najbolnije snimke sa znanosti. U ovoj epizodi saznajemo na koliko se načina možete osramotiti, ozlijediti i poniziti</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-18 07:10:00" d="2021-07-18 08:00:00"><n u="Veliki popravci na Aljasci">Veliki popravci na Aljasci I (3)</n><t>L</t>    <k>Muddying the Waters
U udaljenim krajevima svijeta može se dobro zaraditi: od lova na rakove u Beringovu moru do upravljanja avionom u tundri</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-18 08:00:00" d="2021-07-18 08:55:00"><n u="Veliki popravci na Aljasci">Veliki popravci na Aljasci I (4)</n><t>L</t>    <k>Kill Drill
U udaljenim krajevima svijeta može se dobro zaraditi: od lova na rakove u Beringovu moru do upravljanja avionom u tundri. Ti poslovi ovise o strojevima</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-18 08:55:00" d="2021-07-18 09:50:00"><n u="Živjeti slobodno ili umrijeti: Sirova istina">Živjeti slobodno ili umrijeti: Sirova istina I (4)</n><t>S</t>    <k>Odnosi su na kušnji jer pioniri ugošćavaju članove obitelji koji su se odlučili prepustiti životu u divljini. Colbert nećaku daje da radi u divljini</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-18 09:50:00" d="2021-07-18 10:45:00"><n u="Otok bezakonja">Otok bezakonja III (9)</n><t>D</t>    <k>Usprkos ledenim temperaturama, stanovnici Port Protectiona moraju nastaviti raditi, ako misle održati svoj način života na ovom udaljenom otoku</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-18 10:45:00" d="2021-07-18 11:10:00"><n u="Taljenje novca">Taljenje novca I (8)</n><t>S</t>    <k>Diego otkriva divovsko nalazište platine, no da bi došao do novca, mora isprazniti svoj bankovni račun i založiti svoj voljeni motocikl</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-18 11:10:00" d="2021-07-18 12:05:00"><n u="Primitivno preživljavanje">Primitivno preživljavanje V (4)</n><t>L</t>    <k>Hazen putuje u Surinam kako bi upoznao pleme Saramacca u amazonskom porječju. Potomci su pobjeglih afričkih robova, a zahvaljujući njima, naučio</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-18 12:05:00" d="2021-07-18 13:00:00"><n u="Ekstremni vremenski uvjeti">Ekstremni vremenski uvjeti III (3)</n><t>D</t>    <k>Nova emisija donosi uzbudljive priče meteorologa i snimatelja s prve crte borbe s ekstremnim vremenskim uvjetima poput tornada, tsunamija, pijavica i tornada</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-18 13:00:00" d="2021-07-18 13:55:00"><n u="Ekstremni vremenski uvjeti">Ekstremni vremenski uvjeti III (4)</n><t>D</t>    <k>Nova emisija donosi uzbudljive priče meteorologa i snimatelja s prve crte borbe s ekstremnim vremenskim uvjetima poput tornada, tsunamija, pijavica i tornada</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-18 13:55:00" d="2021-07-18 14:50:00"><n u="Najsmrtonosniji na svijetu">Najsmrtonosniji na svijetu I (13)</n><t>D</t>    <k>Against all the Odds
Najsmrtonosniji na svijetu, emisija koja pokriva više tema - od godišnjih odmora do fobija, te se u svakoj epizodi fokusira</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-18 14:50:00" d="2021-07-18 15:10:00"><n u="Sekunde do katastrofe">Sekunde do katastrofe II (10)</n><t>D</t>    <k>82% TWA 800
17. srpnja 1996. let kompanije TWA broj 800 iz New Yorka za Pariz kasnio je 90 minuta. U manje od 30 minuta Boeing 747 eksplodirao</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-18 15:10:00" d="2021-07-18 16:00:00"><n u="Istrage zrakoplovnih nesreća">Istrage zrakoplovnih nesreća XX (1)</n><t>D</t>    <k>Turbopropeler zamalo je izbjegao nesreću nakon udara munje nad Sjevernim morem. Istražitelji otkrivaju neobičnu stvar u zrakoplovu koja je ključna za ovu nezgodu</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-18 16:00:00" d="2021-07-18 17:00:00" c="1"><n>Drugi svjetski rat: Isušivanje oceana</n><t>F</t>    <k>67% Ovaj svijet još nikada niste vidjeli. Skrivaju ga kilometri vode, to je krajolik dna oceana. S pomoću znanstvenih podataka, modernog CGI hardvera</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-18 17:00:00" d="2021-07-18 18:00:00"><n>Isušivanje oceana: Misteriji dubina</n><t>D</t>    <k>Istražite dosad neviđen svijet skriven kilometrima ispod površine, krajolik dna oceana. Kombinirajući znanstvene podatke s vrhunskim hardverom, otkrivamo</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-18 18:00:00" d="2021-07-18 19:00:00"><n u="Nordijska divljina">Nordijska divljina I (3)</n><t>D</t>    <k>At the Edge
Dok se štekavci u Švedskoj raduju povlačenju zimskog leda, za polarne medvjede otvoreno more može značiti gladovanje</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-18 19:00:00" d="2021-07-18 20:00:00"><n u="Nordijska divljina">Nordijska divljina I (4)</n><t>D</t>    <k>Ultimate Survivors
Život u Skandinaviji nije lak, ali životinje toga područja razvile su zadivljujuće strategije preživljavanja</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-18 20:00:00" d="2021-07-18 21:00:00"><n>Izgubljena grobnica Džingis-kana</n><t>D</t>    <k>Pridružite se nevjerojatnoj ekspediciji s ekipom stručnjaka odlučnih da pronađu 800-godišnju zagonetku izgubljene grobnice Džingis-kana</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-18 21:00:00" d="2021-07-18 22:00:00"><n u="Kraljevstvo mumija">Kraljevstvo mumija I (2)</n><t>D</t>    <k>U kompleksu grobova u Saqqari ističe se jedna grobna komora. Ona sadrži jedan kameni sarkofag, a ostale su krcate mumijama. Dr. Hussein i ekipa nastoje</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-18 22:00:00" d="2021-07-18 23:00:00"><n>Izgubljeni grobovi piramida</n><t>D</t>    <k>Elitni tim arheologa kopa na novom nalazištu podno piramida. Hoće li konačno riješiti drevnu tajnu o zagubljenim faraonima?</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-18 23:00:00" d="2021-07-18 23:55:00"><n u="Izgubljena blaga Egipta">Izgubljena blaga Egipta II (4)</n><t>D</t>    <k>U ovoj epizodi, arheolozi su na tragu grobnice posljednjeg egipatskog faraona, Kleopatre. Eksperimentalnom tehnologijom dolaze do novog otkrića ispod</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-18 23:55:00" d="2021-07-19 02:55:00"><n u="Izgubljena blaga Egipta">Izgubljena blaga Egipta II (6)</n><t>D</t>    <k>Arheolozi istražuju najstariju nekropolu u Egiptu kako bi shvatili podrijetlo piramida. Stručnjaci nalaze kosture blizu prve piramide, a tim istražuje</k>  </p>
</a>
