<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="35" t="2021-07-13 05:14:15"><p id_tv="1456" o="2021-07-20 05:15:00" d="2021-07-20 05:35:00"><n u="Dešifriranje opasnosti">Dešifriranje opasnosti I (9)</n><t>L</t>    <k>U ovoj epizodi dešifriranja opasnosti pogledajte ulične utrke u Brazilu koje završavaju katastrofom, let wingsuitom u opasnost te gorući automobil u Norveškoj</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-20 05:35:00" d="2021-07-20 06:00:00"><n u="Ulični genij">Ulični genij I (6)</n><t>S</t>    <k>Tim Shaw koristi se znanošću da bi istražio eksplozivnu snagu kozmetičkih proizvoda i najbolji način da nadjača dizača utega iz Venice Beacha</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-20 06:00:00" d="2021-07-20 06:20:00"><n u="Brain Games">Brain Games IV (9)</n><t>S</t>    <k>83% Kroz niz interaktivnih igrara i pokusa, otkrijte moć i ograničenja svojih logičkih sposobnosti</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-20 06:20:00" d="2021-07-20 06:45:00"><n u="Znanost glupog">Znanost glupog V (2)</n><t>L</t>    <k>66% U ovoj epizodi saznajemo na koliko se načina možete ozlijediti i osramotiti veslajući u kanuu, skačući preko mreža ili izvodeći trikove na štakama</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-20 06:45:00" d="2021-07-20 07:10:00"><n u="Znanost glupog">Znanost glupog V (5)</n><t>L</t>    <k>66% U ovoj epizodi saznajemo na koliko se načina možete ozlijediti i osramotiti na vodenim toboganima vozeći na jednom kotaču ili hvatajući zaštitnu kacigu glavom</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-20 07:10:00" d="2021-07-20 08:00:00"><n u="Auto S.O.S">Auto S.O.S IX (9)</n><t>D</t>    <k>Ford Cortina MK 3
Tim i Fuzz preuzimaju nekada najprodavaniji britanski automobil koji je sada rijetkost, Mk.3 Ford Cortina iz 1973. g. Automobil pripada</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-20 08:00:00" d="2021-07-20 08:55:00"><n u="Auto S.O.S">Auto S.O.S IX (10)</n><t>D</t>    <k>Bond Bug
Tim i Fuzz ulaze u čudan i divan svijet Bond bube, herojskog neuspjeha automobilskih trokolica. Vozilo pripada 69-godišnjem Ianu koji sanja</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-20 08:55:00" d="2021-07-20 09:50:00"><n u="Otok bezakonja">Otok bezakonja III (9)</n><t>D</t>    <k>Usprkos ledenim temperaturama, stanovnici Port Protectiona moraju nastaviti raditi, ako misle održati svoj način života na ovom udaljenom otoku</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-20 09:50:00" d="2021-07-20 10:45:00"><n u="Živjeti slobodno ili umrijeti: Sirova istina">Živjeti slobodno ili umrijeti: Sirova istina I (4)</n><t>S</t>    <k>Odnosi su na kušnji jer pioniri ugošćavaju članove obitelji koji su se odlučili prepustiti životu u divljini. Colbert nećaku daje da radi u divljini</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-20 10:45:00" d="2021-07-20 11:10:00"><n u="Dešifriranje opasnosti">Dešifriranje opasnosti I (10)</n><t>L</t>    <k>U Melbournu dva automobila stoje na startu u utrci ubrzanja. Hoće li zbog puknuća gume vozač izgubiti kontrolu nad vozilom? U Rusiji snijeg</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-20 11:10:00" d="2021-07-20 12:05:00"><n u="Gordon Ramsay: Neistražene kuhinje">Gordon Ramsay: Neistražene kuhinje II (7)</n><t>D</t>    <k>Chef Ramsay odlazi u Louisianu da se upozna s kuhinjom Cajuna. Eric Cook, nekad marinac, a sada slavni chef, šalje ga u močvaru da vidi</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-20 12:05:00" d="2021-07-20 13:00:00"><n u="Primitivno preživljavanje u Kini">Primitivno preživljavanje u Kini I (2)</n><t>D</t>    <k>China's Last Gunmen
Hazen Audel pridružuje se Biashi, posljednjem kineskom plemenu koje smije nositi oružje. Za inicijaciju će morati savladati vodenog</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-20 13:00:00" d="2021-07-20 13:55:00"><n u="Istrage zrakoplovnih nesreća: Posebni izvještaj">Istrage zrakoplovnih nesreća: Posebni izvještaj IV (3)</n><t>D</t>    <k>Lethal Choices
Suočeni s krizom tijekom leta, piloti moraju donijeti odluke o životu i smrti, ali pogrešan pristup može prouzročiti još ozbiljniji problem</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-20 13:55:00" d="2021-07-20 14:50:00"><n u="Uhvatiti krijumčara">Uhvatiti krijumčara I (3)</n><t>D</t>    <k>Granična policija u zračnoj luci Miami pretražuje putnika s sumnjivom pričom i kovčegom</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-20 14:50:00" d="2021-07-20 15:10:00"><n u="Tvornica hrane">Tvornica hrane III (14)</n><t>S</t>    <k>Pogledajmo kako se u tvornicama spravljaju neka od naših najdražih jela: peperminti bez šećera, žele od maline i kuglice s orasima i brusnicama</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-20 15:10:00" d="2021-07-20 15:35:00"><n u="Tvornica hrane">Tvornica hrane V (5)</n><t>D</t>    <k>Tvornica hrane ima znanje o starim čokoladicama, planinama od cannellonija, vijetnamskim rezancima od riže i narezanoj “butternut” tikvi</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-20 15:35:00" d="2021-07-20 16:00:00"><n u="Tvornica hrane">Tvornica hrane V (6)</n><t>D</t>    <k>Tvornica hrane otkriva tajnu iza javorovog sirupa, Almond Roca® karamel kokica, rahatluka i odličnih jabuka koje imaju okus po grožđu</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-20 16:00:00" d="2021-07-20 17:00:00"><n u="Megatvornice">Megatvornice I (2)</n><t>D</t>    <k>76% Pridružite se direktoru Danyju Baharu u Norfolku, neočekivanom domu megatvornice Lotus, dok otkriva njihov najnoviji superauto: Evoru</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-20 17:00:00" d="2021-07-20 18:00:00"><n u="Vrhunski strojevi">Vrhunski strojevi II (1)</n><t>D</t>    <k>Emisija &quot;Vrhunski strojevi&quot; odlazi iza scene fascinantnog procesa konstrukcije nekih od najuzbudljivijih vozila na svijetu. Od najvećih dizalica</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-20 18:00:00" d="2021-07-20 19:05:00"><n u="Brain Games">Brain Games VI (3)</n><t>S</t>    <k>83% Anthony Anderson i njegov mladi kolega, Marsai Martin, natječu se da bi otkrili kako mozgovi djece i odraslih rade na različite načine</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-20 19:05:00" d="2021-07-20 19:30:00"><n u="Tvornica hrane">Tvornica hrane V (7)</n><t>S</t>    <k>Tvornica hrane ima zanimljivu priču o voćnoj koži, skuti, Hello Dolly pločicama i guacamole umaku koji se proizvodi u Kanadi</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-20 19:30:00" d="2021-07-20 20:00:00"><n u="Tvornica hrane">Tvornica hrane V (8)</n><t>S</t>    <k>Tvornica hrane ima porciju ručno rađenih egzotičnih tartufa, ekološke kave, okruglica od povrća i Moon Cheesea</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-20 20:00:00" d="2021-07-20 21:00:00"><n u="Neobičan planet">Neobičan planet I (3)</n><t>S</t>    <k>Shield
Zemlja se štiti od Sunca. Ova priča o Davidu i Golijatu otkrit će vam odnos Zemlje s njezinom najvećom prijetnjom, naizgled dobroćudnim Suncem</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-20 21:00:00" d="2021-07-20 22:00:00"><n>Spašavanje Titanica s Bobom Ballardom</n><t>D</t>    <k>Bob Ballard odlazi na mjesto nesreće podmornicom na daljinsko upravljanje, s olupine donosi osobne predmete i vraća ih preživjeloj rodbini</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-20 22:00:00" d="2021-07-20 23:00:00"><n>Bob Ballard: Život istraživača</n><t>D</t>    <k>Bob Ballard otkriva priče iza svojih najuzbudljivijih otkrića dok dijeli svoje osobne pobjede, izazove i tragedije koje su ga odvele do njih</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-20 23:00:00" d="2021-07-20 23:55:00"><n>Potraga za Ameliom</n><t>D</t>    <k>Bob Ballard s National Geographica otkrio je Titanic. U potrazi za Ameliom Earhart, odlazi na zabačeni otok u Tihom oceanu. Slavna pionirka avijacije</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-20 23:55:00" d="2021-07-21 00:45:00"><n u="Narko ratovi">Narko ratovi I (2)</n><t>D</t>    <k>Kako je skupina krijumčara marihuane stvorila prvi meksički kartel i počinila ubojstvo kako bi zaštitili posao vrijedan milijardu dolara</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-21 00:45:00" d="2021-07-21 01:35:00"><n u="Mariana Van Zeller: U raljama crnog tržišta">Mariana Van Zeller: U raljama crnog tržišta I (3)</n><t>D</t>    <k>Mariana van Zeller otkriva jednu od najzloglasnijih krijumčarskih ruta, od zabačene peruanske džungle do kolumbijske karipske obale, sve do ulica Miamija</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-21 01:35:00" d="2021-07-21 02:20:00"><n>Bob Ballard: Život istraživača</n><t>D</t>    <k>Bob Ballard otkriva priče iza svojih najuzbudljivijih otkrića dok dijeli svoje osobne pobjede, izazove i tragedije koje su ga odvele do njih</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-21 02:20:00" d="2021-07-21 02:40:00"><n u="Zona gradnje">Zona gradnje I (28)</n><t>D</t>    <k>Extreme Helicopter
Pogledajte fenomenalno moćni helikopter-dizalicu koji vrlo teške poslove može izvoditi kirurškom preciznošću</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-21 02:40:00" d="2021-07-21 03:25:00"><n u="Auto S.O.S">Auto S.O.S V (6)</n><t>D</t>    <k>Fiat 500
Tim i Fuzz namjerili su se na talijansku legendu, „Fiat 500&quot; iz 1967. To je njihov najmanji auto, ali jedan od najvećih izazova</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-21 03:25:00" d="2021-07-21 03:50:00"><n u="Znanost glupog">Znanost glupog VIII (14)</n><t>D</t>    <k>66% Znanost glupog, 8. sezona. Dallas Campbell vodi šou koji kombinira ozbiljnu znanost s nekim od najluđih i najspektakularnijih klipova koje su snimili obični ljudi</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-21 03:50:00" d="2021-07-21 04:10:00"><n u="Dešifriranje opasnosti">Dešifriranje opasnosti I (10)</n><t>L</t>    <k>U Melbournu dva automobila stoje na startu u utrci ubrzanja. Hoće li zbog puknuća gume vozač izgubiti kontrolu nad vozilom? U Rusiji snijeg</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-21 04:10:00" d="2021-07-21 04:55:00"><n u="Auto S.O.S">Auto S.O.S V (6)</n><t>D</t>    <k>Fiat 500
Tim i Fuzz namjerili su se na talijansku legendu, „Fiat 500&quot; iz 1967. To je njihov najmanji auto, ali jedan od najvećih izazova</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-21 04:55:00" d="2021-07-21 05:15:00"><n u="Znanost glupog">Znanost glupog VIII (14)</n><t>D</t>    <k>66% Znanost glupog, 8. sezona. Dallas Campbell vodi šou koji kombinira ozbiljnu znanost s nekim od najluđih i najspektakularnijih klipova koje su snimili obični ljudi</k>  </p>
</a>
