<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="35" t="2021-07-08 05:17:56"><p id_tv="1456" o="2021-07-13 05:15:00" d="2021-07-13 05:35:00"><n u="Dešifriranje opasnosti">Dešifriranje opasnosti I (4)</n><t>S</t>    <k>Katastrofe se protežu od opasnog relija kroz planine Colorada te neizvjesnog skoka padobranom u Meksiku do dramatičnog snimanja scene pucnjave na helikopter</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-13 05:35:00" d="2021-07-13 06:00:00"><n u="Ulični genij">Ulični genij I (1)</n><t>S</t>    <k>Tim Shaw provodi lude pokuse za običnog čovjeka dok pokušava oprati auto za jednu sekundu, doći do besplatnog obroka i spriječiti trošenje novca</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-13 06:00:00" d="2021-07-13 06:20:00"><n u="Brain Games">Brain Games IV (4)</n><t>D</t>    <k>83% Novac je prisutan u svakom kutku našeg života - zarađujemo ga, trošimo, upravljamo i opsjednuti smo njime, ali koliko ga zapravo razumijemo?</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-13 06:20:00" d="2021-07-13 06:45:00"><n u="Znanost glupog">Znanost glupog IV (14)</n><t>L</t>    <k>66% Emisija povezuje najspektakularnije i najbolnije snimke sa znanosti. U ovoj epizodi saznajemo na koliko se načina možete osramotiti, ozlijediti i poniziti</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-13 06:45:00" d="2021-07-13 07:10:00"><n u="Znanost glupog">Znanost glupog IV (12)</n><t>L</t>    <k>66% Emisija povezuje najspektakularnije i najbolnije snimke sa znanosti. U ovoj epizodi saznajemo na koliko se načina možete osramotiti, ozlijediti i poniziti</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-13 07:10:00" d="2021-07-13 08:00:00"><n u="Auto SOS">Auto SOS VIII (8)</n><t>D</t>    <k>Ekipa serije Auto SOS ovim izazovom budi osjećaje kod ovog ljubitelja automobila obnavljajući njegov prvi i omiljeni Austin 7 Chummy iz 1924</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-13 08:00:00" d="2021-07-13 08:55:00"><n u="Auto SOS">Auto SOS VIII (10)</n><t>D</t>    <k>Svima omiljen auto-entuzijasti Fuzz Townshend i Tim Shaw, nastavljaju svoju misiju traženja klasičnih automobila i njihovih zaslužnih vlasnika</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-13 08:55:00" d="2021-07-13 09:50:00"><n u="Otok bezakonja">Otok bezakonja III (8)</n><t>D</t>    <k>Tijekom oštre zime, stanovnici Port Protectiona moraju se okrenuti svojim životnim talentima kako bi preživjeli</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-13 09:50:00" d="2021-07-13 10:45:00"><n u="Živjeti slobodno ili umrijeti: Sirova istina">Živjeti slobodno ili umrijeti: Sirova istina I (3)</n><t>S</t>    <k>Pioniri našeg vremena moraju objed moraju uloviti, prikupiti ili uhvatiti u zamku. Šumar Thornspear lovi žabe. Graničar Colbert kreće u lov na jelena</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-13 10:45:00" d="2021-07-13 11:10:00"><n u="Dešifriranje opasnosti">Dešifriranje opasnosti I (5)</n><t>S</t>    <k>Imate priliku dokučiti što je točno pošlo po zlu u nizu katastrofa zaustavljenih netom prije kritičnog trenutka. Hoćete li uočiti trag koji je označio</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-13 11:10:00" d="2021-07-13 12:05:00"><n u="Gordon Ramsay: Neistražene kuhinje">Gordon Ramsay: Neistražene kuhinje I (5)</n><t>D</t>    <k>Putujući stjenovitom obalom Hana na otoku Maui, Gordon Ramsey istražuje egzotičnu havajsku kuhinju. Nakon lova na jelene i ribolova kopljem, pripremit</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-13 12:05:00" d="2021-07-13 13:00:00"><n u="Primitivno preživljavanje">Primitivno preživljavanje II (7)</n><t>L</t>    <k>&quot;Stručnjak za preživljavanje Hazen Audel odlazi na najekstremnija mjesta svijeta testirati svoje znanje, izdržljivost i vještine. Da bi uspio</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-13 13:00:00" d="2021-07-13 13:55:00"><n u="Istrage zrakoplovnih nesreća: Posebni izvještaj">Istrage zrakoplovnih nesreća: Posebni izvještaj III (2)</n><t>D</t>    <k>Instrument Confusion
Zrakoplovstvo se pouzdaje u točnost i preciznost informacija. Što kad instrumenti pokazuju drukčije?</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-13 13:55:00" d="2021-07-13 14:50:00"><n u="Osiguranje zračnih luka: Prvi razred">Osiguranje zračnih luka: Prvi razred I (6)</n><t>D</t>    <k>Par na putu iz Punta Cane nije kakav se čini. Muškarac je zbog novca riskirao sve. Žena kokain prenosi kako bi pokrenula posao i pomogla obitelji</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-13 14:50:00" d="2021-07-13 15:10:00"><n u="Tvornica hrane">Tvornica hrane III (9)</n><t>S</t>    <k>Pogledajmo kako se u tvornicama spravljaju neka od naših najdražih jela: klasični kanadski bomboni i čokoladne naranče</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-13 15:10:00" d="2021-07-13 15:35:00"><n u="Tvornica hrane">Tvornica hrane IV (21)</n><t>S</t>    <k>Tvornica hrane otkriva tajnu iza ušećerenih badema, sendviča bez rupe, mješavinu grickalica i majke svih miso juha</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-13 15:35:00" d="2021-07-13 16:00:00"><n u="Tvornica hrane">Tvornica hrane IV (22)</n><t>S</t>    <k>Tvornica hrane poslužuje milijun čokoladnih keksića, gurmansku mješavinu grickalica, retro ukiseljene ploške i kremastu juhu od gljiva</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-13 16:00:00" d="2021-07-13 17:00:00"><n u="Megatvornice">Megatvornice I (2)</n><t>D</t>    <k>76% Pridružite se direktoru Danyju Baharu u Norfolku, neočekivanom domu megatvornice Lotus, dok otkriva njihov najnoviji superauto: Evoru</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-13 17:00:00" d="2021-07-13 18:00:00"><n u="Velik, veći, najveći">Velik, veći, najveći III (2)</n><t>S</t>    <k>Priča o brodovima koji lome led. Saznajte o četiri povijesna prelomna trenutka koji su unaprijedili tehnologiju ledolomstva</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-13 18:00:00" d="2021-07-13 19:05:00"><n u="Brain Games">Brain Games V (3)</n><t>L</t>    <k>83% Istražit ćemo dubine mozga i otkriti sva skrivena osjetila koja vam pomažu u svakodnevnom životu. Osjet za ravnotežu drži vas uspravno, a propriocepcija</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-13 19:05:00" d="2021-07-13 19:30:00"><n u="Tvornica hrane">Tvornica hrane IV (23)</n><t>S</t>    <k>Tvornica hrane ima porciju jogurta iz tube, staromodni umak od rajčice, organske voćne bombone i proteinskog rođaka tofua, tempeh</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-13 19:30:00" d="2021-07-13 20:00:00"><n u="Tvornica hrane">Tvornica hrane IV (24)</n><t>S</t>    <k>Iza svake vrećice čipsa, limenke piva, pločice čokolade i štruce kruha, nalazi se ogromna industrijska proizvodna linija koja te proizvode proizvodi za mase</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-13 20:00:00" d="2021-07-13 21:00:00"><n u="Poznati svemir">Poznati svemir II (4)</n><t>S</t>    <k>Uronite u nepoznato na putovanju dubokim oceanima i dalekim svemirom dok tražimo odgovore na neka od najnedokučivijih pitanja čovječanstva</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-13 21:00:00" d="2021-07-13 22:00:00"><n u="UNUTAR SJEVERNE KOREJE: OPASNE IGRE">UNUTAR SJEVERNE KOREJE: OPASNE IGRE I (1)</n><t>D</t>    <k>Nuklearni arsenal Sjeverne Koreje globalna je prijetnja, a Kim Jong-un odlučio je pridružiti se Južnoj Koreji kao domaćin Olimpijskih igara</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-13 22:00:00" d="2021-07-13 23:00:00"><n u="Sjeverna Koreja: Putovanje Michaela Palina">Sjeverna Koreja: Putovanje Michaela Palina I (2)</n><t>S</t>    <k>Michael Palin je na drugom dijelu svoga putovanja jednom od najtajanstvenijih država na svijetu, Sjevernom Korejom</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-13 23:00:00" d="2021-07-13 23:55:00"><n u="Apokalipsa: Rat svjetova">Apokalipsa: Rat svjetova I (6)</n><t>D</t>    <k>22. studenog 1963. Cijeli svijet je u šoku. Predsjednik Kennedy upravo je ubijen tijekom putovanja u Dallas. Čak i samog Hruščova čini se je dirnula ova tragična vijest</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-13 23:55:00" d="2021-07-14 00:45:00"><n u="Droge">Droge VII (6)</n><t>S</t>    <k>U Austinu u Teksasu, festivali su velik posao. Tisuće izvođača i više od milijun ljubitelja glazbe dolaze u svjetsku prijestolnicu glazbe uživo, a droge nisu daleko</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-14 00:45:00" d="2021-07-14 01:35:00"><n u="Droge">Droge VII (15)</n><t>S</t>    <k>Zahvaljujući blažim zakonima o posjedovanju u Massachusettsu, studenti dileri poput Anubisa, Kanea i Stifflera zarađuju prodajom marihuane drugim studentima</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-14 01:35:00" d="2021-07-14 02:20:00"><n u="UNUTAR SJEVERNE KOREJE: OPASNE IGRE">UNUTAR SJEVERNE KOREJE: OPASNE IGRE I (1)</n><t>D</t>    <k>Nuklearni arsenal Sjeverne Koreje globalna je prijetnja, a Kim Jong-un odlučio je pridružiti se Južnoj Koreji kao domaćin Olimpijskih igara</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-14 02:20:00" d="2021-07-14 02:40:00"><n u="Zona gradnje">Zona gradnje I (23)</n><t>D</t>    <k>Panama Canal
Unatoč tome što je izuzetno težak za plovidbu, Panamski kanal godišnje prenese 14.000 brodova preko planinskog lanca</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-14 02:40:00" d="2021-07-14 03:25:00"><n u="AUTO SOS">AUTO SOS IV (10)</n><t>D</t>    <k>Auto SOS vraća se u četvrtoj sezoni, a Tim i Fuzz nastavljaju sa svojom misijom spašavanja svih zahrđalih klasičnih auta kojih se mogu domoći</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-14 03:25:00" d="2021-07-14 03:50:00"><n u="Znanost glupog">Znanost glupog VIII (13)</n><t>L</t>    <k>66% Znanost glupog, 8. sezona. Dallas Campbell vodi šou koji kombinira ozbiljnu znanost s nekim od najluđih i najspektakularnijih klipova koje su snimili obični ljudi</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-14 03:50:00" d="2021-07-14 04:10:00"><n u="Dešifriranje opasnosti">Dešifriranje opasnosti I (5)</n><t>S</t>    <k>Imate priliku dokučiti što je točno pošlo po zlu u nizu katastrofa zaustavljenih netom prije kritičnog trenutka. Hoćete li uočiti trag koji je označio</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-14 04:10:00" d="2021-07-14 04:55:00"><n u="AUTO SOS">AUTO SOS IV (10)</n><t>D</t>    <k>Auto SOS vraća se u četvrtoj sezoni, a Tim i Fuzz nastavljaju sa svojom misijom spašavanja svih zahrđalih klasičnih auta kojih se mogu domoći</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-14 04:55:00" d="2021-07-14 05:15:00"><n u="Znanost glupog">Znanost glupog VIII (13)</n><t>L</t>    <k>66% Znanost glupog, 8. sezona. Dallas Campbell vodi šou koji kombinira ozbiljnu znanost s nekim od najluđih i najspektakularnijih klipova koje su snimili obični ljudi</k>  </p>
</a>
