<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="35" t="2021-07-09 08:19:36"><p id_tv="1456" o="2021-07-14 05:15:00" d="2021-07-14 05:35:00"><n u="Dešifriranje opasnosti">Dešifriranje opasnosti I (5)</n><t>S</t>    <k>Imate priliku dokučiti što je točno pošlo po zlu u nizu katastrofa zaustavljenih netom prije kritičnog trenutka. Hoćete li uočiti trag koji je označio</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-14 05:35:00" d="2021-07-14 06:00:00"><n u="Ulični genij">Ulični genij I (2)</n><t>S</t>    <k>Pokusi Tima Shawa nastavljaju se kad izrađuje bombu od vrhnja za kavu, u mikrovalnoj peče žarulju i na neobičan način razbija pivsku bocu</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-14 06:00:00" d="2021-07-14 06:20:00"><n u="Brain Games">Brain Games IV (7)</n><t>S</t>    <k>83% Bilo da ste skeptik ili vjerujete u nadnaravno, morate priznati da ima stvari koje vaš mozak jednostavno ne može objasniti</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-14 06:20:00" d="2021-07-14 06:45:00"><n u="Znanost glupog">Znanost glupog IV (5)</n><t>L</t>    <k>66% Emisija povezuje najspektakularnije i najbolnije snimke sa znanosti. U ovoj epizodi saznajemo na koliko se načina možete osramotiti, ozlijediti i poniziti</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-14 06:45:00" d="2021-07-14 07:10:00"><n u="Znanost glupog">Znanost glupog IV (9)</n><t>L</t>    <k>66% Emisija povezuje najspektakularnije i najbolnije snimke sa znanosti. U ovoj epizodi saznajemo na koliko se načina možete osramotiti, ozlijediti i poniziti</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-14 07:10:00" d="2021-07-14 08:00:00"><n u="Auto SOS">Auto SOS IX (4)</n><t>D</t>    <k>Jensen Interceptor
Tim i Fuzz odlaze u Southampton kako bi radili na automobilu iz 1969. g., presretaču Jansenu. Vlasnik Nick, pažljivo se brinuo</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-14 08:00:00" d="2021-07-14 08:55:00"><n u="Auto SOS">Auto SOS IX (2)</n><t>D</t>    <k>Fiat X1/9
Tim i Fuzz imaju automobilski hitni slučaj. Steve, 53-godišnji vlasnih Fiata X1/9 ima rak, ali je očajan u želji da vidi</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-14 08:55:00" d="2021-07-14 09:50:00"><n u="Auto SOS kompilacije">Auto SOS kompilacije II (2)</n><t>D</t>    <k>Hot Hatchbacks
U ovoj posebnoj epizodi, dječaci koji vole utrke morat će podignuti svoje vilice s poda, dok Tim i Fuzz nabrajaju najbolje automobile</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-14 09:50:00" d="2021-07-14 10:45:00"><n u="Automobili iz snova - Unutar tvornice">Automobili iz snova - Unutar tvornice I (4)</n><t>D</t>    <k>Bugatti. Legendarno ime u automobilskoj industriji, među automobilskim znalcima i više manje svih ostalih. Luksuzan francuski proizvođač od nemogućeg je napravio moguće</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-14 10:45:00" d="2021-07-14 11:10:00"><n u="Dešifriranje opasnosti">Dešifriranje opasnosti I (6)</n><t>S</t>    <k>Katastrofe se protežu od gorske ekspedicije koja ne ide po planu i adrenalinske utrke glisera sa strašnim ishodom do biciklističkog spusta u propast</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-14 11:10:00" d="2021-07-14 12:05:00"><n u="Gordon Ramsay: Neistražene kuhinje">Gordon Ramsay: Neistražene kuhinje I (3)</n><t>D</t>    <k>Gordon Ramsey hoda kroz džunglu jugoistočne Azije u potrazi za mravljim jajima, vodenim puževima i divovskim vodenim kukcima. Zaim će za svećenike hrama</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-14 12:05:00" d="2021-07-14 13:00:00"><n u="Primitivno preživljavanje">Primitivno preživljavanje IV (1)</n><t>L</t>    <k>Hazen Audel probija se kroz gustu gvajansku prašumu te vodi bitke uzduž vode koja vrvi od grabežljivaca, piranja i kajmana, kako bi pronašao pripadnike plemena Macushi</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-14 13:00:00" d="2021-07-14 13:55:00"><n u="Istrage zrakoplovnih nesreća: Posebni izvještaj">Istrage zrakoplovnih nesreća: Posebni izvještaj IV (2)</n><t>D</t>    <k>Engine Gone
Tri posade suočavaju se s istim dramatičnim događajima, ali s različitim rezultatima, kad motor ispadne iz putničkih zrakoplova</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-14 13:55:00" d="2021-07-14 14:50:00"><n u="Osiguranje zračnih luka: Prvi razred">Osiguranje zračnih luka: Prvi razred I (7)</n><t>D</t>    <k>Žena s kokainom i dosjeom. 19-godišnji student drogu nosi kako bi pomogao bolesnoj majci. 19-godišnjakinja tvrdi da ju je prevarila teta. Starac ne vjeruje da nosi drogu</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-14 14:50:00" d="2021-07-14 15:10:00"><n u="Tvornica hrane">Tvornica hrane III (10)</n><t>S</t>    <k>Pogledajmo kako se u tvornicama spravljaju neka od naših najdražih jela: salata od punjenih jaja i krumpira, pecivo od lisnatog tijesta sa sirom i čokolada s čipsom</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-14 15:10:00" d="2021-07-14 15:35:00"><n u="Tvornica hrane">Tvornica hrane IV (23)</n><t>S</t>    <k>Tvornica hrane ima porciju jogurta iz tube, staromodni umak od rajčice, organske voćne bombone i proteinskog rođaka tofua, tempeh</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-14 15:35:00" d="2021-07-14 16:00:00"><n u="Tvornica hrane">Tvornica hrane IV (24)</n><t>S</t>    <k>Iza svake vrećice čipsa, limenke piva, pločice čokolade i štruce kruha, nalazi se ogromna industrijska proizvodna linija koja te proizvode proizvodi za mase</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-14 16:00:00" d="2021-07-14 17:00:00"><n u="Megatvornice">Megatvornice I (3)</n><t>D</t>    <k>76% Svaku novu inačicu Actrosa Mercedes-Benz radi po mjeri, krajnji test učinkovitosti za tvornicu koja svake dvije minute proizvede jedan kamion</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-14 17:00:00" d="2021-07-14 18:00:00"><n u="Velik, veći, najveći">Velik, veći, najveći III (3)</n><t>S</t>    <k>Temeljiti pogled na najveći sustav metroa u zapadnom svijetu, Londonsku podzemnu željeznicu</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-14 18:00:00" d="2021-07-14 19:05:00"><n u="Brain Games">Brain Games V (6)</n><t>S</t>    <k>83% Poput svih živih bića, ljudi su borci za opstanak. Evolucijski zakoni prirode milijunima su godina trijebili slabe. Jesu li neki od nas sposobniji izlagati</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-14 19:05:00" d="2021-07-14 19:30:00"><n u="Tvornica hrane">Tvornica hrane IV (25)</n><t>S</t>    <k>Tvornica hrane analizira originalnu slasticu San Frana, kremaste pite od jabuka, brze samoslagajuće Caesar salate i engleske kolačiće bez glutena</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-14 19:30:00" d="2021-07-14 20:00:00"><n u="Tvornica hrane">Tvornica hrane IV (26)</n><t>S</t>    <k>Tvornica hrane podići će temperaturu s legendarnim ljutim umakom, čokoladom starom jedno stoljeće i tvrdo kuhanim jajima - na njih tisuće</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-14 20:00:00" d="2021-07-14 21:00:00"><n u="Poznati svemir">Poznati svemir II (5)</n><t>S</t>    <k>Planeti, mjeseci i zvijezde mogu se svakog trena suočiti sa silovitim potresom. Može li se predvidjeti kad će Majka Priroda udariti?</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-14 21:00:00" d="2021-07-14 22:00:00"><n u="Svih 360°">Svih 360° I (9)</n><t>S</t>    <k>Dok modernizacija uništava tradicionalni izgled grada, ekipa ratnika nastoji sačuvati bit Kyota usprkos neizbježnoj promjeni</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-14 22:00:00" d="2021-07-14 23:00:00"><n u="Europa iz zraka">Europa iz zraka II (3)</n><t>D</t>    <k>Spektakularno zračno putovanje preko Francuske otkriva kulturalna blaga u ogromnom pejsažu punome kontrasta i iznenađenja</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-14 23:00:00" d="2021-07-14 23:55:00"><n>Spašavanje Notre Dame</n><t>D</t>    <k>Travanj 2019, strašni požar gotovo uništava Notre-Dame. Francuzi se zaklinju na obnovu voljene katedrale, središnjice njihove kulture gotovo 900 godina</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-14 23:55:00" d="2021-07-15 00:45:00"><n u="Droge">Droge VII (13)</n><t>S</t>    <k>U Tajlandu je epidemija ovisnosti izmakla kontroli. Najzastupljenija droga je metamfetamin zvan yaba, što na tajlandskom jeziku znači &quot;ludi lijek&quot;</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-15 00:45:00" d="2021-07-15 01:35:00"><n u="Droge">Droge VII (11)</n><t>S</t>    <k>Vancouver je proglašen najboljim mjestom za život u Sjevernoj Americi, ali grad ima i mračnu stranu. U bogatom predgrađu Surreyju dvije bande</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-15 01:35:00" d="2021-07-15 02:20:00"><n>Spašavanje Notre Dame</n><t>D</t>    <k>Travanj 2019, strašni požar gotovo uništava Notre-Dame. Francuzi se zaklinju na obnovu voljene katedrale, središnjice njihove kulture gotovo 900 godina</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-15 02:20:00" d="2021-07-15 02:40:00"><n u="Zona gradnje">Zona gradnje I (24)</n><t>D</t>    <k>Deep Sea Drillers
Zbog rastuće potražnje za energijom, ispod oceana se gradi golema plinska mreža za opskrbu energijom pet milijuna američkih kućanstava</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-15 02:40:00" d="2021-07-15 03:25:00"><n u="AUTO SOS">AUTO SOS V (2)</n><t>D</t>    <k>Jaguar MKII
Jaguar Mk2 40 je godina u vlasništvu Tonyjeve obiteji. Zbog operacije nije uspio sam restaurirati auto i on trune u garaži</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-15 03:25:00" d="2021-07-15 03:50:00"><n u="Znanost glupog">Znanost glupog VIII (11)</n><t>L</t>    <k>66% Znanost glupog, 8. sezona. Dallas Campbell vodi šou koji kombinira ozbiljnu znanost s nekim od najluđih i najspektakularnijih klipova koje su snimili obični ljudi</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-15 03:50:00" d="2021-07-15 04:10:00"><n u="Dešifriranje opasnosti">Dešifriranje opasnosti I (6)</n><t>S</t>    <k>Katastrofe se protežu od gorske ekspedicije koja ne ide po planu i adrenalinske utrke glisera sa strašnim ishodom do biciklističkog spusta u propast</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-15 04:10:00" d="2021-07-15 04:55:00"><n u="AUTO SOS">AUTO SOS V (2)</n><t>D</t>    <k>Jaguar MKII
Jaguar Mk2 40 je godina u vlasništvu Tonyjeve obiteji. Zbog operacije nije uspio sam restaurirati auto i on trune u garaži</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-15 04:55:00" d="2021-07-15 05:15:00"><n u="Znanost glupog">Znanost glupog VIII (11)</n><t>L</t>    <k>66% Znanost glupog, 8. sezona. Dallas Campbell vodi šou koji kombinira ozbiljnu znanost s nekim od najluđih i najspektakularnijih klipova koje su snimili obični ljudi</k>  </p>
</a>
