<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="35" t="2021-07-10 05:14:25"><p id_tv="1456" o="2021-07-17 05:15:00" d="2021-07-17 05:35:00"><n u="Dešifriranje opasnosti">Dešifriranje opasnosti I (8)</n><t>S</t>    <k>Niz katastrofa, od stravičnog incidenta u utrci na otoku Man, preko šokantnog događaja u Italiji pa sve do aeromitinga u Kaliforniji koji završi spektaklom</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-17 05:35:00" d="2021-07-17 06:00:00"><n u="Ulični genij">Ulični genij I (5)</n><t>S</t>    <k>Znanstveni pokusi Tima Shawa nastavljaju se kad testira jurišnu pušku, istražuje lasersku zraku i iskušava neobičan način pravljenja kokica</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-17 06:00:00" d="2021-07-17 06:20:00"><n u="Brain Games">Brain Games IV (2)</n><t>S</t>    <k>83% Kroz niz eksperimenata testiramo snagu vašeg morala i pokazujemo kako vam vanjski utjecaji mogu pokolebati um</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-17 06:20:00" d="2021-07-17 06:45:00"><n u="Znanost glupog">Znanost glupog IV (8)</n><t>L</t>    <k>66% Emisija povezuje najspektakularnije i najbolnije snimke sa znanosti. U ovoj epizodi saznajemo na koliko se načina možete osramotiti, ozlijediti i poniziti</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-17 06:45:00" d="2021-07-17 07:10:00"><n u="Znanost glupog">Znanost glupog IV (4)</n><t>L</t>    <k>66% Emisija povezuje najspektakularnije i najbolnije snimke sa znanosti. U ovoj epizodi saznajemo na koliko se načina možete osramotiti, ozlijediti i poniziti</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-17 07:10:00" d="2021-07-17 08:00:00"><n u="Istrage zrakoplovnih nesreća">Istrage zrakoplovnih nesreća XX (4)</n><t>D</t>    <k>Indonezijski istražitelji moraju ustvrditi zašto se Boeing 737 Max8-one, jedan od najprodavanijih novih zrakoplova na svijetu, strmoglavio u Javansko more</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-17 08:00:00" d="2021-07-17 08:55:00"><n u="Istrage zrakoplovnih nesreća">Istrage zrakoplovnih nesreća XX (5)</n><t>D</t>    <k>Eksplozija u zraku potresa let 1380 Southwest Airlinesa. Dok piloti pokušavaju uspostaviti kontrolu, stjuardese otkrivaju nešto zastrašujuće</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-17 08:55:00" d="2021-07-17 09:50:00"><n u="Aerodrom u Dubaiju">Aerodrom u Dubaiju I (5)</n><t>L</t>    <k>75% Više od milijun putnika prolazi kroz međunarodni aerodrom u Dubaiju svaki tjedan. Upoznajte ljude iza scene koji se brinu da sve prođe glatko</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-17 09:50:00" d="2021-07-17 10:45:00"><n u="Osiguranje zračne luke: Rim">Osiguranje zračne luke: Rim VIII (1)</n><t>D</t>    <k>U rimskoj zračnoj luci Fiumicino policija je zaplijenila novac od krijumčarenja droge u Afriku. Agenti zaustavljaju ženu sa sumnjivim zavežljajem</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-17 10:45:00" d="2021-07-17 11:10:00"><n u="Vruće granice Latinske Amerike">Vruće granice Latinske Amerike I (24)</n><t>D</t>    <k>Latinska Amerika ima 35,000 kilometara granica, a to su geografske granice svake zemlje. One dijele i zakonito od nezakonitog. Tanka je linija</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-17 11:10:00" d="2021-07-17 12:05:00"><n u="Megatvornice">Megatvornice I (1)</n><t>D</t>    <k>76% Pratite svaki korak u stvaranju Aston Martina One-77, automobila od milijun funti stvorenog na vrhuncu globalne gospodarske krize</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-17 12:05:00" d="2021-07-17 12:30:00"><n u="Načinjeno za jedan dan">Načinjeno za jedan dan I (1)</n><t>D</t>    <k>Tesla otkriva kako je visokotehnološka automatizacija, pomoću armije robota udruženih s vještim zaposlenicima i globalnom logistikom, izgradila električni auto Model 3</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-17 12:30:00" d="2021-07-17 13:00:00"><n u="Načinjeno za jedan dan">Načinjeno za jedan dan I (8)</n><t>D</t>    <k>Kako se proizvodi i distribuira ljuti umak? Od skromnih početaka na farmama središnje Amerike, papar čili se raširio svijetom i postao jedan</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-17 13:00:00" d="2021-07-17 13:25:00"><n u="Znanost glupog">Znanost glupog I (11)</n><t>L</t>    <k>66% Richard Hammond istražuje kako je sve moguće osramotiti se, ozlijediti i poniziti kad letite &quot;zip lineom&quot; ili pokušavate progutati cimet u prahu</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-17 13:25:00" d="2021-07-17 13:55:00"><n u="Znanost glupog">Znanost glupog I (12)</n><t>L</t>    <k>66% Znanstveni stručnjaci otkrivaju kako i zašto se pustolovina može pretvoriti u nesreću</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-17 13:55:00" d="2021-07-17 14:50:00"><n u="Auto SOS kompilacije">Auto SOS kompilacije II (3)</n><t>D</t>    <k>Best British Sports Cars
Pozivamo sve anglofile i autofile! Imamo kolekciju Timovih i Fuzzovih najdražih britanskih sportskih automobila koje smo mogli</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-17 14:50:00" d="2021-07-17 15:10:00"><n u="Ulični genij">Ulični genij I (3)</n><t>S</t>    <k>Znanstveni pokusi Tima Shawa istražuju kako svijet funkcionira dok istražuje autopotjere u holivudskom stilu i razornu snagu zvuka</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-17 15:10:00" d="2021-07-17 16:00:00"><n u="Automobili iz snova - Unutar tvornice">Automobili iz snova - Unutar tvornice I (5)</n><t>D</t>    <k>Najbrži električni automobili dolaze iz dosad nepoznate zemlje u automobilskom svijetu, Hrvatske. Proizvođač Rimac Automobili nalazi se nedaleko</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-17 16:00:00" d="2021-07-17 17:00:00"><n u="Megagradnja superautomobila">Megagradnja superautomobila II (2)</n><t>L</t>    <k>Jodie Kidd ima neobičan zahtjev. Želi da mehaničari Shane i Dan pretvore obiteljsku limuzinu Maserati Ghibli u stroj koji može juriti 320 km/h!</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-17 17:00:00" d="2021-07-17 18:00:00"><n u="Megagradnja superautomobila">Megagradnja superautomobila II (6)</n><t>L</t>    <k>Trgovac superautima Alex Prindville obećao je da će isporučiti Porsche koji se može utrkivati na ledu za samo četiri tjedna - i sada ima golem problem</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-17 18:00:00" d="2021-07-17 19:00:00"><n u="Kinina vizija budućnosti">Kinina vizija budućnosti I (3)</n><t>D</t>    <k>Kina se radi zadovoljavanja potreba sve veće populacije okreće tehnologiji u obliku robota, umjetne inteligencije i interneta. Istražujemo</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-17 19:00:00" d="2021-07-17 20:00:00"><n u="Svih 360°">Svih 360° II (3)</n><t>S</t>    <k>Upoznajemo planinske rendžere, znanstvenike i ekologe volontere koji su predani zaštiti i očuvanju legendarnog japanskog vulkana</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-17 20:00:00" d="2021-07-17 21:00:00"><n u="Svih 360°">Svih 360° I (3)</n><t>S</t>    <k>vizuru grada, ekipa ratnika bori se ne bi li sačuvala duh grada Kyota, unatoč neizbježnim promjenama</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-17 21:00:00" d="2021-07-17 22:00:00"><n u="Japan: Između tla i neba">Japan: Između tla i neba I (3)</n><t>S</t>    <k>74% Japan je arhipelag nemjerljivih prirodnih bogatstava. Veliki južni otoci Skikoku, Kyushu i Okinawa žive u opuštenoj atmosferi i dom su japanske duhovnosti</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-17 22:00:00" d="2021-07-17 23:00:00"><n u="Egipat s najvećim svjetskim istraživačem">Egipat s najvećim svjetskim istraživačem I (3)</n><t>S</t>    <k>Nan i Joe nakon višetjedne pustolovine napokon stižu na kraj putovanja, granicu sa Sudanom. U društvu Beduina pripremaju se logorovati na jezerskoj obali</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-17 23:00:00" d="2021-07-17 23:55:00"><n u="Skriveni dragulji Turske">Skriveni dragulji Turske I (3)</n><t>D</t>    <k>Ova uzbudljiva dokumentarna serija otkrit će dragulje Turske, zemlju s bogatom drevnom arhitekturom, bogatom poviješću, kulturom, hranom i prirodnim</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-17 23:55:00" d="2021-07-18 00:45:00"><n u="Na tragu NLO-a">Na tragu NLO-a I (6)</n><t>S</t>    <k>Ryder, Ben i James odlaze u svemirski centar Kennedy istražiti dojave o neobičnim svjetlećim kuglama koje prate lansiranje svemirske letjelice</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-18 00:45:00" d="2021-07-18 01:35:00"><n u="Na tragu NLO-a">Na tragu NLO-a I (7)</n><t>S</t>    <k>Ekipa odlazi u jedan od najdivljijih terena na svijetu kako bi istražili viđenja izvanzemaljaca u brazilskoj Varinghi, &quot;južnoameričkom Roswellu&quot;</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-18 01:35:00" d="2021-07-18 02:20:00"><n u="Na tragu NLO-a">Na tragu NLO-a I (8)</n><t>S</t>    <k>Ryder, Ben i James posjećuju vodećeg ufologa u Meksiku kako bi sami vidjeli sićušno stvorenje neidentificiranog podrijetla</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-18 02:20:00" d="2021-07-18 02:40:00"><n u="Ulični genij">Ulični genij I (3)</n><t>S</t>    <k>Znanstveni pokusi Tima Shawa istražuju kako svijet funkcionira dok istražuje autopotjere u holivudskom stilu i razornu snagu zvuka</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-18 02:40:00" d="2021-07-18 03:25:00"><n u="Auto S.O.S">Auto S.O.S IV (9)</n><t>D</t>    <k>Mini Cooper S
Tim i Fuzz u tajnosti obnavljaju Mini Cooper S iz 1962. u vlasništvu farmera Keitha koji je veći dio života sudjelovao u automobilskim</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-18 03:25:00" d="2021-07-18 03:50:00"><n u="Znanost glupog">Znanost glupog VIII (2)</n><t>D</t>    <k>66% Znanost glupog, 8. sezona. Dallas Campbell vodi šou koji kombinira ozbiljnu znanost s nekim od najluđih i najspektakularnijih klipova koje su snimili obični ljudi</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-18 03:50:00" d="2021-07-18 04:10:00"><n u="Dešifriranje opasnosti">Dešifriranje opasnosti I (4)</n><t>S</t>    <k>Katastrofe se protežu od opasnog relija kroz planine Colorada te neizvjesnog skoka padobranom u Meksiku do dramatičnog snimanja scene pucnjave na helikopter</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-18 04:10:00" d="2021-07-18 04:55:00"><n u="Auto S.O.S">Auto S.O.S V (4)</n><t>D</t>    <k>Aston Martin DB6
Steve posjeduje „Aston Martin DB6 više od 20 godina, ali auto se pokvario i zbog zdravstvenih problema Steve ne može obnoviti</k>  </p>
<p id_tv="1456" o="2021-07-18 04:55:00" d="2021-07-18 05:15:00"><n u="Znanost glupog">Znanost glupog VIII (12)</n><t>L</t>    <k>66% Znanost glupog, 8. sezona. Dallas Campbell vodi šou koji kombinira znanost s nekim od najluđih klipova koje su snimili obični ljudi. U svakoj emisiji</k>  </p>
</a>
