<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="26" t="2021-07-11 05:10:25"><p id_tv="1457" o="2021-07-18 05:20:00" d="2021-07-18 05:30:00"><n u="Veterinar iz Yukona: Na sjeveru">Veterinar iz Yukona: Na sjeveru I (2)</n><t>D</t>    <k>Bear Force One
U Yukonu se život kreće brzo, a životinje se kreću još brže. Ali dr. Oakley uvijek ide u korak s njima. U ovoj epizodi pomaže</k>  </p>
<p id_tv="1457" o="2021-07-18 05:30:00" d="2021-07-18 05:45:00"><n u="Američka divljina">Američka divljina I (6)</n><t>D</t>    <k>Glories of Glacier National Park
Nacionalni park Glacier, na sjeveru Montane, nedvojbeno je jedna od najljepših prirodnih područja u Americi</k>  </p>
<p id_tv="1457" o="2021-07-18 05:45:00" d="2021-07-18 06:00:00"><n u="Psi: nemoguće: Novi povodac">Psi: nemoguće: Novi povodac I (1)</n><t>D</t>    <k>Wound Up Whiskey
Matt preuzima psa koji nimalo nije socijaliziran te je agresivan prema drugim psima i ljudima. Predivan australski ovčar po imenu</k>  </p>
<p id_tv="1457" o="2021-07-18 06:00:00" d="2021-07-18 06:25:00"><n u="Veterinar iz Yukona: Na sjeveru">Veterinar iz Yukona: Na sjeveru I (3)</n><t>D</t>    <k>Cattle Battle
S približavanjem zime, dr. Oakley priprema životinje Yukona na hladnoću. Konj koji misteriozno krvari iz nosa traži od Michelle da pronađe uzrok</k>  </p>
<p id_tv="1457" o="2021-07-18 06:25:00" d="2021-07-18 06:45:00"><n u="Veterinar iz Yukona: Na sjeveru">Veterinar iz Yukona: Na sjeveru I (4)</n><t>D</t>    <k>Womb Service
U Yukonu ništa nije sigurno. Bilo da se radi o ganjanju stoke ili jahanje na konju, dr. Oakley sve to radi</k>  </p>
<p id_tv="1457" o="2021-07-18 06:45:00" d="2021-07-18 07:30:00"><n u="Tajne zoološkog vrta: Tampa">Tajne zoološkog vrta: Tampa I (2)</n><t>D</t>    <k>One Way or the Otter
Beba groznica trese zoološki vrt - od para pingvina, preko tigrova i pronalaska male vidre - svi se nadaju slatkom iščekivanju i malim bebama!</k>  </p>
<p id_tv="1457" o="2021-07-18 07:30:00" d="2021-07-18 08:15:00"><n u="Ujedinjeni američki veterinari">Ujedinjeni američki veterinari I (6)</n><t>D</t>    <k>Star-Spangled Cuties
Pripremite se na osmijeh od uha do uha jer ćemo slaviti neke od najmekanijih lica i najsmješnijih slučajeva. Od zabave iznenađenja</k>  </p>
<p id_tv="1457" o="2021-07-18 08:15:00" d="2021-07-18 09:05:00"><n u="Tajno kraljevstvo Bornea">Tajno kraljevstvo Bornea I (2)</n><t>D</t>    <k>Empire of the Sun
U džunglama Bornea evolucija je stvorila prelijepo i bizarno. Životinje odgovaraju na životne izazove. Pogledajte još jedan</k>  </p>
<p id_tv="1457" o="2021-07-18 09:05:00" d="2021-07-18 09:55:00"><n u="Tajne zoološkog vrta: Tampa">Tajne zoološkog vrta: Tampa I (1)</n><t>D</t>    <k>Bear Necessities
Proljeće je u zoološkom vrtu, a aligatori, tvorovi i medvjedi bude se iz zimskog sna. ali medo, alergije i vježbanje testiraju</k>  </p>
<p id_tv="1457" o="2021-07-18 09:55:00" d="2021-07-18 10:40:00"><n u="Tajne zoološkog vrta: Tampa">Tajne zoološkog vrta: Tampa I (2)</n><t>D</t>    <k>One Way or the Otter
Beba groznica trese zoološki vrt - od para pingvina, preko tigrova i pronalaska male vidre - svi se nadaju slatkom iščekivanju i malim bebama!</k>  </p>
<p id_tv="1457" o="2021-07-18 10:40:00" d="2021-07-18 11:30:00"><n u="Ujedinjeni američki veterinari">Ujedinjeni američki veterinari I (6)</n><t>D</t>    <k>Star-Spangled Cuties
Pripremite se na osmijeh od uha do uha jer ćemo slaviti neke od najmekanijih lica i najsmješnijih slučajeva. Od zabave iznenađenja</k>  </p>
<p id_tv="1457" o="2021-07-18 11:30:00" d="2021-07-18 12:15:00"><n u="Divlje srce Indokine">Divlje srce Indokine I (2)</n><t>D</t>    <k>Wild Cambodia
Kambodža je mistična zemlja oblikovana monsunima i moćnom rijekom Mekong. Njome je nekoć vladalo carstvo koje je cvjetalo u gradovima</k>  </p>
<p id_tv="1457" o="2021-07-18 12:15:00" d="2021-07-18 13:05:00"><n u="Divlje srce Indokine">Divlje srce Indokine I (1)</n><t>D</t>    <k>Wild Vietnam
Vijetnam je bio uništen ratom, no priroda se oporavila i pretvorila ga u jedno od biološki najraznolikijih mjesta na svijetu. Ova emisija</k>  </p>
<p id_tv="1457" o="2021-07-18 13:05:00" d="2021-07-18 13:55:00"><n>Izgubljeni morski psi Uskršnjeg otoka</n><t>D</t>    <k>Stručnjak za morske pse Enric Sala i njegov tim zaranjaju u opasni južni Pacifik. Prva je postaja Uskrsni otok čije podmorje otkriva oceansku pustinju</k>  </p>
<p id_tv="1457" o="2021-07-18 13:55:00" d="2021-07-18 14:40:00"><n>Čovjek protiv morskog psa</n><t>D</t>    <k>Jedan čovjek. Jedan morski pas. Bez kaveza. Za Jeremiju Sullivana, to je cjeloživotno poslanje, još od prvog skakanja u vodu s najzloglasnijim morskim</k>  </p>
<p id_tv="1457" o="2021-07-18 14:40:00" d="2021-07-18 15:30:00"><n u="Operacija podizanja morskih pasa dizalicom">Operacija podizanja morskih pasa dizalicom (1)</n><t>D</t>    <k>Po prvi put na svijetu, znanstvenici love i uz pomoć dizalice sele ogromne morske pse bikove daleko od prometne luke Noumea na netaknute koraljne grebene, daleko od ljudi</k>  </p>
<p id_tv="1457" o="2021-07-18 15:30:00" d="2021-07-18 16:20:00"><n>Zona morskih pasa: Lov</n><t>D</t>    <k>Ovaj film otkriva iznenađujuće različite načine na koje morski psi love i rješenja koja su pronašli za hvatanje plijena</k>  </p>
<p id_tv="1457" o="2021-07-18 16:20:00" d="2021-07-18 17:05:00"><n>Napad psine pod povećalom</n><t>D</t>    <k>Zbog porasta napada morskih pasa, ekipa hrabrih ronilaca odluči promijeniti mit o njima. Rone uz pet najagresivnijih vrsta proučavajući njihovo ponašanje</k>  </p>
<p id_tv="1457" o="2021-07-18 17:05:00" d="2021-07-18 18:00:00"><n u="Raj za morske pse">Raj za morske pse (1)</n><t>D</t>    <k>Znanstvenik dr. Enric Sala i njegova ekipa pretražuju ocean tražeći način za spas grebena. Može li odgovor ležati u &quot;Raju za morske pse&quot;?</k>  </p>
<p id_tv="1457" o="2021-07-18 18:00:00" d="2021-07-18 18:55:00"><n>Bande morskih pasa</n><t>D</t>    <k>Godinama su se morski psi smatrali samotnjačkim grabežljivcima, ali znanstvenici su nedavno otkrili začuđujuće novo ponašanje. U ovoj seriji otkrivamo</k>  </p>
<p id_tv="1457" o="2021-07-18 18:55:00" d="2021-07-18 19:45:00"><n u="50 nijansi morskih pasa">50 nijansi morskih pasa (1)</n><t>D</t>    <k>Emisija 50 nijansi morskih pasa otkriva njihove strane koje se rijetko spominju; oni su krhki, nježni, pametni, spremni na suradnju, a ponekad i nespretni</k>  </p>
<p id_tv="1457" o="2021-07-18 19:45:00" d="2021-07-18 20:40:00"><n>Morski psi - zatvorski stražari</n><t>D</t>    <k>Najgore od najgorih slali su na Stijenu. Svi su htjeli pobjeći, ali zapreke im nisu bili zidovi ili čuvari, nego morski psi. Čuvari su to govorili zatvorenicima</k>  </p>
<p id_tv="1457" o="2021-07-18 20:40:00" d="2021-07-18 21:35:00"><n>Bande morskih pasa</n><t>D</t>    <k>Godinama su se morski psi smatrali samotnjačkim grabežljivcima, ali znanstvenici su nedavno otkrili začuđujuće novo ponašanje. U ovoj seriji otkrivamo</k>  </p>
<p id_tv="1457" o="2021-07-18 21:35:00" d="2021-07-18 22:25:00"><n u="Nevjerojatni dr. Pol">Nevjerojatni dr. Pol III (13)</n><t>D</t>    <k>85% The Incredible Mr. Quackerson
Ljeto je i Michigan vrvi novim mladuncima. Dr. Pol, njegov sin Charles i dr. Brenda nastoje se uhvatiti u koštac s gomilom</k>  </p>
<p id_tv="1457" o="2021-07-18 22:25:00" d="2021-07-18 23:20:00"><n u="Nevjerojatni dr. Pol">Nevjerojatni dr. Pol III (15)</n><t>D</t>    <k>85% Raging Bulls
Dr. Pol je čovjek starog kova, ali njegov sin Charles želi unaprijediti računalni sustav u klinici. Pol za to nema vremena, mora se baviti</k>  </p>
<p id_tv="1457" o="2021-07-18 23:20:00" d="2021-07-19 02:20:00"><n u="Nevjerojatni dr. Pol">Nevjerojatni dr. Pol X (20)</n><t>D</t>    <k>85% One Year Pol-der
Osoblje PVS-a svakoj životinji mora osigurati šansu za preživljavanje. Od malenih štenaca, velikih krava i konja, ova epizoda</k>  </p>
</a>
