<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="23" t="2021-07-11 05:10:31"><p id_tv="1458" o="2021-07-18 05:05:00" d="2021-07-18 06:00:00"><n u="Hawaii Five-0">Hawaii Five-0 II (20)</n><t>S</t>    <k>73% HA'ALELE (ABANDONED)
Kako bi uvjerio ekipu da je na slobodi serijski ubojica, Max otkriva dojmljive informacije o svome djetinjstvu</k>  </p>
<p id_tv="1458" o="2021-07-18 06:00:00" d="2021-07-18 06:25:00"><n u="Čovjek s planom">Čovjek s planom III (7)</n><t>S</t>    <k>Adam i Andi jedva čekaju da rezerviraju prenoćište u hotelu jer Teddy stalno spava u njihovom krevetu. Katie dobiva dozvolu da ostane sama kod kuće</k>  </p>
<p id_tv="1458" o="2021-07-18 06:25:00" d="2021-07-18 06:50:00"><n u="Čovjek s planom">Čovjek s planom III (8)</n><t>S</t>    <k>Adam se ponudio da drži vegansku dijetu s Katie kako bi se zbližio s njom. Međutim, njemu je teško odbaciti svoju ljubav prema mesu</k>  </p>
<p id_tv="1458" o="2021-07-18 06:50:00" d="2021-07-18 07:15:00"><n u="Čovjek s planom">Čovjek s planom III (9)</n><t>S</t>    <k>Nakon što Adam ozlijedi leđa na proslavi 50. rođendana, on je odlučan da ode na izlet motorom. Don i Adam dijele bonuse na poslu i svi pokušavaju smisliti kako da ih potroše</k>  </p>
<p id_tv="1458" o="2021-07-18 07:15:00" d="2021-07-18 07:40:00"><n u="Malcolm u sredini">Malcolm u sredini I (7)</n><t>S</t>    <k>80% Krelboyne Picnic
Francis pobjegne iz vojnog kampa i dolazi kući kako bi zauvijek bio sa svojom djevojkom. Ubrzo otkrije da ga djevojka ipak</k>  </p>
<p id_tv="1458" o="2021-07-18 07:40:00" d="2021-07-18 08:05:00"><n u="Malcolm u sredini">Malcolm u sredini I (8)</n><t>S</t>    <k>80% Krelboyne Picnic
Malcolm s obitelji odlazi na školski piknik. Obzirom da se Malcolmu nikako ne glumi u dječjoj predstavi, Lois se usprotivi glasnoj</k>  </p>
<p id_tv="1458" o="2021-07-18 08:05:00" d="2021-07-18 08:30:00"><n u="Malcolm u sredini">Malcolm u sredini I (9)</n><t>S</t>    <k>80% Lois vs. Evil
humoristična serija</k>  </p>
<p id_tv="1458" o="2021-07-18 08:30:00" d="2021-07-18 09:25:00"><n u="Hawaii Five-0">Hawaii Five-0 II (18)</n><t>S</t>    <k>73% LEIKO (RADIO)
Dok istražuju zagonetnu smrt radijskog DJ-a, ekipa otkriva dokaze koji ih dovode do bivšeg njujorškog policajca</k>  </p>
<p id_tv="1458" o="2021-07-18 09:25:00" d="2021-07-18 10:20:00"><n u="Hawaii Five-0">Hawaii Five-0 II (19)</n><t>S</t>    <k>73% KALELE (FAITH)
McGarrett i šef Fryer obraćaju se bivšem robijašu kad McGarrettovu sestru uhite zbog krijumčarenja krvavih dijamanata vrijednih 20 milijuna dolara</k>  </p>
<p id_tv="1458" o="2021-07-18 10:20:00" d="2021-07-18 11:15:00"><n u="Hawaii Five-0">Hawaii Five-0 II (20)</n><t>S</t>    <k>73% HA'ALELE (ABANDONED)
Kako bi uvjerio ekipu da je na slobodi serijski ubojica, Max otkriva dojmljive informacije o svome djetinjstvu</k>  </p>
<p id_tv="1458" o="2021-07-18 11:15:00" d="2021-07-18 12:10:00"><n u="Flash">Flash V (20)</n><t>S</t>    <k>77% Dok se Barry i dalje bori s osjećajem Norine izdaje, Brie Larvan kao Queen Bee, Joss Jackam kao Vremenska vještica i Peter Merkel kao Rag Doll, vraćaju se glavni grad</k>  </p>
<p id_tv="1458" o="2021-07-18 12:10:00" d="2021-07-18 13:05:00"><n u="Škorpion">Škorpion I (10)</n><t>S</t>    <k>71% TALISMANS
Kad se vojni zrakoplov sruši u Bosni, tim Škorpion mora pronaći i vratiti tajnu tehnologiju koju je prevozio da ne padne u neprijateljske ruke</k>  </p>
<p id_tv="1458" o="2021-07-18 13:05:00" d="2021-07-18 14:00:00"><n u="Škorpion">Škorpion I (11)</n><t>S</t>    <k>71% REVENGE
Kad Sylvester slučajno aktivira eksplozivnu napravu i ozlijedi se, tim Škorpion mora pronaći odgovornog dok život njihova prijatelja visi o niti</k>  </p>
<p id_tv="1458" o="2021-07-18 14:00:00" d="2021-07-18 14:55:00"><n u="Škorpion">Škorpion I (12)</n><t>S</t>    <k>71% DOMINOES
Božić se bliži, a tim Škorpion u utrci s vremenom traži način da spase život dječaka koji je zapeo u morskoj špilji u kojoj će se uskoro utopiti</k>  </p>
<p id_tv="1458" o="2021-07-18 14:55:00" d="2021-07-18 16:45:00" c="1"><n>Kakvi frajeri!</n><t>F</t>    <k>69% (Hot Shots!)</k>  </p>
<p id_tv="1458" o="2021-07-18 16:45:00" d="2021-07-18 17:10:00"><n u="Simpsoni">Simpsoni XXVI (17)</n><t>S</t>    <k>87% Waiting for Duffman</k>  </p>
<p id_tv="1458" o="2021-07-18 17:10:00" d="2021-07-18 18:05:00"><n u="Hawaii Five-0">Hawaii Five-0 II (21)</n><t>S</t>    <k>73% PA MAKE LOA (TOUCH OF DEATH)
Ekipa treba pomoć kad naiđu na terorista koji posjeduje smrtonosni virus i pustit će ga ako ne udovolje njegovim zahtjevima</k>  </p>
<p id_tv="1458" o="2021-07-18 18:05:00" d="2021-07-18 19:00:00"><n u="Hawaii Five-0">Hawaii Five-0 II (22)</n><t>S</t>    <k>73% UA HOPU (CAUGHT)
Nakon što je uhitio Woa Fata u specijalnoj operaciji, McGarrett saznaje da ih yakuze prate i da su sada obojica označena za smrt</k>  </p>
<p id_tv="1458" o="2021-07-18 19:00:00" d="2021-07-18 20:00:00"><n u="Hawaii Five-0">Hawaii Five-0 II (23)</n><t>S</t>    <k>73% UA HALA (DEATH IN THE FAMILY)
Steve McGarrett i ekipa nastavljaju istraživati zločine na otoku, od terorizma do otmica</k>  </p>
<p id_tv="1458" o="2021-07-18 20:00:00" d="2021-07-18 21:00:00"><n u="Walker">Walker I (4)</n><t>S</t>    <k>55% Micki se ne osjeća ugodno s pažnjom koju je kapetan James usmjerio prema njoj tijekom trenutne istrage. Walker priča s Liamom o njihovim roditeljima</k>  </p>
<p id_tv="1458" o="2021-07-18 21:00:00" d="2021-07-18 23:20:00" c="1"><n>Alien: Savez</n><t>F</t>    <k>64% (Alien: Covenant)</k>  </p>
<p id_tv="1458" o="2021-07-18 23:20:00" d="2021-07-18 23:45:00"><n u="Pomalo izmiješani">Pomalo izmiješani II (9)</n><t>S</t>    <k>Alicia se počastila novom Louis Vuitton torbicom; ali kada Paul to sazna, on zahtjeva da je vrati, pa se Alicia mora šuljati s torbicom njemu iza leđa</k>  </p>
<p id_tv="1458" o="2021-07-18 23:45:00" d="2021-07-19 02:45:00"><n u="Pomalo izmiješani">Pomalo izmiješani II (10)</n><t>S</t>    <k>Nakon što obitelj Johnson otkrije da je Harrison na spoju, Paul odluči dati Harrisonu nekoliko savjeta, koji neke stvari okrenu naglavačke</k>  </p>
</a>
