<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Rundum gesund</n><s o="2019-07-15 20:15:00" d="2019-07-15 21:00:00" n="SWR Fernsehen" id_tv="146"></s><p><k>Schlaganfall</k><d>Themenschwerpunkt Schlaganfall: In Deutschland erleiden jedes Jahr rund 270.000 Menschen einen Schlaganfall. Wenn es passiert, zählt buchstäblich jede Minute. Die Folgen können gravierend sein: von Lähmungen, über geistige Beeinträchtigungen, Sprachprobleme und Sehstörungen bis hin zum Tod. Rund 80% der Betroffenen sind älter als 65 Jahre, aber auch junge Menschen kann es treffen. Das Problem: Besonders bei jungen Menschen werden die Symptome oft nicht richtig gedeutet. Das hat auch Miriam Weingärtner erlebt. Sie ist 34, als sie im Urlaub auf Ibiza mit Schwindel und Sprachstörungen ins Krankenhaus kommt. Die Vermutung der Ärzte: Alkohol oder Drogen. Die Diagnose &quot;Schlaganfall&quot; kommt viel zu spät. Miriam Weingärtner überlebt, aber kämpft bis heute mit den Folgen. Was sind die häufigsten Ursachen? Wie kann man vorbeugen? Wie behandeln? Und: Wie erkennt man einen Schlaganfall, um möglichst schnell handeln zu können? Diese und weitere Fragen beantwortet der Schlaganfallexperte Dr. Jochen Müller aus Berlin im Gespräch mit Dennis Wilms. Mit Hilfe der virtuellen Patientin Annie wird eindrucksvoll sichtbar, was genau im Körper bei einem Schlaganfall passiert.

Weitere Themen der Sendung u. a.: Fit per App? Den Personal Trainer jederzeit per Smartphone in der Hosentasche haben damit locken zahlreiche kostenpflichtige Fitness-Apps. Doch was leisten diese Programme wirklich? &quot;rundum gesund&quot; Fitness-Coach Jasmin Brandt zeigt einfache, effiziente und kostenlose Alternativen!

Ernährung, körperliche Fitness und psychische Stabilität; traditionelle Hausmittel und High-Tech-Medizin es gibt viele Faktoren, die Einfluss auf das menschliche Wohlbefinden haben, die dabei helfen, Beschwerden vorzubeugen und Krankheiten zu heilen. Sie alle sind Thema bei &quot;rundum gesund&quot;, dem Gesundheitsmagazin im SWR Fernsehen. 

Moderator Dennis Wilms entlockt Expertinnen und Experten praktische Tipps, spricht mit ihnen über Ursachen von Beschwerden und deren Behandlungsmöglichkeiten. Faszinierende Einblicke in den menschlichen Körper ermöglicht dabei die virtuelle 3D-Patientin Annie. Gemeinsam mit Sportwissenschaftlerin und Food-Coach Jasmin Brandt zeigt Wilms ausserdem, wie sich Bewegung und gesunde Ernährung unkompliziert in den Alltag integrieren lassen.</d></p><i><t>Sport</t><w>http://tv.sms.cz/televize/swr-fernsehen/20190715/1300700169-Rundum-gesund</w></i><x></x></a>
