<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Kroymann - Der Geburtstag</n><s o="2019-07-16 22:55:00" d="2019-07-16 23:45:00" n="SWR Fernsehen" id_tv="146"></s><p><k>Sketch-Comedy mit Maren Kroymann</k><d>Ein Geburtstag, einer mit einer Null am Ende und auch noch einer 7 am Anfang: Die Schauspielerin und Satirikerin Maren Kroymann wird stolz 70 Jahre alt und feiert ihren Ehrentag mit einer Spezialausgabe des mehrfach preisgekrönten Sketch-Comedy-Formats &quot;Kroymann&quot; von Radio Bremen, SWR, NDR und WDR (Produktion: bildundtonfabrik).

Maren Kroymann bereitet ihre Geburtstagsparty vor. Aber da hat sie die Rechnung ohne Annette Frier gemacht. In &quot;Kroymann: Der Geburtstag&quot; organisiert die Eventplanerin mit oder manchmal auch gegen Marens Willen die grosse Feier.

Eingeladen wird natürlich die halbe Filmund Fernsehbranche. Der Weg zur Party entwickelt sich aber zum wahren Spiessrutenlauf: Maren Kroymann und Annette Frier gehen keiner Wahrheit aus dem Weg bei ihren Diskussionen um Zahlen auf Geburtstagstorten, Liebessünden in den Siebzigern oder politisch korrekter Ernährung beim Catering.

&quot;Kroymann: Der Geburtstag&quot; präsentiert die besten Sketche des Formats und Maren Kroymann glänzt in verschiedensten Rollen: als Göttin, die die testosterongeschwängerte Welt vor dem Untergang bewahren will, oder als Ärztin, die auch mal die Diagnose &quot;AfD positiv&quot; stellt, oder als Beraterin für männliche Kollegen, die dem korrekten Machtmissbrauch fröhnen wollen, wobei Machtmissbrauch natürlich nicht nur was für Männer sein muss Sketche, die sich zu Publikumslieblingen entwickelt haben. Die Eheleute Macron sind natürlich mit von der Partie.

Das Wiedersehen mit Stars wie Cordula Stratmann, Jasmin Gerat, Peter Lohmeyer, Max Bretschneider und Peter Heinrich Brix und vielen anderen garantiert bissige Gesellschaftskritik und entblössende Alltagsbeobachtungen.</d></p><i><w>http://tv.sms.cz/televize/swr-fernsehen/20190716/1300732541-Kroymann-der-geburtstag</w></i><x></x></a>
