<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Der Gesundheitscoach</n><s o="2019-07-15 21:00:00" d="2019-07-15 21:45:00" n="SWR Fernsehen" id_tv="146"></s><p><k>Hüft- und Kniearthrose - was nun?</k><d>Seit 35 Jahren lebt Frank Bühler mit Schmerzen in der Hüfte. Der 60-Jährige hat sich auf ein Leben mit dem Leiden eingestellt, weiss, wie er sich bewegen muss, damit die Hüfte nicht gereizt wird. Doch nun ist eine Operation nicht mehr vermeidbar. Frank Bühler hat bereits vor einem Jahr das linke Hüftgelenk durch ein künstliches Gelenk ersetzt bekommen, nun ist die rechte Seite dran. Er hofft auf ein ähnlich gutes Ergebnis und endlich auf ein Leben ohne Schmerzen.
Nicoletta Joanni ist Sporttherapeutin doch das hat ihr Schmerzen in der Hüfte nicht erspart. Eine Hüftdysplasie, also eine angeborene oder erworbene Fehlstellung hat zu Schäden im Gelenk geführt. Ihr Orthopäde riet ihr zum künstlichen Gelenk per Operation. Doch Dr. Christian Sobau aus der Pforzheimer Sportklinik Arcus kann diese Empfehlung nicht teilen. Muss die 49-Jährige mit ihrem schmerzenden Hüftgelenk leben?

Der sportbegeisterte Bernhard Höfler musste in seinem Berufsleben als Polizist zwar nur selten Einbrechern hinterherlaufen. Seine Knie sind trotzdem verschlissen, so sehr, dass ihm jetzt nur noch ein Kniegelenksersatz helfen kann, sagen die Ärzte. Sowohl am zunächst rechten Oberals auch Unterschenkel werden die verschlissenen Knorpelund Knochenflächen entfernt und durch Metall ersetzt. Dazwischen dämpft eine Kunststoffschicht. Nach der Operation scheint alles so gut wie neu, doch dann treten Beschwerden auf.

Welche Behandlungsmethoden und Operationen gibt es bei den Diagnosen Hüftund Kniearthrose? Wann muss überhaupt operiert werden? Welche Nebenwirkungen können auftreten und wie schnell sind Patientinnen und Patienten anschliessend wieder fit?
Der Arzt und Journalist Dr. med. Lothar Zimmermann hat Patientinnen und Patienten über Monate bei ihrem Kampf gegen den Gelenkschmerz begleitet und stand ihnen fachlich und menschlich zur Seite. Dabei sprach er auch mit Angehörigen über deren Sorgen und klärte Fragen. 

Die achtteilige Reihe &quot;Der Gesundheitscoach&quot; hilft Patientinnen und Patienten dort, wo sie normalerweise alleine durchmüssen: in den Sprechzimmern und Untersuchungsräumen von Krankenhäusern. Dr. Lothar Zimmermann macht den eindrucksvollen medizinischen Apparat nahbar, stärkt Patientenkompetenz und Dialogfähigkeit der Zuschauerinnen und Zuschauer. Der Gesundheitscoach erklärt anschaulich Krankheitsverläufe, Behandlungsmöglichkeiten und was man selbst tun kann. Dabei greift er sowohl auf Beispiele aus dem Alltag zurück, als auch auf aufwändige 3D-Animationen, die ausgehend vom Patientenfall in den Körper hineinsehen lassen. So werden Behandlungsschritte und Heilungschancen leicht verständlich deutlich.</d></p><i><t>Sport</t><w>http://tv.sms.cz/televize/swr-fernsehen/20190715/1300700170-Der-gesundheitscoach</w></i><x></x></a>
