<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Kod nas doma (16.10.2020.) - Sandi</n><s o="2021-07-15 12:03:00" d="2021-07-15 12:48:00" n="HRT International" id_tv="1469"></s><p><d>U novoj mozaičnoj emisiji Kod nas doma uživo od ponedjeljka do petka na Prvom programu HTV-a u svijet popularne kulture, glazbe, gastronomije, mode, hobija, arhitekture, dizajna, moderne psihologije vode vas Barbara Kolar i Iva Šulentić. Rubrika Dom donosi priče o stanovima, ljudima koji u njima žive, arhitektima i dizajnerima koji su te prostore prilagodili njihovim životnim potrebama i navikama. U rubrici Volim zeleno predstavljamo zanimljive ljude i nove trendove urbanoga vrtlarstva, zelenu gerilu, uzgoj voća i povrća za početnike, nove i praktične trendove obrade zemlje i uzgoja primjenjive za sve, bez obzira na predznanje o vrtlarstvu. U rubrici RadiOna Karmela Vukov Colić pokazat će gledateljima kako uz minimalna ulaganja, maštu i poneki koristan savjet možemo pomoći kućnome budžetu, uljepšati svoj životni prostor, napraviti predmet za sjećanje, kako poticati maštu mališana ili od odbačenih stvari napraviti omiljeni predmet. Uz pomoć poznatih prijatelja Karmela će izrađivati ukrasne predmete, a katkada priređivati i slastice. U rubrici Revolucija doktora psihologije Igora Mikloušića zavirujemo u najdublje i najčudnije kutke ljudske psihe. Rubrika se zasniva na spoznajama najbrže rastuće, i revolucionarne, nove discipline u psihologiji - evolucijske psihologije. Ova grana psihologije obuhvaća atraktivne teme, od seksa i ljubavi, do vjere u Boga i smisla života, te nam otkriva najdublje korijene našega ponašanja, pokazuje kako se naš um iz kamenoga doba prilagodio digitalnoj eri. U rubrici Modni ormar govorit ćemo o modi, trendovima i stilovima mode koji su se mijenjali kroz povijest. Predstavit ćemo i nove dizajnerske nade. Glavna protagonistica je mlada, modno osviještena blogerica. Rubrika On i Ona gledateljima će otkriti kako svijet vidi On, a kako Ona, što Njega smeta kod Nje, a ona toga uopće nije svjesna i obrnuto. To su uvijek zanimljiva i provokativna pitanja u kojima se svi prepoznajemo jer su ljubavni odnosi vječna i neiscrpna tema. U rubrici Pasji život vodimo vas u tajni svijet pasa i otkrivamo kako terapeutski utječu na ljudsko zdravlje. Poznate osobe iz javnoga života, od znanstvenika do glazbenika, u rubrici Fino &amp; jeftino kuhaju uz profesora geografije, trkača i avanturista Šimu Sušića i pokazuju nam kako je kuhanje poticaj za novo upoznavanje, stil života i svojevrsni intimni &quot;tulum&quot; na otvorenome. Kuhat će na ulici, špici, uz more, u dvorištu, mesnici, ribarnici, tržnici, na izletu, ispred omiljenih okupljališta, u svratištu, azilima i na brojnim drugim mjestima. U emisiji Kod nas doma razgovarat ćemo i s glazbenicima, svirati u studiju, javljati se s raznih društvenih i glazbenih događaja, uključivati se iz studija u Bogovićevoj. Bit će tu i intervjua s glazbenicima, doznat ćemo što ih opušta, gdje stvaraju i traže nadahnuće, koji su im hobiji i predstaviti njihove glazbene novitete.</d></p><i><t>Zábava</t><w>https://tv.sms.cz/televize/hrt-international/20210715/1541032119-Kod-nas-doma-16-10-2020-sandi</w></i><x></x></a>
