<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Mostovi: Svoj k svome I (2)</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/c/c49bf832bb9e4f48bffc3d1cd1f2a8d0.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/c/c49bf832bb9e4f48bffc3d1cd1f2a8d0.jpg</o><s o="2021-07-16 13:29:00" d="2021-07-16 14:00:00" n="HRT International" id_tv="1469"></s><p><d>Druga epizoda počinje kadrovima crkve sv. Marije Loretanske u Pragu čija zvona sviraju melodiju koju Hrvati prepoznaju kao pjesmu &quot;Rajska Djevo, kraljice Hrvata&quot;, čiji je autor isusovac Petar Perica koji je boravio u Pragu. Jedan od naših najvećih slikara, Vlaho Bukovac, u Pragu je bio profesor na likovnoj akademiji i ondje odgojio mnoge češke, kasnije priznate umjetnike. Jiri Menzel govori o ljubavi prema Hrvatskoj i počecima suradnje s hrvatskim redateljima i glumcima. U Hrvatskoj je snimio i dva dokumentarna filma Moj Dubrovnik i Naše more, vaše more (u produkciji HRT-a). Mnogi hrvatski književnici, kazališni i filmski djelatnici imali su bliske veze s Češkom. Krleža je i danas na repertoaru praških kazališta, književnik Miro Gavran u Pragu ima svoj Gavran Fest. Najdugovječniji hrvatski glumac Zvonimir Rogoz u Pragu je imao nevjerojatnu karijeru i na filmu i u kazalištu. Priča prati FAMA-u, prašku filmsku akademiju, koju su pohađali naši nagrađivani redatelji i snimatelji, poput Rajka Grlića, Lordana Zafranovića, Dragana Ruljančića, zatim upoznajemo mlađe generacije, profesoricu Jasminu Blažević koja predaje na katedri režije na FAMA-i te Doru Šustić, studenticu scenaristike na istom fakultetu. Govorimo i o nagradi Marija i Stjepan Radić koju Hrvatsko-češko društvo dodjeljuje za životno djelo za iznimne zaluge u hrvatsko-češkim odnosima u cjelini. Njezini dobitnici su Zlatko Stahuljak, ugledni hrvatski violist i prvi hrvatski veleposlanik u Češkoj, zatim Dušan Karpatsky, najistaknutiji češki kroatist o prevoditelj, prevoditeljica Dagmar Ruljančić te češki arhitekt hrvatskog podrijetla Vlado Milunić. Film završava pričom o Vladi Miluniću i gradnji njegove svjetski slavne građevine &quot;Kuća koja pleše&quot;.</d></p><i><t>Dokument</t><w>https://tv.sms.cz/televize/hrt-international/20210716/1541040703-Mostovi-svoj-k-svome-i-2</w></i><x></x></a>
