<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Heiter bis tödlich: Alles Klara (10)</n><s o="2019-07-17 13:40:00" d="2019-07-17 14:30:00" n="HR-fernsehen" id_tv="148"></s><p><k>Spiel mir das Lied vom Tod
Darsteller: Wolke Hegenbarth, Felix Eitner, Alexa Maria Surholt. Drehbuch: Jürgen Werner. Regie: Andi Niessner</k><d>Klara ist mit ihrer Nichte Lena und ihrem Schwager in der &quot;Western-City&quot;, um sich dort eine Aufführung anzuschauen. Nach einer gespielten Schiesserei bleibt einer der Darsteller tot liegen. Klara schöpft Verdacht und informiert ihre Kollegen im Revier. Die Kriminalrätin Dr. Müller-Dietz ist von Klaras beherztem Eingreifen nicht sehr begeistert, schliesslich bringt sie das Revier nun in Zugzwang und das auch noch am Wochenende. Wie immer setzt sie Hauptkommissar Kleinert unter Druck, den Fall schnellstmöglich zu lösen. Der kurzfristige Wochenendeinsatz kommt Kleinert aber durchaus gelegen: Seine Mutter hatte ihn nämlich zur Renovierung ihrer Kneipe verdonnert.

Auch Sylvia ist wieder einmal entsetzt über ihre Schwester. Warum passiert immer wieder etwas, wenn Lena dabei ist? Seit Klara bei der Polizei arbeitet, scheinen Mord und Totschlag in ihrer Familie langsam, aber sicher Einzug zu halten, und das gefällt ihr ganz und gar nicht.

Wie sich herausstellt, ist der Darsteller in der &quot;Western-City&quot; tatsächlich erschossen worden. Paul vermutet eine Eifersuchtstat hinter dem Mord und schleust Jonas Wolter als Undercoverermittler in die &quot;Western-City&quot; ein. Klara aber hat eine andere Theorie und startet eigene Ermittlungen. Dabei gerät sie selbst in Gefahr, wird aber von Paul Kleinert aus der Arrestzelle des Scheriffs befreit. Auf einer Postkutsche jagen sie die Ganoven und können sie schliesslich überwältigen. Die Kriminalrätin ist voll des Lobes, zumal die Kollegen nicht nur diesen Fall, sondern gleichzeitig auch einige ungeklärte Bankraube für die Magdeburger Kollegen gelöst haben Balsam für ihre Seele.</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/hr-fernsehen/20190717/1300812442-Heiter-bis-todlich-alles-klara-10</w></i><x></x></a>
