<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="29" t="2021-07-12 04:26:45"><p id_tv="15" o="2021-07-19 05:00:00" d="2021-07-19 06:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XIII (6)</n><t>D</t>    <k>83% 1963 Chevy Corvair
Mike dostal za úkol nalézt klasické závodní auto a vybral si Volvo PV544. Najde funkční model, avšak s jeho motorem si dokáže poradit málokdo</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-19 06:00:00" d="2021-07-19 07:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XV (18)</n><t>D</t>    <k>83% V dílně
Před talentovaným mechanikem Antem Ansteadem a prodejcem automobilů Mikem Brewerem stojí náročný úkol: najít a renovovat ikonické automobily</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-19 07:00:00" d="2021-07-19 08:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XII (20)</n><t>D</t>    <k>83% Nejlepší z
V závěru série vám Edd a Mike ukážou výběr toho nejlepšího. Uvidíte nejzajímavější momenty, největší zisky a mnoho dalšího</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-19 08:00:00" d="2021-07-19 08:30:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXIV (9)</n><t>D</t>    <k>78% Dřevěné hračky, retro toustovače, laboratorní pece, aerogely
Zjistěte, jak se vyrábějí dřevěné hračky, retro toustovače, laboratorní pece a aerogely</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-19 08:30:00" d="2021-07-19 09:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXV (14)</n><t>D</t>    <k>78% Zaměříme se na další předměty každodenní potřeby. Jak se zhotovují běžné předměty, k nimž např. patří kožený basketbalový míč, stavidla a tkaničky?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-19 09:00:00" d="2021-07-19 09:30:00"><n u="Schováno v kůlnách">Schováno v kůlnách II (15)</n><t>D</t>    <k>Učiněné poklady
V Somersetu navštíví Henry a Sam muže s úžasnou sbírkou motocyklů. Má i několik vzácných kousků, ale možná budou příliš drahé</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-19 09:30:00" d="2021-07-19 10:00:00"><n u="Poklady z garáží">Poklady z garáží III (9)</n><t>D</t>    <k>58% Kraig přijímá obrovskou zakázku, protože mezi zemědělským zařízením, pájecími lampami, kožešinami a vzácným rádiem se možná ukrývá poklad</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-19 10:00:00" d="2021-07-19 11:00:00"><n u="Zlatá horečka">Zlatá horečka IX (10)</n><t>D</t>    <k>83% Yukonští zlatokopové v naději, že zbohatnou, vsadí vše, co mají. Sázky se zvyšují úměrně počtu horníků, území a strojů</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-19 11:00:00" d="2021-07-19 12:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu VII (5)</n><t>D</t>    <k>77% Likvidační expert Drew Pritchard se vydává na neprozkoumanou půdu do Severního Irska, kde se opije a zamiluje do starožitné japonské krásky</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-19 12:00:00" d="2021-07-19 13:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XI (12)</n><t>D</t>    <k>83% BMW Z1
Se zkušeným prodejcem automobilů Mikem Brewerem a špičkovým automechanikem Eddem Chinou se vypravíte na cestu záchrany řady jedinečných klasických</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-19 13:00:00" d="2021-07-19 14:00:00"><n u="Nazí a vystrašení XL">Nazí a vystrašení XL I (3)</n><t>D</t>    <k>74% 40 dní Had v trávě
Po 14 dnech se zbytek účastníků snaží přizpůsobit prostředí i sobě navzájem. Někteří zvažují cestu za novými zdroji obživy</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-19 14:00:00" d="2021-07-19 15:00:00"><n u="Nazí a vystrašení XL">Nazí a vystrašení XL I (4)</n><t>D</t>    <k>74% 40 dní Bohatství džungle
Po třech týdnech v divočině to vzdali 2 účastníci a zbytek se v zoufalství snaží projít přes savanu a najít jídlo</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-19 15:00:00" d="2021-07-19 16:00:00"><n u="Nazí a vystrašení XL">Nazí a vystrašení XL I (5)</n><t>D</t>    <k>74% 40 dní Pochod smrti
Deset zbývajících účastníků se dostalo přes hranici 21 dnů a nyní je čekají neznámé vody. Nedostatek jídla vyvolává konflikty</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-19 16:00:00" d="2021-07-19 16:30:00"><n u="Lovci maličkých domů">Lovci maličkých domů IV (7)</n><t>D</t>    <k>Žit v menším v texaském Austinu
Kupci nemovitostí z různých koutů USA se rozhodli přestěhovat do maličkých domů. Před výběrem ideálního kompaktního</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-19 16:30:00" d="2021-07-19 17:00:00"><n u="Lovci maličkých domů">Lovci maličkých domů I (5)</n><t>D</t>    <k>Jednodušší život v maličkém domě
Hasička Nicki si chce zjednodušit život a koupit si menší domek. Hledá nemovitost, jejíž velikost by byla pouhým zlomkem</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-19 17:00:00" d="2021-07-19 17:30:00"><n u="Hledání nových rodinných vozů">Hledání nových rodinných vozů II (7)</n><t>D</t>    <k>Rodina chce vyměnit stan za cestovní karavan
Páry i rodiny se rozhodnou vyměnit svůj běžný, každodenní život za dobrodružství na širokých silnicích</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-19 17:30:00" d="2021-07-19 18:00:00"><n u="Hledání nových rodinných vozů">Hledání nových rodinných vozů IV (13)</n><t>D</t>    <k>Přívěs pro cestování po USA
Jeden pár je připraven se svou rodinou vyrazit na cesty a prozkoumat každý kout Ameriky. Chtějí RV se spoustou místa a velkou ledničkou</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-19 18:00:00" d="2021-07-19 18:30:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XVI (9)</n><t>D</t>    <k>78% Přemýšleli jste někdy, jak se vyrábějí každodenní předměty jako hliněné džbánky na lihoviny, kuřecí uzeniny a motory aut NASCAR? Seriál se na ně zaměří</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-19 18:30:00" d="2021-07-19 19:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá I (9)</n><t>D</t>    <k>78% Koberce, pitná voda a akustické kytary
Podrobně se zaměříme na další předměty každodenní potřeby a ukážeme si, jak se vyrábějí koberce, pitná voda a akustické kytary</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-19 19:00:00" d="2021-07-19 20:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci VII (8)</n><t>D</t>    <k>83% Land Rover Defender
Mike hledá levný Land Rover Defender V8, který by Edd mohl předělat ze zemědělského stroje na skvělý vůz do města</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-19 20:00:00" d="2021-07-19 21:00:00"><n u="Nazí a vystrašení: Sám I: Sám">Nazí a vystrašení: Sám I: Sám (3)</n><t>D</t>    <k>67% Pronásledovaná a vystrašená
Známá survivalistka Lacey Jones je v africké buši sama, obklopená pouze lvy a hyenami. Je zranitelná a trpí nedostatkem spánku</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-19 21:00:00" d="2021-07-19 22:00:00"><n u="Nazí a vystrašení">Nazí a vystrašení VI (12)</n><t>D</t>    <k>67% Malý člověk, velké problémy
Soutěžící s poruchou růstu byl celý život podceňován, ale nyní se snaží sám sobě v Amazonii dokázat, že zvládne boj proti</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-19 22:00:00" d="2021-07-19 23:00:00"><n u="Nazí a vystrašení">Nazí a vystrašení VII (6)</n><t>D</t>    <k>67% Dva soutěžící, bývalí vítězové, se pokoušejí vydržet 21 dní v poušti Chihuanhuan na hranicích USA s Mexikem. Zvládnou extrémní teploty a zvířata?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-19 23:00:00" d="2021-07-20 00:00:00"><n u="Nazí a vystrašení: Sám I: Sám">Nazí a vystrašení: Sám I: Sám (3)</n><t>D</t>    <k>67% Pronásledovaná a vystrašená
Známá survivalistka Lacey Jones je v africké buši sama, obklopená pouze lvy a hyenami. Je zranitelná a trpí nedostatkem spánku</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-20 00:00:00" d="2021-07-20 01:00:00"><n u="Nazí a vystrašení">Nazí a vystrašení VII (6)</n><t>D</t>    <k>67% Dva soutěžící, bývalí vítězové, se pokoušejí vydržet 21 dní v poušti Chihuanhuan na hranicích USA s Mexikem. Zvládnou extrémní teploty a zvířata?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-20 01:00:00" d="2021-07-20 02:00:00"><n u="Berte to jako varování">Berte to jako varování I (7)</n><t>D</t>    <k>72% Nejlepší klipy
Uvidíte nejlepší akrobatická čísla, vynálezy a pokusy, včetně přehlídky seskoků v kombinézách wingsuit, obrovských stereí, muže zasaženého</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-20 02:00:00" d="2021-07-20 03:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu XIV (15)</n><t>D</t>    <k>77% Lovec pokladů moderní doby, Drew Pritchard, cestuje po celé Velké Británii a hledá podivné a zajímavé předměty. Čím větší hora pokladů, tím šťastnější je</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-20 03:00:00" d="2021-07-20 04:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu XIV (2)</n><t>D</t>    <k>77% Drew a Tee jsou na turné po hrabstvích střední Anglie. Ve Walsallu mají nápad na výdělek, v Birminghamu najde Drew poklad a společně prozkoumají velký venkovský dům</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-20 04:00:00" d="2021-07-20 05:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci VIII (3)</n><t>D</t>    <k>83% Range Rover
Bláznivý motorista Mike se vydává napříč Amerikou, kde hledá ikonické vozy, které by Edd mohl přeměnit ze zrezlých vraků na vysněné stroje</k>  </p>
</a>
