<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="29" t="2021-07-13 04:30:43"><p id_tv="15" o="2021-07-20 05:00:00" d="2021-07-20 06:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XII (14)</n><t>D</t>    <k>83% Závodní Ford Escort RS2000
Automobilové legendy Mike Brewer a Edd China na sebe berou největší riziko své kariéry. Otevírají si dílnu na nesmírně</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-20 06:00:00" d="2021-07-20 07:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XV (22)</n><t>D</t>    <k>83% Chevrolet C10 1971
Mike narazí na Chevy C10 z roku 1971 s dlouhým podvozkem. Je v dobrém stavu, ale mají pocit, že by za něj mohli dostat víc, kdyby ho trochu opravili</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-20 07:00:00" d="2021-07-20 08:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XVI (1)</n><t>D</t>    <k>83% Talentovaný mechanik Ant Anstead a prodejce automobilů Mik Brewer nacházejí a renovují ikonické automobily, které hodlají následně prodávat ve své dílně v LA</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-20 08:00:00" d="2021-07-20 08:30:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXIV (10)</n><t>D</t>    <k>78% Kombinované úhelníky, chovy krevet, kulové ventily, strunové vyžínače
Zjistěte, jak se vyrábějí kombinované úhelníky, kulové ventily a strunové vyžínače</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-20 08:30:00" d="2021-07-20 09:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXV (16)</n><t>D</t>    <k>78% Do hledáčku se dostanou další předměty každodenní potřeby. Jak se vyrábějí běžné předměty včetně extraktorů rostlinných olejů, silových trenažérů a kávových kapslí?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-20 09:00:00" d="2021-07-20 09:30:00"><n u="Schováno v kůlnách">Schováno v kůlnách II (16)</n><t>D</t>    <k>Na sedadle smrti
Henry a Sam jsou v Suffolku, kde si prohlížejí sbírku starých kol. Henryho zaujmou benzinová čerpadla, ale Sama okouzlí sajdkáry</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-20 09:30:00" d="2021-07-20 10:00:00"><n u="Poklady z garáží">Poklady z garáží III (10)</n><t>D</t>    <k>58% Hoši se vrhnou do tří prostorů přeplněných předměty s motivem města New Orleans. Za úklid si nebudou účtovat peníze, smí si však ponechat vše, co naleznou</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-20 10:00:00" d="2021-07-20 11:00:00"><n u="Zlatá horečka">Zlatá horečka IX (11)</n><t>D</t>    <k>83% Yukonští zlatokopové v naději, že zbohatnou, vsadí vše, co mají. Sázky se zvyšují úměrně počtu horníků, území a strojů</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-20 11:00:00" d="2021-07-20 12:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu VII (6)</n><t>D</t>    <k>77% Lovec odpadu Drew navštíví sídlo v Barnstaple, kde se snaží okouzlit Lady Arran. V Bournemouth najde spoustu barevných cukrovinek</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-20 12:00:00" d="2021-07-20 13:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XI (13)</n><t>D</t>    <k>83% Veterán
Na oslavu svého stého auta si Mike a Edd udělají radost opravou vozu Darracq Type L. Bude hotový včas na zatím nejtěžší testovací jízdu z Londýna do Brightonu?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-20 13:00:00" d="2021-07-20 14:00:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma IV (6)</n><t>D</t>    <k>82% Vikingové v Americe
Josh Gates sleduje expanzi Vikingů ze sopečné krajiny Islandu do Grónska, kde založili záhadnou osadu, a následně i do Severní Ameriky</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-20 14:00:00" d="2021-07-20 15:00:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma IV (7)</n><t>D</t>    <k>82% Pátrání po kovové knihovně
Josh zkoumá jeskyni Tayos v Ekvádoru a hledá legendární sadu kovových desek, o nichž se domnívá, že byly vyrobeny vyspělou</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-20 15:00:00" d="2021-07-20 16:00:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma IV (8)</n><t>D</t>    <k>82% Nacisté v Argentině
Josh vyráží do Argentiny, kam po druhé světové válce uteklo mnoho nacistických důstojníků. Zabývá se zde neznámými teoriemi</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-20 16:00:00" d="2021-07-20 16:30:00"><n u="Lovci maličkých domů">Lovci maličkých domů I (1)</n><t>D</t>    <k>Bungalov v krabici
Novomanželé Adam a Karen už mají dost městského života. Vymění proto byt v Jersey City za malý domek s velkým pozemkem na samotě v přírodě</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-20 16:30:00" d="2021-07-20 17:00:00"><n u="Lovci maličkých domů">Lovci maličkých domů II (1)</n><t>D</t>    <k>Maličký dům pro zdravotní sestru
Zdravotní sestra si vybírá maličký dům, který může převážet mezi různými pracovišti v rámci celé země</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-20 17:00:00" d="2021-07-20 17:30:00"><n u="Hledání nových rodinných vozů">Hledání nových rodinných vozů II (8)</n><t>D</t>    <k>Velká rodina hledá nový styl prázdnin s rekreačním vozem
Páry i rodiny se rozhodnou vyměnit svůj běžný, každodenní život za dobrodružství na širokých silnicích</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-20 17:30:00" d="2021-07-20 18:00:00"><n u="Hledání nových rodinných vozů">Hledání nových rodinných vozů IV (14)</n><t>D</t>    <k>Pětikolák jako domov
Mladý pár hledá velký model s pěti koly, spoustou místa a velkou kuchyní pro kempování mimo civilizační sítě</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-20 18:00:00" d="2021-07-20 18:30:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XVI (10)</n><t>D</t>    <k>78% Přemýšleli jste někdy, jak se vyrábějí každodenní předměty jako například kleštičky na nehty, renovace plakátů a řepkový olej? Seriál se na ně zaměří</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-20 18:30:00" d="2021-07-20 19:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá I (10)</n><t>D</t>    <k>78% Bubnové sušičky, žvýkačky a rachejtle
Bubnové sušičky, žvýkačka, rachejtle - odkud se vzaly a jak se vyrábějí? Abyste to zjistili, setkáte se s návrháři a řemeslníky</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-20 19:00:00" d="2021-07-20 20:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci VII (9)</n><t>D</t>    <k>83% Volvo P1800s
Tým se nemůže dočkat, až se jim do rukou dostane Volvo P1800. Je to neobvyklé auto a Mike sežene pouze jeden exemplář za cenu, kterou si může dovolit</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-20 20:00:00" d="2021-07-20 21:00:00"><n u="Zlato z Beringova moře">Zlato z Beringova moře X (2)</n><t>D</t>    <k>66% Shawn vypustí na vodu loď Christine Rose, aby se pokusila najít výnosné řečiště. Vernonova nová posádka podnikne zkušební ponor, ale výcvik se zvrtne</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-20 21:00:00" d="2021-07-20 22:00:00"><n u="Nejsmrtelnější úlovek">Nejsmrtelnější úlovek XVII (10)</n><t>D</t>    <k>80% Jednou z nejsmrtelnějších prací na světě je lovit aljašské kraby. Rybáři musejí čelit zrádným vodám Beringova moře při hledání těchto vzácných královských krabů</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-20 22:00:00" d="2021-07-20 23:00:00"><n u="Zlatá horečka: Ztracený důl Davea Turina">Zlatá horečka: Ztracený důl Davea Turina III (2)</n><t>D</t>    <k>64% Pomodli se
Jason je pod tlakem, aby našel legendární hlavní žílu zlata. Ale když se konečně operace rozjede na všech frontách, dostane Dave zničující zprávy od rodiny</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-20 23:00:00" d="2021-07-21 00:00:00"><n u="Zlato z Beringova moře">Zlato z Beringova moře X (2)</n><t>D</t>    <k>66% Shawn vypustí na vodu loď Christine Rose, aby se pokusila najít výnosné řečiště. Vernonova nová posádka podnikne zkušební ponor, ale výcvik se zvrtne</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-21 00:00:00" d="2021-07-21 01:00:00"><n u="Nejsmrtelnější úlovek">Nejsmrtelnější úlovek XVII (10)</n><t>D</t>    <k>80% Jednou z nejsmrtelnějších prací na světě je lovit aljašské kraby. Rybáři musejí čelit zrádným vodám Beringova moře při hledání těchto vzácných královských krabů</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-21 01:00:00" d="2021-07-21 02:00:00"><n u="Berte to jako varování">Berte to jako varování II (3)</n><t>D</t>    <k>72% Odvážlivci
Přehlídka 20 nejlepších YouTube klipů s podomácku připravenými kaskadérskými čísly a experimenty. Včetně parašutisty procházejícího</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-21 02:00:00" d="2021-07-21 03:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu XIV (6)</n><t>D</t>    <k>77% Lovec pokladů moderní doby, Drew Pritchard, cestuje po celé Velké Británii a hledá podivné a zajímavé předměty. Čím větší hora pokladů, tím šťastnější je</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-21 03:00:00" d="2021-07-21 04:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu XIV (1)</n><t>D</t>    <k>77% Drew a Tee jsou na neuvěřitelném turné po Francii. V Normandii se Drew zamiluje do velkého zámku a na rozsáhlém veletrhu se starožitnostmi se ponoří do popkultury</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-21 04:00:00" d="2021-07-21 05:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci VIII (4)</n><t>D</t>    <k>83% Frogeye Sprite
Mike se pokusí zdvojnásobit zisk rekonstrukcí zchátralého Frogeye Sprite na klasický vůz prvotřídní kvality, který otestuje v interiéru</k>  </p>
</a>
