<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="28" t="2020-05-25 04:05:39"><p id_tv="15" o="2020-06-01 06:00:00" d="2020-06-01 06:55:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci VIII (8)</n><t>D</t>    <k>82% Nákladní vůz Chevy
Mike je v San Francisku, kde hledá klasický pickup Chevrolet Stepside. Podaří se mu objevit rzí nedotčený model, aby jej mohl Edd zrestaurovat?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-01 06:55:00" d="2020-06-01 07:25:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? XIII (4)</n><t>D</t>    <k>Jak se dělají nejostřejší fotky na světě? Jak se šije airbag, který dokáže zachytit padající auto? A jak vyrobíte miliardy dokonalých želé bonbonů?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-01 07:25:00" d="2020-06-01 07:50:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá II (6)</n><t>D</t>    <k>78% Keramické dlaždičky, matky, ocelová kování a skateboardy
V této epizodě Jak se to dělá se podíváte, jak se vyrábějí běžné, každodenní předměty, včetně</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-01 07:50:00" d="2020-06-01 08:20:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? XVI (6)</n><t>D</t>    <k>K výrobě mnohých předmětů každodenního života jsou v moderní společnosti používány sofistikované inženýrské procesy. Jak vypadají?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-01 08:20:00" d="2020-06-01 08:50:00"><n u="Recyklační tým">Recyklační tým III (5)</n><t>D</t>    <k>Dům Bowman House
Mike, Robert a tým Black Dog zachraňují předměty z farmy z počátku 19. století v Mt. Jackson, včetně posuvných dveří, primitivní skříně</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-01 08:50:00" d="2020-06-01 09:20:00"><n u="Poklady z garáží">Poklady z garáží III (5)</n><t>D</t>    <k>V tomto úložném prostoru se nemohou skrývat žádná překvapení, protože tým prozkoumal všechny předměty v dohledu. Přivede pátrání členy na pokraj šílenství?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-01 09:20:00" d="2020-06-01 09:50:00"><n u="Schováno v kůlnách">Schováno v kůlnách I (14)</n><t>D</t>    <k>Hertfordshire
Hoši jsou v Hertfordshire, kde naleznou stará auta, traktory a vzácné britské motorky z padesátých let. Začne dohadování, ale nevyvíjí se podle očekávání</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-01 09:50:00" d="2020-06-01 10:45:00"><n u="Zničená minulost">Zničená minulost III (10)</n><t>D</t>    <k>Úžasná počítačová animace a nejnovější archeologické výzkumy odhalují, jak byly kámen po kameni postaveny nejslavnější starověké budovy</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-01 10:45:00" d="2020-06-01 11:45:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu IX (4)</n><t>D</t>    <k>76% Drew se vydává do kentského starožitnictví, které se specializuje na neobvyklé evropské kousky, a v jednom muzeu v jihozápadním Walesu obdivuje unikáty ze 40. let</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-01 11:45:00" d="2020-06-01 12:40:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XV (13)</n><t>D</t>    <k>Před talentovaným mechanikem Antem Ansteadem a prodejcem automobilů Mikem Brewerem stojí náročný úkol: najít a renovovat ikonické automobily a následně</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-01 12:40:00" d="2020-06-01 13:35:00"><n u="Zničená minulost">Zničená minulost I (1)</n><t>D</t>    <k>Tajemství Akropole
Akropolis se tyčí nad Aténami už tisíce let. Nyní se vědci pokusí zjistit, jak byla postavena, jak vypadala a jak je možné, že ještě stojí</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-01 13:35:00" d="2020-06-01 14:30:00"><n u="Zničená minulost">Zničená minulost I (2)</n><t>D</t>    <k>Tajemství mayské pyramidy
V Mexiku ukrývá ztracené město Chichen Itza dávná tajemství podivné civilizace. Jak bylo vystavěno a jak ho ovlivnily lidské oběti?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-01 14:30:00" d="2020-06-01 15:30:00"><n u="Zničená minulost">Zničená minulost I (3)</n><t>D</t>    <k>Záhady středověké katedrály
Div středověkého inženýrství může ukrývat úryvky Bible o Třech králích. Vědci a odborníci se ponoří do záhad této sakrální stavby</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-01 15:30:00" d="2020-06-01 16:00:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? XIII (9)</n><t>D</t>    <k>Jak se stlouká Wensleydaleský sýr? Jak proměnit prasečí chlupy v nejjemnější štětce? A jak destilovat vonné oleje z oblíbeného jídla koal, eukalyptu?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-01 16:00:00" d="2020-06-01 17:00:00"><n u="Extrémní dovolenkové domy">Extrémní dovolenkové domy I (8)</n><t>D</t>    <k>Whistler, Malibu, Thajsko, Miami a Grenadiny
Prozkoumáme jedinečné dovolenkové domy, např. bláznivou horskou chatu pro lyžaře nebo nebeské útočiště v Hamptons</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-01 17:00:00" d="2020-06-01 18:00:00"><n u="Legendární místa">Legendární místa II (9)</n><t>D</t>    <k>Zapomenutá tajemství
Josh Gates se pokusí odhalit zapomenutá tajemství šesti legendárních míst. Například vyrazí do zrádného ostrovního vězení v Irsku</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-01 18:00:00" d="2020-06-01 18:30:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? XVI (4)</n><t>D</t>    <k>K výrobě mnohých předmětů každodenního života jsou v moderní společnosti používány sofistikované inženýrské procesy. Jak vypadají?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-01 18:30:00" d="2020-06-01 19:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá IV (46)</n><t>D</t>    <k>Tato série se vypravuje rovnou za výrobcem, abychom viděli, jak přicházejí na svět některé produkty, které nalezneme v každé domácnosti</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-01 19:00:00" d="2020-06-01 20:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu XI (9)</n><t>D</t>    <k>76% Historie a Provence
V yorkshirském panském sídle ze 13. století Drew nalezne vlajku s lékařským příběhem z období války. Kromě toho navštíví neogotický chrám v Edinburghu</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-01 20:00:00" d="2020-06-01 21:00:00"><n u="Ed Stafford: Ponechán svému osudu I: Mongolsko">Ed Stafford: Ponechán svému osudu I: Mongolsko (3)</n><t>D</t>    <k>Altajské hory
Ed je vysazen v odlehlých a obrovských altajských horách. Když se snaží dostat k osadě kočovníků na ruských hranicích, musí čelit silnému</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-01 21:00:00" d="2020-06-01 22:00:00"><n u="Nazí a vystrašení: Sám I: Sám">Nazí a vystrašení: Sám I: Sám (1)</n><t>D</t>    <k>66% Vzmuž se nebo to vzdej
Známý survivalista Luke McLaughlin se snaží přežít 21 dní zcela sám v nebezpečné jihoafrické divočině</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-01 22:00:00" d="2020-06-01 23:30:00"><n u="Nazí a vystrašení">Nazí a vystrašení I (1)</n><t>D</t>    <k>Člověk versus Amazonie
Muž a žena, kteří se navzájem neznají, vyrazí do Amazonie bez moderních vymožeností a nazí. Čelí piraňám, jaguárům a komárům</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-01 23:30:00" d="2020-06-02 00:00:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? XVI (9)</n><t>D</t>    <k>K výrobě mnoha předmětů běžných v moderní společnosti jsou používány sofistikované inženýrské procesy. Jak vypadají?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-02 00:00:00" d="2020-06-02 01:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu VII (6)</n><t>D</t>    <k>76% Lovec odpadu Drew navštíví sídlo v Barnstaple, kde se snaží okouzlit Lady Arran. V Bournemouth najde spoustu barevných cukrovinek</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-02 01:00:00" d="2020-06-02 02:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí II (4)</n><t>D</t>    <k>79% Zřícené letadlo v Oblasti 51 a další záhady
Don Wildman odkryje tajemství nechvalně známého drogového syndikátu a prozkoumá trosky záhadného letadla</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-02 02:00:00" d="2020-06-02 03:00:00"><n u="Ed Stafford: Ponechán svému osudu I: Mongolsko">Ed Stafford: Ponechán svému osudu I: Mongolsko (3)</n><t>D</t>    <k>Altajské hory
Ed je vysazen v odlehlých a obrovských altajských horách. Když se snaží dostat k osadě kočovníků na ruských hranicích, musí čelit silnému</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-02 03:00:00" d="2020-06-02 04:00:00"><n u="Nazí a vystrašení: Sám I: Sám">Nazí a vystrašení: Sám I: Sám (1)</n><t>D</t>    <k>66% Vzmuž se nebo to vzdej
Známý survivalista Luke McLaughlin se snaží přežít 21 dní zcela sám v nebezpečné jihoafrické divočině</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-02 04:00:00" d="2020-06-02 05:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XIV (6)</n><t>D</t>    <k>82% Talentovaný mechanik Ant Anstead a prodejce automobilů Mike Brewer mají náročný úkol: najít a renovovat ikonické automobily, které hodlají následně</k>  </p>
</a>
