<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="29" t="2021-07-09 04:30:46"><p id_tv="15" o="2021-07-15 05:00:00" d="2021-07-15 06:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XII (11)</n><t>D</t>    <k>83% Fiat Panda 4x4
Panda, inteligentní auto do města, si překvapivě vede dobře i v terénu. Mike nalezne model s potenciálem a Ed ho upraví po mechanické stránce</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-15 06:00:00" d="2021-07-15 07:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XV (16)</n><t>D</t>    <k>83% Před talentovaným mechanikem Antem Ansteadem a prodejcem automobilů Mikem Brewerem stojí náročný úkol: najít a renovovat ikonické automobily, a následně</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-15 07:00:00" d="2021-07-15 08:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XII (18)</n><t>D</t>    <k>83% Honda S2000
Dvojice se pouští do své první opravy Hondy, ale zjišťují, že to nebude nic snadného. Mike vsadí na auto, které už potřebovalo opravy za 4 000 dolarů</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-15 08:00:00" d="2021-07-15 08:30:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXIV (7)</n><t>D</t>    <k>78% Dřevěné zápalky, orná zařízení, teleskopické můstky a perly Mabe
Zjistěte, jak se vyrábějí dřevěné zápalky, technika na orbu půdy, teleskopické můstky a perly Mabe</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-15 08:30:00" d="2021-07-15 09:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXV (10)</n><t>D</t>    <k>78% Barety, pastis a stacionární kola
Zaměříme se na další předměty každodenní potřeby. Jak se zhotovují běžné předměty, k nimž mimo jiné patří barety</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-15 09:00:00" d="2021-07-15 09:30:00"><n u="Schováno v kůlnách">Schováno v kůlnách II (13)</n><t>D</t>    <k>Vojenské přívěsy a další kousky
Na jihozápadě narazí Henry a Sam na další kůlnu plnou fantastických předmětů. Je tam tolik věcí, takže si nemohou ani vybrat</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-15 09:30:00" d="2021-07-15 10:00:00"><n u="Poklady z garáží">Poklady z garáží III (7)</n><t>D</t>    <k>58% Tým narazí na skutečný poklad - garáž plnou podepsaných sportovních potřeb. Bude tento nález novým rekordem pro Garage Brothers?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-15 10:00:00" d="2021-07-15 11:00:00"><n u="Zlatá horečka">Zlatá horečka IX (8)</n><t>D</t>    <k>83% Yukonští zlatokopové v naději, že zbohatnou, vsadí vše, co mají. Sázky se zvyšují úměrně počtu horníků, území a strojů</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-15 11:00:00" d="2021-07-15 12:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu VII (3)</n><t>D</t>    <k>77% Drew míří hledat nové úlovky do starožitnictví v Edinburghu. Při návštěvě 750 let starého domu objeví předmět, který jej nepříjemně rozruší</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-15 12:00:00" d="2021-07-15 13:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XI (10)</n><t>D</t>    <k>83% Audi TT
Mike hledá nejlevnější vůz Audi TT Quattro. Podaří se mu to až v samém závěru 450kilometrové výpravy do Cornwallu. Zvládne Edd opravit převodovou</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-15 13:00:00" d="2021-07-15 14:00:00"><n u="Mimořádné projekty">Mimořádné projekty I (3)</n><t>D</t>    <k>74% Americká metra
Po desetiletích zanedbávání stojí kdysi velkolepé metro města New Yorku před kolapsem a ambiciózní stavební projekt předpokládá kompletní modernizaci</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-15 14:00:00" d="2021-07-15 15:00:00"><n u="Mimořádné projekty">Mimořádné projekty I (4)</n><t>D</t>    <k>74% Most přes Beringův průliv
Most mezi severní Amerikou a Asií slibuje bezprecedentální hospodářský růst na obou světadílech. Bude postaven tak, aby přestál</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-15 15:00:00" d="2021-07-15 16:00:00"><n u="Mimořádné projekty">Mimořádné projekty I (8)</n><t>D</t>    <k>74% Výstavba hongkongského letiště
Mezinárodní letiště v Hong Kongu je nejrozsáhlejších stavebně inženýrský projekt všech dob a je budováno na plošině, která</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-15 16:00:00" d="2021-07-15 16:30:00"><n u="Lovci maličkých domů">Lovci maličkých domů IV (5)</n><t>D</t>    <k>Vojenský pár jde do malého
Kupci nemovitostí z různých koutů USA se rozhodli přestěhovat do maličkých domů. Před výběrem ideálního kompaktního</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-15 16:30:00" d="2021-07-15 17:00:00"><n u="Lovci maličkých domů">Lovci maličkých domů I (3)</n><t>D</t>    <k>Nedávno zasnoubeni
Pěstitelé hrušek z Oregonu Ben a Erin si staví dům na pozemku svého sadu. Pokud se chtějí vyhnout kácení stromů, musí se dům vtěsnat na malou plochu</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-15 17:00:00" d="2021-07-15 17:30:00"><n u="Hledání nových rodinných vozů">Hledání nových rodinných vozů II (5)</n><t>D</t>    <k>Mladí cestovatelé potřebují nový karavan
Páry i rodiny se rozhodnou vyměnit svůj běžný, každodenní život za dobrodružství na širokých silnicích</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-15 17:30:00" d="2021-07-15 18:00:00"><n u="Hledání nových rodinných vozů">Hledání nových rodinných vozů IV (11)</n><t>D</t>    <k>Mladý pár hledá RV třídy C
Páry i rodiny se rozhodnou vyměnit svůj běžný každodenní život za dobrodružství na širokých silnicích. Co bude následovat</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-15 18:00:00" d="2021-07-15 18:30:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XVI (7)</n><t>D</t>    <k>78% Přemýšleli jste někdy, jak se vyrábějí každodenní předměty jako světelné tyče, dřevěné modely letadel a malé kovové bubínky? Seriál se na ně zaměří</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-15 18:30:00" d="2021-07-15 19:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá I (7)</n><t>D</t>    <k>78% Uzávěry lahví, čokoláda, pilulky a těstoviny
Podrobně se zaměříme na další předměty každodenní potřeby a ukážeme si, jak se vyrábějí uzávěry lahví</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-15 19:00:00" d="2021-07-15 20:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci VII (6)</n><t>D</t>    <k>83% Lotus Elan
Představí se vám další rekonstrukce automobilů, které vám přiblíží nadšenec do aut Mike Brewer a mechanik Edd China</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-15 20:00:00" d="2021-07-15 21:00:00"><n u="Zveřejněná akta X">Zveřejněná akta X I (8)</n><t>D</t>    <k>Ztracený poklad Dutche Schultze
Christof se pustí do desítky let dlouhého pátrání po zakopaných milionech gangstera Dutche Schultze. Jde po stopě tohoto</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-15 21:00:00" d="2021-07-15 22:00:00"><n u="Expedice X">Expedice X II (4)</n><t>D</t>    <k>57% Hrůza z Bellovy čarodějnice
Tým zkoumá jeden z nejstarších amerických příběhů o čarodějnicích. V divokých lesích Tennessee hlásí místní obyvatelé útoky</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-15 22:00:00" d="2021-07-15 23:00:00"><n u="Nejsmrtelnější úlovek">Nejsmrtelnější úlovek XVII (7)</n><t>D</t>    <k>80% Jednou z nejsmrtelnějších prací na světě je lovit aljašské kraby. Rybáři musejí čelit zrádným vodám Beringova moře při hledání těchto vzácných královských krabů</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-15 23:00:00" d="2021-07-16 00:00:00"><n>Phelps vs. žralok</n><t>D</t>    <k>Žraloci jsou nejrychlejší dravci na planetě. Jak to asi dopadne, když se nejrychlejší plavec na světě, Michael Phelps, rozhodne s jedním z nich soutěžit?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-16 00:00:00" d="2021-07-16 01:00:00"><n u="Expedice X">Expedice X II (4)</n><t>D</t>    <k>57% Hrůza z Bellovy čarodějnice
Tým zkoumá jeden z nejstarších amerických příběhů o čarodějnicích. V divokých lesích Tennessee hlásí místní obyvatelé útoky</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-16 01:00:00" d="2021-07-16 02:00:00"><n u="Berte to jako varování">Berte to jako varování I (5)</n><t>D</t>    <k>72% Milovníci výkonu
Uvidíte 20 nejlepších videí o milovnících síly na YouTube, např. reproduktory otřásající okolím, kytarový oblek s Tesla výbojem, lidskou</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-16 02:00:00" d="2021-07-16 03:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu XIV (3)</n><t>D</t>    <k>77% Lovec pokladů moderní doby, Drew Pritchard, cestuje po celé Velké Británii a hledá podivné a zajímavé předměty. Čím větší hora pokladů, tím šťastnější je</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-16 03:00:00" d="2021-07-16 04:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu XIV (7)</n><t>D</t>    <k>77% Lovec pokladů moderní doby, Drew Pritchard, cestuje po celé Velké Británii a hledá podivné a zajímavé předměty. Čím větší hora pokladů, tím šťastnější je</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-16 04:00:00" d="2021-07-16 05:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci VIII (1)</n><t>D</t>    <k>83% Jaguár třídy E
Klasický Jaguár třídy E patří k nejhezčím autům na světě. Mike bez váhání riskuje nákup vraku. Ceny náhradních dílů jsou však obrovské</k>  </p>
</a>
