<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="29" t="2019-08-15 21:12:58"><p id_tv="15" o="2019-08-21 05:00:00" d="2019-08-21 06:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XIII (8)</n><t>D</t>    <k>82% Chevy Corvette z roku 1968
Mike a Edd se nedokážou shodnout na definici skutečného sportovního auta. Mike, který touží sešlápnout plyn a cítit</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-21 06:00:00" d="2019-08-21 07:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XIII (3)</n><t>D</t>    <k>82% Honda CVCC z roku 1977
Kluci se chtějí pustit do ekologického modelu a Mike zvolí Hondu CVCC z roku (1977), která potřebuje zrestaurovat motor. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-21 07:00:00" d="2019-08-21 07:30:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? VIII (15)</n><t>D</t>    <k>Jak se ze 700letého stromu vyrobí dvoutunový japonský buben? Jak může továrna vyrobit tisíce aut a zůstat šetrnou k životnímu prostředí? Jak dělají Italové vynikající těstoviny? [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-21 07:30:00" d="2019-08-21 08:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXI (2)</n><t>D</t>    <k>Zásobníky na střelný prach z kravského rohu, formy, pirohy, vnitřní trubky
Podrobně se zaměříme na další předměty každodenní potřeby a ukážeme</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-21 08:00:00" d="2019-08-21 08:30:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XIII (2)</n><t>D</t>    <k>Karbonová kola/lustry/pera
Uvidíme zblízka, jak se dělají další každodenní věci. Tentokrát to budou jízdní kola z uhlíkového materiálu, kované lustry</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-21 08:30:00" d="2019-08-21 09:00:00"><n u="Recyklační tým">Recyklační tým I (2)</n><t>D</t>    <k>Továrna Washington Mill
Mike, Robert a tým z Black Dog recyklují materiál ze staré textilní továrny Washington Mill z konce 19. století. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-21 09:00:00" d="2019-08-21 09:30:00"><n u="Poklady z garáží">Poklady z garáží II (2)</n><t>D</t>    <k>Samé hračky
Pět dětí promění garáž ve skladiště secondhandového harampádí a Kraig se snaží být ziskový. Jsou-li hračky starodávné, šlo by na nich vydělat. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-21 09:30:00" d="2019-08-21 10:00:00"><n u="Schováno v kůlnách">Schováno v kůlnách II (15)</n><t>D</t>    <k>Učiněné poklady
V Somersetu navštíví Henry a Sam muže s úžasnou sbírkou motocyklů. Má i několik vzácných kousků, ale možná budou příliš drahé. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-21 10:00:00" d="2019-08-21 11:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu XII (3)</n><t>D</t>    <k>76% Faktor X
Drew hledá výjimečné zboží, aby do svého obchodu přilákal více zákazníků. V Derbyshire najde rám obrazu ze začátku 19. století a v Harrogate</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-21 11:00:00" d="2019-08-21 12:00:00"><n u="Rychle a hlasitě">Rychle a hlasitě I (15)</n><t>D</t>    <k>Úplně mimo
Tým GMG ve své dílně znovu oživuje a obnovuje další rezavějící stará auta. Podaří se jim zprovoznit automobily včas na další aukci a přijdou</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-21 12:00:00" d="2019-08-21 13:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci IX (5)</n><t>D</t>    <k>82% Porsche 914
Ve stodole objeví Mike Porche 914. Pod nánosy špíny však vidí zisk, který mu tento sporťák ze 70. let přinese, a výhodně ho koupí</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-21 13:00:00" d="2019-08-21 14:00:00"><n u="Zotavovna podniků">Zotavovna podniků I (7)</n><t>D</t>    <k>Richard Rawlings a jeho tým mají méně než týden na to, aby přetransformovali servis Abel Racing v Oklahoma City o rozloze 750 čtverečních metrů. Povede se jim to? [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-21 14:00:00" d="2019-08-21 15:00:00"><n u="Zotavovna podniků">Zotavovna podniků I (8)</n><t>D</t>    <k>Slop Shop
Richard nabízí pomocnou ruku začínající motocyklové dílně ve městě Jackson. Tým musí celé místo předělat na jedinečný podnik, kde se na zakázku</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-21 15:00:00" d="2019-08-21 16:00:00"><n u="Zotavovna podniků">Zotavovna podniků I (9)</n><t>D</t>    <k>Fast Lane Auto Repair
Richard pomáhá nadšenci do hotrodů v Nashville. Tým má na přeměnu dílny pouze týden, a tak mají o práci ve Městě hudby postaráno. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-21 16:00:00" d="2019-08-21 17:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XIII (15)</n><t>D</t>    <k>1992 AM General Humvee
Mike se vydá hledat vojenské terénní vozidlo: Humvee. S Eddem sestaví karavan s pohonem všech 4 kol, se kterým se může vydat</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-21 17:00:00" d="2019-08-21 17:30:00"><n u="Recyklační tým">Recyklační tým III (2)</n><t>D</t>    <k>Hospoda pro dostavníky
Mike a Robert zachraňují v Abingdonu dům, který poškodilo tornádo. Mike zhotovuje stůl z kladiny. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-21 17:30:00" d="2019-08-21 18:00:00"><n u="Schováno v kůlnách">Schováno v kůlnách II (6)</n><t>D</t>    <k>Nejlepší v Yorkshire
Moderátor Henry Cole a restaurátor motocyklů Sam Lovegrove pátrají po opuštěných automobilových pokladech ve Velké Británii, které</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-21 18:00:00" d="2019-08-21 18:30:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? XIV (15)</n><t>D</t>    <k>Jak vznikají obří plovoucí elektrárny, které dodávají energii po celém světě? A jak se vyrábějí nejmenší letadla na světě? [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-21 18:30:00" d="2019-08-21 19:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXII (15)</n><t>D</t>    <k>Pianino, vlajka
Podíváme se, jak se vyrábí další předměty každodenní potřeby. Tentokrát to budou pianina a vlajky. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-21 19:00:00" d="2019-08-21 20:00:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma IV (15)</n><t>D</t>    <k>Jean Laffite a jeho poklad
Josh se vydává na americký jih, aby odhalil tajemství piráta Jeana Laffita a vypátral jeho skrytý poklad. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-21 20:00:00" d="2019-08-21 21:00:00"><n u="Rychle a hlasitě">Rychle a hlasitě V (14)</n><t>D</t>    <k>Richard Rawlings hledá po zapadlých koutech Texasu zpustlé klasické vozy, které zakoupí a restauruje v dílně Gas Monkey Garage v Dallasu. [AL-T]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-21 21:00:00" d="2019-08-21 22:00:00"><n u="Změna rychlosti s Aaronem Kaufmanem">Změna rychlosti s Aaronem Kaufmanem I (3)</n><t>D</t>    <k>Vousatý Aaron Kaufman se vrací a zařazuje v pořadech Gas Monkey Garage a Rychle a hlučně novou rychlost, aby se mohl zaměřit na právě otevřenou dílnu</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-21 22:00:00" d="2019-08-21 23:00:00"><n u="Pouliční psanci V: Cash Days">Pouliční psanci V: Cash Days (25)</n><t>D</t>    <k>Další cihla ve zdi
Tým OKC soutěží proti týmu Texas v tradičním závodě Cash Days. Osm řidičů z jednotlivých států soutěží o více než 30 000 dolarů</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-21 23:00:00" d="2019-08-22 00:00:00"><n u="Nákladní doprava v australském vnitrozemí">Nákladní doprava v australském vnitrozemí IV (13)</n><t>D</t>    <k>Vydejte se na cestu s těmito houževnatými řidiči a vychutnejte si dobrodružství, které nabízí australská kamionová doprava. Větší náklad, drsnější</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-22 00:00:00" d="2019-08-22 01:00:00"><n u="Asfaltoví kovbojové">Asfaltoví kovbojové IV (3)</n><t>D</t>    <k>Kam vede láska
Život řidičů kamionů není snadný. Jsou vždy na cestách, v jednom kuse něco řeší se zákazníky, jejich blízcí jsou tisíce kilometrů daleko</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-22 01:00:00" d="2019-08-22 02:00:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma II (4)</n><t>D</t>    <k>Černovousovo tajemné zlato
Na Kajmanských ostrovech a poblíž pobřeží Severní Karolíny prozkoumává Josh Gates dno oceánu, kde hledá ztracený poklad</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-22 02:00:00" d="2019-08-22 03:00:00"><n u="Rychle a hlasitě">Rychle a hlasitě V (14)</n><t>D</t>    <k>Richard Rawlings hledá po zapadlých koutech Texasu zpustlé klasické vozy, které zakoupí a restauruje v dílně Gas Monkey Garage v Dallasu. [AL-T]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-22 03:00:00" d="2019-08-22 04:00:00"><n u="Změna rychlosti s Aaronem Kaufmanem">Změna rychlosti s Aaronem Kaufmanem I (3)</n><t>D</t>    <k>Vousatý Aaron Kaufman se vrací a zařazuje v pořadech Gas Monkey Garage a Rychle a hlučně novou rychlost, aby se mohl zaměřit na právě otevřenou dílnu</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-22 04:00:00" d="2019-08-22 05:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XIII (9)</n><t>D</t>    <k>82% To nejlepší
Prodejce aut Mike Brewer a špičkový mechanik Edd China předělávají zchátralé klasické vozy na elegantní kusy. [AL]</k>  </p>
</a>
