<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="31" t="2019-08-15 21:11:57"><p id_tv="15" o="2019-08-22 05:00:00" d="2019-08-22 06:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XIII (10)</n><t>D</t>    <k>82% 1970 Ford Bronco
Mike vyráží se svým Fordem Bronco z roku 1970 za dobrodružstvím. Ukáže se, že je celý prorezlý. Mike se snaží projekt zachránit</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-22 06:00:00" d="2019-08-22 07:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XIII (4)</n><t>D</t>    <k>82% 1980 Chevy LUV
Když Edd vyšle Mikea, aby našel klasický americký náklaďák, Mike se vydá do okresu Sonoma, kde potká první hipsterku s Chevy LUV. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-22 07:00:00" d="2019-08-22 07:30:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? VIII (16)</n><t>D</t>    <k>Jak se v německém Frankfurtu dělají zdejší slavné frankfurtské párky? Jak se vyrábějí nejpřesnější pušky? Jak kasina zabraňují podvodům s kartami? [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-22 07:30:00" d="2019-08-22 08:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXI (3)</n><t>D</t>    <k>Krajky, repliky starožitných rámů, hlavy kol, jak se pěstují orchideje
Podrobně se zaměříme na další předměty každodenní potřeby a ukážeme</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-22 08:00:00" d="2019-08-22 08:30:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XIII (3)</n><t>D</t>    <k>Švýcarské kapesní nože/ropné tankery/závodní kola
Uvidíme zblízka, jak se dělají další každodenní věci. Tentokrát to budou zavírací nože, tankové</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-22 08:30:00" d="2019-08-22 09:00:00"><n u="Recyklační tým">Recyklační tým I (3)</n><t>D</t>    <k>Robert E. Lee Hotel
Robert, Mike a tým z Black Dog recyklují materiál z šestipatrového luxusního hotelu Robert E.Lee Hotel v Lexingtonu ve státě Virginia</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-22 09:00:00" d="2019-08-22 09:30:00"><n u="Poklady z garáží">Poklady z garáží II (3)</n><t>D</t>    <k>Zmatek s nářadím
Přestože Tony utrpí ránu do hlavy, Kraig nalezne nástroj, jehož cena převyšuje 1 000 USD. Vše probíhá bez problémů, dokud se Kraig</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-22 09:30:00" d="2019-08-22 10:00:00"><n u="Schováno v kůlnách">Schováno v kůlnách II (16)</n><t>D</t>    <k>Na sedadle smrti
Henry a Sam jsou v Suffolku, kde si prohlížejí sbírku starých kol. Henryho zaujmou benzinová čerpadla, ale Sama okouzlí sajdkáry. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-22 10:00:00" d="2019-08-22 11:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu XII (4)</n><t>D</t>    <k>76% Příležitost klepe na dveře
Drew neustále pátrá po neobjevených pokladech. Má výjimečnou příležitost prozkoumat zvláštní předměty v chesterské zoo</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-22 11:00:00" d="2019-08-22 12:00:00"><n u="Rychle a hlasitě">Rychle a hlasitě I (16)</n><t>D</t>    <k>Nabouraný Mustang
Richard vymění s kamarádem Impalu 1958 za Mustang 1967. Později zrekonstruuje fantastický Pontiac Formula 400 z roku 1972</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-22 12:00:00" d="2019-08-22 13:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci IX (6)</n><t>D</t>    <k>82% G-Wagen
Mike chce G-Wagen, oblíbený německý vůz s pohonem na všechna kola. Podaří se mu ho získat a Edd ho modernizuje s novým předkem a zadními světly</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-22 13:00:00" d="2019-08-22 14:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu VII (10)</n><t>D</t>    <k>76% Drew navštíví viktoriánské revue v Devonu a svým nákupem vyděsí svou ženu. Prémiové ceny v luxusním obchodě se starožitnostmi v Londýně začínají</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-22 14:00:00" d="2019-08-22 15:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu VIII (1)</n><t>D</t>    <k>76% Lovec stavebního odpadu Drew Pritchard vyrazí na skotský zámek, kde usedne za volant veterána za milion liber, co patří jinému nadšenci. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-22 15:00:00" d="2019-08-22 16:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu VIII (2)</n><t>D</t>    <k>76% Drew Pritchard se něčemu přiučí, když se v obrovské Královské námořní nemocnici v Suffolku snaží uzavřít obchod. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-22 16:00:00" d="2019-08-22 17:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XIII (16)</n><t>D</t>    <k>1985 Maserati Biturbo
Mike objeví Maserati Bi-Turbo z roku (1985), které bylo na počátku 90. let přestavěno na elektrický pohon. Zvládnou svůj historicky</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-22 17:00:00" d="2019-08-22 17:30:00"><n u="Recyklační tým">Recyklační tým III (3)</n><t>D</t>    <k>Stará kina
Mike a Robert s týmem zachraňují předměty z kina v Sevierville, včetně analogových projektorů, filmových pláten a neonových písmen. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-22 17:30:00" d="2019-08-22 18:00:00"><n u="Schováno v kůlnách">Schováno v kůlnách II (7)</n><t>D</t>    <k>Americký bufet
Moderátor Henry Cole a restaurátor motocyklů Sam Lovegrove pátrají po opuštěných automobilových pokladech ve Velké Británii, které kupují</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-22 18:00:00" d="2019-08-22 18:30:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? XIV (16)</n><t>D</t>    <k>Jak se vyrábějí barevné voskovky, které používají děti a umělci po celém světě? A jak řemeslníci v Indii zhotovují cenná zrcadla? [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-22 18:30:00" d="2019-08-22 19:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXII (16)</n><t>D</t>    <k>Petrolejky, čokoládové bonbony
Podíváme se, jak se vyrábí další předměty každodenní potřeby. Tentokrát to budou petrolejky a čokoládové bonbony. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-22 19:00:00" d="2019-08-22 20:00:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma V (7)</n><t>D</t>    <k>Josh Gates se zaměří na známé nevyřešené případy po celém světě. Nejdříve vyslechne klíčové očité svědky, aby zjistil, zda v případech došlo k nějakému posunu. [6-G]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-22 20:00:00" d="2019-08-22 21:00:00"><n u="Projekty Adama Savage">Projekty Adama Savage I (4)</n><t>D</t>    <k>Svět Adama Savage je plný nepředvídatelných událostí, kdy na sebe bere ty nejabsurdnější výzvy, které mohou napadnout pouze jeho. Vždy však dokáže nalézt důvtipné řešení. [6-GT]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-22 21:00:00" d="2019-08-22 21:30:00"><n u="Co se dělo dál?">Co se dělo dál? II (15)</n><t>D</t>    <k>Mladé ženě se 100 metrů nad řekou plnou krokodýlů přetrhne lano na bungee jumping. Kolik balónků musí dítě držet, aby se vzneslo do vzduchu? [9-AT]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-22 21:30:00" d="2019-08-22 22:00:00"><n u="Co se dělo dál?">Co se dělo dál? II (16)</n><t>D</t>    <k>Jak se v autě otočit o 360 stupňů? Jak vznikla největší bublina na světě a kdo se dokáže potopit hlouběji, potápěči s přístroji, či bez nich? [9-AT]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-22 22:00:00" d="2019-08-22 23:00:00"><n u="Bez připojení k elektrické síti">Bez připojení k elektrické síti II (2)</n><t>D</t>    <k>Rám domu z řeziva
Muž, který vždy snil o tom, že bude žít v domě bez připojení k elektřině, musí před příchodem zimy dokončit svůj obrovský projekt</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-22 23:00:00" d="2019-08-23 00:00:00"><n u="Nákladní doprava v australském vnitrozemí">Nákladní doprava v australském vnitrozemí V (1)</n><t>D</t>    <k>Manželé Nick a Jo čelí těžkým podmínkám při přepravě volatilního nákladu. A Yogi udělá při dvoutýdenní jízdě chybu, která ho vyjde draho. [AL-T]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-23 00:00:00" d="2019-08-23 01:00:00"><n u="Asfaltoví kovbojové">Asfaltoví kovbojové IV (4)</n><t>D</t>    <k>Super výfukové potrubí
Řidič kamionů Mike převáží s kamarádem Danielem náklad oxidu hlinitého napříč Švédskem. A Dieter veze zboží na ostrov Mallorca. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-23 01:00:00" d="2019-08-23 02:00:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma II (5)</n><t>D</t>    <k>Hledání Fennova pokladu
Josh pátrá po dvoumilionovém pokladu. Pomocí tajuplné básně, která ho zavede do Skalistých hor, se snaží rozluštit, kde se nachází. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-23 02:00:00" d="2019-08-23 03:00:00"><n u="Projekty Adama Savage">Projekty Adama Savage I (4)</n><t>D</t>    <k>Svět Adama Savage je plný nepředvídatelných událostí, kdy na sebe bere ty nejabsurdnější výzvy, které mohou napadnout pouze jeho. Vždy však dokáže nalézt důvtipné řešení. [6-GT]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-23 03:00:00" d="2019-08-23 03:30:00"><n u="Co se dělo dál?">Co se dělo dál? II (15)</n><t>D</t>    <k>Mladé ženě se 100 metrů nad řekou plnou krokodýlů přetrhne lano na bungee jumping. Kolik balónků musí dítě držet, aby se vzneslo do vzduchu? [9-AT]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-23 03:30:00" d="2019-08-23 04:00:00"><n u="Co se dělo dál?">Co se dělo dál? II (16)</n><t>D</t>    <k>Jak se v autě otočit o 360 stupňů? Jak vznikla největší bublina na světě a kdo se dokáže potopit hlouběji, potápěči s přístroji, či bez nich? [9-AT]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-23 04:00:00" d="2019-08-23 05:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XIII (11)</n><t>D</t>    <k>82% 1983 Mercedes 500 Sec
Mike a Edd renovují luxusní silný Mercedes 500 SEC z roku (1983). Dodají mu původní slávu a utrží vůbec nějaký zisk? [AL]</k>  </p>
</a>
