<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="31" t="2020-04-13 04:06:24"><p id_tv="15" o="2020-04-20 05:35:00" d="2020-04-20 06:00:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? XVI (4)</n><t>D</t>    <k>K výrobě mnohých předmětů každodenního života jsou v moderní společnosti používány sofistikované inženýrské procesy. Jak vypadají?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-20 06:00:00" d="2020-04-20 06:55:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XIII (14)</n><t>D</t>    <k>82% 1963 Sunbeam Alpine
Mike hledá vůbec první Bondovo auto: Sunbeam Alpine z roku (1963). Najde závodu schopný motor bez stop rzi a Edd se musí vypořádat</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-20 06:55:00" d="2020-04-20 07:25:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? XI (14)</n><t>D</t>    <k>Jak se vyrábí nejdražší ocet na světě? Jak to, že jsou potápěči i v mrazivém oceánu suší a v teple? A jak se staví letadlo, které léta hlavou dolů?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-20 07:25:00" d="2020-04-20 07:50:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXVI (14)</n><t>D</t>    <k>78% Zaměříme se na výrobu všedních předmětů. Ukážeme si jedinečné způsoby jejich zhotovení a materiály k tomu používané</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-20 07:50:00" d="2020-04-20 08:20:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? XIV (16)</n><t>D</t>    <k>Jak se vyrábějí barevné voskovky, které používají děti a umělci po celém světě? A jak řemeslníci v Indii zhotovují cenná zrcadla?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-20 08:20:00" d="2020-04-20 08:50:00"><n u="Recyklační tým">Recyklační tým I (1)</n><t>D</t>    <k>Dům Izard House
Robert, Mike a tým z Black Dog recyklují materiál z chalupy Izard House postavené koncem 19. století</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-20 08:50:00" d="2020-04-20 09:20:00"><n u="Poklady z garáží">Poklady z garáží I (1)</n><t>D</t>    <k>Bingo
Může tým profesionálních uklízečů v čele s Kraigem Bantlem pomoct oddělit zrno od plev a najít v garáži návrháře interiérů plné harampádí nějaké poklady?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-20 09:20:00" d="2020-04-20 09:50:00"><n u="Schováno v kůlnách">Schováno v kůlnách II (14)</n><t>D</t>    <k>Pára, kola a válcování kovů
V Cornwallu najdou Henry a Sam velmi vzácné vozy poháněné parou z počátku 19. století. S pořádnou dávkou štěstí</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-20 09:50:00" d="2020-04-20 10:45:00"><n u="Mimořádné projekty">Mimořádné projekty VI (1)</n><t>D</t>    <k>73% Skypark v Singapuru
Danny Forster je v Singapuru, kde se na třech mrakodrapech staví první mrakopark na světě. Sledujte, jak pomáhá během nejtěžších</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-20 10:45:00" d="2020-04-20 11:45:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu XIII (14)</n><t>D</t>    <k>78% V Lancashire Drew navštíví rozlehlý sběrný dvůr, kde najde velký počet jedinečných předmětů. A v aukčním domě se Drew střetne s ostatními dealery ve válce nabídek</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-20 11:45:00" d="2020-04-20 12:40:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XIV (18)</n><t>D</t>    <k>Fanoušci aut
Mike a Ant odpovídají na otázky fanoušků z celého světa. Také odhalí informace ze zákulisí této řady a pohovoří o posledních osmi vozech</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-20 12:40:00" d="2020-04-20 13:35:00"><n u="Zlatá horečka">Zlatá horečka X (6)</n><t>D</t>    <k>Yukonští zlatokopové se vrací a v naději, že zbohatnou, vsadí vše, co mají. Sázky se zvyšují úměrně počtu nových zlatokopů, nových území a nových strojů</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-20 13:35:00" d="2020-04-20 14:30:00"><n u="Zlatá horečka">Zlatá horečka X (7)</n><t>D</t>    <k>Yukonští zlatokopové se vrací a v naději, že zbohatnou, vsadí vše, co mají. Sázky se zvyšují úměrně počtu nových zlatokopů, nových území a nových strojů</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-20 14:30:00" d="2020-04-20 15:30:00"><n u="Zlatá horečka">Zlatá horečka X (8)</n><t>D</t>    <k>Yukonští zlatokopové se vrací a v naději, že zbohatnou, vsadí vše, co mají. Sázky se zvyšují úměrně počtu nových zlatokopů, nových území a nových strojů</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-20 15:30:00" d="2020-04-20 16:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá V (63)</n><t>D</t>    <k>Cement/rakve/limonády/kluzákové střely
Přemýšleli jste někdy, jak se vyrábí lepicí páska? Tahle série na tuto a podobné otázky odpoví</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-20 16:00:00" d="2020-04-20 17:00:00"><n u="Zničená minulost">Zničená minulost II (8)</n><t>D</t>    <k>Sex, lži a Taj Mahal
Vědci rozluští kódy obsažené v indické ódě na lásku, které líčí šokující příběh o moci a zradě, jenž zpochybňuje všeobecně rozšířený názor o Taj Mahalu</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-20 17:00:00" d="2020-04-20 17:30:00"><n u="Bitvy o zavazadla">Bitvy o zavazadla V (1)</n><t>D</t>    <k>Obchodník se starožitnostmi Billy, majitelka obchodu a designérka Valerie a prodejce po internetu Mark se střetnou na aukci ve městě Huntingdon v Quebecu</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-20 17:30:00" d="2020-04-20 18:00:00"><n u="Schováno v kůlnách">Schováno v kůlnách I (14)</n><t>D</t>    <k>Hertfordshire
Hoši jsou v Hertfordshire, kde naleznou stará auta, traktory a vzácné britské motorky z padesátých let. Začne dohadování, ale nevyvíjí se podle očekávání</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-20 18:00:00" d="2020-04-20 18:30:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? XIV (14)</n><t>D</t>    <k>Munice, zubní vrtačka, silniční značení
Jak se vyrábí super střela, která projde tankem? A jak se vyrábí neslavně známá mučicí zbraň - zubní vrtačka?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-20 18:30:00" d="2020-04-20 19:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá II (2)</n><t>D</t>    <k>Bubny konga, pokovování a knoflíky
Bubny konga, pokovování a knoflíky. Zaměříme se na další předměty každodenní potřeby a ukážeme si, jak se vyrábějí</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-20 19:00:00" d="2020-04-20 20:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu VIII (4)</n><t>D</t>    <k>78% Drew Pritchard navštíví starožitnictví ve Shropshiru. Prodává zde přes 50 starožitníků, takže má z čeho vybírat a téměř okamžitě narazí i na pár vzácných exemplářů</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-20 20:00:00" d="2020-04-20 21:00:00"><n u="Ed Stafford: První z kola ven">Ed Stafford: První z kola ven I (3)</n><t>D</t>    <k>Mongolsko
Ed Stafford bude čelit ostřílenému survivalistovi a známému vytrvalostnímu sportovci Mattu Grahamovi. V nebezpečné poušti Gobi ho potrápí</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-20 21:00:00" d="2020-04-20 22:00:00"><n u="Na ostrově s Bearem Gryllsem">Na ostrově s Bearem Gryllsem VI (3)</n><t>D</t>    <k>Pod dohledem survivalisty Beara Gryllse je na jeden tichomořský ostrov vysazeno 12 lidí, kteří se neznají. Přežijí měsíční pobyt a najdou skrytých 100 000 liber?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-20 22:00:00" d="2020-04-20 23:00:00"><n u="Záchrana statku">Záchrana statku I (1)</n><t>D</t>    <k>Divoká zima
Marty, Matt a Misty Raneyovi pomohou Russellovým, kteří se potýkají s problémy na upadajícím statku. Nemají dostatek jídla, nevědí</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-20 23:00:00" d="2020-04-21 00:00:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma II (3)</n><t>D</t>    <k>Hon na upíry
Dobrodruh Josh Gates pročesává východní Evropu, aby prozkoumal historický původ a moderní pojetí legendy o upírech. Prozkoumává historické</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-21 00:00:00" d="2020-04-21 00:55:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu XII (14)</n><t>D</t>    <k>78% Drew navštíví sběrný dvůr v Cheshire, kde najde cenné vybavení posilovny. V obchodě se starožitnostmi na jižním pobřeží spatří dekorativní náboženské formy</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-21 00:55:00" d="2020-04-21 01:50:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí II (6)</n><t>D</t>    <k>79% Sériový vrah Belle Gunness a další záhady
Don studuje jeden z největších špionážních případů studené války a zkoumá důkazy, které mohou prokázat</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-21 01:50:00" d="2020-04-21 02:45:00"><n u="Ed Stafford: První z kola ven">Ed Stafford: První z kola ven I (3)</n><t>D</t>    <k>Mongolsko
Ed Stafford bude čelit ostřílenému survivalistovi a známému vytrvalostnímu sportovci Mattu Grahamovi. V nebezpečné poušti Gobi ho potrápí</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-21 02:45:00" d="2020-04-21 03:40:00"><n u="Na ostrově s Bearem Gryllsem">Na ostrově s Bearem Gryllsem VI (3)</n><t>D</t>    <k>Pod dohledem survivalisty Beara Gryllse je na jeden tichomořský ostrov vysazeno 12 lidí, kteří se neznají. Přežijí měsíční pobyt a najdou skrytých 100 000 liber?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-21 03:40:00" d="2020-04-21 04:35:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XII (14)</n><t>D</t>    <k>82% Závodní Ford Escort RS2000
Automobilové legendy Mike Brewer a Edd China na sebe berou největší riziko své kariéry. Otevírají si dílnu na nesmírně</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-21 04:35:00" d="2020-04-21 05:30:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XV (23)</n><t>D</t>    <k>82% Mike najde Volvo Amazon 122, na kterém začne dělat. Ant má za úkol najít autu vhodné silnice. Riskne ale Mike možnou cestu bez návratu?</k>  </p>
</a>
