<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="31" t="2020-04-09 04:06:09"><p id_tv="15" o="2020-04-16 05:30:00" d="2020-04-16 06:00:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? IX (8)</n><t>D</t>    <k>Závěsný most / Samostříly / Sledování oblečení v obchodě
Jak vyrobit ocelové lano dost silné na to, aby udrželo 50 000 tunový most; jak moderní lovci</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-16 06:00:00" d="2020-04-16 06:55:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XIII (12)</n><t>D</t>    <k>82% 1976 Porsche 912E
Mike hledá Porsche 912E. S Eddovou pomocí řeší roky zanedbání. Pokusí se autu vrátit původní výkon a zpeněží tak své investice</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-16 06:55:00" d="2020-04-16 07:25:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? XI (12)</n><t>D</t>    <k>Jak se vyrábí Aquavit? Jak pomáhají australští klokani chránit řidiče motorek při nehodách? A jak očistíte roky špíny z newyorské katedrály Sv. Patrika?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-16 07:25:00" d="2020-04-16 07:50:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXVI (12)</n><t>D</t>    <k>78% Zaměříme se na výrobu všedních předmětů. Ukážeme si jedinečné způsoby jejich zhotovení a materiály k tomu používané</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-16 07:50:00" d="2020-04-16 08:20:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? XIV (14)</n><t>D</t>    <k>Munice, zubní vrtačka, silniční značení
Jak se vyrábí super střela, která projde tankem? A jak se vyrábí neslavně známá mučicí zbraň - zubní vrtačka?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-16 08:20:00" d="2020-04-16 08:50:00"><n u="Recyklační tým">Recyklační tým III (12)</n><t>D</t>    <k>Bývalá konzervárna
Recyklační tým je v železnorudném dolu, z něhož se ve třicátých letech stala konzervárna. Zaměřují se hlavně na zakřivený nosník</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-16 08:50:00" d="2020-04-16 09:20:00"><n u="Poklady z garáží">Poklady z garáží III (12)</n><t>D</t>    <k>Tomuto nálezu vévodí minerály. Tým objeví koncertní plakáty, košili podepsanou známým kytaristou a sbírku vzácných minerálů</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-16 09:20:00" d="2020-04-16 09:50:00"><n u="Schováno v kůlnách">Schováno v kůlnách II (12)</n><t>D</t>    <k>Ploughman's
Henry a Sam se přehrabují ve sbírce traktorů. Staré kousky jsou zaparkované v kůlnách i na poli. Zaujme je starý pluh</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-16 09:50:00" d="2020-04-16 10:45:00"><n u="Mimořádné projekty">Mimořádné projekty V (7)</n><t>D</t>    <k>73% Abú Dhabí
Developerům v Abu Dhabi se podařilo odvodnit mořský břeh. Architekti na nově vzniklé pláži Al Raha plánují uskutečnit stavební projekty za 500 miliard dolarů</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-16 10:45:00" d="2020-04-16 11:45:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu XIII (12)</n><t>D</t>    <k>78% Drew cítí příležitost na levný nákup, proto kontaktuje známé, kteří se zbavují svých sbírek. V Norwichi narazí na krásný viktoriánský stojan na deštník</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-16 11:45:00" d="2020-04-16 12:40:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XIV (16)</n><t>D</t>    <k>2004 Mini Cooper S MC40
Mike najde jeden MC40. Při příležitosti 40. výročí této britské ikony, která zvítězila na rallye v Monte Carlu, se vyrobilo pouze 1 000 kusů</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-16 12:40:00" d="2020-04-16 13:35:00"><n u="Zlatá horečka: Parkerova cesta II: Válka o zlato">Zlatá horečka: Parkerova cesta II: Válka o zlato (3)</n><t>D</t>    <k>Džungle procitá
Parkera a jeho posádku pronásledují nebezpeční kajmani a pokoušou je piraně. A pokus o vytažení lodě vodopádem nahoru nedopadne dobře</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-16 13:35:00" d="2020-04-16 14:30:00"><n u="Zlatá horečka: Parkerova cesta">Zlatá horečka: Parkerova cesta II (4)</n><t>D</t>    <k>Křížek označuje místo
Parker a jeho tým dorazí do Marudi, epicentra zlaté horečky 21. století. Prozkoumají bludiště z ručně vykopaných tunelů hluboko ve „Zlaté hoře&quot;</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-16 14:30:00" d="2020-04-16 15:30:00"><n u="Zlatá horečka: Parkerova cesta">Zlatá horečka: Parkerova cesta II (5)</n><t>D</t>    <k>Parker Schnabel inspirován svým dědečkem podstoupí poslední zkoušku, aby zjistil, zda se vyrovná svým předkům, kteří se pokoušeli zbohatnout na Klondike</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-16 15:30:00" d="2020-04-16 16:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá V (61)</n><t>D</t>    <k>Napadlo vás někdy, jak se vyrábí izolepa? Tento seriál vám zodpoví tuto otázku a jí podobné. Ukáže vám, jak a proč fungují vyrobené věci</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-16 16:00:00" d="2020-04-16 17:00:00"><n u="Zničená minulost">Zničená minulost II (6)</n><t>D</t>    <k>Pátrání po hradu krále Artuše
Jeden z hradů ve Skotsku může být domovem kulatého stolu krále Artuše. Může objev znetvořené kostry odhalit její tajemství</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-16 17:00:00" d="2020-04-16 17:30:00"><n u="Bitvy o zavazadla">Bitvy o zavazadla III (12)</n><t>D</t>    <k>Soupeři o zavazadla zabodují na aukci předmětů v Las Vegas. Martin a Mark si dělají zálusk na staré benzinové čerpadlo a Traci pátrá po starožitných klenotech</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-16 17:30:00" d="2020-04-16 18:00:00"><n u="Schováno v kůlnách">Schováno v kůlnách I (12)</n><t>D</t>    <k>Oxfordshire
Henry a Sam jsou v Oxfordshire, kde prohledávají kůlnu plnou obřích položek. Henrymu se líbí modrý traktor a Samovi závodní Midget</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-16 18:00:00" d="2020-04-16 18:30:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? XIV (12)</n><t>D</t>    <k>Automobily Morgan, bambusová vlákna a WC
Jak se montuje nově vyvinutá tříkolka Morgan 3 Wheeler? A jak si chrání ruce hasiči před ohněm, plamenem a chemickými látkami?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-16 18:30:00" d="2020-04-16 19:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá I (1)</n><t>D</t>    <k>Kontaktní čočky, chléb a fólie
Podrobně se zaměříme na další předměty každodenní potřeby a ukážeme si, jak se vyrábějí kontaktní čočky, chléb a fólie</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-16 19:00:00" d="2020-04-16 20:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu VIII (2)</n><t>D</t>    <k>78% Drew Pritchard se něčemu přiučí, když se v obrovské Královské námořní nemocnici v Suffolku snaží uzavřít obchod</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-16 20:00:00" d="2020-04-16 21:00:00"><n u="Zničená minulost IV: Svitky od Mrtvého moře">Zničená minulost IV: Svitky od Mrtvého moře (6)</n><t>D</t>    <k>Temná pravda
Svitky od Mrtvého moře nalezené v Izraeli představují nejstarší biblické texty. Nové objevy by konečně mohly odhalit skrytý význam těchto rukopisů</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-16 21:00:00" d="2020-04-16 22:00:00"><n u="Velké stavby s Richardem Hammondem">Velké stavby s Richardem Hammondem I (8)</n><t>D</t>    <k>Ropná plošina
Richard poletí vrtulníkem na jedno z nejodlehlejších míst na světě: těžební plošinu Appomattox v Mexickém zálivu</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-16 22:00:00" d="2020-04-16 23:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí I (4)</n><t>D</t>    <k>79% Čtvrtý díl
Z kovového kruhu v Oregonu se vyklube japonská zbraň hromadného ničení, Houdiniho busta obsahuje nadpřirozený prvek a Novou Anglií obchází</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-16 23:00:00" d="2020-04-17 00:00:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma II (1)</n><t>D</t>    <k>Hledání krále Artuše
Josh Gates pročesává Anglii, Wales a Skotsko i historické materiály a legendy, kde hledá důkazy o tom, že král Artuš opravdu existoval</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-17 00:00:00" d="2020-04-17 00:55:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu XII (12)</n><t>D</t>    <k>78% Drew narazí v Somersetu na úžasnou sbírku proutěných předmětů a v Orkney si zamiluje židli. V Glasgow najde stojan, který je uměleckým dílem</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-17 00:55:00" d="2020-04-17 01:50:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí II (4)</n><t>D</t>    <k>79% Zřícené letadlo v Oblasti 51 a další záhady
Don Wildman odkryje tajemství nechvalně známého drogového syndikátu a prozkoumá trosky záhadného letadla</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-17 01:50:00" d="2020-04-17 02:45:00"><n u="Zničená minulost IV: Svitky od Mrtvého moře">Zničená minulost IV: Svitky od Mrtvého moře (6)</n><t>D</t>    <k>Temná pravda
Svitky od Mrtvého moře nalezené v Izraeli představují nejstarší biblické texty. Nové objevy by konečně mohly odhalit skrytý význam těchto rukopisů</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-17 02:45:00" d="2020-04-17 03:40:00"><n u="Velké stavby s Richardem Hammondem">Velké stavby s Richardem Hammondem I (8)</n><t>D</t>    <k>Ropná plošina
Richard poletí vrtulníkem na jedno z nejodlehlejších míst na světě: těžební plošinu Appomattox v Mexickém zálivu</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-17 03:40:00" d="2020-04-17 04:35:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XII (12)</n><t>D</t>    <k>82% Alfa Romeo Alfasud
Automobilové legendy Mike Brewer a Edd China na sebe berou největší riziko své kariéry. Otevírají si dílnu na nesmírně konkurenčním</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-17 04:35:00" d="2020-04-17 05:30:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XV (20)</n><t>D</t>    <k>Mike narazí na Mercedes Benz E55 AMG z roku (2002), který potřebuje menší úpravy. Vydělá na něm? A Ant řeší sérii závažných problémů</k>  </p>
</a>
