<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="26" t="2019-08-11 01:04:55"><p id_tv="15" o="2019-08-17 05:00:00" d="2019-08-17 06:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XIII (4)</n><t>D</t>    <k>82% 1980 Chevy LUV
Když Edd vyšle Mikea, aby našel klasický americký náklaďák, Mike se vydá do okresu Sonoma, kde potká první hipsterku s Chevy LUV. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-17 06:00:00" d="2019-08-17 06:30:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXII (8)</n><t>D</t>    <k>78% Přenosné podium, řasenka
Podíváme se, jak se vyrábí další předměty každodenní potřeby. Tentokrát to budou přenosná koncertní pódia a řasenky. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-17 06:30:00" d="2019-08-17 07:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá II (6)</n><t>D</t>    <k>78% Keramické dlaždičky, matky, ocelová kování a skateboardy
V této epizodě Jak se to dělá se podíváte, jak se vyrábějí běžné, každodenní předměty, včetně</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-17 07:00:00" d="2019-08-17 07:30:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá VIII (3)</n><t>D</t>    <k>Lakrosové pálky/mražené rybí výrobky/kapesní svítilny/malířské štětce
Podíváme se, jak se vyrábí další běžně používané věci: lakrosové pálky, mražené</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-17 07:30:00" d="2019-08-17 08:30:00"><n u="Opuštěné stavební projekty">Opuštěné stavební projekty I (5)</n><t>D</t>    <k>Boj o moc
Uvidíte objekty, které kdysi patřily ke špičkovým elektrorozvodným zařízením, včetně elektrárny Kelenfold v Budapešti a Wardenclyffe Tower v New Yorku. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-17 08:30:00" d="2019-08-17 09:30:00"><n u="Opuštěné stavební projekty">Opuštěné stavební projekty I (6)</n><t>D</t>    <k>Cesty, které nikam nevedou
Dvě silnice byly uzavřeny v důsledku drolícího se kopce v parku Peak District a písečných dun v Kalifornii</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-17 09:30:00" d="2019-08-17 10:00:00"><n u="Jak se to dělá: Auta snů">Jak se to dělá: Auta snů I (3)</n><t>D</t>    <k>78% Ferrari FF
Zajímá vás, jak se vyrábí Ferrari FF? V pořadu se podíváme přímo do výrobny a ukážeme vám, jak vznikají složité útroby vozu i jeho krásný zevnějšek. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-17 10:00:00" d="2019-08-17 11:00:00"><n u="Mladí bořiči mýtů">Mladí bořiči mýtů I (2)</n><t>D</t>    <k>Adam Savage dává šesti mladým géniům příležitost, aby předvedli své úžasné dovednosti. Budou řešit mýty od řízení, explozí, chemie, fyziky či populární</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-17 11:00:00" d="2019-08-17 12:00:00"><n u="Hrdinové z The Dodo">Hrdinové z The Dodo I (4)</n><t>D</t>    <k>Největší show na světě
Společnost Animal Defenders International pomohla zakázat cirkusy se zvířaty ve 40 zemích. Zdá se, že v Peru proběhne jedna</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-17 12:00:00" d="2019-08-17 13:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XV (8)</n><t>D</t>    <k>82% Dodge Ram SRT-10 z roku 2004
Talentovaný mechanik Ant Anstead a prodejce automobilů Mik Brewer nacházejí a renovují ikonické automobily, které hodlají</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-17 13:00:00" d="2019-08-17 14:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XV (9)</n><t>D</t>    <k>82% Výběr nejlepšího
Talentovaný mechanik Ant Anstead a prodejce automobilů Mik Brewer nacházejí a renovují ikonické automobily, které hodlají následně</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-17 14:00:00" d="2019-08-17 15:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XV (10)</n><t>D</t>    <k>82% Dílna zatracenců (speciály)
Mike narazí na Lotus Elan M100, o němž se domnívá, že je nejlepším vozem s pohonem předních kol. Dokáže Ant na opravě motoru</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-17 15:00:00" d="2019-08-17 16:00:00"><n u="Rychle a hlasitě">Rychle a hlasitě V (12)</n><t>D</t>    <k>Richardův plán představit „Krew Kut&quot; na výstavě Lone Star Throwdown je ohrožen. Kvůli silnému dešti musí tým změnit plán, protože auto nemá střechu. [AL-T]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-17 16:00:00" d="2019-08-17 17:00:00"><n u="Odpadlická autodílna">Odpadlická autodílna III (9)</n><t>D</t>    <k>Tým mechaniků z dílny Fired Up Garage hodlá svůj podnik přeměnit na ziskový. Uspějí v konkurenci s Gas Monkeys? [AL-T]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-17 17:00:00" d="2019-08-17 17:30:00"><n u="Poklady z garáží">Poklady z garáží III (4)</n><t>D</t>    <k>Mohl by tento skladovací prostor plný románů, harampádí a nožů být nejziskovějším obchodem v historii Garage Brothers? [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-17 17:30:00" d="2019-08-17 18:00:00"><n u="Poklady z garáží">Poklady z garáží III (5)</n><t>D</t>    <k>V tomto úložném prostoru se nemohou skrývat žádná překvapení, protože tým prozkoumal všechny předměty v dohledu. Přivede pátrání členy na pokraj šílenství? [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-17 18:00:00" d="2019-08-17 19:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu XII (3)</n><t>D</t>    <k>76% Faktor X
Drew hledá výjimečné zboží, aby do svého obchodu přilákal více zákazníků. V Derbyshire najde rám obrazu ze začátku 19. století a v Harrogate</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-17 19:00:00" d="2019-08-17 20:00:00"><n u="Britský poklad, americké zlato">Britský poklad, americké zlato I (3)</n><t>D</t>    <k>Vojsko
Jesse vyrazí na aukci, kde hledá vojenské memorabilie. Musí vytáhnout všechna esa z rukávu, aby aukci vyhrál. Vsadí hodně na přísně tajný dokument z</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-17 20:00:00" d="2019-08-17 21:00:00"><n u="Načerno pálený alkohol">Načerno pálený alkohol VIII (3)</n><t>D</t>    <k>Potíže se zákonem
Josh zjistí, že jeho palírnu si oblíbil medvěd. Mark a Digger soutěží o svůj nový recept a JT se možná dostal do křížku se zákonem. [AL-T]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-17 21:00:00" d="2019-08-17 22:00:00"><n u="Pátrání po Escobarových milionech">Pátrání po Escobarových milionech I (6)</n><t>D</t>    <k>Křížek
Doug a Ben jsou nasměrováni k úkrytu v kopcích nad Gachovým rodným městem. Přiblížili se k pokladu anebo opustí Kolumbii s prázdnýma rukama? [6-AT]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-17 22:00:00" d="2019-08-17 23:00:00"><n u="Zlatá horečka: Ztracený důl Davea Turina">Zlatá horečka: Ztracený důl Davea Turina I (1)</n><t>D</t>    <k>Na důlního odborníka Davea Turina se obracejí rodiny z celé Ameriky. Pomáhá jim oživit doly na zlato, kterým se nedaří. [6-GAT]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-17 23:00:00" d="2019-08-18 01:00:00"><n u="Nejsmrtelnější úlovek">Nejsmrtelnější úlovek XV (8)</n><t>D</t>    <k>Přichází zima
Hrozí, že kvůli největší zimě za posledních deset let zamrzne moře a rozdrtí trupy lodí. A otřesná nehoda vážně ohrozí život jednoho z Hansenů. [9-AT]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-18 01:00:00" d="2019-08-18 02:00:00"><n u="Berte to jako varování">Berte to jako varování I (6)</n><t>D</t>    <k>70% Králové zmatků
Podíváte se na 20 nejlepších králů chaosu na YouTube, např. tvůrce smrtícího slunečního paprsku a dále mistra praku</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-18 02:00:00" d="2019-08-18 03:00:00"><n u="Načerno pálený alkohol">Načerno pálený alkohol VIII (3)</n><t>D</t>    <k>Potíže se zákonem
Josh zjistí, že jeho palírnu si oblíbil medvěd. Mark a Digger soutěží o svůj nový recept a JT se možná dostal do křížku se zákonem. [AL-T]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-18 03:00:00" d="2019-08-18 04:00:00"><n u="Pátrání po Escobarových milionech">Pátrání po Escobarových milionech I (6)</n><t>D</t>    <k>Křížek
Doug a Ben jsou nasměrováni k úkrytu v kopcích nad Gachovým rodným městem. Přiblížili se k pokladu anebo opustí Kolumbii s prázdnýma rukama? [6-AT]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-18 04:00:00" d="2019-08-18 05:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XIV (14)</n><t>D</t>    <k>Lancia Fulvia z roku 1972
Mike narazí na vzácný závodní model Lancia Fulvia z roku (1972). Spolu s Antem musí opravit CV kloub, nefunkční topení</k>  </p>
</a>
