<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="33" t="2020-05-10 04:00:41"><p id_tv="15" o="2020-05-17 05:00:00" d="2020-05-17 06:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XV (9)</n><t>D</t>    <k>82% Výběr nejlepšího
Talentovaný mechanik Ant Anstead a prodejce automobilů Mik Brewer nacházejí a renovují ikonické automobily, které hodlají následně</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-17 06:00:00" d="2020-05-17 06:25:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XVII (12)</n><t>D</t>    <k>78% Dřevěné trámy/terénní vozy/zeleninové hamburgery/vrtáky do dřeva
Napadlo vás někdy, jak se vyrábějí předměty každodenní potřeby? Tento fascinující seriál</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-17 06:25:00" d="2020-05-17 06:55:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XVII (13)</n><t>D</t>    <k>78% Turbokompresory/enchilady/hodinky
Napadlo vás někdy, jak se vyrábějí předměty každodenní potřeby? Tento fascinující seriál se podrobně zaměří na další</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-17 06:55:00" d="2020-05-17 07:20:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XVIII (1)</n><t>D</t>    <k>78% Vzorované skleněné panely / cestovní kontejnery / fázová animace
Uvidíte, jak se zhotovují další každodenní předměty, např. skleněné panely se vzory</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-17 07:20:00" d="2020-05-17 07:50:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XVIII (2)</n><t>D</t>    <k>Průmyslová ocelová lana/živé stěny/velký formát
Podrobně se podíváte na další předměty každodenní potřeby a zjistíte, jak se vyrábějí průmyslová ocelová</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-17 07:50:00" d="2020-05-17 08:20:00"><n u="Poklady z garáží">Poklady z garáží II (7)</n><t>D</t>    <k>Vzpomínky a brak
Tým zavítá do garáže plné vzpomínek, v níž nalezne prvního akčního hrdinu, starodávnou elektroniku a bizarní plastiku z přelomu století</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-17 08:20:00" d="2020-05-17 09:15:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu VIII (7)</n><t>D</t>    <k>76% Lovec odpadu Drew Pritchard se vydá do Malvern Hills, kde na něj čeká velmi neobvyklé překvapení. U proslulého kameníka v Liverpoolu narazí na vzácnou uměleckou řezbu</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-17 09:15:00" d="2020-05-17 09:40:00"><n u="Jak se to dělá: Auta snů">Jak se to dělá: Auta snů I (3)</n><t>D</t>    <k>78% Ferrari FF
Zajímá vás, jak se vyrábí Ferrari FF? V pořadu se podíváme přímo do výrobny a ukážeme vám, jak vznikají složité útroby vozu i jeho krásný zevnějšek</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-17 09:40:00" d="2020-05-17 10:40:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XV (25)</n><t>D</t>    <k>82% Mike upravuje Merkur XR4Ti z roku (1985). Vzácný model American je opařen turbem a klimatizačním systémem</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-17 10:40:00" d="2020-05-17 11:10:00"><n u="Schováno v kůlnách">Schováno v kůlnách I (19)</n><t>D</t>    <k>Suffolk
Henry a Sam jsou v Suffolku, kde najdou stodolu plnou traktorů Porsche, bicyklů Ducati a dalších vzácných a překvapivých vozidel</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-17 11:10:00" d="2020-05-17 11:40:00"><n u="Schováno v kůlnách">Schováno v kůlnách I (20)</n><t>D</t>    <k>Witney
Henry a Sam se ve Witney setkají s Lezem, výjimečným konstruktérem modelů. Odcházejí s neobvyklou výzvou. Vydělají na Lezově tříkolce?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-17 11:40:00" d="2020-05-17 12:10:00"><n u="Bitvy o zavazadla">Bitvy o zavazadla II (2)</n><t>D</t>    <k>Skryté poklady
Na obrazovky se vrací bitvy o zavazadla. Tentokrát soupeři vyrazí na aukci v Brooklynu, do nejrušnějšího nákladního přístavu USA</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-17 12:10:00" d="2020-05-17 12:35:00"><n u="Bitvy o zavazadla">Bitvy o zavazadla II (2)</n><t>D</t>    <k>Rozbitá kasa
Soupeři o zavazadla zavítají na aukci nákladů do Atlanty v Georgii, kde Mark narazí na letadlové součástky Rolls Royce. Přihodí však dostatečně vysoko?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-17 12:35:00" d="2020-05-17 13:05:00"><n u="Bitvy o zavazadla">Bitvy o zavazadla III (13)</n><t>D</t>    <k>Soupeři o zavazadla míří do Nashville v Tennessee, aby zde na aukci soukromého majetku získali výhodné koupě. Zláká Billyho záhadná krabice s nápisem</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-17 13:05:00" d="2020-05-17 13:35:00"><n u="Bitvy o zavazadla">Bitvy o zavazadla V (1)</n><t>D</t>    <k>Obchodník se starožitnostmi Billy, majitelka obchodu a designérka Valerie a prodejce po internetu Mark se střetnou na aukci ve městě Huntingdon v Quebecu</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-17 13:35:00" d="2020-05-17 14:35:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu XI (7)</n><t>D</t>    <k>76% Nezůstane kámen na kameni
V Seatonu narazí Drew pod schodištěm na pár reflektorů. V Yorkshiru použije kapesní nožík, aby zjistil, zda se v novém</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-17 14:35:00" d="2020-05-17 15:05:00"><n u="Recyklační tým">Recyklační tým III (10)</n><t>D</t>    <k>Škola Roanoke College
Tým zachraňuje architektonické prvky z Roanoke College v Salemu, včetně zábradlí, cihlové dlažby, gotického osvětlení a trezoru</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-17 15:05:00" d="2020-05-17 15:35:00"><n u="Recyklační tým">Recyklační tým III (11)</n><t>D</t>    <k>Statek ve Weatherford
Recyklační tým zachraňuje části statku na předměstí Bostonu. Zaměřují se hlavně na židle, panely s kaseinovým nátěrem a klenuté okno</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-17 15:35:00" d="2020-05-17 16:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XVII (12)</n><t>D</t>    <k>78% Dřevěné trámy/terénní vozy/zeleninové hamburgery/vrtáky do dřeva
Napadlo vás někdy, jak se vyrábějí předměty každodenní potřeby? Tento fascinující seriál</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-17 16:00:00" d="2020-05-17 16:30:00"><n u="Junk Gypsies">Junk Gypsies I (5)</n><t>D</t>    <k>Airstream Dierkse Bentleyho
Junk Gypsies mají práci se starým obytným přívěsem Aistream country zpěváka Dierkse Bentleyho. Z nádrže motorky vytvoří</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-17 16:30:00" d="2020-05-17 17:00:00"><n u="Junk Gypsies">Junk Gypsies I (6)</n><t>D</t>    <k>Kancelář denních snů
Junk Gypsies dělají na designu řemeslné dílny pro extrémně kreativního klienta. Předělají starý barevný pinball na šicí stolek</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-17 17:00:00" d="2020-05-17 18:00:00"><n u="Záchrana statku">Záchrana statku II (2)</n><t>D</t>    <k>Otrávená půda
Půda kontaminovaná těžbou uhlí komplikuje situaci na usedlosti v Kentucky. Raneyovi musí vybudovat zahradu ve svahu, který jako jediný</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-17 18:00:00" d="2020-05-17 19:00:00"><n u="Zlatá horečka: Ztracený důl Davea Turina">Zlatá horečka: Ztracený důl Davea Turina I (2)</n><t>D</t>    <k>Na důlního odborníka Davea Turina se obracejí rodiny z celé Ameriky. Pomáhá jim oživit doly na zlato, kterým se nedaří</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-17 19:00:00" d="2020-05-17 20:00:00"><n u="Zlatá horečka: Divoká voda">Zlatá horečka: Divoká voda II (6)</n><t>D</t>    <k>McKinley, máme problém
Kluky z Dakoty stihne katastrofa a Rich se potýká s vážnými problémy. Poté, co ho Dustin uklidní, se vrátí na vodu</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-17 20:00:00" d="2020-05-17 21:00:00"><n u="Neobjasněné a neprobádané záhady">Neobjasněné a neprobádané záhady I (5)</n><t>D</t>    <k>Záhadný osud mayské civilizace
Justin a Emiliano se snaží odhalit neznámý osud mayské říše. Zkoumají floridskou krajinu a potápějí se ve vodách plných aligátorů</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-17 21:00:00" d="2020-05-17 22:00:00"><n u="Projekt Kontakt">Projekt Kontakt I (5)</n><t>D</t>    <k>Pracovní skupina vedená USA vyšetřuje případy pozorování a zkoumá odtajněné soubory ve snaze odpovědět na jedinou otázku - navázali s námi mimozemšťané kontakt?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-17 22:00:00" d="2020-05-17 23:00:00"><n u="Řeka bez návratu">Řeka bez návratu I (4)</n><t>D</t>    <k>Koňská síla
Buck se rozhodne, že je čas naučit svého 8letého syna Daxe, jak řídit motorovou loď. A rančerka Aubrey během riskantního porodu pečuje o těhotnou klisnu</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-17 23:00:00" d="2020-05-18 00:00:00"><n u="Berte to jako varování">Berte to jako varování I (6)</n><t>D</t>    <k>70% Králové zmatků
Podíváte se na 20 nejlepších králů chaosu na YouTube, např. tvůrce smrtícího slunečního paprsku a dále mistra praku</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-18 00:00:00" d="2020-05-18 01:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu XIII (13)</n><t>D</t>    <k>76% Drew jako první dostane příležitost prohlédnout si nábytek v závodu v oblasti Black Country. A v Derby najde klikový hřídel ze stíhačky, která</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-18 01:00:00" d="2020-05-18 02:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu XIII (14)</n><t>D</t>    <k>76% V Lancashire Drew navštíví rozlehlý sběrný dvůr, kde najde velký počet jedinečných předmětů. A v aukčním domě se Drew střetne s ostatními dealery ve válce nabídek</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-18 02:00:00" d="2020-05-18 03:00:00"><n u="Neobjasněné a neprobádané záhady">Neobjasněné a neprobádané záhady I (5)</n><t>D</t>    <k>Záhadný osud mayské civilizace
Justin a Emiliano se snaží odhalit neznámý osud mayské říše. Zkoumají floridskou krajinu a potápějí se ve vodách plných aligátorů</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-18 03:00:00" d="2020-05-18 04:00:00"><n u="Projekt Kontakt">Projekt Kontakt I (5)</n><t>D</t>    <k>Pracovní skupina vedená USA vyšetřuje případy pozorování a zkoumá odtajněné soubory ve snaze odpovědět na jedinou otázku - navázali s námi mimozemšťané kontakt?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-18 04:00:00" d="2020-05-18 05:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XV (10)</n><t>D</t>    <k>82% Dílna zatracenců (speciály)
Mike narazí na Lotus Elan M100, o němž se domnívá, že je nejlepším vozem s pohonem předních kol. Dokáže Ant na opravě motoru</k>  </p>
</a>
