<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="31" t="2021-07-09 04:30:46"><p id_tv="15" o="2021-07-14 05:00:00" d="2021-07-14 06:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XII (10)</n><t>D</t>    <k>83% Rover P5 B
Automobilové legendy Mike Brewer a Edd China na sebe berou největší riziko své kariéry. Otevírají si dílnu na nesmírně konkurenčním západním pobřeží Ameriky</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-14 06:00:00" d="2021-07-14 07:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XV (15)</n><t>D</t>    <k>83% Před talentovaným mechanikem Antem Ansteadem a prodejcem automobilů Mikem Brewerem stojí náročný úkol: najít a renovovat ikonické automobily a následně</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-14 07:00:00" d="2021-07-14 08:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XII (17)</n><t>D</t>    <k>83% VW Corrado VR6
Mike je štěstím bez sebe, když se mu podaří výhodně koupit kultovní VW Corrado kupé od původního majitele. Ale levné auto skrývá drahá překvapení</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-14 08:00:00" d="2021-07-14 08:30:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXIV (6)</n><t>D</t>    <k>78% Hmoždíře a paličky, přípravky na bowlingové dráhy, krematoria a dřevěná vybavení hřišť
Zjistěte, jak se vyrábějí hmoždíře a paličky, přípravky</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-14 08:30:00" d="2021-07-14 09:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXV (9)</n><t>D</t>    <k>78% Létající vodní kola
Zaměříme se na další předměty každodenní potřeby. Jak vzniká skořicový likér a jak se podomácku vyrábí rašple?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-14 09:00:00" d="2021-07-14 09:30:00"><n u="Schováno v kůlnách">Schováno v kůlnách II (12)</n><t>D</t>    <k>Ploughman's
Henry a Sam se přehrabují ve sbírce traktorů. Staré kousky jsou zaparkované v kůlnách i na poli. Zaujme je starý pluh</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-14 09:30:00" d="2021-07-14 10:00:00"><n u="Poklady z garáží">Poklady z garáží III (6)</n><t>D</t>    <k>58% Zvláštní nálezy z cizích zemí situaci pro Garage Brothers zkomplikují. Ale tým brzy zjistí, že exotické ceny nemusí nutně přinášet světské zisky</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-14 10:00:00" d="2021-07-14 11:00:00"><n u="Zlatá horečka">Zlatá horečka IX (7)</n><t>D</t>    <k>83% Nebezpečný výdělek
Yukonští zlatokopové v naději, že zbohatnou, vsadí vše, co mají. Sázky se zvyšují úměrně počtu horníků, území a strojů</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-14 11:00:00" d="2021-07-14 12:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu VII (2)</n><t>D</t>    <k>77% Hledač pokladů Drew Pritchard je jeden z nejlepších lovců odpadu v Británii. Cestuje po celém království a hledá tyto podivné a zároveň úžasné klenoty</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-14 12:00:00" d="2021-07-14 13:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XI (9)</n><t>D</t>    <k>83% Jaguar XJC
XJC je dvoudveřový model čtyřdveřového luxusního sedanu XJ6. Tento ikonický firemní sporťák, poslední Jaguar z dílny Sira Williama Lyonse</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-14 13:00:00" d="2021-07-14 14:00:00"><n u="Naftové bratrstvo">Naftové bratrstvo II (1)</n><t>D</t>    <k>64% Obří autobus
Tým dostane zatím největší zakázku: monster školní autobus do písku i vody. The Muscle přiveze F250 ve stylu Raptor patřící kamarádovi z posilovny</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-14 14:00:00" d="2021-07-14 15:00:00"><n u="Naftové bratrstvo">Naftové bratrstvo II (2)</n><t>D</t>    <k>64% Školní rok začíná
Tým spěchá s dokončením monster školního autobusu s 1,5m koly a 12m hnacím ústrojím. Redbeard objeví závodní auto Mello Yello z filmu Bouřlivé dny</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-14 15:00:00" d="2021-07-14 16:00:00"><n u="Naftové bratrstvo">Naftové bratrstvo II (3)</n><t>D</t>    <k>64% Naftový Defender
Nadzahovač v první lize Jacob deGrom si nechá přestavět svůj Ford OBS. A hoši konvertují vzácný Land Rover Defender s řízením na pravé straně</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-14 16:00:00" d="2021-07-14 16:30:00"><n u="Lovci maličkých domů">Lovci maličkých domů IV (4)</n><t>D</t>    <k>Do malého v Kalifornii
Kupci nemovitostí z různých koutů USA se rozhodli přestěhovat do maličkých domů. Před výběrem ideálního kompaktního</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-14 16:30:00" d="2021-07-14 17:00:00"><n u="Lovci maličkých domů">Lovci maličkých domů I (2)</n><t>D</t>    <k>Nedávno zasnoubeni
Dan a Cindy opouští se svými čtyřmi dětmi rušný život v L.A. a stěhují se na venkov na severu státu New York. Zde se uchýlí</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-14 17:00:00" d="2021-07-14 17:30:00"><n u="Hledání nových rodinných vozů">Hledání nových rodinných vozů II (4)</n><t>D</t>    <k>Mladý pár si vybral život na cestách
Páry i rodiny se rozhodnou vyměnit svůj běžný, každodenní život za dobrodružství na širokých silnicích</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-14 17:30:00" d="2021-07-14 18:00:00"><n u="Hledání nových rodinných vozů">Hledání nových rodinných vozů IV (10)</n><t>D</t>    <k>Novomanželé hledají nový RV
Páry i rodiny se rozhodnou vyměnit svůj běžný každodenní život za dobrodružství na širokých silnicích. Co bude následovat</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-14 18:00:00" d="2021-07-14 18:30:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XVI (6)</n><t>D</t>    <k>78% Přemýšleli jste někdy, jak se vyrábějí každodenní předměty jako například chirurgické nástroje, kečup a dvoupatrové autobusy? Seriál se na ně zaměří</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-14 18:30:00" d="2021-07-14 19:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá I (6)</n><t>D</t>    <k>78% Jogurty, svíčky a neonové nápisy
Podrobně se zaměříme na další předměty každodenní potřeby a ukážeme si, jak se vyrábějí jogurty, svíčky a neonové nápisy</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-14 19:00:00" d="2021-07-14 20:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci VII (5)</n><t>D</t>    <k>83% Triumph Stag
Mike s pokouší najít klasický automobil Stag, který by nebyl celý rezavý, ale vůbec to není snadné. Aby na tomto autě vydělali, bude muset</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-14 20:00:00" d="2021-07-14 21:00:00"><n u="Pátrání po klasických autech">Pátrání po klasických autech XI (10)</n><t>D</t>    <k>72% Bulvár s různorodou nabídkou
Během hledání dokonalého Fordu z roku 1932 najde Wayne historický stroj na řezání ledu s motocyklovou karoserií a motorem</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-14 21:00:00" d="2021-07-14 21:30:00"><n u="Mike Brewer a jeho svět aut">Mike Brewer a jeho svět aut I (7)</n><t>D</t>    <k>Záchrana v Sierra Nevada
Známý úpravce vozů na zakázku, Aaron Hagar, poučí Mikea, že jezero Tahoe v Kalifornii je místem, kde se nachází vedle</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-14 21:30:00" d="2021-07-14 22:00:00"><n u="Mike Brewer a jeho svět aut">Mike Brewer a jeho svět aut I (8)</n><t>D</t>    <k>Hlasitě a vysoko v Houstonu
Mike jede do Houstonu, aby se setkal s rodinou odborníků na závody v blátě, automobilový sport, který musíte vidět, abyste uvěřili</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-14 22:00:00" d="2021-07-14 23:00:00"><n u="Lovci odpadu: Klasická auta">Lovci odpadu: Klasická auta I (1)</n><t>D</t>    <k>Golf a Lotus
Ve firmě s filmovými rekvizitami narazí Drew s Paulem na klasický Golf GTI. A ve stodole v Suffolku Drew narazí na Lotus Elan z počátku 70</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-14 23:00:00" d="2021-07-15 00:00:00"><n>Návrat do doupěte žraloka bílého</n><t>D</t>    <k>Dr. Craig O'Connell a Marc Payne se vracejí na místo, kde během minulé mise nečekaně natočili mladého žraloka bílého</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-15 00:00:00" d="2021-07-15 00:30:00"><n u="Mike Brewer a jeho svět aut">Mike Brewer a jeho svět aut I (7)</n><t>D</t>    <k>Záchrana v Sierra Nevada
Známý úpravce vozů na zakázku, Aaron Hagar, poučí Mikea, že jezero Tahoe v Kalifornii je místem, kde se nachází vedle</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-15 00:30:00" d="2021-07-15 01:00:00"><n u="Mike Brewer a jeho svět aut">Mike Brewer a jeho svět aut I (8)</n><t>D</t>    <k>Hlasitě a vysoko v Houstonu
Mike jede do Houstonu, aby se setkal s rodinou odborníků na závody v blátě, automobilový sport, který musíte vidět, abyste uvěřili</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-15 01:00:00" d="2021-07-15 02:00:00"><n u="Berte to jako varování">Berte to jako varování I (4)</n><t>D</t>    <k>72% Impozantní kaskadérské kousky
20 nejimpozantnějších internetových klipů kaskadérských kousků, včetně lotyšské jízdy autem v kruhu, rekordy trhajících</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-15 02:00:00" d="2021-07-15 03:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu XII (15)</n><t>D</t>    <k>77% Drew navštíví venkovský statek zmíněný v Knize posledního soudu a narazí na kredenc, kterou celá desetiletí nikdo neotevřel. A najde korouhvičku z 19. století</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-15 03:00:00" d="2021-07-15 04:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu XIV (19)</n><t>D</t>    <k>77% Drew a Tee prohledávají britské pobřeží a hledají poklad. Na své 450 km dlouhé cestě ze Severního Walesu do Essexu najdou dřezy se třemi nožičkami</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2021-07-15 04:00:00" d="2021-07-15 05:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci VII (10)</n><t>D</t>    <k>83% Subaru Impreza WRX
Mike narazí na vůz WRX v dobrém stavu a za rozumnou cenu. Chce ho více zviditelnit tím, že zvýší jeho rychlost a vylepší design</k>  </p>
</a>
