<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="30" t="2020-05-28 04:00:48"><p id_tv="15" o="2020-06-04 05:00:00" d="2020-06-04 06:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci X (1)</n><t>D</t>    <k>82% Aston Martin DB7
Mike výhodně koupí starý vůz Aston Martin DB7. Podaří se mu s Eddem restaurovat toto zašlé britské veledílo do původní krásy a prodat ho se ziskem?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-04 06:00:00" d="2020-06-04 06:55:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci IX (1)</n><t>D</t>    <k>82% Fiat Dino Coupe 900
Mike vyrazí do italského přístavu Terst, aby zde koupil sportovní auto z počátku 70. let. Motor, interiér i panely karoserie je třeba</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-04 06:55:00" d="2020-06-04 07:25:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? XIII (7)</n><t>D</t>    <k>Jak se vyrábí pivo, ze kterého se neopijete, a auto, které překoná i kamení a balvany? Jak se dělají eskalátory? A jak funguje detektor lži?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-04 07:25:00" d="2020-06-04 07:50:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá II (9)</n><t>D</t>    <k>78% Laminát, zmražené pochoutky, dětské stavební kostky a prací prostředky
Laminát, zmražené pochoutky, dětské stavební kostky a prací prostředky - odkud</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-04 07:50:00" d="2020-06-04 08:20:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? XVI (9)</n><t>D</t>    <k>K výrobě mnoha předmětů běžných v moderní společnosti jsou používány sofistikované inženýrské procesy. Jak vypadají?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-04 08:20:00" d="2020-06-04 08:50:00"><n u="Recyklační tým">Recyklační tým III (8)</n><t>D</t>    <k>Statek v Marion
Mike a Robert demontují ze statku v Marionu dvoudílné schodiště. Mike v dílně vyrábí barový pult z panelových dveří jako překvapení</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-04 08:50:00" d="2020-06-04 09:20:00"><n u="Poklady z garáží">Poklady z garáží III (8)</n><t>D</t>    <k>Garage Brothers byla založena v padesátých letech minulého století. Všechny tyto staré kousky by mohly být hodnotné, ale desítky let skladování možná</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-04 09:20:00" d="2020-06-04 09:50:00"><n u="Schováno v kůlnách">Schováno v kůlnách I (17)</n><t>D</t>    <k>Herefordshire
Henry a Sam jsou v Herefordshire, kde najdou stodoly plné motorů a gyroplánů, divných a nádherných vozů, a nakonec objeví klasický britský kousek</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-04 09:50:00" d="2020-06-04 10:45:00"><n u="Zničená minulost">Zničená minulost III (13)</n><t>D</t>    <k>Úžasná počítačová animace a nejnovější archeologické výzkumy odhalují, jak byly kámen po kameni postaveny nejslavnější starověké budovy</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-04 10:45:00" d="2020-06-04 11:45:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu IX (7)</n><t>D</t>    <k>76% Drew na severu Skotska navštíví viktoriánské divadlo v Aberdeen a odlehlé město Rothes. A parťák Tee mu ukáže, jak uzavřít obchod s parní železnicí v Devonu</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-04 11:45:00" d="2020-06-04 12:40:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XV (16)</n><t>D</t>    <k>Před talentovaným mechanikem Antem Ansteadem a prodejcem automobilů Mikem Brewerem stojí náročný úkol: najít a renovovat ikonické automobily, a následně</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-04 12:40:00" d="2020-06-04 13:35:00"><n u="Zlatá horečka: Divoká voda">Zlatá horečka: Divoká voda II (4)</n><t>D</t>    <k>Příliš blízko
Fred a Dustin se neshodnou na tom, kde hledat zlato, proto každý začne kopat jinde. Avšak celou těžbu ohrozí zuřivá konfrontace</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-04 13:35:00" d="2020-06-04 14:30:00"><n u="Zlatá horečka: Divoká voda">Zlatá horečka: Divoká voda II (5)</n><t>D</t>    <k>Past na zlato
Kluci z Dakoty s týmem se potýkají s problémy a zpožděním, když se jim porouchá zařízení. Ale jejich tvrdá práce se konečně vyplatí</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-04 14:30:00" d="2020-06-04 15:30:00"><n u="Zlatá horečka: Divoká voda">Zlatá horečka: Divoká voda II (6)</n><t>D</t>    <k>McKinley, máme problém
Kluky z Dakoty stihne katastrofa a Rich se potýká s vážnými problémy. Poté, co ho Dustin uklidní, se vrátí na vodu</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-04 15:30:00" d="2020-06-04 16:00:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? XII (17)</n><t>D</t>    <k>Jak se tkají látky z kozího rouna? Jak se staví čtyřkolky, které lze přeměnit na vodní lyže? A jak se vyrábí andělský hudební nástroj, tj. harfa?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-04 16:00:00" d="2020-06-04 16:30:00"><n u="Extrémní dovolenkové domy">Extrémní dovolenkové domy I (3)</n><t>D</t>    <k>Grenadiny, Itálie, Florida Keys a kolonie Hamptons
Prozkoumáme jedinečné dovolenkové domy, od bláznivé horské chaty pro lyžaře po nebeská útočiště</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-04 16:30:00" d="2020-06-04 17:00:00"><n u="Extrémní dovolenkové domy">Extrémní dovolenkové domy I (2)</n><t>D</t>    <k>Itálie, Washington, Grenada a Velká Británie
Prozkoumáme jedinečné dovolenkové domy, od bláznivé horské chaty pro lyžaře po nebeská útočiště v oblasti Hamptons</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-04 17:00:00" d="2020-06-04 18:00:00"><n u="Jedinečné domy na vodě">Jedinečné domy na vodě I (4)</n><t>D</t>    <k>Soukromé jezero, vodní rekreace a základna
Rebecca Budigová navštíví soukromé jezero ve Washingtonu, vodní rekreaci v Nevadě a základnu pobřežní hlídky</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-04 18:00:00" d="2020-06-04 18:30:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? XVI (7)</n><t>D</t>    <k>K výrobě mnohých předmětů každodenního života jsou v moderní společnosti používány sofistikované inženýrské procesy. Jak vypadají?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-04 18:30:00" d="2020-06-04 19:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá IV (49)</n><t>D</t>    <k>Tato série se vypravuje rovnou za výrobcem, abychom viděli, jak přicházejí na svět některé produkty, které nalezneme v každé domácnosti</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-04 19:00:00" d="2020-06-04 20:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu XI (12)</n><t>D</t>    <k>76% Excentričtí lidé
V Jezerní oblasti potká Drew chovatele alpak a sběratele starožitností se zálibou v neobvyklých předmětech. A ve Staffordshire potká</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-04 20:00:00" d="2020-06-04 21:00:00"><n u="Zničená minulost">Zničená minulost II (5)</n><t>D</t>    <k>Ztracené chrámy z džungle
Nové technologie odhalují pravdu o největším chrámu na světě s názvem Angkor Wat. Odborníci zjistí, jak byl postaven a proč je opuštěný</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-04 21:00:00" d="2020-06-04 22:00:00"><n u="Velké stavby s Richardem Hammondem">Velké stavby s Richardem Hammondem I (6)</n><t>D</t>    <k>Stadion
Richard se zaměří na obrovský fotbalový stadion Tottenham Hotspur v Londýně. Prozkoumá hřiště složené ze tří zasouvatelných částí</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-04 22:00:00" d="2020-06-04 23:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí I (9)</n><t>D</t>    <k>79% Neobvyklé mumie a další záhady
Americká muzea odhalují příběhy jednotlivých artefaktů, včetně neobvyklého špionážního přístroje a 119 mumií na hřbitově</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-04 23:00:00" d="2020-06-05 00:00:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma IV (9)</n><t>D</t>    <k>Tajemství Bratra XII.
Josh pátrá po pokladu, který patřil nadaci Aquarian Foundation, proradnému kultu vedenému neblaze proslulým Bratrem XII</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-05 00:00:00" d="2020-06-05 01:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu VII (9)</n><t>D</t>    <k>76% Lovec odpadu Drew Pritchard navštíví ve Wirralu panské sídlo, které funguje také jako starožitnictví. Neutratí Drew majlant, když je všude tolik skvělých věcí?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-05 01:00:00" d="2020-06-05 02:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí II (7)</n><t>D</t>    <k>79% Svraštělé hlavy a další záhady
Don zkoumá záhadnou památku z jihoamerické džungle a zajímá se o arktickou expedici, která skončila katastrofou</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-05 02:00:00" d="2020-06-05 03:00:00"><n u="Zničená minulost">Zničená minulost II (5)</n><t>D</t>    <k>Ztracené chrámy z džungle
Nové technologie odhalují pravdu o největším chrámu na světě s názvem Angkor Wat. Odborníci zjistí, jak byl postaven a proč je opuštěný</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-05 03:00:00" d="2020-06-05 04:00:00"><n u="Velké stavby s Richardem Hammondem">Velké stavby s Richardem Hammondem I (6)</n><t>D</t>    <k>Stadion
Richard se zaměří na obrovský fotbalový stadion Tottenham Hotspur v Londýně. Prozkoumá hřiště složené ze tří zasouvatelných částí</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-05 04:00:00" d="2020-06-05 05:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XIV (9)</n><t>D</t>    <k>82% To nejlepší z Rozených obchodníků
Talentovaný mechanik Ant Anstead a prodejce automobilů Mike Brewer hledají a renovují ikonické automobily, které</k>  </p>
</a>
