<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="29" t="2019-07-20 01:07:28"><p id_tv="15" o="2019-07-26 05:00:00" d="2019-07-26 06:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci X (4)</n><t>D</t>    <k>83% Porsche Boxster
Mike zakoupí plesnivý Porsche Boxster se zadřenými brzdami a řadou dalších problémů. Za 1 000 liber ho prostě nemůže nekoupit</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-07-26 06:00:00" d="2019-07-26 07:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XII (5)</n><t>D</t>    <k>83% AMC Pacer Kalifornie
Za pomoci Edda předělává Mike svůj hatchback ze 70. let na parádní vůz. Vytěží však vůbec nějaký zisk, když mají omezený rozpočet</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-07-26 07:00:00" d="2019-07-26 07:30:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? VII (15)</n><t>D</t>    <k>Eiffelova věž/snowboardy
V této epizodě se podíváte, jak probíhá údržba Eiffelovy věže a jak se navrhují a vyrábějí špičkové snowboardy. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-07-26 07:30:00" d="2019-07-26 08:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XIX (1)</n><t>D</t><e>j</e>    <k>Vidle, karamelové cukrovinky, formy na bábovky
Jak se vyrábějí vidle, karamelové cukrovinky, papírové vzorníky barev a formy na bábovky? Zaměřujeme se na předměty denní potřeby - a nabízíme odpovědi! [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-07-26 08:00:00" d="2019-07-26 08:30:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XI (1)</n><t>D</t><e>j</e>    <k>Dalekohledy/prskavky/gumové holínky/kotoučové pily
Uvidíme zblízka, jak se dělají další každodenní věci. Tentokrát to budou dalekohledy, prskavky, gumové</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-07-26 08:30:00" d="2019-07-26 09:00:00"><n u="Recyklační tým">Recyklační tým II (7)</n><t>D</t>    <k>Záchrana předmětů ze statku
Tým Black Dog Salvage se zaměří na čtvercový statek v Roanoke ve Virginii. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-07-26 09:00:00" d="2019-07-26 09:30:00"><n u="Schováno v kůlnách">Schováno v kůlnách I (19)</n><t>D</t>    <k>Suffolk
Henry a Sam jsou v Suffolku, kde najdou stodolu plnou traktorů Porsche, bicyklů Ducati a dalších vzácných a překvapivých vozidel. [AL-T]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-07-26 09:30:00" d="2019-07-26 10:00:00"><n u="Bitvy o zavazadla">Bitvy o zavazadla II (3)</n><t>D</t>    <k>Hotovost nade vše
Soupeři o zavazadla míří do Londýna se šesti letišti. Billy, Mark a Martinovi zde soupeří o ztracená a nevyžádaná zavazadla bohatých cestujících. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-07-26 10:00:00" d="2019-07-26 11:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu IX (5)</n><t>D</t>    <k>76% Drew se vydá na sever, kde bude v odlehlé části Skotska vyklízen dům, a navštíví historickou továrnu na příbory v Sheffieldu. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-07-26 11:00:00" d="2019-07-26 12:00:00"><n u="Odpadlická autodílna">Odpadlická autodílna I (13)</n><t>D</t>    <k>Ford hotrod z roku 1931 a Cuda z roku 1971
Tom a Thomas si koupili kostru Fordu Model A z roku (1931). Jelikož mají z auta vlastně jen slupku, budou</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-07-26 12:00:00" d="2019-07-26 13:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XIV (2)</n><t>D</t>    <k>83% Talentovaný mechanik Ant Anstead a prodejce automobilů Mike Brewer mají náročný úkol: najít a renovovat ikonické automobily, které hodlají následně</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-07-26 13:00:00" d="2019-07-26 14:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu XI (10)</n><t>D</t>    <k>76% Vyklízení
Drew navštíví dealera, který se specializuje na vyklízení domů a v Sheffieldu narazí na industriální nábytek z 19. století. A později najde</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-07-26 14:00:00" d="2019-07-26 15:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu XI (11)</n><t>D</t>    <k>76% Lov na poklady
V prodejně starožitností v Gloucestershire narazí Drew na cennou položku, kterou ostatní doposud přehlíželi. Později objeví ve vesnickém</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-07-26 15:00:00" d="2019-07-26 16:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu XI (12)</n><t>D</t>    <k>76% Excentričtí lidé
V Jezerní oblasti potká Drew chovatele alpak a sběratele starožitností se zálibou v neobvyklých předmětech. A ve Staffordshire potká</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-07-26 16:00:00" d="2019-07-26 17:00:00"><n u="Zlatá horečka: Divoká voda">Zlatá horečka: Divoká voda II (5)</n><t>D</t>    <k>Past na zlato
Kluci z Dakoty s týmem se potýkají s problémy a zpožděním, když se jim porouchá zařízení. Ale jejich tvrdá práce se konečně vyplatí</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-07-26 17:00:00" d="2019-07-26 17:30:00"><n u="Recyklační tým">Recyklační tým II (1)</n><t>D</t>    <k>Záchrana domu v Roanoke
Celý tým Black Dog Salvage pomáhá zachránit části domu v Roanoke ve Virginii. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-07-26 17:30:00" d="2019-07-26 18:00:00"><n u="Schováno v kůlnách">Schováno v kůlnách I (10)</n><t>D</t>    <k>V srdci Oxfordshire
Henry a Sam jsou v Oxfordshire, kde narazí na vzácné Mini, kousky ze sedmdesátých let a závodní auto v dokonalém stavu. Rozjede se? [AL-T]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-07-26 18:00:00" d="2019-07-26 18:30:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? XIV (20)</n><t>D</t>    <k>Nahlédněte pod pokličku moderního světa a dozvíte se, jak funguje. Odhalíme vám skryté příběhy úžasných předmětů, které nás obklopují: od vesmírných</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-07-26 18:30:00" d="2019-07-26 19:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá I (2)</n><t>D</t>    <k>Cédéčka, punčocháče a mozzarella
Podrobně se zaměříme na další předměty každodenní potřeby a ukážeme si, jak se vyrábějí cédéčka, punčocháče a mozzarella. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-07-26 19:00:00" d="2019-07-26 20:00:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma III (14)</n><t>D</t>    <k>Nacistický poklad na Korsice
Josh pátrá po pokladu nacistického generála Erwina Rommela, který při ústupu se svou tankovou pěchotou vyplenil severní Afriku. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-07-26 20:00:00" d="2019-07-26 21:00:00"><n u="Bez připojení k elektrické síti">Bez připojení k elektrické síti I (4)</n><t>D</t>    <k>Dům ze slámy v Maine
Ekologicky založený pár při stavbě slaměné chaty v Maine čelí krutému zimnímu počasí. Chatu staví v hustém lese. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-07-26 21:00:00" d="2019-07-26 22:00:00"><n u="Načerno pálený alkohol">Načerno pálený alkohol VIII (5)</n><t>D</t>    <k>Situace na černém trhu s podomácku pálenou whisky se vyostřuje a nadšení výrobci tohoto tradičního amerického alkoholu čelí sílícímu tlaku ze strany úřadů. [AL-T]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-07-26 22:00:00" d="2019-07-26 23:00:00"><n u="Dálnice A2">Dálnice A2 I (1)</n><t>D</t>    <k>Jedna z nejrušnějších, nejnebezpečnějších a nejvýznamnějších dálnic v Evropě. Mnozí ji mají spojenou s prací a další ji využívají k cestování po Evropě. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-07-26 23:00:00" d="2019-07-27 00:00:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma IV (12)</n><t>D</t>    <k>Loď Mahogany
V Austrálii Josh cestuje po nechvalně známém pobřeží ztroskotaných lodí, kde hledá ztracenou loď Mahogany. Potvrzení existence tohoto</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-07-27 00:00:00" d="2019-07-27 01:00:00"><n u="Nákladní doprava v australském vnitrozemí">Nákladní doprava v australském vnitrozemí VI (1)</n><t>D</t>    <k>Ponořte se do dobrodružství, která na cestách zažívají nejhouževnatější australští řidiči kamionů. Mají větší náklad, silnice jsou drsnější a prožitek intenzivnější. [AL-T]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-07-27 01:00:00" d="2019-07-27 02:00:00"><n u="Lidé z aljašských lesů">Lidé z aljašských lesů III (19)</n><t>D</t>    <k>V srdci Aljašky žije rodina, která se zde narodila a byla vychována k životu v přírodě. Billy a Amy Brownovi a jejich sedm dětí žijí mimo civilizaci</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-07-27 02:00:00" d="2019-07-27 03:00:00"><n u="Bez připojení k elektrické síti">Bez připojení k elektrické síti I (4)</n><t>D</t>    <k>Dům ze slámy v Maine
Ekologicky založený pár při stavbě slaměné chaty v Maine čelí krutému zimnímu počasí. Chatu staví v hustém lese. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-07-27 03:00:00" d="2019-07-27 04:00:00"><n u="Načerno pálený alkohol">Načerno pálený alkohol VIII (5)</n><t>D</t>    <k>Situace na černém trhu s podomácku pálenou whisky se vyostřuje a nadšení výrobci tohoto tradičního amerického alkoholu čelí sílícímu tlaku ze strany úřadů. [AL-T]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-07-27 04:00:00" d="2019-07-27 05:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XIII (5)</n><t>D</t>    <k>83% 1988 Ford Mustang GT
Mike a Edd se shodnou na tom, že klasický Ford Mustang GT z osmdesátých let je ideálním a cenově dostupným sportovním vozem</k>  </p>
</a>
