<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="31" t="2019-08-09 01:00:20"><p id_tv="15" o="2019-08-15 05:00:00" d="2019-08-15 06:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XII (20)</n><t>D</t>    <k>82% Nejlepší z
V závěru série vám Edd a Mike ukážou výběr toho nejlepšího. Uvidíte nejzajímavější momenty, největší zisky a mnoho dalšího. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-15 06:00:00" d="2019-08-15 07:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XII (19)</n><t>D</t>    <k>Noble M12 GTO 2.5
Mike míří do Itálie, aby zde koupil skvělé sportovní auto, když se však vrátí do Británie, Edd zjistí, že na autě je spousta práce</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-15 07:00:00" d="2019-08-15 07:30:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? VIII (11)</n><t>D</t>    <k>Jak se pečuje o auta na dráze v Daytoně ve 24hodinovém rychlostním závodě? A jak se z nejsladší cukrové třtiny dělá světově proslulý karibský rum? Zjistíte to. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-15 07:30:00" d="2019-08-15 08:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XX (11)</n><t>D</t><e>j</e>    <k>78% Tisící výrobek
Podíváte se, jak se vyrábí cyklistické tretry, lodní překližky a barvy pro enkaustiku. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-15 08:00:00" d="2019-08-15 08:30:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XII (11)</n><t>D</t>    <k>78% Šroubováky
Uvidíte, jak se vyrábějí šroubováky, kompaktní pásové nakladače, lékařské váhy a pálky z uhlíkového vlákna. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-15 08:30:00" d="2019-08-15 09:00:00"><n u="Recyklační tým">Recyklační tým III (11)</n><t>D</t>    <k>Statek ve Weatherford
Recyklační tým zachraňuje části statku na předměstí Bostonu. Zaměřují se hlavně na židle, panely s kaseinovým nátěrem a klenuté okno. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-15 09:00:00" d="2019-08-15 09:30:00"><n u="Poklady z garáží">Poklady z garáží I (11)</n><t>D</t>    <k>Jen opatrně
Tým narazí na krabici s tak nebezpečným obsahem, že ji musí předat policii. Nebudou ale litovat, že se zbavili možného zdroje zisku? [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-15 09:30:00" d="2019-08-15 10:00:00"><n u="Schováno v kůlnách">Schováno v kůlnách II (11)</n><t>D</t>    <k>Kola a stacionární motory
V Oxfordshire najdou Henry a Sam kůlnu plnou nejrůznějších věcí. Sam si vyhlédl pár modelů vlaků, zatímco Henry najde staré kolo. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-15 10:00:00" d="2019-08-15 11:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu XI (11)</n><t>D</t>    <k>76% Lov na poklady
V prodejně starožitností v Gloucestershire narazí Drew na cennou položku, kterou ostatní doposud přehlíželi. Později objeví ve vesnickém</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-15 11:00:00" d="2019-08-15 12:00:00"><n u="Rychle a hlasitě">Rychle a hlasitě I (11)</n><t>D</t>    <k>Jedinečný hotrod
Kapacita na automobily Richard Rawlings a mechanický génius Aaron Kaufmann z dílny Gas Monkey Garage hledají zpustlé klasické vozy</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-15 12:00:00" d="2019-08-15 13:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci IX (1)</n><t>D</t>    <k>82% Fiat Dino Coupe 900
Mike vyrazí do italského přístavu Terst, aby zde koupil sportovní auto z počátku 70. let. Motor, interiér i panely karoserie je třeba</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-15 13:00:00" d="2019-08-15 14:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu VII (7)</n><t>D</t>    <k>76% Lovci odpadu se utkají na hradě v Essexu, starožitnictví v Berkshire skrývá anatomické překvapení a Drew bude muset tvrdě smlouvat o automobilové suvenýry. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-15 14:00:00" d="2019-08-15 15:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu VII (8)</n><t>D</t>    <k>76% Drew Pritchard a jeho pomocník Tee vyráží do Německa. Budou zde obchodovat s hrabaty a barony a setkají se podivíny stejně podivnými jako jejich starožitnosti. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-15 15:00:00" d="2019-08-15 16:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu VII (9)</n><t>D</t>    <k>76% Lovec odpadu Drew Pritchard navštíví ve Wirralu panské sídlo, které funguje také jako starožitnictví. Neutratí Drew majlant, když je všude tolik skvělých věcí? [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-15 16:00:00" d="2019-08-15 17:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XIII (11)</n><t>D</t>    <k>82% 1983 Mercedes 500 Sec
Mike a Edd renovují luxusní silný Mercedes 500 SEC z roku (1983). Dodají mu původní slávu a utrží vůbec nějaký zisk? [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-15 17:00:00" d="2019-08-15 17:30:00"><n u="Recyklační tým">Recyklační tým II (11)</n><t>D</t>    <k>Železniční vagón
Mike a Robert demontují z železničního vagonu židle pro průvodčí. A všichni členové probírají věci ve skladu Old Cold Storage v Arringtonu. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-15 17:30:00" d="2019-08-15 18:00:00"><n u="Schováno v kůlnách">Schováno v kůlnách II (2)</n><t>D</t>    <k>Hot rody, kamiony a miniaturní motorky
Moderátor Henry Cole a restaurátor motocyklů Sam Lovegrove pátrají po opuštěných automobilových pokladech ve Velké</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-15 18:00:00" d="2019-08-15 18:30:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? XIV (11)</n><t>D</t>    <k>Kamna na dřevo, indigo, syntetizátor
Jak se vyrábí kamna na dřevo, která dokáží vytopit domovy během kruté norské zimy? A jak sestrojit syntetizátor</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-15 18:30:00" d="2019-08-15 19:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXII (11)</n><t>D</t><e>j</e>    <k>78% Břidlicové tašky, stánky s hot dogy
Podíváme se, jak se vyrábí další předměty každodenní potřeby. Tentokrát to budou břidlicové tašky a stánky s hot dogy. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-15 19:00:00" d="2019-08-15 20:00:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma IV (11)</n><t>D</t>    <k>Ztracené egyptské královny
Josh pokračuje v cestě po Egyptě a snaží se rozkrýt tajemství nejsilnějších starověkých vládkyň: Nefertiti a Kleopatře. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-15 20:00:00" d="2019-08-15 21:00:00"><n u="Projekty Adama Savage">Projekty Adama Savage I (3)</n><t>D</t>    <k>Svět Adama Savage je plný nepředvídatelných událostí, kdy na sebe bere ty nejabsurdnější výzvy, které mohou napadnout pouze jeho. Vždy však dokáže nalézt důvtipné řešení. [AL-T]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-15 21:00:00" d="2019-08-15 21:30:00"><n u="Co se dělo dál?">Co se dělo dál? II (13)</n><t>D</t>    <k>Tisíce tun ledu se sunou k městu. Zjistíte, jaká s sebou nese nebezpečí cyklistika na ledě. Dále se podíváte, co se stane, když se pokusíte za jízdy</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-15 21:30:00" d="2019-08-15 22:00:00"><n u="Co se dělo dál?">Co se dělo dál? II (14)</n><t>D</t>    <k>Ve vzduchu se schyluje k dramatu, když se dvě letadla plná parašutistů ocitnou nebezpečně blízko. Uvidíte napínavý závod aut a zažijete, jak je potápěč</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-15 22:00:00" d="2019-08-15 23:00:00"><n u="Bez připojení k elektrické síti">Bez připojení k elektrické síti II (1)</n><t>D</t>    <k>Chata v Ohio Valley
Dva bratři staví na svém 800hektarovém dobytčím ranči luxusní výletní sídlo bez připojení k energetické síti. Mají na to pouhé čtyři měsíce. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-15 23:00:00" d="2019-08-16 00:00:00"><n u="Nákladní doprava v australském vnitrozemí">Nákladní doprava v australském vnitrozemí IV (9)</n><t>D</t>    <k>Vydejte se na cestu s těmito houževnatými řidiči a vychutnejte si dobrodružství, které nabízí australská kamionová doprava. Větší náklad, drsnější</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-16 00:00:00" d="2019-08-16 01:00:00"><n u="Asfaltoví kovbojové">Asfaltoví kovbojové III (3)</n><t>D</t>    <k>Krása všude kolem
Slunce svítí, ale Andreas uvízne v Rimini, proto využije volnou chvíli, aby si umyl svůj milovaný kamion Scania. A Florian je na cestě do Anglie. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-16 01:00:00" d="2019-08-16 02:00:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma I (12)</n><t>D</t>    <k>Prokletý zlatý zvon
Josh Gates se přidá k potápěčům v Myanmaru, s nimiž bude hledat velký zvon krále Dhammazedi. Čekají tam na něj zrádné vody. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-16 02:00:00" d="2019-08-16 03:00:00"><n u="Projekty Adama Savage">Projekty Adama Savage I (3)</n><t>D</t>    <k>Svět Adama Savage je plný nepředvídatelných událostí, kdy na sebe bere ty nejabsurdnější výzvy, které mohou napadnout pouze jeho. Vždy však dokáže nalézt důvtipné řešení. [AL-T]</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-16 03:00:00" d="2019-08-16 03:30:00"><n u="Co se dělo dál?">Co se dělo dál? II (13)</n><t>D</t>    <k>Tisíce tun ledu se sunou k městu. Zjistíte, jaká s sebou nese nebezpečí cyklistika na ledě. Dále se podíváte, co se stane, když se pokusíte za jízdy</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-16 03:30:00" d="2019-08-16 04:00:00"><n u="Co se dělo dál?">Co se dělo dál? II (14)</n><t>D</t>    <k>Ve vzduchu se schyluje k dramatu, když se dvě letadla plná parašutistů ocitnou nebezpečně blízko. Uvidíte napínavý závod aut a zažijete, jak je potápěč</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2019-08-16 04:00:00" d="2019-08-16 05:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XIII (1)</n><t>D</t>    <k>82% Mercedes 560SL z roku 1987
Pokud měl člověk v osmdesátých letech 20. století peníze, koupil si Mercedes 5602L. Mike najde zachovalý model, který vyžaduje</k>  </p>
</a>
