<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="31" t="2020-04-10 04:06:26"><p id_tv="15" o="2020-04-17 05:30:00" d="2020-04-17 06:00:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? IX (9)</n><t>D</t>    <k>Whisky z Tennessee/optika pro noční vidění/sauny
Jak se v Tennessee vyrábí tradiční whiskey; jak se vyrábí optická zařízení, která lidem umožňují vidět</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-17 06:00:00" d="2020-04-17 06:55:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XIII (13)</n><t>D</t>    <k>1973 Chevrolet Camaro
Mike a Edd jsou zpět ve své dílně na západním pobřeží USA, kde restaurují Chevrolet Camaro z roku (1973). Podaří se jim utržit nějaký zisk?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-17 06:55:00" d="2020-04-17 07:25:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? XI (13)</n><t>D</t>    <k>Jak se staví přístav vhodný pro největší nákladní loď na světě? Jak se vyrobí 28 milionů igelitových tašek za den? A jak je možné ze skla vyfouknout baňku?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-17 07:25:00" d="2020-04-17 07:50:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXVI (13)</n><t>D</t>    <k>78% Zaměříme se na výrobu všedních předmětů. Ukážeme si jedinečné způsoby jejich zhotovení a materiály k tomu používané</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-17 07:50:00" d="2020-04-17 08:20:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? XIV (15)</n><t>D</t>    <k>Jak vznikají obří plovoucí elektrárny, které dodávají energii po celém světě? A jak se vyrábějí nejmenší letadla na světě?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-17 08:20:00" d="2020-04-17 08:50:00"><n u="Recyklační tým">Recyklační tým III (13)</n><t>D</t>    <k>Věžičky kostela sv. Ondřeje
Tým pomáhá demontovat měděné prvky z katolického kostela. A Grace předvede své dovednosti, když vyrobí knihovnu z panelových</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-17 08:50:00" d="2020-04-17 09:20:00"><n u="Poklady z garáží">Poklady z garáží III (13)</n><t>D</t>    <k>V této epizodě s vysokým oktanovým číslem tým nalezne šikovný převod pro motorku a originální wakeboard. Za úklid si nebudou účtovat peníze</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-17 09:20:00" d="2020-04-17 09:50:00"><n u="Schováno v kůlnách">Schováno v kůlnách II (13)</n><t>D</t>    <k>Vojenské přívěsy a další kousky
Na jihozápadě narazí Henry a Sam na další kůlnu plnou fantastických předmětů. Je tam tolik věcí, takže si nemohou ani vybrat</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-17 09:50:00" d="2020-04-17 10:45:00"><n u="Mimořádné projekty">Mimořádné projekty V (8)</n><t>D</t>    <k>73% NASA
Divákům se nabízí jedinečná možnost vidět poslední modely, které NASA právě postavila. Nová futuristická raketa Ares bude mít revoluční význam</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-17 10:45:00" d="2020-04-17 11:45:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu XIII (13)</n><t>D</t>    <k>78% Drew jako první dostane příležitost prohlédnout si nábytek v závodu v oblasti Black Country. A v Derby najde klikový hřídel ze stíhačky, která</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-17 11:45:00" d="2020-04-17 12:40:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XIV (17)</n><t>D</t>    <k>International Scout z roku 1970
Mike hledá staré SUV - International Harvester Scout 800A z roku (1970). Ant přestavuje převodovku a vyměňuje interiér</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-17 12:40:00" d="2020-04-17 13:35:00"><n u="Velké stavby s Richardem Hammondem">Velké stavby s Richardem Hammondem I (7)</n><t>D</t>    <k>Nejvyšší budova na světě
Richard navštíví nejvyšší budovu na světě: Burj Khalifa v Dubaji. V rámci své vertikální mise poleze po největším hromosvodu na světě</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-17 13:35:00" d="2020-04-17 14:30:00"><n u="Velké stavby s Richardem Hammondem">Velké stavby s Richardem Hammondem I (8)</n><t>D</t>    <k>Ropná plošina
Richard poletí vrtulníkem na jedno z nejodlehlejších míst na světě: těžební plošinu Appomattox v Mexickém zálivu</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-17 14:30:00" d="2020-04-17 15:30:00"><n u="Velké stavby s Richardem Hammondem">Velké stavby s Richardem Hammondem I (3)</n><t>D</t>    <k>Přehrada
Richard Hammond se vydá na dobrodružnou cestu po celém světě, během níž se zaměří na největší stavby a stroje na světě a zjistí</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-17 15:30:00" d="2020-04-17 16:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá V (62)</n><t>D</t>    <k>Chrániče pro hokejové brankáře/spony do klop/kartónové krabice
Přemýšleli jste někdy, jak se vyrábí lepicí páska? Tahle série na tuto a podobné otázky odpoví</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-17 16:00:00" d="2020-04-17 17:00:00"><n u="Zničená minulost">Zničená minulost II (7)</n><t>D</t>    <k>Duchové Stonehenge
Nové objevy odhalují nejhlubší tajemství zvláštního památníku Stonehenge, za nimiž stojí stará kouzla, bizarní rituály a brutální vražda</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-17 17:00:00" d="2020-04-17 17:30:00"><n u="Bitvy o zavazadla">Bitvy o zavazadla III (13)</n><t>D</t>    <k>Soupeři o zavazadla míří do Nashville v Tennessee, aby zde na aukci soukromého majetku získali výhodné koupě. Zláká Billyho záhadná krabice s nápisem</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-17 17:30:00" d="2020-04-17 18:00:00"><n u="Schováno v kůlnách">Schováno v kůlnách I (13)</n><t>D</t>    <k>Somerset
Henry a Sam prohledávají kůlny v celé Británii, kde pátrají po vozech, které by mohli výhodně zpeněžit. V Somersetu narazí na motorky Norton</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-17 18:00:00" d="2020-04-17 18:30:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? XIV (13)</n><t>D</t>    <k>Větrné turbíny, pneumatiky na automobily, houby
Jak se vyrábějí větrné elektrárny s dvojnásobně větším rozpětím křídel než u letounů značky Boeing? A jak lze vyrobit pneumatiky automobilů z mízy stromů?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-17 18:30:00" d="2020-04-17 19:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá II (1)</n><t>D</t>    <k>Vysoce přesné řezací nástroje, barevné sklo, návěsy
Vysoce přesné řezací nástroje, barevné sklo, návěsy a nahrávače. Zaměříme se na další každodenní</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-17 19:00:00" d="2020-04-17 20:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu VIII (3)</n><t>D</t>    <k>78% Špičkový lovec odpadu Drew Pritchard má v dealerství v Henley z čeho vybírat. V Marlborough narazí na soupeře a snaží se vyhrát bingo</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-17 20:00:00" d="2020-04-17 21:00:00"><n u="Lidé z aljašských lesů">Lidé z aljašských lesů V (5)</n><t>D</t>    <k>Vydejte se spolu s rodinou Brownových do aljašských lesů. Brownovi mají sedm dětí a žijí svépomocí mimo civilizaci uprostřed divočiny</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-17 21:00:00" d="2020-04-17 22:00:00"><n u="Kód divočiny">Kód divočiny I (5)</n><t>D</t>    <k>Kam zmizeli obři?
Chris a Casey Keefer v Ekvádoru pátrají po kmenu obrů. Prodírají se hustou džunglí a hledají stopy, které by je zavedly ke ztracené civilizaci</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-17 22:00:00" d="2020-04-17 23:00:00"><n u="Aljaška: Poslední hranice">Aljaška: Poslední hranice IX (3)</n><t>D</t>    <k>Příchod medvědů
Při přípravě na jarní chov dobytka hledají Atz Lee, Otto a August v okolí statku stopy medvědů a sledují jejich pohyb pomocí moderního zařízení</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-17 23:00:00" d="2020-04-18 00:00:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma II (2)</n><t>D</t>    <k>Opravdový Robin Hood
Josh je v Anglii, kde se snaží odhalit pravdu o Robinu Hoodovi. Prohledává podzemní tunely a možná narazí na místo jeho posledního odpočinku</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-18 00:00:00" d="2020-04-18 00:55:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu XII (13)</n><t>D</t>    <k>78% V aukční síni Hampshire bude Drew vybírat z více než 500 předmětů z bohatých domů. V Lancasteru si vzpomene na svou zálibu v předmětech s motivem Elvise</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-18 00:55:00" d="2020-04-18 01:50:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí II (5)</n><t>D</t>    <k>79% Potopená loď Eastland a další záhady
Don Wildman odhalí příčinu jedné z nejhorších námořních katastrof v dějinách Ameriky a zkoumá sekeru použitou</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-18 01:50:00" d="2020-04-18 02:45:00"><n u="Lidé z aljašských lesů">Lidé z aljašských lesů V (5)</n><t>D</t>    <k>Vydejte se spolu s rodinou Brownových do aljašských lesů. Brownovi mají sedm dětí a žijí svépomocí mimo civilizaci uprostřed divočiny</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-18 02:45:00" d="2020-04-18 03:40:00"><n u="Kód divočiny">Kód divočiny I (5)</n><t>D</t>    <k>Kam zmizeli obři?
Chris a Casey Keefer v Ekvádoru pátrají po kmenu obrů. Prodírají se hustou džunglí a hledají stopy, které by je zavedly ke ztracené civilizaci</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-18 03:40:00" d="2020-04-18 04:35:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XII (13)</n><t>D</t>    <k>82% Caterham 7
Automobilske legende Mike Brewer i Edd China preuzimaju najveće rizike u karijeri. Otvaraju prodavaonicu na Zapadnoj obali prepunoj konkurencije</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-04-18 04:35:00" d="2020-04-18 05:30:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XV (21)</n><t>D</t>    <k>82% Mike najde „dokonalý&quot; stroj na opravu - BMW E46 M3 z roku (2004). Ant má výzvu: zabudovat do převodovky novou technologii</k>  </p>
</a>
