<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="30" t="2020-05-13 03:58:50"><p id_tv="15" o="2020-05-20 05:00:00" d="2020-05-20 06:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci X (2)</n><t>D</t>    <k>82% Ford Escort MK1
Mike získá na internetové aukci žádaný třídveřový vůz Mk1 za 4 500 liber. Oživí Eddovy úpravy tento velmi oblíbený klasický vůz ze 70. let?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-20 06:00:00" d="2020-05-20 06:55:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XIV (18)</n><t>D</t>    <k>Fanoušci aut
Mike a Ant odpovídají na otázky fanoušků z celého světa. Také odhalí informace ze zákulisí této řady a pohovoří o posledních osmi vozech</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-20 06:55:00" d="2020-05-20 07:25:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? XII (16)</n><t>D</t>    <k>Jak se tvaruje slavný pánský klobouk? Jak se míchá cement, který buduje svět? Jak se sklízí a zmrazí miliony kuliček hrášku za necelé tři hodiny?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-20 07:25:00" d="2020-05-20 07:50:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá I (11)</n><t>D</t>    <k>78% Oční protézy, žrádlo pro psy a kočky, zrcadla
Podrobně se zaměříme na další předměty každodenní potřeby a ukážeme si, jak se vyrábějí oční protézy</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-20 07:50:00" d="2020-05-20 08:20:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? XV (18)</n><t>D</t>    <k>K výrobě mnohých položek běžných v moderní společnosti jsou používány sofistikované inženýrské procesy. Jak vypadají?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-20 08:20:00" d="2020-05-20 08:50:00"><n u="Recyklační tým">Recyklační tým II (10)</n><t>D</t>    <k>Ovocný sad
Tým Black Dog míří do hor, kde bude zachraňovat různé stavby ze starého ovocného sadu</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-20 08:50:00" d="2020-05-20 09:20:00"><n u="Poklady z garáží">Poklady z garáží II (10)</n><t>D</t>    <k>Anatomie ve sklepě
Ve sklepě čekají na Garage Brothers prapodivné objevy. Naleznou zde lidskou hlavu, mafiánský kufřík a záhadný středověký roh</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-20 09:20:00" d="2020-05-20 09:50:00"><n u="Schováno v kůlnách">Schováno v kůlnách I (6)</n><t>D</t>    <k>Surfaři v Cornwallu
Henry a Sam prohledávají surfařskou chatu v Cornwallu a najdou kola vyrobená na zakázku, surfařská prkna a další divné předměty všeho druhu</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-20 09:50:00" d="2020-05-20 10:45:00"><n u="Zničená minulost">Zničená minulost III (2)</n><t>D</t>    <k>Úžasná počítačová animace a nejnovější archeologické výzkumy odhalují, jak byly kámen po kameni postaveny nejslavnější starověké budovy</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-20 10:45:00" d="2020-05-20 11:45:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu VIII (6)</n><t>D</t>    <k>76% Drew Pritchard se vydá do impéria North London plného zařízení do prodejen se starožitnostmi. Pak Drew s Tee navštíví muzeum nemocnice z druhé světové války v Suffolku</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-20 11:45:00" d="2020-05-20 12:40:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XV (21)</n><t>D</t>    <k>82% Mike najde „dokonalý&quot; stroj na opravu - BMW E46 M3 z roku (2004). Ant má výzvu: zabudovat do převodovky novou technologii</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-20 12:40:00" d="2020-05-20 13:35:00"><n u="Aljašská železnice">Aljašská železnice II (8)</n><t>D</t>    <k>Zemětřesení
Hrozí, že zemětřesení přeruší provoz na železnici a vykolejí nákladní vlak, který nabírá na rychlosti. Steve se snaží postavit nouzové</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-20 13:35:00" d="2020-05-20 14:30:00"><n u="Aljaška: Poslední hranice">Aljaška: Poslední hranice VIII (14)</n><t>D</t>    <k>Neustále zkoušeni živly, okolnostmi a sebou navzájem, Kilcherovi i nadále spolupracují jako jedna rodina, aby nepřerušili rodinnou tradici a hospodářství si udrželi</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-20 14:30:00" d="2020-05-20 15:30:00"><n u="Záchrana statku">Záchrana statku I (5)</n><t>D</t>    <k>Nevadská touha
Raneyovi čelí doposud největší výzvě. Marty musí vymyslet způsob, jak postavit dům vhodný pro stárnoucí rodiče a Misty se pokouší pěstovat</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-20 15:30:00" d="2020-05-20 16:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá VIII (1)</n><t>D</t>    <k>Fotografie/činění kožešin/svářecí elektrody/elektrické housle
Podíváme se, jak se vyrábí další běžně používané věci: fotografie, svářecí elektrody a elektrické housle</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-20 16:00:00" d="2020-05-20 17:00:00"><n u="Hotel Impossible: Kdo s koho">Hotel Impossible: Kdo s koho I (8)</n><t>D</t>    <k>Zděšení a závist v podobě jacuzzi
Anthony Melchiorri doprovází čtyři floridské hoteliéry, kteří představují své nemovitosti ve snaze vyhrát 25 tisíc dolarů. Kdo uspěje?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-20 17:00:00" d="2020-05-20 17:30:00"><n u="Legendární místa">Legendární místa I (1)</n><t>D</t>    <k>Hory, monumenty a monstra
Josh představí záhady nejúchvatnějších míst na světě, od podivuhodných pyramid Střední Ameriky po dávné řecké mýty</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-20 17:30:00" d="2020-05-20 18:00:00"><n u="Legendární místa">Legendární místa I (5)</n><t>D</t>    <k>Poslední ochrana
Josh Gates prozkoumá legendární útočiště v Gibraltaru, Kolumbii a v Peru</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-20 18:00:00" d="2020-05-20 18:30:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? XV (16)</n><t>D</t>    <k>K výrobě mnohých položek běžných v moderní společnosti jsou používány sofistikované inženýrské procesy. Jak vypadají?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-20 18:30:00" d="2020-05-20 19:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá III (38)</n><t>D</t>    <k>Přemýšleli jste někdy o tom, jak se vyrábějí běžné všední předměty? Jak fungují například naslouchadla? Pokud máte rádi vynálezy a přístroje, nenechte</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-20 19:00:00" d="2020-05-20 20:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu XI (1)</n><t>D</t>    <k>76% Drew hledá kvalitu a vyrazí k obchodníkovi se starožitnostmi v Tunbridge. V Dumfries hledá skrytý poklad ve sbírce s nábytkem</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-20 20:00:00" d="2020-05-20 21:00:00"><n u="Rození obchodníci: Vysněné auto">Rození obchodníci: Vysněné auto I (3)</n><t>D</t>    <k>82% Špičkový prodejce automobilů Mike Brewer a mechanik Marc „Elvis&quot; Priestly pomáhají svým zákazníkům získat jejich vysněná vozidla</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-20 21:00:00" d="2020-05-20 22:00:00"><n u="Rychle a hlasitě">Rychle a hlasitě V (2)</n><t>D</t>    <k>Hoši se snaží dokončit první zakázku bez Aarona a Richard se pokusí zbavit se vozu Shelby Mustang GT z roku 1965 se zadřeným motorem. Stihnou termín?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-20 22:00:00" d="2020-05-20 23:00:00"><n u="Pouliční psanci: New Orleans I: New Orleans">Pouliční psanci: New Orleans I: New Orleans (8)</n><t>D</t>    <k>Když přijedou svatí
Čeká nás poslední závodní večer sezóny a Kye a Bobby se stávají terčem. Jason se mezitím snaží vyhnout Barrymu, ale nedopadne to dobře</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-20 23:00:00" d="2020-05-21 00:00:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma III (14)</n><t>D</t>    <k>Nacistický poklad na Korsice
Josh pátrá po pokladu nacistického generála Erwina Rommela, který při ústupu se svou tankovou pěchotou vyplenil severní Afriku</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-21 00:00:00" d="2020-05-21 01:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu XIV (6)</n><t>D</t>    <k>76% Lovec pokladů moderní doby, Drew Pritchard, cestuje po celé Velké Británii a hledá podivné a zajímavé předměty. Čím větší hora pokladů, tím šťastnější je</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-21 01:00:00" d="2020-05-21 02:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí I (6)</n><t>D</t>    <k>79% Šestý díl
Americká muzea odhalují příběhy jednotlivých artefaktů a legend, včetně smrti prezidenta, loupeže uměleckých děl a obrovského tyranosaura</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-21 02:00:00" d="2020-05-21 03:00:00"><n u="Rození obchodníci: Vysněné auto">Rození obchodníci: Vysněné auto I (3)</n><t>D</t>    <k>82% Špičkový prodejce automobilů Mike Brewer a mechanik Marc „Elvis&quot; Priestly pomáhají svým zákazníkům získat jejich vysněná vozidla</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-21 03:00:00" d="2020-05-21 04:00:00"><n u="Rychle a hlasitě">Rychle a hlasitě V (2)</n><t>D</t>    <k>Hoši se snaží dokončit první zakázku bez Aarona a Richard se pokusí zbavit se vozu Shelby Mustang GT z roku 1965 se zadřeným motorem. Stihnou termín?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-21 04:00:00" d="2020-05-21 05:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XIII (16)</n><t>D</t>    <k>1985 Maserati Biturbo
Mike objeví Maserati Bi-Turbo z roku (1985), které bylo na počátku 90. let přestavěno na elektrický pohon. Zvládnou svůj historicky</k>  </p>
</a>
