<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="30" t="2020-05-29 04:05:43"><p id_tv="15" o="2020-06-05 05:00:00" d="2020-06-05 06:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci X (2)</n><t>D</t>    <k>82% Ford Escort MK1
Mike získá na internetové aukci žádaný třídveřový vůz Mk1 za 4 500 liber. Oživí Eddovy úpravy tento velmi oblíbený klasický vůz ze 70. let?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-05 06:00:00" d="2020-06-05 06:55:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci IX (2)</n><t>D</t>    <k>82% Morgan
Mike se pokusí nalézt klasický sportovní vůz Morgan. Tato značka je ale velmi drahá, a tak vůz, který si Mike může dovolit, vyžaduje hodně práce</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-05 06:55:00" d="2020-06-05 07:25:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? XIII (8)</n><t>D</t>    <k>Jak se vyrábí jeden z nejlepších vynálezů, sekera? Jak se stříhají, šijí a lepí tašky přes rameno? A jak se sestavují nejrychlejší záchranné čluny?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-05 07:25:00" d="2020-06-05 07:50:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá II (10)</n><t>D</t>    <k>78% Dekorativní lišty, komerční kladky a průmyslové gumové hadice
Dekorativní lišty, komerční kladky a průmyslové gumové hadice - odkud se vzaly</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-05 07:50:00" d="2020-06-05 08:20:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? XVI (10)</n><t>D</t>    <k>K výrobě mnoha předmětů běžných v moderní společnosti jsou používány sofistikované inženýrské procesy. Jak vypadají?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-05 08:20:00" d="2020-06-05 08:50:00"><n u="Recyklační tým">Recyklační tým III (9)</n><t>D</t>    <k>Viktoriánský Hylton
Recyklační tým zachraňuje části statku ve viktoriánském stylu. V Old Virginia Brick Company se Mike a Robert učí házet cihly</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-05 08:50:00" d="2020-06-05 09:20:00"><n u="Poklady z garáží">Poklady z garáží III (9)</n><t>D</t>    <k>Kraig přijímá obrovskou zakázku, protože mezi zemědělským zařízením, pájecími lampami, kožešinami a vzácným rádiem se možná ukrývá poklad</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-05 09:20:00" d="2020-06-05 09:50:00"><n u="Schováno v kůlnách">Schováno v kůlnách I (18)</n><t>D</t>    <k>Gloucestershire
Tým je v Gloucestershire, kde najdou pár zamaštěných pokladů. Narazí na malebnou farmu, kde se pasou jeleni, kozy a prasata mezi cennými</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-05 09:50:00" d="2020-06-05 10:45:00"><n u="Zničená minulost">Zničená minulost III (14)</n><t>D</t>    <k>Duchové doby kamenné
Úžasná počítačová animace a nejnovější archeologické výzkumy odhalují, jak byly kámen po kameni postaveny nejslavnější starověké budovy</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-05 10:45:00" d="2020-06-05 11:45:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu IX (8)</n><t>D</t>    <k>76% Drew koupí v Londýně podivnou viktoriánskou olejovou lampu a neobvyklou starou americkou vývěsku. A v Oxfordshire potká aristokrata, který</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-05 11:45:00" d="2020-06-05 12:40:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XV (17)</n><t>D</t>    <k>Před talentovaným mechanikem Antem Ansteadem a prodejcem automobilů Mikem Brewerem stojí náročný úkol: najít a renovovat automobily, které hodlají</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-05 12:40:00" d="2020-06-05 13:35:00"><n u="Velké stavby s Richardem Hammondem">Velké stavby s Richardem Hammondem I (1)</n><t>D</t>    <k>VW
Richard Hammond se vydá na dobrodružnou cestu po celém světě, během níž se zaměří na největší stavby a stroje na světě a zjistí, jak je konstruktéři</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-05 13:35:00" d="2020-06-05 14:30:00"><n u="Velké stavby s Richardem Hammondem">Velké stavby s Richardem Hammondem I (2)</n><t>D</t>    <k>Letadlo
Richard Hammond se vydá na dobrodružnou cestu po celém světě, během níž se zaměří na největší stavby a stroje na světě a zjistí</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-05 14:30:00" d="2020-06-05 15:30:00"><n u="Velké stavby s Richardem Hammondem">Velké stavby s Richardem Hammondem I (3)</n><t>D</t>    <k>Přehrada
Richard Hammond se vydá na dobrodružnou cestu po celém světě, během níž se zaměří na největší stavby a stroje na světě a zjistí</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-05 15:30:00" d="2020-06-05 16:00:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? XV (20)</n><t>D</t>    <k>K výrobě mnohých položek běžných v moderní společnosti jsou používány sofistikované inženýrské procesy. Jak vypadají?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-05 16:00:00" d="2020-06-05 16:30:00"><n u="Extrémní dovolenkové domy">Extrémní dovolenkové domy I (4)</n><t>D</t>    <k>Thajsko, Laguna Beach, Washington a Velká Británie
Prozkoumáme jedinečné dovolenkové domy, od bláznivé horské chaty pro lyžaře po nebeská útočiště</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-05 16:30:00" d="2020-06-05 17:00:00"><n u="Extrémní dovolenkové domy">Extrémní dovolenkové domy I (3)</n><t>D</t>    <k>Grenadiny, Itálie, Florida Keys a kolonie Hamptons
Prozkoumáme jedinečné dovolenkové domy, od bláznivé horské chaty pro lyžaře po nebeská útočiště</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-05 17:00:00" d="2020-06-05 18:00:00"><n u="Jedinečné domy na vodě">Jedinečné domy na vodě I (5)</n><t>D</t>    <k>Orca Island, mušle, maják
Rebecca Budigová vyrazí na bláznivou výpravu po domech s vodní tematikou. Navštíví tropický ráj v Louisianě a známý</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-05 18:00:00" d="2020-06-05 18:30:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? XVI (8)</n><t>D</t>    <k>K výrobě mnohých předmětů každodenního života jsou v moderní společnosti používány sofistikované inženýrské procesy. Jak vypadají?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-05 18:30:00" d="2020-06-05 19:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá IV (50)</n><t>D</t>    <k>Jestli jste se někdy divili &quot;Kde se tohle vzalo?&quot; nebo &quot;Jak tohle udělali?&quot;, tak tohle je pořad pro vás. Vezmeme ty všední věci z domácnosti a ukážeme</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-05 19:00:00" d="2020-06-05 20:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu XII (1)</n><t>D</t>    <k>76% Cotswolds
Drew konečně otevírá vlastní starožitnictví v rodném Conwy. V Cotswolds, v jednom z největších starožitnictví ve Velké Británii, hledá poklady</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-05 20:00:00" d="2020-06-05 21:00:00"><n u="Stavby bez napojení na inženýrské sítě">Stavby bez napojení na inženýrské sítě (speciál) I (3)</n><t>D</t>    <k>I) Severní pól
Na severním pólu na Aljašce si starosta staví rodinný dům vzdálený 8 kilometrů od nejbližšího města. Drsné a chladné podmínky i samotné</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-05 21:00:00" d="2020-06-05 22:00:00"><n u="Stavět na Aljašce">Stavět na Aljašce II (1)</n><t>D</t>    <k>59% Závod začíná: stavitelé nastavují kurz
Tři muži se rozhodnou postavit tři domy v odlehlých oblastech Aljašky. Musejí být hotové před příchodem zimy</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-05 22:00:00" d="2020-06-05 23:00:00"><n u="Aljaška: Poslední hranice">Aljaška: Poslední hranice IX (10)</n><t>D</t>    <k>Kilcherovi jsou opakovaně zkoušeni živly, okolnostmi a sebou navzájem, přesto se společně snaží zachovat rodinnou tradici a hospodářství si udržet</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-05 23:00:00" d="2020-06-06 00:00:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma IV (10)</n><t>D</t>    <k>Slavné ženy starověkého Egypta
Josh pročesává oblast okolo Nilu, aby odhalil tajemství nejmocnějších a nepolapitelných žen starověkého Egypta:</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-06 00:00:00" d="2020-06-06 01:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu VII (10)</n><t>D</t>    <k>76% Drew navštíví viktoriánské revue v Devonu a svým nákupem vyděsí svou ženu. Prémiové ceny v luxusním obchodě se starožitnostmi v Londýně začínají vzbuzovat pozdvižení</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-06 01:00:00" d="2020-06-06 02:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí II (8)</n><t>D</t>    <k>79% Los Angeles, bioteror a další příběhy
Don Wildman odhaluje příběh působivého uměleckého díla a bizarního náboženského kultu. Zaměří se i na nejhorší</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-06 02:00:00" d="2020-06-06 03:00:00"><n u="Stavby bez napojení na inženýrské sítě">Stavby bez napojení na inženýrské sítě (speciál) I (3)</n><t>D</t>    <k>I) Severní pól
Na severním pólu na Aljašce si starosta staví rodinný dům vzdálený 8 kilometrů od nejbližšího města. Drsné a chladné podmínky i samotné</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-06 03:00:00" d="2020-06-06 04:00:00"><n u="Stavět na Aljašce">Stavět na Aljašce II (1)</n><t>D</t>    <k>59% Závod začíná: stavitelé nastavují kurz
Tři muži se rozhodnou postavit tři domy v odlehlých oblastech Aljašky. Musejí být hotové před příchodem zimy</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-06-06 04:00:00" d="2020-06-06 05:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XIV (10)</n><t>D</t>    <k>82% Jeep Grand Wagoneer z roku 1988
Mike a Ant vstoupí na trh s ikonickými americkými SUV s Jeepem Grand Wagoneer z roku (1988). Má však uvolněné zavěšení</k>  </p>
</a>
