<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="29" t="2020-05-11 04:06:38"><p id_tv="15" o="2020-05-18 05:00:00" d="2020-05-18 06:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XV (7)</n><t>D</t>    <k>82% Talentovaný mechanik Ant Anstead a prodejce automobilů Mik Brewer nacházejí a renovují ikonické automobily, které hodlají následně prodávat ve své dílně v LA</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-18 06:00:00" d="2020-05-18 06:55:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XIV (16)</n><t>D</t>    <k>2004 Mini Cooper S MC40
Mike najde jeden MC40. Při příležitosti 40. výročí této britské ikony, která zvítězila na rallye v Monte Carlu, se vyrobilo pouze 1 000 kusů</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-18 06:55:00" d="2020-05-18 07:25:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? XII (14)</n><t>D</t>    <k>Jak byl zbudován největší bytový dům na světě? Jak se šije klasická britská obuv? Jak se vyrábějí pekáče, aby vydržely po celý život?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-18 07:25:00" d="2020-05-18 07:50:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá I (9)</n><t>D</t>    <k>78% Koberce, pitná voda a akustické kytary
Podrobně se zaměříme na další předměty každodenní potřeby a ukážeme si, jak se vyrábějí koberce, pitná voda a akustické kytary</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-18 07:50:00" d="2020-05-18 08:20:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? XV (16)</n><t>D</t>    <k>K výrobě mnohých položek běžných v moderní společnosti jsou používány sofistikované inženýrské procesy. Jak vypadají?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-18 08:20:00" d="2020-05-18 08:50:00"><n u="Recyklační tým">Recyklační tým II (8)</n><t>D</t>    <k>Záchrana předmětů pro výrobu jiných
Mike, Robert a Ted demontují obchodní terminál v makléřské firmě v centru Roanoke ve Virginii</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-18 08:50:00" d="2020-05-18 09:20:00"><n u="Poklady z garáží">Poklady z garáží II (8)</n><t>D</t>    <k>Velký úspěch
Kraigův tým se vrhne bezhlavě do temné garáže, v níž vládne nepořádek. Zvláštní tmavý tunel, satanistický nález a sporné znamení, které</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-18 09:20:00" d="2020-05-18 09:50:00"><n u="Schováno v kůlnách">Schováno v kůlnách I (4)</n><t>D</t>    <k>Cornwall
V Cornwallu Henry a Sam potkají sběratele, jehož chata je plná vzácných kousků, vysokých kol a nejrůznějších světel, nad nimiž bdí zajíc Buster</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-18 09:50:00" d="2020-05-18 10:45:00"><n u="Zničená minulost">Zničená minulost II (12)</n><t>D</t>    <k>Ztracené pouštní město
Starobylé město Petra je už po několik desetiletí pro odborníky záhadou. Nové technologie nyní město rekonstruují a odhalují</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-18 10:45:00" d="2020-05-18 11:45:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu VII (9)</n><t>D</t>    <k>76% Lovec odpadu Drew Pritchard navštíví ve Wirralu panské sídlo, které funguje také jako starožitnictví. Neutratí Drew majlant, když je všude tolik skvělých věcí?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-18 11:45:00" d="2020-05-18 12:40:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XV (19)</n><t>D</t>    <k>Mike najde legendární Toyotu Celica z roku (1973). Vymyslí finančně nenáročné řešení pro rozbitý motor, zatímco Ant vyzkouší své výrobní dovednosti</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-18 12:40:00" d="2020-05-18 13:35:00"><n u="Aljašská železnice">Aljašská železnice II (6)</n><t>D</t>    <k>Ledové peklo
Elitní posádka, inženýři, stavební čety a strojvedoucí, čelí nemilosrdnému počasí, aby udrželi přes 800 kilometrů dlouhou aljašskou železnici plně sjízdnou</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-18 13:35:00" d="2020-05-18 14:30:00"><n u="Aljaška: Poslední hranice">Aljaška: Poslední hranice VIII (12)</n><t>D</t>    <k>Neustále zkoušeni živly, okolnostmi a sebou navzájem, Kilcherovi i nadále spolupracují jako jedna rodina, aby nepřerušili rodinnou tradici a hospodářství si udrželi</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-18 14:30:00" d="2020-05-18 15:30:00"><n u="Záchrana statku">Záchrana statku I (3)</n><t>D</t>    <k>Důvěřuj nebo zemři
Deeterovi jsou musheři z Aljašky. Když je však stihne neštěstí, Rayneyovi musí překonat nedůvěru Deeterových k cizími lidem</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-18 15:30:00" d="2020-05-18 16:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá VII (12)</n><t>D</t>    <k>78% Vrtáky/Fotografické budky/Poštovní známky
Doznajte kako se proizvode predmeti za svakodnevnu uporabu. Otkrit ćete što je sve potrebno za izradu svrdala</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-18 16:00:00" d="2020-05-18 17:00:00"><n u="Hotel Impossible: Kdo s koho">Hotel Impossible: Kdo s koho I (6)</n><t>D</t>    <k>Nepříjemné horko v Arizoně
Čtyři arizonští hoteliéři cestují po poušti, navzájem si hodnotí své nemovitosti a soupeří o 25 tisíc dolarů. Kdo zvítězí?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-18 17:00:00" d="2020-05-18 18:00:00"><n u="Hotel Impossible: Kdo s koho">Hotel Impossible: Kdo s koho I (5)</n><t>D</t>    <k>Souboj osobností v Texasu
Anthony doprovází čtyři texaské hoteliéry, kteří se snaží představit své hotely a vyhrát 25 tisíc dolarů. Aby toho dosáhli</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-18 18:00:00" d="2020-05-18 18:30:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? XV (14)</n><t>D</t>    <k>Výroba předmětů denní potřeby se v moderní společnosti opírá o sofistikované inženýrské procesy. Jak probíhají?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-18 18:30:00" d="2020-05-18 19:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá III (36)</n><t>D</t>    <k>Přemýšleli jste někdy o tom, jak se ty běžné všední předměty vyrábějí? Tak tento pořad vám všechno řekne! Pro ty, kteří mají rádi ve všem jasno</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-18 19:00:00" d="2020-05-18 20:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu IX (14)</n><t>D</t>    <k>76% Venkovský život
V Londýně Drew navštíví začínající starožitnictví, které provozuje mladý energický pár. A v muzeu historie v Surrey ho čeká tvrdé vyjednávání</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-18 20:00:00" d="2020-05-18 21:00:00"><n u="Ed Stafford: Ponechán svému osudu I: Madagascar">Ed Stafford: Ponechán svému osudu I: Madagascar (1)</n><t>D</t>    <k>Mangrovníkové lesy
Ed vyráží na cestu z mangrovníkového lesa v přílivové zóně na Madagaskaru. Zápasí s přílivem, aby se dostal do rybářské vesnice během 10 dní</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-18 21:00:00" d="2020-05-18 22:00:00"><n u="Nazí a vystrašení: Sám I: Sám">Nazí a vystrašení: Sám I: Sám (1)</n><t>D</t>    <k>66% Vzmuž se nebo to vzdej
Známý survivalista Luke McLaughlin se snaží přežít 21 dní zcela sám v nebezpečné jihoafrické divočině</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-18 22:00:00" d="2020-05-18 23:00:00"><n u="Záchrana statku">Záchrana statku I (5)</n><t>D</t>    <k>Nevadská touha
Raneyovi čelí doposud největší výzvě. Marty musí vymyslet způsob, jak postavit dům vhodný pro stárnoucí rodiče a Misty se pokouší pěstovat</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-18 23:00:00" d="2020-05-19 00:00:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma III (12)</n><t>D</t>    <k>Posvátná archa úmluvy
Josh Gates míří do Izraele a do Etiopie, kde bude hledat ztracenou posvátnou archu úmluvy, která údajně obsahuje deset přikázání</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-19 00:00:00" d="2020-05-19 01:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu XIV (4)</n><t>D</t>    <k>76% Lovec pokladů moderní doby, Drew Pritchard, cestuje po celé Velké Británii a hledá podivné a zajímavé předměty. Čím větší hora pokladů, tím šťastnější je</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-19 01:00:00" d="2020-05-19 02:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí I (4)</n><t>D</t>    <k>79% Čtvrtý díl
Z kovového kruhu v Oregonu se vyklube japonská zbraň hromadného ničení, Houdiniho busta obsahuje nadpřirozený prvek a Novou Anglií obchází</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-19 02:00:00" d="2020-05-19 03:00:00"><n u="Ed Stafford: Ponechán svému osudu I: Madagascar">Ed Stafford: Ponechán svému osudu I: Madagascar (1)</n><t>D</t>    <k>Mangrovníkové lesy
Ed vyráží na cestu z mangrovníkového lesa v přílivové zóně na Madagaskaru. Zápasí s přílivem, aby se dostal do rybářské vesnice během 10 dní</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-19 03:00:00" d="2020-05-19 04:00:00"><n u="Nazí a vystrašení: Sám I: Sám">Nazí a vystrašení: Sám I: Sám (1)</n><t>D</t>    <k>66% Vzmuž se nebo to vzdej
Známý survivalista Luke McLaughlin se snaží přežít 21 dní zcela sám v nebezpečné jihoafrické divočině</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-05-19 04:00:00" d="2020-05-19 05:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XIII (14)</n><t>D</t>    <k>82% 1963 Sunbeam Alpine
Mike hledá vůbec první Bondovo auto: Sunbeam Alpine z roku (1963). Najde závodu schopný motor bez stop rzi a Edd se musí vypořádat</k>  </p>
</a>
