<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2020-06-08 08:20:00" d="2020-06-08 10:25:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>08.20 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 08.22 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 08.26 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 08.28 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 08.29 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 08.32 Monika a Rudy (Malé dievčatko, Monika, učí svojho papagája Rudyho napodobňovať zvuky mesta), 08.35 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 08.38 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 08.40 Mimo a Bobo (Mimo, malá panda a jeho verný priateľ, opička Bobo deťom ukážu svet prostredníctvom ich dobrodužstiev.), 08.42 Tvary (Predstavitelia nového seriálu nás prostredníctvom dobrodružstiev zavedú do sveta rôznych tvarov. Ukážu nám, kde sa jednotlivé tvary hodia, ktoré veci sa na seba podobajú a ako sa spojením menia a spoločne vytvárajú príbehy.), 08.43 Sladký domov (Spoznávajme zvieratká v nových príbehoch o zvieracích rodinách. Budeme priraďovať mláďatká k ich rodinám a objavovať prostredie v ktorom žijú.), 08.45 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 08.47 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 08.50 Šťastná záhradka (V seriáli Štastná záhradka uvidíte ako zelenina a rastlinky rastú. Sadenice sa objavia zo semienok, potom kvety, listy a plody, ktoré tancujú, aby vas pobavili. Pred tým ako sa s vami rozlúčia vám ukážu ako si ľudia užívajú ich vône achute.), 08.52 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 08.54 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 08.57 Množiny (Kamarátka líška Vás naučí tvoriť množiny na základe podobnosti), 09.00 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 09.01 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 09.03 Počúvajte toto (Deti popária rôzne zvieratká a hudobné nástroje podľa zvukov, ktoré vydávajú.), 09.07 Šťastná záhradka (V seriáli Štastná záhradka uvidíte ako zelenina a rastlinky rastú. Sadenice sa objavia zo semienok, potom kvety, listy a plody, ktoré tancujú, aby vas pobavili. Pred tým ako sa s vami rozlúčia vám ukážu ako si ľudia užívajú ich vône achute.), 09.08 V múzeu (Kam sa schovajú zvieratká zo známych obrazov v múzeu?), 09.11 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 09.13 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 09.17 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 09.19 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 09.22 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 09.24 Monika a Rudy (Malé dievčatko, Monika, učí svojho papagája Rudyho napodobňovať zvuky mesta), 09.27 V múzeu (Kam sa schovajú zvieratká zo známych obrazov v múzeu?), 09.30 Tvary (Predstavitelia nového seriálu nás prostredníctvom dobrodružstiev zavedú do sveta rôznych tvarov. Ukážu nám, kde sa jednotlivé tvary hodia, ktoré veci sa na seba podobajú a ako sa spojením menia a spoločne vytvárajú príbehy.), 09.31 Mimo a Bobo (Mimo, malá panda a jeho verný priateľ, opička Bobo deťom ukážu svet prostredníctvom ich dobrodužstiev.), 09.34 Monika a Rudy (Malé dievčatko, Monika, učí svojho papagája Rudyho napodobňovať zvuky mesta), 09.36 Farebný zázrak (Učíme sa spoznávať farby), 09.40 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 09.43 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 09.46 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 09.48 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 09.51 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 09.53 Mimo a Bobo (Mimo, malá panda a jeho verný priateľ, opička Bobo deťom ukážu svet prostredníctvom ich dobrodužstiev.), 09.56 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 09.59 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 10.01 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 10.04 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 10.06 Monika a Rudy (Malé dievčatko, Monika, učí svojho papagája Rudyho napodobňovať zvuky mesta), 10.10 Monika a Rudy (Malé dievčatko, Monika, učí svojho papagája Rudyho napodobňovať zvuky mesta), 10.13 Sladký domov (Spoznávajme zvieratká v nových príbehoch o zvieracích rodinách. Budeme priraďovať mláďatká k ich rodinám a objavovať prostredie v ktorom žijú.), 10.14 Farebný zázrak (Učíme sa spoznávať farby), 10.17 Mimo a Bobo (Mimo, malá panda a jeho verný priateľ, opička Bobo deťom ukážu svet prostredníctvom ich dobrodužstiev.), 10.20 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 10.22 Farebný zázrak (Učíme sa spoznávať farby)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20200608/1410510398-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
