<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Blok pořadů</n><s o="2019-07-19 15:00:00" d="2019-07-19 15:30:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><d>15.00 DuckSchool - škola hrou (V lesnej škôlke sa roztomilé zvieratká - maličkí obyvatelia lesa – učia základy angličtiny od ich pani učiteľky, víly Slniečko.), 15.03 Kde som, tu som, vidím ťa! (Kde som, tu som, vidím ťa! ukazuje dobrodružstvá dvoch roztomilých imaginárnych kamarátov Kukuk – Ružový a Kukuk – Modrý, ktorí sa ceúu dobu hrajú hry na schovávačku. Ich život je plný hier a smiechu.), 15.05 Zvuky okolo nás (Svet je plný zábavných, vzrušujúcich a zvláštnych zvukov. Spolu s dvojičkami, elfami Lizou a Benom, sa naučíme rozpoznávať zvuky každodenného života ako je zvuk zvončeka na bicykli, pípnutie prichádzajúcej správy či vtipné vŕzganie počas umývania okien.), 15.07 Vstávať a cvičiť! (Vstaňte a zacvičte si s nami! Vaši noví kamaráti vám ukážu základné cvičenia, z ktorých budete vo forme, aktivni a zdraví.), 15.09 Tempo Giusto (Tempo Giusto je hravý úvod k pochopeniu pojmu času. Vždy veselá Lola spoločne s veľkým rozprávačom Henry, nám ukážu, čo deti robia v rôznych častiach dňa.), 15.11 Kamaráti z lesa (Rozpoznávanie a pomenúvanie zvierat Spoznávanie zvieracích návykov a biotopov Učenie o počasí a životnom prostredí Rozvíjanie myslenia a pozorovacích schopností.), 15.12 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 15.15 Bábiky (Kvetinové bábiky, macko a malý klokan Vás naučia niečo o prírode), 15.17 Reštaurácia (Dozviete sa ako funguje reštaurácia. Od prípravy jedla až po umývanie riadu), 15.20 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 15.24 Prázdniny (Deti prádzninujú pri jazere), 15.26 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 15.29 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20190719/1300270029-Blok-poradu</w></i><x></x></a>
