<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2020-06-01 16:48:00" d="2020-06-01 17:49:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>16.48 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 16.51 Vstávať a cvičiť! (Vstaňte a zacvičte si s nami! Vaši noví kamaráti vám ukážu základné cvičenia, z ktorých budete vo forme, aktivni a zdraví.), 16.53 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 16.56 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 16.58 Vstávať a cvičiť! (Vstaňte a zacvičte si s nami! Vaši noví kamaráti vám ukážu základné cvičenia, z ktorých budete vo forme, aktivni a zdraví.), 17.00 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 17.04 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 17.06 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 17.09 Vstávať a cvičiť! (Vstaňte a zacvičte si s nami! Vaši noví kamaráti vám ukážu základné cvičenia, z ktorých budete vo forme, aktivni a zdraví.), 17.11 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 17.14 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 17.17 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 17.21 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 17.23 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 17.25 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 17.28 Tanec (Tri úžasné postavičky nás učia tancovať), 17.30 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 17.34 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 17.36 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 17.38 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 17.41 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 17.44 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 17.46 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20200601/1410000860-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
