<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Blok pořadů</n><s o="2019-08-19 01:00:00" d="2019-08-19 01:30:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><d>01.00 ABC – duckBC (Viete kto býva na písacom stole? Pero, Ceruzka, Pečiatka, Guma a Štetec, ktorí stále súťažia v písaní písmenok. Kým nám naši noví kamaráti ukazujú rôzne štýly písania, my spoznávame písmenká latinskej abecedy.), 01.04 Mimov svet (Obľúbená panda, Mimo a jeho najlepší priateľ, Bobo sa stretnú s kamarátmi zo seriálu Dieťatko Didi. Pustia sa spolu do nových dobrodružstiev.), 01.06 Hubbi sa o to postará (Naši traja domáci majstri kamkoľvek idú, neúnavne vykonávajú svoju prácu. Hubbiho hrocha, Mattiho bobra a ich priateľa Mila nejaká práca nevystraší. Nepriek menšej či väčšej nešikovnosti vždy dosahujú skvelý výsledok.), 01.08 Prepojený svet (Detičky na celom svete zbožňujú hrať sa spolu s ostatnými. Nahliadnite s nami do viacerých krajín a detičky rôznych národností vám umožnia spoznať ich kultúry.), 01.11 Požiarnici v akcii (Naši hrdinovia majú za sebou mnohé dobrodružstvá. V novej sérii čakajú Shortyho, Roundyho a Tallyho ďalšie skvelé zážitky pri zachraňovaní a pomoci ostatným. Spoznajme vzrušujúci život požiarnikov a naučme sa ako si navzájom pomáhať.), 01.14 Veselé kráľovstvo (Pokračovanie dobrodružstiev roztomilých zajačikov z Veselej lúky, v ktorých sa vám predstaví krásna princezná Sari, statočný princ Nati, starostlivá veverička – kuchárka, nebojácny ježko - rytier a vynaliezavý macko – čarodejník.), 01.17 Bábiky - záchranársky tím (Bell a jej priatelia, Fido klokan a Lilo macík zachránia zúfalých obyvateľov lesa.), 01.21 Risto Gusto (Poďme spolu do reštaurácie Basila, Yama, Oregana a nazrime aké dobroty vyrábajú v kuchyni Risto Gusto. Nie je podstatné čo je zdravé a čo nie, naši kamaráti nám ponúknu vždy len to najlepšie.), 01.23 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 01.26 Svet zvierat (Deti spoznávajú domáce a divé zvieratká, aby sa ich naučili rozlišovať pri návštevách v ZOO alebo na farme.), 01.29 Ako cestujeme (Sledujeme rôzne autíčka, ako fungujú, rozlišujeme ich jednotlivé časti a počúvame zvuky, ktoré vydávajú.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20190819/1310488269-Blok-poradu</w></i><x></x></a>
