<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2020-04-17 21:53:00" d="2020-04-17 22:55:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>21.53 Svet Hračiek (Vstúpte do sveta hier a zažite s nami fantastické dobrodružstvá alebo si precvičte prsty a vykúzlite vynikajúce umelecké šperky. Na tento účel nie sú potrebné žiadne príručky. Vytvorte si svoj vlastný špeciálny príbeh a objavte nové možnosti ako spolu tráviť voľné chvíle.), 21.56 Svet Elfov (S elfmi zažijete neuveriteľné dobrodružstvá), 22.00 Safari (Spoznávanie prostredia, v ktorom žijú divé zvieratká.), 22.02 Pomáhame v Afrike (Naši priatelia vždy vedia kto potrebuje pomocnú ruku), 22.05 Moje hračky - moji priatelia (Pozrite si príbehy malého macka a jeho hračiek), 22.07 Vodný svet (Predstavíme si morské exotické zvieratká, také, ktoré okolo nášho domu len tak nevidíme.), 22.10 Dinoland (Štyria malí dinosauri objavujú svoje úžasné okolie a učia deti ako si navzájom pomáhať.), 22.13 Raul (Dvaja super kamoši - hroších Raul a vtáčik zažívajú neuveriteľné dobrodružstvá), 22.16 Reštaurácia (Dozviete sa ako funguje reštaurácia. Od prípravy jedla až po umývanie riadu), 22.20 Raul (Dvaja super kamoši - hroších Raul a vtáčik zažívajú neuveriteľné dobrodružstvá), 22.22 Leonovo Umenie (Medvedík Leon Vám nakreslí priateľov, s ktorými sa môžete aj vy hrať), 22.25 Priatelia (Kamaráti opička a medvedík hrajú hry od výmyslu sveta), 22.29 Bábiky - záchranársky tím (Bell a jej priatelia, Fido klokan a Lilo macík zachránia zúfalých obyvateľov lesa.), 22.31 Mini rozprávočky (Krátke príbehy známych rozprávkových postavičiek: princezná, drak, víly a škriatkovia.), 22.33 Zeleninkovia (Poriadne sa prizrite - zeleninka a ovocie - vaši skvelí priatelia), 22.35 Priatelia (Kamaráti opička a medvedík hrajú hry od výmyslu sveta), 22.39 Život v meste (Rozoznávame miesta, autá, ľudí a zvieratá v každodennom rytme mesta.), 22.43 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 22.45 Hubbi a jeho priatelia (Hubbi - domáci majster zažíva skvelé dobrodružstvá pri opravovaní vecí, ktoré nie sú vždy pokazené.), 22.48 Leonovo Umenie (Medvedík Leon Vám nakreslí priateľov, s ktorými sa môžete aj vy hrať), 22.50 Bábiky (Kvetinové bábiky, macko a malý klokan Vás naučia niečo o prírode), 22.52 Moje hračky - moji priatelia (Pozrite si príbehy malého macka a jeho hračiek)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20200417/1390188375-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
