<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2020-04-23 07:24:00" d="2020-04-23 08:24:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>07.24 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 07.27 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 07.29 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 07.32 Kamaráti z lesa (Rozpoznávanie a pomenúvanie zvierat Spoznávanie zvieracích návykov a biotopov Učenie o počasí a životnom prostredí Rozvíjanie myslenia a pozorovacích schopností.), 07.33 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 07.36 Rozcvičme sa! (Nemali by sme len sedieť pred televízorom. Postavme sa a rozhýbme sa. Langi, Rundi a Rendi cvičia napodovňovaním pohybov prírody. Cvičme s nimi a zlepšime naše koordinačné schopnosti, posilňujme naše zdravie.), 07.39 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 07.42 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 07.45 Vstávať a cvičiť! (Vstaňte a zacvičte si s nami! Vaši noví kamaráti vám ukážu základné cvičenia, z ktorých budete vo forme, aktivni a zdraví.), 07.47 Tanec (Tri úžasné postavičky nás učia tancovať), 07.50 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 07.53 Svet zvierat (Deti spoznávajú domáce a divé zvieratká, aby sa ich naučili rozlišovať pri návštevách v ZOO alebo na farme.), 07.55 Vstávať a cvičiť! (Vstaňte a zacvičte si s nami! Vaši noví kamaráti vám ukážu základné cvičenia, z ktorých budete vo forme, aktivni a zdraví.), 07.57 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 08.00 Vstávať a cvičiť! (Vstaňte a zacvičte si s nami! Vaši noví kamaráti vám ukážu základné cvičenia, z ktorých budete vo forme, aktivni a zdraví.), 08.02 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 08.05 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 08.07 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 08.11 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 08.13 Rozcvičme sa! (Nemali by sme len sedieť pred televízorom. Postavme sa a rozhýbme sa. Langi, Rundi a Rendi cvičia napodovňovaním pohybov prírody. Cvičme s nimi a zlepšime naše koordinačné schopnosti, posilňujme naše zdravie.), 08.16 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 08.19 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 08.22 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20200423/1390188492-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
