<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2021-07-20 06:15:00" d="2021-07-20 07:17:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>06.15 Dobrodružstvá malej Ducky (Nový seriál prináša známu kačičku z ducktv do životov našich malých divákov. Prostredníctvom dobrodružstiev môžu spoznávať každodenné aktivity a rozvíjať svoje myslenie.), 06.17 Bobríci (Poďte sa pozrieť ako žije rodinka bobrov), 06.19 Moje hračky - moji priatelia (Pozrite si príbehy malého macka a jeho hračiek), 06.22 Bábiky - záchranársky tím (Bell a jej priatelia, Fido klokan a Lilo macík zachránia zúfalých obyvateľov lesa.), 06.25 Reštaurácia (Dozviete sa ako funguje reštaurácia. Od prípravy jedla až po umývanie riadu), 06.29 Mimo &amp; Bobo PLUS (Milované a ikonické postavy ducktv, Mimo a Bobo, narástli a prežívajú šťastný a bezstarostný život detí v predškolskom veku. Užite si ich dobrodružstvá a nechajte rozvíjať socializačné schopnosti svojich detí!), 06.33 Safari (Spoznávanie prostredia, v ktorom žijú divé zvieratká.), 06.35 Hubbi a jeho priatelia (Hubbi - domáci majster zažíva skvelé dobrodružstvá pri opravovaní vecí, ktoré nie sú vždy pokazené.), 06.38 Leonovo Umenie (Medvedík Leon Vám nakreslí priateľov, s ktorými sa môžete aj vy hrať), 06.40 Zoo (Ako to chodí v zoologickej záhrade?), 06.43 Ako cestujeme (Sledujeme rôzne autíčka, ako fungujú, rozlišujeme ich jednotlivé časti a počúvame zvuky, ktoré vydávajú.), 06.46 Počúvajte toto (Deti popária rôzne zvieratká a hudobné nástroje podľa zvukov, ktoré vydávajú.), 06.48 Bábiky (Kvetinové bábiky, macko a malý klokan Vás naučia niečo o prírode), 06.51 Hubbi sa o to postará (Naši traja domáci majstri kamkoľvek idú, neúnavne vykonávajú svoju prácu. Hubbiho hrocha, Mattiho bobra a ich priateľa Mila nejaká práca nevystraší. Nepriek menšej či väčšej nešikovnosti vždy dosahujú skvelý výsledok.), 06.53 Vodný svet (Predstavíme si morské exotické zvieratká, také, ktoré okolo nášho domu len tak nevidíme.), 06.55 Podmorské dobrodružstvá (Zábavné dobrodružstvá rybičiek a morských živočíchov v hlbokých vodách oceánu.), 06.58 Zvieratká (Poďte s nami do lesa - uvidíte kus divočiny.), 07.01 Mini rozprávočky (Krátke príbehy známych rozprávkových postavičiek: princezná, drak, víly a škriatkovia.), 07.05 Leonovo Umenie (Medvedík Leon Vám nakreslí priateľov, s ktorými sa môžete aj vy hrať), 07.08 Vodný svet (Predstavíme si morské exotické zvieratká, také, ktoré okolo nášho domu len tak nevidíme.), 07.10 Vláčik (Rušňovodič a jeho vláčik odvezú každého na správne miesto.), 07.12 Reštaurácia (Dozviete sa ako funguje reštaurácia. Od prípravy jedla až po umývanie riadu)</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20210720/1540369295-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
