<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2020-04-21 22:48:00" d="2020-04-21 23:53:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>22.48 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 22.51 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 22.55 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 22.57 Monika a Rudy (Malé dievčatko, Monika, učí svojho papagája Rudyho napodobňovať zvuky mesta), 23.00 Tvary (Predstavitelia nového seriálu nás prostredníctvom dobrodružstiev zavedú do sveta rôznych tvarov. Ukážu nám, kde sa jednotlivé tvary hodia, ktoré veci sa na seba podobajú a ako sa spojením menia a spoločne vytvárajú príbehy.), 23.01 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 23.04 Tvary (Predstavitelia nového seriálu nás prostredníctvom dobrodružstiev zavedú do sveta rôznych tvarov. Ukážu nám, kde sa jednotlivé tvary hodia, ktoré veci sa na seba podobajú a ako sa spojením menia a spoločne vytvárajú príbehy.), 23.05 Množiny (Kamarátka líška Vás naučí tvoriť množiny na základe podobnosti), 23.08 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 23.10 Sladký domov (Spoznávajme zvieratká v nových príbehoch o zvieracích rodinách. Budeme priraďovať mláďatká k ich rodinám a objavovať prostredie v ktorom žijú.), 23.11 Množiny (Kamarátka líška Vás naučí tvoriť množiny na základe podobnosti), 23.14 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 23.16 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 23.19 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 23.21 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 23.22 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 23.24 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 23.26 Množiny (Kamarátka líška Vás naučí tvoriť množiny na základe podobnosti), 23.28 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 23.31 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 23.32 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 23.37 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 23.39 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 23.42 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 23.45 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 23.46 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 23.48 Tvary (Predstavitelia nového seriálu nás prostredníctvom dobrodružstiev zavedú do sveta rôznych tvarov. Ukážu nám, kde sa jednotlivé tvary hodia, ktoré veci sa na seba podobajú a ako sa spojením menia a spoločne vytvárajú príbehy.), 23.49 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20200421/1390188462-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
