<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2021-07-15 10:24:00" d="2021-07-15 11:25:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>10.24 Dobrodružstvá malej Ducky (Nový seriál prináša známu kačičku z ducktv do životov našich malých divákov. Prostredníctvom dobrodružstiev môžu spoznávať každodenné aktivity a rozvíjať svoje myslenie.), 10.26 Priatelia (Kamaráti opička a medvedík hrajú hry od výmyslu sveta), 10.29 Bábiky (Kvetinové bábiky, macko a malý klokan Vás naučia niečo o prírode), 10.31 Toby McFly (Toby McFly - psík, ktorý je pilotom, nám ukazuje, ako vyzerá svet zhora. Letí nad nádhernými prírodnými scenériami, zvieratami, ľuďmi a rôznymi zaujímavými miestami. Po obdivovaní pohľadu zhora pristáva so svojím lietadlom a podrobne nám ukazuje, čo zhora videl.), 10.34 Risto Gusto (Poďme spolu do reštaurácie Basila, Yama, Oregana a nazrime aké dobroty vyrábajú v kuchyni Risto Gusto. Nie je podstatné čo je zdravé a čo nie, naši kamaráti nám ponúknu vždy len to najlepšie.), 10.37 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 10.40 Požiarnici (Traja skvelí požiarnici pomáhajú obyvateľom mestečka vyriešiť každodenné problémy), 10.42 Bebé Didy (Príbehy malých zvieratiek, ktoré hrou učia ako pomáhať jeden druhému.), 10.45 Prázdniny (Deti prádzninujú pri jazere), 10.47 DuckSchool - škola hrou (V lesnej škôlke sa roztomilé zvieratká - maličkí obyvatelia lesa – učia základy angličtiny od ich pani učiteľky, víly Slniečko.), 10.49 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 10.52 Sippi Sappi (Príbehy plné zábavy dvoch zvieratiek na kolieskových korčuliach), 10.54 Vodný svet (Predstavíme si morské exotické zvieratká, také, ktoré okolo nášho domu len tak nevidíme.), 10.57 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 11.00 Zvieratká (Poďte s nami do lesa - uvidíte kus divočiny.), 11.02 Bábiky (Kvetinové bábiky, macko a malý klokan Vás naučia niečo o prírode), 11.04 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 11.07 Priatelia (Kamaráti opička a medvedík hrajú hry od výmyslu sveta), 11.11 Mimov svet (Obľúbená panda, Mimo a jeho najlepší priateľ, Bobo sa stretnú s kamarátmi zo seriálu Dieťatko Didi. Pustia sa spolu do nových dobrodružstiev.), 11.13 Bebé Didy (Príbehy malých zvieratiek, ktoré hrou učia ako pomáhať jeden druhému.), 11.16 Rozcvičme sa! (Nemali by sme len sedieť pred televízorom. Postavme sa a rozhýbme sa. Langi, Rundi a Rendi cvičia napodovňovaním pohybov prírody. Cvičme s nimi a zlepšime naše koordinačné schopnosti, posilňujme naše zdravie.), 11.18 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 11.22 Farebný zázrak (Učíme sa spoznávať farby)</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20210715/1540369189-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
