<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2021-07-16 05:14:00" d="2021-07-16 06:14:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>05.14 Dobrodružstvá malej Ducky (Nový seriál prináša známu kačičku z ducktv do životov našich malých divákov. Prostredníctvom dobrodružstiev môžu spoznávať každodenné aktivity a rozvíjať svoje myslenie.), 05.16 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 05.18 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 05.21 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 05.24 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 05.27 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 05.29 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 05.32 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 05.35 Monika a Rudy (Malé dievčatko, Monika, učí svojho papagája Rudyho napodobňovať zvuky mesta), 05.38 Tvary (Predstavitelia nového seriálu nás prostredníctvom dobrodružstiev zavedú do sveta rôznych tvarov. Ukážu nám, kde sa jednotlivé tvary hodia, ktoré veci sa na seba podobajú a ako sa spojením menia a spoločne vytvárajú príbehy.), 05.39 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 05.42 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 05.44 Monika a Rudy (Malé dievčatko, Monika, učí svojho papagája Rudyho napodobňovať zvuky mesta), 05.47 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 05.50 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 05.53 Monika a Rudy (Malé dievčatko, Monika, učí svojho papagája Rudyho napodobňovať zvuky mesta), 05.55 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 05.58 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 06.01 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 06.04 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 06.07 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 06.09 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20210716/1540369207-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
