<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2020-05-23 01:03:00" d="2020-05-23 02:07:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>01.03 Vesmírne dobrodružstvá (Seriál Vesmírne dobrodružstvá sa odohráva v budúcnosti vo vesmíre. Cez každodenný život súrodencov Luny a Loua spoznávame rôzne planéty, funky futuristické objekty a miesta a rozvíjame socializačné schopnosti našich divákov v predškolskom veku.), 01.07 Svet Elfov (S elfmi zažijete neuveriteľné dobrodružstvá), 01.10 Bobríci (Poďte sa pozrieť ako žije rodinka bobrov), 01.12 Pomáhame v Afrike (Naši priatelia vždy vedia kto potrebuje pomocnú ruku), 01.15 Bábiky (Kvetinové bábiky, macko a malý klokan Vás naučia niečo o prírode), 01.18 Prepojený svet (Detičky na celom svete zbožňujú hrať sa spolu s ostatnými. Nahliadnite s nami do viacerých krajín a detičky rôznych národností vám umožnia spoznať ich kultúry.), 01.21 Požiarnici (Traja skvelí požiarnici pomáhajú obyvateľom mestečka vyriešiť každodenné problémy), 01.23 Požiarnici (Traja skvelí požiarnici pomáhajú obyvateľom mestečka vyriešiť každodenné problémy), 01.25 Vesmírne dobrodružstvá (Rôzne fantastické postavičky lietajúce vo vesmíre, pomáhajú budovať rozoznávaciu obratnosť detí.), 01.28 Bebé Didy (Príbehy malých zvieratiek, ktoré hrou učia ako pomáhať jeden druhému.), 01.30 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 01.35 Zoo (Ako to chodí v zoologickej záhrade?), 01.38 Afrika (Predstavíme si zvieratká z afriky a zahráme sa spolu s nimi.), 01.40 Bábiky (Kvetinové bábiky, macko a malý klokan Vás naučia niečo o prírode), 01.43 Bobríci (Poďte sa pozrieť ako žije rodinka bobrov), 01.47 Priatelia (Kamaráti opička a medvedík hrajú hry od výmyslu sveta), 01.51 Mini rozprávočky (Krátke príbehy známych rozprávkových postavičiek: princezná, drak, víly a škriatkovia.), 01.54 Mimov svet (Obľúbená panda, Mimo a jeho najlepší priateľ, Bobo sa stretnú s kamarátmi zo seriálu Dieťatko Didi. Pustia sa spolu do nových dobrodružstiev.), 01.56 Mimo a Bobo (Mimo, malá panda a jeho verný priateľ, opička Bobo deťom ukážu svet prostredníctvom ich dobrodužstiev.), 01.59 Podmorské dobrodružstvá (Zábavné dobrodružstvá rybičiek a morských živočíchov v hlbokých vodách oceánu.), 02.01 Bábiky (Kvetinové bábiky, macko a malý klokan Vás naučia niečo o prírode), 02.04 Zoo (Ako to chodí v zoologickej záhrade?)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20200523/1400004188-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
