<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2021-07-18 02:05:00" d="2021-07-18 03:08:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>02.05 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 02.08 Mimo a Bobo (Mimo, malá panda a jeho verný priateľ, opička Bobo deťom ukážu svet prostredníctvom ich dobrodužstiev.), 02.10 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 02.13 Mimo a Bobo (Mimo, malá panda a jeho verný priateľ, opička Bobo deťom ukážu svet prostredníctvom ich dobrodužstiev.), 02.16 Tvary (Predstavitelia nového seriálu nás prostredníctvom dobrodružstiev zavedú do sveta rôznych tvarov. Ukážu nám, kde sa jednotlivé tvary hodia, ktoré veci sa na seba podobajú a ako sa spojením menia a spoločne vytvárajú príbehy.), 02.17 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 02.19 Monika a Rudy (Malé dievčatko, Monika, učí svojho papagája Rudyho napodobňovať zvuky mesta), 02.22 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 02.25 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 02.28 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 02.31 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 02.34 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 02.35 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 02.38 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 02.41 Počúvajte toto (Deti popária rôzne zvieratká a hudobné nástroje podľa zvukov, ktoré vydávajú.), 02.46 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 02.49 Farebný zázrak (Učíme sa spoznávať farby), 02.52 Farebný zázrak (Učíme sa spoznávať farby), 02.55 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 02.58 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 03.01 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 03.02 DuckSchool - škola hrou (V lesnej škôlke sa roztomilé zvieratká - maličkí obyvatelia lesa – učia základy angličtiny od ich pani učiteľky, víly Slniečko.), 03.05 Mimo a Bobo (Mimo, malá panda a jeho verný priateľ, opička Bobo deťom ukážu svet prostredníctvom ich dobrodužstiev.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20210718/1540369247-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
