<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2021-07-14 22:46:00" d="2021-07-14 23:48:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>22.46 Dobrodružstvá malej Ducky (Nový seriál prináša známu kačičku z ducktv do životov našich malých divákov. Prostredníctvom dobrodružstiev môžu spoznávať každodenné aktivity a rozvíjať svoje myslenie.), 22.48 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 22.49 Mini melódie (Poďme sa spoznať najkrajšie anglické pesničky pre deti s našími obľúbenými postavami), 22.51 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 22.53 Vesmírne dobrodružstvá (Rôzne fantastické postavičky lietajúce vo vesmíre, pomáhajú budovať rozoznávaciu obratnosť detí.), 22.56 Sladký domov (Spoznávajme zvieratká v nových príbehoch o zvieracích rodinách. Budeme priraďovať mláďatká k ich rodinám a objavovať prostredie v ktorom žijú.), 22.58 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 23.01 Zvuky okolo nás (Svet je plný zábavných, vzrušujúcich a zvláštnych zvukov. Spolu s dvojičkami, elfami Lizou a Benom, sa naučíme rozpoznávať zvuky každodenného života ako je zvuk zvončeka na bicykli, pípnutie prichádzajúcej správy či vtipné vŕzganie počas umývania okien.), 23.03 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 23.07 Kde som, tu som, vidím ťa! (Kde som, tu som, vidím ťa! ukazuje dobrodružstvá dvoch roztomilých imaginárnych kamarátov Kukuk – Ružový a Kukuk – Modrý, ktorí sa ceúu dobu hrajú hry na schovávačku. Ich život je plný hier a smiechu.), 23.10 Monika a Rudy (Malé dievčatko, Monika, učí svojho papagája Rudyho napodobňovať zvuky mesta), 23.13 Clara a jej farebný svet (Počas hrania a prechádzok v prírode s vašim dieťatkom sa zastavte a pozorujte rôzne objekty a zvieratká. Najprv menujte farby, ktoré ku nim nepatria a potom nechajte vaše dieťatko aby vás opravilo.), 23.15 Albert (Profesor Albert Vám ukáže ako fungujú veci každodennej potreby), 23.17 Šťastná záhradka (V seriáli Štastná záhradka uvidíte ako zelenina a rastlinky rastú. Sadenice sa objavia zo semienok, potom kvety, listy a plody, ktoré tancujú, aby vas pobavili. Pred tým ako sa s vami rozlúčia vám ukážu ako si ľudia užívajú ich vône achute.), 23.19 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 23.21 V múzeu (Kam sa schovajú zvieratká zo známych obrazov v múzeu?), 23.24 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 23.27 Albert (Profesor Albert Vám ukáže ako fungujú veci každodennej potreby), 23.29 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 23.33 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 23.36 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 23.38 ABC – duckBC (Viete kto býva na písacom stole? Pero, Ceruzka, Pečiatka, Guma a Štetec, ktorí stále súťažia v písaní písmenok. Kým nám naši noví kamaráti ukazujú rôzne štýly písania, my spoznávame písmenká latinskej abecedy.), 23.41 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 23.43 Farebný zázrak (Učíme sa spoznávať farby), 23.46 Sladký domov (Spoznávajme zvieratká v nových príbehoch o zvieracích rodinách. Budeme priraďovať mláďatká k ich rodinám a objavovať prostredie v ktorom žijú.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20210714/1540369178-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
