<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2021-07-14 14:28:00" d="2021-07-14 15:30:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>14.28 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 14.31 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 14.34 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 14.37 Tanec (Tri úžasné postavičky nás učia tancovať), 14.40 Mimo a Bobo (Mimo, malá panda a jeho verný priateľ, opička Bobo deťom ukážu svet prostredníctvom ich dobrodužstiev.), 14.43 Vstávať a cvičiť! (Vstaňte a zacvičte si s nami! Vaši noví kamaráti vám ukážu základné cvičenia, z ktorých budete vo forme, aktivni a zdraví.), 14.45 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 14.48 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 14.50 Rozcvičme sa! (Nemali by sme len sedieť pred televízorom. Postavme sa a rozhýbme sa. Langi, Rundi a Rendi cvičia napodovňovaním pohybov prírody. Cvičme s nimi a zlepšime naše koordinačné schopnosti, posilňujme naše zdravie.), 14.53 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 14.57 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 15.01 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 15.04 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 15.07 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 15.09 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 15.13 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 15.16 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 15.19 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 15.21 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 15.25 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 15.27 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20210714/1540369170-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
