<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2020-04-20 18:49:00" d="2020-04-20 19:52:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>18.49 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 18.52 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 18.55 Reštaurácia (Dozviete sa ako funguje reštaurácia. Od prípravy jedla až po umývanie riadu), 18.59 Safari (Spoznávanie prostredia, v ktorom žijú divé zvieratká.), 19.01 Raul (Dvaja super kamoši - hroších Raul a vtáčik zažívajú neuveriteľné dobrodružstvá), 19.04 Dobrú noc! (Lili má najradšej spánok z celého dňa keďže môže počúvať obľúbené uspávanky spolu so svojím medvedíkom. Zaspávajte spolu s Lili!), 19.06 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 19.09 Cactus Hipp-hopp (Čo vystrájajú včielka a jej priateľky kvetinky, keď nikto nie je doma?), 19.11 Dobrú noc! (Lili má najradšej spánok z celého dňa keďže môže počúvať obľúbené uspávanky spolu so svojím medvedíkom. Zaspávajte spolu s Lili!), 19.13 Dinoland (Štyria malí dinosauri objavujú svoje úžasné okolie a učia deti ako si navzájom pomáhať.), 19.15 Bobríci (Poďte sa pozrieť ako žije rodinka bobrov), 19.19 Monika a Rudy (Malé dievčatko, Monika, učí svojho papagája Rudyho napodobňovať zvuky mesta), 19.22 Dobrú noc! (Lili má najradšej spánok z celého dňa keďže môže počúvať obľúbené uspávanky spolu so svojím medvedíkom. Zaspávajte spolu s Lili!), 19.24 Reštaurácia (Dozviete sa ako funguje reštaurácia. Od prípravy jedla až po umývanie riadu), 19.26 Dobrú noc! (Lili má najradšej spánok z celého dňa keďže môže počúvať obľúbené uspávanky spolu so svojím medvedíkom. Zaspávajte spolu s Lili!), 19.28 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 19.31 Dobrú noc! (Lili má najradšej spánok z celého dňa keďže môže počúvať obľúbené uspávanky spolu so svojím medvedíkom. Zaspávajte spolu s Lili!), 19.33 Reštaurácia (Dozviete sa ako funguje reštaurácia. Od prípravy jedla až po umývanie riadu), 19.36 Bobríci (Poďte sa pozrieť ako žije rodinka bobrov), 19.38 Kamaráti z lesa (Rozpoznávanie a pomenúvanie zvierat Spoznávanie zvieracích návykov a biotopov Učenie o počasí a životnom prostredí Rozvíjanie myslenia a pozorovacích schopností.), 19.39 Bebé Didy (Príbehy malých zvieratiek, ktoré hrou učia ako pomáhať jeden druhému.), 19.42 DuckSchool - škola hrou (V lesnej škôlke sa roztomilé zvieratká - maličkí obyvatelia lesa – učia základy angličtiny od ich pani učiteľky, víly Slniečko.), 19.45 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 19.48 Tanec (Tri úžasné postavičky nás učia tancovať), 19.50 Niekde za dúhou (Stačí iba preskočiť oblohu a otvorí sa vám čarovný rozprávkový svet)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20200420/1390188437-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
