<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2021-07-18 16:33:00" d="2021-07-18 17:37:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>16.33 Svet zvierat (Deti spoznávajú domáce a divé zvieratká, aby sa ich naučili rozlišovať pri návštevách v ZOO alebo na farme.), 16.36 Margo &amp; Felix (Nahliadnite do každodenného života dvoch roztomilých zvieracích bábok. Dvaja kamaráti majú krásny domček so záhradkou, okolo ktorého pracujú ako to robievajú rodičia a hrajú sa ako sa hrávajú naši mali diváci.), 16.39 Tanec (Tri úžasné postavičky nás učia tancovať), 16.42 Mimo a Bobo (Mimo, malá panda a jeho verný priateľ, opička Bobo deťom ukážu svet prostredníctvom ich dobrodužstiev.), 16.44 Vstávať a cvičiť! (Vstaňte a zacvičte si s nami! Vaši noví kamaráti vám ukážu základné cvičenia, z ktorých budete vo forme, aktivni a zdraví.), 16.46 Rozcvičme sa! (Nemali by sme len sedieť pred televízorom. Postavme sa a rozhýbme sa. Langi, Rundi a Rendi cvičia napodovňovaním pohybov prírody. Cvičme s nimi a zlepšime naše koordinačné schopnosti, posilňujme naše zdravie.), 16.49 Kamaráti z lesa (Rozpoznávanie a pomenúvanie zvierat Spoznávanie zvieracích návykov a biotopov Učenie o počasí a životnom prostredí Rozvíjanie myslenia a pozorovacích schopností.), 16.50 Mimov svet (Obľúbená panda, Mimo a jeho najlepší priateľ, Bobo sa stretnú s kamarátmi zo seriálu Dieťatko Didi. Pustia sa spolu do nových dobrodružstiev.), 16.54 Mini rozprávočky (Krátke príbehy známych rozprávkových postavičiek: princezná, drak, víly a škriatkovia.), 16.57 DuckSchool - škola hrou (V lesnej škôlke sa roztomilé zvieratká - maličkí obyvatelia lesa – učia základy angličtiny od ich pani učiteľky, víly Slniečko.), 17.00 Lola a čísla (Lola, hravé dievčatko, ktoré je neustále v pohybe, je vždy pripravená počítať spolu so svojimi priateľmi číslami 1 až 10. Poďme počítať s nimi!), 17.02 Zvuky okolo nás (Svet je plný zábavných, vzrušujúcich a zvláštnych zvukov. Spolu s dvojičkami, elfami Lizou a Benom, sa naučíme rozpoznávať zvuky každodenného života ako je zvuk zvončeka na bicykli, pípnutie prichádzajúcej správy či vtipné vŕzganie počas umývania okien.), 17.04 Lola a čísla (Lola, hravé dievčatko, ktoré je neustále v pohybe, je vždy pripravená počítať spolu so svojimi priateľmi číslami 1 až 10. Poďme počítať s nimi!), 17.07 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 17.10 Vstávať a cvičiť! (Vstaňte a zacvičte si s nami! Vaši noví kamaráti vám ukážu základné cvičenia, z ktorých budete vo forme, aktivni a zdraví.), 17.12 Raul (Dvaja super kamoši - hroších Raul a vtáčik zažívajú neuveriteľné dobrodružstvá), 17.14 Mimo a Bobo (Mimo, malá panda a jeho verný priateľ, opička Bobo deťom ukážu svet prostredníctvom ich dobrodužstiev.), 17.17 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 17.20 Hop-hop (Skáčeme dokola s milou zajačou rodinkou.), 17.22 Vstávať a cvičiť! (Vstaňte a zacvičte si s nami! Vaši noví kamaráti vám ukážu základné cvičenia, z ktorých budete vo forme, aktivni a zdraví.), 17.24 Hop-hop (Skáčeme dokola s milou zajačou rodinkou.), 17.27 Rozcvičme sa! (Nemali by sme len sedieť pred televízorom. Postavme sa a rozhýbme sa. Langi, Rundi a Rendi cvičia napodovňovaním pohybov prírody. Cvičme s nimi a zlepšime naše koordinačné schopnosti, posilňujme naše zdravie.), 17.29 Svet zvierat (Deti spoznávajú domáce a divé zvieratká, aby sa ich naučili rozlišovať pri návštevách v ZOO alebo na farme.), 17.32 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 17.34 Raul (Dvaja super kamoši - hroších Raul a vtáčik zažívajú neuveriteľné dobrodružstvá)</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20210718/1540369259-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
