<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2020-04-23 17:46:00" d="2020-04-23 18:48:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>17.46 Clara a jej farebný svet (Počas hrania a prechádzok v prírode s vašim dieťatkom sa zastavte a pozorujte rôzne objekty a zvieratká. Najprv menujte farby, ktoré ku nim nepatria a potom nechajte vaše dieťatko aby vás opravilo.), 17.49 Kamaráti z lesa (Rozpoznávanie a pomenúvanie zvierat Spoznávanie zvieracích návykov a biotopov Učenie o počasí a životnom prostredí Rozvíjanie myslenia a pozorovacích schopností.), 17.50 Henryho príbehy (Henry je skvelý rozprávač. Vyrozpráva vám jednoduché, ale zábavné príbehy o dobrodružstvách, ktoré pozná každé malé dieťa. S pomocou svojich kartičiek poskladá príbeh do správneho poradia, a hľa, príbeh odrazu skutočne ožíva), 17.52 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 17.55 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 17.57 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 18.01 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 18.04 Sladký domov (Spoznávajme zvieratká v nových príbehoch o zvieracích rodinách. Budeme priraďovať mláďatká k ich rodinám a objavovať prostredie v ktorom žijú.), 18.05 DuckSchool - škola hrou (V lesnej škôlke sa roztomilé zvieratká - maličkí obyvatelia lesa – učia základy angličtiny od ich pani učiteľky, víly Slniečko.), 18.07 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 18.09 Kamaráti z lesa (Rozpoznávanie a pomenúvanie zvierat Spoznávanie zvieracích návykov a biotopov Učenie o počasí a životnom prostredí Rozvíjanie myslenia a pozorovacích schopností.), 18.10 Množiny (Kamarátka líška Vás naučí tvoriť množiny na základe podobnosti), 18.13 Albert (Profesor Albert Vám ukáže ako fungujú veci každodennej potreby), 18.17 Dinoland (Štyria malí dinosauri objavujú svoje úžasné okolie a učia deti ako si navzájom pomáhať.), 18.20 Farebný zázrak (Učíme sa spoznávať farby), 18.22 Albert (Profesor Albert Vám ukáže ako fungujú veci každodennej potreby), 18.26 Počúvajte toto (Deti popária rôzne zvieratká a hudobné nástroje podľa zvukov, ktoré vydávajú.), 18.28 Farebný zázrak (Učíme sa spoznávať farby), 18.32 V múzeu (Kam sa schovajú zvieratká zo známych obrazov v múzeu?), 18.34 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 18.37 Sladký domov (Spoznávajme zvieratká v nových príbehoch o zvieracích rodinách. Budeme priraďovať mláďatká k ich rodinám a objavovať prostredie v ktorom žijú.), 18.38 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 18.41 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 18.45 V múzeu (Kam sa schovajú zvieratká zo známych obrazov v múzeu?)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20200423/1390188500-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
