<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2020-04-20 07:19:00" d="2020-04-20 08:24:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>07.19 Svet zvierat (Deti spoznávajú domáce a divé zvieratká, aby sa ich naučili rozlišovať pri návštevách v ZOO alebo na farme.), 07.21 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 07.24 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 07.26 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 07.29 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 07.34 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 07.36 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 07.39 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 07.42 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 07.45 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 07.48 Vstávať a cvičiť! (Vstaňte a zacvičte si s nami! Vaši noví kamaráti vám ukážu základné cvičenia, z ktorých budete vo forme, aktivni a zdraví.), 07.50 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 07.54 Vstávať a cvičiť! (Vstaňte a zacvičte si s nami! Vaši noví kamaráti vám ukážu základné cvičenia, z ktorých budete vo forme, aktivni a zdraví.), 07.56 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 07.59 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 08.02 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 08.05 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 08.08 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 08.10 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 08.13 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 08.15 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 08.18 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 08.20 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20200420/1390188428-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
