<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2020-05-23 02:07:00" d="2020-05-23 03:10:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>02.07 Farebný zázrak (Učíme sa spoznávať farby), 02.09 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 02.12 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 02.15 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 02.18 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 02.20 Farebný zázrak (Učíme sa spoznávať farby), 02.23 Mini melódie (Poďme sa spoznať najkrajšie anglické pesničky pre deti s našími obľúbenými postavami), 02.25 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 02.28 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 02.29 V múzeu (Kam sa schovajú zvieratká zo známych obrazov v múzeu?), 02.31 Sladký domov (Spoznávajme zvieratká v nových príbehoch o zvieracích rodinách. Budeme priraďovať mláďatká k ich rodinám a objavovať prostredie v ktorom žijú.), 02.32 Farebný zázrak (Učíme sa spoznávať farby), 02.35 Monika a Rudy (Malé dievčatko, Monika, učí svojho papagája Rudyho napodobňovať zvuky mesta), 02.38 Množiny (Kamarátka líška Vás naučí tvoriť množiny na základe podobnosti), 02.41 Farebný zázrak (Učíme sa spoznávať farby), 02.44 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 02.47 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 02.50 Farebný zázrak (Učíme sa spoznávať farby), 02.53 Tvary (Predstavitelia nového seriálu nás prostredníctvom dobrodružstiev zavedú do sveta rôznych tvarov. Ukážu nám, kde sa jednotlivé tvary hodia, ktoré veci sa na seba podobajú a ako sa spojením menia a spoločne vytvárajú príbehy.), 02.54 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 02.56 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 02.59 Farebný zázrak (Učíme sa spoznávať farby), 03.02 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 03.04 Tvary (Predstavitelia nového seriálu nás prostredníctvom dobrodružstiev zavedú do sveta rôznych tvarov. Ukážu nám, kde sa jednotlivé tvary hodia, ktoré veci sa na seba podobajú a ako sa spojením menia a spoločne vytvárajú príbehy.), 03.05 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 03.08 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20200523/1400004189-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
