<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2020-06-02 03:08:00" d="2020-06-02 04:11:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>03.08 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 03.11 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 03.14 Vstávať a cvičiť! (Vstaňte a zacvičte si s nami! Vaši noví kamaráti vám ukážu základné cvičenia, z ktorých budete vo forme, aktivni a zdraví.), 03.16 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 03.18 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 03.21 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 03.24 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 03.27 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 03.29 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 03.32 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 03.34 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 03.37 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 03.39 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 03.43 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 03.46 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 03.48 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 03.50 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 03.53 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 03.56 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 03.58 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 04.01 Mimov svet (Obľúbená panda, Mimo a jeho najlepší priateľ, Bobo sa stretnú s kamarátmi zo seriálu Dieťatko Didi. Pustia sa spolu do nových dobrodružstiev.), 04.04 Bebé Didy (Príbehy malých zvieratiek, ktoré hrou učia ako pomáhať jeden druhému.), 04.06 Tempo Giusto (Tempo Giusto je hravý úvod k pochopeniu pojmu času. Vždy veselá Lola spoločne s veľkým rozprávačom Henry, nám ukážu, čo deti robia v rôznych častiach dňa.), 04.08 Ako cestujeme (Sledujeme rôzne autíčka, ako fungujú, rozlišujeme ich jednotlivé časti a počúvame zvuky, ktoré vydávajú.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20200602/1410000870-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
