<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2021-07-16 07:18:00" d="2021-07-16 08:22:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>07.18 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 07.22 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 07.25 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 07.27 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 07.30 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 07.33 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 07.36 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 07.39 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 07.41 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 07.43 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 07.45 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 07.49 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 07.52 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 07.55 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 07.57 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 07.59 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 08.03 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 08.06 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 08.08 Afrika (Predstavíme si zvieratká z afriky a zahráme sa spolu s nimi.), 08.10 Zvuky okolo nás (Svet je plný zábavných, vzrušujúcich a zvláštnych zvukov. Spolu s dvojičkami, elfami Lizou a Benom, sa naučíme rozpoznávať zvuky každodenného života ako je zvuk zvončeka na bicykli, pípnutie prichádzajúcej správy či vtipné vŕzganie počas umývania okien.), 08.12 Vesmírne dobrodružstvá (Rôzne fantastické postavičky lietajúce vo vesmíre, pomáhajú budovať rozoznávaciu obratnosť detí.), 08.17 Kde som, tu som, vidím ťa! (Kde som, tu som, vidím ťa! ukazuje dobrodružstvá dvoch roztomilých imaginárnych kamarátov Kukuk – Ružový a Kukuk – Modrý, ktorí sa ceúu dobu hrajú hry na schovávačku. Ich život je plný hier a smiechu.), 08.19 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania)</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20210716/1540369209-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
