<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2020-05-24 23:03:00" d="2020-05-25 00:00:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>23.03 Farebný zázrak (Učíme sa spoznávať farby), 23.06 ABC – duckBC (Viete kto býva na písacom stole? Pero, Ceruzka, Pečiatka, Guma a Štetec, ktorí stále súťažia v písaní písmenok. Kým nám naši noví kamaráti ukazujú rôzne štýly písania, my spoznávame písmenká latinskej abecedy.), 23.09 Množiny (Kamarátka líška Vás naučí tvoriť množiny na základe podobnosti), 23.12 Počúvajte toto (Deti popária rôzne zvieratká a hudobné nástroje podľa zvukov, ktoré vydávajú.), 23.14 Albert (Profesor Albert Vám ukáže ako fungujú veci každodennej potreby), 23.17 Slnečná dedinka (Každodenný život obyvateľov slnečnej dedinky - Pán kozlík, psík, Mývalia rodinka, Mačička, priateľské prasiatko), 23.19 Počúvajte toto (Deti popária rôzne zvieratká a hudobné nástroje podľa zvukov, ktoré vydávajú.), 23.22 Sippi Sappi (Príbehy plné zábavy dvoch zvieratiek na kolieskových korčuliach), 23.25 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 23.29 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 23.31 Veselá lúka (Poďte sa s nami pozrieť do lesa za malými kamarátmi. Dvaja veselí zajačikovia Sari a Nati zažívajú veľa zábavy. A spolu s nimi sa Vám predstavia aj ďalší milí lapaji z veselej lúky.), 23.34 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 23.37 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 23.40 Sladký domov (Spoznávajme zvieratká v nových príbehoch o zvieracích rodinách. Budeme priraďovať mláďatká k ich rodinám a objavovať prostredie v ktorom žijú.), 23.41 Farebný zázrak (Učíme sa spoznávať farby), 23.44 Tvary (Predstavitelia nového seriálu nás prostredníctvom dobrodružstiev zavedú do sveta rôznych tvarov. Ukážu nám, kde sa jednotlivé tvary hodia, ktoré veci sa na seba podobajú a ako sa spojením menia a spoločne vytvárajú príbehy.), 23.45 Albert (Profesor Albert Vám ukáže ako fungujú veci každodennej potreby), 23.48 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 23.51 DuckSchool - škola hrou (V lesnej škôlke sa roztomilé zvieratká - maličkí obyvatelia lesa – učia základy angličtiny od ich pani učiteľky, víly Slniečko.), 23.53 Sladký domov (Spoznávajme zvieratká v nových príbehoch o zvieracích rodinách. Budeme priraďovať mláďatká k ich rodinám a objavovať prostredie v ktorom žijú.), 23.54 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 23.56 Farebný zázrak (Učíme sa spoznávať farby), 23.59 Albert (Profesor Albert Vám ukáže ako fungujú veci každodennej potreby)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20200524/1400004228-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
