<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2020-04-17 18:43:00" d="2020-04-17 19:46:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>18.43 Podmorské dobrodružstvá (Zábavné dobrodružstvá rybičiek a morských živočíchov v hlbokých vodách oceánu.), 18.46 Afrika (Predstavíme si zvieratká z afriky a zahráme sa spolu s nimi.), 18.48 Požiarnici (Traja skvelí požiarnici pomáhajú obyvateľom mestečka vyriešiť každodenné problémy), 18.51 Niekde za dúhou (Stačí iba preskočiť oblohu a otvorí sa vám čarovný rozprávkový svet), 18.53 Vláčik (Rušňovodič a jeho vláčik odvezú každého na správne miesto.), 18.55 Vesmírne dobrodružstvá (Rôzne fantastické postavičky lietajúce vo vesmíre, pomáhajú budovať rozoznávaciu obratnosť detí.), 18.59 Laika - psík kozmonaut (Psík-kozmonaut navštívi rôzne planéty, každá má osobytých obyvateľov a prírodu), 19.01 Afrika (Predstavíme si zvieratká z afriky a zahráme sa spolu s nimi.), 19.03 Svet zvierat (Deti spoznávajú domáce a divé zvieratká, aby sa ich naučili rozlišovať pri návštevách v ZOO alebo na farme.), 19.05 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 19.08 Raul (Dvaja super kamoši - hroších Raul a vtáčik zažívajú neuveriteľné dobrodružstvá), 19.10 Safari (Spoznávanie prostredia, v ktorom žijú divé zvieratká.), 19.14 Dobrú noc! (Lili má najradšej spánok z celého dňa keďže môže počúvať obľúbené uspávanky spolu so svojím medvedíkom. Zaspávajte spolu s Lili!), 19.16 Hop-hop (Skáčeme dokola s milou zajačou rodinkou.), 19.18 Vláčik (Rušňovodič a jeho vláčik odvezú každého na správne miesto.), 19.20 Zeleninkovia (Poriadne sa prizrite - zeleninka a ovocie - vaši skvelí priatelia), 19.22 Život v meste (Rozoznávame miesta, autá, ľudí a zvieratá v každodennom rytme mesta.), 19.24 Henryho príbehy (Henry je skvelý rozprávač. Vyrozpráva vám jednoduché, ale zábavné príbehy o dobrodružstvách, ktoré pozná každé malé dieťa. S pomocou svojich kartičiek poskladá príbeh do správneho poradia, a hľa, príbeh odrazu skutočne ožíva), 19.26 Počúvajte toto (Deti popária rôzne zvieratká a hudobné nástroje podľa zvukov, ktoré vydávajú.), 19.30 Mini rozprávočky (Krátke príbehy známych rozprávkových postavičiek: princezná, drak, víly a škriatkovia.), 19.33 Bebé Didy (Príbehy malých zvieratiek, ktoré hrou učia ako pomáhať jeden druhému.), 19.35 Mini rozprávočky (Krátke príbehy známych rozprávkových postavičiek: princezná, drak, víly a škriatkovia.), 19.38 Priatelia (Kamaráti opička a medvedík hrajú hry od výmyslu sveta), 19.41 Bebé Didy (Príbehy malých zvieratiek, ktoré hrou učia ako pomáhať jeden druhému.), 19.43 Malí, ale šikovní (Traja šikovní škriatkovia budujú fantastické objekty z dreva aj ľadu)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20200417/1390188372-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
