<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2021-07-19 21:51:00" d="2021-07-19 22:52:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>21.51 Dobrodružstvá malej Ducky (Nový seriál prináša známu kačičku z ducktv do životov našich malých divákov. Prostredníctvom dobrodružstiev môžu spoznávať každodenné aktivity a rozvíjať svoje myslenie.), 21.53 Dopravné prostriedky (Autá, lode, lietajúci balón, ufo - to všetko ožíva v našich príbehoch), 21.55 Požiarnici v akcii (Naši hrdinovia majú za sebou mnohé dobrodružstvá. V novej sérii čakajú Shortyho, Roundyho a Tallyho ďalšie skvelé zážitky pri zachraňovaní a pomoci ostatným. Spoznajme vzrušujúci život požiarnikov a naučme sa ako si navzájom pomáhať.), 21.57 Mimov svet (Obľúbená panda, Mimo a jeho najlepší priateľ, Bobo sa stretnú s kamarátmi zo seriálu Dieťatko Didi. Pustia sa spolu do nových dobrodružstiev.), 22.00 Svet Elfov (S elfmi zažijete neuveriteľné dobrodružstvá), 22.03 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 22.05 Bebé Didy (Príbehy malých zvieratiek, ktoré hrou učia ako pomáhať jeden druhému.), 22.07 Mimo a Bobo (Mimo, malá panda a jeho verný priateľ, opička Bobo deťom ukážu svet prostredníctvom ich dobrodužstiev.), 22.10 Mimo &amp; Bobo PLUS (Milované a ikonické postavy ducktv, Mimo a Bobo, narástli a prežívajú šťastný a bezstarostný život detí v predškolskom veku. Užite si ich dobrodružstvá a nechajte rozvíjať socializačné schopnosti svojich detí!), 22.14 Hubbi a jeho priatelia (Hubbi - domáci majster zažíva skvelé dobrodružstvá pri opravovaní vecí, ktoré nie sú vždy pokazené.), 22.17 Reštaurácia (Dozviete sa ako funguje reštaurácia. Od prípravy jedla až po umývanie riadu), 22.21 Počúvajte toto (Deti popária rôzne zvieratká a hudobné nástroje podľa zvukov, ktoré vydávajú.), 22.24 Podmorské dobrodružstvá (Zábavné dobrodružstvá rybičiek a morských živočíchov v hlbokých vodách oceánu.), 22.26 Pomáhame v Afrike (Naši priatelia vždy vedia kto potrebuje pomocnú ruku), 22.29 Afrika (Predstavíme si zvieratká z afriky a zahráme sa spolu s nimi.), 22.32 Mini rozprávočky (Krátke príbehy známych rozprávkových postavičiek: princezná, drak, víly a škriatkovia.), 22.35 Vodný svet (Predstavíme si morské exotické zvieratká, také, ktoré okolo nášho domu len tak nevidíme.), 22.39 Vesmírne dobrodružstvá (Rôzne fantastické postavičky lietajúce vo vesmíre, pomáhajú budovať rozoznávaciu obratnosť detí.), 22.41 Mimo &amp; Bobo PLUS (Milované a ikonické postavy ducktv, Mimo a Bobo, narástli a prežívajú šťastný a bezstarostný život detí v predškolskom veku. Užite si ich dobrodružstvá a nechajte rozvíjať socializačné schopnosti svojich detí!), 22.45 Bábiky (Kvetinové bábiky, macko a malý klokan Vás naučia niečo o prírode), 22.48 Mimo a Bobo (Mimo, malá panda a jeho verný priateľ, opička Bobo deťom ukážu svet prostredníctvom ich dobrodužstiev.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20210719/1540369286-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
