<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2021-07-18 11:23:00" d="2021-07-18 13:27:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>11.23 Dobrodružstvá malej Ducky (Nový seriál prináša známu kačičku z ducktv do životov našich malých divákov. Prostredníctvom dobrodružstiev môžu spoznávať každodenné aktivity a rozvíjať svoje myslenie.), 11.25 Požiarnici (Traja skvelí požiarnici pomáhajú obyvateľom mestečka vyriešiť každodenné problémy), 11.28 Svet zvierat (Deti spoznávajú domáce a divé zvieratká, aby sa ich naučili rozlišovať pri návštevách v ZOO alebo na farme.), 11.30 Malí, ale šikovní (Traja šikovní škriatkovia budujú fantastické objekty z dreva aj ľadu), 11.33 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 11.36 Malí, ale šikovní (Traja šikovní škriatkovia budujú fantastické objekty z dreva aj ľadu), 11.38 Dinoland (Štyria malí dinosauri objavujú svoje úžasné okolie a učia deti ako si navzájom pomáhať.), 11.41 Bábiky (Kvetinové bábiky, macko a malý klokan Vás naučia niečo o prírode), 11.43 Dinoland (Štyria malí dinosauri objavujú svoje úžasné okolie a učia deti ako si navzájom pomáhať.), 11.46 Dopravné prostriedky (Autá, lode, lietajúci balón, ufo - to všetko ožíva v našich príbehoch), 11.48 Hop-hop (Skáčeme dokola s milou zajačou rodinkou.), 11.50 Milo Dino (Milo, the dino boy lives with his family and friends in the Mesosoic era. Join his adventures to learn about the dinosaurs and the era they lived in.), 11.54 Bobríci (Poďte sa pozrieť ako žije rodinka bobrov), 11.57 Vesmírne dobrodružstvá (Seriál Vesmírne dobrodružstvá sa odohráva v budúcnosti vo vesmíre. Cez každodenný život súrodencov Luny a Loua spoznávame rôzne planéty, funky futuristické objekty a miesta a rozvíjame socializačné schopnosti našich divákov v predškolskom veku.), 12.01 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 12.04 Dobrodružstvá malej Ducky (Nový seriál prináša známu kačičku z ducktv do životov našich malých divákov. Prostredníctvom dobrodružstiev môžu spoznávať každodenné aktivity a rozvíjať svoje myslenie.), 12.06 Mimov svet (Obľúbená panda, Mimo a jeho najlepší priateľ, Bobo sa stretnú s kamarátmi zo seriálu Dieťatko Didi. Pustia sa spolu do nových dobrodružstiev.), 12.08 Kúpeľňa (Žltá kačička a jej veľký sloní kamarát sa ohromne zábávajú keď špliechajú vodu vo vani), 12.11 Toby McFly (Toby McFly - psík, ktorý je pilotom, nám ukazuje, ako vyzerá svet zhora. Letí nad nádhernými prírodnými scenériami, zvieratami, ľuďmi a rôznymi zaujímavými miestami. Po obdivovaní pohľadu zhora pristáva so svojím lietadlom a podrobne nám ukazuje, čo zhora videl.), 12.14 Finn a Fianna (Naši dvaja malí elfovia Finn a Fianna zvedavo skúmajú svoje okolie. Hraním sa a zmyslovým vnímaním nadobúdajú nové vedomosti. Objavíme a spoznáme základné vlastnosti prvkov v našom okolí a ich protiklady.), 12.17 Vodný svet (Predstavíme si morské exotické zvieratká, také, ktoré okolo nášho domu len tak nevidíme.), 12.20 Veselé kráľovstvo (Pokračovanie dobrodružstiev roztomilých zajačikov z Veselej lúky, v ktorých sa vám predstaví krásna princezná Sari, statočný princ Nati, starostlivá veverička – kuchárka, nebojácny ježko - rytier a vynaliezavý macko – čarodejník.), 12.23 Cactus Hipp-hopp (Čo vystrájajú včielka a jej priateľky kvetinky, keď nikto nie je doma?), 12.26 Dobrodružstvá malej Ducky (Nový seriál prináša známu kačičku z ducktv do životov našich malých divákov. Prostredníctvom dobrodružstiev môžu spoznávať každodenné aktivity a rozvíjať svoje myslenie.), 12.28 Zvieratká (Poďte s nami do lesa - uvidíte kus divočiny.), 12.31 Pomáhame v Afrike (Naši priatelia vždy vedia kto potrebuje pomocnú ruku), 12.34 Bábiky - záchranársky tím (Bell a jej priatelia, Fido klokan a Lilo macík zachránia zúfalých obyvateľov lesa.), 12.36 Kúpeľňa (Žltá kačička a jej veľký sloní kamarát sa ohromne zábávajú keď špliechajú vodu vo vani), 12.38 Vodný svet (Predstavíme si morské exotické zvieratká, také, ktoré okolo nášho domu len tak nevidíme.), 12.41 Mimo a Bobo (Mimo, malá panda a jeho verný priateľ, opička Bobo deťom ukážu svet prostredníctvom ich dobrodužstiev.), 12.43 Vodný svet (Predstavíme si morské exotické zvieratká, také, ktoré okolo nášho domu len tak nevidíme.), 12.46 Mimo a Bobo (Mimo, malá panda a jeho verný priateľ, opička Bobo deťom ukážu svet prostredníctvom ich dobrodužstiev.), 12.48 Veselá lúka (Poďte sa s nami pozrieť do lesa za malými kamarátmi. Dvaja veselí zajačikovia Sari a Nati zažívajú veľa zábavy. A spolu s nimi sa Vám predstavia aj ďalší milí lapaji z veselej lúky.), 12.52 Počúvajte toto (Deti popária rôzne zvieratká a hudobné nástroje podľa zvukov, ktoré vydávajú.), 12.54 Podmorské dobrodružstvá (Zábavné dobrodružstvá rybičiek a morských živočíchov v hlbokých vodách oceánu.), 12.57 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 12.59 Toby McFly (Toby McFly - psík, ktorý je pilotom, nám ukazuje, ako vyzerá svet zhora. Letí nad nádhernými prírodnými scenériami, zvieratami, ľuďmi a rôznymi zaujímavými miestami. Po obdivovaní pohľadu zhora pristáva so svojím lietadlom a podrobne nám ukazuje, čo zhora videl.), 13.02 Moje hračky - moji priatelia (Pozrite si príbehy malého macka a jeho hračiek), 13.05 Toby McFly (Toby McFly - psík, ktorý je pilotom, nám ukazuje, ako vyzerá svet zhora. Letí nad nádhernými prírodnými scenériami, zvieratami, ľuďmi a rôznymi zaujímavými miestami. Po obdivovaní pohľadu zhora pristáva so svojím lietadlom a podrobne nám ukazuje, čo zhora videl.), 13.08 Zoo (Ako to chodí v zoologickej záhrade?), 13.11 Milo Dino (Milo, the dino boy lives with his family and friends in the Mesosoic era. Join his adventures to learn about the dinosaurs and the era they lived in.), 13.15 Vodný svet (Predstavíme si morské exotické zvieratká, také, ktoré okolo nášho domu len tak nevidíme.), 13.19 Galaktickí turisti (Cestovanie vo vesmíre, objavovanie planét, to všetko Vás čaká s kapitánom a posádkou vesmírnej lode), 13.21 Ako cestujeme (Sledujeme rôzne autíčka, ako fungujú, rozlišujeme ich jednotlivé časti a počúvame zvuky, ktoré vydávajú.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20210718/1540369255-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
