<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2020-05-18 19:50:00" d="2020-05-18 20:55:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>19.50 Zoo (Ako to chodí v zoologickej záhrade?), 19.53 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 19.56 Nočný vietor (Bájne zvieratká, magické objekty cestujú počas noci na nafúkaných obláčikoch), 20.00 Lola a čísla (Lola, hravé dievčatko, ktoré je neustále v pohybe, je vždy pripravená počítať spolu so svojimi priateľmi číslami 1 až 10. Poďme počítať s nimi!), 20.02 Tvary v pohybe (Bábätká objavujú svet prostredníctvom animovaných kontrastných obrázkov. Meniace sa tvary a farby na čiernom alebo farebnom pozadí zabavia tých najmenších.), 20.04 Paffy a Tabby (Dve, vždy hladné morské prasiatka stále hľadajú viac jedla a objavujú domček, v ktorom žijú), 20.07 Množiny (Kamarátka líška Vás naučí tvoriť množiny na základe podobnosti), 20.11 Zoo (Ako to chodí v zoologickej záhrade?), 20.13 Nočný vietor (Bájne zvieratká, magické objekty cestujú počas noci na nafúkaných obláčikoch), 20.18 Cactus Hipp-hopp (Čo vystrájajú včielka a jej priateľky kvetinky, keď nikto nie je doma?), 20.21 Slnečná dedinka (Každodenný život obyvateľov slnečnej dedinky - Pán kozlík, psík, Mývalia rodinka, Mačička, priateľské prasiatko), 20.25 Vesmírne dobrodružstvá (Rôzne fantastické postavičky lietajúce vo vesmíre, pomáhajú budovať rozoznávaciu obratnosť detí.), 20.26 Tvary v pohybe (Bábätká objavujú svet prostredníctvom animovaných kontrastných obrázkov. Meniace sa tvary a farby na čiernom alebo farebnom pozadí zabavia tých najmenších.), 20.28 Vesmírne dobrodružstvá (Rôzne fantastické postavičky lietajúce vo vesmíre, pomáhajú budovať rozoznávaciu obratnosť detí.), 20.31 Slnečná dedinka (Každodenný život obyvateľov slnečnej dedinky - Pán kozlík, psík, Mývalia rodinka, Mačička, priateľské prasiatko), 20.33 Tvary v pohybe (Bábätká objavujú svet prostredníctvom animovaných kontrastných obrázkov. Meniace sa tvary a farby na čiernom alebo farebnom pozadí zabavia tých najmenších.), 20.35 Niekde za dúhou (Stačí iba preskočiť oblohu a otvorí sa vám čarovný rozprávkový svet), 20.40 Nočný vietor (Bájne zvieratká, magické objekty cestujú počas noci na nafúkaných obláčikoch), 20.44 Tvary v pohybe (Bábätká objavujú svet prostredníctvom animovaných kontrastných obrázkov. Meniace sa tvary a farby na čiernom alebo farebnom pozadí zabavia tých najmenších.), 20.46 Nočný vietor (Bájne zvieratká, magické objekty cestujú počas noci na nafúkaných obláčikoch), 20.50 Vesmírne dobrodružstvá (Rôzne fantastické postavičky lietajúce vo vesmíre, pomáhajú budovať rozoznávaciu obratnosť detí.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20200518/1400004099-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
