<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2021-07-17 13:31:00" d="2021-07-17 14:33:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>13.31 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 13.34 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 13.36 Počúvajte toto (Deti popária rôzne zvieratká a hudobné nástroje podľa zvukov, ktoré vydávajú.), 13.40 Albert (Profesor Albert Vám ukáže ako fungujú veci každodennej potreby), 13.42 Mini melódie (Poďme sa spoznať najkrajšie anglické pesničky pre deti s našími obľúbenými postavami), 13.44 Paffy a Tabby (Dve, vždy hladné morské prasiatka stále hľadajú viac jedla a objavujú domček, v ktorom žijú), 13.49 Tempo Giusto (Tempo Giusto je hravý úvod k pochopeniu pojmu času. Vždy veselá Lola spoločne s veľkým rozprávačom Henry, nám ukážu, čo deti robia v rôznych častiach dňa.), 13.51 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 13.52 Mini melódie (Poďme sa spoznať najkrajšie anglické pesničky pre deti s našími obľúbenými postavami), 13.54 Šťastná záhradka (V seriáli Štastná záhradka uvidíte ako zelenina a rastlinky rastú. Sadenice sa objavia zo semienok, potom kvety, listy a plody, ktoré tancujú, aby vas pobavili. Pred tým ako sa s vami rozlúčia vám ukážu ako si ľudia užívajú ich vône achute.), 13.55 Albert (Profesor Albert Vám ukáže ako fungujú veci každodennej potreby), 13.57 Veselá lúka (Poďte sa s nami pozrieť do lesa za malými kamarátmi. Dvaja veselí zajačikovia Sari a Nati zažívajú veľa zábavy. A spolu s nimi sa Vám predstavia aj ďalší milí lapaji z veselej lúky.), 14.00 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 14.03 Sladký domov (Spoznávajme zvieratká v nových príbehoch o zvieracích rodinách. Budeme priraďovať mláďatká k ich rodinám a objavovať prostredie v ktorom žijú.), 14.04 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 14.07 Farebný zázrak (Učíme sa spoznávať farby), 14.10 Množiny (Kamarátka líška Vás naučí tvoriť množiny na základe podobnosti), 14.13 Slnečná dedinka (Každodenný život obyvateľov slnečnej dedinky - Pán kozlík, psík, Mývalia rodinka, Mačička, priateľské prasiatko), 14.15 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 14.18 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 14.21 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 14.24 Počúvajte toto (Deti popária rôzne zvieratká a hudobné nástroje podľa zvukov, ktoré vydávajú.), 14.26 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 14.29 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 14.31 Tvary (Predstavitelia nového seriálu nás prostredníctvom dobrodružstiev zavedú do sveta rôznych tvarov. Ukážu nám, kde sa jednotlivé tvary hodia, ktoré veci sa na seba podobajú a ako sa spojením menia a spoločne vytvárajú príbehy.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20210717/1540369235-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
