<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2020-04-24 04:12:00" d="2020-04-24 05:12:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>04.12 Bábiky - záchranársky tím (Bell a jej priatelia, Fido klokan a Lilo macík zachránia zúfalých obyvateľov lesa.), 04.14 Bebé Didy (Príbehy malých zvieratiek, ktoré hrou učia ako pomáhať jeden druhému.), 04.18 Cubie (Cubie je hlavný stavbyvedúci. Má vždy výborné nápady na nové stavby. Jeho kamarátmi sú hravé a veselé kocky, ktoré radi stavajú, a tiež veľa vymýšľajú. Niekedy potrebujú pomôcť a vtedy je nablízku starostlivý Cubie. Kockám poradí a spolu zvládnu každú stavbu. Podarí sa to aj vám?), 04.20 Vláčik (Rušňovodič a jeho vláčik odvezú každého na správne miesto.), 04.22 Monika a Rudy (Malé dievčatko, Monika, učí svojho papagája Rudyho napodobňovať zvuky mesta), 04.26 Risto Gusto (Poďme spolu do reštaurácie Basila, Yama, Oregana a nazrime aké dobroty vyrábajú v kuchyni Risto Gusto. Nie je podstatné čo je zdravé a čo nie, naši kamaráti nám ponúknu vždy len to najlepšie.), 04.29 Cubie (Cubie je hlavný stavbyvedúci. Má vždy výborné nápady na nové stavby. Jeho kamarátmi sú hravé a veselé kocky, ktoré radi stavajú, a tiež veľa vymýšľajú. Niekedy potrebujú pomôcť a vtedy je nablízku starostlivý Cubie. Kockám poradí a spolu zvládnu každú stavbu. Podarí sa to aj vám?), 04.32 Kamaráti z lesa (Rozpoznávanie a pomenúvanie zvierat Spoznávanie zvieracích návykov a biotopov Učenie o počasí a životnom prostredí Rozvíjanie myslenia a pozorovacích schopností.), 04.33 Bebé Didy (Príbehy malých zvieratiek, ktoré hrou učia ako pomáhať jeden druhému.), 04.37 Kde som, tu som, vidím ťa! (Kde som, tu som, vidím ťa! ukazuje dobrodružstvá dvoch roztomilých imaginárnych kamarátov Kukuk – Ružový a Kukuk – Modrý, ktorí sa ceúu dobu hrajú hry na schovávačku. Ich život je plný hier a smiechu.), 04.39 Henryho príbehy (Henry je skvelý rozprávač. Vyrozpráva vám jednoduché, ale zábavné príbehy o dobrodružstvách, ktoré pozná každé malé dieťa. S pomocou svojich kartičiek poskladá príbeh do správneho poradia, a hľa, príbeh odrazu skutočne ožíva), 04.41 Risto Gusto (Poďme spolu do reštaurácie Basila, Yama, Oregana a nazrime aké dobroty vyrábajú v kuchyni Risto Gusto. Nie je podstatné čo je zdravé a čo nie, naši kamaráti nám ponúknu vždy len to najlepšie.), 04.44 Zoo (Ako to chodí v zoologickej záhrade?), 04.47 Margo &amp; Felix (Nahliadnite do každodenného života dvoch roztomilých zvieracích bábok. Dvaja kamaráti majú krásny domček so záhradkou, okolo ktorého pracujú ako to robievajú rodičia a hrajú sa ako sa hrávajú naši mali diváci.), 04.50 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 04.53 Zeleninkovia (Poriadne sa prizrite - zeleninka a ovocie - vaši skvelí priatelia), 04.55 Risto Gusto (Poďme spolu do reštaurácie Basila, Yama, Oregana a nazrime aké dobroty vyrábajú v kuchyni Risto Gusto. Nie je podstatné čo je zdravé a čo nie, naši kamaráti nám ponúknu vždy len to najlepšie.), 04.59 Bebé Didy (Príbehy malých zvieratiek, ktoré hrou učia ako pomáhať jeden druhému.), 05.02 Monika a Rudy (Malé dievčatko, Monika, učí svojho papagája Rudyho napodobňovať zvuky mesta), 05.06 Bobríci (Poďte sa pozrieť ako žije rodinka bobrov), 05.09 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20200424/1390188510-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
