<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2020-06-06 14:40:00" d="2020-06-06 15:43:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>14.40 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 14.42 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 14.46 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 14.50 Vstávať a cvičiť! (Vstaňte a zacvičte si s nami! Vaši noví kamaráti vám ukážu základné cvičenia, z ktorých budete vo forme, aktivni a zdraví.), 14.52 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 14.54 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 14.58 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 15.01 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 15.04 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 15.06 Vstávať a cvičiť! (Vstaňte a zacvičte si s nami! Vaši noví kamaráti vám ukážu základné cvičenia, z ktorých budete vo forme, aktivni a zdraví.), 15.08 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 15.12 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 15.14 Vstávať a cvičiť! (Vstaňte a zacvičte si s nami! Vaši noví kamaráti vám ukážu základné cvičenia, z ktorých budete vo forme, aktivni a zdraví.), 15.16 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 15.18 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 15.21 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 15.23 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 15.27 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 15.31 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 15.33 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 15.37 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 15.39 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20200606/1410000964-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
