<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2020-05-18 14:39:00" d="2020-05-18 15:42:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>14.39 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 14.41 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 14.44 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 14.47 Vstávať a cvičiť! (Vstaňte a zacvičte si s nami! Vaši noví kamaráti vám ukážu základné cvičenia, z ktorých budete vo forme, aktivni a zdraví.), 14.49 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 14.51 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 14.54 Vstávať a cvičiť! (Vstaňte a zacvičte si s nami! Vaši noví kamaráti vám ukážu základné cvičenia, z ktorých budete vo forme, aktivni a zdraví.), 14.56 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 14.58 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 15.01 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 15.05 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 15.07 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 15.09 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 15.12 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 15.15 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 15.17 Vstávať a cvičiť! (Vstaňte a zacvičte si s nami! Vaši noví kamaráti vám ukážu základné cvičenia, z ktorých budete vo forme, aktivni a zdraví.), 15.19 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 15.22 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 15.24 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 15.28 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 15.30 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 15.32 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 15.35 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 15.37 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 15.40 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20200518/1400004094-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
