<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2021-07-20 07:17:00" d="2021-07-20 08:20:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>07.17 Mimo a Bobo (Mimo, malá panda a jeho verný priateľ, opička Bobo deťom ukážu svet prostredníctvom ich dobrodužstiev.), 07.20 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 07.23 Tanec (Tri úžasné postavičky nás učia tancovať), 07.26 Margo &amp; Felix (Nahliadnite do každodenného života dvoch roztomilých zvieracích bábok. Dvaja kamaráti majú krásny domček so záhradkou, okolo ktorého pracujú ako to robievajú rodičia a hrajú sa ako sa hrávajú naši mali diváci.), 07.29 Aj ja chcem vidieť! (Dvaja kamaráti, pobláznená žirafa Kiteko a hravá vačica Umi pozorujú každodenný život batoliat. Môžu sa od detí veľa naučiť: o každodenných aktivitách, dobrodružných exkurziách a tvorení veľkej zábavy pri hraní.), 07.32 Mini rozprávočky (Krátke príbehy známych rozprávkových postavičiek: princezná, drak, víly a škriatkovia.), 07.35 Zeleninkovia (Poriadne sa prizrite - zeleninka a ovocie - vaši skvelí priatelia), 07.38 Svet zvierat (Deti spoznávajú domáce a divé zvieratká, aby sa ich naučili rozlišovať pri návštevách v ZOO alebo na farme.), 07.42 Tanec (Tri úžasné postavičky nás učia tancovať), 07.44 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 07.47 Tanec (Tri úžasné postavičky nás učia tancovať), 07.50 Vstávať a cvičiť! (Vstaňte a zacvičte si s nami! Vaši noví kamaráti vám ukážu základné cvičenia, z ktorých budete vo forme, aktivni a zdraví.), 07.52 Rozcvičme sa! (Nemali by sme len sedieť pred televízorom. Postavme sa a rozhýbme sa. Langi, Rundi a Rendi cvičia napodovňovaním pohybov prírody. Cvičme s nimi a zlepšime naše koordinačné schopnosti, posilňujme naše zdravie.), 07.54 Tanec (Tri úžasné postavičky nás učia tancovať), 07.57 Raul (Dvaja super kamoši - hroších Raul a vtáčik zažívajú neuveriteľné dobrodružstvá), 08.00 Hop-hop (Skáčeme dokola s milou zajačou rodinkou.), 08.02 Raul (Dvaja super kamoši - hroších Raul a vtáčik zažívajú neuveriteľné dobrodružstvá), 08.05 Rozcvičme sa! (Nemali by sme len sedieť pred televízorom. Postavme sa a rozhýbme sa. Langi, Rundi a Rendi cvičia napodovňovaním pohybov prírody. Cvičme s nimi a zlepšime naše koordinačné schopnosti, posilňujme naše zdravie.), 08.08 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 08.10 Mimo &amp; Bobo PLUS (Milované a ikonické postavy ducktv, Mimo a Bobo, narástli a prežívajú šťastný a bezstarostný život detí v predškolskom veku. Užite si ich dobrodružstvá a nechajte rozvíjať socializačné schopnosti svojich detí!), 08.14 Zeleninkovia (Poriadne sa prizrite - zeleninka a ovocie - vaši skvelí priatelia), 08.16 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20210720/1540369296-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
