<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2021-07-13 16:33:00" d="2021-07-13 17:36:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>16.33 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 16.36 Ako cestujeme (Sledujeme rôzne autíčka, ako fungujú, rozlišujeme ich jednotlivé časti a počúvame zvuky, ktoré vydávajú.), 16.39 Vstávať a cvičiť! (Vstaňte a zacvičte si s nami! Vaši noví kamaráti vám ukážu základné cvičenia, z ktorých budete vo forme, aktivni a zdraví.), 16.41 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 16.44 Henryho príbehy (Henry je skvelý rozprávač. Vyrozpráva vám jednoduché, ale zábavné príbehy o dobrodružstvách, ktoré pozná každé malé dieťa. S pomocou svojich kartičiek poskladá príbeh do správneho poradia, a hľa, príbeh odrazu skutočne ožíva), 16.46 Zack &amp; Ziggy (Rozprávka Zack &amp; Ziggy vás naučí základnému konceptu veľkosti na dobrodružstvách malého chlapca, bifloška menom Zack a jeho verného kamaráta psíka Ziggyho. Spolu porovnávajú, zoraďujú a tvoria skupiny na základe veľkosti.), 16.49 Sippi Sappi (Príbehy plné zábavy dvoch zvieratiek na kolieskových korčuliach), 16.51 Raul (Dvaja super kamoši - hroších Raul a vtáčik zažívajú neuveriteľné dobrodružstvá), 16.54 Mimo &amp; Bobo PLUS (Milované a ikonické postavy ducktv, Mimo a Bobo, narástli a prežívajú šťastný a bezstarostný život detí v predškolskom veku. Užite si ich dobrodružstvá a nechajte rozvíjať socializačné schopnosti svojich detí!), 16.58 Lola a čísla (Lola, hravé dievčatko, ktoré je neustále v pohybe, je vždy pripravená počítať spolu so svojimi priateľmi číslami 1 až 10. Poďme počítať s nimi!), 17.00 Aj ja chcem vidieť! (Dvaja kamaráti, pobláznená žirafa Kiteko a hravá vačica Umi pozorujú každodenný život batoliat. Môžu sa od detí veľa naučiť: o každodenných aktivitách, dobrodružných exkurziách a tvorení veľkej zábavy pri hraní.), 17.03 Svet zvierat (Deti spoznávajú domáce a divé zvieratká, aby sa ich naučili rozlišovať pri návštevách v ZOO alebo na farme.), 17.06 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 17.08 Kde som, tu som, vidím ťa! (Kde som, tu som, vidím ťa! ukazuje dobrodružstvá dvoch roztomilých imaginárnych kamarátov Kukuk – Ružový a Kukuk – Modrý, ktorí sa ceúu dobu hrajú hry na schovávačku. Ich život je plný hier a smiechu.), 17.10 Zeleninkovia (Poriadne sa prizrite - zeleninka a ovocie - vaši skvelí priatelia), 17.13 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 17.15 Zack &amp; Ziggy (Rozprávka Zack &amp; Ziggy vás naučí základnému konceptu veľkosti na dobrodružstvách malého chlapca, bifloška menom Zack a jeho verného kamaráta psíka Ziggyho. Spolu porovnávajú, zoraďujú a tvoria skupiny na základe veľkosti.), 17.18 Vstávať a cvičiť! (Vstaňte a zacvičte si s nami! Vaši noví kamaráti vám ukážu základné cvičenia, z ktorých budete vo forme, aktivni a zdraví.), 17.20 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 17.23 Aj ja chcem vidieť! (Dvaja kamaráti, pobláznená žirafa Kiteko a hravá vačica Umi pozorujú každodenný život batoliat. Môžu sa od detí veľa naučiť: o každodenných aktivitách, dobrodružných exkurziách a tvorení veľkej zábavy pri hraní.), 17.26 Margo &amp; Felix (Nahliadnite do každodenného života dvoch roztomilých zvieracích bábok. Dvaja kamaráti majú krásny domček so záhradkou, okolo ktorého pracujú ako to robievajú rodičia a hrajú sa ako sa hrávajú naši mali diváci.), 17.29 Vesmírne dobrodružstvá (Rôzne fantastické postavičky lietajúce vo vesmíre, pomáhajú budovať rozoznávaciu obratnosť detí.), 17.33 Kde som, tu som, vidím ťa! (Kde som, tu som, vidím ťa! ukazuje dobrodružstvá dvoch roztomilých imaginárnych kamarátov Kukuk – Ružový a Kukuk – Modrý, ktorí sa ceúu dobu hrajú hry na schovávačku. Ich život je plný hier a smiechu.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20210713/1540369150-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
