<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Blok pořadů</n><s o="2019-07-27 14:00:00" d="2019-07-27 14:30:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><d>13.59 Vesmírne dobrodružstvá (Rôzne fantastické postavičky lietajúce vo vesmíre, pomáhajú budovať rozoznávaciu obratnosť detí.), 14.02 Mimo a Bobo (Mimo, malá panda a jeho verný priateľ, opička Bobo deťom ukážu svet prostredníctvom ich dobrodužstiev.), 14.05 Hubbi a jeho priatelia (Hubbi - domáci majster zažíva skvelé dobrodružstvá pri opravovaní vecí, ktoré nie sú vždy pokazené.), 14.07 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 14.10 Dinoland (Štyria malí dinosauri objavujú svoje úžasné okolie a učia deti ako si navzájom pomáhať.), 14.12 Safari (Spoznávanie prostredia, v ktorom žijú divé zvieratká.), 14.15 Svet Elfov (S elfmi zažijete neuveriteľné dobrodružstvá), 14.18 Mimov svet (Obľúbená panda, Mimo a jeho najlepší priateľ, Bobo sa stretnú s kamarátmi zo seriálu Dieťatko Didi. Pustia sa spolu do nových dobrodružstiev.), 14.20 Hubbi sa o to postará (Naši traja domáci majstri kamkoľvek idú, neúnavne vykonávajú svoju prácu. Hubbiho hrocha, Mattiho bobra a ich priateľa Mila nejaká práca nevystraší. Nepriek menšej či väčšej nešikovnosti vždy dosahujú skvelý výsledok.), 14.23 Risto Gusto (Poďme spolu do reštaurácie Basila, Yama, Oregana a nazrime aké dobroty vyrábajú v kuchyni Risto Gusto. Nie je podstatné čo je zdravé a čo nie, naši kamaráti nám ponúknu vždy len to najlepšie.), 14.26 Zack &amp; Ziggy (Rozprávka Zack &amp; Ziggy vás naučí základnému konceptu veľkosti na dobrodružstvách malého chlapca, bifloška menom Zack a jeho verného kamaráta psíka Ziggyho. Spolu porovnávajú, zoraďujú a tvoria skupiny na základe veľkosti.), 14.29 Margo &amp; Felix (Nahliadnite do každodenného života dvoch roztomilých zvieracích bábok. Dvaja kamaráti majú krásny domček so záhradkou, okolo ktorého pracujú ako to robievajú rodičia a hrajú sa ako sa hrávajú naši mali diváci.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20190727/1300274271-Blok-poradu</w></i><x></x></a>
