<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2020-04-16 17:50:00" d="2020-04-16 18:55:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>17.50 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 17.53 Monika a Rudy (Malé dievčatko, Monika, učí svojho papagája Rudyho napodobňovať zvuky mesta), 17.56 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 17.58 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 18.00 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 18.03 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 18.07 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 18.10 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 18.13 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 18.15 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 18.18 Monika a Rudy (Malé dievčatko, Monika, učí svojho papagája Rudyho napodobňovať zvuky mesta), 18.21 Sladký domov (Spoznávajme zvieratká v nových príbehoch o zvieracích rodinách. Budeme priraďovať mláďatká k ich rodinám a objavovať prostredie v ktorom žijú.), 18.22 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 18.25 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 18.28 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 18.31 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 18.33 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 18.37 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 18.41 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 18.44 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 18.46 Sladký domov (Spoznávajme zvieratká v nových príbehoch o zvieracích rodinách. Budeme priraďovať mláďatká k ich rodinám a objavovať prostredie v ktorom žijú.), 18.48 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 18.49 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 18.52 Monika a Rudy (Malé dievčatko, Monika, učí svojho papagája Rudyho napodobňovať zvuky mesta)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20200416/1390188350-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
