<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2021-07-18 08:17:00" d="2021-07-18 10:21:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>08.17 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 08.19 Šťastná záhradka (V seriáli Štastná záhradka uvidíte ako zelenina a rastlinky rastú. Sadenice sa objavia zo semienok, potom kvety, listy a plody, ktoré tancujú, aby vas pobavili. Pred tým ako sa s vami rozlúčia vám ukážu ako si ľudia užívajú ich vône achute.), 08.21 Tvary (Predstavitelia nového seriálu nás prostredníctvom dobrodružstiev zavedú do sveta rôznych tvarov. Ukážu nám, kde sa jednotlivé tvary hodia, ktoré veci sa na seba podobajú a ako sa spojením menia a spoločne vytvárajú príbehy.), 08.22 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 08.25 DuckSchool - škola hrou (V lesnej škôlke sa roztomilé zvieratká - maličkí obyvatelia lesa – učia základy angličtiny od ich pani učiteľky, víly Slniečko.), 08.27 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 08.29 V múzeu (Kam sa schovajú zvieratká zo známych obrazov v múzeu?), 08.32 Šťastná záhradka (V seriáli Štastná záhradka uvidíte ako zelenina a rastlinky rastú. Sadenice sa objavia zo semienok, potom kvety, listy a plody, ktoré tancujú, aby vas pobavili. Pred tým ako sa s vami rozlúčia vám ukážu ako si ľudia užívajú ich vône achute.), 08.33 Monika a Rudy (Malé dievčatko, Monika, učí svojho papagája Rudyho napodobňovať zvuky mesta), 08.36 Sladký domov (Spoznávajme zvieratká v nových príbehoch o zvieracích rodinách. Budeme priraďovať mláďatká k ich rodinám a objavovať prostredie v ktorom žijú.), 08.37 DuckSchool - škola hrou (V lesnej škôlke sa roztomilé zvieratká - maličkí obyvatelia lesa – učia základy angličtiny od ich pani učiteľky, víly Slniečko.), 08.39 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 08.42 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 08.44 Sippi Sappi (Príbehy plné zábavy dvoch zvieratiek na kolieskových korčuliach), 08.46 Sladký domov (Spoznávajme zvieratká v nových príbehoch o zvieracích rodinách. Budeme priraďovať mláďatká k ich rodinám a objavovať prostredie v ktorom žijú.), 08.48 Množiny (Kamarátka líška Vás naučí tvoriť množiny na základe podobnosti), 08.50 DuckSchool - škola hrou (V lesnej škôlke sa roztomilé zvieratká - maličkí obyvatelia lesa – učia základy angličtiny od ich pani učiteľky, víly Slniečko.), 08.52 Farebný zázrak (Učíme sa spoznávať farby), 08.54 V múzeu (Kam sa schovajú zvieratká zo známych obrazov v múzeu?), 08.57 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 08.58 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 09.00 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 09.01 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 09.04 Tvary (Predstavitelia nového seriálu nás prostredníctvom dobrodružstiev zavedú do sveta rôznych tvarov. Ukážu nám, kde sa jednotlivé tvary hodia, ktoré veci sa na seba podobajú a ako sa spojením menia a spoločne vytvárajú príbehy.), 09.06 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 09.07 Šťastná záhradka (V seriáli Štastná záhradka uvidíte ako zelenina a rastlinky rastú. Sadenice sa objavia zo semienok, potom kvety, listy a plody, ktoré tancujú, aby vas pobavili. Pred tým ako sa s vami rozlúčia vám ukážu ako si ľudia užívajú ich vône achute.), 09.08 DuckSchool - škola hrou (V lesnej škôlke sa roztomilé zvieratká - maličkí obyvatelia lesa – učia základy angličtiny od ich pani učiteľky, víly Slniečko.), 09.10 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 09.13 Tvary (Predstavitelia nového seriálu nás prostredníctvom dobrodružstiev zavedú do sveta rôznych tvarov. Ukážu nám, kde sa jednotlivé tvary hodia, ktoré veci sa na seba podobajú a ako sa spojením menia a spoločne vytvárajú príbehy.), 09.14 V múzeu (Kam sa schovajú zvieratká zo známych obrazov v múzeu?), 09.16 Monika a Rudy (Malé dievčatko, Monika, učí svojho papagája Rudyho napodobňovať zvuky mesta), 09.20 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 09.22 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 09.25 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 09.26 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 09.29 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 09.31 Farebný zázrak (Učíme sa spoznávať farby), 09.34 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 09.37 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 09.40 V múzeu (Kam sa schovajú zvieratká zo známych obrazov v múzeu?), 09.43 Monika a Rudy (Malé dievčatko, Monika, učí svojho papagája Rudyho napodobňovať zvuky mesta), 09.46 V múzeu (Kam sa schovajú zvieratká zo známych obrazov v múzeu?), 09.48 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 09.51 Sladký domov (Spoznávajme zvieratká v nových príbehoch o zvieracích rodinách. Budeme priraďovať mláďatká k ich rodinám a objavovať prostredie v ktorom žijú.), 09.53 V múzeu (Kam sa schovajú zvieratká zo známych obrazov v múzeu?), 09.55 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 09.59 V múzeu (Kam sa schovajú zvieratká zo známych obrazov v múzeu?), 10.01 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 10.03 DuckSchool - škola hrou (V lesnej škôlke sa roztomilé zvieratká - maličkí obyvatelia lesa – učia základy angličtiny od ich pani učiteľky, víly Slniečko.), 10.07 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 10.09 Sippi Sappi (Príbehy plné zábavy dvoch zvieratiek na kolieskových korčuliach), 10.12 Farebný zázrak (Učíme sa spoznávať farby), 10.15 Monika a Rudy (Malé dievčatko, Monika, učí svojho papagája Rudyho napodobňovať zvuky mesta), 10.17 Farebný zázrak (Učíme sa spoznávať farby)</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20210718/1540369253-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
