<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2021-07-16 08:22:00" d="2021-07-16 10:25:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>08.22 Dobrodružstvá malej Ducky (Nový seriál prináša známu kačičku z ducktv do životov našich malých divákov. Prostredníctvom dobrodružstiev môžu spoznávať každodenné aktivity a rozvíjať svoje myslenie.), 08.24 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 08.26 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 08.29 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 08.32 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 08.34 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 08.36 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 08.39 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 08.42 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 08.45 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 08.47 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 08.50 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 08.53 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 08.56 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 08.58 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 09.00 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 09.03 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 09.05 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 09.08 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 09.11 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 09.14 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 09.16 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 09.19 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 09.22 Dobrodružstvá malej Ducky (Nový seriál prináša známu kačičku z ducktv do životov našich malých divákov. Prostredníctvom dobrodružstiev môžu spoznávať každodenné aktivity a rozvíjať svoje myslenie.), 09.24 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 09.27 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 09.30 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 09.32 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 09.35 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 09.38 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 09.41 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 09.43 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 09.46 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 09.48 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 09.51 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 09.54 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 09.56 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 09.59 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 10.01 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 10.04 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 10.07 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 10.12 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 10.16 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 10.18 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 10.21 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20210716/1540369210-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
