<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2021-07-13 05:11:00" d="2021-07-13 06:12:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>05.11 Dobrodružstvá malej Ducky (Nový seriál prináša známu kačičku z ducktv do životov našich malých divákov. Prostredníctvom dobrodružstiev môžu spoznávať každodenné aktivity a rozvíjať svoje myslenie.), 05.13 Tvary (Predstavitelia nového seriálu nás prostredníctvom dobrodružstiev zavedú do sveta rôznych tvarov. Ukážu nám, kde sa jednotlivé tvary hodia, ktoré veci sa na seba podobajú a ako sa spojením menia a spoločne vytvárajú príbehy.), 05.14 Monika a Rudy (Malé dievčatko, Monika, učí svojho papagája Rudyho napodobňovať zvuky mesta), 05.17 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 05.20 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 05.22 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 05.25 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 05.27 Tvary (Predstavitelia nového seriálu nás prostredníctvom dobrodružstiev zavedú do sveta rôznych tvarov. Ukážu nám, kde sa jednotlivé tvary hodia, ktoré veci sa na seba podobajú a ako sa spojením menia a spoločne vytvárajú príbehy.), 05.29 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 05.31 V múzeu (Kam sa schovajú zvieratká zo známych obrazov v múzeu?), 05.34 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 05.37 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 05.38 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 05.40 Tvary (Predstavitelia nového seriálu nás prostredníctvom dobrodružstiev zavedú do sveta rôznych tvarov. Ukážu nám, kde sa jednotlivé tvary hodia, ktoré veci sa na seba podobajú a ako sa spojením menia a spoločne vytvárajú príbehy.), 05.42 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 05.45 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 05.48 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 05.49 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 05.52 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 05.54 Tvary (Predstavitelia nového seriálu nás prostredníctvom dobrodružstiev zavedú do sveta rôznych tvarov. Ukážu nám, kde sa jednotlivé tvary hodia, ktoré veci sa na seba podobajú a ako sa spojením menia a spoločne vytvárajú príbehy.), 05.56 Množiny (Kamarátka líška Vás naučí tvoriť množiny na základe podobnosti), 05.59 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 06.01 V múzeu (Kam sa schovajú zvieratká zo známych obrazov v múzeu?), 06.03 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 06.06 Množiny (Kamarátka líška Vás naučí tvoriť množiny na základe podobnosti), 06.08 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 06.10 Tvary (Predstavitelia nového seriálu nás prostredníctvom dobrodružstiev zavedú do sveta rôznych tvarov. Ukážu nám, kde sa jednotlivé tvary hodia, ktoré veci sa na seba podobajú a ako sa spojením menia a spoločne vytvárajú príbehy.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20210713/1540369141-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
