<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Leopard, Seebär &amp; Co.</n><s o="2019-07-17 11:05:00" d="2019-07-17 11:55:00" n="WDR Fernsehen" id_tv="151"></s><p><k>Zahnpflege bei den Alpakas</k><d># Alpakas beim Zahnarzt
Zu lange Zähne sind nicht gesund und hübsch ist der Überbiss auch nicht gerade. Es nützt nichts: Die Alpakas müssen zum Zahnarzt. Da sie das etwa ebenso gern mögen wie Menschen, muss auch hier erstmal betäubt werden. Erst als die Patienten wegedämmert sind, kommt Dr. Flüggers kostbarer Minischleifer mit Diamanttrennscheibe zum Einsatz.

# Pieschiprobe im Elefantenhaus
Für die trächtige Elefantendame Thura heisst es heute &quot;Pulleralarm&quot;: Sie soll eine Urinprobe abgeben. Aber Pipi auf Kommando? Das geht, erklärt Reviertierpfleger Thorsten Köhrmann, und zwar mit der richtigen Anweisung. Azubi Moritz Möhring muss das Motivieren erst noch üben. Auf sein &quot;Püschi Püüüschi&quot; passiert bei Thura rein gar nichts. Nun muss Meister Köhrmann ran. 

# Besuch bei den Leopardenbabys
Leoparden-Mutter Basja erholt sich draussen im Gehege, da nutzen Dr. Flügger, Volker Friedrich und Ina Goossen die Gelegenheit und begutachten zum ersten Mal die Leopardenbabys. Der Tierarzt will prüfen, welches Geschlecht die drei Kleinen haben. Zwei Jungs, ein Mädchen. Und dann gibt's noch einen Schnappschuss fürs Familienalbum.

# Zickennachwuchs im Streichelzoo
Ein Zicklein kommt selten allein, da kann Mario Hamp ein Lied von singen. Schlag auf Schlag kriegen die Ziegen im Haustiergehege Nachwuchs so schnell fallen dem Tierpfleger gar keine neuen Namen ein. Der letzte kleine Neuzugang ist bereits von seiner Mutter abgeschleckt und steht auch schon auf wackeligen Beinen. Allerdings hängt die Nabelschnur noch dran, deshalb muss Dr. Flügger der Mini-Ziege helfen.

# Umzug der Polarfüchse
Die Polarfüchse können endlich in ihr altes Gehege zurück. Dort waren wegen Umbauarbeiten zwischenzeitlich die Löwen einquartiert. Tobias Taraba und Dr. Flügger transportieren Sally und Pepper nach Hause doch da riecht es noch so komisch. Nach einer Weile merken die Füchse aber, dass die Luft rein ist, und geniessen ihre erste Mahlzeit in trauter Umgebung. Zu Hause schmeckt es doch am besten.</d></p><i><t>Sport</t><qq><q id="w">širokoúhlé vysílání</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/wdr-fernsehen/20190717/1300704189-Leopard-seeb-r-co</w></i><x></x></a>
