<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Spooks - Im Visier des MI5</n><b>MI-5</b><m>Je to jen krůček od bezpečnosti k ohrožení.</m><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad_booklet/600/e/e28cf5b8d65039bcb36fc94bc6a6c685.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/9/94cc214b03658a71aea4f54d14e2a0f1.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/9/962386ef3ce07f1e269ec6fb14133bea.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad_booklet/250/e/e28cf5b8d65039bcb36fc94bc6a6c685.jpg</o><s o="2019-07-16 00:55:00" d="2019-07-16 01:45:00" n="ZDFneo" id_tv="162"></s><p><d>Oficiálně jsou bezpečnostní služba, neoficiálně MI5 nebo prostě jen &quot;pětka&quot;. Jejich hlavní úkol: bránit národní bezpečnost Británie. A bezpečnost země může být ohrožena čímkoli. Mezinárodním terorismem, rasismem, fanatismem nejrůznějšího druhu... S tím vším je zapotřebí bojovat - a oni s tím bojují. Nejužší výběr: dva muži, jedna žena a jejich šéf. Tom, Danny, Zoe a Harry. Oddělení je samozřejmě mnohem rozsáhlejší a na některých případech nejen může, ale i musí pracovat větší tým. Tihle čtyři však tvoří jeho páteř. Čtyři lidé, kteří se v zájmu vyšších cílů museli vzdát mnohého, bez čeho si většina z nás nedokáže svůj život představit: rodiny, lásky, zázemí klidného domova. Protože člověk, který se bojí o své nejbližší, je strašně zranitelný. A protože jejich nejbližší by mohli na jejich práci krutě doplatit. Je jen jedna cesta, jak mít obojí - práci i domov: dvojí život. Ani to ovšem není záruka bezpečí. Protože i oni jsou jen lidé a život, který dnes a denně nasazují, mají jen jeden...
Šestnáctidílný seriál televize BBC o instituci, zabývající se nejaktuálnějšími, nejpalčivějšími problémy současného světa, by mohl být označen za moderní, dnešní &quot;Profesionály&quot;. Dobře napsané scénáře, věrohodné příběhy, dynamické zpracování, sympatičtí představitelé... První (šestidílná) řada získala cenu BAFTA za nejlepší seriál roku 2002, na tento úspěch navázali tvůrci dalšími deseti díly.</d></p><i><st><tt>drama</tt>
<tt>thriller</tt>
</st><t>Seriál</t><l></l><z>Velká Británie</z><r>2002</r><d>60</d><w>http://www.sms.cz/serial/mi5</w></i><h c="698">8.3</h><x></x></a>
