<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Kubrick, Nixon und der Mann im Mond</n><s o="2019-07-16 21:05:00" d="2019-07-16 22:00:00" n="ARD-alpha" id_tv="169"></s><p><k>Alpha-thema: 50 Jahre Mondlandung. Regie: William Karel</k><d>Eigentlich wollte William Karel 2001 einen Film über den ein Jahr zuvor verstorbenen Stanley Kubrick drehen. In Gesprächen mit dessen Witwe erfuhr er, dass Stanley Kubrick mit der NASA zusammengearbeitet hatte. Neben Kubrick haben auch andere Hollywood-Produzenten zum Erfolg des amerikanischen Raumfahrtprogramms beigetragen, indem sie das Unternehmen in ihren Filmen gleichsam inszenierten. Karel stellt die Frage: &quot;Was wäre gewesen, wenn ...? Was, wenn Nixon für den Fall, dass die Apollo-11-Mission gescheitert wäre und keine Bilder verfügbar gewesen wären, einen Film über die Mondlandung in Auftrag gegeben hätte?&quot; Er inszeniert ein dokumentarisches Spiel mit Tricks, Verwechslungen und Spass am &quot;hinters Licht führen&quot;, eine Mischung aus Fakten, Fiktion und Hypothesen. Die Filmund Fernsehtechnik erlaubt es mehr und mehr, Bilder unmerklich zu manipulieren. Wie kann der Zuschauer wissen, ob es stimmt, was er sieht? Mit Archivaufnahmen, die aus dem Zusammenhang gerissen werden, mit echten Interviews, deren Kontext verändert wird, und mit nachgestellten Interviews pendelt der Film zwischen Realität und frei Erfundenem.
&quot;Kubrick, Nixon und der Mann im Mond&quot; ist kein gewöhnlicher Dokumentarfilm. Der Regisseur will den Zuschauer informieren und unterhalten, ihn aber auch wachrütteln und ihm bewusstmachen, dass das Fernsehen ihm übel mitspielen kann ob nun beabsichtigt oder nicht. Doch am Ende des Films löst sich das Rätsel. William Karel wurde 2003 mit dem Adolf-Grimme-Preis für seine Dokumentation über die Mondladung, &quot;Kubrick, Nixon und der Mann im Mond&quot; ausgezeichnet.</d></p><i><t>Dokument</t><w>http://tv.sms.cz/televize/ard-alpha/20190716/1300691111-Kubrick-nixon-und-der-mann-im-mond</w></i><x></x></a>
