<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Bob Ross - The Joy of Painting</n><s o="2019-07-17 00:15:00" d="2019-07-17 00:45:00" n="ARD-alpha" id_tv="169"></s><p><k>Daisies at Dawn</k><d>&quot;Jeder Mensch ein Künstler!&quot; Dies berühmt-berüchtigte Motto von Joseph Beuys könnte auch von Bob Ross (1942-1995) stammen. Allein, der amerikanische Fernsehmaler hat anders als Beuys keine grossen sozialen und politischen Revolutionen im Sinn. Bob Ross will &quot;nur&quot; die einzelnen Menschen glücklicher machen, und das heisst, zu potenten Malern, die ihre eigene Welt erschaffen. Er will uns zeigen: Ein kleiner Künstler steckt in jedem von uns, wir müssen ihn nur herauslassen. Und das geschieht, indem wir lernen, das Malen zu lernen und das Lernen dabei nicht als Mittel zum Zweck, sondern als Selbstzweck begreifen Spass dran finden.
Bob Ross wurde 1942 in Daytona Beach, Florida, als Sohn eines Zimmermanns geboren. Er studierte an verschiedenen amerikanischen Colleges Malerei und entdeckte schliesslich seine spezifische Malweise: die Nass-auf-Nass-Methode. Nachdem er diese Technik gründlich ausgebaut und etliche Hilfsmittel und Tricks erprobt hat, fing er an, auch anderen beizubringen, wie man damit schöne Landschaftsbilder kreieren kann. Er reiste seit 1981 quer durch die Vereinigten Staaten, um diese Technik vorzustellen.
Zwei Jahre später produzierte er die ersten Malkurse im Fernsehen: &quot;The Joy of Painting&quot; wurde zu einem Riesenerfolg. Mit freundlich säuselnder Stimme macht Bob Ross seinen Zuschauern Mut, ihre eigene Kreativität zu entdecken. Schritt für Schritt macht er vor, wie sie ihre Leinwand im Nu mit &quot;heiteren kleinen Wölkchen&quot; oder &quot;fröhlichen kleinen Bergen&quot; und Hütten bereichern und so ihre eigene Welt schaffen können. Das kommt an, seit 1983 reissen die Ross-Serien gar nicht mehr ab. Sein Fernseh-Malkurs ist ein gigantisches Unternehmen, das Millionen von Ross-Schülern mit dem nötigen Malwerkzeug, Anleitungsbüchern und Videos ausstattet. Bob Ross starb 1995 mit gerade einmal 52 Jahren in New Smyrna Beach, Florida, an Krebs. Seine Fernsehshow aber lebt weiter. Inspiriert von Ross hat eine Freundin von ihm, Annette Kowalski, selbst eine Methode entwickelt, wie man Blumen malt.</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/ard-alpha/20190717/1300691118-Bob-ross-the-joy-of-painting</w></i><x></x></a>
