<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Linka 1212</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/2/21a4cf0aac34006f71e2be96425af861.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/2/21a4cf0aac34006f71e2be96425af861.jpg</o><s o="2020-04-22 21:15:00" d="2020-04-22 21:55:00" n="ČT1" id_tv="2"></s><p><k>Jak zůstat normální v nenormální době? První psychická i zdravotní pomoc v novém aktuálním magazínu. Rady odborníků i zkušenosti známých osobností. Moderují Monika Valentová a Vladimír Kořen. Připravili: K. Krobová, T. Svoboda a V. Stehlíková</k><d>Jak zůstat normální v nenormální době? První psychická i zdravotní pomoc v novém aktuálním magazínu. Rady odborníků i zkušenosti známých osobností. Moderují Monika Valentová a Vladimír Kořen. Připravili: K. Krobová, T. Svoboda a V. Stehlíková
(Premiéra)
Aktuální studiový magazín reaguje na současnou situaci způsobenou epidemií choroby COVID-19. Je zaměřen na rady a pomoc občanům tak, aby chránili své duševní a tělesné zdraví. Hesly pořadu je &quot;Jak zůstat normální v nenormální době&quot; a &quot;Všechno zlé je k něčemu dobré...&quot;
Smyslem televizního pořadu &quot;Linka 1212&quot; je pomoc divákům v tom, aby se zorientovali v záplavě informací, nadechli se, získali sílu, psychicky se zotavili. Linka 1212 je pořad, který nealarmuje, ale ukazuje technologická, společenská, vědecká a další řešení, která se aktuálně objevují, a dává tipy, jak se s novou situací dobře vyrovnávat. Vzniká v úzké spolupráci s ministerstvem zdravotnictví, je napojen na iniciativu COVID19CZ a celostátní linku 1212.
Linka 1212 byla spuštěna 15. března a od té doby jejích více než 750 operátorů z řad dobrovolníků, zaměstnanců call center a ministerstev odpovědělo na desetitisíce telefonických a chatových dotazů. Hlavním cílem linky 1212 je ulehčit přetíženým národním tísňovým linkám a být oporou pro občany v nelehkých časech.
Koncept pořadu spočívá ve studiové části v &quot;talk show stylu&quot; s dotáčkami rubrik ke konkrétním tématům. Dvojice moderátorů - Monika Valentová a Vladimír Kořen - ve studiu reaguje na vybrané dotazy diváků z linky 1212 za pomoci odborníků. Dále moderátoři vedou rozhovory s hosty ve studiu či virtuálně. Na základě výzvy diváci mohou posílat nejen otázky, ale také mohou sdílet své zkušenosti.</d></p><i><qq><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="p">premiéra</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct1/20200422/1390883392-Linka-1212</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=2_1390883392&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
