<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Nejlepší Bakaláři</n><s o="2019-08-15 21:00:00" d="2019-08-15 22:24:00" n="ČT1" id_tv="2"></s><p><k>V režii Jana Hřebejka
Legendární cyklus je zpět! Příběhy, které jste zažili vy, naši diváci. Nejslavnějšími televizními povídkami ve hvězdném obsazení provází Viktor Preiss. V povídkách Dobrá zpráva, Poslední koncert a Okno hrají: M. Donutil, E. Holubová, B. Klepl, J. Sovák, L. Suchařípa, V. Brodský, V. Koubek, T. Remundová... Režie: cyklu K. Smyczek</k><d>Legendární cyklus je zpět! Příběhy, které jste zažili vy, naši diváci. Nejslavnějšími televizními povídkami ve hvězdném obsazení provází Viktor Preiss. V povídkách Dobrá zpráva, Poslední koncert a Okno hrají: M. Donutil, E. Holubová, B. Klepl, J. Sovák, L. Suchařípa, V. Brodský, V. Koubek, T. Remundová a další. Režie cyklu K. Smyczek
S létem, obdobím plném sluníčka, pohody, klidu a odpočinku, se na televizní obrazovku vrací oblíbený cyklus s příběhy, jenž psal sám život. Můžete se opět těšit na ty nejlepší bakalářské povídky ve hvězdném hereckém obsazení a na skvělého průvodce Viktora Preisse. Tento díl oblíbeného cyklu bude věnován režiséru Janu Hřebejkovi. Jako první uvedeme povídku Dobrá zpráva s Miroslavem Donutilem v hlavní roli, která získala v roce 1997 cenu Trilobit za přínos původní televizní a filmové tvorbě.
Dobrá zpráva je o tom, co mohou způsobit plané naděje. Dále hrají: E. Holubová, B. Klepl, R. Mrázik a V. Bedrna. Scénář P. Jarchovský. Kamera J. Malíř. Režie J. Hřebejk
V povídce Poslední koncert nastane komická situace, která postihne jednoho člena seniorského kvarteta. Hrají: J. Sovák, L. Suchařípa, V. Brodský, J. Hálek, B. Klepl, E. Holubová, V. Koubek, R. Holub a další. Scénář P. Jarchovský. Kamera J. Malíř. Režie J. Hřebejk
Okno je o složité cestě starého mládence do chrámu manželství. Hrají: V. Koubek, T. Remundová, L. Suchařípa, Z. Hadrbolcová, L. Klepal a další. Scénář P. Jarchovský. Kamera J. Malíř. Režie J. Hřebejk</d></p><i><t>Zábava</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct1/20190815/1310575503-Nejlepsi-bakalari</w></i><x x="1"></x></a>
