<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Milí Bakaláři</n><s o="2020-06-07 17:30:00" d="2020-06-07 18:25:00" n="ČT1" id_tv="2"></s><p><k>Vladimír Menšík a Martina Menšíková uvádějí malou retrospektivu bakalářských příběhů Jaroslava Dietla, od jehož úmrtí brzy uplyne 35 let, a režiséra Jaroslava Dudka, od jehož úmrtí letos uplyne 20 let (2000). V povídkách Klíče, Zástava a Pyžamo hrají: V. Menšík, N. Popelíková, R. Skamene, N. Gaierová, M. Růžek, O. Sklenčka, I. Janžurová, M. Kopecký, J. Bláha, L. Skořepová... Připravili: A. Berková, A. Nožička a J. Dudek</k><d>Vladimír Menšík a Martina Menšíková uvádějí malou retrospektivu bakalářských příběhů Jaroslava Dietla, od jehož úmrtí brzy uplyne 35 let, a režiséra Jaroslava Dudka, od jehož úmrtí letos uplyne 20 let (2000). V povídkách Klíče, Zástava a Pyžamo hrají: V. Menšík, N. Popelíková, R. Skamene, N. Gaierová, M. Růžek, O. Sklenčka, I. Janžurová, M. Kopecký, J. Bláha, L. Skořepová a další. Připravili: A. Berková, A. Nožička a J. Dudek
V cyklu scenáristy Jaroslava Dietla, od jehož úmrtí brzy uplyne 35 let, a režiséra Jaroslava Dudka, od jehož úmrtí letos uplyne 20 let, se vracíme k oblíbeným bakalářským povídkám. Tentokrát to budou ty nejstarší a zábavnými průvodci budou otec a dcera. Pomocí střihu se totiž spolu setkají populární herec Vladimír Menšík, který od sedmdesátých let cyklem provázel, a jeho dcera Martina. Čekají nás mistrné zápletky, které vymyslel sám život a zapsali diváci, se skvělými výkony našich předních herců.
V povídce Klíče se ovdovělý otec (V. Menšík) stará o pět dětí, které jsou velmi samostatné. Otec si z bezpečnostních důvodů opatřil jen dvě sady klíčů od bytu. Jednoho dne však všechny klíče sám omylem odnesl a děti se nemohly dostat domů. Poradily si ale dobře a tatínek se na ně ani nezlobil.
V povídce Zástava hrají hlavní roli dva starší ženatí pánové (M. Růžek a O. Sklenčka) a zajímavá žena (N. Gaierová), která to s muži umí. Podlehnou pánové pozdnímu pokušení?
V povídce Pyžamo přichází manželský pár (I. Janžurová a M. Kopecký) na oslavu padesátin manželova šéfa. Překvapení nastává hned po otevření dveří - hostitelé jsou v pyžamu. Po čase následuje další pozvání k šéfovi na večírek. Kdo komu udělí výchovnou lekci?</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="h">skryté titulky</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct1/20200607/1410264758-Mili-bakalari</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=2_1410264758&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
