<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>3 plus 1 s Miroslavem Donutilem</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/1/1fabf791b749b4c263a10c71c3c16408.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/f/f5b031b35d2abfb2debfa36ea4973d2c.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/250/1/1fabf791b749b4c263a10c71c3c16408.jpg</o><s o="2019-07-24 20:00:00" d="2019-07-24 21:25:00" n="ČT1" id_tv="2"></s><p><k>Povídky Komparzista, Novoroční projev a Cizí kluk spojuje téma Silvestr. Oblíbený komediální triptych s Miroslavem Donutilem. Dále hrají: J. Štěpnička, P. Zedníček, P. Soukup, S. Stašová, D. Kaplanová, H. Holišová, V. Žehrová, A. Mišík... Scénář M. Sovják. Kamera: L. Glavanakov. Režie: R. Tesáček</k><d>Povídky Komparzista, Novoroční projev a Cizí kluk spojuje téma SILVESTR. Oblíbený komediální triptych s Miroslavem Donutilem. Dále hrají: J. Štěpnička, P. Zedníček, P. Soukup, S. Stašová, D. Kaplanová, H. Holišová, V. Žehrová, A. Mišík a další. Scénář M. Sovják. Kamera L. Glavanakov. Režie R. Tesáček
Na televizní obrazovky se vrací oblíbený cyklus 3 plus 1 s Miroslavem Donutilem. Tentokrát se vrátíme do posledního dne v roce, povídky budou věnovány tématu Silvestr.
Vedle Miroslava Donutila v něm uvidíte mj. S. Stašovou, D. Kaplanovou, H. Holišovou, V. Žehrovou, J. Štěpničku, P. Zedníčka, P. Soukupa, A. Mišíka a další.
V povídce Komparzista se M. Donutil objeví jako nezaměstnaný vesničan přijíždějící do Prahy na natáčení televizní silvestrovské zábavy. Nejprve je zde jako komparzista, později je navlečen do kůže medvěda. Jeho pražské zkušenosti se mu po návratu domů nečekaně zúročí.
V povídce Novoroční projev hraje M. Donutil pracovníka, kterému jeho vedoucí přikáže sepsat a pronést novoroční &quot;propouštěcí&quot; projev. Přesto, že projev poctivě sepisuje celá rodina, nakonec to s ním vezme nečekaný obrat.
V povídce Cizí kluk se během silvestrovské noci M. Donutil jako osamělý starý muž setká s klukem bez rodiny. Srdce se mu nad ním ustrne, aby nakonec bylo všechno jinak.</d></p><i><t>Zábava</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct1/20190724/1300875416-3-plus-1-s-miroslavem-donutilem</w></i><x x="1"></x></a>
