<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Dnes před 50 lety</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/a/ae816021bd95618a1c00bc9da7a4410a.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/a/ae816021bd95618a1c00bc9da7a4410a.jpg</o><s o="2019-08-21 21:25:00" d="2019-08-21 22:19:00" n="ČT1" id_tv="2"></s><p><k>Rok po sovětské invazi rozmetaly občanské protesty československé tanky. Originální zpravodajský pořad přiblíží dramatické události srpna 1969. Jakub Železný vás provede událostmi, které byly na dlouhá léta posledním projevem svobodné vůle Čechoslováků, jako by se děly právě dnes</k><d>Rok po sovětské invazi rozmetaly občanské protesty československé tanky. Originální zpravodajský pořad přiblíží dramatické události srpna 1969. Jakub Železný vás provede událostmi, které byly na dlouhá léta posledním projevem svobodné vůle Čechoslováků, jako by se děly právě dnes (Premiéra)
Před padesáti lety se občané vydali do ulic Prahy, Liberce, Brna, Bratislavy a dalších měst uctít památku obětí sovětské invaze a protestovat proti stále trvající okupaci. Mohutné demonstrace trvaly několik dní a vyvrcholily 21. srpna 1969. Lidé se vzepjali k nebývalému odporu, stavěli barikády a v jednu chvíli se situace vymkla kontrole ke všemu odhodlaných ozbrojených složek. Zoufalý pokus o odpor proti postupující normalizaci rozmetaly tanky, tentokrát ale československé. Ozbrojené složky včetně nelegálních Lidových milicí zasáhly s brutalitou, která přinesla další oběti. Proti lidem vyjely transportéry s radlicemi a nakonec i více než 80 tanků. Střílelo se ostrými náboji. Na dlouhá léta poslední občanské vzepětí bylo tvrdě potlačeno. Federální shromáždění přijalo den poté tzv. pendrekový zákon, který definitivně pohřbil občanské svobody. Nastaly tvrdé represe a normalizace mohla pokračovat ještě rychleji a efektivněji. Jakub Železný vás provede těmito událostmi, jako by se odehrávaly právě dnes. Posunuli jste se v čase a sledujete, jak na dlouhou dobu poslední projev svobodné vůle Čechů a Slováků opět mizí pod pásy tanků a palbou zbraní. Originální pořad nabízí divákům možnost přenést se v den 50. výročí přímo do ohnisek dramatických událostí dne 21. srpna 1969. Jde o zpravodajské shrnutí všech podstatných událostí, ale také historických souvislostí. I tentokrát budeme dění rekonstruovat pomocí soudobých zpravodajských prostředků. S reportéry, historiky, pamětníky. Nebudou chybět cenné archivní záběry. Co se dělo v ulicích Prahy, Bratislavy, Liberce nebo Brna? A jakou cenu lidé za legitimní občanský odpor zaplatili? To vše nabídne hlavní večerní relace.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="p">premiéra</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct1/20190821/1310792919-Dnes-pred-50-lety</w></i><x x="1"></x></a>
