<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>13. komnata Mileny Vostřákové</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/4/45eefcfd0c3ada43fc21fa65013a0d0c.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/4/45eefcfd0c3ada43fc21fa65013a0d0c.jpg</o><s o="2019-08-22 17:00:00" d="2019-08-22 17:30:00" n="ČT1" id_tv="2"></s><p><k>Známá a populární hlasatelka přišla o milovanou práci kvůli jediné větě, související s okupací Československa v srpnu 1968 (2008). Režie: P. Obdržálek</k><d>Známá a populární hlasatelka přišla o milovanou práci kvůli jediné větě, související s okupací Československa v srpnu 1968 (2008). Režie P. Obdržálek
Milena Vostřáková patřila k populárním televizním hlasatelkám 60. let. Byla nejen úspěšná a krásná, ale také se stala stejně jako její kolegyně ženským ideálem. Divačky se tehdy podle hlasatelek líčily, česaly i oblékaly. Paní Milena byla zvána na různé společenské akce, uváděla řadu prestižních televizních pořadů - např. koncerty pro Intervizi a Eurovizi. Šťastné chvíle prožívala i s manželem, režisérem Miloslavem Zachatou, se kterým měla dceru Annu.
Procházka růžovým sadem (tak by se dal do té doby nazvat život paní Mileny) skončila v roce 1969, kdy na obrazovce vyslovila památnou větu po vítězném hokejovém zápase našich hokejistů s mužstvem Sovětského svazu: &quot;Normálně piji urologický čaj - ale dnes připíjím na zdraví našich hokejistů, protože jde o vítězství nejen sportovní, ale i morální.&quot; Důsledky se dostavily v plné krutosti a nemilosrdnosti. Milena dostala totální zákaz vystupovat nejen v televizi, ale i kdekoliv jinde. Nesměla uvést ani ples ve venkovské sokolovně. Ve stejné době jí těžce onemocněl manžel a brzy zemřel. Zůstala sama s malou dcerou, bez peněz a bez milované práce. Sáhla si skutečně na dno. Ze známé a populární televizní hvězdy se stala asistentka scény, která hercům vařila kafe, sháněla pro ně ramínka na šaty, chodila pro účinkující do vrátnice atd. Mnozí se od ní odvrátili - báli se pomáhat někomu, kdo je na listině nežádoucích osob.
A to ještě nebylo všechno zlé, co ji potkalo. Milena zažila tři těžké autohavárie, při jedné z nich byla těžce zraněna a strávila tři měsíce v Kladrubech a rok a půl byla upoutána na lůžko. Pro matku samoživitelku to bylo opravdu krušné období.
Nakonec se však všechno pomalu začalo obracet k lepšímu. Milena začala konferovat program Milana Chladila, později se znovu provdala. Po roce 1989 se vrátila na obrazovku jako programová hlasatelka. Jako v pohádce se šťastným koncem. Ale tak jednoduché jako v pohádce to opravdu nebylo.
Průvodkyni 13. komnatou Mileny Vostřákové je redaktorka Zuzana Burešová. Pořad uvádíme v cyklu 13. komnat věnovaných významným osobnostem, jejich životy ovlivnily pohnuté srpnové události roku 1968.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="h">skryté titulky</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct1/20190822/1310792944-13-komnata-mileny-vostrakove</w></i><x x="1"></x></a>
