<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Nejlepší Bakaláři</n><s o="2019-08-20 21:00:00" d="2019-08-20 21:54:00" n="ČT1" id_tv="2"></s><p><k>Stáří
Legendární cyklus je zpět! Příběhy, které jste zažili vy, naši diváci. Nejslavnějšími televizními povídkami ve hvězdném obsazení provází Viktor Preiss. V povídkách Ukradená babička, Bloček a Doma je doma hrají: V. Kaplanová, P. Vacek, M. Sidonová, L. Lipský, L. Havelková, M. Kantorková, L. Kostelka, M. Babůrková, Z. Kabátová, B. Slováček, L. Frej... Režie: cyklu K. Smyczek</k><d>Legendární cyklus je zpět! Příběhy, které jste zažili vy, naši diváci. Nejslavnějšími televizními povídkami ve hvězdném obsazení provází Viktor Preiss. V povídkách Ukradená babička, Bloček a Doma je doma hrají: V. Kaplanová, P. Vacek, M. Sidonová, L. Lipský, L. Havelková, M. Kantorková, L. Kostelka, M. Babůrková, Z. Kabátová, B. Slováček, L. Frej a další. Režie cyklu K. Smyczek
S létem, obdobím plném sluníčka, pohody, klidu a odpočinku, se na televizní obrazovku vrací oblíbený cyklus s příběhy, jenž psal sám život. Můžete se opět těšit na ty nejlepší bakalářské povídky ve hvězdném hereckém obsazení a na skvělého průvodce Viktora Preisse. V první povídce budeme cestovat za nákupy do zahraničí, ve druhé se učí manžel starat sám o sebe a ve třetí připraví babička své rodině nejednu krušnou chvilku...
Ukradená babička. Valerie Kaplanová v hlavní roli bakalářského příběhu o paradoxním zakončení jedné cesty za nákupy do Polska. Dále hrají: P. Vacek, M. Sidonová, V. Knop a další. Scénář P. Markov. Kamera A. Daňhel. Režie V. Štursa.
Bloček. Po padesáti letech společného života si manžel uvědomí, že kdyby se s jeho manželkou něco stalo, on se o sebe nedokáže postarat. Hrají: L. Lipský, L. Havelková, M. Kantorková a L. Kostelka. Scénář J. Drbohlav. Kamera J. Špelda. Režie J. Polišenský.
Doma je doma. O babičce, která svou sklerózou připravila své rodině nejednu krušnou, ale i zábavnou chvilku. Hrají: M. Babůrková, Z. Kabátová, B. Slováček, L. Frej a další. Scénář V. Eliášková. Kamera P. Flak. Režie V. Křístek.</d></p><i><t>Zábava</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="h">skryté titulky</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct1/20190820/1310792881-Nejlepsi-bakalari</w></i><x x="1"></x></a>
