<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Na houby</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/c/c15f6aa2066fb026d1c9afa79a734dc3.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/c/c15f6aa2066fb026d1c9afa79a734dc3.jpg</o><s o="2021-07-14 04:50:00" d="2021-07-14 05:15:00" n="ČT1" id_tv="2"></s><p><k>Z jara
Série o houbaření a houbařích zavede diváky do lesa, který skrývá nejen kulinářsky vyhlášené smrže! Provázejí: A. Goldflam, J. Polášek a přední čeští mykologové (2011). Režie: P. Jirásek</k><d>Série o houbaření a houbařích zavede diváky do lesa, který skrývá nejen kulinářsky vyhlášené smrže! Provázejí: A. Goldflam, J. Polášek a přední čeští mykologové (2011). Režie P. Jirásek
Houbaření je jedno z mála dobrodružství, které si člověk může dopřát i v moderní době. Aby však výprava do lesa neskončila na nemocničním lůžku, je potřeba se v houbách přeci jen trochu vyznat. Když tedy tata (Arnošt Goldflam) zjistí, že jeho kluk (Josef Polášek) nepozná kulinářsky tak vyhlášenou houbu jako je smrž, neváhá ani na minutu a žene kluka na první putování za houbami. Jeho profesorská nátura mu však nedá - nechce houby pouze sbírat, ale touží představit klukovi celou českou mykologii a její historii. Proto jeho první kroky vedou do Moravského zemského muzea, kde seznamuje kluka s panem Vladimírem Antonínem, jedním z našich nejvyhlášenějších znalců hub, spoluautorem moha zásadních soudobých publikací. S ním nejprve zalistují nejstaršími atlasy, které vznikly na našem území, a teprve potom vyrážejí do jarem zkrášleného lesa. Zpočátku se zdá, že houbaření nebude úspěšné, ale nakonec se jim podaří nalézt nejenom krásné exempláře smržů, ale i rozličné druhy jedlých i jedovatých ucháčů, závojenku podtrnku a jiné, často velmi bizarně vyhlížející druhy jarních hub. Když pak tata zálibně prohlíží obsah košíku, na novou tradici je zaděláno - co naši průvodci v každém díle najdou, to si také nakonec přímo v přírodě uvaří a snědí.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="f">HD</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/ct1/20210714/1540682341-Na-houby</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=2_1540682341&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
