<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>13. komnata Karla Weinlicha</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/4/45eefcfd0c3ada43fc21fa65013a0d0c.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/4/45eefcfd0c3ada43fc21fa65013a0d0c.jpg</o><s o="2020-04-18 04:55:00" d="2020-04-18 05:20:00" n="ČT1" id_tv="2"></s><p><k>Dokumentární portrét známého rozhlasového režiséra a tvůrce stovek pořadů pro dětské posluchače, jehož 90. narozeniny si v těchto dnech připomínáme (2006). Režie: A. Derzsiová</k><d>Dokumentární portrét známého rozhlasového režiséra a tvůrce stovek pořadů pro dětské posluchače, jehož 90. narozeniny si v těchto dnech připomínáme (2006). Režie A. Derzsiová
Celé generace dětí, které se zaposlouchaly do nedělní rozhlasové pohádky, slýchaly, že ji připravil režisér Karel Weinlich (6. 4. 1930). Jméno Karla Weinlicha a svět rozhlasových pohádek jsou spolu spojené. Bylo jich obrovské množství, protože za 50 let rozhlasové práce se toho dalo stihnout hodně. Ne nadarmo si jejich tvůrce vysloužil přízvisko &quot;pohádkář český&quot;. Navzdory závratnému počtu řada jím připravených pořadů dnes náleží do Zlatého fondu Českého rozhlasu a deset jeho režijních prací získalo v rozmezí let 1981 a 2001 ocenění v soutěži Prix Bohemia Radio.
Neméně bohatý byl i Weinlichův osobní život, v němž rozhodně patří mezi rekordmany - vždyť kdo může říci, že za sebou má již dvanáctou svatbu! V jeho 13. komnatě je ukryto mnoho zážitků z nelehkého dětství, tedy z doby, kdy se nejvíce formují osobnostní rysy, povaha člověka či jeho vztah k okolí. Dozvíme se také, jak nahlíží na svůj život s odstupem, zda se dokázal se vším vyrovnat, a jestli by něco, kdyby se mohl vrátit, udělal jinak. Průvodkyní na cestě mu bude jeho kolegyně z rozhlasu Jana Klusáková.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="h">skryté titulky</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct1/20200418/1390621470-13-komnata-karla-weinlicha</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=2_1390621470&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
