<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>13. komnata Ladi Kerndla</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/4/45eefcfd0c3ada43fc21fa65013a0d0c.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/4/45eefcfd0c3ada43fc21fa65013a0d0c.jpg</o><s o="2020-05-18 01:55:00" d="2020-05-18 02:25:00" n="ČT1" id_tv="2"></s><p><k>Portrét populárního jazzového a swingového zpěváka, jenž svedl vítězný zápas s osudem a v těchto dnech slaví své 75. narozeniny (2007). Režie: V. Šimůnek</k><d>Portrét populárního jazzového a swingového zpěváka, jenž svedl vítězný zápas s osudem a v těchto dnech slaví své 75. narozeniny (2007). Režie V. Šimůnek
Jazzový a swingový zpěvák Laďa Kerndl (16. 5. 1945), jehož výročí narození si tento týden připomínáme, prožil pestrý a pohnutý život. V šedesátých letech vystupoval s vlastní kapelou Tomahawk, ale v šestadvaceti odešel na moře jako kytarista a sólista lodního orchestru a zůstal tam čtyřiadvacet let. Během tohoto období se mu podařilo navštívit 160 zemí světa. Každý rok se sice do republiky vracel na dovolenou a příležitostně vystupoval i nahrával s orchestrem Gustava Broma pro brněnský rozhlas, ale doma byl prakticky neznámý.
Až rok 1994 všechno krutě změnil. Kerndl onemocněl těžkou nemocí a lékaři mu příliš šancí na uzdravení nedávali. Osud, na který Laďa Kerndl hodně věří, mu ne poprvé nabídl další šanci. Zpěvák se dostal z nejhoršího a po rekonvalescenci se v roce 1995 navázal na svou pěveckou kariéru. Na loď se už s oslabeným zdravím vrátit nemohl, a tak začal téměř v padesáti letech dobývat česká pódia. Posluchače si získal americkými evergreeny 40. až 60. let, které zpívá v originále, ale také díky romantickému životnímu příběhu, mužnému vzhledu a někdy i trochu drsnějšímu vystupování. Právě tehdy se pro něj u publika vžila přezdívka &quot;český Sinatra&quot;.
Pořad představuje osud Laďu Kerndla jako příběh o sestupu na nejhlubší dno a o nečekané cestě vzhůru. Poukazuje na to, jak se změnil Kerndlův přístup k životu, k práci a jak jeho zkušenost ovlivnila vztahy se synem a dcerou, která pokračuje v jeho stopách jako populární zpěvačka.
Průvodkyní třináctou komnatou Ladi Kerndla je redaktorka Zuzana Burešová.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="h">skryté titulky</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct1/20200518/1400568730-13-komnata-ladi-kerndla</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=2_1400568730&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
