<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>13. komnata Václava Hybše</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/4/45eefcfd0c3ada43fc21fa65013a0d0c.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/4/45eefcfd0c3ada43fc21fa65013a0d0c.jpg</o><s o="2020-06-08 01:15:00" d="2020-06-08 01:40:00" n="ČT1" id_tv="2"></s><p><k>Životní peripetie nedonutily kapelníka legendárního orchestru, trumpetistu a dirigenta opustit pódium a své posluchače. Portrét uvádíme k jeho 85. narozeninám, které oslavil v uplynulých dnech (2015). Režie: S. Oktábcová</k><d>Životní peripetie nedonutily kapelníka legendárního orchestru, trumpetistu a dirigenta opustit pódium a své posluchače. Portrét uvádíme k jeho 85. narozeninám, které oslavil v uplynulých dnech (2015). Režie S. Oktábcová
Trumpetista, dirigent, hudební aranžér a kapelník legendárního tanečního Orchestru Václava Hybše nedávno oslavil 85. narozeniny. V hudebním světě se říká, že Václav Hybš (3. 6. 1935) se svým orchestrem je jedním z nejznámějších hudebních těles u nás i v zahraničí. Jeho nahrávky jsou přes čtyřicet let známy po celé Evropě, USA, Kanadě, Austrálii a Japonsku - zahrnují nejrůznější žánry jako pop-music, swing, muzikál, operetu, ale i lidovou a dechovou hudbu. Václav Hybš byl vyhledáván našimi i zahraničními umělci z nejrůznějších hudebních žánrů a soustavně se svým orchestrem koncertoval. Po šesti dekádách se rozhodl dát přednost odpočinku.
Kromě hudebních úspěchů mu život přinesl i řadu peripetií, především se zdravím - sám se považuje za rekordmana v počtu hospitalizací, ale i útěků před lékaři. Ti mu však již několikrát zachránili život, nicméně s vydatnou podporou jeho nezlomnosti. I když jeho ignorování zdravotního stavu, potíží a rizik je již pověstné, neopustila ho obdivuhodná vitalita, s níž zvládal neustálé profesní vytížení. Vždyť také vést dvacetičlenný orchestr a neustále cestovat není žádná legrace.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct1/20200608/1410264769-13-komnata-vaclava-hybse</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=2_1410264769&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
