<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Toulavá kamera - Za rodinným stříbrem (3/8)</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/5/5e8d51dee237b63459a7dfcfcaedb0c4.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/d/de6cbcdde817a65446bc5d681cf3fd83.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/2/28592f6459af809208124b21e42948dc.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/2/227aaad2eb3f223d3d8a08a971044209.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/2/258c2efec9f636575f96aa93628186fc.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/c/cffd2eed50cb8b04a08beb22a68542e5.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/a/a0012cc3b5eb1fecca0e3e9ea5d1c234.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/c/c8c672219f6e16f6c539bc18a977373e.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/3/3dc087c7936a5baec688ed8c78ab32e6.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/1/1d0b7fa4734a31ed909877874a590a4f.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/250/5/5e8d51dee237b63459a7dfcfcaedb0c4.jpg</o><s o="2019-07-26 18:25:00" d="2019-07-26 18:55:00" n="ČT1" id_tv="2"></s><p><k>Praha a Karlovarský kraj
Dvaatřicet rodin, které se rozhodly vzít osud do vlastních rukou a po sametové revoluci obnovily podniky svých předků, navázaly na jejich um a tradici nebo založily své vlastní firmy, navštíví Iveta Toušlová a Josef Maršál. Režie: I. Toušlová</k><d>Dvaatřicet rodin, které se rozhodly vzít osud do vlastních rukou a po sametové revoluci obnovily podniky svých předků, navázaly na jejich um a tradici nebo založily své vlastní firmy, navštíví Iveta Toušlová a Josef Maršál. Režie I. Toušlová (Premiéra)
Oblíbený letní speciál Toulavé kamery pokračuje třetím dílem, ve kterém se nejprve budeme toulat naší metropolí. Na Letné objevila Iveta Toušlová grafické studio manželů Kulišťákových, kde si vyzkouší takzvanou koptskou vazbu. Kdysi se tímto způsobem sešívaly i pergamenové manuskripty. Poté si společně osladíme život v čokoládovně rodiny Hurtových. Vlastní tabulku oblíbené pochoutky z kakaových bobů si hezky od začátku připraví i Iveta. Pepa Maršál tentokrát vyrazí do Karlovarského kraje. Region proslavily porcelán a léčivé prameny, včetně toho třináctého, u jehož zrodu stál Josef Vitus Becher. Tomu se ale my věnovat nebudeme. Zato bude Pepa sekundovat při výrobě houslí v dílně otce a syna Pötzlových a pak si na statku Šimáčkových v Nebanicích dopřeje ten údajně nejkrásnější pohled na svět z koňského sedla.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="p">premiéra</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct1/20190726/1300875481-Toulava-kamera-za-rodinnym-stribrem-3-8</w></i><x x="1"></x></a>
