<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Karel je Gott (3/3)</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/4/45eefcfd0c3ada43fc21fa65013a0d0c.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/4/45eefcfd0c3ada43fc21fa65013a0d0c.jpg</o><s o="2019-07-27 20:55:00" d="2019-07-27 21:40:00" n="ČT1" id_tv="2"></s><p><k>Letos v červenci jeden z našich nejlepších zpěváků oslavil 80. narozeniny. Bilanční třídílná minisérie je poctou jeho úspěchům, jeho slušné a laskavé povaze, celému jeho mimořádnému životu. Kromě hlavní hvězdy účinkují a svůj obdiv vyznávají ti největší a nejlepší z českého šoubyznysu, jeho pěvečtí i herečtí kolegové. Režie: M. Herz</k><d>Letos v červenci jeden z našich nejlepších zpěváků oslavil 80. narozeniny. Bilanční třídílná minisérie je poctou jeho úspěchům, jeho slušné a laskavé povaze, celému jeho mimořádnému životu. Kromě hlavní hvězdy účinkují a svůj obdiv vyznávají ti největší a nejlepší z českého šoubyznysu, jeho pěvečtí i herečtí kolegové. Režie M. Herz (Premiéra)
Třídílná minisérie natočená při vzniku výstavy Gott My Life. Zpěvák zde chronologicky mapuje svůj život - od dětství, přes dospívání, profesní začátky, vzestupy, pochybnosti, velké úspěchy - až po současnost. Zpěvákovo vyprávění je prokládáno archivy z jeho různých koncertů a vystoupení. V této minisérii také hovoří jeho pěvečtí i herečtí kolegové. Je neuvěřitelné, kolik vyznání a nelíčeného obdivu je zde vysloveno. Karel Gott je skutečně národním majetkem, není snad u nás člověka, který by neznal jeho písně, vždyť vystupuje už přes půl století a jeho posluchači se počítají na tři generace. Vystupoval v mnoha zemích světa a mnohokrát celé koncertní sály zpívaly s ním.
Karel Gott je fenomén. Karel Gott je dokonalý profesionál s výjimečným talentem, který se na výsluní své zcela zasloužené slávy drží i díky svému osobnímu nasazení, díky své lidské zdvořilosti, skromnosti a velkorysosti.
Třetí díl je tak trochu bilanční, znovu ale prokládán mnoha vystoupeními jeho pěveckých i hereckých kolegů.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="p">premiéra</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct1/20190727/1300875520-Karel-je-gott-3-3</w></i><x x="1"></x></a>
