<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>3 plus 1 s Miroslavem Donutilem</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/3/38c7b2890676939d49a02dda50afd75c.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/5/5e14d62588b585484d31d180de321054.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/8/8ad7d412b2892196104e0dbc0c06ba4e.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/f/f3950c2d85eee397c406c3dedbe67dc8.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/3/33f6222c104bb1207f992541439db30d.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/7/75f1866bcd851ef214693265dc047e0a.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/b/b9b80fd14816428c68fcfe072f369d6d.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/9/9072acad48c093fba22aa7ba6d3c24bf.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/9/9ab9169f6b38de41536692c7feda6324.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/250/3/38c7b2890676939d49a02dda50afd75c.jpg</o><s o="2019-07-17 20:00:00" d="2019-07-17 21:25:00" n="ČT1" id_tv="2"></s><p><k>Povídky Dvě plus jeden, Upratovačka a Kořeny spojuje téma INZERÁTY. Oblíbený komediální triptych s Miroslavem Donutilem. Dále hrají: E. Balzerová, Z. Adamovská, A. Cibulka, S. Valentová, J. Švandová, P. Zedníček... Scénář M. Sovják. Kamera: P. Polák. Režie: O. Kepka</k><d>Povídky Dvě plus jeden, Upratovačka a Kořeny spojuje téma INZERÁTY. Oblíbený komediální triptych s Miroslavem Donutilem. Dále hrají: E. Balzerová, Z. Adamovská, A. Cibulka, S. Valentová, J. Švandová, P. Zedníček a další. Scénář M. Sovják. Kamera P. Polák. Režie O. Kepka
Na televizní obrazovky se vrací oblíbený cyklus 3 plus 1 s Miroslavem Donutilem. Tentokrát se povídky týkají tématu Inzeráty.
Vedle Miroslava Donutila v něm uvidíte E. Balzerovou, Z. Adamovskou, J. Švandovou, P. Zedníčka, A. Cibulku a další.
V povídce Dvě plus jeden přijede na inzerát o opravu domu nejdříve muž s ohařem a potom M. Donutil jako pokrývač střech. Jeho výstup na střechu se stane osudným nejen jemu, ale i ženě, která ho na inzerát získala...
V povídce Upratovačka ztvárnil M. Donutil rozvedeného nepořádného samotáře, kterému musí syn objednat uklízečku. Do bytu vstoupí rázná slovenská žena, která miluje telenovely...
V povídce Kořeny hraje M. Donutil nevrlého tramvajového revizora, který ve ztracené tašce najde nejen valašský kroj, ale i své kořeny.</d></p><i><t>Zábava</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct1/20190717/1300679688-3-plus-1-s-miroslavem-donutilem</w></i><x x="1"></x></a>
