<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Nejlepší Bakaláři</n><s o="2019-07-16 20:50:00" d="2019-07-16 21:54:00" n="ČT1" id_tv="2"></s><p><k>Děti umí potěšit
Legendární cyklus je zpět! Příběhy, které jste zažili vy, naši diváci. Nejslavnějšími televizními povídkami ve hvězdném obsazení provází Viktor Preiss. V povídkách Ztráty a nálezy, Ctirad a Šárka v Šárce a Generální zkouška hrají: Z. Bydžovská, V. Vydra, J. Šťastný, P. Soukup, E. Režnarová, V. Cibulková... Režie: cyklu K. Smyczek</k><d>Legendární cyklus je zpět! Příběhy, které jste zažili vy, naši diváci. Nejslavnějšími televizními povídkami ve hvězdném obsazení provází Viktor Preiss. V povídkách Ztráty a nálezy, Ctirad a Šárka v Šárce a Generální zkouška hrají: Z. Bydžovská, V. Vydra, J. Šťastný, P. Soukup, E. Režnarová, V. Cibulková a další. Režie cyklu K. Smyczek
S létem, obdobím plném sluníčka, pohody, klidu a odpočinku, se na televizní obrazovku vrací oblíbený cyklus s příběhy, jenž psal sám život. Můžete se opět těšit na ty nejlepší bakalářské povídky ve hvězdném hereckém obsazení a na skvělého průvodce Viktora Preisse. Povídky mají společné téma - děti. Uvidíte, jak děti dokáží nastavit zrcadlo světu dospělých, prožijete dobrodružnou cestu vlakem a také vám ukážeme, jak se výchova malé dcerky ke znalosti českých dějin může obrátit proti otci. V bakalářských příbězích se jako obvykle opět setkáte s plejádou známých a oblíbených herců.
V povídce Ztráty a nálezy ne všechny ztráty končí špatně. Hrají: Z. Bydžovská, V. Vydra, M. Nechvátalová, P. Černý, V. Čok, L. Gerendáš a další. Scénář J. Míka. Kamera J. Osten. Režie J. Hanuš
Humorná povídka Ctirad a Šárka v Šárce je o otci, který měl se svou dcerkou ty nejlepší úmysly... Hrají: J. Šťastný, M. Hudečková, M. Doubravová a další. Scénář J. Bílek. Kamera M. Horák. Režie A. Procházková
Generální zkouška je název třetí povídky. Zkouška rodičů se podaří a všichni ji ve zdraví přežijí. Hrají: P. Soukup, E. Režnarová, K. Jandová, I. Gübel, V. Cibulková, K. Pospíšilová. Scénář J. Míka. Kamera J. Osten. Režie J. Hanuš</d></p><i><t>Zábava</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="h">skryté titulky</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct1/20190716/1300679652-Nejlepsi-bakalari</w></i><x x="1"></x></a>
