<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pošta pro tebe</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/9/931399e7a42ebd7963a7ec32e8f877ec.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/9/931399e7a42ebd7963a7ec32e8f877ec.jpg</o><s o="2020-04-19 17:25:00" d="2020-04-19 18:25:00" n="ČT1" id_tv="2"></s><p><k>V pohádkách určovaly lidem osud sudičky. Kdyby to tak bylo i v případě Petra a Ester, nemuseli by psát do Pošty pro tebe a hledat své kořeny. Oba věří, že nové informace posunou jejich život k lepšímu! Režie: M. Dvořáček</k><d>V pohádkách určovaly lidem osud sudičky. Kdyby to tak bylo i v případě Petra a Ester, nemuseli by psát do Pošty pro tebe a hledat své kořeny. Oba věří, že nové informace posunou jejich život k lepšímu! Režie M. Dvořáček (Premiéra)
Petr vyrůstal jako šťastné dítě. Nikdy dřív nepomyslel na to, že se jednou bude svým dětstvím znovu zaobírat, jen v jiných souvislostech než těch, které reálně prožil. Teprve až jako dospělý, kdy měl své vlastní děti a prožil osobní vzestupy i pády, usoudil, že jej během života mohla ovlivnit významná okolnost, které dosud nevěnoval větší pozornost: jeho biologický původ. O tom, že je adoptovaný, věděl, přesto cítil potřebu porozumět okolnostem svého narození a důvodům, které měli biologičtí rodiče k tomu, aby svolili jeho adopci. Věří, že tato znalost mu pomůže žít vyrovnanější život. Ve studiu se dočkal více informací, než čekal, a navíc velkého překvapení, stejně jako pošťák Ondra při své reportáži.
Ester je mladá vitální žena, která, jak sama říká, do Pošty pro tebe napsat musela. Inspirovala ji nejen shoda jména s moderátorkou, ale především touha rozplést rodinné vztahy, které dosud nezná. Mnohokrát žádala svého otce, který byl adoptován, aby společně hledali jeho biologickou rodinu, ale nikdy její přání nevyslyšel. Kdysi to pro ni bylo důležité kvůli zdravotní anamnéze, ale s odstupem let ji neznámá rodina zajímá i z dalších důvodů. Cítí se sama vykořeněná. Ráda by pochopila proč. Najde své odpovědi v Poště pro tebe?</d></p><i><t>Zábava</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="p">premiéra</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct1/20200419/1390621520-Posta-pro-tebe</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=2_1390621520&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
