<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>13. komnata Jaroslavy Panýrkové</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/4/45eefcfd0c3ada43fc21fa65013a0d0c.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/4/45eefcfd0c3ada43fc21fa65013a0d0c.jpg</o><s o="2020-05-25 02:10:00" d="2020-05-25 02:35:00" n="ČT1" id_tv="2"></s><p><k>Půvabná herečka, reportérka a televizní hlasatelka dostala v roce 1974 hodinovou výpověď z kádrových důvodů a musela se vyrovnat s nespravedlností i existenční nejistotou. Pořad uvádíme jako připomínku práce a popularity televizních hlasatelek, které se vrací na obrazovku díky kanálu ČT3 (2012). Režie: A. Derzsiová</k><d>Půvabná herečka, reportérka a televizní hlasatelka dostala v roce 1974 hodinovou výpověď z kádrových důvodů a musela se vyrovnat s nespravedlností i existenční nejistotou. Pořad uvádíme jako připomínku práce a popularity televizních hlasatelek, které se vrací na obrazovku díky kanálu ČT3 (2012). Režie A. Derzsiová
Dnes si prostřednictvím dokumentárního cyklu 13. komnata představíme další populární tvář televizní obrazovky. Otec Jaroslavy Panýrkové byl úředník, maminka živnostnice. Ke konci války byl jejich obchod vybombardován a na obnovu padly všechny úspory. V roce 1948 byl znárodněn a poté se rodina musela naučit žít hodně skromně.
Po čase se na Jaroslavu usmálo štěstí. Ve škole potkala Ladislava Ulmana, který hledal nové filmové talenty. V konkurzu uspěla a získala hlavní roli ve snímku Štěňata. Několik let točila, působila jako konferenciérka, později se stala hlasatelkou v Československé televizi.
Kvůli druhému sňatku s architektem Jindřichem Santarem, který v roce 1968 vystoupil z KSČ, se zařadila mezi &quot;nepohodlné&quot;. V televizi dostala hodinovou výpověď. Oficiálním důvodem byl styk &quot;s nepřáteli socialistického zřízení&quot;. Čtyři roky nedostala nikde práci, byla zastrašována režimem, nakonec našla uplatnění alespoň jako účetní.
Na počátku devadesátých let se konečně dočkala rehabilitace. V roce 1990 dostala nabídku moderovat rozhlasové vysílání Občanského fóra a záhy se jako průvodkyně pořadu Nedělní ráno vrátila i na televizní obrazovku.
Příběhem ženy, která se nenechala zlomit nepřízní osudu a s noblesou se nakonec dočkala pocitu satisfakce, rehabilitace a zadostiučinění, provází Šárka Volemanová.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct1/20200525/1400792716-13-komnata-jaroslavy-panyrkove</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=2_1400792716&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
