<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Nejlepší Bakaláři</n><s o="2019-08-22 21:15:00" d="2019-08-22 22:14:00" n="ČT1" id_tv="2"></s><p><k>V režii Dušana Kleina I.
Legendární cyklus je zpět! Příběhy, které jste zažili vy, naši diváci. Nejslavnějšími televizními povídkami ve hvězdném obsazení provází Viktor Preiss. V povídkách Genová inženýrka, Ukradený automobil a Zákeřná diagnóza hrají: S. Laurinová, J. Langmajer, M. Táborský, P. Trávníček, J. Hartl, M. Pleštilová, M. Vladyka, L. Rychnovský, J. Smutná, O. Vlach, J. Zahajský, L. Lipský... Režie: cyklu K. Smyczek</k><d>Legendární cyklus je zpět! Příběhy, které jste zažili vy, naši diváci. Nejslavnějšími televizními povídkami ve hvězdném obsazení provází Viktor Preiss. V povídkách Genová inženýrka, Ukradený automobil a Zákeřná diagnóza hrají: S. Laurinová, J. Langmajer, M. Táborský, P. Trávníček, J. Hartl, M. Pleštilová, M. Vladyka, L. Rychnovský, J. Smutná, O. Vlach, J. Zahajský, L. Lipský a další. Režie cyklu K. Smyczek
S létem, obdobím plném sluníčka, pohody, klidu a odpočinku, se na televizní obrazovku vrací oblíbený cyklus s příběhy, jenž psal sám život. Můžete se opět těšit na ty nejlepší bakalářské povídky ve hvězdném hereckém obsazení a na skvělého průvodce Viktora Preisse. Tento díl bude věnován režiséru Dušanu Kleinovi a všechny tři povídky budou o vědě. Genová inženýrka vypráví o složitém vztahu vědy a mladého manželství, Ukradený automobil o vlivu vědy na život vědce samotného a v povídce Zákeřná diagnóza budeme svědky problému, na který je i lékařská věda krátká...
Genová inženýrka. Povídka o složitém vztahu manželské lásky a vědy. Na námět diváckého dopisu napsal O. Železný. Hrají: S. Laurinová, J. Langmajer, S. Vrbická, M. Táborský, P. Trávníček a G. Wilhelmová. Režie D. Klein.
Ukradený automobil. Příběh roztržitého vědce, který se kvůli své zapomnětlivosti dostane do konfliktu s policií. Hrají: J. Hartl, M. Pleštilová, M. Vladyka, J. Dulava, P. Rajchert, J. Strach, J. Satoranský a další. Scénář P. Janiš. Kamera P. Polák. Režie D. Klein.
Zákeřná diagnóza. Úsměvný příběh o jedné záhadné nemoci, na jejíž vyléčení stačilo tak málo... Hrají: L. Rychnovský, J. Smutná, O. Vlach, L. Lipský, K. Jandová, J. Zahajský a další. Scénář P. Janiš. Kamera P. Polák. Režie D. Klein.</d></p><i><t>Zábava</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="h">skryté titulky</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct1/20190822/1310792952-Nejlepsi-bakalari</w></i><x x="1"></x></a>
