<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Nejlepší Bakaláři</n><s o="2019-07-23 20:55:00" d="2019-07-23 22:04:00" n="ČT1" id_tv="2"></s><p><k>Seznámení
Legendární cyklus je zpět! Příběhy, které jste zažili vy, naši diváci. Nejslavnějšími televizními povídkami ve hvězdném obsazení provází Viktor Preiss. V povídkách Telefon story, Mladý chemik a Andělé hrají: T. Brodská, A. Procházka, V. Vydra, V. Javorský, G. Wilhelmová, B. Hrzánová, J. Ježková, I. Bareš... Režie: cyklu K. Smyczek</k><d>Legendární cyklus je zpět! Příběhy, které jste zažili vy, naši diváci. Nejslavnějšími televizními povídkami ve hvězdném obsazení provází Viktor Preiss. V povídkách Telefon story, Mladý chemik a Andělé hrají: T. Brodská, A. Procházka, V. Vydra, V. Javorský, G. Wilhelmová, B. Hrzánová, J. Ježková, I. Bareš a další. Režie cyklu K. Smyczek
S létem, obdobím plném sluníčka, pohody, klidu a odpočinku, se na televizní obrazovku vrací oblíbený cyklus s příběhy, jenž psal sám život. Můžete se opět těšit na ty nejlepší bakalářské povídky ve hvězdném hereckém obsazení a na skvělého průvodce Viktora Preisse. Tři bakalářské příběhy, které vám dnes představíme, spojuje téma, které je opravdu lákavé a voní láskou - seznámení. Všichni jsme je v nějaké podobě zažili a máme nejrůznější vzpomínky...
Telefon story. I omyl může být milý. Hrají: T. Brodská, A. Procházka, V. Vydra a další. Scénář A. Procházka. Kamera J. Osten. Režie P. Hanuš
Mladý chemik. O mladém vědci, který chápal lásku jako chemickou reakci. Hrají: V. Javorský, G. Wilhelmová, B. Hrzánová, P. Kříž, L. Suchařípa, J. Ježková, R. Špaček, K. Babinská a další. Scénář J. Drbohlav. Kamera P. Polák. Režie J. Strach
Andělé. Jemná komedie o setkávání tří osamělých lidi. Hrají: I. Bareš, H. Trýbová, L. Loubalová, M. Ludvíková a další. Scénář J. Souchop. Kamera P. Brynych a V. Myslivec. Režie J. Vanýsek</d></p><i><t>Zábava</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="h">skryté titulky</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct1/20190723/1300875381-Nejlepsi-bakalari</w></i><x x="1"></x></a>
