<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Cestománie</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/a/ac634042d0891362dd53ed3758ffe5a8.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/a/ac634042d0891362dd53ed3758ffe5a8.jpg</o><s o="2019-07-15 16:55:00" d="2019-07-15 17:30:00" n="ČT1" id_tv="2"></s><p><k>USA – Texas: Země osamělé hvězdy
Napříč rozlehlým státem na jihu USA za přísně střeženým tajemstvím mimozemských návštěvníků, po stopách tragédie sekty Davidiánů a na neklidnou mexickou hranici (2002). Režie: R. Sedláček</k><d>USA - Texas: Země osamělé hvězdy
Napříč rozlehlým státem na jihu USA za přísně střeženým tajemstvím mimozemských návštěvníků, po stopách tragédie sekty Davidiánů a na neklidnou mexickou hranici (2002). Režie R. Sedláček
Texas je po Aljašce druhým největším státem americké Unie. Je zemí naftařů, dobytčích stád a volně žijících aligátorů. Někteří si ho možná dobře vybaví díky seriálu Dallas, a proto jsme si samozřejmě nemohli nechat ujít ranč rodiny Ewingů, který je dnes velkou turistickou atrakcí. Nemenším lákadlem je i proslulé kosmické centrum v Houstonu, kde si můžete zblízka prohlédnout skutečný raketoplán. Texas společně s okolními státy je však také místem s velkou koncentrací tragických událostí nedávné minulosti. Ta nejznámější se odehrála v Dallasu, kde byl roku 1963 spáchán atentát na prezidenta Kennedyho. V živé paměti jsou i události z roku 1993 ve Waco, kde FBI svedla regulérní válku s náboženskou komunitou Davida Koreshe, jež si vyžádala desítky lidských životů. A v Oklahoma City teroristé v roce 1995 uskutečnili první bombový atentát, který otřásl Amerikou. Tato dramata jsou chutným soustem pro tvůrce konspiračních teorií, jejich Mekka však leží hluboko v poušti Nového Mexika. V tamějším městečku Roswell totiž došlo v roce 1954 k záhadné události, která dala podnět ke zrodu světového fenoménu UFO. Zřízené muzeum nabízí spíše otázky než odpovědi na to, zda zde skutečně došlo k návštěvě z vesmírných dálek a co měla tehdejší karanténa oblasti ze strany armády společného se zdejším skladem jaderných zbraní.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="h">skryté titulky</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct1/20190715/1300679610-Cestomanie</w></i><x x="1"></x></a>
