<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Nejlepší Bakaláři</n><s o="2019-07-18 20:55:00" d="2019-07-18 21:59:00" n="ČT1" id_tv="2"></s><p><k>V hlavní roli Stella Zázvorková
Legendární cyklus je zpět! Příběhy, které jste zažili vy, naši diváci. Nejslavnějšími televizními povídkami ve hvězdném obsazení provází Viktor Preiss. V povídkách Host, Listonošky a Bedřich má psy rád hrají: S. Zázvorková, J. Sovák, A. Navrátil, L. Vaculík, V. Žilková, D. Prachař, D. Batulková... Režie: cyklu K. Smyczek</k><d>Legendární cyklus je zpět! Příběhy, které jste zažili vy, naši diváci. Nejslavnějšími televizními povídkami ve hvězdném obsazení provází Viktor Preiss. V povídkách Host, Listonošky a Bedřich má psy rád hrají: S. Zázvorková, J. Sovák, A. Navrátil, L. Vaculík, V. Žilková, D. Prachař, D. Batulková a další. Režie cyklu K. Smyczek
S létem, obdobím plném sluníčka, pohody, klidu a odpočinku, se na televizní obrazovku vrací oblíbený cyklus s příběhy, jenž psal sám život. Můžete se opět těšit na ty nejlepší bakalářské povídky ve hvězdném hereckém obsazení a na skvělého průvodce Viktora Preisse. Tentokrát zavzpomínáme na výbornou herečku Stellu Zázvorkovou. A hned pro první povídku sáhneme hlouběji do televizního archivu. Sami ale uvidíte, že ani po více než třiceti letech neztratila nic ze svého půvabu.
Povídka Host vypráví o tom, co všechno se může odehrát jedné noci. Hrají: S. Zázvorková, J. Sovák, A. Navrátil a další. Scénář J. Dietl. Kamera J. Novotný. Režie J. Dudek
V povídce Listonošky se dozvíme, co se stane, když si děvčata z první třídy hrají na listonošky. Hrají: V. Žilková, L. Vaculík, S. Zázvorková, J. Sovák, J. Švandová, A. Švehlík, O. Brousek ml., A. Mihulová a další. Scénář K. Čabrádek. Kamera J. Osten. Režie M. Sobota
Bedřich má psy rád vypráví o Bedřichovi - tyranovi rodiny. Hrají: D. Prachař, D. Batulková, S. Zázvorková, M. Luhan a další. Scénář J. Drbohlav. Kamera J. Špelda. Režie J. Polišenský</d></p><i><t>Zábava</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="h">skryté titulky</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct1/20190718/1300679723-Nejlepsi-bakalari</w></i><x x="1"></x></a>
