<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Princezna Pampeliška</n><b>Princezna Pampeliška</b><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/9/99d5455d47658b940f76697b33d5869b.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/250/9/99d5455d47658b940f76697b33d5869b.jpg</o><s o="2019-08-17 06:30:00" d="2019-08-17 07:50:00" n="ČT1" id_tv="2"></s><p><d>Krásná princezna Pampeliška se má proti své vůli vdát za španělského prince. Aby se vyhnula vnucovanému sňatku, utíká do světa. Zde se setkává s Honzou, kterého jeho matka poslala na cesty na zkušenou. Náhodné setkání, během nějž je Pampeliška napadena nepřátelskými pastevci a dostane se jí Honzovy pomoci, je oba sblíží. Oboustranná blízkost rychle dospívá k jejich vzájemnému zaslíbení. Jejich strázním však není konce: po příchodu do Kocourkova jsou jati a uvrženi do vězení. Španělský princ, který nechce od Pampelišky upustit, vyhrožuje v čele vojska městu vypálením, pokud mu Pampelišku nevydá.
Kocourkovští na vzniklou atmosféru reagují - po kocourkovsku. Nezdárný purkmistrův-starostův syn se násilně uvězněné Pampelišce vnucuje a je následně ztlučen Honzou. Pampeliška přiznává svou modrou krev a kocourkovští jsou připraveni princeznu vydat španělskému princi. Vše však hatí smyšlená zpráva o domnělém Pampeliščině zneuctění purkmistrovým synem. Španělský princ je odhodlán ke zničení města. Dříve však, než k tomu může dojít, přivádějí kocourkovští princeznu s Honzou ke španělskému vojsku. Po zjištění, že Pampeliška a Honza jsou partnery, princ princeznu jako rovnorodou propouští; Honza na poslední chvíli utíká před hrozící popravou a Kocourkov je vypálen do základů.
Elegická podzimní krajina je kulisou konce neblahého putování Pampeliščina i Honzova provázeného nouzí a žebrotou. Poslední princeznina naděje, otcovo odpuštění, je vyvrácena zprávou, že chřadnoucí král svou dceru proklel a nechce ji vidět. Omdlelou princeznu Honza odnáší do rodné vesnice, aby jí dopřál dobrodiní matčiny laskavé péče . Mezitím matčiny prosby u krále za Honzovo omilostnění nenaleznou sluchu. Přesto Honzova matka po počáteční nedůvěře přijímá slábnoucí princeznu za svou dceru. Pampeliška se ztrácí před očima; nemoc vůčihledě přechází do umírání. Honza vyráží za králem, aby ještě jednou mohl spatřit svou odcházející dceru. Dříve, než však otec dorazí, vybíhá zesláblá princezna na náves a umírá. Dívku, lehkou jako pampeliščí chmýří, totiž unáší do nenávratna podzimní vítr.</d></p><i><st><tt>drama</tt>
<tt>pohádka</tt>
</st><t>Dětem</t><l><o t="r"><j url="http://www.sms.cz/osoba/ludvik-raza">Ludvík Ráža</j></o><o t="h"><j url="http://www.sms.cz/osoba/klara-jernekova">Klára Jerneková</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/petr-kostka">Petr Kostka</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/vladimir-smeral">Vladimír Šmeral</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/zdenek-stepanek">Zdeněk Štěpánek</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/marie-brozova">Marie Brožová</j></o></l><z>Československo</z><r>1967</r><qq><q id="h">skryté titulky</q><q id="c">černobílý film</q></qq><w>http://www.sms.cz/film/princezna-pampeliska</w></i><h c="3">8.0</h><x x="1"></x></a>
