<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Za oponou s Jiřinou</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/6/64bdec20cdd4fbe549361f3ceef34c16.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/6/64bdec20cdd4fbe549361f3ceef34c16.jpg</o><s o="2021-07-13 22:05:00" d="2021-07-13 23:00:00" n="ČT1" id_tv="2"></s><p><k>Letošní jubilantka Jiřina Bohdalová v nečekaných situacích tak, jak ji neznáte (2005). Zábavný pořad s exkluzivními hosty K. Šípem, J. Uhlířem, M. Vašutem, V. Harapesem a Rock &amp; Roll Bandem Marcela Woodmana. Scénář K. Šíp. Kamera: J. Lebeda. Režie: V. Polesný</k><d>Letošní jubilantka Jiřina Bohdalová v nečekaných situacích tak, jak ji neznáte (2005). Zábavný pořad s exkluzivními hosty K. Šípem, J. Uhlířem, M. Vašutem, V. Harapesem a Rock &amp; Roll Bandem Marcela Woodmana. Scénář K. Šíp. Kamera J. Lebeda. Režie V. Polesný
Herečka Jiřina Bohdalová a moderátor Karel Šíp vždy šíří kolem sebe vynikající náladu. Se svými hosty nezklamou ani tentokrát. Navštívíme společně s nimi pomyslné divadelní zákulisí, kde Karel Šíp v roli inspicienta organizuje jevištní provoz. Svou úlohu si nijak neulehčuje, protože pozve diváky, aby se přišli podívat, co se odehrává za oponou. A tak zde uvidíme Jaroslava Uhlíře jako &quot;páté kolo u vozu&quot;, alias &quot;programovou vatu&quot;, který zaskočí kdykoliv, když se něco nepředvídaného semele a obecenstvo je nutno nějak zabavit. Jiřina Bohdalová s Vlastimilem Harapesem nacvičují taneční choreografii, kdy protagonistka skončí místo baletní &quot;zvedačky&quot; na divadelním táhle. A konečně je tu i scéna s Markem Vašutem v roli ruského výběrčího výpalného. Ta nám přiblíží prodej kýčovitých matrjošek a vojenských čepic na pěší zóně Královské cesty v Praze. A mezi tím vším zazní a pobaví i několik hudebních čísel Rock &amp; Roll Bandu, mj. Gigolo a Dívka s ďolíčkem.</d></p><i><t>Zábava</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="h">skryté titulky</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/ct1/20210713/1540682333-Za-oponou-s-jirinou</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=2_1540682333&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
