<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>3 plus 1 s Miroslavem Donutilem</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/a/a4ca7d686a30ff682c05c24a5b23f014.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/0/0b177976ae9eb8e3d15be9d0de78fad1.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/d/dbe60eaa711cbb8bead19b7d8a675908.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/9/9171ac48b9b41bf77327905fbad64051.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/4/42f589a20779f349971128b1b1cee245.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/c/c8d0af1e59dbca3ae9dca5f63f3b50a7.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/3/3a566a2ed276a0e973b2cb9d670eee49.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/4/4a9fe65f2a5e228a5c68bb96928850ad.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/6/629822c6f654fe83f223dc7e43a2bf8a.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/8/8249f3c1e2fb598d8beb35f2c67d952a.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/250/a/a4ca7d686a30ff682c05c24a5b23f014.jpg</o><s o="2019-08-21 20:00:00" d="2019-08-21 21:25:00" n="ČT1" id_tv="2"></s><p><k>Povídky Stella Negro, Paternita a Majordomus spojuje téma vztahu otců a dcer. Oblíbený komediální triptych s Miroslavem Donutilem. Dále hrají: T. Pauhofová, M. Dejdar, L. Potměšil, L. Vondráčková, J. Schwarz, J. Hrušínský, O. Jirák, P. Oliva, I. Janžurová, V. Hybnerová, P. Řezníček, M. Táborský... Scénář D. J. Novotný. Kamera: A. Weiser. Režie: Z. Švarc</k><d>Povídky Stella Negro, Paternita a Majordomus spojuje téma vztahu OTCŮ A DCER. Oblíbený komediální triptych s Miroslavem Donutilem. Dále hrají: T. Pauhofová, M. Dejdar, L. Potměšil, L. Vondráčková, J. Schwarz, J. Hrušínský, O. Jirák, P. Oliva, I. Janžurová, V. Hybnerová, P. Řezníček, M. Táborský a další. Scénář D. J. Novotný. Kamera A. Weiser. Režie Z. Švarc
Na televizní obrazovky se vrací oblíbený cyklus 3 plus 1 s Miroslavem Donutilem. Tentokrát se povídky týkají tématu Otcové a dcery. Sám M. Donutil v úvodu přiznává, že to jsou úplně jiné příběhy, než zná on, otec dvou synů...
V první povídce s názvem Stella Negro se hraje o takřka biblický &quot;návrat ztracené dcery&quot;. Notáře Emanuela Černého navštíví pan Huml. Hodlá změnit závěť ve prospěch své současné ženy a chce vydědit syna z prvního manželství, který jej kdysi opustil. Notář Černý pana Humla varuje a vypráví mu příběh své dcery, která od něj kdysi ve zlém odešla...
Ve druhé povídce s názvem Paternita vyhledá herce oblastního divadla jeho domnělá dcera. Lumír Marvan má právě premiéru Čechovova Višňového sadu. V hledišti ho pozoruje půvabná dívka. Je to Šárka Viklická, která se domnívá, že by mohla být jeho dcerou. Marvan zavzpomíná a s překvapením zjistí, že měl opravdu před lety poměr s jednou divadelní kritičkou. Seznámil se s ní, když napsala velmi nepříznivou kritiku na jeho výkon...
Ve třetí povídce, která se jmenuje Majordomus, se zase dcera stane zaměstnavatelkou svého otce. Jako dědeček je Leopold Stolař skvělý. Dovádí s vnuky, až se jejich vychovatelka zlobí. V práci je ovšem pan Leopold přísný a důsledný. Tak důsledný, že se dostane do křížku s novým vedením radnice, kde je zaměstnán jako vedoucí městských služeb, a dá výpověď. Dcera Anna ho tedy zaměstná jako vychovatele vnuků...</d></p><i><t>Zábava</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct1/20190821/1310792918-3-plus-1-s-miroslavem-donutilem</w></i><x x="1"></x></a>
