<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Neobyčejné životy</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/4/45eefcfd0c3ada43fc21fa65013a0d0c.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/4/45eefcfd0c3ada43fc21fa65013a0d0c.jpg</o><s o="2019-08-16 15:05:00" d="2019-08-16 16:05:00" n="ČT1" id_tv="2"></s><p><k>Ladislav Chudík
Bilanční dokument o životě a tvorbě československého herce, od jehož narození letos uplynulo 95 let (2012). Připravila Y. Vavrová</k><d>Bilanční dokument o životě a tvorbě československého herce, od jehož narození letos uplynulo 95 let (2012). Připravila Y. Vavrová
Jeho filmografie čítá na padesát titulů. Řadu vyznamenání nezískal jen za vynikající herectví, ale také za občanské postoje a práci pro svou zemi. Sám se považoval za československého herce.
Narodil se v roce 1924. Z rodného Hronce odešel na gymnázium v Kremnici. Ve studiu pokračoval na filosofické fakultě bratislavské univerzity a na Státní konzervatoři. Od roku 1944 až do roku 2014 působil v činohře Slovenského národního divadla.
Zároveň se věnoval i pedagogické činnosti.
&quot;Spomínam na istú návštevu mojich vtedajších študentov v septembri roku 1968 vo Viedni, kam som po sovietskej invázii emigroval,&quot; říká Ladislav Chudík. &quot;Priznám, vydýchol som si, keď sme sa rozlúčili. Srdcu som sa prihováral, aby stíchlo do pokory. Na druhý deň som zbadal obďaleč domu, kde sme bývali, na Georg-Prilgeri Strasse, po šírke cesty nápis ČAKÁME VÁS. Vtedy mnou prešiel závan šťastia so slzou. Nápis na ceste zmazával čas dlho po mojom odchode spät do Československa.&quot;
V prvních &quot;porevolučních&quot; letech se stal ministrem kultury Slovenské republiky, nikdy nepřestal působit i v Čechách, kde natáčel svou vůbec nejpopulárnější roli - primáře Sovu v seriálu Nemocnice na kraji města. Pořad uvádíme jako vzpomínku na tohoto charismatického herce, který se narodil před 95 lety.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct1/20190816/1310575526-Neobycejne-zivoty</w></i><x x="1"></x></a>
