<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>13. komnata Lídy Rakušanové</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/4/45eefcfd0c3ada43fc21fa65013a0d0c.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/4/45eefcfd0c3ada43fc21fa65013a0d0c.jpg</o><s o="2019-08-19 17:00:00" d="2019-08-19 17:30:00" n="ČT1" id_tv="2"></s><p><k>Proslulá komentátorka Rádia Svobodná Evropa přišla emigrací v roce 1968 o československé státní občanství a po návratu do Čech zažila de facto druhou emigraci (2015). Připravili: B. Procházková, O. Špátová a O. Sommerová</k><d>Proslulá komentátorka Rádia Svobodná Evropa přišla emigrací v roce 1968 o československé státní občanství a po návratu do Čech zažila de facto druhou emigraci (2015). Připravili: B. Procházková, O. Špátová a O. Sommerová
Lída Rakušanová, komentátorka Rádia Svobodná Evropa, laureátka ceny Žena Evropy, Ceny česko-německého porozumění a Ceny Jana Palacha působila v osmdesátých letech v mnichovské redakci Rádia Svobodná Evropa. To bylo jedním z mála zdrojů pravdivých informací, vysílaných do zemí nesvobody, jakou bylo po čtyřicet let i komunistické Československo. Její hlas se pro občany naší země stal synonymem svobody.
Narodila se jako Ludmila Malá, po adopci druhým matčiným manželem dostala jméno Horská. Studovala na Filozofické fakultě v Praze bohemistiku, jihoslovanské jazyky a estetiku, ale ještě během studií se v roce 1968 kvůli sovětské okupaci s manželem rozhodli odejít z Československa. Nejdřív do Frankfurtu a poté do Mnichova, kde pokračovala v univerzitním studiu a složila překladatelské a tlumočnické zkoušky z němčiny.
Přijala práci ve Svobodné Evropě, protože se chtěla podílet na odhalování lživého totalitního režimu v Československu. V nepřítomnosti byla odsouzena k trestu odnětí svobody v trvání dvou let. Zároveň přišla o československé státní občanství, což postihlo na celém světě jen 400 emigrantů. Byli to ti, kteří aktivně vystupovali proti komunistickému režimu. Nesměla se vrátit do Československa, nemohla přijet v roce 1980 na pohřeb maminky. Maminčina nemoc a nemožnost péče o ni byla největší bolestí, kterou jí emigrace přinesla.
Průvodcem jejím životním příběhem je novinářka Bára Procházková. Pořad uvádíme v cyklu 13. komnat věnovaných významným osobnostem, jejichž životy ovlivnily pohnuté srpnové události roku 1968.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct1/20190819/1310792839-13-komnata-lidy-rakusanove</w></i><x x="1"></x></a>
