<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Život na zámku II (3)</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/2/20c66c1f9c2d9bb481b2a83294eed492.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/2/20c66c1f9c2d9bb481b2a83294eed492.jpg</o><s o="2021-07-18 11:05:00" d="2021-07-18 12:00:00" n="ČT1" id_tv="2"></s><p><k>Školník
A opět je tu otázka - kde budou Královi bydlet? Oblíbený rodinný seriál České televize (1997). Hrají: J. Jirásková, od jejíhož narození letos uplynulo 90 let, letošní jubilant T. Töpfer, K. Macháčková, K. Hrachovcová, I. Chýlková, D. Veškrnová, R. Kuba, O. Vlach, Z. Kostková, K. Augusta... Scénář J. Míka. Kamera: J. Osten. Režie: J. Hanuš</k><d>A opět je tu otázka - kde budou Královi bydlet? Oblíbený rodinný seriál České televize (1997). Hrají: J. Jirásková, od jejíhož narození letos uplynulo 90 let, letošní jubilant T. Töpfer, K. Macháčková, K. Hrachovcová, I. Chýlková, D. Veškrnová, R. Kuba, O. Vlach, Z. Kostková, K. Augusta a další. Scénář J. Míka. Kamera J. Osten. Režie J. Hanuš
V roce, kdy oslavil své 70. narozeniny herec a ředitel Divadla na Vinohradech Tomáš Töpfer, se na obrazovky České televize vrací jeden z nejoblíbenějších seriálů z nedávné minulosti Život na zámku.
Marie Králová (K. Macháčková), která učí na gymnáziu dceru Bohatových (K. Jandová), je v podezření, že se na studentce mstí, protože její matka (I. Chýlková) jako právnička vyhrála spor o zámek ve prospěch Esperkových. Přijíždějí rodiče Otakarovy ženy a s Královými řeší, kde budou mladí bydlet. Tuto otázku si ale pokládají i Marie s Přemyslem (T. Töpfer) a babičkou (J. Jirásková, od jejíhož narození letos uplynulo 90 let). Radost prožívá rodina, když Král udělá atestaci a požádá svou ženu znovu o ruku. Přicházejí Vánoce a Přemysl Král dostává pracovní nabídku...</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="h">skryté titulky</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/ct1/20210718/1540682497-Zivot-na-zamku-ii-3</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=2_1540682497&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
