<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>13. komnata Kamily Moučkové</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/4/45eefcfd0c3ada43fc21fa65013a0d0c.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/4/45eefcfd0c3ada43fc21fa65013a0d0c.jpg</o><s o="2019-08-21 17:00:00" d="2019-08-21 17:30:00" n="ČT1" id_tv="2"></s><p><k>Známá moderátorka musela kvůli účasti na utajeném vysílání televize během srpnových událostí roku 1968 opustit televizní obrazovku (2006). Připravili J. Lacina a O. Sommerová</k><d>Známá moderátorka musela kvůli účasti na utajeném vysílání televize během srpnových událostí roku 1968 opustit televizní obrazovku (2006). Připravili J. Lacina a O. Sommerová
Kamila Moučková (8. 4. 1928) se nejprve prosadila jako rozhlasová moderátorka. Od počátku vysílání Československé televize se však dostala do povědomí národa jako populární hlasatelka, později tvář televizního zpravodajství. Její profese pro ni hodně znamenala a do jisté míry ustupovala do pozadí i její rodina. S prvním manželem se rozvedla poměrně brzy, po narození prvního dítěte. Ve druhém manželství měla další dvě děti. Pak ji manžel opustil. S dalším partnerem, Jiřím Zahajským, prožila těžké životní období. Nemohla vystupovat v médiích a nesehnala žádnou odpovídající práci. Důvodem byla účast na vysílání televize během srpnových událostí roku 1968, které se snažilo za cenu neustálých přesunů a úkrytů udržet objektivní informování o situaci a zamezit její eskalaci. Několik měsíců poté bylo rozhodnuto o zákazu vystupování Kamily Moučkové na obrazovce a zvláště po podpisu Charty 77 zmizela z veřejného života. Žila mnoho let v ústraní, lepila pytlíky a pomáhala šířit zakázanou literaturu, byla odhodlaná věnovat tento čas vytváření zázemí milovanému muži. Po mnoha letech skončil rozchodem i vztah s hercem Jiřím Zahajským.
Ke své práci v rozhlase a televizi se Kamila Moučková mohla vrátit až po roce 1989 ve svých dvaašedesáti letech. Její životní příběh, úzce propojený s politickým vývojem Československa, zaujme v kontrapunktu s osudem jejího otce, známého komunistického funkcionáře Viléma Nového.
Průvodcem jejím životním příběhem je novinář Jan Lacina. Pořad uvádíme v cyklu 13. komnat věnovaných významným osobnostem, jejich životy ovlivnily pohnuté srpnové události roku 1968.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="h">skryté titulky</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct1/20190821/1310792909-13-komnata-kamily-mouckove</w></i><x x="1"></x></a>
