<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Die Rosenheim-Cops</n><b>Die Rosenheim-Cops</b><m>Na bavorském venkově je krásně, ale zločinci jsou všude... A právě s nimi si hravě poradí dva skvělí policisté, Korbinian Hofer a Ulrich Satori.</m><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad_booklet/600/a/a9b0e311358cf71cc76a33d8c6d925a2.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/9/9b4d22cf68ba781aeac8fe6fefbaf96d.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/1/1a444c3724ade1a8d17dceba915ad9a7.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/0/063bb1ea0edcec09a4d744cbcdf39427.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/b/b598fa50adaf5017e200914b33b0312c.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/5/564a6263f77cb5e55ab2f01f44e2b879.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/a/a817b83975c970e437095e213a939603.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad_booklet/250/a/a9b0e311358cf71cc76a33d8c6d925a2.jpg</o><s o="2019-07-15 11:15:00" d="2019-07-15 12:00:00" n="ORF2" id_tv="20"></s><p><d>Hlavními postavami seriálu jsou dva policejní inspektoři. Korbinian Hofer je místní starousedlík s hlubokými kořeny ve zdejším kraji. Poněkud zamlklý a neustále hloubající Hofer se sklony k nadváze žije se svou sestrou Marií na rodinném statku. Nejlépe mu dělá čerstvý vzduch a nezřídka řeší případy jízdou na traktoru s mobilním telefonem v ruce, jakožto jeho jedinému ústupku moderní době. Ulrich Satori je zcela opačný případ. Do Rosenheimu byl za trest sesazen z moderního Mnichova. Satori je hrdým příslušníkem přetechnizované společnosti a ani na venkově se nehodlá obejít bez internetového připojení a diktafonu, na nějž si svědomitě nahrává každé svědectví. Právě to a očividný úspěch mladého a pohledného policisty u žen jsou dvě věci, které tradicionalistického Hofera na svém novém kolegovi iritují nejvíce. Dokonce Marie, Korbinianova vlastní sestra, nevynechá jedinou příležitost, kdy může flirtovat s Ulrichem. A jelikož mladý inspektor obývá přestavěnou stodolu přiléhající hned ke statku Hoferů, je příležitostí k třenicím mezi oběma rosenheimskými policisty více než dost. Přes veškeré rozdíly a neshody jsou oba vynikající detektivové a jako tým jsou jednoduše neporazitelní. A to i za cenu toho, že občas neváhají sáhnout po poněkud neobvyklých metodách.</d></p><i><st><tt>komedie</tt>
<tt>krimi</tt>
</st><t>Seriál</t><l></l><z>Německo</z><r>2002</r><d>50</d><w>http://www.sms.cz/serial/poldove-z-rosenheimu</w></i><h c="26">5.8</h><x></x></a>
