<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="39" t="2020-05-29 04:09:23"><p id_tv="202" o="2020-06-05 05:10:00" d="2020-06-05 05:35:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Nosí boty koně?
V Hesperii má Mary problémy s převozem, a tak se spojí s Kennym a pomůže mu, aby si odpočinul. Darrell předvede novou generaci Gamblera a jak funguje</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-05 05:35:00" d="2020-06-05 06:00:00"><n>Válka skladů Texas</n><t>D</t>    <k>Pravidla nakupování
Jenny Grumblesová najde věc, která jí může naučit myslet jako chlap. Mezitím Ricky s Bubbou hrají podle pravidel a najdou neobvyklou</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-05 06:00:00" d="2020-06-05 06:45:00"><n>Z ohnivé výhně</n><t>D</t>    <k>Katar
Tento týden mají soutěžící vyrobit vlastní čepel pomocí techniky Hada - tradičního postupu, při které se ková několik vrstev ocele najednou</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-05 06:45:00" d="2020-06-05 07:30:00"><n>Vetřelci dávnověku</n><t>D</t>    <k>Tajemství hrobek
Jak je možné, že jsou si starověké hrobky po celém světě tak podobné? Zastánci teorií o starověkých kosmonautech věří, že některé hrobky</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-05 07:30:00" d="2020-06-05 08:20:00"><n>Hledači pokladů</n><t>D</t>    <k>Záhadná Madame X
Mike a mechanik Mefford jsou na lovu Madame X, legendárního jedinečného Cadillacu z roku (1929). Historické mistrovské dílo je údajně</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-05 08:20:00" d="2020-06-05 09:05:00"><n>Z ohnivé výhně</n><t>D</t>    <k>Flyssa Kabylů
Když je do kovárny přivezeno dělo, musejí kováři zachránit jeho části a vytvořit své signifikantní meče. Poslední dva kováři</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-05 09:05:00" d="2020-06-05 09:55:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Ze zastavárny s láskou
Rick Dale přichází na pomoc Coreymu a Chumleemu, kteří se zamilovali do renovace starožitné hry z počátku 20</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-05 09:55:00" d="2020-06-05 10:45:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Coreyho dům blues
Na čestném místě obchodu se objeví podepsaná kytara B. B. Kinga. Chum a Rick pak projdou dům plný popového umění inspirovaného Andy Warholem</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-05 10:45:00" d="2020-06-05 11:35:00"><n>Hledači pokladů</n><t>D</t>    <k>Šlápni do pedálů
Nedaleko hlavního města najdou Mike s Frankem nedotčenou tajnou skrýš s věcmi z jednoho nejstarších obchodů s cyklistickým a sportovním zbožím</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-05 11:35:00" d="2020-06-05 12:20:00"><n>Hledači pokladů</n><t>D</t>    <k>Práce ve sněhu
Uprostřed sněhové bouře v Minnesotě čelí Mike a Frank mrazu při odkrývání vzácné dvojice trucků na pozemcích farmáře Jima</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-05 12:20:00" d="2020-06-05 12:45:00"><n>Válka skladů Texas</n><t>D</t>    <k>Bronzová krása
Aukční drama se přesouvá do městečka Pantego v Texasu, kde dvojice kupců narazí na poklad v podobě zvláštní dřevěné krabice</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-05 12:45:00" d="2020-06-05 13:10:00"><n>Válka skladů Texas</n><t>D</t>    <k>Starosta boháč
Victor získá víc, než kolik koupil, když usiluje o motorku v Carrolltonu. Ricky musí čelit svému největšímu strachu</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-05 13:10:00" d="2020-06-05 13:35:00"><n>Válka skladů Texas</n><t>D</t>    <k>Darth Victor
Jenny bojuje se svými arci-rivaly Rickym a Bubbou, aby získala vysněný sklad. A jeden kupec odhalí na cestě k velkému vítězství svou temnou stránku</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-05 13:35:00" d="2020-06-05 14:05:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Úskočný Dillinger
Nábojnice z poslední loupeže Johna Dillingera přistanou v obchodě. Rick a Corey zkouší cestou koupit starožitnou motorku Schwinn Whizzer z roku (1947)</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-05 14:05:00" d="2020-06-05 14:35:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Narozeninové blues
V obchodě se objeví vojenský průkaz s podpisem Marilyn Monroe. Přijde zákazník s prvním vydáním Beethovenovy Symfonie číslo</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-05 14:35:00" d="2020-06-05 15:05:00"><n>Válka skladů Texas</n><t>D</t>    <k>Ninja a mistr grilu
Cizinec na motorce zvedne v DeSotu ceny i nejedno obočí. Jelikož v nabídce je jen pět skladů, aukční souboj je zuřivější než obvykle</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-05 15:05:00" d="2020-06-05 15:35:00"><n>Válka skladů Texas</n><t>D</t>    <k>Načechrat peří!
Kupci se sejdou na aukci ve Fort Worth, kde ten, kdo bude nejvíc riskovat, získá nejvíc</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-05 15:35:00" d="2020-06-05 16:00:00"><n>Válka skladů Texas</n><t>D</t>    <k>Matkám vstup zakázán
Moe si znepřátelí Mary, když koupí riskantní sklad v Lancasteru. Jenny vyvolá rozruch, když přivede na aukci svou matku</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-05 16:00:00" d="2020-06-05 16:25:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Román o zastavárně
Do krámu přitančí bunda z filmu Pulp Fiction. Corey jedná sám za sebe, když objeví rukavičky do opery podepsané hollywoodskou legendou Clarkem Gablem</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-05 16:25:00" d="2020-06-05 16:50:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Kniha Rickova
Pusťte si to na plné pecky s Hvězdami zastavárny, když jim do krámu vpadne kytarový pedál Kurta Cobaina. Pak se z Ricka stane věřící</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-05 16:50:00" d="2020-06-05 17:15:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Van Gogh osobně
Namalujte si obrázek s Hvězdami zastavárny, když se k nim dostanou litografie údajně od Vincenta van Gogha. Corey a Chumlee se vrátí</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-05 17:15:00" d="2020-06-05 18:05:00"><n>Hledači pokladů</n><t>D</t>    <k>Prezidentské poklady
Hledači pokladů se vydávají za prezidenty, Mike a Danielle do Pensylvánie, Frank a Robbie pak do zapadákova severní Dakoty</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-05 18:05:00" d="2020-06-05 18:25:00"><n>Válka skladů Texas</n><t>D</t>    <k>Vic v hlavě
Ricky se snaží pomoci Bubbovi dostat se z Victorova vlivu. Jenny Grumblesová najde vzácnou výstavku hmyzu a Victor Rjesnjansky bojuje o sklad</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-05 18:25:00" d="2020-06-05 18:50:00"><n>Válka skladů Texas</n><t>D</t>    <k>Moe si oblizuje fousy
V Texasu se Moe a Mary dohadují, jak se budou jmenovat. Ricky a Bubba navštíví starého přítele kvůli přednášce o drogách a Jenny</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-05 18:50:00" d="2020-06-05 19:10:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Jenny, pekař, výrobce protéz
Brandi má narozeniny, tak ji Jarrod samozřejmě přivede na aukci v Menifee. Darrell zkouší najít další zámek</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-05 19:10:00" d="2020-06-05 20:05:00"><n>Z ohnivé výhně</n><t>D</t>    <k>Meč Kelewang
Kováři čepelí musejí vyrobit svá signifikantní ostří z vrtných korunek a kousků měkké oceli. Pouze dva kováři přežijí rozstřel u kovadliny</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-05 20:05:00" d="2020-06-05 20:30:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Panna, nebo orel
Rick a Chum najdou starobylý foliant, který by měl obsahovat tajemství proměny kovu na zlato. Dokážou se spojit, aby koupili společně zakázanou knihu? Kostým podepsaný Randy Savagem, který si říkal Macho Man, nutí pár k těžkému rozhodování</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-05 20:30:00" d="2020-06-05 21:00:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Revoluční Rick
Rick slaví 500. epizodu pořadu Hvězdy zastavárny tím, že utratí nějaký kapitál v hlavním městě. Nejprve koupí sadu stříbrných lžiček</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-05 21:00:00" d="2020-06-05 21:30:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Debakl v Palm Springs
Kupci míří do Palm Springs, kde ceny nejsou to jediné, co pod žhnoucím sluncem stoupá. Ivy jde do hry se záluskem na sklad</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-05 21:30:00" d="2020-06-05 22:00:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Aukce a spojenci
Kupci se vracejí do Koreatownu kvůli aukci blízko centra Los Angeles a Brandi musí dávat pozor na další Jarrodovy vylomeniny</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-05 22:00:00" d="2020-06-05 22:30:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Kitchova sezóna
Ve Victorville se ukáže zlomyslná stránka Brandi a Jarroda. Ivy se zmocní skříňky, kterou nikdo jiný nechce, a Mary pošle do akce nového kluka</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-05 22:30:00" d="2020-06-05 23:00:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Metaforická vrstva pravého romantismu
Ivy se dostane do domu blízko Lancasteru a Dave využívá toho, že je k Ivy blízko. Justin mezitím manipuluje s Rene a vyrazí dřív</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-05 23:00:00" d="2020-06-06 00:50:00"><n>Vetřelci dávnověku</n><t>D</t>    <k>Návrat na Mars
Jak se lidstvo připravuje na založení kolonií mimo Zemi, jde jen o budoucnost lidstva, nebo se vrací ke své mimozemské minulosti? A když se lidé stanou mimozemskými návštěvníky na jiných planetách, s čím - nebo s kým - se setkají?</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-06 00:50:00" d="2020-06-06 01:40:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Ze zastavárny s láskou
Rick Dale přichází na pomoc Coreymu a Chumleemu, kteří se zamilovali do renovace starožitné hry z počátku 20</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-06 01:40:00" d="2020-06-06 02:35:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Coreyho dům blues
Na čestném místě obchodu se objeví podepsaná kytara B. B. Kinga. Chum a Rick pak projdou dům plný popového umění inspirovaného Andy Warholem</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-06 02:35:00" d="2020-06-06 03:00:00"><n>Válka skladů Texas</n><t>D</t>    <k>Bronzová krása
Aukční drama se přesouvá do městečka Pantego v Texasu, kde dvojice kupců narazí na poklad v podobě zvláštní dřevěné krabice</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-06 03:00:00" d="2020-06-06 03:25:00"><n>Válka skladů Texas</n><t>D</t>    <k>Starosta boháč
Victor získá víc, než kolik koupil, když usiluje o motorku v Carrolltonu. Ricky musí čelit svému největšímu strachu</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-06 03:25:00" d="2020-06-06 04:15:00"><n>Z ohnivé výhně</n><t>D</t>    <k>Meč Kelewang
Kováři čepelí musejí vyrobit svá signifikantní ostří z vrtných korunek a kousků měkké oceli. Pouze dva kováři přežijí rozstřel u kovadliny</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-06 04:15:00" d="2020-06-06 05:10:00"><n>Hledači pokladů</n><t>D</t>    <k>Práce ve sněhu
Uprostřed sněhové bouře v Minnesotě čelí Mike a Frank mrazu při odkrývání vzácné dvojice trucků na pozemcích farmáře Jima</k>  </p>
</a>
