<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="34" t="2020-05-28 04:07:37"><p id_tv="202" o="2020-06-04 05:15:00" d="2020-06-04 05:35:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Není všechno dýně, co se třpytí
Do města Orange přijedou Vegas Ladies v historickém stylu, i když s tím ne všichni souhlasí. Casey se projeví jako chucpe</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-04 05:35:00" d="2020-06-04 06:00:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Snárkova paní
Jestli si Ivy myslel, že je ve Stantonu komikem, tak udělátko v jeho skladu není vtip. Brandi a Jarrod se musí ujistit, že to, co našli</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-04 06:00:00" d="2020-06-04 06:55:00"><n>Z ohnivé výhně</n><t>D</t>    <k>Vikingská bojová sekera
Zbrojíři musí předělat ocelovou &quot;železniční pružinu&quot; na libovolnou zbraň. Dál postoupí jen dva soutěžící a budou</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-04 06:55:00" d="2020-06-04 07:50:00"><n>Vetřelci dávnověku</n><t>D</t>    <k>Vetřelci a roboti
Humanoidní roboti dosahují velmi rychle sofistikované úrovně, o níž se předpokládalo, že existuje pouze ve sci-fi. Ale míří posedlost</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-04 07:50:00" d="2020-06-04 08:45:00"><n>Hledači pokladů</n><t>D</t>    <k>Blázen z Michiganu
Pánové navštíví při výletu mimo Detroit Clydea, kde narazí na dva z nejrychlejších motocyklů kdy postavených. Clyde byl fanouškem</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-04 08:45:00" d="2020-06-04 09:45:00"><n>Z ohnivé výhně</n><t>D</t>    <k>Souboj nováčků
Mistři čepele sbírají ocel ze zemědělských nástrojů a v uhelných kovárnách vyrábějí zvláštní dýky s tajným otvorem pro zavěšení na krk</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-04 09:45:00" d="2020-06-04 10:40:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Picasso ze zastavárny
Corey míří na prototyp pušky z počátku 19. století vyrobený mužem, který vynalezl Bakerovu pušku. Původní dílo jediného</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-04 10:40:00" d="2020-06-04 11:35:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Démon obchodu
Motory jsou nažhaveny, když Corey přeprodává limitovanou edici Dodge Demona. Poté přijede starožitná kalifornská poznávací značka</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-04 11:35:00" d="2020-06-04 12:30:00"><n>Hledači pokladů</n><t>D</t>    <k>Space Ranger
Pánové míří do Minnesoty zachránit zbytky lunaparku, než je pohltí matka příroda</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-04 12:30:00" d="2020-06-04 12:55:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Jenny, pekař, výrobce protéz
Brandi má narozeniny, tak ji Jarrod samozřejmě přivede na aukci v Menifee. Darrell zkouší najít další zámek</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-04 12:55:00" d="2020-06-04 13:25:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Pustinou k formaldehydu
V Hawaiian Gardens promešká manžel Emily Cody nabídku a způsobí problémy. Brandi a Jarrod věří kovboji a nakonec čelí vlastní smrtelnosti</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-04 13:25:00" d="2020-06-04 13:55:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Nosí boty koně?
V Hesperii má Mary problémy s převozem, a tak se spojí s Kennym a pomůže mu, aby si odpočinul. Darrell předvede novou generaci Gamblera a jak funguje</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-04 13:55:00" d="2020-06-04 14:20:00"><n>Válka skladů Texas</n><t>D</t>    <k>Pravidla nakupování
Jenny Grumblesová najde věc, která jí může naučit myslet jako chlap. Mezitím Ricky s Bubbou hrají podle pravidel a najdou neobvyklou</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-04 14:20:00" d="2020-06-04 14:50:00"><n>Válka skladů Texas</n><t>D</t>    <k>Bubba a továrna na čokoládu
Kupci doufají, že v Las Colinas narazí na luxusní sklady. Mary experimentuje s novým vyvolávacím systémem, Moe zažije strach</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-04 14:50:00" d="2020-06-04 15:20:00"><n>Válka skladů Texas</n><t>D</t>    <k>Ricky běží
Victor potřebuje překonat sérii proher, Moe s Mary doufají, že vydělají na starožitném nástroji. A Jenny se vrací ke staré strategii</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-04 15:20:00" d="2020-06-04 16:15:00"><n>Z ohnivé výhně</n><t>D</t>    <k>Větrná a ohnivá kola
Čtyři kováři čepelí musejí zapnout svůj mozek při úkolu vykovat ostří z bicyklu. Po řadě neúspěchů a selhání, která stojí</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-04 16:15:00" d="2020-06-04 17:15:00"><n u="Prokletí ostrova Oak">Prokletí ostrova Oak (22)</n><t>D</t>    <k>U pobřeží Nového Skotska se nachází malý ostrov, který je hádankou plnou záhad a kde si v 18. století lidé v noci všímali podivných světel</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-04 17:15:00" d="2020-06-04 17:40:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Rána v pinballu
Staňte se pinballovým čarodějem s Hvězdami zastavárny, když Chumlee zkoumá dva klasické automaty. Rick improvizuje, když zkoumá pouzdro</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-04 17:40:00" d="2020-06-04 18:10:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Ohňostroj a svoboda
Snímač morseovky z 2. světové války vpadne do krámu. Zákazník přinese dopis napsaný ministrem zahraničí Johnem Quincy Adamsem, který</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-04 18:10:00" d="2020-06-04 18:40:00"><n>Válka skladů Texas</n><t>D</t>    <k>Kohoutí bojovník z Mexika
Kupci stanou před záhadným mužem v černém, který chce koupit sklad s věcmi po Willie Nelsonovi. Ricky a Bubba soupeří o sklad</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-04 18:40:00" d="2020-06-04 19:05:00"><n>Válka skladů Texas</n><t>D</t>    <k>Nechci ti kazit sny
Kupci míří na bohaté předměstí Dallasu, kde Victor Rjesnjansky poštve Bubbu proti Rickymu. Jenny Grumblesová pracuje pro velice</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-04 19:05:00" d="2020-06-04 20:00:00"><n>Z ohnivé výhně</n><t>D</t>    <k>Lví kopí
Čtyři kováři mají vytvořit tomahawk z kusů podivně tvarované oceli. Zbývající mistři musí vytvořit smrtící masajské lví kopí. Kdo získá odměnu</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-04 20:00:00" d="2020-06-04 20:30:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Bonnie a krást
Lesklé kliky od dveří jednoho z prvních kasin v Las Vegas dívají Rickovi pocit jako při výhře jackpotu. Rukou psané vzpomínky člena gangu</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-04 20:30:00" d="2020-06-04 21:00:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Ďábel přišel do Vegas
Hvězdy zastavárny si vyzkoušejí skládací kolo, které používali výsadkáři během druhé světové války. Dokážou přistát, nebo pod tlakem zkolabují? Corey si natáhne starožitné německé hodiny. Dostane dobrou nabídku?</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-04 21:00:00" d="2020-06-04 21:30:00"><n>Historie stravování</n><t>D</t>    <k>Snídaně šampionů
Zvládnou Josh a Smokey sníst nejstarší cereálie, jaké kdy jedli? Poté prozkoumají denní příděl z doby Vietnamu, ale je 40leté maso uvnitř</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-04 21:30:00" d="2020-06-04 22:00:00"><n>Historie stravování</n><t>D</t>    <k>Jídlo apokalypsy
Je čas na dezert, když se Josh a Old Smokey pokusí upéct 40 let starou směs čokoládových koláčků. Pánové pak navštíví bar v podzemí</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-04 22:00:00" d="2020-06-04 23:00:00"><n>Z ohnivé výhně</n><t>D</t>    <k>Mušketýrský rapír
Čtyři kováři přetvoří kousky staré damaškové oceli na své osobité damaškové čepele. Dát nový život staré oceli není jednoduchá</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-04 23:00:00" d="2020-06-05 00:50:00"><n>Vetřelci dávnověku</n><t>D</t>    <k>Člověk umělé inteligence
Ohrožují inteligentní roboti lidstvo, nebo jde o další krok v evoluci člověka? Jakmile se začne slučovat lidské tělo a stroje</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-05 00:50:00" d="2020-06-05 01:45:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Picasso ze zastavárny
Corey míří na prototyp pušky z počátku 19. století vyrobený mužem, který vynalezl Bakerovu pušku. Původní dílo jediného</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-05 01:45:00" d="2020-06-05 02:40:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Démon obchodu
Motory jsou nažhaveny, když Corey přeprodává limitovanou edici Dodge Demona. Poté přijede starožitná kalifornská poznávací značka</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-05 02:40:00" d="2020-06-05 03:05:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Jenny, pekař, výrobce protéz
Brandi má narozeniny, tak ji Jarrod samozřejmě přivede na aukci v Menifee. Darrell zkouší najít další zámek</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-05 03:05:00" d="2020-06-05 03:35:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Pustinou k formaldehydu
V Hawaiian Gardens promešká manžel Emily Cody nabídku a způsobí problémy. Brandi a Jarrod věří kovboji a nakonec čelí vlastní smrtelnosti</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-05 03:35:00" d="2020-06-05 04:25:00"><n>Z ohnivé výhně</n><t>D</t>    <k>Lví kopí
Čtyři kováři mají vytvořit tomahawk z kusů podivně tvarované oceli. Zbývající mistři musí vytvořit smrtící masajské lví kopí. Kdo získá odměnu</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-05 04:25:00" d="2020-06-05 05:15:00"><n>Hledači pokladů</n><t>D</t>    <k>Space Ranger
Pánové míří do Minnesoty zachránit zbytky lunaparku, než je pohltí matka příroda</k>  </p>
</a>
