<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="37" t="2020-05-31 04:08:05"><p id_tv="202" o="2020-06-07 05:10:00" d="2020-06-07 05:35:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Chladný jako Ike
Rick dostane nabídku na paměti sepsané a podepsané prezidentem Dwightem D. Eisenhowerem. Pravidelný zákazník přinese armádní pistoli</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-07 05:35:00" d="2020-06-07 06:00:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Bullittův případ
Hvězdy zastavárny zkoumají Ford Mustang GT fastback 1968 podobný tomu z filmu 'Bullitt'. Pak přijde člověk s pistolí Smith&amp;Wesson z roku 1858</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-07 06:00:00" d="2020-06-07 06:20:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Smrková husa
Do zastavárny vletí zkušební díl letounu Howarda Hughese přezdívaného Smrková husa. A Rick se ocitne ve společnosti hvězd, když do obchodu</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-07 06:20:00" d="2020-06-07 06:45:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Všechno nebo nic
Je čas cálovat! Do zastavárny si našlo cestu udělátko na podvádění při pokeru. Kromě něj se objeví také záhadný sebevražedný prsten</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-07 06:45:00" d="2020-06-07 07:05:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Nový starý pán
Honem zpátky do školy s učebnicí konfederačních dětí, která si najde cestu do zastavárny. Když si Rick koupí Porsche, jsou všichni</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-07 07:05:00" d="2020-06-07 07:30:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Jízdenka
Vydejte se s Hvězdami zastavárny na &quot;magickou jízdu&quot;, když se jim v krámě objeví dva vzácné lístky na film &quot;Perný den&quot; od Beatles</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-07 07:30:00" d="2020-06-07 09:05:00"><n u="Titanic">Titanic 100</n><t>D</t>    <k>Záhada vyřešena
Při stém výročí potopení Titaniku se pokusíme rozluštit jeho tajemství jednou pro vždy. Ukážeme, co se dělo s lodí minutu po minutě poté</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-07 09:05:00" d="2020-06-07 09:30:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Rána v pinballu
Staňte se pinballovým čarodějem s Hvězdami zastavárny, když Chumlee zkoumá dva klasické automaty. Rick improvizuje, když zkoumá pouzdro</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-07 09:30:00" d="2020-06-07 09:55:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Ohňostroj a svoboda
Snímač morseovky z 2. světové války vpadne do krámu. Zákazník přinese dopis napsaný ministrem zahraničí Johnem Quincy Adamsem, který</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-07 09:55:00" d="2020-06-07 10:45:00"><n>Z ohnivé výhně</n><t>D</t>    <k>Mušketýrský rapír
Čtyři kováři přetvoří kousky staré damaškové oceli na své osobité damaškové čepele. Dát nový život staré oceli není jednoduchá</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-07 10:45:00" d="2020-06-07 11:05:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Rick je číslo
Hrábněte do strun s Hvězdami zastavárny, když se u nich zjeví kytara Gibson Les Paul z roku 1969. Chum zkouší zabodovat s batohem</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-07 11:05:00" d="2020-06-07 11:30:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Budíček
Obojživelné auto 770 Amphicar 1964 vpluje do krámu. Corey a Chum mají naspěch, když jdou omrknout prsten z mistrovství Národní bowlingové asociace z roku 1939</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-07 11:30:00" d="2020-06-07 11:55:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Chumův systém
Pendrek, který údajně vlastnil Ulysses S. Grant, se dostane do krámu. Corey a Chum dorazí, aby prozkoumali sbírku starých skateboardových nálepek</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-07 11:55:00" d="2020-06-07 12:20:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Šaškárny
Vzhůru do sedel s Hvězdami zastavárny, když se v krámě objeví kytara Gena Autryho. Rick začne šaškovat, když dorazí portrét baviče Reda Skeltona</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-07 12:20:00" d="2020-06-07 12:45:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Vůdce napakovaných
Ivy se musí vypořádat se špatnými úlovky, než narazí na něco cenného, zatímco Dave se snaží najít odpad mezi poklady. Jarrod koupí</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-07 12:45:00" d="2020-06-07 13:10:00"><n>Válka skladů: Padianová</n><t>D</t>    <k>P.I.
Aukce se vrací do Fontany a kupci přijíždějí připravení do akce. Ivy je nadšený, že se vrací do oblasti známé věcmi, které potřebuje, ale Jarrod</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-07 13:10:00" d="2020-06-07 14:05:00"><n>Vetřelci dávnověku</n><t>D</t>    <k>Tajemství hrobek
Jak je možné, že jsou si starověké hrobky po celém světě tak podobné? Zastánci teorií o starověkých kosmonautech věří, že některé hrobky</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-07 14:05:00" d="2020-06-07 15:00:00"><n>Vetřelci dávnověku</n><t>D</t>    <k>Proroci &amp; proroctví
Po tisíce let se lidská civilizace řídila slovy a skutky starověkých proroků, s kým ale tito proroci komunikovali?</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-07 15:00:00" d="2020-06-07 15:50:00"><n>Hangár 1: Akta UFO</n><t>D</t>    <k>Stínová vláda
Hangár 1: Akta UFO vyšetřují počátky stínové vlády a spisy, které odhalují její činy</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-07 15:50:00" d="2020-06-07 16:15:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Vamos A Placentia
René se celou cestu do banky směje, zatímco Darrell se vyžívá v hromadění lahůdek</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-07 16:15:00" d="2020-06-07 16:40:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Psí láska
V Riverside Brandi zachraňuje zaběhlého psa před protijedoucími vozidly. Darrellova skříňka potvrzuje jeho Teorii o kouzelné kulce, zatímco</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-07 16:40:00" d="2020-06-07 17:30:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Trofej Triple Crown
Corey vsadí vše na originální trofej Triple Crown Trophy a uvidíme, jestli se mu podaří vyhrát. Potom pánové zavolají Ricka Dalea</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-07 17:30:00" d="2020-06-07 18:20:00"><n>Vetřelci dávnověku: Dokonalý důkaz</n><t>D</t>    <k>Vetřelci a ztracená archa
Odborníci na mimozemšťany zkoumají možnost, že dávná náboženská relikvie byla mimozemským artefaktem</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-07 18:20:00" d="2020-06-07 19:10:00"><n>Nevysvětlitelná tajemství s Williamem Shatnerem</n><t>D</t>    <k>Záhadné stavby
Po staletí se archeologové pokoušeli odhalit záhady toho, jak - a proč - byly postaveny některé neuvěřitelné stavby jako Velká pyramida</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-07 19:10:00" d="2020-06-07 20:05:00"><n>Tajné nacistické základny: Vila Winter</n><t>D</t>    <k>Tajemství základny ponorek
Pád Třetí říše zanechal tolik tajemství jako relikvií, ukrytých ve stavbách rozptýlených po celém světě. Během zveřejnění</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-07 20:05:00" d="2020-06-07 21:00:00"><n>Vetřelci dávnověku</n><t>D</t>    <k>Transdimenziálové
Dají se paranormální aktivity vysvětlit bytostmi, které do našeho světa vstupují z jiných dimenzí? Podle některých teoretiků Vetřelců</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-07 21:00:00" d="2020-06-07 22:00:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Zastavárna mimo civilizační sítě
Rick zjistí, co je uvnitř Funko Pop! Mystery Boxu, a Corey a Chumlee zavolají Ricku Daleovi, aby zachránil jeden</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-07 22:00:00" d="2020-06-07 22:30:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Dejte jim něco na hraní
Do Murietty je to daleko a Dave spoléhá na to, že jeho konkurence není ochotna koupit velký sklad, který potřebují přestěhovat</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-07 22:30:00" d="2020-06-07 23:00:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Drůbeží hra
Kupci míří do Torrance, kde Dave vidí možnost zisku - mezi dalšími věcmi. Mary najde šaty, které jí nesedí, ale vše se v dobré obrátí</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-07 23:00:00" d="2020-06-07 23:55:00"><n>The Butcher: Souboj řezníků</n><t>D</t>    <k>Seznamte se s monstrem
Čtyři mistři řezníci si přinesou své ostré nože a odborné dovednosti do soutěže první svého druhu, kde jsou vysoké sázky o maso</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-07 23:55:00" d="2020-06-08 00:50:00"><n>Z ohnivé výhně</n><t>D</t>    <k>Napoleonova šavle
Čtyři kováři mají za úkol vytvořit damaškové nože s žebříkovým vzorem ze skutečného žebříku. Jakmile zpracují kov, musejí postupovat</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-08 00:50:00" d="2020-06-08 02:35:00"><n u="Titanic">Titanic 100</n><t>D</t>    <k>Záhada vyřešena
Při stém výročí potopení Titaniku se pokusíme rozluštit jeho tajemství jednou pro vždy. Ukážeme, co se dělo s lodí minutu po minutě poté</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-08 02:35:00" d="2020-06-08 03:00:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Rick je číslo
Hrábněte do strun s Hvězdami zastavárny, když se u nich zjeví kytara Gibson Les Paul z roku 1969. Chum zkouší zabodovat s batohem</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-08 03:00:00" d="2020-06-08 03:25:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Budíček
Obojživelné auto 770 Amphicar 1964 vpluje do krámu. Corey a Chum mají naspěch, když jdou omrknout prsten z mistrovství Národní bowlingové asociace z roku 1939</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-08 03:25:00" d="2020-06-08 04:15:00"><n>Z ohnivé výhně</n><t>D</t>    <k>Mušketýrský rapír
Čtyři kováři přetvoří kousky staré damaškové oceli na své osobité damaškové čepele. Dát nový život staré oceli není jednoduchá</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-08 04:15:00" d="2020-06-08 04:40:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Smrková husa
Do zastavárny vletí zkušební díl letounu Howarda Hughese přezdívaného Smrková husa. A Rick se ocitne ve společnosti hvězd, když do obchodu</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-06-08 04:40:00" d="2020-06-08 05:10:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Všechno nebo nic
Je čas cálovat! Do zastavárny si našlo cestu udělátko na podvádění při pokeru. Kromě něj se objeví také záhadný sebevražedný prsten</k>  </p>
</a>
