<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="37" t="2019-08-10 01:08:58"><p id_tv="202" o="2019-08-16 05:15:00" d="2019-08-16 05:35:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Exkurze
Zahrajte si s Hvězdami zastavárny, ke kterým se dostane osobní kytara Semie Moseleyho. Podaří se Rickovi zahrát na tu správnou strunu, nebo to bude falešná nota?</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2019-08-16 05:35:00" d="2019-08-16 06:00:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Král zastavidel
Hvězdy zastavárny diváky zavádí dovnitř jedné rodinné zastavárny v Las Vegas, společně provozovanou třemi generacemi mužů rodiny</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2019-08-16 06:00:00" d="2019-08-16 06:45:00"><n>Z ohnivé výhně</n><t>D</t>    <k>Yatagan
Soutěž se přiostří, když dostanou kováři za úkol vyrobit z rezavé ocele vozu Mercury Cougar z roku 1971 elitní armádní zbraň zvanou jatagan</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2019-08-16 06:45:00" d="2019-08-16 07:10:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Někdo to rád nemá
Chlapci se nadchnou, když jim v obchodě přistane dvacetidolarová bankovka od nechvalně proslulého lupiče D.B. Coopera</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2019-08-16 07:10:00" d="2019-08-16 08:00:00"><n>Vetřelci dávnověku</n><t>D</t>    <k>Oblast 52
Co když slavná Oblast 51 slouží pouze jako zástěrka pro mnohem větší a tajnější mimozemské experimenty, které se odehrávají na jiných místech?</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2019-08-16 08:00:00" d="2019-08-16 08:55:00"><n>Hledači pokladů</n><t>D</t>    <k>Texaský sběr
Mike a Frank jsou v hloubi Texasu, kde si zahrají na texaský sběr s několika dobře obeznalými sběrateli</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2019-08-16 08:55:00" d="2019-08-16 09:55:00"><n>Z ohnivé výhně</n><t>D</t>    <k>Námořnická šavle
Ve speciální epizodě s vojenskou tématikou dostannou čtyři veteráni za úkol vykovat z protitankového ježka bojový nůž</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2019-08-16 09:55:00" d="2019-08-16 10:25:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Bang Bang
Vstupte do první linie s Hvězdami zastavárny, když Ricka vyděsí balzamovací sada ze 2. světové války. Dokáže Rick vytěsnit její hrůznou historii</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2019-08-16 10:25:00" d="2019-08-16 10:50:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Usneš a prohraješ
Vzhůru do boje s Hvězdami zastavárny, když Rick prohlíží německý obouruční meč. Je z počátku 17. století, vysekne s ním Rick pořádný</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2019-08-16 10:50:00" d="2019-08-16 11:20:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Na tebe se dívám!
V této epizodě se Hvězdy zastavárny setkají s prvním vydáním románu z Peter Pan roku (1911), ale nedá Rick raději přednost kusu šrotu</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2019-08-16 11:20:00" d="2019-08-16 11:50:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Bude se zastavovat
Hvězdám zastavárny se podaří parádní kousek, když vyjedou do LA za vidinou slavné pálky Babea Rutha. Podaří se Rickovi odpal největším</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2019-08-16 11:50:00" d="2019-08-16 12:45:00"><n>Hledači pokladů</n><t>D</t>    <k>Auta za milión dolarů
Mike a Frank najdou důležitou součástku pro auto za milión dolarů</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2019-08-16 12:45:00" d="2019-08-16 13:15:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Pro unavené nic
V Costa Mesa najde Dave Hester něco, co mu zvedne náladu a Darrell Sheets kupuje největší sklad v historii Války skladů, bude to ale i největší výhra?</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2019-08-16 13:15:00" d="2019-08-16 13:45:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Problémy v Tustinu
Kupci míří na aukce do Tustinu, kde Jeff Jarrod ustanoví nový osobní rekord ve výdělku, když koupí sklad za pět dolarů</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2019-08-16 13:45:00" d="2019-08-16 14:15:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Mladí a neklidní
Jeff Jarrod se znovu objeví, když kupci míří na aukce do Murietty. Brandi a Jarrod riskují a výsledky jsou elektrizující</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2019-08-16 14:15:00" d="2019-08-16 14:40:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Jurský prak
Dave Hester začíná o 500 dolarů chudší a snaží se z toho vykoupit, Barry si najde společnost a Jarrod s Brandi najdou cosi velice starého</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2019-08-16 14:40:00" d="2019-08-16 15:10:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Příběh dvou kabátů
Kupci jedou do Hollywoodu, kde Darrell Sheets najde nový způsob, jak si vydělat, objeví se Nabila Hannis a Jarrod s Brandi učiní šokující objev</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2019-08-16 15:10:00" d="2019-08-16 16:10:00"><n>Z ohnivé výhně: Dlouhá cesta k odplatě</n><t>D</t>    <k>2. část
Žádný oddech pro tyto kováře, kteří mají za úkol ukovat džambii, elegantní a smrtící jemenskou dýku. Poté, zcela poprvé, si musejí dva finalisté</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2019-08-16 16:10:00" d="2019-08-16 17:05:00"><n>Z ohnivé výhně</n><t>D</t>    <k>Berdyše
V jednom z nejdrsnějších kol musejí začít čtyři kováři od píky a postavit si vlastní kovárny na uhlí s využitím materiálů ze smetiště. Který kovář</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2019-08-16 17:05:00" d="2019-08-16 17:35:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Coreyho vyhoření
Hvězdy zastavárny draží originální program prvního šampionátu NHL. Pak Rick zavětří zisk, když mu přinesou svazek desetidolarových</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2019-08-16 17:35:00" d="2019-08-16 18:05:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Vinen
Když najde Rick ve skladu rozbité zboží, využije záznamy z bezpečnostní kamery, aby zjistil, kdo za to může</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2019-08-16 18:05:00" d="2019-08-16 18:35:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>San Burritos
V San Bernadinu může Darrellovi a Brandonovi starý objev přinést zisk. Barry Weiss přináší dary a Dave Hester slaví úspěch, ale Jarrod</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2019-08-16 18:35:00" d="2019-08-16 19:00:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Něco na tom Barrym je
Barry Weiss zjišťuje, že jeho závislost na skladech má svou cenu. Darrell a Brandon mezitím kupují sklad vhodný k oslavě a Dave všechny zastrašuje</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2019-08-16 19:00:00" d="2019-08-16 20:00:00"><n>Z ohnivé výhně</n><t>D</t>    <k>Husarská šavle
Čtyři kováři musejí přemýšlet nekonvenčně při požadavku použít neoblíbenou kanystrovou metodu pro ukování svého meče</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2019-08-16 20:00:00" d="2019-08-16 21:00:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Střelba na koš v zastavárně
Rick se stane spoluhráčem Kareema Abdul-Jabbara u koše plného jeho nejcennějších osobních pamětihodností</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2019-08-16 21:00:00" d="2019-08-16 21:30:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Snárkova paní
Jestli si Ivy myslel, že je ve Stantonu komikem, tak udělátko v jeho skladu není vtip. Brandi a Jarrod se musí ujistit, že to, co našli</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2019-08-16 21:30:00" d="2019-08-16 22:00:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Drama na Long Beach
Severní Long Beach nenabízí zrovna nejlepší kupce, i když se jim podaří přispět na charitativní účely. Brandi a Jarrod stráví dlouhou</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2019-08-16 22:00:00" d="2019-08-16 23:00:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Rebel bez zastavárny
Corey a Chumlee zaujme osobní pamětihodnost legendárního kapelníka AC/DC, Anguse Younga. Poté se do krámu zatoulá náhrdelník</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2019-08-16 23:00:00" d="2019-08-16 23:55:00"><n>Hledači pokladů</n><t>D</t>    <k>Doktor čeká
Mike a Frank dostanou vyhubováno, když přijdou pozdě na schůzku s doktorem Fredem. Ale jakmile se dostanou přes jeho nabručeného asistenta</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2019-08-16 23:55:00" d="2019-08-17 00:50:00"><n>Z ohnivé výhně</n><t>D</t>    <k>Husarská šavle
Čtyři kováři musejí přemýšlet nekonvenčně při požadavku použít neoblíbenou kanystrovou metodu pro ukování svého meče</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2019-08-17 00:50:00" d="2019-08-17 01:45:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Střelba na koš v zastavárně
Rick se stane spoluhráčem Kareema Abdul-Jabbara u koše plného jeho nejcennějších osobních pamětihodností</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2019-08-17 01:45:00" d="2019-08-17 02:35:00"><n>Z ohnivé výhně: Dlouhá cesta k odplatě</n><t>D</t>    <k>2. část
Žádný oddech pro tyto kováře, kteří mají za úkol ukovat džambii, elegantní a smrtící jemenskou dýku. Poté, zcela poprvé, si musejí dva finalisté</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2019-08-17 02:35:00" d="2019-08-17 02:55:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Coreyho vyhoření
Hvězdy zastavárny draží originální program prvního šampionátu NHL. Pak Rick zavětří zisk, když mu přinesou svazek desetidolarových</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2019-08-17 02:55:00" d="2019-08-17 03:20:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Vinen
Když najde Rick ve skladu rozbité zboží, využije záznamy z bezpečnostní kamery, aby zjistil, kdo za to může</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2019-08-17 03:20:00" d="2019-08-17 04:05:00"><n>Hledači pokladů</n><t>D</t>    <k>Auta za milión dolarů
Mike a Frank najdou důležitou součástku pro auto za milión dolarů</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2019-08-17 04:05:00" d="2019-08-17 04:50:00"><n>Vetřelci dávnověku</n><t>D</t>    <k>Oblast 52
Co když slavná Oblast 51 slouží pouze jako zástěrka pro mnohem větší a tajnější mimozemské experimenty, které se odehrávají na jiných místech?</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2019-08-17 04:50:00" d="2019-08-17 05:15:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Bang Bang
Vstupte do první linie s Hvězdami zastavárny, když Ricka vyděsí balzamovací sada ze 2. světové války. Dokáže Rick vytěsnit její hrůznou historii</k>  </p>
</a>
