<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="43" t="2020-05-10 04:08:18"><p id_tv="202" o="2020-05-17 05:10:00" d="2020-05-17 05:35:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Indiana Ivy a chrám hlenu
Darrellovi hrozí, že přijde o titul Krále Montebella. Brandi s Jarrodem se s pomocí kapesní techniky dostanou zpátky na aukce</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-05-17 05:35:00" d="2020-05-17 06:00:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Třetí tygří oko
Kupci jsou už za úsvitu připravení na aukci v La Verne v Kalifornii. Dave začíná přihazovat, ale Darrell rychle najde něco, co chce mít sám pro sebe</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-05-17 06:00:00" d="2020-05-17 06:25:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Rodinné klenoty McKinleyů
Rick se zamiluje do diadému, který patřil manželce prezidenta McKinleyho a do krámu vtrhne prskavková hračka Kocoura Felixe</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-05-17 06:25:00" d="2020-05-17 06:50:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>V jeteli
Zafanděte si s Hvězdami zastavárny, když se u nich objeví bunda z úplně prvního zápasu Pro Bowl. Podaří se Coreymu tuhle šanci proměnit</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-05-17 06:50:00" d="2020-05-17 07:10:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Přeludy
Do krámu vtrhnou přívěsky ze dvou prvních Super Bowlů. Rick a Corey mají před sebou pár igorotských kopí a Starouš je zaplaven narozeninovými dárky</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-05-17 07:10:00" d="2020-05-17 07:35:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Huhú Chum
V obchodě přistane podepsaná fotka Howarda Hughese. Rick střílí najisto, když se mu dostane do ruky puška Marlin. Když pak koupí starý model</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-05-17 07:35:00" d="2020-05-17 08:00:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Mistr vařič
Riskněte to s Hvězdami zastavárny, když se jim do krámu snese medaile polského řádu Bílé orlice. Není čas volat odborníka</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-05-17 08:00:00" d="2020-05-17 08:50:00"><n>Hledači pokladů</n><t>D</t>    <k>Hledači to rádi horké
V Massachusetts zkoušejí pánové zprostředkovat obchod s originálním loveckým tesákem Bowieho a objeví hollywoodskou sbírku s nikdy</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-05-17 08:50:00" d="2020-05-17 09:40:00"><n>Hledači pokladů</n><t>D</t>    <k>Vyber si svou bitvu
Mike a Danielle procházejí špičkový dům, kde se tiki večírky střetávají s rockabilly stylem, a Frank a Robbie se zaměří na rozsáhlou</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-05-17 09:40:00" d="2020-05-17 10:05:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Tátova holčička
Nechte se otagovat s Hvězdami zastavárny, když se u nich objeví umělecké dílo od graffiti hvězdy Keitha Haringa. Chumlee je povolán</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-05-17 10:05:00" d="2020-05-17 10:30:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Zatraceně dobrý čas
Zaplaťte s Hvězdami zastavárny, když Rick vyjednává prodej krabice na doutníky, která patřívala JFK. Pak dorazí do krámu fotografie</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-05-17 10:30:00" d="2020-05-17 11:15:00"><n>Z ohnivé výhně</n><t>D</t>    <k>Čingischánův meč
Čtyři kováři si musejí pospíšit, když dostanou za úkol ukovat osobité čepele ze zachráněného materiálu z motokár</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-05-17 11:15:00" d="2020-05-17 11:40:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Úskočný Dillinger
Nábojnice z poslední loupeže Johna Dillingera přistanou v obchodě. Rick a Corey zkouší cestou koupit starožitnou motorku Schwinn Whizzer z roku (1947)</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-05-17 11:40:00" d="2020-05-17 12:05:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Narozeninové blues
V obchodě se objeví vojenský průkaz s podpisem Marilyn Monroe. Přijde zákazník s prvním vydáním Beethovenovy Symfonie číslo</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-05-17 12:05:00" d="2020-05-17 12:30:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Společně nepadneme
Rick a Corey spěchají omrknout neopravenou armádní motorku ze 2. světové války. Rick s Chumleem skočí na domácí metu, když spatří</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-05-17 12:30:00" d="2020-05-17 13:25:00"><n>Dannyho auťáky</n><t>D</t>    <k>Rudé, horké a nebezpečné
Danny má velké plány s motorkou typu street rocket zvanou Manta, a tým si vezme do práce Corvettu z 80. let, kterou chce majitel</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-05-17 13:25:00" d="2020-05-17 14:15:00"><n>Vetřelci dávnověku</n><t>D</t>    <k>Šamani
Duchovní vůdci, známí jako šamani, odpradávna léčili, chránili a radili svým lidem. Není to ale všechno jen komplikované divadlo?</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-05-17 14:15:00" d="2020-05-17 15:05:00"><n>Z ohnivé výhně</n><t>D</t>    <k>Ram-dao
Čtyři kováři jsou vysláni do zasněžené zimní tundry, aby ukovali kukri z ocele získané ze starého sněžného skútru a bez elektrického nářadí</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-05-17 15:05:00" d="2020-05-17 15:50:00"><n>Z ohnivé výhně</n><t>D</t>    <k>Meč pěšího dělostřelectva
Jde o vše, jen ne o hru, když dostanou čtyři kováři za úkol ukovat meče ze starých hraček pomocí techniky san mai. Hraní skončí</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-05-17 15:50:00" d="2020-05-17 16:40:00"><n>Vetřelci dávnověku</n><t>D</t>    <k>Vikingští bohové
Bohové uctívaní Vikingy byli hrůzostrašní a tajemní. Odborníci zjišťují, zda tito mocní vikingští bohové nemohli být návštěvníci z jiné planety</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-05-17 16:40:00" d="2020-05-17 17:05:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Výlet do hor
Kupci si chtějí pročistit hlavu a tak zamíří k jezeru Arrowhead, kde Ivy podrobí své úspory značné zkoušce. Justin se svou skříňkou skoro</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-05-17 17:05:00" d="2020-05-17 17:30:00"><n>Válka skladů: Ivy</n><t>D</t>    <k>Profesionál
Dave přivádí svého učitele do města Rancho Cucamonga, ve kterém toho ale není moc k vidění. Brandi s Jarrodem vyrážejí za předtuchou</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-05-17 17:30:00" d="2020-05-17 17:55:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Maryiny nové objevy
Devět příběhů o pokladu z Korejské čtvrti a Las Vegas odhalí, že jeden z nich má příchuť Texasu. Kenny má kliku na dámské</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-05-17 17:55:00" d="2020-05-17 18:20:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Krikeťáci
Ve městě West Covina dělá René Guntherovi morální podporu, ale pak ho naštve, když si postarší Němec nevybere stranu. Darrel narazí na něco</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-05-17 18:20:00" d="2020-05-17 18:45:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Smíšená bojová umění v zastavárně
Prodejce přinese starobylé vysoké kolo bez řetězu. Bude si Rick myslet, že jde o ukradené kolo, nebo mu sežene pneumatiku? Chumovi se moc nedaří při prodeji jedné z Rickových japonských katan prezidentovi UFC Danaovi Whiteovi</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-05-17 18:45:00" d="2020-05-17 19:10:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Nejšťastnější místo pro obchod
Miniaturní verze lodi na dálkové ovládání z Disneyho jízdy džunglí naviguje Ricka a Chuma k nesnadnému vyjednávání</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-05-17 19:10:00" d="2020-05-17 19:35:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Výprodej na Den prezidentů
V této speciální epizodě na Den prezidentů hledá Rick podepsanou kartu prezidenta Abrahama Lincolna, bez níž se nedokáže obejít</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-05-17 19:35:00" d="2020-05-17 20:00:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Plně zajištěno
Hvězdy zastavárny začnou výstřelem, když se v krámu objeví krásný pár pistolí zadovek z 18. století. Pak dojde na těžkou váhu</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-05-17 20:00:00" d="2020-05-17 20:50:00"><n>Vetřelci dávnověku</n><t>D</t>    <k>Plazí agenda
V náboženských tradicích Mezopotámie, Střední a Jižní Ameriky, Indie, Číny a Japonska najdeme hadí bohy. Dokonce i Bible popisuje kontakt plazů s lidmi</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-05-17 20:50:00" d="2020-05-17 21:45:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Střelba na koš v zastavárně
Rick se stane spoluhráčem Kareema Abdul-Jabbara u koše plného jeho nejcennějších osobních pamětihodností</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-05-17 21:45:00" d="2020-05-17 22:10:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Bič na ně!
Město City of Orange je jako vězení. Brandi s Jarrodem si pozvou starého kamaráda na nošení těžkých věcí, zatímco Ivy se dokáže zabavit maličkostmi</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-05-17 22:10:00" d="2020-05-17 22:35:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Tohle slovo tu neříkáme
Brandi s Jarrodem si s ostatními vyjedou do Buena Parku vyzvednout to nejlepší z nejhoršího. Kenny se svým bratrancem prohrabávají</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-05-17 22:35:00" d="2020-05-17 23:25:00"><n>Vetřelci dávnověku</n><t>D</t>    <k>Jaderná agenda
Od odpálení první atomové bomby v roce 1945 byly na jaderných zařízeních po celém světě hlášeny výskyty UFO. Je možné, že mimozemšťané</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-05-17 23:25:00" d="2020-05-18 00:15:00"><n>Z ohnivé výhně</n><t>D</t>    <k>Kord v holi
Čtyři kováři dostanou speciální úkol, když mají ukovat oblíbenou zbraň Douga Marcaidy: nůž karambit. Poté musejí soutěžící vyrobit stejný pár smrtících nožů</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-05-18 00:15:00" d="2020-05-18 01:05:00"><n>Hledači pokladů</n><t>D</t>    <k>Hledači to rádi horké
V Massachusetts zkoušejí pánové zprostředkovat obchod s originálním loveckým tesákem Bowieho a objeví hollywoodskou sbírku s nikdy</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-05-18 01:05:00" d="2020-05-18 02:00:00"><n>Hledači pokladů</n><t>D</t>    <k>Vyber si svou bitvu
Mike a Danielle procházejí špičkový dům, kde se tiki večírky střetávají s rockabilly stylem, a Frank a Robbie se zaměří na rozsáhlou</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-05-18 02:00:00" d="2020-05-18 02:50:00"><n>Z ohnivé výhně</n><t>D</t>    <k>Čingischánův meč
Čtyři kováři si musejí pospíšit, když dostanou za úkol ukovat osobité čepele ze zachráněného materiálu z motokár</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-05-18 02:50:00" d="2020-05-18 03:10:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Úskočný Dillinger
Nábojnice z poslední loupeže Johna Dillingera přistanou v obchodě. Rick a Corey zkouší cestou koupit starožitnou motorku Schwinn Whizzer z roku (1947)</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-05-18 03:10:00" d="2020-05-18 03:35:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Narozeninové blues
V obchodě se objeví vojenský průkaz s podpisem Marilyn Monroe. Přijde zákazník s prvním vydáním Beethovenovy Symfonie číslo</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-05-18 03:35:00" d="2020-05-18 04:00:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Rodinné klenoty McKinleyů
Rick se zamiluje do diadému, který patřil manželce prezidenta McKinleyho a do krámu vtrhne prskavková hračka Kocoura Felixe</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-05-18 04:00:00" d="2020-05-18 04:25:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>V jeteli
Zafanděte si s Hvězdami zastavárny, když se u nich objeví bunda z úplně prvního zápasu Pro Bowl. Podaří se Coreymu tuhle šanci proměnit</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-05-18 04:25:00" d="2020-05-18 04:45:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Přeludy
Do krámu vtrhnou přívěsky ze dvou prvních Super Bowlů. Rick a Corey mají před sebou pár igorotských kopí a Starouš je zaplaven narozeninovými dárky</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-05-18 04:45:00" d="2020-05-18 05:10:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Huhú Chum
V obchodě přistane podepsaná fotka Howarda Hughese. Rick střílí najisto, když se mu dostane do ruky puška Marlin. Když pak koupí starý model</k>  </p>
</a>
