<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Moja prvá dovolenka</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/3/3b55ae525281607c8df6d48bc2089c36.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/3/3b55ae525281607c8df6d48bc2089c36.jpg</o><s o="2019-08-18 05:55:00" d="2019-08-18 08:10:00" n="JOJ Plus" id_tv="206"></s><p><k>Rhodos, Paríž, Florencia, Sardínia
Slovenská zábavná reality-šou (2016).</k><d>Pani Simona s kamarátkou si užijú svoju prvú dovolenku pri mori - na ostrove Rhodos. Takmer sa zbláznia od strachu, keď čašník v gréckej taverne položí pred nich tanier plný morských príšer. Skúmajú, či sa náhodou nehýbu a nežmurkajú na nich. Doprajú si tiež špeciálnu manikúru v akváriu so živými rybičkami a o zábavu rozhodne nebude núdza. Ďalšou dvojicou sú exmanželia. Pán Ľubomír sľúbil po svadbe svojej vtedajšej manželke, že raz ju vezme do Paríža. Vzal ju, no až teraz po rozvode! Prvý problém sa objaví hneď po prílete na parížske letisko, odkiaľ sa ani za ten svet nevedia vymotať. A zisťujú, že vo svete sa hovorí aj inými jazykmi, ale slovenčinou nie. A tak stratení v Paríži zažijú plno prekvapení. Zábavná relácia o Slovákoch, ktorí nikdy neprekročili hranice Slovenska, nehovoria žiadnym cudzím jazykom a ani ich orientačný zmysel nie je ideálny. Napriek tomu dnes po prvý raz vycestujú do veľkého sveta! Čo zažijú Slováci, keď prvýkrát v živote prekročia hranice Slovenska a vycestujú užiť si svoju prvú dovolenku v zahraničí? Nikdy neleteli lietadlom, nehovoria žiadnym cudzím jazykom a často ani netušia, čo znamená služba &quot;all inclusive&quot;. Vyskúšajú si, či sa rukami-nohami dokážu dohovoriť v zahraničí, aké sú ich orientačné schopnosti, či je more slané, ako chutia morské príšerky na tanieri. Uvidia miesta, ktoré doposiaľ poznali len z obrázkov, ale situácia im nikdy neumožnila, aby tam vycestovali. V prvom rade si však užijú zaslúženú dovolenku, spoznajú svet a občas aj jeho nástrahy, a nebude chýbať ani kus romantiky pri západe slnka.</d></p><i><t>Zábava</t><w>http://tv.sms.cz/televize/joj-plus/20190818/1310474446-Moja-prva-dovolenka</w></i><x></x></a>
