<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Expedition in die Heimat</n><s o="2019-07-17 13:30:00" d="2019-07-17 14:15:00" n="BR" id_tv="214"></s><p><k>Ganz schön im Wandel - Traben-Trarbach an der Mosel</k><d>Ihren immensen finanziellen Erfolg liessen viele Weinhändler in Stein meisseln, auf einzigartige und damals sehr moderne Art: im Jugendstil. Anna Lena besucht und bestaunt so wundervolle wie ungewöhnliche Prachtvillen und Kellereigebäude, die allesamt der Architekt Bruno Möhring entwarf. Er war verantwortlich für die einzigartige Architektur, die immer noch den Charme Traben-Trarbachs ausmacht. Inzwischen ist es ein zwar grossartiges, aber auch schweres Erbe, mit dem die Doppelstadt heute mehr denn je zu kämpfen hat. In die renovierte Jugendstilkellerei am Trarbacher Moselufer zog Buddha ein.

Mehr als 2.000 Statuen aus der Sammlung eines Mainzer Unternehmers, die in ihrer Einzigartigkeit Gäste aus aller Welt anziehen. Ein Hotelier aus dem Schwarzwald hat ein komplett erhaltenes Jugendstilhotel auf der Trabener Moselseite zu neuem Leben erweckt: Das Bellevue strahlt in alter Pracht. Der ehemalige Tanzund Theatersaal des fast verfallenen Gasthofs Brauneberg am Stadtturm in Trarbach glänzt mit einer Sammlung der &quot;Lebenswelt der 50er&quot; und die Wohnsituation des reichen Kaufmanns Böcking im 18. Jahrhundert hat das Mittelmoselmuseum anschaulich aufbereitet.

Und der Wein? Mit Markus Müllen vom &quot;klitzekleinen Ring&quot; erlebt Anna Lena Dörr auf dem wieder aufgeforsteten Trarbacher Hühnerberg hautnah, warum man als Moselwinzer schwindelfrei sein muss. Die 60 bis 100 Jahre alten Reben sollen heute wieder den ganz besonderen Moselriesling bringen. Adolph Huesgen, Trarbacher Weinhändler in 8. Generation und Weltreisender in Sachen Wein, ist vor einigen Jahren in seiner Heimat neu gestartet: In der prachtvollen Jugendstilvilla Huesgen am Moselufer auch die hat Bruno Möhring entworfen.</d></p><i><w>http://tv.sms.cz/televize/br/20190717/1300690100-Expedition-in-die-heimat</w></i><x></x></a>
