<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Vereinsheim Schwabing</n><s o="2019-07-16 01:50:00" d="2019-07-16 02:35:00" n="BR" id_tv="214"></s><p><k>Bühnensport mit Constanze Lindner</k><d>Constanze Lindner begrüsst im Vereinsheim:

Fatih Cevikkollu der in Köln geborene Schauspieler und Kabarettist war der erste Türke, der als Büttenredner beim Kölner Karneval auftrat. 2006 wurde er mit dem Prix Pantheon ausgezeichnet. In seiner damaligen Laudatio hiess es: &quot;Fatih Çevikkollu vollführt seine immer hintergründige und zielsichere Kritik an Politik und Gesellschaft mal nachdenklich, mal bissig, aber immer so, dass seine Sicht der Dinge die Zuschauer nicht nur zum Lachen bringt, sie wirkt auch in deren Köpfen weit über den Abend hinaus.&quot;

Anna Piechotta mit 13 Jahren schrieb Anna Piechotta ihre ersten Lieder. In ihrer Heimat Cochem an der Mosel lag es nahe, sich mit den ersten eigenen Melodien und Texten auf den umliegenden Bühnen der verschiedenen Weingutskeller auszuprobieren. Nach einem abgebrochenen Studium der Musikwissenschaften folgte ein leidenschaftliches Studium der musikalischen Praxis. Virtuos begleitet sich die Künstlerin in ihren Stücken am Klavier und unterstreicht akzentuiert den schwarzen Humor ihrer Lieder.

Stefan Leonhardsberger &amp; die Pompfüneberer wenn Texte im Wiener Schmäh auf Melodien des Rock und des Südstaaten Folk treffen, dann entsteht der unverwechselbare Sound von Stefan Leonhardsberger und seinen Pompfüneberer. Er singt von Liebe und Tod, dem Anfang und dem Ende. Dass seine Begleitband Pompfüneberer heissen, übersetzt: die Sargträger, ist also nur konsequent.

Quichotte mit 14 Jahren verfasste Jonas Klee, alias Quichotte, seine ersten eigenen Rap-Songs. Während seines Lehramt Studiums fand er seinen Weg auf die Poetry-Slam Bühne. Er stellt sich mit unbändigem Eifer den Windmühlen der seichten Unterhaltung entgegen und eröffnet seinem Publikum einen ganz eigenen Blick auf seine Beobachtungen in der Welt.

Christoph Fritz alles begann in einer kleinen ländlichen Gemeinde in Österreich. Nach der Matura studierte Fritz europäische Wirtschaft. 2018 erhielt das jüngste Gesicht des Kabaretts den Förderpreis des österreichischen Kabaretts.

Bürger from the hell Musiker Norbert Bürger hat seine wahre Berufung, nämlich die kleinste Showband der Welt zu sein, gefunden. So heizt er dem Publikum auf seine schräge Art ordentlich ein.

Abgerundet wird der Abend mit einem Lateinkurs der besonderen Art, wenn sich der Vereinsheim-Schankkellner Björn Puscha persönlich um das Bildungsniveau des Publikums bemüht.</d></p><i><t>Sport</t><w>http://tv.sms.cz/televize/br/20190716/1300690044-Vereinsheim-schwabing</w></i><x></x></a>
