<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="19" t="2021-07-13 04:28:36"><p id_tv="215" o="2021-07-20 04:40:00" d="2021-07-20 05:40:00" x="1"><n>Nebezpečné vztahy</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Láska je krásná věc. Dokud se nezvrhne v nenávist. Podívejte se s námi na neuvěřitelné životní příběhy, které začínaly jako idylka a v troskách končí v našem studiu</k>  </p>
<p id_tv="215" o="2021-07-20 05:40:00" d="2021-07-20 06:50:00" x="1"><n>Jak to dopadlo!?</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Honzy Musila se diváci stále více ptají, jak jednotlivé příběhy Nebezpečných vztahů dopadly. Buďte při tom s námi</k>  </p>
<p id_tv="215" o="2021-07-20 06:50:00" d="2021-07-20 13:00:00" x="1"><n>Klenot TV</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Poznejte náš svět nádherně se blýskajících klenotů! Čekají Vás klasické šperky zdobené krásnými a mnohobarevnými kameny, které lze objednat v našem živém vysílání</k>  </p>
<p id_tv="215" o="2021-07-20 13:00:00" d="2021-07-20 13:55:00" x="1"><n>Nebezpečné vztahy live</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Životní kotrmelce, zklamání, nenávist a bolest! To vše tváří v tvář</k>  </p>
<p id_tv="215" o="2021-07-20 13:55:00" d="2021-07-20 14:45:00" x="1"><n>Teleshopping Soukup shop</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Objevte Jaromír Soukup Shop a nakupujte kvalitní zboží online!</k>  </p>
<p id_tv="215" o="2021-07-20 14:45:00" d="2021-07-20 16:00:00" x="1"><n>Kurňa, co to je?</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Páni Zedníčci v akci. Strejda Pavel, synovec Kuba. Jaké tajemné předměty s nimi odhalíme v oblíbeném zábavném pořadu?</k>  </p>
<p id_tv="215" o="2021-07-20 16:00:00" d="2021-07-20 17:00:00" x="1"><n>Soudce Alexandr</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Na obrazovky přichází spravedlnost, tentokrát v mužské podobě soudce Alexandra. A řešit se budou především peníze. Dluhy, exekuce, zpronevěry a podvody</k>  </p>
<p id_tv="215" o="2021-07-20 17:00:00" d="2021-07-20 18:00:00" x="1"><n>Soudkyně Barbara</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Skutečné příběhy ze soudních síní. Nesmlouvavá, neomylná a spravedlivá – soudkyně Barbara rozhoduje, kde je pravda</k>  </p>
<p id_tv="215" o="2021-07-20 18:00:00" d="2021-07-20 19:05:00" x="1"><n>Nebezpečné vztahy</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Láska je krásná věc, dokud se nezvrhne v nenávist. Podívejte se s námi na neuvěřitelné životní příběhy, které začínaly jako idylka a v troskách končí v našem studiu</k>  </p>
<p id_tv="215" o="2021-07-20 19:05:00" d="2021-07-20 20:10:00" x="1"><n>Jak to dopadlo!?</n><t>L</t><e>P</e>    <k>Honzy Musila se diváci stále více ptají, jak jednotlivé příběhy Nebezpečných vztahů dopadly. Buďte přitom s námi</k>  </p>
<p id_tv="215" o="2021-07-20 20:10:00" d="2021-07-20 20:50:00" x="1"><n>Tajemství Radoslava Brzobohatého</n><t>D</t><e>S9</e>    <k>Radoslav Brzobohatý. Všichni dobří rodáci, Atentát, Dáma na kolejích, Ucho nebo F. L. Věk. Slavný český herec a jeho nepřehlédnutelné charizma</k>  </p>
<p id_tv="215" o="2021-07-20 20:50:00" d="2021-07-20 21:40:00" x="1"><n>Tajemství Michala Tučného</n><t>D</t><e>S9</e>    <k>Džíny s laclem, kostkovaná košile, na hlavě pořádný širák a na nose brýle. Vyučený prodavač, který to dotáhl na krále české country</k>  </p>
<p id_tv="215" o="2021-07-20 21:40:00" d="2021-07-20 22:40:00" x="1"><n>To nejlepší z Vtipu za stovku</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Václav Vydra, Michal Novotný uvádějí to nejlepší, co jste mohli v jejich pořadu vidět!</k>  </p>
<p id_tv="215" o="2021-07-20 22:40:00" d="2021-07-20 23:45:00" x="1"><n>INSTINKTY Jaromíra Soukupa</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Důvěrné a často překvapující odhalení hvězd a osobností v originální diskuzi moderované Jaromírem Soukupem</k>  </p>
<p id_tv="215" o="2021-07-20 23:45:00" d="2021-07-21 00:45:00" x="1"><n u="Velkolepé století">Velkolepé století III (86)</n><t>S</t><e>HSR9</e>    <k>69% Třetí řada tureckého výpravného seriálu (2013)</k>  </p>
<p id_tv="215" o="2021-07-21 00:45:00" d="2021-07-21 02:05:00" x="1"><n>Exkluziv Kateřiny Brožové</n><t>L</t><e>H8S</e>    <k>Nahlédněte spolu s námi do světa hvězd a jejich nejbližších</k>  </p>
<p id_tv="215" o="2021-07-21 02:05:00" d="2021-07-21 02:10:00" x="1"><n>Naše zprávy</n><t>Z</t><e>SP</e>    <k>Informace o aktuálních událostech</k>  </p>
<p id_tv="215" o="2021-07-21 02:10:00" d="2021-07-21 03:05:00" x="1"><n>Na plac!</n><t>L</t><e>H8S</e>    <k>Šance pro herce z ulice</k>  </p>
<p id_tv="215" o="2021-07-21 03:05:00" d="2021-07-21 04:40:00" x="1"><n>Ostříháno</n><t>L</t><e>8S</e>    <k>Čtyři kadeřníci v soutěži na ostří nůžek</k>  </p>
</a>
