<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o><s o="2020-06-03 13:35:00" d="2020-06-03 14:39:00" n="ducktv" id_tv="222"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>13.35 Farebný zázrak (Učíme sa spoznávať farby), 13.39 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 13.42 Počúvajte toto (Deti popária rôzne zvieratká a hudobné nástroje podľa zvukov, ktoré vydávajú.), 13.45 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 13.48 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 13.50 Farebný zázrak (Učíme sa spoznávať farby), 13.53 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 13.56 Safari (Spoznávanie prostredia, v ktorom žijú divé zvieratká.), 13.58 Lola a čísla (Lola, hravé dievčatko, ktoré je neustále v pohybe, je vždy pripravená počítať spolu so svojimi priateľmi číslami 1 až 10. Poďme počítať s nimi!), 14.01 Šťastná záhradka (V seriáli Štastná záhradka uvidíte ako zelenina a rastlinky rastú. Sadenice sa objavia zo semienok, potom kvety, listy a plody, ktoré tancujú, aby vas pobavili. Pred tým ako sa s vami rozlúčia vám ukážu ako si ľudia užívajú ich vône achute.), 14.03 Farebný zázrak (Učíme sa spoznávať farby), 14.05 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 14.08 Farebný zázrak (Učíme sa spoznávať farby), 14.11 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 14.14 Mini melódie (Poďme sa spoznať najkrajšie anglické pesničky pre deti s našími obľúbenými postavami), 14.16 Množiny (Kamarátka líška Vás naučí tvoriť množiny na základe podobnosti), 14.18 Sladký domov (Spoznávajme zvieratká v nových príbehoch o zvieracích rodinách. Budeme priraďovať mláďatká k ich rodinám a objavovať prostredie v ktorom žijú.), 14.20 Mini melódie (Poďme sa spoznať najkrajšie anglické pesničky pre deti s našími obľúbenými postavami), 14.22 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 14.23 Tvary (Predstavitelia nového seriálu nás prostredníctvom dobrodružstiev zavedú do sveta rôznych tvarov. Ukážu nám, kde sa jednotlivé tvary hodia, ktoré veci sa na seba podobajú a ako sa spojením menia a spoločne vytvárajú príbehy.), 14.24 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 14.27 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 14.30 Farebný zázrak (Učíme sa spoznávať farby), 14.32 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 14.36 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/ducktv/20200603/1410000753-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=222_1410000753&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
