<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Blok pořadů</n><s o="2019-07-19 22:00:00" d="2019-07-19 22:30:00" n="duck.tv HD" id_tv="222"></s><p><d>21.58 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 22.02 Mimov svet (Obľúbená panda, Mimo a jeho najlepší priateľ, Bobo sa stretnú s kamarátmi zo seriálu Dieťatko Didi. Pustia sa spolu do nových dobrodružstiev.), 22.05 Slnečna dedinka - Športové dni (Obyvatelia Slnečnej dedinky (pán Kozlík, Mývalia rodinka, Mačička, priateľské Prasiatko) sa zúčastňujú športových dní.), 22.08 Veselá lúka (Poďte sa s nami pozrieť do lesa za malými kamarátmi. Dvaja veselí zajačikovia Sari a Nati zažívajú veľa zábavy. A spolu s nimi sa Vám predstavia aj ďalší milí lapaji z veselej lúky.), 22.11 Svet Elfov (S elfmi zažijete neuveriteľné dobrodružstvá), 22.14 Veselé kráľovstvo (Pokračovanie dobrodružstiev roztomilých zajačikov z Veselej lúky, v ktorých sa vám predstaví krásna princezná Sari, statočný princ Nati, starostlivá veverička – kuchárka, nebojácny ježko - rytier a vynaliezavý macko – čarodejník.), 22.17 Požiarnici v akcii (Naši hrdinovia majú za sebou mnohé dobrodružstvá. V novej sérii čakajú Shortyho, Roundyho a Tallyho ďalšie skvelé zážitky pri zachraňovaní a pomoci ostatným. Spoznajme vzrušujúci život požiarnikov a naučme sa ako si navzájom pomáhať.), 22.20 Prepojený svet (Detičky na celom svete zbožňujú hrať sa spolu s ostatnými. Nahliadnite s nami do viacerých krajín a detičky rôznych národností vám umožnia spoznať ich kultúry.), 22.23 Hubbi sa o to postará (Naši traja domáci majstri kamkoľvek idú, neúnavne vykonávajú svoju prácu. Hubbiho hrocha, Mattiho bobra a ich priateľa Mila nejaká práca nevystraší. Nepriek menšej či väčšej nešikovnosti vždy dosahujú skvelý výsledok.), 22.26 Mimo a Bobo (Mimo, malá panda a jeho verný priateľ, opička Bobo deťom ukážu svet prostredníctvom ich dobrodužstiev.), 22.29 Vesmírne dobrodružstvá (Rôzne fantastické postavičky lietajúce vo vesmíre, pomáhajú budovať rozoznávaciu obratnosť detí.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/duck-tv-hd/20190719/1300477197-Blok-poradu</w></i><x></x></a>
