<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o><s o="2020-04-18 08:22:00" d="2020-04-18 10:27:00" n="ducktv" id_tv="222"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>08.22 Mimo a Bobo (Mimo, malá panda a jeho verný priateľ, opička Bobo deťom ukážu svet prostredníctvom ich dobrodužstiev.), 08.26 DuckSchool - škola hrou (V lesnej škôlke sa roztomilé zvieratká - maličkí obyvatelia lesa – učia základy angličtiny od ich pani učiteľky, víly Slniečko.), 08.28 Finn a Fianna (Naši dvaja malí elfovia Finn a Fianna zvedavo skúmajú svoje okolie. Hraním sa a zmyslovým vnímaním nadobúdajú nové vedomosti. Objavíme a spoznáme základné vlastnosti prvkov v našom okolí a ich protiklady.), 08.31 Veselá lúka (Poďte sa s nami pozrieť do lesa za malými kamarátmi. Dvaja veselí zajačikovia Sari a Nati zažívajú veľa zábavy. A spolu s nimi sa Vám predstavia aj ďalší milí lapaji z veselej lúky.), 08.34 Mimo a Bobo (Mimo, malá panda a jeho verný priateľ, opička Bobo deťom ukážu svet prostredníctvom ich dobrodužstiev.), 08.36 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 08.39 Šťastná záhradka (V seriáli Štastná záhradka uvidíte ako zelenina a rastlinky rastú. Sadenice sa objavia zo semienok, potom kvety, listy a plody, ktoré tancujú, aby vas pobavili. Pred tým ako sa s vami rozlúčia vám ukážu ako si ľudia užívajú ich vône achute.), 08.41 Mini melódie (Poďme sa spoznať najkrajšie anglické pesničky pre deti s našími obľúbenými postavami), 08.43 Šťastná záhradka (V seriáli Štastná záhradka uvidíte ako zelenina a rastlinky rastú. Sadenice sa objavia zo semienok, potom kvety, listy a plody, ktoré tancujú, aby vas pobavili. Pred tým ako sa s vami rozlúčia vám ukážu ako si ľudia užívajú ich vône achute.), 08.44 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 08.46 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 08.49 Farebný zázrak (Učíme sa spoznávať farby), 08.52 Množiny (Kamarátka líška Vás naučí tvoriť množiny na základe podobnosti), 08.55 Safari (Spoznávanie prostredia, v ktorom žijú divé zvieratká.), 08.57 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 09.00 V múzeu (Kam sa schovajú zvieratká zo známych obrazov v múzeu?), 09.02 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 09.05 Margo &amp; Felix (Nahliadnite do každodenného života dvoch roztomilých zvieracích bábok. Dvaja kamaráti majú krásny domček so záhradkou, okolo ktorého pracujú ako to robievajú rodičia a hrajú sa ako sa hrávajú naši mali diváci.), 09.08 Hubbi a jeho priatelia (Hubbi - domáci majster zažíva skvelé dobrodružstvá pri opravovaní vecí, ktoré nie sú vždy pokazené.), 09.11 Clara a jej farebný svet (Počas hrania a prechádzok v prírode s vašim dieťatkom sa zastavte a pozorujte rôzne objekty a zvieratká. Najprv menujte farby, ktoré ku nim nepatria a potom nechajte vaše dieťatko aby vás opravilo.), 09.13 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 09.15 Šťastná záhradka (V seriáli Štastná záhradka uvidíte ako zelenina a rastlinky rastú. Sadenice sa objavia zo semienok, potom kvety, listy a plody, ktoré tancujú, aby vas pobavili. Pred tým ako sa s vami rozlúčia vám ukážu ako si ľudia užívajú ich vône achute.), 09.17 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 09.20 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 09.21 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 09.23 Safari (Spoznávanie prostredia, v ktorom žijú divé zvieratká.), 09.25 Sippi Sappi (Príbehy plné zábavy dvoch zvieratiek na kolieskových korčuliach), 09.28 Tvary (Predstavitelia nového seriálu nás prostredníctvom dobrodružstiev zavedú do sveta rôznych tvarov. Ukážu nám, kde sa jednotlivé tvary hodia, ktoré veci sa na seba podobajú a ako sa spojením menia a spoločne vytvárajú príbehy.), 09.29 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 09.32 Množiny (Kamarátka líška Vás naučí tvoriť množiny na základe podobnosti), 09.34 Sladký domov (Spoznávajme zvieratká v nových príbehoch o zvieracích rodinách. Budeme priraďovať mláďatká k ich rodinám a objavovať prostredie v ktorom žijú.), 09.36 Tvary (Predstavitelia nového seriálu nás prostredníctvom dobrodružstiev zavedú do sveta rôznych tvarov. Ukážu nám, kde sa jednotlivé tvary hodia, ktoré veci sa na seba podobajú a ako sa spojením menia a spoločne vytvárajú príbehy.), 09.37 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 09.38 Monika a Rudy 2 (Monika a Rudy nás zavedú do svety rytmov. V jednotlivých epizódach sa stretávajú s rôznymi zvieratkami. Zvieratká sa rytmicky pohybujú a naši priatelia ich nasledujú. Drž krok s nimi aj ty!), 09.41 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 09.42 Monika a Rudy (Malé dievčatko, Monika, učí svojho papagája Rudyho napodobňovať zvuky mesta), 09.45 Monika a Rudy 2 (Monika a Rudy nás zavedú do svety rytmov. V jednotlivých epizódach sa stretávajú s rôznymi zvieratkami. Zvieratká sa rytmicky pohybujú a naši priatelia ich nasledujú. Drž krok s nimi aj ty!), 09.48 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 09.51 ABC – duckBC (Viete kto býva na písacom stole? Pero, Ceruzka, Pečiatka, Guma a Štetec, ktorí stále súťažia v písaní písmenok. Kým nám naši noví kamaráti ukazujú rôzne štýly písania, my spoznávame písmenká latinskej abecedy.), 09.54 Tempo Giusto (Tempo Giusto je hravý úvod k pochopeniu pojmu času. Vždy veselá Lola spoločne s veľkým rozprávačom Henry, nám ukážu, čo deti robia v rôznych častiach dňa.), 09.56 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 09.58 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 10.01 DuckSchool - škola hrou (V lesnej škôlke sa roztomilé zvieratká - maličkí obyvatelia lesa – učia základy angličtiny od ich pani učiteľky, víly Slniečko.), 10.04 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 10.07 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 10.09 Mimo a Bobo (Mimo, malá panda a jeho verný priateľ, opička Bobo deťom ukážu svet prostredníctvom ich dobrodužstiev.), 10.13 Kde som, tu som, vidím ťa! (Kde som, tu som, vidím ťa! ukazuje dobrodružstvá dvoch roztomilých imaginárnych kamarátov Kukuk – Ružový a Kukuk – Modrý, ktorí sa ceúu dobu hrajú hry na schovávačku. Ich život je plný hier a smiechu.), 10.16 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 10.18 Aj ja chcem vidieť! (Dvaja kamaráti, pobláznená žirafa Kiteko a hravá vačica Umi pozorujú každodenný život batoliat. Môžu sa od detí veľa naučiť: o každodenných aktivitách, dobrodružných exkurziách a tvorení veľkej zábavy pri hraní.), 10.21 Šťastná záhradka (V seriáli Štastná záhradka uvidíte ako zelenina a rastlinky rastú. Sadenice sa objavia zo semienok, potom kvety, listy a plody, ktoré tancujú, aby vas pobavili. Pred tým ako sa s vami rozlúčia vám ukážu ako si ľudia užívajú ich vône achute.), 10.22 Množiny (Kamarátka líška Vás naučí tvoriť množiny na základe podobnosti), 10.25 DuckSchool - škola hrou (V lesnej škôlke sa roztomilé zvieratká - maličkí obyvatelia lesa – učia základy angličtiny od ich pani učiteľky, víly Slniečko.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/ducktv/20200418/1390187745-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=222_1390187745&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
