<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o><s o="2020-05-23 08:24:00" d="2020-05-23 10:28:00" n="ducktv" id_tv="222"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>08.24 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 08.27 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 08.29 Množiny (Kamarátka líška Vás naučí tvoriť množiny na základe podobnosti), 08.32 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 08.36 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 08.38 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 08.40 Tvary (Predstavitelia nového seriálu nás prostredníctvom dobrodružstiev zavedú do sveta rôznych tvarov. Ukážu nám, kde sa jednotlivé tvary hodia, ktoré veci sa na seba podobajú a ako sa spojením menia a spoločne vytvárajú príbehy.), 08.41 Monika a Rudy (Malé dievčatko, Monika, učí svojho papagája Rudyho napodobňovať zvuky mesta), 08.44 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 08.49 Sladký domov (Spoznávajme zvieratká v nových príbehoch o zvieracích rodinách. Budeme priraďovať mláďatká k ich rodinám a objavovať prostredie v ktorom žijú.), 08.50 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 08.53 DuckSchool - škola hrou (V lesnej škôlke sa roztomilé zvieratká - maličkí obyvatelia lesa – učia základy angličtiny od ich pani učiteľky, víly Slniečko.), 08.55 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 08.58 V múzeu (Kam sa schovajú zvieratká zo známych obrazov v múzeu?), 09.00 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 09.02 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 09.05 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 09.10 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 09.13 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 09.16 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 09.18 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 09.21 Množiny (Kamarátka líška Vás naučí tvoriť množiny na základe podobnosti), 09.24 Sladký domov (Spoznávajme zvieratká v nových príbehoch o zvieracích rodinách. Budeme priraďovať mláďatká k ich rodinám a objavovať prostredie v ktorom žijú.), 09.26 Množiny (Kamarátka líška Vás naučí tvoriť množiny na základe podobnosti), 09.28 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 09.31 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 09.33 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 09.35 Monika a Rudy (Malé dievčatko, Monika, učí svojho papagája Rudyho napodobňovať zvuky mesta), 09.38 Farebný zázrak (Učíme sa spoznávať farby), 09.41 V múzeu (Kam sa schovajú zvieratká zo známych obrazov v múzeu?), 09.44 Monika a Rudy (Malé dievčatko, Monika, učí svojho papagája Rudyho napodobňovať zvuky mesta), 09.47 V múzeu (Kam sa schovajú zvieratká zo známych obrazov v múzeu?), 09.49 DuckSchool - škola hrou (V lesnej škôlke sa roztomilé zvieratká - maličkí obyvatelia lesa – učia základy angličtiny od ich pani učiteľky, víly Slniečko.), 09.51 Farebný zázrak (Učíme sa spoznávať farby), 09.55 Mimo a Bobo (Mimo, malá panda a jeho verný priateľ, opička Bobo deťom ukážu svet prostredníctvom ich dobrodužstiev.), 09.57 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 10.00 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 10.02 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 10.05 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 10.07 Tvary (Predstavitelia nového seriálu nás prostredníctvom dobrodružstiev zavedú do sveta rôznych tvarov. Ukážu nám, kde sa jednotlivé tvary hodia, ktoré veci sa na seba podobajú a ako sa spojením menia a spoločne vytvárajú príbehy.), 10.09 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 10.11 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 10.14 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 10.15 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 10.18 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 10.21 Množiny (Kamarátka líška Vás naučí tvoriť množiny na základe podobnosti), 10.24 Tvary (Predstavitelia nového seriálu nás prostredníctvom dobrodružstiev zavedú do sveta rôznych tvarov. Ukážu nám, kde sa jednotlivé tvary hodia, ktoré veci sa na seba podobajú a ako sa spojením menia a spoločne vytvárajú príbehy.), 10.25 DuckSchool - škola hrou (V lesnej škôlke sa roztomilé zvieratká - maličkí obyvatelia lesa – učia základy angličtiny od ich pani učiteľky, víly Slniečko.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/ducktv/20200523/1400003539-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=222_1400003539&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
