<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o><s o="2020-06-08 05:16:00" d="2020-06-08 06:19:00" n="ducktv" id_tv="222"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>05.16 Počúvajte toto (Deti popária rôzne zvieratká a hudobné nástroje podľa zvukov, ktoré vydávajú.), 05.20 Farebný zázrak (Učíme sa spoznávať farby), 05.23 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 05.25 Slnečná dedinka (Každodenný život obyvateľov slnečnej dedinky - Pán kozlík, psík, Mývalia rodinka, Mačička, priateľské prasiatko), 05.28 Počúvajte toto (Deti popária rôzne zvieratká a hudobné nástroje podľa zvukov, ktoré vydávajú.), 05.31 Monika a Rudy 2 (Monika a Rudy nás zavedú do svety rytmov. V jednotlivých epizódach sa stretávajú s rôznymi zvieratkami. Zvieratká sa rytmicky pohybujú a naši priatelia ich nasledujú. Drž krok s nimi aj ty!), 05.34 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 05.36 ABC – duckBC (Viete kto býva na písacom stole? Pero, Ceruzka, Pečiatka, Guma a Štetec, ktorí stále súťažia v písaní písmenok. Kým nám naši noví kamaráti ukazujú rôzne štýly písania, my spoznávame písmenká latinskej abecedy.), 05.39 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 05.40 Margo &amp; Felix (Nahliadnite do každodenného života dvoch roztomilých zvieracích bábok. Dvaja kamaráti majú krásny domček so záhradkou, okolo ktorého pracujú ako to robievajú rodičia a hrajú sa ako sa hrávajú naši mali diváci.), 05.44 Tvary (Predstavitelia nového seriálu nás prostredníctvom dobrodružstiev zavedú do sveta rôznych tvarov. Ukážu nám, kde sa jednotlivé tvary hodia, ktoré veci sa na seba podobajú a ako sa spojením menia a spoločne vytvárajú príbehy.), 05.45 Tempo Giusto (Tempo Giusto je hravý úvod k pochopeniu pojmu času. Vždy veselá Lola spoločne s veľkým rozprávačom Henry, nám ukážu, čo deti robia v rôznych častiach dňa.), 05.47 Farebný zázrak (Učíme sa spoznávať farby), 05.50 Lola a čísla (Lola, hravé dievčatko, ktoré je neustále v pohybe, je vždy pripravená počítať spolu so svojimi priateľmi číslami 1 až 10. Poďme počítať s nimi!), 05.52 Finn a Fianna (Naši dvaja malí elfovia Finn a Fianna zvedavo skúmajú svoje okolie. Hraním sa a zmyslovým vnímaním nadobúdajú nové vedomosti. Objavíme a spoznáme základné vlastnosti prvkov v našom okolí a ich protiklady.), 05.55 Monika a Rudy 2 (Monika a Rudy nás zavedú do svety rytmov. V jednotlivých epizódach sa stretávajú s rôznymi zvieratkami. Zvieratká sa rytmicky pohybujú a naši priatelia ich nasledujú. Drž krok s nimi aj ty!), 05.58 Monika a Rudy (Malé dievčatko, Monika, učí svojho papagája Rudyho napodobňovať zvuky mesta), 06.01 Sippi Sappi (Príbehy plné zábavy dvoch zvieratiek na kolieskových korčuliach), 06.03 Margo &amp; Felix (Nahliadnite do každodenného života dvoch roztomilých zvieracích bábok. Dvaja kamaráti majú krásny domček so záhradkou, okolo ktorého pracujú ako to robievajú rodičia a hrajú sa ako sa hrávajú naši mali diváci.), 06.06 Mini melódie (Poďme sa spoznať najkrajšie anglické pesničky pre deti s našími obľúbenými postavami), 06.08 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 06.11 Aj ja chcem vidieť! (Dvaja kamaráti, pobláznená žirafa Kiteko a hravá vačica Umi pozorujú každodenný život batoliat. Môžu sa od detí veľa naučiť: o každodenných aktivitách, dobrodružných exkurziách a tvorení veľkej zábavy pri hraní.), 06.14 Zeleninkovia (Poriadne sa prizrite - zeleninka a ovocie - vaši skvelí priatelia), 06.16 Clara a jej farebný svet (Počas hrania a prechádzok v prírode s vašim dieťatkom sa zastavte a pozorujte rôzne objekty a zvieratká. Najprv menujte farby, ktoré ku nim nepatria a potom nechajte vaše dieťatko aby vás opravilo.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/ducktv/20200608/1410510097-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=222_1410510097&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
