<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o><s o="2021-07-17 16:39:00" d="2021-07-17 17:41:00" n="ducktv" id_tv="222"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>16.39 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 16.42 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 16.44 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 16.46 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 16.51 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 16.53 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 16.56 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 17.00 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 17.02 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 17.05 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 17.08 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 17.12 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 17.14 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 17.17 Vstávať a cvičiť! (Vstaňte a zacvičte si s nami! Vaši noví kamaráti vám ukážu základné cvičenia, z ktorých budete vo forme, aktivni a zdraví.), 17.19 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 17.21 Vstávať a cvičiť! (Vstaňte a zacvičte si s nami! Vaši noví kamaráti vám ukážu základné cvičenia, z ktorých budete vo forme, aktivni a zdraví.), 17.23 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 17.27 Vstávať a cvičiť! (Vstaňte a zacvičte si s nami! Vaši noví kamaráti vám ukážu základné cvičenia, z ktorých budete vo forme, aktivni a zdraví.), 17.29 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 17.32 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 17.35 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 17.38 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/ducktv/20210717/1540368694-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=222_1540368694&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
