<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o><s o="2020-05-18 22:58:00" d="2020-05-19 00:00:00" n="ducktv" id_tv="222"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>22.58 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 23.02 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 23.05 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 23.07 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 23.09 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 23.11 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 23.14 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 23.17 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 23.20 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 23.22 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 23.25 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 23.30 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 23.32 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 23.36 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 23.39 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 23.41 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 23.43 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 23.46 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 23.50 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 23.52 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 23.54 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 23.57 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/ducktv/20200518/1400003446-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=222_1400003446&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
