<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o><s o="2020-05-23 16:47:00" d="2020-05-23 17:51:00" n="ducktv" id_tv="222"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>16.47 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 16.50 Svet zvierat (Deti spoznávajú domáce a divé zvieratká, aby sa ich naučili rozlišovať pri návštevách v ZOO alebo na farme.), 16.52 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 16.55 Raul (Dvaja super kamoši - hroších Raul a vtáčik zažívajú neuveriteľné dobrodružstvá), 16.57 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 17.01 Bebé Didy (Príbehy malých zvieratiek, ktoré hrou učia ako pomáhať jeden druhému.), 17.04 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 17.07 Vstávať a cvičiť! (Vstaňte a zacvičte si s nami! Vaši noví kamaráti vám ukážu základné cvičenia, z ktorých budete vo forme, aktivni a zdraví.), 17.09 Raul (Dvaja super kamoši - hroších Raul a vtáčik zažívajú neuveriteľné dobrodružstvá), 17.11 Svet zvierat (Deti spoznávajú domáce a divé zvieratká, aby sa ich naučili rozlišovať pri návštevách v ZOO alebo na farme.), 17.14 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 17.17 Kde som, tu som, vidím ťa! (Kde som, tu som, vidím ťa! ukazuje dobrodružstvá dvoch roztomilých imaginárnych kamarátov Kukuk – Ružový a Kukuk – Modrý, ktorí sa ceúu dobu hrajú hry na schovávačku. Ich život je plný hier a smiechu.), 17.20 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 17.22 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 17.24 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 17.27 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 17.30 Svet zvierat (Deti spoznávajú domáce a divé zvieratká, aby sa ich naučili rozlišovať pri návštevách v ZOO alebo na farme.), 17.32 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 17.35 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 17.38 Bebé Didy (Príbehy malých zvieratiek, ktoré hrou učia ako pomáhať jeden druhému.), 17.40 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 17.43 Raul (Dvaja super kamoši - hroších Raul a vtáčik zažívajú neuveriteľné dobrodružstvá), 17.46 Sippi Sappi (Príbehy plné zábavy dvoch zvieratiek na kolieskových korčuliach), 17.48 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/ducktv/20200523/1400003545-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=222_1400003545&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
