<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o><s o="2021-07-18 06:14:00" d="2021-07-18 07:16:00" n="ducktv" id_tv="222"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>06.14 Dobrodružstvá malej Ducky (Nový seriál prináša známu kačičku z ducktv do životov našich malých divákov. Prostredníctvom dobrodružstiev môžu spoznávať každodenné aktivity a rozvíjať svoje myslenie.), 06.16 Mini rozprávočky (Krátke príbehy známych rozprávkových postavičiek: princezná, drak, víly a škriatkovia.), 06.18 Zoo (Ako to chodí v zoologickej záhrade?), 06.21 Zeleninkovia (Poriadne sa prizrite - zeleninka a ovocie - vaši skvelí priatelia), 06.24 Pomáhame v Afrike (Naši priatelia vždy vedia kto potrebuje pomocnú ruku), 06.26 Moje hračky - moji priatelia (Pozrite si príbehy malého macka a jeho hračiek), 06.29 Pomáhame v Afrike (Naši priatelia vždy vedia kto potrebuje pomocnú ruku), 06.31 Leonovo Umenie (Medvedík Leon Vám nakreslí priateľov, s ktorými sa môžete aj vy hrať), 06.34 Hubbi sa o to postará (Naši traja domáci majstri kamkoľvek idú, neúnavne vykonávajú svoju prácu. Hubbiho hrocha, Mattiho bobra a ich priateľa Mila nejaká práca nevystraší. Nepriek menšej či väčšej nešikovnosti vždy dosahujú skvelý výsledok.), 06.36 Zeleninkovia (Poriadne sa prizrite - zeleninka a ovocie - vaši skvelí priatelia), 06.38 Podmorské dobrodružstvá (Zábavné dobrodružstvá rybičiek a morských živočíchov v hlbokých vodách oceánu.), 06.40 Bobríci (Poďte sa pozrieť ako žije rodinka bobrov), 06.43 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 06.47 Počúvajte toto (Deti popária rôzne zvieratká a hudobné nástroje podľa zvukov, ktoré vydávajú.), 06.49 Afrika (Predstavíme si zvieratká z afriky a zahráme sa spolu s nimi.), 06.51 Zeleninkovia (Poriadne sa prizrite - zeleninka a ovocie - vaši skvelí priatelia), 06.53 Kúpeľňa (Žltá kačička a jej veľký sloní kamarát sa ohromne zábávajú keď špliechajú vodu vo vani), 06.55 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 06.58 Veselá lúka (Poďte sa s nami pozrieť do lesa za malými kamarátmi. Dvaja veselí zajačikovia Sari a Nati zažívajú veľa zábavy. A spolu s nimi sa Vám predstavia aj ďalší milí lapaji z veselej lúky.), 07.02 Raul (Dvaja super kamoši - hroších Raul a vtáčik zažívajú neuveriteľné dobrodružstvá), 07.05 India (Chlapec z indie a jeho Slon Vám predstavia svoju exotickú krajinu), 07.08 Priatelia (Kamaráti opička a medvedík hrajú hry od výmyslu sveta), 07.12 Počúvajte toto (Deti popária rôzne zvieratká a hudobné nástroje podľa zvukov, ktoré vydávajú.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/ducktv/20210718/1540368708-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=222_1540368708&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
