<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o><s o="2020-05-19 02:08:00" d="2020-05-19 03:12:00" n="ducktv" id_tv="222"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>02.08 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 02.11 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 02.13 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 02.15 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 02.18 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 02.20 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 02.22 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 02.25 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 02.28 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 02.30 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 02.32 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 02.36 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 02.39 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 02.41 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 02.44 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 02.47 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 02.49 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 02.51 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 02.55 Život v meste (Rozoznávame miesta, autá, ľudí a zvieratá v každodennom rytme mesta.), 02.57 Henryho príbehy (Henry je skvelý rozprávač. Vyrozpráva vám jednoduché, ale zábavné príbehy o dobrodružstvách, ktoré pozná každé malé dieťa. S pomocou svojich kartičiek poskladá príbeh do správneho poradia, a hľa, príbeh odrazu skutočne ožíva), 02.59 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 03.00 Albert (Profesor Albert Vám ukáže ako fungujú veci každodennej potreby), 03.02 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 03.03 Zvuky okolo nás (Svet je plný zábavných, vzrušujúcich a zvláštnych zvukov. Spolu s dvojičkami, elfami Lizou a Benom, sa naučíme rozpoznávať zvuky každodenného života ako je zvuk zvončeka na bicykli, pípnutie prichádzajúcej správy či vtipné vŕzganie počas umývania okien.), 03.05 Monika a Rudy 2 (Monika a Rudy nás zavedú do svety rytmov. V jednotlivých epizódach sa stretávajú s rôznymi zvieratkami. Zvieratká sa rytmicky pohybujú a naši priatelia ich nasledujú. Drž krok s nimi aj ty!), 03.08 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/ducktv/20200519/1400003449-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=222_1400003449&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
