<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Blok pořadů</n><s o="2019-07-23 12:30:00" d="2019-07-23 13:00:00" n="duck.tv HD" id_tv="222"></s><p><d>12.28 Prepojený svet (Detičky na celom svete zbožňujú hrať sa spolu s ostatnými. Nahliadnite s nami do viacerých krajín a detičky rôznych národností vám umožnia spoznať ich kultúry.), 12.31 Hubbi sa o to postará (Naši traja domáci majstri kamkoľvek idú, neúnavne vykonávajú svoju prácu. Hubbiho hrocha, Mattiho bobra a ich priateľa Mila nejaká práca nevystraší. Nepriek menšej či väčšej nešikovnosti vždy dosahujú skvelý výsledok.), 12.33 Mimov svet (Obľúbená panda, Mimo a jeho najlepší priateľ, Bobo sa stretnú s kamarátmi zo seriálu Dieťatko Didi. Pustia sa spolu do nových dobrodružstiev.), 12.35 Slnečna dedinka - Športové dni (Obyvatelia Slnečnej dedinky (pán Kozlík, Mývalia rodinka, Mačička, priateľské Prasiatko) sa zúčastňujú športových dní.), 12.38 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 12.41 Risto Gusto (Poďme spolu do reštaurácie Basila, Yama, Oregana a nazrime aké dobroty vyrábajú v kuchyni Risto Gusto. Nie je podstatné čo je zdravé a čo nie, naši kamaráti nám ponúknu vždy len to najlepšie.), 12.44 Bábiky - záchranársky tím (Bell a jej priatelia, Fido klokan a Lilo macík zachránia zúfalých obyvateľov lesa.), 12.47 Veselé kráľovstvo (Pokračovanie dobrodružstiev roztomilých zajačikov z Veselej lúky, v ktorých sa vám predstaví krásna princezná Sari, statočný princ Nati, starostlivá veverička – kuchárka, nebojácny ježko - rytier a vynaliezavý macko – čarodejník.), 12.51 Počúvajte toto (Deti popária rôzne zvieratká a hudobné nástroje podľa zvukov, ktoré vydávajú.), 12.54 Vodný svet (Predstavíme si morské exotické zvieratká, také, ktoré okolo nášho domu len tak nevidíme.), 12.55 Ako cestujeme (Sledujeme rôzne autíčka, ako fungujú, rozlišujeme ich jednotlivé časti a počúvame zvuky, ktoré vydávajú.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/duck-tv-hd/20190723/1300481226-Blok-poradu</w></i><x></x></a>
