<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o><s o="2020-04-21 19:41:00" d="2020-04-21 20:45:00" n="ducktv" id_tv="222"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>19.41 India (Chlapec z indie a jeho Slon Vám predstavia svoju exotickú krajinu), 19.44 Nočný vietor (Bájne zvieratká, magické objekty cestujú počas noci na nafúkaných obláčikoch), 19.48 Bebé Didy (Príbehy malých zvieratiek, ktoré hrou učia ako pomáhať jeden druhému.), 19.51 Afrika (Predstavíme si zvieratká z afriky a zahráme sa spolu s nimi.), 19.54 Zoo (Ako to chodí v zoologickej záhrade?), 19.57 Mini rozprávočky (Krátke príbehy známych rozprávkových postavičiek: princezná, drak, víly a škriatkovia.), 19.59 Lola a čísla (Lola, hravé dievčatko, ktoré je neustále v pohybe, je vždy pripravená počítať spolu so svojimi priateľmi číslami 1 až 10. Poďme počítať s nimi!), 20.01 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 20.05 Niekde za dúhou (Stačí iba preskočiť oblohu a otvorí sa vám čarovný rozprávkový svet), 20.08 Henryho príbehy (Henry je skvelý rozprávač. Vyrozpráva vám jednoduché, ale zábavné príbehy o dobrodružstvách, ktoré pozná každé malé dieťa. S pomocou svojich kartičiek poskladá príbeh do správneho poradia, a hľa, príbeh odrazu skutočne ožíva), 20.10 Mini rozprávočky (Krátke príbehy známych rozprávkových postavičiek: princezná, drak, víly a škriatkovia.), 20.13 Cactus Hipp-hopp (Čo vystrájajú včielka a jej priateľky kvetinky, keď nikto nie je doma?), 20.16 Továreň na hračky (Poďte na exkurziu do továrne na hračky s modrým robotom), 20.21 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 20.24 Bebé Didy (Príbehy malých zvieratiek, ktoré hrou učia ako pomáhať jeden druhému.), 20.27 Zoo (Ako to chodí v zoologickej záhrade?), 20.30 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 20.33 Safari (Spoznávanie prostredia, v ktorom žijú divé zvieratká.), 20.35 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 20.37 Vláčik (Rušňovodič a jeho vláčik odvezú každého na správne miesto.), 20.40 Tvary v pohybe (Bábätká objavujú svet prostredníctvom animovaných kontrastných obrázkov. Meniace sa tvary a farby na čiernom alebo farebnom pozadí zabavia tých najmenších.), 20.42 Vláčik (Rušňovodič a jeho vláčik odvezú každého na správne miesto.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/ducktv/20200421/1390187817-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=222_1390187817&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
