<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Blok pořadů</n><s o="2019-08-22 14:00:00" d="2019-08-22 14:30:00" n="duck.tv HD" id_tv="222"></s><p><d>14.00 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 14.01 Veselá lúka (Poďte sa s nami pozrieť do lesa za malými kamarátmi. Dvaja veselí zajačikovia Sari a Nati zažívajú veľa zábavy. A spolu s nimi sa Vám predstavia aj ďalší milí lapaji z veselej lúky.), 14.05 Lola a čísla (Lola, hravé dievčatko, ktoré je neustále v pohybe, je vždy pripravená počítať spolu so svojimi priateľmi číslami 1 až 10. Poďme počítať s nimi!), 14.07 Aj ja chcem vidieť! (Dvaja kamaráti, pobláznená žirafa Kiteko a hravá vačica Umi pozorujú každodenný život batoliat. Môžu sa od detí veľa naučiť: o každodenných aktivitách, dobrodružných exkurziách a tvorení veľkej zábavy pri hraní.), 14.10 Margo &amp; Felix (Nahliadnite do každodenného života dvoch roztomilých zvieracích bábok. Dvaja kamaráti majú krásny domček so záhradkou, okolo ktorého pracujú ako to robievajú rodičia a hrajú sa ako sa hrávajú naši mali diváci.), 14.13 Veselé kráľovstvo (Pokračovanie dobrodružstiev roztomilých zajačikov z Veselej lúky, v ktorých sa vám predstaví krásna princezná Sari, statočný princ Nati, starostlivá veverička – kuchárka, nebojácny ježko - rytier a vynaliezavý macko – čarodejník.), 14.16 Svet Elfov (S elfmi zažijete neuveriteľné dobrodružstvá), 14.19 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 14.21 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 14.24 Bobríci (Poďte sa pozrieť ako žije rodinka bobrov), 14.27 Zeleninkovia (Poriadne sa prizrite - zeleninka a ovocie - vaši skvelí priatelia), 14.29 Zack &amp; Ziggy (Rozprávka Zack &amp; Ziggy vás naučí základnému konceptu veľkosti na dobrodružstvách malého chlapca, bifloška menom Zack a jeho verného kamaráta psíka Ziggyho. Spolu porovnávajú, zoraďujú a tvoria skupiny na základe veľkosti.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/duck-tv-hd/20190822/1310501031-Blok-poradu</w></i><x></x></a>
