<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o><s o="2020-06-06 14:35:00" d="2020-06-06 15:36:00" n="ducktv" id_tv="222"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>14.35 Tempo Giusto (Tempo Giusto je hravý úvod k pochopeniu pojmu času. Vždy veselá Lola spoločne s veľkým rozprávačom Henry, nám ukážu, čo deti robia v rôznych častiach dňa.), 14.37 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 14.40 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 14.42 Mimo a Bobo (Mimo, malá panda a jeho verný priateľ, opička Bobo deťom ukážu svet prostredníctvom ich dobrodužstiev.), 14.44 Hubbi sa o to postará (Naši traja domáci majstri kamkoľvek idú, neúnavne vykonávajú svoju prácu. Hubbiho hrocha, Mattiho bobra a ich priateľa Mila nejaká práca nevystraší. Nepriek menšej či väčšej nešikovnosti vždy dosahujú skvelý výsledok.), 14.47 Lola a čísla (Lola, hravé dievčatko, ktoré je neustále v pohybe, je vždy pripravená počítať spolu so svojimi priateľmi číslami 1 až 10. Poďme počítať s nimi!), 14.50 Bebé Didy (Príbehy malých zvieratiek, ktoré hrou učia ako pomáhať jeden druhému.), 14.53 Mini rozprávočky (Krátke príbehy známych rozprávkových postavičiek: princezná, drak, víly a škriatkovia.), 14.55 Raul (Dvaja super kamoši - hroších Raul a vtáčik zažívajú neuveriteľné dobrodružstvá), 14.58 Rozcvičme sa! (Nemali by sme len sedieť pred televízorom. Postavme sa a rozhýbme sa. Langi, Rundi a Rendi cvičia napodovňovaním pohybov prírody. Cvičme s nimi a zlepšime naše koordinačné schopnosti, posilňujme naše zdravie.), 15.01 Sippi Sappi (Príbehy plné zábavy dvoch zvieratiek na kolieskových korčuliach), 15.03 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 15.07 Raul (Dvaja super kamoši - hroších Raul a vtáčik zažívajú neuveriteľné dobrodružstvá), 15.10 Mimov svet (Obľúbená panda, Mimo a jeho najlepší priateľ, Bobo sa stretnú s kamarátmi zo seriálu Dieťatko Didi. Pustia sa spolu do nových dobrodružstiev.), 15.13 Hop-hop (Skáčeme dokola s milou zajačou rodinkou.), 15.15 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 15.18 Svet Elfov (S elfmi zažijete neuveriteľné dobrodružstvá), 15.22 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 15.24 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 15.27 Margo &amp; Felix (Nahliadnite do každodenného života dvoch roztomilých zvieracích bábok. Dvaja kamaráti majú krásny domček so záhradkou, okolo ktorého pracujú ako to robievajú rodičia a hrajú sa ako sa hrávajú naši mali diváci.), 15.30 Kde som, tu som, vidím ťa! (Kde som, tu som, vidím ťa! ukazuje dobrodružstvá dvoch roztomilých imaginárnych kamarátov Kukuk – Ružový a Kukuk – Modrý, ktorí sa ceúu dobu hrajú hry na schovávačku. Ich život je plný hier a smiechu.), 15.33 Margo &amp; Felix (Nahliadnite do každodenného života dvoch roztomilých zvieracích bábok. Dvaja kamaráti majú krásny domček so záhradkou, okolo ktorého pracujú ako to robievajú rodičia a hrajú sa ako sa hrávajú naši mali diváci.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/ducktv/20200606/1410000819-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=222_1410000819&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
