<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o><s o="2020-04-16 18:49:00" d="2020-04-16 19:54:00" n="ducktv" id_tv="222"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>18.49 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 18.53 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 18.55 Kde som, tu som, vidím ťa! (Kde som, tu som, vidím ťa! ukazuje dobrodružstvá dvoch roztomilých imaginárnych kamarátov Kukuk – Ružový a Kukuk – Modrý, ktorí sa ceúu dobu hrajú hry na schovávačku. Ich život je plný hier a smiechu.), 18.57 Zoo (Ako to chodí v zoologickej záhrade?), 19.00 Podmorské dobrodružstvá (Zábavné dobrodružstvá rybičiek a morských živočíchov v hlbokých vodách oceánu.), 19.02 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 19.04 Tanec (Tri úžasné postavičky nás učia tancovať), 19.06 Zvuky okolo nás (Svet je plný zábavných, vzrušujúcich a zvláštnych zvukov. Spolu s dvojičkami, elfami Lizou a Benom, sa naučíme rozpoznávať zvuky každodenného života ako je zvuk zvončeka na bicykli, pípnutie prichádzajúcej správy či vtipné vŕzganie počas umývania okien.), 19.09 Život v meste (Rozoznávame miesta, autá, ľudí a zvieratá v každodennom rytme mesta.), 19.11 DuckSchool - škola hrou (V lesnej škôlke sa roztomilé zvieratká - maličkí obyvatelia lesa – učia základy angličtiny od ich pani učiteľky, víly Slniečko.), 19.14 Kamaráti z lesa (Rozpoznávanie a pomenúvanie zvierat Spoznávanie zvieracích návykov a biotopov Učenie o počasí a životnom prostredí Rozvíjanie myslenia a pozorovacích schopností.), 19.15 Margo &amp; Felix (Nahliadnite do každodenného života dvoch roztomilých zvieracích bábok. Dvaja kamaráti majú krásny domček so záhradkou, okolo ktorého pracujú ako to robievajú rodičia a hrajú sa ako sa hrávajú naši mali diváci.), 19.18 Tempo Giusto (Tempo Giusto je hravý úvod k pochopeniu pojmu času. Vždy veselá Lola spoločne s veľkým rozprávačom Henry, nám ukážu, čo deti robia v rôznych častiach dňa.), 19.20 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 19.22 Kde som, tu som, vidím ťa! (Kde som, tu som, vidím ťa! ukazuje dobrodružstvá dvoch roztomilých imaginárnych kamarátov Kukuk – Ružový a Kukuk – Modrý, ktorí sa ceúu dobu hrajú hry na schovávačku. Ich život je plný hier a smiechu.), 19.25 Zoo (Ako to chodí v zoologickej záhrade?), 19.28 Niekde za dúhou (Stačí iba preskočiť oblohu a otvorí sa vám čarovný rozprávkový svet), 19.30 Bobríci (Poďte sa pozrieť ako žije rodinka bobrov), 19.33 Svet zvierat (Deti spoznávajú domáce a divé zvieratká, aby sa ich naučili rozlišovať pri návštevách v ZOO alebo na farme.), 19.35 DuckSchool - škola hrou (V lesnej škôlke sa roztomilé zvieratká - maličkí obyvatelia lesa – učia základy angličtiny od ich pani učiteľky, víly Slniečko.), 19.38 Safari (Spoznávanie prostredia, v ktorom žijú divé zvieratká.), 19.41 Priatelia (Kamaráti opička a medvedík hrajú hry od výmyslu sveta), 19.44 Raul (Dvaja super kamoši - hroších Raul a vtáčik zažívajú neuveriteľné dobrodružstvá), 19.47 Vláčik (Rušňovodič a jeho vláčik odvezú každého na správne miesto.), 19.49 Dopravné prostriedky (Autá, lode, lietajúci balón, ufo - to všetko ožíva v našich príbehoch), 19.51 Niekde za dúhou (Stačí iba preskočiť oblohu a otvorí sa vám čarovný rozprávkový svet)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/ducktv/20200416/1390187711-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=222_1390187711&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
