<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o><s o="2021-07-14 15:33:00" d="2021-07-14 16:35:00" n="ducktv" id_tv="222"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>15.33 Dobrodružstvá malej Ducky (Nový seriál prináša známu kačičku z ducktv do životov našich malých divákov. Prostredníctvom dobrodružstiev môžu spoznávať každodenné aktivity a rozvíjať svoje myslenie.), 15.35 Priatelia (Kamaráti opička a medvedík hrajú hry od výmyslu sveta), 15.38 Dobrodružstvá malej Ducky (Nový seriál prináša známu kačičku z ducktv do životov našich malých divákov. Prostredníctvom dobrodružstiev môžu spoznávať každodenné aktivity a rozvíjať svoje myslenie.), 15.40 Henryho príbehy (Henry je skvelý rozprávač. Vyrozpráva vám jednoduché, ale zábavné príbehy o dobrodružstvách, ktoré pozná každé malé dieťa. S pomocou svojich kartičiek poskladá príbeh do správneho poradia, a hľa, príbeh odrazu skutočne ožíva), 15.42 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 15.45 Kde som, tu som, vidím ťa! (Kde som, tu som, vidím ťa! ukazuje dobrodružstvá dvoch roztomilých imaginárnych kamarátov Kukuk – Ružový a Kukuk – Modrý, ktorí sa ceúu dobu hrajú hry na schovávačku. Ich život je plný hier a smiechu.), 15.47 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 15.49 Lola a čísla (Lola, hravé dievčatko, ktoré je neustále v pohybe, je vždy pripravená počítať spolu so svojimi priateľmi číslami 1 až 10. Poďme počítať s nimi!), 15.52 Sippi Sappi (Príbehy plné zábavy dvoch zvieratiek na kolieskových korčuliach), 15.55 Finn a Fianna (Naši dvaja malí elfovia Finn a Fianna zvedavo skúmajú svoje okolie. Hraním sa a zmyslovým vnímaním nadobúdajú nové vedomosti. Objavíme a spoznáme základné vlastnosti prvkov v našom okolí a ich protiklady.), 15.58 Vodný svet (Predstavíme si morské exotické zvieratká, také, ktoré okolo nášho domu len tak nevidíme.), 16.00 Hop-hop (Skáčeme dokola s milou zajačou rodinkou.), 16.02 Bábiky (Kvetinové bábiky, macko a malý klokan Vás naučia niečo o prírode), 16.04 Kamaráti z lesa (Rozpoznávanie a pomenúvanie zvierat Spoznávanie zvieracích návykov a biotopov Učenie o počasí a životnom prostredí Rozvíjanie myslenia a pozorovacích schopností.), 16.06 Prázdniny (Deti prádzninujú pri jazere), 16.08 Slnečná dedinka (Každodenný život obyvateľov slnečnej dedinky - Pán kozlík, psík, Mývalia rodinka, Mačička, priateľské prasiatko), 16.11 Toby McFly (Toby McFly - psík, ktorý je pilotom, nám ukazuje, ako vyzerá svet zhora. Letí nad nádhernými prírodnými scenériami, zvieratami, ľuďmi a rôznymi zaujímavými miestami. Po obdivovaní pohľadu zhora pristáva so svojím lietadlom a podrobne nám ukazuje, čo zhora videl.), 16.14 Požiarnici (Traja skvelí požiarnici pomáhajú obyvateľom mestečka vyriešiť každodenné problémy), 16.16 Zeleninkovia (Poriadne sa prizrite - zeleninka a ovocie - vaši skvelí priatelia), 16.19 Svet Elfov (S elfmi zažijete neuveriteľné dobrodružstvá), 16.22 Požiarnici (Traja skvelí požiarnici pomáhajú obyvateľom mestečka vyriešiť každodenné problémy), 16.25 Reštaurácia (Dozviete sa ako funguje reštaurácia. Od prípravy jedla až po umývanie riadu), 16.27 Lola a čísla (Lola, hravé dievčatko, ktoré je neustále v pohybe, je vždy pripravená počítať spolu so svojimi priateľmi číslami 1 až 10. Poďme počítať s nimi!), 16.29 Bebé Didy (Príbehy malých zvieratiek, ktoré hrou učia ako pomáhať jeden druhému.), 16.32 Vodný svet (Predstavíme si morské exotické zvieratká, také, ktoré okolo nášho domu len tak nevidíme.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/ducktv/20210714/1540368627-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=222_1540368627&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
