<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o><s o="2020-06-05 21:54:00" d="2020-06-05 22:55:00" n="ducktv" id_tv="222"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>21.54 Svet Hračiek (Vstúpte do sveta hier a zažite s nami fantastické dobrodružstvá alebo si precvičte prsty a vykúzlite vynikajúce umelecké šperky. Na tento účel nie sú potrebné žiadne príručky. Vytvorte si svoj vlastný špeciálny príbeh a objavte nové možnosti ako spolu tráviť voľné chvíle.), 21.57 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 21.59 Zeleninkovia (Poriadne sa prizrite - zeleninka a ovocie - vaši skvelí priatelia), 22.02 Prepojený svet (Detičky na celom svete zbožňujú hrať sa spolu s ostatnými. Nahliadnite s nami do viacerých krajín a detičky rôznych národností vám umožnia spoznať ich kultúry.), 22.05 Veselá lúka (Poďte sa s nami pozrieť do lesa za malými kamarátmi. Dvaja veselí zajačikovia Sari a Nati zažívajú veľa zábavy. A spolu s nimi sa Vám predstavia aj ďalší milí lapaji z veselej lúky.), 22.08 Bebé Didy (Príbehy malých zvieratiek, ktoré hrou učia ako pomáhať jeden druhému.), 22.11 Počúvajte toto (Deti popária rôzne zvieratká a hudobné nástroje podľa zvukov, ktoré vydávajú.), 22.13 Reštaurácia (Dozviete sa ako funguje reštaurácia. Od prípravy jedla až po umývanie riadu), 22.17 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 22.20 Bebé Didy (Príbehy malých zvieratiek, ktoré hrou učia ako pomáhať jeden druhému.), 22.22 Vesmírne dobrodružstvá (Seriál Vesmírne dobrodružstvá sa odohráva v budúcnosti vo vesmíre. Cez každodenný život súrodencov Luny a Loua spoznávame rôzne planéty, funky futuristické objekty a miesta a rozvíjame socializačné schopnosti našich divákov v predškolskom veku.), 22.26 Svet Hračiek (Vstúpte do sveta hier a zažite s nami fantastické dobrodružstvá alebo si precvičte prsty a vykúzlite vynikajúce umelecké šperky. Na tento účel nie sú potrebné žiadne príručky. Vytvorte si svoj vlastný špeciálny príbeh a objavte nové možnosti ako spolu tráviť voľné chvíle.), 22.28 Moje hračky - moji priatelia (Pozrite si príbehy malého macka a jeho hračiek), 22.30 Slnečná dedinka (Každodenný život obyvateľov slnečnej dedinky - Pán kozlík, psík, Mývalia rodinka, Mačička, priateľské prasiatko), 22.33 Bebé Didy (Príbehy malých zvieratiek, ktoré hrou učia ako pomáhať jeden druhému.), 22.35 Bobríci (Poďte sa pozrieť ako žije rodinka bobrov), 22.38 Dopravné prostriedky (Autá, lode, lietajúci balón, ufo - to všetko ožíva v našich príbehoch), 22.41 Bebé Didy (Príbehy malých zvieratiek, ktoré hrou učia ako pomáhať jeden druhému.), 22.44 India (Chlapec z indie a jeho Slon Vám predstavia svoju exotickú krajinu), 22.48 Cactus Hipp-hopp (Čo vystrájajú včielka a jej priateľky kvetinky, keď nikto nie je doma?), 22.52 Svet Elfov (S elfmi zažijete neuveriteľné dobrodružstvá)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/ducktv/20200605/1410000804-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=222_1410000804&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
