<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o><s o="2020-04-19 16:42:00" d="2020-04-19 17:43:00" n="ducktv" id_tv="222"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>16.42 Afrika (Predstavíme si zvieratká z afriky a zahráme sa spolu s nimi.), 16.44 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 16.47 Rozcvičme sa! (Nemali by sme len sedieť pred televízorom. Postavme sa a rozhýbme sa. Langi, Rundi a Rendi cvičia napodovňovaním pohybov prírody. Cvičme s nimi a zlepšime naše koordinačné schopnosti, posilňujme naše zdravie.), 16.49 Henryho príbehy (Henry je skvelý rozprávač. Vyrozpráva vám jednoduché, ale zábavné príbehy o dobrodružstvách, ktoré pozná každé malé dieťa. S pomocou svojich kartičiek poskladá príbeh do správneho poradia, a hľa, príbeh odrazu skutočne ožíva), 16.51 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 16.54 Hop-hop (Skáčeme dokola s milou zajačou rodinkou.), 16.56 Aj ja chcem vidieť! (Dvaja kamaráti, pobláznená žirafa Kiteko a hravá vačica Umi pozorujú každodenný život batoliat. Môžu sa od detí veľa naučiť: o každodenných aktivitách, dobrodružných exkurziách a tvorení veľkej zábavy pri hraní.), 16.59 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 17.02 Hubbi sa o to postará (Naši traja domáci majstri kamkoľvek idú, neúnavne vykonávajú svoju prácu. Hubbiho hrocha, Mattiho bobra a ich priateľa Mila nejaká práca nevystraší. Nepriek menšej či väčšej nešikovnosti vždy dosahujú skvelý výsledok.), 17.05 Bobríci (Poďte sa pozrieť ako žije rodinka bobrov), 17.08 Raul (Dvaja super kamoši - hroších Raul a vtáčik zažívajú neuveriteľné dobrodružstvá), 17.10 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 17.13 Tempo Giusto (Tempo Giusto je hravý úvod k pochopeniu pojmu času. Vždy veselá Lola spoločne s veľkým rozprávačom Henry, nám ukážu, čo deti robia v rôznych častiach dňa.), 17.15 Svet Elfov (S elfmi zažijete neuveriteľné dobrodružstvá), 17.18 Sippi Sappi (Príbehy plné zábavy dvoch zvieratiek na kolieskových korčuliach), 17.20 Vesmírne dobrodružstvá (Rôzne fantastické postavičky lietajúce vo vesmíre, pomáhajú budovať rozoznávaciu obratnosť detí.), 17.24 Mini rozprávočky (Krátke príbehy známych rozprávkových postavičiek: princezná, drak, víly a škriatkovia.), 17.28 Bebé Didy (Príbehy malých zvieratiek, ktoré hrou učia ako pomáhať jeden druhému.), 17.30 Zack &amp; Ziggy (Rozprávka Zack &amp; Ziggy vás naučí základnému konceptu veľkosti na dobrodružstvách malého chlapca, bifloška menom Zack a jeho verného kamaráta psíka Ziggyho. Spolu porovnávajú, zoraďujú a tvoria skupiny na základe veľkosti.), 17.34 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 17.36 Vstávať a cvičiť! (Vstaňte a zacvičte si s nami! Vaši noví kamaráti vám ukážu základné cvičenia, z ktorých budete vo forme, aktivni a zdraví.), 17.38 Kde som, tu som, vidím ťa! (Kde som, tu som, vidím ťa! ukazuje dobrodružstvá dvoch roztomilých imaginárnych kamarátov Kukuk – Ružový a Kukuk – Modrý, ktorí sa ceúu dobu hrajú hry na schovávačku. Ich život je plný hier a smiechu.), 17.40 Mimo a Bobo (Mimo, malá panda a jeho verný priateľ, opička Bobo deťom ukážu svet prostredníctvom ich dobrodužstiev.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/ducktv/20200419/1390187772-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=222_1390187772&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
