<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o><s o="2021-07-15 05:12:00" d="2021-07-15 06:16:00" n="ducktv" id_tv="222"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>05.12 Dobrodružstvá malej Ducky (Nový seriál prináša známu kačičku z ducktv do životov našich malých divákov. Prostredníctvom dobrodružstiev môžu spoznávať každodenné aktivity a rozvíjať svoje myslenie.), 05.14 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 05.17 Šťastná záhradka (V seriáli Štastná záhradka uvidíte ako zelenina a rastlinky rastú. Sadenice sa objavia zo semienok, potom kvety, listy a plody, ktoré tancujú, aby vas pobavili. Pred tým ako sa s vami rozlúčia vám ukážu ako si ľudia užívajú ich vône achute.), 05.18 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 05.21 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 05.23 Lola a čísla (Lola, hravé dievčatko, ktoré je neustále v pohybe, je vždy pripravená počítať spolu so svojimi priateľmi číslami 1 až 10. Poďme počítať s nimi!), 05.26 Počúvajte toto (Deti popária rôzne zvieratká a hudobné nástroje podľa zvukov, ktoré vydávajú.), 05.31 Sladký domov (Spoznávajme zvieratká v nových príbehoch o zvieracích rodinách. Budeme priraďovať mláďatká k ich rodinám a objavovať prostredie v ktorom žijú.), 05.33 Hubbi a jeho priatelia (Hubbi - domáci majster zažíva skvelé dobrodružstvá pri opravovaní vecí, ktoré nie sú vždy pokazené.), 05.35 Henryho príbehy (Henry je skvelý rozprávač. Vyrozpráva vám jednoduché, ale zábavné príbehy o dobrodružstvách, ktoré pozná každé malé dieťa. S pomocou svojich kartičiek poskladá príbeh do správneho poradia, a hľa, príbeh odrazu skutočne ožíva), 05.37 Monika a Rudy (Malé dievčatko, Monika, učí svojho papagája Rudyho napodobňovať zvuky mesta), 05.39 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 05.42 V múzeu (Kam sa schovajú zvieratká zo známych obrazov v múzeu?), 05.44 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 05.47 Farebný zázrak (Učíme sa spoznávať farby), 05.50 Monika a Rudy 2 (Monika a Rudy nás zavedú do svety rytmov. V jednotlivých epizódach sa stretávajú s rôznymi zvieratkami. Zvieratká sa rytmicky pohybujú a naši priatelia ich nasledujú. Drž krok s nimi aj ty!), 05.53 Počúvajte toto (Deti popária rôzne zvieratká a hudobné nástroje podľa zvukov, ktoré vydávajú.), 05.55 Mini melódie (Poďme sa spoznať najkrajšie anglické pesničky pre deti s našími obľúbenými postavami), 05.57 Farebný zázrak (Učíme sa spoznávať farby), 06.00 Dinoland (Štyria malí dinosauri objavujú svoje úžasné okolie a učia deti ako si navzájom pomáhať.), 06.02 Sippi Sappi (Príbehy plné zábavy dvoch zvieratiek na kolieskových korčuliach), 06.05 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 06.07 ABC – duckBC (Viete kto býva na písacom stole? Pero, Ceruzka, Pečiatka, Guma a Štetec, ktorí stále súťažia v písaní písmenok. Kým nám naši noví kamaráti ukazujú rôzne štýly písania, my spoznávame písmenká latinskej abecedy.), 06.10 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 06.11 Paffy a Tabby (Dve, vždy hladné morské prasiatka stále hľadajú viac jedla a objavujú domček, v ktorom žijú)</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/ducktv/20210715/1540368641-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=222_1540368641&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
