<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o><s o="2020-06-04 05:14:00" d="2020-06-04 06:17:00" n="ducktv" id_tv="222"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>05.14 Množiny (Kamarátka líška Vás naučí tvoriť množiny na základe podobnosti), 05.17 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 05.20 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 05.22 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 05.25 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 05.26 Sladký domov (Spoznávajme zvieratká v nových príbehoch o zvieracích rodinách. Budeme priraďovať mláďatká k ich rodinám a objavovať prostredie v ktorom žijú.), 05.27 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 05.29 Množiny (Kamarátka líška Vás naučí tvoriť množiny na základe podobnosti), 05.32 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 05.35 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 05.37 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 05.40 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 05.42 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 05.46 Tvary (Predstavitelia nového seriálu nás prostredníctvom dobrodružstiev zavedú do sveta rôznych tvarov. Ukážu nám, kde sa jednotlivé tvary hodia, ktoré veci sa na seba podobajú a ako sa spojením menia a spoločne vytvárajú príbehy.), 05.47 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 05.48 Množiny (Kamarátka líška Vás naučí tvoriť množiny na základe podobnosti), 05.51 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 05.53 Tvary (Predstavitelia nového seriálu nás prostredníctvom dobrodružstiev zavedú do sveta rôznych tvarov. Ukážu nám, kde sa jednotlivé tvary hodia, ktoré veci sa na seba podobajú a ako sa spojením menia a spoločne vytvárajú príbehy.), 05.54 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 05.57 Tvary (Predstavitelia nového seriálu nás prostredníctvom dobrodružstiev zavedú do sveta rôznych tvarov. Ukážu nám, kde sa jednotlivé tvary hodia, ktoré veci sa na seba podobajú a ako sa spojením menia a spoločne vytvárajú príbehy.), 05.58 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 06.00 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 06.03 Tvary (Predstavitelia nového seriálu nás prostredníctvom dobrodružstiev zavedú do sveta rôznych tvarov. Ukážu nám, kde sa jednotlivé tvary hodia, ktoré veci sa na seba podobajú a ako sa spojením menia a spoločne vytvárajú príbehy.), 06.04 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 06.08 DuckSchool - škola hrou (V lesnej škôlke sa roztomilé zvieratká - maličkí obyvatelia lesa – učia základy angličtiny od ich pani učiteľky, víly Slniečko.), 06.11 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 06.14 Sladký domov (Spoznávajme zvieratká v nových príbehoch o zvieracích rodinách. Budeme priraďovať mláďatká k ich rodinám a objavovať prostredie v ktorom žijú.), 06.15 Monika a Rudy (Malé dievčatko, Monika, učí svojho papagája Rudyho napodobňovať zvuky mesta)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/ducktv/20200604/1410000768-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=222_1410000768&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
