<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o><s o="2020-05-17 11:33:00" d="2020-05-17 13:41:00" n="ducktv" id_tv="222"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>11.33 Vesmírne dobrodružstvá (Seriál Vesmírne dobrodružstvá sa odohráva v budúcnosti vo vesmíre. Cez každodenný život súrodencov Luny a Loua spoznávame rôzne planéty, funky futuristické objekty a miesta a rozvíjame socializačné schopnosti našich divákov v predškolskom veku.), 11.37 Svet Elfov (S elfmi zažijete neuveriteľné dobrodružstvá), 11.40 Vodný svet (Predstavíme si morské exotické zvieratká, také, ktoré okolo nášho domu len tak nevidíme.), 11.42 Hubbi a jeho priatelia (Hubbi - domáci majster zažíva skvelé dobrodružstvá pri opravovaní vecí, ktoré nie sú vždy pokazené.), 11.44 Malí, ale šikovní (Traja šikovní škriatkovia budujú fantastické objekty z dreva aj ľadu), 11.47 Svet zvierat (Deti spoznávajú domáce a divé zvieratká, aby sa ich naučili rozlišovať pri návštevách v ZOO alebo na farme.), 11.50 Veselá lúka (Poďte sa s nami pozrieť do lesa za malými kamarátmi. Dvaja veselí zajačikovia Sari a Nati zažívajú veľa zábavy. A spolu s nimi sa Vám predstavia aj ďalší milí lapaji z veselej lúky.), 11.54 Raul (Dvaja super kamoši - hroších Raul a vtáčik zažívajú neuveriteľné dobrodružstvá), 11.57 Dinoland (Štyria malí dinosauri objavujú svoje úžasné okolie a učia deti ako si navzájom pomáhať.), 11.59 Slnečná dedinka (Každodenný život obyvateľov slnečnej dedinky - Pán kozlík, psík, Mývalia rodinka, Mačička, priateľské prasiatko), 12.02 Reštaurácia (Dozviete sa ako funguje reštaurácia. Od prípravy jedla až po umývanie riadu), 12.06 Počúvajte toto (Deti popária rôzne zvieratká a hudobné nástroje podľa zvukov, ktoré vydávajú.), 12.08 Veselá lúka (Poďte sa s nami pozrieť do lesa za malými kamarátmi. Dvaja veselí zajačikovia Sari a Nati zažívajú veľa zábavy. A spolu s nimi sa Vám predstavia aj ďalší milí lapaji z veselej lúky.), 12.11 Prepojený svet (Detičky na celom svete zbožňujú hrať sa spolu s ostatnými. Nahliadnite s nami do viacerých krajín a detičky rôznych národností vám umožnia spoznať ich kultúry.), 12.14 Mini rozprávočky (Krátke príbehy známych rozprávkových postavičiek: princezná, drak, víly a škriatkovia.), 12.16 Počúvajte toto (Deti popária rôzne zvieratká a hudobné nástroje podľa zvukov, ktoré vydávajú.), 12.18 Hubbi a jeho priatelia (Hubbi - domáci majster zažíva skvelé dobrodružstvá pri opravovaní vecí, ktoré nie sú vždy pokazené.), 12.22 Bobríci (Poďte sa pozrieť ako žije rodinka bobrov), 12.24 Svet Elfov (S elfmi zažijete neuveriteľné dobrodružstvá), 12.28 Raul (Dvaja super kamoši - hroších Raul a vtáčik zažívajú neuveriteľné dobrodružstvá), 12.30 Svet Elfov (S elfmi zažijete neuveriteľné dobrodružstvá), 12.33 Ako cestujeme (Sledujeme rôzne autíčka, ako fungujú, rozlišujeme ich jednotlivé časti a počúvame zvuky, ktoré vydávajú.), 12.36 Vesmírne dobrodružstvá (Seriál Vesmírne dobrodružstvá sa odohráva v budúcnosti vo vesmíre. Cez každodenný život súrodencov Luny a Loua spoznávame rôzne planéty, funky futuristické objekty a miesta a rozvíjame socializačné schopnosti našich divákov v predškolskom veku.), 12.40 Zoo (Ako to chodí v zoologickej záhrade?), 12.43 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 12.45 Mini rozprávočky (Krátke príbehy známych rozprávkových postavičiek: princezná, drak, víly a škriatkovia.), 12.49 Mimov svet (Obľúbená panda, Mimo a jeho najlepší priateľ, Bobo sa stretnú s kamarátmi zo seriálu Dieťatko Didi. Pustia sa spolu do nových dobrodružstiev.), 12.51 Priatelia (Kamaráti opička a medvedík hrajú hry od výmyslu sveta), 12.55 Zvieratká (Poďte s nami do lesa - uvidíte kus divočiny.), 12.58 Svet Elfov (S elfmi zažijete neuveriteľné dobrodružstvá), 13.00 Mini rozprávočky (Krátke príbehy známych rozprávkových postavičiek: princezná, drak, víly a škriatkovia.), 13.05 Slnečná dedinka (Každodenný život obyvateľov slnečnej dedinky - Pán kozlík, psík, Mývalia rodinka, Mačička, priateľské prasiatko), 13.09 Leonovo Umenie (Medvedík Leon Vám nakreslí priateľov, s ktorými sa môžete aj vy hrať), 13.11 Veselá lúka (Poďte sa s nami pozrieť do lesa za malými kamarátmi. Dvaja veselí zajačikovia Sari a Nati zažívajú veľa zábavy. A spolu s nimi sa Vám predstavia aj ďalší milí lapaji z veselej lúky.), 13.14 Bobríci (Poďte sa pozrieť ako žije rodinka bobrov), 13.16 Reštaurácia (Dozviete sa ako funguje reštaurácia. Od prípravy jedla až po umývanie riadu), 13.20 Bábiky - záchranársky tím (Bell a jej priatelia, Fido klokan a Lilo macík zachránia zúfalých obyvateľov lesa.), 13.24 Mimov svet (Obľúbená panda, Mimo a jeho najlepší priateľ, Bobo sa stretnú s kamarátmi zo seriálu Dieťatko Didi. Pustia sa spolu do nových dobrodružstiev.), 13.27 Kúpeľňa (Žltá kačička a jej veľký sloní kamarát sa ohromne zábávajú keď špliechajú vodu vo vani), 13.29 Vláčik (Rušňovodič a jeho vláčik odvezú každého na správne miesto.), 13.31 Moje hračky - moji priatelia (Pozrite si príbehy malého macka a jeho hračiek), 13.34 India (Chlapec z indie a jeho Slon Vám predstavia svoju exotickú krajinu), 13.38 Vesmírne dobrodružstvá (Rôzne fantastické postavičky lietajúce vo vesmíre, pomáhajú budovať rozoznávaciu obratnosť detí.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/ducktv/20200517/1400003415-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=222_1400003415&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
