<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o><s o="2020-05-23 02:07:00" d="2020-05-23 03:11:00" n="ducktv" id_tv="222"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>02.07 V múzeu (Kam sa schovajú zvieratká zo známych obrazov v múzeu?), 02.09 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 02.12 V múzeu (Kam sa schovajú zvieratká zo známych obrazov v múzeu?), 02.15 Šťastná záhradka (V seriáli Štastná záhradka uvidíte ako zelenina a rastlinky rastú. Sadenice sa objavia zo semienok, potom kvety, listy a plody, ktoré tancujú, aby vas pobavili. Pred tým ako sa s vami rozlúčia vám ukážu ako si ľudia užívajú ich vône achute.), 02.16 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 02.19 Sippi Sappi (Príbehy plné zábavy dvoch zvieratiek na kolieskových korčuliach), 02.21 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 02.24 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 02.27 Mimo a Bobo (Mimo, malá panda a jeho verný priateľ, opička Bobo deťom ukážu svet prostredníctvom ich dobrodužstiev.), 02.30 Sippi Sappi (Príbehy plné zábavy dvoch zvieratiek na kolieskových korčuliach), 02.32 Počúvajte toto (Deti popária rôzne zvieratká a hudobné nástroje podľa zvukov, ktoré vydávajú.), 02.36 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 02.39 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 02.42 Šťastná záhradka (V seriáli Štastná záhradka uvidíte ako zelenina a rastlinky rastú. Sadenice sa objavia zo semienok, potom kvety, listy a plody, ktoré tancujú, aby vas pobavili. Pred tým ako sa s vami rozlúčia vám ukážu ako si ľudia užívajú ich vône achute.), 02.43 Farebný zázrak (Učíme sa spoznávať farby), 02.46 Počúvajte toto (Deti popária rôzne zvieratká a hudobné nástroje podľa zvukov, ktoré vydávajú.), 02.48 Sippi Sappi (Príbehy plné zábavy dvoch zvieratiek na kolieskových korčuliach), 02.51 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 02.54 Šťastná záhradka (V seriáli Štastná záhradka uvidíte ako zelenina a rastlinky rastú. Sadenice sa objavia zo semienok, potom kvety, listy a plody, ktoré tancujú, aby vas pobavili. Pred tým ako sa s vami rozlúčia vám ukážu ako si ľudia užívajú ich vône achute.), 02.56 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 02.58 Toobys (Toobys je zábavné učenie pre deti do 5 rokov. Vysoko kvalitné filmy s pôvodnými pesničkami anglofónnej detskej klasiky.), 03.00 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 03.03 Clara a jej farebný svet (Počas hrania a prechádzok v prírode s vašim dieťatkom sa zastavte a pozorujte rôzne objekty a zvieratká. Najprv menujte farby, ktoré ku nim nepatria a potom nechajte vaše dieťatko aby vás opravilo.), 03.05 Mimo a Bobo (Mimo, malá panda a jeho verný priateľ, opička Bobo deťom ukážu svet prostredníctvom ich dobrodužstiev.), 03.08 Monika a Rudy 2 (Monika a Rudy nás zavedú do svety rytmov. V jednotlivých epizódach sa stretávajú s rôznymi zvieratkami. Zvieratká sa rytmicky pohybujú a naši priatelia ich nasledujú. Drž krok s nimi aj ty!)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/ducktv/20200523/1400003533-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=222_1400003533&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
