<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o><s o="2021-07-15 21:46:00" d="2021-07-15 22:49:00" n="ducktv" id_tv="222"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>21.46 Dobrodružstvá malej Ducky (Nový seriál prináša známu kačičku z ducktv do životov našich malých divákov. Prostredníctvom dobrodružstiev môžu spoznávať každodenné aktivity a rozvíjať svoje myslenie.), 21.48 Milo Dino (Milo, the dino boy lives with his family and friends in the Mesosoic era. Join his adventures to learn about the dinosaurs and the era they lived in.), 21.52 Slnečná dedinka (Každodenný život obyvateľov slnečnej dedinky - Pán kozlík, psík, Mývalia rodinka, Mačička, priateľské prasiatko), 21.55 Vesmírne dobrodružstvá (Rôzne fantastické postavičky lietajúce vo vesmíre, pomáhajú budovať rozoznávaciu obratnosť detí.), 21.58 Veselé kráľovstvo (Pokračovanie dobrodružstiev roztomilých zajačikov z Veselej lúky, v ktorých sa vám predstaví krásna princezná Sari, statočný princ Nati, starostlivá veverička – kuchárka, nebojácny ježko - rytier a vynaliezavý macko – čarodejník.), 22.01 Mimo &amp; Bobo PLUS (Milované a ikonické postavy ducktv, Mimo a Bobo, narástli a prežívajú šťastný a bezstarostný život detí v predškolskom veku. Užite si ich dobrodružstvá a nechajte rozvíjať socializačné schopnosti svojich detí!), 22.06 Raul (Dvaja super kamoši - hroších Raul a vtáčik zažívajú neuveriteľné dobrodružstvá), 22.08 Život v meste (Rozoznávame miesta, autá, ľudí a zvieratá v každodennom rytme mesta.), 22.13 Počúvajte toto (Deti popária rôzne zvieratká a hudobné nástroje podľa zvukov, ktoré vydávajú.), 22.16 Toby McFly (Toby McFly - psík, ktorý je pilotom, nám ukazuje, ako vyzerá svet zhora. Letí nad nádhernými prírodnými scenériami, zvieratami, ľuďmi a rôznymi zaujímavými miestami. Po obdivovaní pohľadu zhora pristáva so svojím lietadlom a podrobne nám ukazuje, čo zhora videl.), 22.19 Milo Dino (Milo, the dino boy lives with his family and friends in the Mesosoic era. Join his adventures to learn about the dinosaurs and the era they lived in.), 22.23 Kúpeľňa (Žltá kačička a jej veľký sloní kamarát sa ohromne zábávajú keď špliechajú vodu vo vani), 22.25 Cactus Hipp-hopp (Čo vystrájajú včielka a jej priateľky kvetinky, keď nikto nie je doma?), 22.28 Zvieratká (Poďte s nami do lesa - uvidíte kus divočiny.), 22.30 India (Chlapec z indie a jeho Slon Vám predstavia svoju exotickú krajinu), 22.34 Toby McFly (Toby McFly - psík, ktorý je pilotom, nám ukazuje, ako vyzerá svet zhora. Letí nad nádhernými prírodnými scenériami, zvieratami, ľuďmi a rôznymi zaujímavými miestami. Po obdivovaní pohľadu zhora pristáva so svojím lietadlom a podrobne nám ukazuje, čo zhora videl.), 22.37 Prepojený svet (Detičky na celom svete zbožňujú hrať sa spolu s ostatnými. Nahliadnite s nami do viacerých krajín a detičky rôznych národností vám umožnia spoznať ich kultúry.), 22.40 Svet zvierat (Deti spoznávajú domáce a divé zvieratká, aby sa ich naučili rozlišovať pri návštevách v ZOO alebo na farme.), 22.42 Vláčik (Rušňovodič a jeho vláčik odvezú každého na správne miesto.), 22.45 Bábiky - záchranársky tím (Bell a jej priatelia, Fido klokan a Lilo macík zachránia zúfalých obyvateľov lesa.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/ducktv/20210715/1540368655-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=222_1540368655&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
