<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o><s o="2020-06-07 19:48:00" d="2020-06-07 20:49:00" n="ducktv" id_tv="222"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>19.48 Safari (Spoznávanie prostredia, v ktorom žijú divé zvieratká.), 19.50 Niekde za dúhou (Stačí iba preskočiť oblohu a otvorí sa vám čarovný rozprávkový svet), 19.54 Monika a Rudy (Malé dievčatko, Monika, učí svojho papagája Rudyho napodobňovať zvuky mesta), 19.58 Tvary v pohybe (Bábätká objavujú svet prostredníctvom animovaných kontrastných obrázkov. Meniace sa tvary a farby na čiernom alebo farebnom pozadí zabavia tých najmenších.), 20.00 Margo &amp; Felix (Nahliadnite do každodenného života dvoch roztomilých zvieracích bábok. Dvaja kamaráti majú krásny domček so záhradkou, okolo ktorého pracujú ako to robievajú rodičia a hrajú sa ako sa hrávajú naši mali diváci.), 20.03 Vláčik (Rušňovodič a jeho vláčik odvezú každého na správne miesto.), 20.06 Kde som, tu som, vidím ťa! (Kde som, tu som, vidím ťa! ukazuje dobrodružstvá dvoch roztomilých imaginárnych kamarátov Kukuk – Ružový a Kukuk – Modrý, ktorí sa ceúu dobu hrajú hry na schovávačku. Ich život je plný hier a smiechu.), 20.09 Zack &amp; Ziggy (Rozprávka Zack &amp; Ziggy vás naučí základnému konceptu veľkosti na dobrodružstvách malého chlapca, bifloška menom Zack a jeho verného kamaráta psíka Ziggyho. Spolu porovnávajú, zoraďujú a tvoria skupiny na základe veľkosti.), 20.12 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 20.15 Kde som, tu som, vidím ťa! (Kde som, tu som, vidím ťa! ukazuje dobrodružstvá dvoch roztomilých imaginárnych kamarátov Kukuk – Ružový a Kukuk – Modrý, ktorí sa ceúu dobu hrajú hry na schovávačku. Ich život je plný hier a smiechu.), 20.17 Vláčik (Rušňovodič a jeho vláčik odvezú každého na správne miesto.), 20.20 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 20.22 Tvary v pohybe (Bábätká objavujú svet prostredníctvom animovaných kontrastných obrázkov. Meniace sa tvary a farby na čiernom alebo farebnom pozadí zabavia tých najmenších.), 20.24 Galaktickí turisti (Cestovanie vo vesmíre, objavovanie planét, to všetko Vás čaká s kapitánom a posádkou vesmírnej lode), 20.27 Bebé Didy (Príbehy malých zvieratiek, ktoré hrou učia ako pomáhať jeden druhému.), 20.30 Slnečná dedinka (Každodenný život obyvateľov slnečnej dedinky - Pán kozlík, psík, Mývalia rodinka, Mačička, priateľské prasiatko), 20.33 Zoo (Ako to chodí v zoologickej záhrade?), 20.36 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 20.39 Tvary v pohybe (Bábätká objavujú svet prostredníctvom animovaných kontrastných obrázkov. Meniace sa tvary a farby na čiernom alebo farebnom pozadí zabavia tých najmenších.), 20.41 Bábiky (Kvetinové bábiky, macko a malý klokan Vás naučia niečo o prírode), 20.45 Nočný vietor (Bájne zvieratká, magické objekty cestujú počas noci na nafúkaných obláčikoch)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/ducktv/20200607/1410000846-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=222_1410000846&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
