<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o><s o="2021-07-13 04:10:00" d="2021-07-13 05:13:00" n="ducktv" id_tv="222"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>04.10 Dobrodružstvá malej Ducky (Nový seriál prináša známu kačičku z ducktv do životov našich malých divákov. Prostredníctvom dobrodružstiev môžu spoznávať každodenné aktivity a rozvíjať svoje myslenie.), 04.12 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 04.15 Prázdniny (Deti prádzninujú pri jazere), 04.17 Zeleninkovia (Poriadne sa prizrite - zeleninka a ovocie - vaši skvelí priatelia), 04.19 Prázdniny (Deti prádzninujú pri jazere), 04.22 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 04.25 Prázdniny (Deti prádzninujú pri jazere), 04.27 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 04.29 Prázdniny (Deti prádzninujú pri jazere), 04.32 Zeleninkovia (Poriadne sa prizrite - zeleninka a ovocie - vaši skvelí priatelia), 04.35 Prázdniny (Deti prádzninujú pri jazere), 04.38 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 04.41 Zeleninkovia (Poriadne sa prizrite - zeleninka a ovocie - vaši skvelí priatelia), 04.43 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 04.46 Zeleninkovia (Poriadne sa prizrite - zeleninka a ovocie - vaši skvelí priatelia), 04.48 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 04.51 Prázdniny (Deti prádzninujú pri jazere), 04.54 Zeleninkovia (Poriadne sa prizrite - zeleninka a ovocie - vaši skvelí priatelia), 04.56 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 04.59 Prázdniny (Deti prádzninujú pri jazere), 05.02 Aj ja chcem vidieť! (Dvaja kamaráti, pobláznená žirafa Kiteko a hravá vačica Umi pozorujú každodenný život batoliat. Môžu sa od detí veľa naučiť: o každodenných aktivitách, dobrodružných exkurziách a tvorení veľkej zábavy pri hraní.), 05.05 Kamaráti z lesa (Rozpoznávanie a pomenúvanie zvierat Spoznávanie zvieracích návykov a biotopov Učenie o počasí a životnom prostredí Rozvíjanie myslenia a pozorovacích schopností.), 05.06 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 05.10 Finn a Fianna (Naši dvaja malí elfovia Finn a Fianna zvedavo skúmajú svoje okolie. Hraním sa a zmyslovým vnímaním nadobúdajú nové vedomosti. Objavíme a spoznáme základné vlastnosti prvkov v našom okolí a ich protiklady.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/ducktv/20210713/1540368596-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=222_1540368596&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
