<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o><s o="2020-06-08 16:47:00" d="2020-06-08 17:51:00" n="ducktv" id_tv="222"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>16.47 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 16.49 Hop-hop (Skáčeme dokola s milou zajačou rodinkou.), 16.52 Raul (Dvaja super kamoši - hroších Raul a vtáčik zažívajú neuveriteľné dobrodružstvá), 16.54 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 16.58 Tanec (Tri úžasné postavičky nás učia tancovať), 17.01 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 17.03 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 17.06 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 17.09 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 17.11 Rozcvičme sa! (Nemali by sme len sedieť pred televízorom. Postavme sa a rozhýbme sa. Langi, Rundi a Rendi cvičia napodovňovaním pohybov prírody. Cvičme s nimi a zlepšime naše koordinačné schopnosti, posilňujme naše zdravie.), 17.13 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 17.15 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 17.19 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 17.22 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 17.24 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 17.27 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 17.30 Tanec (Tri úžasné postavičky nás učia tancovať), 17.33 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 17.36 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 17.40 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 17.43 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 17.45 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 17.48 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/ducktv/20200608/1410510106-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=222_1410510106&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
