<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o><s o="2020-06-04 19:50:00" d="2020-06-04 20:55:00" n="ducktv" id_tv="222"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>19.50 Tvary v pohybe (Bábätká objavujú svet prostredníctvom animovaných kontrastných obrázkov. Meniace sa tvary a farby na čiernom alebo farebnom pozadí zabavia tých najmenších.), 19.52 Nočný vietor (Bájne zvieratká, magické objekty cestujú počas noci na nafúkaných obláčikoch), 19.56 Tvary v pohybe (Bábätká objavujú svet prostredníctvom animovaných kontrastných obrázkov. Meniace sa tvary a farby na čiernom alebo farebnom pozadí zabavia tých najmenších.), 19.58 Vesmírne dobrodružstvá (Rôzne fantastické postavičky lietajúce vo vesmíre, pomáhajú budovať rozoznávaciu obratnosť detí.), 20.02 Nočný vietor (Bájne zvieratká, magické objekty cestujú počas noci na nafúkaných obláčikoch), 20.06 Vesmírne dobrodružstvá (Rôzne fantastické postavičky lietajúce vo vesmíre, pomáhajú budovať rozoznávaciu obratnosť detí.), 20.11 Tvary v pohybe (Bábätká objavujú svet prostredníctvom animovaných kontrastných obrázkov. Meniace sa tvary a farby na čiernom alebo farebnom pozadí zabavia tých najmenších.), 20.13 Vesmírne dobrodružstvá (Rôzne fantastické postavičky lietajúce vo vesmíre, pomáhajú budovať rozoznávaciu obratnosť detí.), 20.15 Tvary v pohybe (Bábätká objavujú svet prostredníctvom animovaných kontrastných obrázkov. Meniace sa tvary a farby na čiernom alebo farebnom pozadí zabavia tých najmenších.), 20.17 Nočný vietor (Bájne zvieratká, magické objekty cestujú počas noci na nafúkaných obláčikoch), 20.22 Tvary v pohybe (Bábätká objavujú svet prostredníctvom animovaných kontrastných obrázkov. Meniace sa tvary a farby na čiernom alebo farebnom pozadí zabavia tých najmenších.), 20.24 Nočný vietor (Bájne zvieratká, magické objekty cestujú počas noci na nafúkaných obláčikoch), 20.28 Vesmírne dobrodružstvá (Rôzne fantastické postavičky lietajúce vo vesmíre, pomáhajú budovať rozoznávaciu obratnosť detí.), 20.30 Tvary v pohybe (Bábätká objavujú svet prostredníctvom animovaných kontrastných obrázkov. Meniace sa tvary a farby na čiernom alebo farebnom pozadí zabavia tých najmenších.), 20.32 Vesmírne dobrodružstvá (Rôzne fantastické postavičky lietajúce vo vesmíre, pomáhajú budovať rozoznávaciu obratnosť detí.), 20.34 Nočný vietor (Bájne zvieratká, magické objekty cestujú počas noci na nafúkaných obláčikoch), 20.39 Vesmírne dobrodružstvá (Rôzne fantastické postavičky lietajúce vo vesmíre, pomáhajú budovať rozoznávaciu obratnosť detí.), 20.40 Tvary v pohybe (Bábätká objavujú svet prostredníctvom animovaných kontrastných obrázkov. Meniace sa tvary a farby na čiernom alebo farebnom pozadí zabavia tých najmenších.), 20.42 Nočný vietor (Bájne zvieratká, magické objekty cestujú počas noci na nafúkaných obláčikoch), 20.46 Vesmírne dobrodružstvá (Rôzne fantastické postavičky lietajúce vo vesmíre, pomáhajú budovať rozoznávaciu obratnosť detí.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/ducktv/20200604/1410000780-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=222_1410000780&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
