<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o><s o="2020-05-22 18:56:00" d="2020-05-22 19:58:00" n="ducktv" id_tv="222"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>18.56 Bobríci (Poďte sa pozrieť ako žije rodinka bobrov), 18.59 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 19.01 Dopravné prostriedky (Autá, lode, lietajúci balón, ufo - to všetko ožíva v našich príbehoch), 19.03 Požiarnici (Traja skvelí požiarnici pomáhajú obyvateľom mestečka vyriešiť každodenné problémy), 19.06 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 19.08 Tempo Giusto (Tempo Giusto je hravý úvod k pochopeniu pojmu času. Vždy veselá Lola spoločne s veľkým rozprávačom Henry, nám ukážu, čo deti robia v rôznych častiach dňa.), 19.10 Afrika (Predstavíme si zvieratká z afriky a zahráme sa spolu s nimi.), 19.12 Priatelia (Kamaráti opička a medvedík hrajú hry od výmyslu sveta), 19.15 Priatelia (Kamaráti opička a medvedík hrajú hry od výmyslu sveta), 19.18 Afrika (Predstavíme si zvieratká z afriky a zahráme sa spolu s nimi.), 19.20 Život v meste (Rozoznávame miesta, autá, ľudí a zvieratá v každodennom rytme mesta.), 19.23 Dobrú noc! (Lili má najradšej spánok z celého dňa keďže môže počúvať obľúbené uspávanky spolu so svojím medvedíkom. Zaspávajte spolu s Lili!), 19.25 Laika - psík kozmonaut (Psík-kozmonaut navštívi rôzne planéty, každá má osobytých obyvateľov a prírodu), 19.27 Niekde za dúhou (Stačí iba preskočiť oblohu a otvorí sa vám čarovný rozprávkový svet), 19.29 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 19.33 Dinoland (Štyria malí dinosauri objavujú svoje úžasné okolie a učia deti ako si navzájom pomáhať.), 19.35 India (Chlapec z indie a jeho Slon Vám predstavia svoju exotickú krajinu), 19.37 Zoo (Ako to chodí v zoologickej záhrade?), 19.40 Podmorské dobrodružstvá (Zábavné dobrodružstvá rybičiek a morských živočíchov v hlbokých vodách oceánu.), 19.43 Hop-hop (Skáčeme dokola s milou zajačou rodinkou.), 19.45 Bobríci (Poďte sa pozrieť ako žije rodinka bobrov), 19.47 Afrika (Predstavíme si zvieratká z afriky a zahráme sa spolu s nimi.), 19.49 Bobríci (Poďte sa pozrieť ako žije rodinka bobrov), 19.53 Zack &amp; Ziggy (Rozprávka Zack &amp; Ziggy vás naučí základnému konceptu veľkosti na dobrodružstvách malého chlapca, bifloška menom Zack a jeho verného kamaráta psíka Ziggyho. Spolu porovnávajú, zoraďujú a tvoria skupiny na základe veľkosti.), 19.56 Bebé Didy (Príbehy malých zvieratiek, ktoré hrou učia ako pomáhať jeden druhému.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/ducktv/20200522/1400003526-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=222_1400003526&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
