<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o><s o="2021-07-14 08:20:00" d="2021-07-14 10:23:00" n="ducktv" id_tv="222"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>08.20 Dobrodružstvá malej Ducky (Nový seriál prináša známu kačičku z ducktv do životov našich malých divákov. Prostredníctvom dobrodružstiev môžu spoznávať každodenné aktivity a rozvíjať svoje myslenie.), 08.22 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 08.24 Monika a Rudy (Malé dievčatko, Monika, učí svojho papagája Rudyho napodobňovať zvuky mesta), 08.27 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 08.30 DuckSchool - škola hrou (V lesnej škôlke sa roztomilé zvieratká - maličkí obyvatelia lesa – učia základy angličtiny od ich pani učiteľky, víly Slniečko.), 08.32 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 08.35 Monika a Rudy (Malé dievčatko, Monika, učí svojho papagája Rudyho napodobňovať zvuky mesta), 08.38 DuckSchool - škola hrou (V lesnej škôlke sa roztomilé zvieratká - maličkí obyvatelia lesa – učia základy angličtiny od ich pani učiteľky, víly Slniečko.), 08.40 Tvary (Predstavitelia nového seriálu nás prostredníctvom dobrodružstiev zavedú do sveta rôznych tvarov. Ukážu nám, kde sa jednotlivé tvary hodia, ktoré veci sa na seba podobajú a ako sa spojením menia a spoločne vytvárajú príbehy.), 08.42 Monika a Rudy (Malé dievčatko, Monika, učí svojho papagája Rudyho napodobňovať zvuky mesta), 08.44 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 08.47 Množiny (Kamarátka líška Vás naučí tvoriť množiny na základe podobnosti), 08.50 Monika a Rudy (Malé dievčatko, Monika, učí svojho papagája Rudyho napodobňovať zvuky mesta), 08.53 Tvary (Predstavitelia nového seriálu nás prostredníctvom dobrodružstiev zavedú do sveta rôznych tvarov. Ukážu nám, kde sa jednotlivé tvary hodia, ktoré veci sa na seba podobajú a ako sa spojením menia a spoločne vytvárajú príbehy.), 08.54 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 08.57 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 09.00 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 09.02 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 09.05 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 09.08 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 09.10 Tvary (Predstavitelia nového seriálu nás prostredníctvom dobrodružstiev zavedú do sveta rôznych tvarov. Ukážu nám, kde sa jednotlivé tvary hodia, ktoré veci sa na seba podobajú a ako sa spojením menia a spoločne vytvárajú príbehy.), 09.12 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 09.14 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 09.16 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 09.19 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 09.23 Dobrodružstvá malej Ducky (Nový seriál prináša známu kačičku z ducktv do životov našich malých divákov. Prostredníctvom dobrodružstiev môžu spoznávať každodenné aktivity a rozvíjať svoje myslenie.), 09.25 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 09.28 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 09.31 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 09.34 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 09.36 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 09.39 Tvary (Predstavitelia nového seriálu nás prostredníctvom dobrodružstiev zavedú do sveta rôznych tvarov. Ukážu nám, kde sa jednotlivé tvary hodia, ktoré veci sa na seba podobajú a ako sa spojením menia a spoločne vytvárajú príbehy.), 09.40 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 09.43 Tvary (Predstavitelia nového seriálu nás prostredníctvom dobrodružstiev zavedú do sveta rôznych tvarov. Ukážu nám, kde sa jednotlivé tvary hodia, ktoré veci sa na seba podobajú a ako sa spojením menia a spoločne vytvárajú príbehy.), 09.44 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 09.47 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 09.49 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 09.52 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 09.55 Tvary (Predstavitelia nového seriálu nás prostredníctvom dobrodružstiev zavedú do sveta rôznych tvarov. Ukážu nám, kde sa jednotlivé tvary hodia, ktoré veci sa na seba podobajú a ako sa spojením menia a spoločne vytvárajú príbehy.), 09.56 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 09.58 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 10.01 Tvary (Predstavitelia nového seriálu nás prostredníctvom dobrodružstiev zavedú do sveta rôznych tvarov. Ukážu nám, kde sa jednotlivé tvary hodia, ktoré veci sa na seba podobajú a ako sa spojením menia a spoločne vytvárajú príbehy.), 10.02 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 10.06 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 10.09 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 10.13 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 10.16 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 10.19 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/ducktv/20210714/1540368622-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=222_1540368622&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
