<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="26" t="2020-04-13 04:16:02"><p id_tv="223" o="2020-04-20 05:10:00" d="2020-04-20 06:00:00"><n u="Dokonalá vražda">Dokonalá vražda IV (3)</n><t>D</t>    <k>Jízda s ďáblem
26letý prodejce aut Christopher O'Brien vyrazí na zkušební jízdu s podivným mužem a nikdy se nevrátí. Má s tím něco společného jeho zločinecká minulost?</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-20 06:00:00" d="2020-04-20 06:55:00"><n u="Deadline: Crime with Tamron Hall">Deadline: Crime with Tamron Hall II (7)</n><t>D</t>    <k>71% Bláznovo zlato
Polonahé tělo staršího muže detektivy vede k vyšetřování, které je třeba provést na území čtyř států. Nakonec vyjde najevo, že jeho vražda</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-20 06:55:00" d="2020-04-20 07:50:00"><n u="Deadline: Crime with Tamron Hall">Deadline: Crime with Tamron Hall II (9)</n><t>D</t>    <k>71% Neshody
Donnu, která si zakládá na dobré kondici, naleznou ubodanou na běžecké stezce. Detektivové ihned podezírají jejího manžela, s kterým se nedávno rozešla</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-20 07:50:00" d="2020-04-20 08:45:00"><n u="Jak pára nad hrncem">Jak pára nad hrncem I (3)</n><t>D</t>    <k>Ďábel mezi námi
Linda McClellandová zmizí a její dcera a vnoučata to těžce nesou. Pátrání odhalí, že pravda se skrývá téměř ve vlastních řadách</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-20 08:45:00" d="2020-04-20 09:40:00"><n u="Jak pára nad hrncem">Jak pára nad hrncem I (4)</n><t>D</t>    <k>Ztracený ráj
Nikdo netušil, že rozluštění záhady zmizení Charlotte Moriartyové a jejího miminka zabere víc jak 30 let</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-20 09:40:00" d="2020-04-20 10:35:00"><n u="Záhadná zmizení">Záhadná zmizení IV (40)</n><t>D</t>    <k>Utíkej a zachraň si život
Rachel Cooke je 19letá studentka, která si jde zaběhat a potom se ztratí. Případ je dlouho nevyřešený a jeden z podezřelých</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-20 10:35:00" d="2020-04-20 11:30:00"><n u="Relativní zlo">Relativní zlo I (2)</n><t>D</t>    <k>Živé lži
Obraz dokonalého manželství končí strašlivou vraždou. Zatímco vrah to svádí na léky na kašel, vyšetřovatelé ale mají podezření na jinou diagnózu</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-20 11:30:00" d="2020-04-20 12:25:00"><n u="Relativní zlo">Relativní zlo I (3)</n><t>D</t>    <k>Smrtelná dynamika
Dochází k brutální vraždě a policie obrátí svou pozornost na několik členů rodiny, kteří si nepadnou do noty. Objevují šokující pravdu</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-20 12:25:00" d="2020-04-20 13:20:00"><n u="Pokrevní příbuzní">Pokrevní příbuzní II (12)</n><t>D</t>    <k>Odpočívej po kouskách
V idylickém kalifornském městě Nice na břehu jezera žijí Don a Mary Ann Duvardovi svůj vysněný život. Zášť a chamtivost</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-20 13:20:00" d="2020-04-20 14:15:00"><n u="Skutečný zločin s Aphroditou Jonesovou">Skutečný zločin s Aphroditou Jonesovou VI (5)</n><t>D</t>    <k>65% Pokrevní bratrstvo
Dva bratři z univerzitního spolku jsou nerozluční. Po škole však jejich přátelství končí vraždou. Pátrání odhalí nezdařenou loupež</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-20 14:15:00" d="2020-04-20 15:10:00"><n u="Skutečný zločin s Aphroditou Jonesovou">Skutečný zločin s Aphroditou Jonesovou VI (6)</n><t>D</t>    <k>65% Vražda ve středu Ameriky
Přední spisovatelka kriminálních příběhů se vydá do zákulisí slavných vražd, aby odhalila skrytá tajemství a nové informace</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-20 15:10:00" d="2020-04-20 16:05:00"><n u="Záhadná zmizení">Záhadná zmizení IV (41)</n><t>D</t>    <k>Synovo tajemství
Auto Stevena Koechera je nalezeno opuštěné nedaleko Las Vegas a nikdo o muži nemá zprávy. Pravidelně chodívá do kostela</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-20 16:05:00" d="2020-04-20 17:00:00"><n u="Chladnokrevně">Chladnokrevně I (2)</n><t>D</t>    <k>Na pověsti záleží
Rebecca Simpsonová si užívá luxusního života. Má však pocit, že je příliš nudný. Začne si proto románek, kvůli němuž se jí život vymkne</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-20 17:00:00" d="2020-04-20 18:00:00"><n u="Chladnokrevně">Chladnokrevně I (3)</n><t>D</t>    <k>Nevinné oběti
Voják námořní pěchoty James Glass považoval svou rodinu za perfektní. Výbuch na základně však odstartuje vyšetřování, které odhalí hrozivé</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-20 18:00:00" d="2020-04-20 19:00:00"><n u="Pekelný plán: Smrtelná láska">Pekelný plán: Smrtelná láska II (2)</n><t>D</t>    <k>Vražda není náhoda
Uprostřed jezera s mnoha lidmi kolem se utopí jindy čilý 33letý muž. Vyšetřování odkrývá temnou a zločinnou minulost, která obsahuje</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-20 19:00:00" d="2020-04-20 20:00:00"><n u="Pekelný plán: Smrtelná láska">Pekelný plán: Smrtelná láska II (5)</n><t>D</t>    <k>Někdo lže
V roce 2015 našel v lesích lovec ženu, která byla zavražděna. Detektivové odhalí pavučinu temných tajemství a lží, jež vedou ke zvrácenému vrahovi</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-20 20:00:00" d="2020-04-20 21:00:00"><n u="Na stopě vrahovi">Na stopě vrahovi I (3)</n><t>D</t>    <k>Smrtelné setkání
Vyšetřovatelka vražd z LAPD Lindy Gligorijevicová vyšetřuje vraždu ubodané ženy. Co k této hrůzné vraždě vedlo?</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-20 21:00:00" d="2020-04-20 22:00:00"><n u="Lži, které svazují">Lži, které svazují I (5)</n><t>D</t>    <k>Před Vegas
V roce 2000 se ztratili Casey a její přítel T. J. a nikdo už je živé neviděl. Detektivové hledají odpovědi mezi kamarády, kteří</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-20 22:00:00" d="2020-04-20 23:00:00"><n u="Lži, které svazují">Lži, které svazují I (6)</n><t>D</t>    <k>Odešla
Lisa Mooreová zmizela tři měsíce po zdánlivě pohodovém rozvodu. Ale když její rodina najde na parkovišti její odstavený náklaďák, začne si myslet</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-20 23:00:00" d="2020-04-21 00:00:00"><n u="Vražda má ráda společnost">Vražda má ráda společnost I (1)</n><t>D</t>    <k>Vrahovo krytí
Pro skupinu zaměstnanců letoviska je od civilizace vzdálená hora vším, jen ne rájem, když se jeden z nich ztratí. Je mezi nimi vrah?</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-21 00:00:00" d="2020-04-21 01:00:00"><n u="Vražda má ráda společnost">Vražda má ráda společnost I (2)</n><t>D</t>    <k>Přátelé až do konce
Zábavu milující spolupracovníci z restaurace se zdají být nejlepšími přáteli - dokud jeden z nich není nalezen mrtvý na fotbalovém</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-21 01:00:00" d="2020-04-21 02:00:00"><n u="Vražda má ráda společnost">Vražda má ráda společnost I (3)</n><t>D</t>    <k>Živá noční můra na kolejích
Pro skupinu spolubydlících z koleje skončí dívčí noční večírek s promítáním filmů tragicky. Policie hledá vraha po celé polovině státu</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-21 02:00:00" d="2020-04-21 02:45:00"><n u="Vražda má ráda společnost">Vražda má ráda společnost I (4)</n><t>D</t>    <k>Noční můra na Bennington Drive
Příjemná sousedská čtvrť v Jacksonvillu na Floridě se změní v chaos, když je ve svém domě nalezen jeden z obyvatelů mrtev</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-21 02:45:00" d="2020-04-21 03:30:00"><n u="Vražda má ráda společnost">Vražda má ráda společnost I (5)</n><t>D</t>    <k>Ďábel v tančírně
Vražda v malé, taneční komunitě v Texarkanu v Arkansasu vede k podezřením s možnými motivy milostných trojúhelníků, žárlivosti a peněz</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-21 03:30:00" d="2020-04-21 04:20:00"><n u="Pekelný plán: Smrtelná láska">Pekelný plán: Smrtelná láska II (2)</n><t>D</t>    <k>Vražda není náhoda
Uprostřed jezera s mnoha lidmi kolem se utopí jindy čilý 33letý muž. Vyšetřování odkrývá temnou a zločinnou minulost, která obsahuje</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-21 04:20:00" d="2020-04-21 05:10:00"><n u="Záhadná zmizení">Záhadná zmizení IV (41)</n><t>D</t>    <k>Synovo tajemství
Auto Stevena Koechera je nalezeno opuštěné nedaleko Las Vegas a nikdo o muži nemá zprávy. Pravidelně chodívá do kostela</k>  </p>
</a>
