<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="26" t="2020-04-11 04:17:22"><p id_tv="223" o="2020-04-18 05:10:00" d="2020-04-18 06:00:00"><n u="Pokrevní příbuzní">Pokrevní příbuzní II (11)</n><t>D</t>    <k>Vzrušení ze zabíjení
Když je poklidné městečko v Connecticutu otřeseno brutální vraždou jednoho ze známých obyvatel, vyšetřovatelé musí rozplést složitou</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-18 06:00:00" d="2020-04-18 06:55:00"><n u="Skutečný zločin s Aphroditou Jonesovou">Skutečný zločin s Aphroditou Jonesovou VI (3)</n><t>D</t>    <k>65% Opuštěná cesta
Jednoho dne zmizí řidič nákladního auta. O třináct let později zmizí daňový účetní. Když se vyšetřování těchto dvou případů střetnou</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-18 06:55:00" d="2020-04-18 07:50:00"><n u="Skutečný zločin s Aphroditou Jonesovou">Skutečný zločin s Aphroditou Jonesovou VI (4)</n><t>D</t>    <k>65% Sex, drogy a vražda
Ohořelé ostatky Dannyho Colemana jsou nalezeny 80 kilometrů od jeho domova. Téměř 20 let dlouhé pátrání po jeho vrazích se zabývá</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-18 07:50:00" d="2020-04-18 08:45:00"><n u="Poslední noc">Poslední noc II (5)</n><t>D</t>    <k>Vím, co se té holce stalo
19letá Lisa Taylorová se vypaří jako pára nad hrncem. Po měsících dojde k šokujícímu nálezu, který konečně odhalí pravdu</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-18 08:45:00" d="2020-04-18 09:40:00"><n u="Poslední noc">Poslední noc II (4)</n><t>D</t>    <k>Neměl by být s námi
Patricii Millerovou někdo zavraždí jen pár měsíců poté, co ukončila problematický vztah. Případ zůstane leta nevyřešen, dokud nedojde k další vraždě</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-18 09:40:00" d="2020-04-18 10:35:00"><n u="Americké monstrum">Americké monstrum II (9)</n><t>D</t>    <k>Špatný podezřelý
Kevin a Joanne Dowlingovi z Pensylvánie rádi natáčí milníky svých dětí na video. V nedalekém městě někdo zastřelí ženu a z vraždy obviní právě Kevina</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-18 10:35:00" d="2020-04-18 11:30:00"><n u="Americké monstrum">Americké monstrum II (10)</n><t>D</t>    <k>Pro tebe všechno
Mike Snyder si v Albuquerque založil rodinu a natáčí domácí videa. Brzy mu však diagnostikují vážnou nemoc, načež Mike zmizí. K čemu došlo?</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-18 11:30:00" d="2020-04-18 12:25:00"><n u="Chladná krev">Chladná krev I (5)</n><t>D</t>    <k>Ve hvězdách
Na Silvestra je v autě nalezena mrtvola mladé matky. Stopy jsou minimální. Téměř po 20 letech se její sestra přidá k nezkušenému policistovi</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-18 12:25:00" d="2020-04-18 13:20:00"><n u="Chladná krev">Chladná krev I (6)</n><t>D</t>    <k>Smrtí se nevyhrožuje
45 let stará vražda se konečně pohne z místa, když se do vyšetřování případu pustí synovec oběti. Jeho pátrání odhalí dávná tajemství</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-18 13:20:00" d="2020-04-18 14:15:00"><n u="Zlé macechy">Zlé macechy II (2)</n><t>D</t>    <k>Na mušce
Po řadě nezdařilých vztahů má Veronica za to, že ve svobodném otci Russovi našla toho pravého. Dcera Kimberly a rozrůstající se rodina</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-18 14:15:00" d="2020-04-18 15:10:00"><n u="Záhadná zmizení I: Michele Whitaker">Záhadná zmizení I: Michele Whitaker (3)</n><t>D</t>    <k>80% Poslední stopnutý kamion
Michele stopovala na odpočívadle kamionů a poté zmizela. Její rodina však neztrácí naději a je to neuvěřitelné, ale případ</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-18 15:10:00" d="2020-04-18 16:05:00"><n u="Pokrevní příbuzní">Pokrevní příbuzní II (8)</n><t>D</t>    <k>Pojďme spolu vraždit
Když je výherce loterie Jeffrey Dampier okraden a zavražděn v Tampě, detektivové se snaží rychle ochránit jeho rodinu. Nechrání však samotné vrahy?</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-18 16:05:00" d="2020-04-18 17:00:00"><n u="Záhadná zmizení">Záhadná zmizení III (37)</n><t>D</t>    <k>Zoufalství matky
Když mladá rebelka Samantha Bonnell zmizí, její kolegové tvrdí, že prostě vyšla z kina a vypařila se. Mají pravdu?</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-18 17:00:00" d="2020-04-18 18:00:00"><n u="Dokonalá vražda">Dokonalá vražda IV (3)</n><t>D</t>    <k>Jízda s ďáblem
26letý prodejce aut Christopher O'Brien vyrazí na zkušební jízdu s podivným mužem a nikdy se nevrátí. Má s tím něco společného jeho zločinecká minulost?</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-18 18:00:00" d="2020-04-18 19:00:00"><n u="Vraždy v močálech">Vraždy v močálech IV (9)</n><t>D</t>    <k>Pod povrchem
V jezeře objeví mrtvolu královny krásy. Policisté vyšetřují dlouhý seznam jejích obdivovatelů a objeví, že mezi láskou a nenávistí je tenká hranice</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-18 19:00:00" d="2020-04-18 20:00:00"><n u="Dokonalá vražda">Dokonalá vražda IV (2)</n><t>D</t>    <k>Tělo v močálech
42letá matka Raquel Calderinová z Miami zmizí cestou z práce jako pára nad hrncem. Vyšetřování vede detektivy k znepokojivé rodinné situaci</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-18 20:00:00" d="2020-04-18 21:00:00"><n u="Rozsudek">Rozsudek I (3)</n><t>D</t>    <k>Záhadný telefonát
Na floridském venkově někdo zavraždí matku s dcerou. Policisté nemají žádné stopy. Tedy jen do chvíle, kdy záhadný telefonát</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-18 21:00:00" d="2020-04-18 22:00:00"><n u="Sama doma">Sama doma I (1)</n><t>D</t>    <k>Kulky ve sklepě
Svobodná matka Erin si nechá nainstalovat bezpečnostní systém, neboť má podezření, že ji někdo sleduje. Nezvaný host však hodlá připravit</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-18 22:00:00" d="2020-04-18 23:00:00"><n u="Sama doma">Sama doma I (2)</n><t>D</t>    <k>Portrét pronásledovatele
Po rozchodu s Katie se Jason začne chovat násilnicky. Její rodiče šokuje skutečnost, že jejich dceru pronásleduje bývalý přítel</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-18 23:00:00" d="2020-04-19 00:00:00"><n u="Zločin k nezapomenutí">Zločin k nezapomenutí IV (1)</n><t>D</t>    <k>83% Ďáblův advokát
V roce 1963 objeví zakrvácenou Carol Thompsonovou na prahu sousedů. Nyní musí detektivové proniknout rouškami ideálního života, aby se dopátrali pravdy</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-19 00:00:00" d="2020-04-19 01:00:00"><n u="Zločin k nezapomenutí">Zločin k nezapomenutí IV (3)</n><t>D</t>    <k>83% Štěstěna
V místní uličce pro zamilované objeví zastřelenou Patricii Jonesovou. Detektiv Browning se ocitne v souboji se zdánlivě neporazitelným protivníkem</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-19 01:00:00" d="2020-04-19 02:00:00"><n u="Zločin k nezapomenutí">Zločin k nezapomenutí IV (4)</n><t>D</t>    <k>83% Kavalír zabiják
Čajový dýchánek pro dva skončí vraždou a vyšetřovatelé z celého New Yorku musí odložit všechny předsudky a zajistit spravedlnost</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-19 02:00:00" d="2020-04-19 02:45:00"><n u="Zločin k nezapomenutí">Zločin k nezapomenutí IV (6)</n><t>D</t>    <k>83% Hádej kdo?
Bohatý muž je nalezen zastřelen doma a jeho žena zamčená ve skříni. Detektivové tak stojí před případem, v němž nic není takové, jaké se zdá</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-19 02:45:00" d="2020-04-19 03:30:00"><n u="Zločin k nezapomenutí">Zločin k nezapomenutí IV (8)</n><t>D</t>    <k>83% Nové mrtvoly
V roce 1968 je Cheryl Pervelerová nalezena s kulkou v hlavě. Detektivové pátrají v její minulosti a odhalí svět rychlých aut, zkorumpovaných</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-19 03:30:00" d="2020-04-19 04:20:00"><n u="Skutečný zločin s Aphroditou Jonesovou">Skutečný zločin s Aphroditou Jonesovou VI (3)</n><t>D</t>    <k>65% Opuštěná cesta
Jednoho dne zmizí řidič nákladního auta. O třináct let později zmizí daňový účetní. Když se vyšetřování těchto dvou případů střetnou</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-19 04:20:00" d="2020-04-19 05:10:00"><n u="Záhadná zmizení">Záhadná zmizení III (37)</n><t>D</t>    <k>Zoufalství matky
Když mladá rebelka Samantha Bonnell zmizí, její kolegové tvrdí, že prostě vyšla z kina a vypařila se. Mají pravdu?</k>  </p>
</a>
