<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="26" t="2020-04-14 04:16:21"><p id_tv="223" o="2020-04-21 05:10:00" d="2020-04-21 06:00:00"><n u="Pokrevní příbuzní">Pokrevní příbuzní II (12)</n><t>D</t>    <k>Odpočívej po kouskách
V idylickém kalifornském městě Nice na břehu jezera žijí Don a Mary Ann Duvardovi svůj vysněný život. Zášť a chamtivost</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-21 06:00:00" d="2020-04-21 06:55:00"><n u="Skutečný zločin s Aphroditou Jonesovou">Skutečný zločin s Aphroditou Jonesovou VI (5)</n><t>D</t>    <k>65% Pokrevní bratrstvo
Dva bratři z univerzitního spolku jsou nerozluční. Po škole však jejich přátelství končí vraždou. Pátrání odhalí nezdařenou loupež</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-21 06:55:00" d="2020-04-21 07:50:00"><n u="Skutečný zločin s Aphroditou Jonesovou">Skutečný zločin s Aphroditou Jonesovou VI (6)</n><t>D</t>    <k>65% Vražda ve středu Ameriky
Přední spisovatelka kriminálních příběhů se vydá do zákulisí slavných vražd, aby odhalila skrytá tajemství a nové informace</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-21 07:50:00" d="2020-04-21 08:45:00"><n u="Chladnokrevně">Chladnokrevně I (2)</n><t>D</t>    <k>Na pověsti záleží
Rebecca Simpsonová si užívá luxusního života. Má však pocit, že je příliš nudný. Začne si proto románek, kvůli němuž se jí život vymkne</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-21 08:45:00" d="2020-04-21 09:40:00"><n u="Chladnokrevně">Chladnokrevně I (3)</n><t>D</t>    <k>Nevinné oběti
Voják námořní pěchoty James Glass považoval svou rodinu za perfektní. Výbuch na základně však odstartuje vyšetřování, které odhalí hrozivé</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-21 09:40:00" d="2020-04-21 10:35:00"><n u="Záhadná zmizení">Záhadná zmizení IV (41)</n><t>D</t>    <k>Synovo tajemství
Auto Stevena Koechera je nalezeno opuštěné nedaleko Las Vegas a nikdo o muži nemá zprávy. Pravidelně chodívá do kostela</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-21 10:35:00" d="2020-04-21 11:30:00"><n u="Pekelný plán: Smrtelná láska">Pekelný plán: Smrtelná láska II (2)</n><t>D</t>    <k>Vražda není náhoda
Uprostřed jezera s mnoha lidmi kolem se utopí jindy čilý 33letý muž. Vyšetřování odkrývá temnou a zločinnou minulost, která obsahuje</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-21 11:30:00" d="2020-04-21 12:25:00"><n u="Pekelný plán: Smrtelná láska">Pekelný plán: Smrtelná láska II (5)</n><t>D</t>    <k>Někdo lže
V roce 2015 našel v lesích lovec ženu, která byla zavražděna. Detektivové odhalí pavučinu temných tajemství a lží, jež vedou ke zvrácenému vrahovi</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-21 12:25:00" d="2020-04-21 13:20:00"><n u="Pokrevní příbuzní">Pokrevní příbuzní III (1)</n><t>D</t>    <k>Vražda maskou rozvodu
Pro DeWildovi z Edgewater byla rodina vždy na prvním místě. Když se však jeden člen rodiny chce osamostatnit, jediný způsob</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-21 13:20:00" d="2020-04-21 14:15:00"><n u="Dokonalá vražda">Dokonalá vražda IV (4)</n><t>D</t>    <k>Konec filmu
Režisérku Adrienne Shellyovou nalezenou v koupelně oběšenou na prostěradle. Vše nasvědčuje tomu, že šlo o sebevraždu</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-21 14:15:00" d="2020-04-21 15:10:00"><n u="Dokonalá vražda">Dokonalá vražda IV (6)</n><t>D</t>    <k>Zahrada zla
Daniel Ott se právě nastěhuje ke své přítelkyni, kde ho zastřelí neznámý vetřelec. Nesmírná náhoda přivede vyšetřovatele k nejnebezpečnějším</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-21 15:10:00" d="2020-04-21 16:05:00"><n u="Záhadná zmizení">Záhadná zmizení IV (42)</n><t>D</t>    <k>Heavy metalová záhada
Morgan Harringtonová se na rockovém koncertě oddělí od přátel a ztratí se. Stopy nevedou nikam až do chvíle, kdy tým forenzních</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-21 16:05:00" d="2020-04-21 17:00:00"><n u="Zlé macechy">Zlé macechy II (4)</n><t>D</t>    <k>Vražda, která vyjde najevo
Colleen Battenová se nemůže vypořádat se smrtí svého manžela. To se ale změní, když narazí na dávnou lásku, Boba Harrise</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-21 17:00:00" d="2020-04-21 18:00:00"><n u="Zlé macechy">Zlé macechy II (5)</n><t>D</t>    <k>Nemůže se skrývat
Krásná Elisa Redelsbergerová potká dobráckého právníka Larryho McNabneya a těší se na nový život s ním. Jenže najednou zmizí jako pára nad hrncem</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-21 18:00:00" d="2020-04-21 19:00:00"><n u="Americké monstrum">Americké monstrum III (4)</n><t>D</t>    <k>Poslední svátek sv. Valentýna
Dr. John Hamilton a jeho žena Susan mají naprosto všechno. Jsou úspěšní, vážení a zamilovaní. Tedy dokud je nerozdělí vražda v Den sv. Valentýna</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-21 19:00:00" d="2020-04-21 20:00:00"><n u="Americké monstrum">Americké monstrum III (5)</n><t>D</t>    <k>Maminčina práce
Lanny Horwitz je nalezen zavražděn ve svém domě. Vyšetřování odhalí šokující příběh o žárlivosti a nevěře. Podezřelí jsou tak všichni</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-21 20:00:00" d="2020-04-21 21:00:00"><n u="Na kusy">Na kusy I (5)</n><t>D</t>    <k>Strašlivý požár
V roce 1994 si hrozný požár vyžádá oběť a sestra oběti je tím naprosto šokována. Detektiv však zjistí, že nešlo o nehodu. Dále si jeden</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-21 21:00:00" d="2020-04-21 22:00:00"><n u="Tady žije ďábel">Tady žije ďábel II (4)</n><t>D</t>    <k>To není můj syn
George a Margaret Kellerovi zjistí, že jejich syn ukrývá hrůzné tajemství. Musí tedy učinit srdcervoucí rozhodnutí, zda zradit své vlastní dítě</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-21 22:00:00" d="2020-04-21 23:00:00"><n u="Tady žije ďábel">Tady žije ďábel II (5)</n><t>D</t>    <k>Má tajná noční můra
Tiffany vyrůstala s vědomím, že její otec zosobňuje zlo a ukrývá mnohá tajemství. Když se jí konečně podaří uniknout, naprosto</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-21 23:00:00" d="2020-04-22 00:00:00"><n u="Skutečný zločin s Aphroditou Jonesovou">Skutečný zločin s Aphroditou Jonesovou III (3)</n><t>D</t>    <k>Ztracená dívka
Studentka Kristen Smartová šla roku 1996 domů z oslavy a už nikdy nebyla spatřena. Aphrodite se dozví, že policisté celá léta podezírali jednu osobu</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-22 00:00:00" d="2020-04-22 01:00:00"><n u="Skutečný zločin s Aphroditou Jonesovou">Skutečný zločin s Aphroditou Jonesovou IV (3)</n><t>D</t>    <k>Dobří lidé, zlá země
Úspěšný autor skutečných kriminálních příběhů vyšetřuje některé z nejhrůznějších případů vražd z naší současnosti</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-22 01:00:00" d="2020-04-22 02:00:00"><n u="Skutečný zločin s Aphroditou Jonesovou">Skutečný zločin s Aphroditou Jonesovou IV (9)</n><t>D</t>    <k>Vražda na silnici č. 91
Nuzzio a jeho žena těsně před půlnocí sjedou ze silnice č. 91. Jsou vyděšení, protože je pronásledují hrozivě vyhlížející muži. Co mají v úmyslu?</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-22 02:00:00" d="2020-04-22 02:45:00"><n u="Skutečný zločin s Aphroditou Jonesovou">Skutečný zločin s Aphroditou Jonesovou IV (6)</n><t>D</t>    <k>65% Hříchy otců
Žena oblíbeného duchovního metodistické církve z Pensylvánie zemře při podivné autonehodě. Byla to skutečně nehoda, nebo násilný čin?</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-22 02:45:00" d="2020-04-22 03:30:00"><n u="Skutečný zločin s Aphroditou Jonesovou">Skutečný zločin s Aphroditou Jonesovou IV (7)</n><t>D</t>    <k>65% Hollywoodská střela
Holywoodský kaskadér Garrett otevře dveře, za kterými čeká člověk s pistolí a z bezprostřední blízkosti na něj vystřelí. Garrett útok přežije</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-22 03:30:00" d="2020-04-22 04:20:00"><n u="Americké monstrum">Americké monstrum III (4)</n><t>D</t>    <k>Poslední svátek sv. Valentýna
Dr. John Hamilton a jeho žena Susan mají naprosto všechno. Jsou úspěšní, vážení a zamilovaní. Tedy dokud je nerozdělí vražda v Den sv. Valentýna</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-22 04:20:00" d="2020-04-22 05:10:00"><n u="Záhadná zmizení">Záhadná zmizení IV (42)</n><t>D</t>    <k>Heavy metalová záhada
Morgan Harringtonová se na rockovém koncertě oddělí od přátel a ztratí se. Stopy nevedou nikam až do chvíle, kdy tým forenzních</k>  </p>
</a>
