<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="26" t="2020-04-16 04:15:55"><p id_tv="223" o="2020-04-23 05:10:00" d="2020-04-23 06:00:00"><n u="Pokrevní příbuzní">Pokrevní příbuzní III (3)</n><t>D</t>    <k>Čtyři ženy a pohřeb
Rodina Jonesových žije skvělý život. Mají populární firmu a dvě krásné dcery. Návštěvník v jejich domě však odhalí kostlivce</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-23 06:00:00" d="2020-04-23 06:55:00"><n u="Vraždy v močálech">Vraždy v močálech V (1)</n><t>D</t>    <k>Smrtelná přitažlivost
V kanálu je nalezena mrtvola 18leté Tiny Hendricksové. Policisté se zaměří na místní bar. Hon na vraha je však vede napříč celou zemí</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-23 06:55:00" d="2020-04-23 07:50:00"><n u="Vraždy v močálech">Vraždy v močálech V (2)</n><t>D</t>    <k>Nejnebezpečnější úlovek
Auto 32letého Mikea Muellera je nalezeno v jiném státě a ze zdánlivě jednoduché nehody se tak stane případ vraždy</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-23 07:50:00" d="2020-04-23 08:45:00"><n u="Na kusy">Na kusy III (9)</n><t>D</t>    <k>Poslední píseň
V roce 2004 naruší koncert muž, který vytáhne zbraň, zahájí střelbu a vezme si rukojmí. Jak návštěvníci prchají, čelí policista aktivnímu střelci bez zálohy</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-23 08:45:00" d="2020-04-23 09:40:00"><n u="Na kusy">Na kusy III (10)</n><t>D</t>    <k>Žádné dobré skutky
V roce 2009 je bolestná snaha jedné ženy překonat závislost a pomoci ostatním zmařena, když policie provádějící rutinní wellness</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-23 09:40:00" d="2020-04-23 10:35:00"><n u="Záhadná zmizení">Záhadná zmizení IV (43)</n><t>D</t>    <k>Hra skončila
Student Charlie Allen se měl setkat s přítelem, ale na schůzku nikdy nedošel. V den jeho zmizení své sestře řekl, že po něm někdo jde</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-23 10:35:00" d="2020-04-23 11:30:00"><n u="Výslechová místnost">Výslechová místnost I (3)</n><t>D</t>    <k>Sebevražda nebo vražda?
Policie v texaském Houstonu musí oddělit pravdu od lží, když muž tvrdí, že smrt mladé ženy nebyla sebevražda, ale vražda</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-23 11:30:00" d="2020-04-23 12:25:00"><n u="Výslechová místnost">Výslechová místnost I (4)</n><t>D</t>    <k>Těla v popele
V popele z vyhořelého domu v Oregonu jsou nalezena dvě těla. Když detektivové odhalí podezřelého skrývajícího se ve spleti lží, začíná to pořádně jiskřit</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-23 12:25:00" d="2020-04-23 13:20:00"><n u="Pokrevní příbuzní">Pokrevní příbuzní III (4)</n><t>D</t>    <k>Rodinné sídlo jako stvořené pro vraždu
Bruce a Darlene Rouseovi mají bohatství, úspěch a tři krásné děti. Za zavřenými dveřmi však jedovatá</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-23 13:20:00" d="2020-04-23 14:15:00"><n u="Nejpodivnější případy forenzních znalců">Nejpodivnější případy forenzních znalců II (19)</n><t>D</t>    <k>Tělo pohřešovaného muže, nebo spíš některé jeho části, se objeví v okrese Lone Star Cattle. Dokáže začínající toxikolog pomoci tento zločin vyřešit?</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-23 14:15:00" d="2020-04-23 15:10:00"><n u="Nejpodivnější případy forenzních znalců">Nejpodivnější případy forenzních znalců II (20)</n><t>D</t>    <k>V 50. letech v kanadském městě zmizela mladá dívka. Když bylo nalezeno její tělo v lese, podle všeho byla znásilněna a uškrcena. Hlavní podezřelý je její 14letý soused</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-23 15:10:00" d="2020-04-23 16:05:00"><n u="Záhadná zmizení">Záhadná zmizení IV (44)</n><t>D</t>    <k>Svatební prsten
Manželka a matka Tina McQuaig jednoho dne zmizí. Její auto je nalezeno o pár dnů později, ale žádné další stopy. Případ zůstává nevyřešený</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-23 16:05:00" d="2020-04-23 17:00:00"><n u="Zapovězeno: Smrt z lásky">Zapovězeno: Smrt z lásky IV (4)</n><t>D</t>    <k>Láska je válka
Oceněný příslušník námořní pěchoty čelí válce doma, když se zamiluje do vdané ženy. Podezírání a žárlivost zamoří jejich vztah</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-23 17:00:00" d="2020-04-23 18:00:00"><n u="Zapovězeno: Smrt z lásky">Zapovězeno: Smrt z lásky IV (7)</n><t>D</t>    <k>Spolu navždy, navždy spolu
Dospívající bez svolení randit se zamiluje ve škole do někoho staršího. Oba jdou až za hranice možností, aby byli spolu</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-23 18:00:00" d="2020-04-23 19:00:00"><n u="Rozlousknuté vraždy">Rozlousknuté vraždy II (3)</n><t>D</t>    <k>Detektivové Derrick Levasseur a dr. Kris Mohandie zkoumají nevyřešené případy vražd. Znovu projdou staré důkazy a nové stopy a pokusí se tyto zločiny konečně vyřešit</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-23 19:00:00" d="2020-04-23 20:00:00"><n u="Rozlousknuté vraždy">Rozlousknuté vraždy II (4)</n><t>D</t>    <k>Smrt za úsvitu
V roce 2015 bylo u ní doma nalezeno poloobnažené a zbité tělo Devany Schmidtové. Toxikologická zpráva naznačuje předávkování, ale nešlo</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-23 20:00:00" d="2020-04-23 21:00:00"><n u="Skutečný příběh Marie Eleny Salinasové">Skutečný příběh Marie Eleny Salinasové I (7)</n><t>D</t>    <k>Rodičovská noční můra
V roce 1997 je v parku v Seattlu objevena mrtvola. Když policisté zajdou za rodinou oběti, aby jim úmrtí oznámili, objeví skutečný</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-23 21:00:00" d="2020-04-23 22:00:00"><n u="Skutečný příběh Marie Eleny Salinasové">Skutečný příběh Marie Eleny Salinasové II (2)</n><t>D</t>    <k>Skutečná zrůda
V noci někdo z postýlky unese tříletého Toshu Handu. Jeho rodina a policisté zoufale pátrají po pachateli</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-23 22:00:00" d="2020-04-23 23:00:00"><n u="Skutečný příběh Marie Eleny Salinasové">Skutečný příběh Marie Eleny Salinasové II (3)</n><t>D</t>    <k>Ztracená nevinnost
Pohledná mladá matka se zabije při pádu na túře v úzkém údolí řeky Columbia. Jednalo se o nehodu, nebo to byla perfektní vražda? Maria Elena Salinasová se snaží vypátrat pravdu</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-23 23:00:00" d="2020-04-24 00:00:00"><n u="Tajemství až za hrob">Tajemství až za hrob II (9)</n><t>D</t>    <k>Modlitby její mámy
Matka s hrůzou zjistí, že její 9letá dcera Marcia Trimpleová zmizela za bílého dne. Policistům potrvá 30 let, než odhalí pravdu</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-24 00:00:00" d="2020-04-24 01:00:00"><n u="Tajemství až za hrob">Tajemství až za hrob II (1)</n><t>D</t>    <k>Žena v lese
V roce 1987 je v lese Mollala nalezeno sedm mumifikovaných ženských těl. Detektivům se nedaří nalézt vodítko. Tedy až do chvíle</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-24 01:00:00" d="2020-04-24 02:00:00"><n u="Tajemství až za hrob">Tajemství až za hrob I (1)</n><t>D</t>    <k>Až za hrob
Manželka a matka Sandra Duystová má zdánlivě všechno. Bohužel však trpí depresí. Její smrt vypadá jako sebevražda. Tedy dokud se neobjeví vzkaz ze záhrobí</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-24 02:00:00" d="2020-04-24 02:45:00"><n u="Tajemství až za hrob">Tajemství až za hrob II (4)</n><t>D</t>    <k>Pod schody
V roce 1999 vyděsí nového majitele domu nález rozkládajícího se a mumifikovaného těla v sudu. Policii šokuje skutečnost</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-24 02:45:00" d="2020-04-24 03:30:00"><n u="Tajemství až za hrob">Tajemství až za hrob II (5)</n><t>D</t>    <k>Důkaz života
U vraždy je jedna věc jistá. Vyjdou najevo různá tajemství. Vyšetřovatelé se setkávají s lidmi, kteří jsou ochotni udělat cokoliv</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-24 03:30:00" d="2020-04-24 04:20:00"><n u="Rozlousknuté vraždy">Rozlousknuté vraždy II (3)</n><t>D</t>    <k>Detektivové Derrick Levasseur a dr. Kris Mohandie zkoumají nevyřešené případy vražd. Znovu projdou staré důkazy a nové stopy a pokusí se tyto zločiny konečně vyřešit</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-24 04:20:00" d="2020-04-24 05:10:00"><n u="Záhadná zmizení">Záhadná zmizení IV (44)</n><t>D</t>    <k>Svatební prsten
Manželka a matka Tina McQuaig jednoho dne zmizí. Její auto je nalezeno o pár dnů později, ale žádné další stopy. Případ zůstává nevyřešený</k>  </p>
</a>
