<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="28" t="2020-05-10 04:16:50"><p id_tv="223" o="2020-05-17 05:15:00" d="2020-05-17 06:00:00"><n u="Nezničitelní: Ti, co přežili">Nezničitelní: Ti, co přežili I (6)</n><t>D</t>    <k>Přeživší
Poté, co se nevlastní sestra Heather Reidové, Maryann, přistěhuje k ní a jejím rodičům, začne v kdysi spořádané domácnosti růst napětí, jež vyústí ve vraždu</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-05-17 06:00:00" d="2020-05-17 06:50:00"><n u="Uprostřed zimy">Uprostřed zimy I (3)</n><t>D</t>    <k>Šokující tajemství
Robbie Schmidt je nalezen uškrcen pár dní před Vánocemi. Vypadá to, že případ zůstane nevyřešený. Tedy do okamžiku, kdy se jeho bratr</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-05-17 06:50:00" d="2020-05-17 07:40:00"><n u="Uprostřed zimy">Uprostřed zimy I (5)</n><t>D</t>    <k>Vdovy na mušce
74letou vdovu Virginii Johannessenovou někdo doma zastřelí. Poté dojde ve stejné ulici k vraždě další vdovy. Vzal si někdo na mušku vdovy z Feltonovy ulice?</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-05-17 07:40:00" d="2020-05-17 08:10:00"><n u="Hraniční kontrola: Španělsko">Hraniční kontrola: Španělsko I (17)</n><t>D</t>    <k>Uvidíte zásahy bezpečnostních a celních úřadů na španělských hranicích, které neustále ohrožuje přísun drog, zbraní a možných teroristů</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-05-17 08:10:00" d="2020-05-17 09:00:00"><n u="Málem mi to prošlo">Málem mi to prošlo VI (68)</n><t>D</t>    <k>Musím zabít nevlastního otce
Sedmnáctiletý Randy Baggett je odsouzen na doživotí za uškrcení krutého nevlastního otce. V následujících letech</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-05-17 09:00:00" d="2020-05-17 10:40:00"><n>Madeleine McCannová</n><t>D</t>    <k>Záhadná vražda ID
Rodiče Madeleine McCannové jsou přesvědčeni, že jejich dcera byla unesena z portugalského letoviska, avšak podezření brzy padá právě na ně</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-05-17 10:40:00" d="2020-05-17 11:30:00"><n u="Vítejte v zabijákově">Vítejte v zabijákově I (1)</n><t>D</t>    <k>Tajemství Silver Peak
V odlehlém nevadském městečku zmizí Charlie Kinkel. Místní obyvatelé zatracují jeho manželku, která se chopí vyšetřování</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-05-17 11:30:00" d="2020-05-17 12:20:00"><n u="Vítejte v zabijákově">Vítejte v zabijákově I (2)</n><t>D</t>    <k>Jednoho horkého léta
V Clintonville v Ohiu někdo zavraždí 14letou Christie Mullinsovou. Tento zločin zůstane 40 let nevyřešen. Pouze však do doby</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-05-17 12:20:00" d="2020-05-17 13:10:00"><n u="Vítejte v zabijákově">Vítejte v zabijákově I (3)</n><t>D</t>    <k>Vražda v Kendricku
V hořícím domě je nalezena zastřelená Donna Fontaineová s přítelem. Detektivové narážejí na mlčení, dokud jim zhrzený milenec neposkytne důkazy</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-05-17 13:10:00" d="2020-05-17 14:00:00"><n u="Vítejte v zabijákově">Vítejte v zabijákově I (4)</n><t>D</t>    <k>Z popela
Patricia Millsová zemře při požáru domu v Texasu. Detektivové se domnívají, že byl oheň zapálen úmyslně. Dopadení pachatele však potrvá deset let</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-05-17 14:00:00" d="2020-05-17 14:50:00"><n u="Tady žije ďábel">Tady žije ďábel III (3)</n><t>D</t>    <k>V zajetí svého syna
Shelly Lietzová se bála svého syna od jeho čtyř let. A jak vyrůstal, její strach se dále prohluboval, dokud se nestala vězněm ve vlastním domě</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-05-17 14:50:00" d="2020-05-17 15:40:00"><n u="Tady žije ďábel">Tady žije ďábel III (4)</n><t>D</t>    <k>První láska, nekonečné zlo
Melissa Hollandová se provdala za svou lásku ze střední školy a domnívala se, že spolu budou šťastní až do smrti</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-05-17 15:40:00" d="2020-05-17 16:30:00"><n u="Tady žije ďábel">Tady žije ďábel III (7)</n><t>D</t>    <k>Tajemství hvězdy televizních seriálů
Thom Bierdz se proslavil účinkováním v oblíbeném televizním pořadu. Vzal si tehdy k sobě do LA svého problémového bratra</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-05-17 16:30:00" d="2020-05-17 17:20:00"><n u="Tady žije ďábel">Tady žije ďábel III (11)</n><t>D</t>    <k>Nasaďte šťastnou tvář
Melissa Moreová obdivuje svého otce a podle ní se Keith Jeperson nemohl dopustit ničeho špatného. Ale čím je starší</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-05-17 17:20:00" d="2020-05-17 18:15:00"><n u="Stíny smrti">Stíny smrti I (1)</n><t>D</t>    <k>Tajemství
Kamarádky Debra Coffey a Melissa Lewis pracují v právnické firmě na Floridě. Když je v kanále nalezeno Melissino mrtvé tělo, ničí Debru</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-05-17 18:15:00" d="2020-05-17 19:10:00"><n u="Stíny smrti">Stíny smrti I (3)</n><t>D</t>    <k>Kletba
Shahanazariovi se přestěhovali z Iránu do Kalifornie za lepším životem. Ale když je jejich nejmladší syn Chris zavražděn během násilného vniknutí</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-05-17 19:10:00" d="2020-05-17 20:05:00"><n u="Stíny smrti">Stíny smrti I (4)</n><t>D</t>    <k>Rukojmí
Debbie Smith má telefonát, kterého se každá matka obává: její syn Matthew zemřel v akademii. Policie zjistí, že nešlo o náhodu - jsou vinni jeho nejbližší?</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-05-17 20:05:00" d="2020-05-17 21:00:00"><n u="Osobní kamery pro policii">Osobní kamery pro policii II (5)</n><t>D</t>    <k>Blízký a osobní pohled do předních linií policejní práce s využitím reálných záběrů z kamer na tělech policistů. Život na hlídce je čímkoliv, jen ne běžnou rutinou</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-05-17 21:00:00" d="2020-05-17 22:00:00"><n u="Poslední noc">Poslední noc II (2)</n><t>D</t>    <k>Nemám co skrývat
21letá Nicole Hutchingsová se nevrátí domů z oslavy Halloweenu. Postupem doby začnou na povrch vyplouvat tajemství, která vyšetřovatele</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-05-17 22:00:00" d="2020-05-17 23:00:00"><n u="Poslední noc">Poslední noc II (3)</n><t>D</t>    <k>To je můj bratr
Morris Davis a Suzette Pritchardová se stanou oběťmi brutální vraždy. Policistům se nedaří najít podezřelého, dokud jim náhodné oznámení</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-05-17 23:00:00" d="2020-05-18 00:00:00"><n u="Poslední noc">Poslední noc II (4)</n><t>D</t>    <k>Neměl by být s námi
Patricii Millerovou někdo zavraždí jen pár měsíců poté, co ukončila problematický vztah. Případ zůstane leta nevyřešen, dokud nedojde k další vraždě</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-05-18 00:00:00" d="2020-05-18 00:55:00"><n u="Poslední noc">Poslední noc II (1)</n><t>D</t>    <k>Zabij mě dvakrát
Vypočítavý sériový vrah si bere na mušku nic netušící ženy. Jedna z nich však odmítne stát se jeho příští obětí. Vraha to natolik vyvede</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-05-18 00:55:00" d="2020-05-18 01:50:00"><n u="Následky vraždy">Následky vraždy I (4)</n><t>D</t>    <k>Jakýkoliv jiný den
Když jsou Shirlee Sherman a Thomas Hunter nalezeni ubodáni v Nebrasce, trvá roky, než detektivové najdou viníka - během další vraždy</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-05-18 01:50:00" d="2020-05-18 02:35:00"><n u="Následky vraždy">Následky vraždy I (5)</n><t>D</t>    <k>Mluvím za Amy
Vysokoškolská atletka Kayleigh Ballantyne se jednu noc vrací domů, ale je násilně napadena. Když bojuje o život, je odhaleno tělo jiné mladé ženy</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-05-18 02:35:00" d="2020-05-18 03:20:00"><n u="Následky vraždy">Následky vraždy I (6)</n><t>D</t>    <k>Stažena do pekla
Miláček Amandy Stormsové ze střední se změní v násilného manžela. Když se ten odstěhuje, pomáhá jí přítel. Ale temná noc plná násilí vše změní</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-05-18 03:20:00" d="2020-05-18 04:05:00"><n u="Tady žije ďábel">Tady žije ďábel III (3)</n><t>D</t>    <k>V zajetí svého syna
Shelly Lietzová se bála svého syna od jeho čtyř let. A jak vyrůstal, její strach se dále prohluboval, dokud se nestala vězněm ve vlastním domě</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-05-18 04:05:00" d="2020-05-18 04:30:00"><n u="Hraniční kontrola: Španělsko">Hraniční kontrola: Španělsko I (17)</n><t>D</t>    <k>Uvidíte zásahy bezpečnostních a celních úřadů na španělských hranicích, které neustále ohrožuje přísun drog, zbraní a možných teroristů</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-05-18 04:30:00" d="2020-05-18 05:15:00"><n u="Tady žije ďábel">Tady žije ďábel III (4)</n><t>D</t>    <k>První láska, nekonečné zlo
Melissa Hollandová se provdala za svou lásku ze střední školy a domnívala se, že spolu budou šťastní až do smrti</k>  </p>
</a>
