<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="27" t="2020-05-29 04:14:53"><p id_tv="223" o="2020-06-05 05:10:00" d="2020-06-05 06:00:00"><n u="Síť lží">Síť lží V (1)</n><t>D</t>    <k>Loviště
Nicole Whiteová zmizí během urputného sporu o opatrovnictví. Podezření padne na muže z online seznamky. Nemá však v jejím zmizení prsty spíše její manžel?</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-05 06:00:00" d="2020-06-05 06:50:00"><n u="Zabil bych pro tebe">Zabil bych pro tebe II (3)</n><t>D</t>    <k>Pro mého miláčka udělám cokoliv
Tabitha se nedávno rozešla s přítelem a začíná flirtovat s novými muži. Její nedávný románek však od vášně přejde</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-05 06:50:00" d="2020-06-05 07:40:00"><n u="Zabil bych pro tebe">Zabil bych pro tebe II (6)</n><t>D</t>    <k>Uvězněna v lásce
Tina kvůli finančním problémům přestane chodit na střední školu a začne pracovat ve vězení v Minnesotě. Nečekaná romance však přinese nešťastný konec</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-05 07:40:00" d="2020-06-05 08:10:00"><n u="Hraniční kontrola: Španělsko">Hraniční kontrola: Španělsko IV (5)</n><t>D</t>    <k>Sleduje zásahové akce bezpečnostních a celních služeb na španělských hranicích, které neustále ohrožují pašeráci drog a zbraní či podezřelí teroristé</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-05 08:10:00" d="2020-06-05 09:00:00"><n u="Málem mi to prošlo">Málem mi to prošlo VI (69)</n><t>D</t>    <k>Unikl jsem s jednou nohou
Příběhy těchto pachatelů se mohou lišit, avšak jejich motiv zůstává vždy stejný: vyhnout se vězení a žít život na útěku</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-05 09:00:00" d="2020-06-05 09:50:00"><n u="Vražda v srdci země">Vražda v srdci země I (1)</n><t>D</t>    <k>Strach se šíří rychle
Obyvatelé Aurory vyděsí zpráva o smrti milované matky a kadeřnice. V případu, kdy oběť neměla nepřátele, může být podezřelým kdokoli</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-05 09:50:00" d="2020-06-05 10:40:00"><n u="Záhadná zmizení">Záhadná zmizení V (73)</n><t>D</t>    <k>Neopracované diamanty
Sledujte policejní vyšetřovatele, kteří se pokoušejí objasnit případy záhadných zmizení osob. Ztratily se oběti ze své vlastní</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-05 10:40:00" d="2020-06-05 11:30:00"><n u="Přetrvávající záhada">Přetrvávající záhada IV (4)</n><t>D</t>    <k>Po noci strávené venku je 20letý Jaleayah Davis nalezen mrtev. Šlo o hroznou nehodu, nebo něco děsivějšího? A Kelsie Schelling opustí domov a už se nikdy nevrátí</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-05 11:30:00" d="2020-06-05 12:25:00"><n u="Přetrvávající záhada">Přetrvávající záhada IV (5)</n><t>D</t>    <k>Uzavření případu ne vždy znamená, že byla odhalena pravda. Rozhovory s policií a členy rodin, a také záběry novinářů zpochybní důkaz a nabídnou nové teorie</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-05 12:25:00" d="2020-06-05 13:20:00"><n u="Síť lží">Síť lží III (3)</n><t>D</t>    <k>Past
Mladý ctižádostivý boxer Eddie Leal odchází uprostřed noci, aby se setkal s atraktivní dívkou, se kterou se seznámil online. Další den je nalezen mrtvý ve svém autě</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-05 13:20:00" d="2020-06-05 14:15:00"><n u="Deadline: Crime with Tamron Hall">Deadline: Crime with Tamron Hall V (7)</n><t>D</t>    <k>71% Zákon mlčenlivosti
Na Floridě jsou zavražděni Cabretti Wheeler a jeho přítel Kyle Ellis. Jediný svědek zmizí. Matka jedné z obětí riskuje vlastní život</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-05 14:15:00" d="2020-06-05 15:10:00"><n u="Deadline: Crime with Tamron Hall">Deadline: Crime with Tamron Hall V (8)</n><t>D</t>    <k>71% Mrtví promlouvají
Margaret Purková má za pár dní rodit. Při zdánlivé sebevraždě přijde o život ona i její nenarozený syn. Za 24 let vyplují na povrch nové stopy. Byla zavražděna?</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-05 15:10:00" d="2020-06-05 16:05:00"><n u="Záhadná zmizení">Záhadná zmizení V (74)</n><t>D</t>    <k>Ztraceni v temnotě
Sledujte policejní vyšetřovatele, kteří se pokoušejí objasnit případy záhadných zmizení osob. Ztratily se oběti ze své vlastní vůle</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-05 16:05:00" d="2020-06-05 17:00:00"><n u="Vraždy v rodném městě">Vraždy v rodném městě I (6)</n><t>D</t>    <k>Najdu si tě
V červnu 2002 je nalezeno tělo 19letého Aliho Kempa. Byl uškrcen. Objevil ho otec, který pokračuje v pátrání po vrahovi</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-05 17:00:00" d="2020-06-05 18:00:00"><n u="Všude dobře, doma vražda">Všude dobře, doma vražda I (1)</n><t>D</t>    <k>Vražda na prodej
Když po schůzce s novým klientem zmizí špičková realitní agentka Beverly Carter, musí policie zjistit, jestli měl někdo důvod jí ublížit. Co se stalo?</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-05 18:00:00" d="2020-06-05 19:00:00"><n u="Dokud nás smrt nerozdělí">Dokud nás smrt nerozdělí I (2)</n><t>D</t>    <k>Láska, sex a přeprava
V roce 2013 přijela policie ke zničujícímu místu činu. Nejprve se zdálo, že jde o nehodu, ale policie brzy odhalila příběh nevěry a posedlosti</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-05 19:00:00" d="2020-06-05 20:00:00"><n u="Dokud nás smrt nerozdělí">Dokud nás smrt nerozdělí I (3)</n><t>D</t>    <k>Nestřílet!
V jejich domě je nalezen zastřelený manželský pár. Vyšetřovatelé odhalí bizarní příběh plný drog, ukradených peněz a domácího mazlíčka</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-05 20:00:00" d="2020-06-05 21:00:00"><n u="Oklamaní">Oklamaní I (10)</n><t>D</t>    <k>Jay Orbin se vypracoval na milionáře a má milující rodinu a krásnou ženu. Po nálezu jeho trupu v poušti se však ukáže, že jeho ideální život ukrýval temná tajemství</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-05 21:00:00" d="2020-06-05 22:00:00"><n u="Oklamaní">Oklamaní II (4)</n><t>D</t>    <k>Na pořadu dne je vražda
17letá Mary Jayne se přistěhuje do malého města v Iowě. Má za to, že všichni lidé jsou v podstatě dobří. Bohužel se však ošklivě</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-05 22:00:00" d="2020-06-05 23:00:00"><n u="Oklamaní">Oklamaní II (2)</n><t>D</t>    <k>Pekelný motel
Janet Chandlerová sní o mnohem zajímavějším životě, než jí může nabídnout rodné město na středozápadě. Sny jí však zhatí ošklivá zrada</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-05 23:00:00" d="2020-06-06 00:00:00"><n u="James, Patterson - Vražda je věčná">James, Patterson - Vražda je věčná I (1)</n><t>D</t>    <k>Matka všech vražd
Dee Dee Blanchardovou a její vážně nemocnou dceru Gypsy zbožňuje celé město. Někdo je však obě zavraždí a celá komunita je tak v šoku</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-06 00:00:00" d="2020-06-06 01:00:00"><n u="James, Patterson - Vražda je věčná">James, Patterson - Vražda je věčná I (2)</n><t>D</t>    <k>Plánovaná vražda
Frankovi a Nancy Howardovým se na prahu objeví nájemný vrah. Vyšetřovatelé vypátrají vodítka, která odhalí nesmírně propracované</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-06 01:00:00" d="2020-06-06 01:55:00"><n u="James, Patterson - Vražda je věčná">James, Patterson - Vražda je věčná I (3)</n><t>D</t>    <k>Vražda až za hrob
Klidným městem Kankakee v Illinois otřese brutální zločin únosu a náhodnými cíli se stanou jeho nejznámější obyvatelé</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-06 01:55:00" d="2020-06-06 02:45:00"><n u="James, Patterson - Vražda je věčná">James, Patterson - Vražda je věčná I (4)</n><t>D</t>    <k>Vražda na útěku
Detektiv Mois vyjíždí na místo činu dvojí vraždy chlapce a rodinné hospodyně. Zatímco se snaží případ vyřešit, vrah si vyhlíží další oběť</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-06 02:45:00" d="2020-06-06 03:30:00"><n u="James, Patterson - Vražda je věčná">James, Patterson - Vražda je věčná I (5)</n><t>D</t>    <k>Vražda ve vlastním domě
Vetřelec, který tvrdí, že pracuje pro vládní úřad, drží Lea Fishera a Sue Duncanovou jako rukojmí, neboť hodlá získat informace o Leově minulosti</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-06 03:30:00" d="2020-06-06 04:20:00"><n u="Dokud nás smrt nerozdělí">Dokud nás smrt nerozdělí I (2)</n><t>D</t>    <k>Láska, sex a přeprava
V roce 2013 přijela policie ke zničujícímu místu činu. Nejprve se zdálo, že jde o nehodu, ale policie brzy odhalila příběh nevěry a posedlosti</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-06 04:20:00" d="2020-06-06 05:10:00"><n u="Záhadná zmizení">Záhadná zmizení V (74)</n><t>D</t>    <k>Ztraceni v temnotě
Sledujte policejní vyšetřovatele, kteří se pokoušejí objasnit případy záhadných zmizení osob. Ztratily se oběti ze své vlastní vůle</k>  </p>
</a>
