<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="27" t="2020-05-27 04:19:01"><p id_tv="223" o="2020-06-03 05:10:00" d="2020-06-03 06:00:00"><n u="Síť lží">Síť lží II (11)</n><t>D</t>    <k>Odesilatel neznámý
12letý Justin Bloxom je závislý na MySpace a mobilní telefon má skoro přirostlý k tělu. Jednou v noci se vykrade z domu setkat</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-03 06:00:00" d="2020-06-03 06:50:00"><n u="Údolí prokletých">Údolí prokletých I (1)</n><t>D</t>    <k>Nemožný pachatel
Když je v Prison Valley zavražděna Candace Hiltz, pronásleduje policie jejího problémového bratra. Bez důkazů jde případ</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-03 06:50:00" d="2020-06-03 07:40:00"><n u="Údolí prokletých">Údolí prokletých I (2)</n><t>D</t>    <k>Zpověď vraha
Když v Prison Valley zmizí Lea Porter, obrátí se její rodina na detektivy, aby ji zkusili najít. Jejich pátrání vede k šokujícímu odhalení</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-03 07:40:00" d="2020-06-03 08:10:00"><n u="Hraniční kontrola: Španělsko">Hraniční kontrola: Španělsko IV (3)</n><t>D</t>    <k>Sleduje zásahové akce bezpečnostních a celních služeb na španělských hranicích, které neustále ohrožují pašeráci drog a zbraní či podezřelí teroristé</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-03 08:10:00" d="2020-06-03 09:00:00"><n u="Málem mi to prošlo">Málem mi to prošlo II (16)</n><t>D</t>    <k>Po plastické operaci
Bývalá policistka Courtenay je zatčena za pokus o vraždu, ale podaří se jí utéct. Nyní se skrývá s novým obličejem v Mexiku</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-03 09:00:00" d="2020-06-03 09:50:00"><n u="Málem mi to prošlo">Málem mi to prošlo II (21)</n><t>D</t>    <k>Já to vzdávám
Příběhy těchto pachatelů mohou být různé, ale jejich motivy jsou vždy stejné: vyhnout se vězení a žít život na útěku</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-03 09:50:00" d="2020-06-03 10:40:00"><n u="Záhadná zmizení">Záhadná zmizení V (71)</n><t>D</t>    <k>Dávno ztracená láska
Sledujte policejní vyšetřovatele, kteří se pokoušejí objasnit případy záhadných zmizení osob. Ztratily se oběti ze své vlastní vůle</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-03 10:40:00" d="2020-06-03 11:30:00"><n u="Americké monstrum">Americké monstrum IV (9)</n><t>D</t>    <k>Kouř ti stoupá do očí
Když je v jeho rodinném domě nalezen po požáru mrtvý dr. Jim Kohnle, důkazy a upozornění přinutí policii přemýšlet</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-03 11:30:00" d="2020-06-03 12:25:00"><n u="Americké monstrum">Americké monstrum IV (10)</n><t>D</t>    <k>S rozumem v koncích
Zdálo se, že Todd a Rachel Winklerovi jsou šťastnými manželi. Ale za zavřenými dveřmi čelil pár mnoha problémům, které nakonec vedly k brutální vraždě</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-03 12:25:00" d="2020-06-03 13:20:00"><n u="Síť lží">Síť lží II (12)</n><t>D</t>    <k>Jediný způsob, jak se z toho dostat
Teenageři Robert a Grace se seznámí na internetu a zamilují se. Když její otec zmaří jejich plán setkat se tváří</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-03 13:20:00" d="2020-06-03 14:15:00"><n u="Vyšetřovatel">Vyšetřovatel I (5)</n><t>D</t>    <k>Přílišná ničivá síla
Mladá žena najde svou milovanou sousedku ubitou k smrti v jejím vlastním domě. Je rozhodnutá pomoci detektivovi Filu Watersovi najít bezcitného vraha</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-03 14:15:00" d="2020-06-03 15:10:00"><n u="Vyšetřovatel">Vyšetřovatel I (6)</n><t>D</t>    <k>Jaká matka, taková dcera
Zatímco její syn spal, je mladá matka uškrcena doma v koupelně. Detektiv Fil Waters zjistí, že vlastní matka oběti</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-03 15:10:00" d="2020-06-03 16:05:00"><n u="Záhadná zmizení">Záhadná zmizení V (72)</n><t>D</t>    <k>Jednosměrná jízdenka
Hatice vyrazila na výlet se svým snoubencem, ale nikomu se již týdny neozvala. Když vyšetřovatelé odhalí temná tajemství jejího</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-03 16:05:00" d="2020-06-03 17:00:00"><n u="Pravda o vraždě se Sunny Hostin">Pravda o vraždě se Sunny Hostin I (4)</n><t>D</t>    <k>Zaklepej dvakrát pro vraždu
Sunny Hostin jede do klidného pobřežního města Milfordu v Connecticutu připomenout vraždu Kelsey Monahon, 28leté těhotné ženy</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-03 17:00:00" d="2020-06-03 18:00:00"><n u="Pravda o vraždě se Sunny Hostin">Pravda o vraždě se Sunny Hostin I (5)</n><t>D</t>    <k>Vražda v okně
Sunny Hostin zkoumá matoucí případ, ve kterém byla těhotná žena Malinada Gibbons brutálně znásilněna a zavražděna ve svém vlastním domě</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-03 18:00:00" d="2020-06-03 19:00:00"><n u="Tajemství až za hrob">Tajemství až za hrob I (8)</n><t>D</t>    <k>Tajemství její mámy
V roce 2004 zmizí při nákupu Loretta Bowersocková. Vyšetřovatelům se nedaří pachatele vypátrat, dokud neodhalí Lorettino šokující tajemství</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-03 19:00:00" d="2020-06-03 20:00:00"><n u="Tajemství až za hrob">Tajemství až za hrob I (9)</n><t>D</t>    <k>Zatáčka
Zpočátku se zdá, že minivan Wendy Kratzertové sjel po smyku ze silnice. Po dalším vyšetřování však policisté odhalí, že nešlo o nehodu, ale o vraždu</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-03 20:00:00" d="2020-06-03 21:00:00"><n u="Na kusy">Na kusy III (3)</n><t>D</t>    <k>Konec nevinnosti
V roce 1986 pátrá Geri Muck po své zmizelé dceři. Je však už příliš pozdě a státní žalobce a její bratr si chtějí vynutit vlastní způsoby spravedlnosti</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-03 21:00:00" d="2020-06-03 22:00:00"><n u="Ďábel hovoří">Ďábel hovoří I (3)</n><t>D</t>    <k>Ohavná tajemství
83letý děda Jack Rains je zavražděn ve svém domě v Murfreesboro, v Tennessee. Na povrch vypluje milostný románek mezi obětí a mnohem mladší ženou</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-03 22:00:00" d="2020-06-03 23:00:00"><n u="Ďábel hovoří">Ďábel hovoří I (4)</n><t>D</t>    <k>Rodové linie
Starý pár Roy a Angie Woodleyovi někdo ubodá k smrti u nich doma. Zpočátku se tato vražda považuje za zpackané přepadení</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-03 23:00:00" d="2020-06-04 00:00:00"><n u="Osobní kamery pro policii">Osobní kamery pro policii I (1)</n><t>D</t>    <k>Výstřely
Domácí hádka se zvrtne v situaci s rukojmími a v ohrožení se ocitnou i děti. Zdánlivá autonehoda se promění v šokující mnohonásobnou vraždu</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-04 00:00:00" d="2020-06-04 01:00:00"><n u="Osobní kamery pro policii">Osobní kamery pro policii I (2)</n><t>D</t>    <k>Zraněný policista
Policisté čelí střelci, který se zabarikádoval v domě na předměstí. Rutinní kontrola na dálnici se ošklivě zvrtne a nezkušený policista</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-04 01:00:00" d="2020-06-04 01:55:00"><n u="Osobní kamery pro policii">Osobní kamery pro policii I (3)</n><t>D</t>    <k>Kryj mě
Dva policisté reagují na domácí roztržku, která vyústí v tragédii. Hrozivý požár domu skončí špatně. Promění se totiž ve vyšetřování vraždy</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-04 01:55:00" d="2020-06-04 02:45:00"><n u="Osobní kamery pro policii">Osobní kamery pro policii I (4)</n><t>D</t>    <k>Výtržnické chování
Policista vystopuje ozbrojeného zloděje aut a sám se stane terčem v nebezpečné přestřelce. V případu pobodání oběti za bílého</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-04 02:45:00" d="2020-06-04 03:30:00"><n u="Osobní kamery pro policii">Osobní kamery pro policii I (5)</n><t>D</t>    <k>Úplně nejhorší alternativa
Rozchod páru skončí špatně. Při silniční kontrole dojde k ohrožení dítěte. Po střetu s vrahem na útěku bojuje policista o život</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-04 03:30:00" d="2020-06-04 04:20:00"><n u="Tajemství až za hrob">Tajemství až za hrob I (8)</n><t>D</t>    <k>Tajemství její mámy
V roce 2004 zmizí při nákupu Loretta Bowersocková. Vyšetřovatelům se nedaří pachatele vypátrat, dokud neodhalí Lorettino šokující tajemství</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-04 04:20:00" d="2020-06-04 05:10:00"><n u="Záhadná zmizení">Záhadná zmizení V (72)</n><t>D</t>    <k>Jednosměrná jízdenka
Hatice vyrazila na výlet se svým snoubencem, ale nikomu se již týdny neozvala. Když vyšetřovatelé odhalí temná tajemství jejího</k>  </p>
</a>
