<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="22" t="2021-07-09 05:31:18"><p id_tv="223" o="2021-07-16 05:00:00" d="2021-07-16 06:00:00"><n u="Síť lží">Síť lží V (1)</n><t>D</t>    <k>Loviště
Nicole Whiteová zmizí během urputného sporu o opatrovnictví. Podezření padne na muže z online seznamky. Nemá však v jejím zmizení prsty spíše její manžel?</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-16 06:00:00" d="2021-07-16 07:00:00"><n u="Zlé macechy">Zlé macechy II (2)</n><t>D</t>    <k>Na mušce
Po řadě nezdařilých vztahů má Veronica za to, že ve svobodném otci Russovi našla toho pravého. Dcera Kimberly a rozrůstající se rodina</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-16 07:00:00" d="2021-07-16 08:00:00"><n u="Zlé macechy">Zlé macechy II (3)</n><t>D</t>    <k>Hrůzná chůva
Donna je atraktivní a laskavá. Přesně takovou ženu svobodný otec Dennis Yaklich potřebuje. Jeho čtyři děti však brzy poznají i její temnou</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-16 08:00:00" d="2021-07-16 09:00:00"><n u="Tajemství až za hrob">Tajemství až za hrob I (5)</n><t>D</t>    <k>Tajné sliby
Nález mrtvého těla 19leté Devon Guzmanové v jejím autě šokuje celou obec. Detektivové však zjistí, že její milostný život byl časovanou</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-16 09:00:00" d="2021-07-16 10:00:00"><n u="Tajemství až za hrob">Tajemství až za hrob I (6)</n><t>D</t>    <k>O deset týdnů později
Detektivy šokuje, že jim bylo nahlášeno zmizení Jamie Laiaddeeové až po deseti týdnech. Brzy však odkryjí temná tajemství, která</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-16 10:00:00" d="2021-07-16 11:00:00"><n u="Čistá hrůza">Čistá hrůza I (1)</n><t>D</t>    <k>Skryto na očích
Rodiče Valerie Tiermanové byli znepokojeni po tom, co svému bratrovi nepopřála všechno nejlepší k narozeninám. Poté, co je nalezeno tělo</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-16 11:00:00" d="2021-07-16 12:00:00"><n u="Čistá hrůza">Čistá hrůza I (2)</n><t>D</t>    <k>Srub v lesích
Christina Woodsová byla v roce 2018 nahlášena svojí matkou jako pohřešovaná. Detektivové odhalí řadu složitých spojení, která nakonec vedou k pravdě</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-16 12:00:00" d="2021-07-16 13:00:00"><n u="Nikdy neříkej sbohem">Nikdy neříkej sbohem I (5)</n><t>D</t>    <k>Číhající zlo
Matka zažije nejhorší noční můru, když jí zmizí syn. Pátrání je bezúspěšné, dokud jeden motorista neučiní hrůzný nález</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-16 13:00:00" d="2021-07-16 14:00:00"><n u="Nikdy neříkej sbohem">Nikdy neříkej sbohem I (6)</n><t>D</t>    <k>Hrozivá vražda
Po návratu domů nalezne manžel brutálně zavražděnou manželku jen pár kroků od jejich maličké dcerky. Vodítka vedou k někomu, koho znala</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-16 14:00:00" d="2021-07-16 15:00:00"><n u="Výslechová místnost">Výslechová místnost I (9)</n><t>D</t>    <k>Vrah soused
Někdo zavraždí dvě ženy a policisté se obrátí na veřejnost s důkazem, který ukazuje na možnost sériového vraha. Anonymní tip je zavede</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-16 15:00:00" d="2021-07-16 16:00:00"><n u="Výslechová místnost">Výslechová místnost I (10)</n><t>D</t>    <k>Nevděčné chování
Pohřešuje se žena, jejíž manžel, řidič tiráku, je zrovna na cestách. Policisté se chopí případu, naleznou v jejich domě mladíka a učiní strašlivý objev</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-16 16:00:00" d="2021-07-16 17:00:00"><n u="Obsession: Dark Desires">Obsession: Dark Desires V (4)</n><t>D</t>    <k>Renovace
Po rozvodu si Cristi koupí nový dům, který potřebuje renovaci. Doufá, že by jí s opravami mohl pomoct údržbář Curtis - on se však nebezpečně zaměří na ni</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-16 17:00:00" d="2021-07-16 18:00:00"><n u="Obsession: Dark Desires">Obsession: Dark Desires V (6)</n><t>D</t>    <k>Nelze to nechat být
Když se 18letá Misty zamiluje do muže o skoro 15 let staršího, rodiče ji před takovým vztahem varují. Ale nikdo si nedokázal</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-16 18:00:00" d="2021-07-16 20:00:00"><n u="Ďábel mezi námi">Ďábel mezi námi I (3)</n><t>D</t>    <k>Spoutány vraždou
Žena a její babička jsou drženy jako rukojmí dva dny před Vánocemi. Kdo je osoba odpovědná za tuto hrůzu a proč to udělala?</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-16 20:00:00" d="2021-07-16 21:00:00"><n u="Láska zabíjí">Láska zabíjí I (4)</n><t>D</t>    <k>Byl to jen velký sen
Josh žije svůj sen, když obhospodařuje rodinnou farmu. Pak o ni ale přijde. Pomstu zajistí brokovnice. Kdo z ní ale doopravdy vystřelil?</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-16 21:00:00" d="2021-07-16 22:00:00"><n u="Síť lží">Síť lží VII (10)</n><t>D</t>    <k>Kruté záměry
Mladá žena je doslova posedlá mužem, se kterým se seznámila na internetu. Ti dva se plánují vzít, jakmile muž opustí vězení, ale ona pak najednou zmizí</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-16 22:00:00" d="2021-07-16 23:00:00"><n u="Miluji tvoje lži">Miluji tvoje lži I (4)</n><t>D</t>    <k>Konec románku
Stephen a Angel jsou okouzlující společenský pár. Vytvářejí obrázek dokonalé dvojice, až na jednu drobnost. Agnel není Stephenova manželka, ale milenka</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-16 23:00:00" d="2021-07-17 00:00:00"><n u="Miluji tvoje lži">Miluji tvoje lži I (5)</n><t>D</t>    <k>Špatný společník
Když Eddie Baugus začal chodit s Shannon Tylerovou, nikdo z toho neměl radost. Její rodina a přátelé se obávali, že jeho špatná pověst</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-17 00:00:00" d="2021-07-17 01:00:00"><n u="Miluji tvoje lži">Miluji tvoje lži I (6)</n><t>D</t>    <k>Zničení
Zdálo se, že Tom a Darlene Foleyovi po svatbě byli tak šťastní. Jejich nejbližší rodina a přátelé však měli podezření, že tento vztah má ještě</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-17 01:00:00" d="2021-07-17 02:00:00"><n u="Zabil bych pro tebe">Zabil bych pro tebe I (2)</n><t>D</t>    <k>Poker lháře
Vedoucí dozoru u herních stolů kasina v Reno Jerry se zamiluje do sexy Sharee. Prožijí vášnivou aféru, ale jejich vztah zkomplikuje</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-17 02:00:00" d="2021-07-17 03:00:00"><n u="Láska zabíjí">Láska zabíjí I (4)</n><t>D</t>    <k>Byl to jen velký sen
Josh žije svůj sen, když obhospodařuje rodinnou farmu. Pak o ni ale přijde. Pomstu zajistí brokovnice. Kdo z ní ale doopravdy vystřelil?</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-17 03:00:00" d="2021-07-17 05:00:00"><n u="Ďábel mezi námi">Ďábel mezi námi I (3)</n><t>D</t>    <k>Spoutány vraždou
Žena a její babička jsou drženy jako rukojmí dva dny před Vánocemi. Kdo je osoba odpovědná za tuto hrůzu a proč to udělala?</k>  </p>
</a>
