<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="27" t="2019-08-11 01:17:59"><p id_tv="223" o="2019-08-17 05:10:00" d="2019-08-17 06:00:00"><n u="Pokrevní příbuzní">Pokrevní příbuzní II (9)</n><t>D</t>    <k>Smrt až po uši
Linda chová náklonnost jednou k Johnovi a hned zas k Billymu. Oba muži jsou z toho ale stále zoufalejší. Pak oba zmizí. Najdou je ještě živé? [9-AT]</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2019-08-17 06:00:00" d="2019-08-17 06:55:00"><n u="Zlé macechy">Zlé macechy I (1)</n><t>D</t>    <k>Matka a nájemný vrah
Sueanne Hobsonová má komplikovaný vztah se svým nevlastním synem. Brzy si uvědomí, že jediné řešení je nechat ho zmizet navždy. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2019-08-17 06:55:00" d="2019-08-17 07:50:00"><n u="Zlé macechy">Zlé macechy II (1)</n><t>D</t>    <k>Ignorace skutečnosti
Debra Hartmannová chtěla žít v luxusu. Zdálo se, že se jí přání splnilo. Měla kožichy, drahé auto a přítele. Jen jedna věc jí stála</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2019-08-17 07:50:00" d="2019-08-17 08:45:00"><n u="Vraždy v močálech">Vraždy v močálech I (5)</n><t>D</t>    <k>Přivedeš mě k šílenství
Bažiny v Louisianě, jezero Great Lake o' the Cherokees v Missouri a řeky v Georgii skrývají temná tajemství, která vyplouvají na povrch. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2019-08-17 08:45:00" d="2019-08-17 09:40:00"><n u="Vraždy v močálech">Vraždy v močálech I (4)</n><t>D</t>    <k>Těžké prachy
V Missouri je vyloupena banka a její ředitel Dan Short není k nalezení. O pět dní později je jeho tělo objeveno v jezeře. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2019-08-17 09:40:00" d="2019-08-17 10:35:00"><n u="Jak chytit vraha">Jak chytit vraha I (3)</n><t>D</t>    <k>Vrah na telefonu
Štědrý večer skončí násilím, když je nalezena mrtvola teenagera. Detektiv Mike Terry riskuje vlastní život, aby rodině zajistil spravedlnost. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2019-08-17 10:35:00" d="2019-08-17 11:30:00"><n u="Jak chytit vraha">Jak chytit vraha I (4)</n><t>D</t>    <k>Opravdový Tim Wicks
Případ pohřešované osoby se zvrtne ve vraždu a detektiv Kent Schoonover musí nejprve vyřešit složitý případ odcizené totožnosti. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2019-08-17 11:30:00" d="2019-08-17 12:25:00"><n u="Americké monstrum">Americké monstrum I (3)</n><t>D</t>    <k>73% Zazpívej mi na kameru
V létě roku 2014 otřese do základů pokojnou komunitou vražda místní mladé dívky. Kdo ji mohl v tomto malém městě spáchat? [6-G]</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2019-08-17 12:25:00" d="2019-08-17 13:20:00"><n u="Americké monstrum">Americké monstrum I (4)</n><t>D</t>    <k>Zamávej tátovi
Uvidíte rozhovor s dcerou nejznámějšího amerického vraha doplněný o dosud neodvysílané záběry, který vám přiblíží toto monstrum. [6-G]</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2019-08-17 13:20:00" d="2019-08-17 14:15:00"><n u="Zabil bych pro tebe">Zabil bych pro tebe II (3)</n><t>D</t>    <k>Pro mého miláčka udělám cokoliv
Tabitha se nedávno rozešla s přítelem a začíná flirtovat s novými muži. Její nedávný románek však od vášně přejde</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2019-08-17 14:15:00" d="2019-08-17 15:10:00"><n u="Pokrevní příbuzní">Pokrevní příbuzní II (5)</n><t>D</t>    <k>Hledá se doktor smrt
Skutečné příběhy o temném rodinném dramatu, v němž tlak sourozenecké rivality, rodinné obchody a nevěry vyústí v absolutní zradu. [9-AT]</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2019-08-17 15:10:00" d="2019-08-17 16:05:00"><n u="Pokrevní příbuzní">Pokrevní příbuzní II (6)</n><t>D</t>    <k>Pekelná rodina
Kdosi ubodá k smrti Jacka, který trpí rakovinou. Detektivové nemohou ale vraha nalézt. Komu prospěla vražda vážně nemocného muže? [9-AT]</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2019-08-17 16:05:00" d="2019-08-17 16:35:00"><n u="Hraniční kontrola: Španělsko">Hraniční kontrola: Španělsko II (16)</n><t>D</t>    <k>Sleduje zásahové akce bezpečnostních a celních služeb na španělských hranicích, které neustále ohrožují pašeráci drog a zbraní či podezřelí teroristé. [9-AT]</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2019-08-17 16:35:00" d="2019-08-17 17:00:00"><n u="Hraniční kontrola: Španělsko">Hraniční kontrola: Španělsko III (1)</n><t>D</t>    <k>Pořad mapuje zásahové akce bezpečnostních a celních služeb na španělských hranicích, které neustále ohrožují pašeráci drog a zbraní či podezřelí teroristé. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2019-08-17 17:00:00" d="2019-08-17 18:00:00"><n u="Pitbulové a propuštění trestanci">Pitbulové a propuštění trestanci X (2)</n><t>D</t>    <k>Zlatá holka
Do Villalobos se vrací adoptivní majitelé pro dalšího psa. Na Mariah čeká velká výzva, když si uvědomí, že ohrožený pes je hluchý. [9-AT]</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2019-08-17 18:00:00" d="2019-08-17 19:00:00"><n u="Pitbulové a propuštění trestanci">Pitbulové a propuštění trestanci X (3)</n><t>D</t>    <k>Můj život se psy
Lizzy a Marcel se chystají polapit toulavého pitbula poblíž centra. Tia sepsala své paměti a hodlá sdílet první kopii se svou rodinou. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2019-08-17 19:00:00" d="2019-08-17 20:00:00"><n u="Málem mi to prošlo">Málem mi to prošlo II (24)</n><t>D</t>    <k>Úmrtní list
Příběhy těchto pachatelů mohou být různé, ale jejich motivy jsou vždy stejné: vyhnout se vězení a žít život na útěku. [12-GH]</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2019-08-17 20:00:00" d="2019-08-17 21:00:00"><n u="Poslední noc">Poslední noc I (1)</n><t>D</t>    <k>Rozhovory s přáteli, rodinou a policisty, kteří se snaží postavit vrahy před soud, vám přiblíží tragické příběhy o obětech vraždy. [12-GA]</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2019-08-17 21:00:00" d="2019-08-17 22:00:00"><n u="Vybrala si mě vražda">Vybrala si mě vražda III (10)</n><t>D</t>    <k>Detektiv Rod Demery z oddělení vražd má ke zločinu osobní vztah. Jeho matka byla zavražděna, jeho bratr je vrah - a on vyřešil přes 250 vražd. [9-AT]</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2019-08-17 22:00:00" d="2019-08-17 23:00:00"><n u="Vrah po mém boku">Vrah po mém boku II (6)</n><t>D</t>    <k>Květiny v jezeře
Když je Leesa Nascimento zavražděna střelou do hlavy, padne podezření na jejího nedávno propuštěného kolegu z práce, protože nalezený</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2019-08-17 23:00:00" d="2019-08-18 00:00:00"><n u="Výslechová místnost">Výslechová místnost I (1)</n><t>D</t>    <k>Zmizelé ženy ze San Luis Obispa
V Kalifornii zmizí dvě mladé ženy. Kvůli nedostatku důkazů nezbývá detektivům než doufat, že přimějí potenciálního vraha, aby mluvil. [9-AT]</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2019-08-18 00:00:00" d="2019-08-18 01:00:00"><n u="Výslechová místnost">Výslechová místnost I (2)</n><t>D</t>    <k>Vraždící tým
Kamera zachytila násilné vloupání do jednoho michiganského domu a následnou vraždu. Detektivové vyslýchají šest podezřelých. Kdo je mozkem a kdo vrahem? [9-AT]</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2019-08-18 01:00:00" d="2019-08-18 02:00:00"><n u="Zlomená důvěra">Zlomená důvěra I (3)</n><t>D</t>    <k>Zlato, zbraně a bůh
Allen Keith je kazatel na malém městě, jenž rovněž provozuje zastavárnu. Tu navštěvují obchodníci se zbraněmi. S kazatelnou rozhodně</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2019-08-18 02:00:00" d="2019-08-18 02:45:00"><n u="Zlomená důvěra">Zlomená důvěra I (4)</n><t>D</t>    <k>Pekelná tchýně
Realitní makléř se podvolí své ženě a souhlasí, aby se k nim nastěhovala tchýně. Toto soucitné gesto se však promění v nelítostný souboj vůlí. [12-AT]</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2019-08-18 02:45:00" d="2019-08-18 03:30:00"><n u="Manželství se zlem">Manželství se zlem III (7)</n><t>D</t>    <k>Neslušné návrhy
Svatební stres se změní v pohřební peklo. Bývalý voják se vrací domů čelit nebezpečím občanského života. A policie vykope čerstvý hrob</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2019-08-18 03:30:00" d="2019-08-18 04:20:00"><n u="Zlé macechy">Zlé macechy I (1)</n><t>D</t>    <k>Matka a nájemný vrah
Sueanne Hobsonová má komplikovaný vztah se svým nevlastním synem. Brzy si uvědomí, že jediné řešení je nechat ho zmizet navždy. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2019-08-18 04:20:00" d="2019-08-18 05:10:00"><n u="Zlé macechy">Zlé macechy II (1)</n><t>D</t>    <k>Ignorace skutečnosti
Debra Hartmannová chtěla žít v luxusu. Zdálo se, že se jí přání splnilo. Měla kožichy, drahé auto a přítele. Jen jedna věc jí stála</k>  </p>
</a>
