<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="27" t="2020-05-28 04:19:57"><p id_tv="223" o="2020-06-04 05:10:00" d="2020-06-04 06:00:00"><n u="Síť lží">Síť lží II (12)</n><t>D</t>    <k>Jediný způsob, jak se z toho dostat
Teenageři Robert a Grace se seznámí na internetu a zamilují se. Když její otec zmaří jejich plán setkat se tváří</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-04 06:00:00" d="2020-06-04 06:50:00"><n u="Vyšetřovatel">Vyšetřovatel I (5)</n><t>D</t>    <k>Přílišná ničivá síla
Mladá žena najde svou milovanou sousedku ubitou k smrti v jejím vlastním domě. Je rozhodnutá pomoci detektivovi Filu Watersovi najít bezcitného vraha</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-04 06:50:00" d="2020-06-04 07:40:00"><n u="Vyšetřovatel">Vyšetřovatel I (6)</n><t>D</t>    <k>Jaká matka, taková dcera
Zatímco její syn spal, je mladá matka uškrcena doma v koupelně. Detektiv Fil Waters zjistí, že vlastní matka oběti</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-04 07:40:00" d="2020-06-04 08:10:00"><n u="Hraniční kontrola: Španělsko">Hraniční kontrola: Španělsko IV (4)</n><t>D</t>    <k>Sleduje zásahové akce bezpečnostních a celních služeb na španělských hranicích, které neustále ohrožují pašeráci drog a zbraní či podezřelí teroristé</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-04 08:10:00" d="2020-06-04 09:00:00"><n u="Málem mi to prošlo">Málem mi to prošlo VI (68)</n><t>D</t>    <k>Musím zabít nevlastního otce
Sedmnáctiletý Randy Baggett je odsouzen na doživotí za uškrcení krutého nevlastního otce. V následujících letech</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-04 09:00:00" d="2020-06-04 09:50:00"><n u="Pravda o vraždě se Sunny Hostin">Pravda o vraždě se Sunny Hostin I (5)</n><t>D</t>    <k>Vražda v okně
Sunny Hostin zkoumá matoucí případ, ve kterém byla těhotná žena Malinada Gibbons brutálně znásilněna a zavražděna ve svém vlastním domě</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-04 09:50:00" d="2020-06-04 10:40:00"><n u="Záhadná zmizení">Záhadná zmizení V (72)</n><t>D</t>    <k>Jednosměrná jízdenka
Hatice vyrazila na výlet se svým snoubencem, ale nikomu se již týdny neozvala. Když vyšetřovatelé odhalí temná tajemství jejího</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-04 10:40:00" d="2020-06-04 11:30:00"><n u="Tajemství až za hrob">Tajemství až za hrob I (8)</n><t>D</t>    <k>Tajemství její mámy
V roce 2004 zmizí při nákupu Loretta Bowersocková. Vyšetřovatelům se nedaří pachatele vypátrat, dokud neodhalí Lorettino šokující tajemství</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-04 11:30:00" d="2020-06-04 12:25:00"><n u="Tajemství až za hrob">Tajemství až za hrob I (9)</n><t>D</t>    <k>Zatáčka
Zpočátku se zdá, že minivan Wendy Kratzertové sjel po smyku ze silnice. Po dalším vyšetřování však policisté odhalí, že nešlo o nehodu, ale o vraždu</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-04 12:25:00" d="2020-06-04 13:20:00"><n u="Síť lží">Síť lží V (1)</n><t>D</t>    <k>Loviště
Nicole Whiteová zmizí během urputného sporu o opatrovnictví. Podezření padne na muže z online seznamky. Nemá však v jejím zmizení prsty spíše její manžel?</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-04 13:20:00" d="2020-06-04 14:15:00"><n u="Zabil bych pro tebe">Zabil bych pro tebe II (3)</n><t>D</t>    <k>Pro mého miláčka udělám cokoliv
Tabitha se nedávno rozešla s přítelem a začíná flirtovat s novými muži. Její nedávný románek však od vášně přejde</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-04 14:15:00" d="2020-06-04 15:10:00"><n u="Zabil bych pro tebe">Zabil bych pro tebe II (6)</n><t>D</t>    <k>Uvězněna v lásce
Tina kvůli finančním problémům přestane chodit na střední školu a začne pracovat ve vězení v Minnesotě. Nečekaná romance však přinese nešťastný konec</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-04 15:10:00" d="2020-06-04 16:05:00"><n u="Záhadná zmizení">Záhadná zmizení V (73)</n><t>D</t>    <k>Neopracované diamanty
Sledujte policejní vyšetřovatele, kteří se pokoušejí objasnit případy záhadných zmizení osob. Ztratily se oběti ze své vlastní</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-04 16:05:00" d="2020-06-04 17:00:00"><n u="Vražda má ráda společnost">Vražda má ráda společnost I (5)</n><t>D</t>    <k>Ďábel v tančírně
Vražda v malé, taneční komunitě v Texarkanu v Arkansasu vede k podezřením s možnými motivy milostných trojúhelníků, žárlivosti a peněz</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-04 17:00:00" d="2020-06-04 18:00:00"><n u="Vražda v srdci země">Vražda v srdci země I (1)</n><t>D</t>    <k>Strach se šíří rychle
Obyvatelé Aurory vyděsí zpráva o smrti milované matky a kadeřnice. V případu, kdy oběť neměla nepřátele, může být podezřelým kdokoli</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-04 18:00:00" d="2020-06-04 19:00:00"><n u="Přetrvávající záhada">Přetrvávající záhada IV (4)</n><t>D</t>    <k>Po noci strávené venku je 20letý Jaleayah Davis nalezen mrtev. Šlo o hroznou nehodu, nebo něco děsivějšího? A Kelsie Schelling opustí domov a už se nikdy nevrátí</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-04 19:00:00" d="2020-06-04 20:00:00"><n u="Přetrvávající záhada">Přetrvávající záhada IV (5)</n><t>D</t>    <k>Uzavření případu ne vždy znamená, že byla odhalena pravda. Rozhovory s policií a členy rodin, a také záběry novinářů zpochybní důkaz a nabídnou nové teorie</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-04 20:00:00" d="2020-06-04 21:00:00"><n u="Skutečný příběh Marie Eleny Salinasové">Skutečný příběh Marie Eleny Salinasové II (4)</n><t>D</t>    <k>Oheň a voda
Dvě ženy zemřou záhadnou smrtí dva roky po sobě. Nezdá se, že by případy něco spojovalo. Jedná se o náhodné zločiny, nebo o zvrácené</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-04 21:00:00" d="2020-06-04 22:00:00"><n u="Vytrženo z titulků: Zprávy New York Post">Vytrženo z titulků: Zprávy New York Post I (2)</n><t>D</t>    <k>Naděje pro děti
Příšerný objev na dálnici v Horním Manhattanu nabídne detektivům složitou síť stop. Povede se policii chytit dětského vraha dříve, než znovu udeří?</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-04 22:00:00" d="2020-06-04 23:00:00"><n>Harvey Weinstein</n><t>D</t>    <k>Když Harvey Weinstein nastoupí na svůj 23letý trest za sexuální zločiny, odhalují ti, kteří ho sledovali, a žalobci mrazivá svědectví a pravdu, kterou</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-04 23:00:00" d="2020-06-05 00:00:00"><n u="Vraždy v rodném městě">Vraždy v rodném městě I (1)</n><t>D</t>    <k>Všechny zprávy jsou místní
V roce 2000 objeví matka svou 17letou dceru Jessicu Carpenterovou zavražděnou. Místní reportéři a rodina nás seznámí se sledem</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-05 00:00:00" d="2020-06-05 01:00:00"><n u="Vraždy v rodném městě">Vraždy v rodném městě I (2)</n><t>D</t>    <k>V sousedství
V roce 2017 se pohřešuje místní středoškolská profesorka Theresa Lockhartová. Policie objeví její opuštěné auto a začne rozmotávat podivný</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-05 01:00:00" d="2020-06-05 01:55:00"><n u="Vraždy v rodném městě">Vraždy v rodném městě I (3)</n><t>D</t>    <k>Zmizelá místní dívka
Pohřešuje se výborná studentka Danielle Locklearová. Policie se domnívá, že utekla z domova. Její rodina se ale rozhodne sama chopit případu</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-05 01:55:00" d="2020-06-05 02:45:00"><n u="Vraždy v rodném městě">Vraždy v rodném městě I (4)</n><t>D</t>    <k>Sledujeme tě
Jednoho večera v roce 2010 zavolá 40letá Rachael Andersonová kamarádovi ohledně rekonstrukce domu. Od té doby je nezvěstná</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-05 02:45:00" d="2020-06-05 03:30:00"><n u="Vraždy v rodném městě">Vraždy v rodném městě I (5)</n><t>D</t>    <k>Špatné zprávy
Vysokoškolačka Jessica O'Gradyová jedné noci zmizí. Když bez stopy zmizí další žena, místní se obávají, že v jejich okolí řádí sériový vrah</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-05 03:30:00" d="2020-06-05 04:20:00"><n u="Přetrvávající záhada">Přetrvávající záhada IV (4)</n><t>D</t>    <k>Po noci strávené venku je 20letý Jaleayah Davis nalezen mrtev. Šlo o hroznou nehodu, nebo něco děsivějšího? A Kelsie Schelling opustí domov a už se nikdy nevrátí</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-06-05 04:20:00" d="2020-06-05 05:10:00"><n u="Záhadná zmizení">Záhadná zmizení V (73)</n><t>D</t>    <k>Neopracované diamanty
Sledujte policejní vyšetřovatele, kteří se pokoušejí objasnit případy záhadných zmizení osob. Ztratily se oběti ze své vlastní</k>  </p>
</a>
