<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="26" t="2021-07-10 04:41:02"><p id_tv="223" o="2021-07-17 05:00:00" d="2021-07-17 06:00:00"><n u="Nikdy neříkej sbohem">Nikdy neříkej sbohem I (6)</n><t>D</t>    <k>Hrozivá vražda
Po návratu domů nalezne manžel brutálně zavražděnou manželku jen pár kroků od jejich maličké dcerky. Vodítka vedou k někomu, koho znala</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-17 06:00:00" d="2021-07-17 06:30:00"><n u="Kdo by mohl něco takového...">Kdo by mohl něco takového... I (21)</n><t>D</t>    <k>Děsivá láska
Kendřin přítel herec Shelley Malil ji chtěl mít pod kontrolou a ona se rozhodla od něj odpoutat a vztah ukončit. Její rozhodnutí ji přivedlo</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-17 06:30:00" d="2021-07-17 07:00:00"><n u="Kdo by mohl něco takového...">Kdo by mohl něco takového... III (1)</n><t>D</t>    <k>Ďábel uvnitř
Když Anna potkala Eda, našla v něm lásku svého života. Oženili se a Ed se stal otcem Anniny dcery Lizzie. O deset let později se ráj změní v noční můru</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-17 07:00:00" d="2021-07-17 07:30:00"><n u="Kdo by mohl něco takového...">Kdo by mohl něco takového... I (15)</n><t>D</t>    <k>Závislost na lásce
John se zamiloval do Tiny i přesto, že věděl, že bývala závislá na drogách. O 10 let později se její démon vrátí. Následuje hořký</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-17 07:30:00" d="2021-07-17 08:00:00"><n u="Kdo by mohl něco takového...">Kdo by mohl něco takového... I (16)</n><t>D</t>    <k>Dokonalé alibi
Když se Kendřin přítel, herec Shelley Malil, stal příliš panovačným, odešla od něho a ukončila jejich vztah. Její rozhodnutí vede k tomu</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-17 08:00:00" d="2021-07-17 09:00:00"><n u="Skutečný příběh Marie Eleny Salinasové">Skutečný příběh Marie Eleny Salinasové I (5)</n><t>D</t>    <k>Nejtěžší případ
V Illinois v září 2003 oznámí 62letý přistěhovalec z Mexika Felipe Ulloa své manželce, že si jde do místního baru vybrat</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-17 09:00:00" d="2021-07-17 10:00:00"><n u="Skutečný příběh Marie Eleny Salinasové">Skutečný příběh Marie Eleny Salinasové I (6)</n><t>D</t>    <k>Matčino pátrání
V roce 1981 se Mary Rose obává o svou dceru Annette, jež začala chodit s 41letým Felixem Vailem. Když Annette o tři roky později zmizí</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-17 10:00:00" d="2021-07-17 11:00:00"><n u="Lži, které svazují">Lži, které svazují I (3)</n><t>D</t>    <k>Dopisy ve skříni
V roce 2014 odešla Karla Villagra Garzon pro léky pro svou dceru, ale nikdy se nevrátila. Druhého dne nahlásil její manžel zmizení. Co se jí stalo?</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-17 11:00:00" d="2021-07-17 12:00:00"><n u="Lži, které svazují">Lži, které svazují I (4)</n><t>D</t>    <k>Varovná znamení
V roce 2006 řekla Angela Ferguson policii, že její manžel zmizel během hádky a od té doby ho nikdo neviděl. Když je nalezeno</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-17 12:00:00" d="2021-07-17 13:00:00"><n u="Smrtelná tajemství">Smrtelná tajemství I (5)</n><t>D</t>    <k>Vnitřní oheň
Sériový žhář zavraždí v kalifornském obchodě čtyři lidi. Dva vyšetřovatelé požárů projeví o tento případ mimořádný zájem. Někdo se spálí</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-17 13:00:00" d="2021-07-17 14:00:00"><n u="Smrtelná tajemství">Smrtelná tajemství I (6)</n><t>D</t>    <k>Ruka zabijáka
Vražda rodinného příslušníka obrátí Stevenu Willisovi život vzhůru nohama. Rozhodne se vypátrat vraha. Než se však dozví pravdu, zemřou další tři lidé</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-17 14:00:00" d="2021-07-17 15:00:00"><n u="Deadline: Crime with Tamron Hall">Deadline: Crime with Tamron Hall V (3)</n><t>D</t>    <k>72% Sám doma
12letý Garrett Phillips se má báječně, dokud není brutálně napaden. Vyšetřovatelé čelí znepokojivé záhadě, která otřese jinak poklidnou vesnicí</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-17 15:00:00" d="2021-07-17 16:00:00"><n u="Deadline: Crime with Tamron Hall">Deadline: Crime with Tamron Hall V (4)</n><t>D</t>    <k>72% Mohl to být můj případ
Dvě dívky se zamilují do mužů, kteří je však místo lásky vtáhnou do obchodování s lidmi a přinutí k prostituci</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-17 16:00:00" d="2021-07-17 17:00:00"><n u="Tady žije ďábel">Tady žije ďábel IV (13)</n><t>D</t>    <k>78% Mně byl dobrým mužem
Při zatýkání prohlásil Alvin Brown přezdívaný Bud, že je kanibal jako Hannibal Lecter. Pro manželku však byl ideálním partnerem</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-17 17:00:00" d="2021-07-17 18:00:00"><n u="Tady žije ďábel">Tady žije ďábel IV (14)</n><t>D</t>    <k>78% Nechali ho být
Podezřelé znaky vedou k šokujícím odhalením v těchto pravdivých příbězích lidí, kteří zjistili, že žili s vrahem. Zapletou se sami do zla?</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-17 18:00:00" d="2021-07-17 19:00:00"><n u="Americké monstrum">Americké monstrum III (3)</n><t>D</t>    <k>74% Fáze smutku
V Kalifornii útočník brutálně napadne a zavraždí Joan Dawleyovou. Tajné domácí nahrávky odhalí šokující příběh o zradě a monstru číhajícím v zákulisí</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-17 19:00:00" d="2021-07-17 20:00:00"><n u="Americké monstrum">Americké monstrum III (4)</n><t>D</t>    <k>Poslední svátek sv. Valentýna
Dr. John Hamilton a jeho žena Susan mají naprosto všechno. Jsou úspěšní, vážení a zamilovaní. Tedy dokud je nerozdělí vražda v Den sv. Valentýna</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-17 20:00:00" d="2021-07-17 21:00:00"><n u="Spravedlnost v Atlantě">Spravedlnost v Atlantě I (3)</n><t>D</t>    <k>Mluvit za mrtvé
Oddělení vražd v Atlantě pracuje najednou se dvěma případy, které mohou být potenciálně spojeny. Mohla brutálně střílet jedna a ta samá osoba?</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-17 21:00:00" d="2021-07-17 22:00:00"><n u="Osobní kamery pro policii">Osobní kamery pro policii II (14)</n><t>D</t>    <k>Běžte se skrýt
Místní zástupce se pokouší zachránit ženu uvězněnou v hořícím domě. A policejní praktikant se ocitne uprostřed honičky ve vysoké rychlosti</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-17 22:00:00" d="2021-07-17 23:00:00"><n u="Nebezpečné vzpomínky">Nebezpečné vzpomínky II (2)</n><t>D</t>    <k>Odpočívadlo pro kamiony
Na odpočívadle pro kamiony v Nashvillu je nalezeno tělo mladé matky. Stopy vedou přes celé USA a přivedou seržanta Postiglioneho</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-17 23:00:00" d="2021-07-18 00:00:00"><n u="Sama doma">Sama doma II (1)</n><t>D</t>    <k>Záchrana
Svobodná matka se rozejde s labilním přítelem. On ji ale drží jako rukojmí a její život visí na vlásku. Kamarád ze zvláštní jednotky</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-18 00:00:00" d="2021-07-18 01:00:00"><n u="Sama doma">Sama doma II (2)</n><t>D</t>    <k>Sázka na strach
Do domu Valerie Yussmanové vniknou útočníci a drží ji jako rukojmí. Jejího syna Matthewa přinutí k vykradení banky, kde pracuje</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-18 01:00:00" d="2021-07-18 02:00:00"><n u="Sama doma">Sama doma II (3)</n><t>D</t>    <k>Zvonek dvakrát zazvonil
Novomanželé Kristi a Jim prožijí skutečnou hrůzu, když jim do domu vniknou maskovaní muži. Domnívají se, že jde o loupež</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-18 02:00:00" d="2021-07-18 03:00:00"><n u="Spravedlnost v Atlantě">Spravedlnost v Atlantě I (3)</n><t>D</t>    <k>Mluvit za mrtvé
Oddělení vražd v Atlantě pracuje najednou se dvěma případy, které mohou být potenciálně spojeny. Mohla brutálně střílet jedna a ta samá osoba?</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-18 03:00:00" d="2021-07-18 04:00:00"><n u="Lži, které svazují">Lži, které svazují I (5)</n><t>D</t>    <k>Před Vegas
V roce 2000 se ztratili Casey a její přítel T. J. a nikdo už je živé neviděl. Detektivové hledají odpovědi mezi kamarády, kteří</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2021-07-18 04:00:00" d="2021-07-18 05:00:00"><n u="Lži, které svazují">Lži, které svazují I (6)</n><t>D</t>    <k>Odešla
Lisa Mooreová zmizela tři měsíce po zdánlivě pohodovém rozvodu. Ale když její rodina najde na parkovišti její odstavený náklaďák, začne si myslet</k>  </p>
</a>
