<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="26" t="2020-04-09 04:17:30"><p id_tv="223" o="2020-04-16 05:10:00" d="2020-04-16 06:00:00"><n u="Pokrevní příbuzní">Pokrevní příbuzní II (9)</n><t>D</t>    <k>Smrt až po uši
Linda chová náklonnost jednou k Johnovi a hned zas k Billymu. Oba muži jsou z toho ale stále zoufalejší. Pak oba zmizí. Najdou je ještě živé?</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-16 06:00:00" d="2020-04-16 06:55:00"><n u="Vraždy v močálech">Vraždy v močálech IV (9)</n><t>D</t>    <k>Pod povrchem
V jezeře objeví mrtvolu královny krásy. Policisté vyšetřují dlouhý seznam jejích obdivovatelů a objeví, že mezi láskou a nenávistí je tenká hranice</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-16 06:55:00" d="2020-04-16 07:50:00"><n u="Vraždy v močálech">Vraždy v močálech IV (10)</n><t>D</t>    <k>Oáza smrti
U zdymadla řeky Deep Creek objeví policie teenagera, který vzápětí vykrvácí a zanechá za sebou celou řadu otázek. Detektivové hledají pomoc</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-16 07:50:00" d="2020-04-16 08:45:00"><n u="Na kusy">Na kusy III (5)</n><t>D</t>    <k>Není cesty ven
V roce 1993 zůstane po přestřelce za denního světla jeden policista mrtev. Střelci uprchli, ale alabamskou polici nic nezastaví, aby je chytila</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-16 08:45:00" d="2020-04-16 09:40:00"><n u="Na kusy">Na kusy III (6)</n><t>D</t>    <k>Znáš můj hlas?
V roce 2017 byla Linda Harden přesvědčena, že její manžel je dokonalým partnerem. Poté, co je zatčen za vraždu, však projde její oddanost těžkou zkouškou</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-16 09:40:00" d="2020-04-16 10:35:00"><n u="Záhadná zmizení">Záhadná zmizení III (39)</n><t>D</t>    <k>Tichá noc
Auto obětavé matky Patty Vaughanové bylo nalezeno opuštěné s píchlou duší 24 hodin poté, co své děti zavezla bývalému manželovi. Byla unesena?</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-16 10:35:00" d="2020-04-16 11:30:00"><n u="Výslechová místnost">Výslechová místnost I (1)</n><t>D</t>    <k>Zmizelé ženy ze San Luis Obispa
V Kalifornii zmizí dvě mladé ženy. Kvůli nedostatku důkazů nezbývá detektivům než doufat, že přimějí potenciálního vraha, aby mluvil</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-16 11:30:00" d="2020-04-16 12:25:00"><n u="Výslechová místnost">Výslechová místnost I (2)</n><t>D</t>    <k>Vraždící tým
Kamera zachytila násilné vloupání do jednoho michiganského domu a následnou vraždu. Detektivové vyslýchají šest podezřelých. Kdo je mozkem a kdo vrahem?</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-16 12:25:00" d="2020-04-16 13:20:00"><n u="Pokrevní příbuzní">Pokrevní příbuzní I (3)</n><t>D</t>    <k>Krev je silnější
Whitakerova budoucnost se zdá krásná, ale po brutálním vloupání je polovina jeho rodiny zavražděna. Mohl by pachatelem být pomstychtivý člen rodiny?</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-16 13:20:00" d="2020-04-16 14:15:00"><n u="Nejpodivnější případy forenzních znalců">Nejpodivnější případy forenzních znalců II (17)</n><t>D</t>    <k>Na hřbitově v Ohiu je brutálně zbita a zavražděna 15letá dívka. Forenzní experti musí pro dopadení vraha udělat nemožné, a to objevit vzorek</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-16 14:15:00" d="2020-04-16 15:10:00"><n u="Nejpodivnější případy forenzních znalců">Nejpodivnější případy forenzních znalců II (18)</n><t>D</t>    <k>Soutěska řeky Columbia je dějištěm tragické dopravní nehody. Na místě je řada důkazů, které do sebe nezapadají. Když lékař prohlédnul oběť nehody</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-16 15:10:00" d="2020-04-16 16:05:00"><n u="Záhadná zmizení">Záhadná zmizení III (28)</n><t>D</t>    <k>Poslední akord
Brian Barton je členem úspěšné punk rockové skupiny, ale náhle z ní odejde, rozejde se se svojí snoubenkou a zmizí. Odešel sám, zabil</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-16 16:05:00" d="2020-04-16 17:00:00"><n u="Extrémní kroky">Extrémní kroky II (5)</n><t>D</t>    <k>Narušení
Svobodná matka je zavražděna a její vlastní matka a teta se snaží samy zjistit, co se stalo v tu noc, kdy zemřela. Obě ženy pomohou vraha odhalit</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-16 17:00:00" d="2020-04-16 18:00:00"><n u="Extrémní kroky">Extrémní kroky II (6)</n><t>D</t>    <k>Drž si nepřátele nablízku
Poté, co je jedna z jejích dcer zavražděna, snaží se matka zjistit pravdu. Čím více důkazů je odhaleno, tím více zjišťuje</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-16 18:00:00" d="2020-04-16 19:00:00"><n u="Rozlousknuté vraždy">Rozlousknuté vraždy II (1)</n><t>D</t>    <k>Detektivové Derrick Levasseur a dr. Kris Mohandie zkoumají nevyřešené případy vražd. Znovu projdou staré důkazy a nové stopy a pokusí se tyto zločiny konečně vyřešit</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-16 19:00:00" d="2020-04-16 20:00:00"><n u="Rozlousknuté vraždy">Rozlousknuté vraždy II (2)</n><t>D</t>    <k>Detektivové Derrick Levasseur a dr. Kris Mohandie zkoumají nevyřešené případy vražd. Znovu projdou staré důkazy a nové stopy a pokusí se tyto zločiny konečně vyřešit</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-16 20:00:00" d="2020-04-16 21:00:00"><n u="Skutečný příběh Marie Eleny Salinasové">Skutečný příběh Marie Eleny Salinasové I (3)</n><t>D</t>    <k>V roce 2009 narazí policie na jedno z nejhrůznějších míst činu v Novém Mexiku. Po nálezu lidských ostatků zahájí vyšetřování, které je přivede na stopu</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-16 21:00:00" d="2020-04-16 22:00:00"><n u="Skutečný příběh Marie Eleny Salinasové">Skutečný příběh Marie Eleny Salinasové I (8)</n><t>D</t>    <k>Selhání spravedlnosti
Ve východním Detroitu někdo v roce 2007 rozstřílí celý dům. Zavraždí v něm 4 lidi a jednu oběť postřelí. Maria nabízí jedinečný</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-16 22:00:00" d="2020-04-16 23:00:00"><n u="Skutečný příběh Marie Eleny Salinasové">Skutečný příběh Marie Eleny Salinasové II (1)</n><t>D</t>    <k>Jekyll a Hyde
Zlá předtucha Garyho Bardwella o jeho dceři Jessie se stane skutečnou noční můrou, protože jeho dcera se pohřešuje. Policisté její zmizení</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-16 23:00:00" d="2020-04-17 00:00:00"><n u="Tajemství až za hrob">Tajemství až za hrob II (6)</n><t>D</t>    <k>Nejdřív je tu láska
Ve městě Kalispell v Montaně zmizí čerstvě ženatý mladý muž po prudké hádce s manželkou. Policisté si s případem nevědí rady, dokud</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-17 00:00:00" d="2020-04-17 01:00:00"><n u="Tajemství až za hrob">Tajemství až za hrob II (7)</n><t>D</t>    <k>Kdy ji naposledy viděli
Tělo mladé matky je nalezeno na rušném odpočívadle pro tiráky. Stopy na místě činu jsou kontaminované a policie má desítky podezřelých</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-17 01:00:00" d="2020-04-17 02:00:00"><n u="Tajemství až za hrob">Tajemství až za hrob II (8)</n><t>D</t>    <k>Křest ohněm
V troskách spáleného kostela hledají detektivové bezhlavé tělo oblíbeného faráře. Když však zmizí i jeho přítel, je on vrahem, nebo také obětí?</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-17 02:00:00" d="2020-04-17 02:45:00"><n u="Tajemství až za hrob">Tajemství až za hrob II (1)</n><t>D</t>    <k>Žena v lese
V roce 1987 je v lese Mollala nalezeno sedm mumifikovaných ženských těl. Detektivům se nedaří nalézt vodítko. Tedy až do chvíle</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-17 02:45:00" d="2020-04-17 03:30:00"><n u="Tajemství až za hrob">Tajemství až za hrob II (2)</n><t>D</t>    <k>Ve stínu kostelní věže
V roce 2001 je objeveno tělo Tracey Bagwellové, kterou někdo ubodal v autě na parkovišti u kostela. Policisté brzy odhalí</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-17 03:30:00" d="2020-04-17 04:20:00"><n u="Rozlousknuté vraždy">Rozlousknuté vraždy II (1)</n><t>D</t>    <k>Detektivové Derrick Levasseur a dr. Kris Mohandie zkoumají nevyřešené případy vražd. Znovu projdou staré důkazy a nové stopy a pokusí se tyto zločiny konečně vyřešit</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-17 04:20:00" d="2020-04-17 05:10:00"><n u="Záhadná zmizení">Záhadná zmizení III (28)</n><t>D</t>    <k>Poslední akord
Brian Barton je členem úspěšné punk rockové skupiny, ale náhle z ní odejde, rozejde se se svojí snoubenkou a zmizí. Odešel sám, zabil</k>  </p>
</a>
