<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="26" t="2020-04-15 04:17:29"><p id_tv="223" o="2020-04-22 05:10:00" d="2020-04-22 06:00:00"><n u="Pokrevní příbuzní">Pokrevní příbuzní III (1)</n><t>D</t>    <k>Vražda maskou rozvodu
Pro DeWildovi z Edgewater byla rodina vždy na prvním místě. Když se však jeden člen rodiny chce osamostatnit, jediný způsob</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-22 06:00:00" d="2020-04-22 06:55:00"><n u="Dokonalá vražda">Dokonalá vražda IV (4)</n><t>D</t>    <k>Konec filmu
Režisérku Adrienne Shellyovou nalezenou v koupelně oběšenou na prostěradle. Vše nasvědčuje tomu, že šlo o sebevraždu</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-22 06:55:00" d="2020-04-22 07:50:00"><n u="Dokonalá vražda">Dokonalá vražda IV (6)</n><t>D</t>    <k>Zahrada zla
Daniel Ott se právě nastěhuje ke své přítelkyni, kde ho zastřelí neznámý vetřelec. Nesmírná náhoda přivede vyšetřovatele k nejnebezpečnějším</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-22 07:50:00" d="2020-04-22 08:45:00"><n u="Zlé macechy">Zlé macechy II (4)</n><t>D</t>    <k>Vražda, která vyjde najevo
Colleen Battenová se nemůže vypořádat se smrtí svého manžela. To se ale změní, když narazí na dávnou lásku, Boba Harrise</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-22 08:45:00" d="2020-04-22 09:40:00"><n u="Zlé macechy">Zlé macechy II (5)</n><t>D</t>    <k>Nemůže se skrývat
Krásná Elisa Redelsbergerová potká dobráckého právníka Larryho McNabneya a těší se na nový život s ním. Jenže najednou zmizí jako pára nad hrncem</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-22 09:40:00" d="2020-04-22 10:35:00"><n u="Záhadná zmizení">Záhadná zmizení IV (42)</n><t>D</t>    <k>Heavy metalová záhada
Morgan Harringtonová se na rockovém koncertě oddělí od přátel a ztratí se. Stopy nevedou nikam až do chvíle, kdy tým forenzních</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-22 10:35:00" d="2020-04-22 11:30:00"><n u="Americké monstrum">Americké monstrum III (4)</n><t>D</t>    <k>Poslední svátek sv. Valentýna
Dr. John Hamilton a jeho žena Susan mají naprosto všechno. Jsou úspěšní, vážení a zamilovaní. Tedy dokud je nerozdělí vražda v Den sv. Valentýna</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-22 11:30:00" d="2020-04-22 12:25:00"><n u="Americké monstrum">Americké monstrum III (5)</n><t>D</t>    <k>Maminčina práce
Lanny Horwitz je nalezen zavražděn ve svém domě. Vyšetřování odhalí šokující příběh o žárlivosti a nevěře. Podezřelí jsou tak všichni</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-22 12:25:00" d="2020-04-22 13:20:00"><n u="Pokrevní příbuzní">Pokrevní příbuzní III (3)</n><t>D</t>    <k>Čtyři ženy a pohřeb
Rodina Jonesových žije skvělý život. Mají populární firmu a dvě krásné dcery. Návštěvník v jejich domě však odhalí kostlivce</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-22 13:20:00" d="2020-04-22 14:15:00"><n u="Vraždy v močálech">Vraždy v močálech V (1)</n><t>D</t>    <k>Smrtelná přitažlivost
V kanálu je nalezena mrtvola 18leté Tiny Hendricksové. Policisté se zaměří na místní bar. Hon na vraha je však vede napříč celou zemí</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-22 14:15:00" d="2020-04-22 15:10:00"><n u="Vraždy v močálech">Vraždy v močálech V (2)</n><t>D</t>    <k>Nejnebezpečnější úlovek
Auto 32letého Mikea Muellera je nalezeno v jiném státě a ze zdánlivě jednoduché nehody se tak stane případ vraždy</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-22 15:10:00" d="2020-04-22 16:05:00"><n u="Záhadná zmizení">Záhadná zmizení IV (43)</n><t>D</t>    <k>Hra skončila
Student Charlie Allen se měl setkat s přítelem, ale na schůzku nikdy nedošel. V den jeho zmizení své sestře řekl, že po něm někdo jde</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-22 16:05:00" d="2020-04-22 17:00:00"><n u="Na kusy">Na kusy III (9)</n><t>D</t>    <k>Poslední píseň
V roce 2004 naruší koncert muž, který vytáhne zbraň, zahájí střelbu a vezme si rukojmí. Jak návštěvníci prchají, čelí policista aktivnímu střelci bez zálohy</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-22 17:00:00" d="2020-04-22 18:00:00"><n u="Na kusy">Na kusy III (10)</n><t>D</t>    <k>Žádné dobré skutky
V roce 2009 je bolestná snaha jedné ženy překonat závislost a pomoci ostatním zmařena, když policie provádějící rutinní wellness</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-22 18:00:00" d="2020-04-22 19:00:00"><n u="Výslechová místnost">Výslechová místnost I (3)</n><t>D</t>    <k>Sebevražda nebo vražda?
Policie v texaském Houstonu musí oddělit pravdu od lží, když muž tvrdí, že smrt mladé ženy nebyla sebevražda, ale vražda</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-22 19:00:00" d="2020-04-22 20:00:00"><n u="Výslechová místnost">Výslechová místnost I (4)</n><t>D</t>    <k>Těla v popele
V popele z vyhořelého domu v Oregonu jsou nalezena dvě těla. Když detektivové odhalí podezřelého skrývajícího se ve spleti lží, začíná to pořádně jiskřit</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-22 20:00:00" d="2020-04-22 21:00:00"><n u="Na kusy">Na kusy I (6)</n><t>D</t>    <k>Otcovy hříchy
V roce 1993 jedna žena s hrůzou zjistí, že jí někdo chladnokrevně zavraždil sestru a synovce. Dcera se stane figurkou v temném osnování brutální vraždy</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-22 21:00:00" d="2020-04-22 22:00:00"><n u="Vražedné město">Vražedné město I (4)</n><t>D</t>    <k>Ruská tragédie
Hypotéční makléřku Fay Zonisovou někdo ubodá v její kanceláři. Rusko-americkou komunitou to naprosto otřese. Kdo ji tak brutálně zavraždil?</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-22 22:00:00" d="2020-04-22 23:00:00"><n u="Jak chytit vraha">Jak chytit vraha I (4)</n><t>D</t>    <k>Opravdový Tim Wicks
Případ pohřešované osoby se zvrtne ve vraždu a detektiv Kent Schoonover musí nejprve vyřešit složitý případ odcizené totožnosti</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-22 23:00:00" d="2020-04-23 00:00:00"><n u="Nejhorší noční můra">Nejhorší noční můra II (6)</n><t>D</t>    <k>Zamilovaný psychopat
Když se Chanin Starbucková vrátí domů a zjistí, že její dům je zdemolovaný, tuší, že na vině jsou její hrátky na online seznamce</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-23 00:00:00" d="2020-04-23 01:00:00"><n u="Nejhorší noční můra">Nejhorší noční můra II (7)</n><t>D</t>    <k>Sousedi z pekla
Lois odmítne jít na rande se svým sousedem a je přesvědčená, že už ho vidí naposledy. O šest let později se však vrátí a je stále plný vzteku</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-23 01:00:00" d="2020-04-23 02:00:00"><n u="Nejhorší noční můra">Nejhorší noční můra II (1)</n><t>D</t>    <k>68% Zatímco spala
Když Denise zjistí, že se jí někdo vloupal do domu, je přesvědčena, že ví, kdo to byl. Mezitím je nedaleko napadena další žena</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-23 02:00:00" d="2020-04-23 02:45:00"><n u="Nejhorší noční můra">Nejhorší noční můra II (9)</n><t>D</t>    <k>Ďábel přišel do Georgie
Jerry narazí na maskovaného muže před svým domem a bojí se, že se ho někdo snaží zabít. Dokáže odhalit pravdu ještě před tím, než bude pozdě?</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-23 02:45:00" d="2020-04-23 03:30:00"><n u="Nejhorší noční můra">Nejhorší noční můra II (10)</n><t>D</t>    <k>Středoškolská vendeta
Žena a její dcera jsou uneseny mužem toužícím po odplatě. Zavřené ve skříni se obávají, co je čeká dál</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-23 03:30:00" d="2020-04-23 04:20:00"><n u="Výslechová místnost">Výslechová místnost I (3)</n><t>D</t>    <k>Sebevražda nebo vražda?
Policie v texaském Houstonu musí oddělit pravdu od lží, když muž tvrdí, že smrt mladé ženy nebyla sebevražda, ale vražda</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-04-23 04:20:00" d="2020-04-23 05:10:00"><n u="Záhadná zmizení">Záhadná zmizení IV (43)</n><t>D</t>    <k>Hra skončila
Student Charlie Allen se měl setkat s přítelem, ale na schůzku nikdy nedošel. V den jeho zmizení své sestře řekl, že po něm někdo jde</k>  </p>
</a>
