<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>A szerelem nevében (74)</n><s o="2019-07-15 00:00:00" d="2019-07-15 01:00:00" n="Story4" id_tv="230"></s><p><k>(En Nombre del Amor) Mexikói sorozat (2008). Főszereplők: Leticia Calderón, Victoria Ruffo, Allisson Lozz, Sebastián Zurita, Altair Jarabo, Arturo Peniche. Rendező: Fernando Nesme.</k><d>A szerelem nevében a régi vidéki Mexikó értékeinek és hagyományainak érzékletes bemutatásával, hatalmas belső érzelmi viharok és érdekellentétek ábrázolásával meséli el két testvérpár történetét. Macarena és Carlota két nővér, akik drágán megfizetnek fiatalkori botlásukért. Fájdalommal, magánnyal és nehezteléssel a szívükben kénytelenek tölteni életük alkonyát, amiatt vezekelve, hogy fiatalon ugyanazon férfi iránt lobbantak szerelemre. Paloma és Romina gyermekkori barátok, kapcsolatukat próbára teszi a kamaszkori a szerelem, féltékenység, irigység és a versengés. Paloma kislányként elveszíti a szüleit egy tragikus balesetben, így kénytelen a vénkisasszony nagynénjeihez, Macarena-hoz és Carlota-hoz költözni. Macarena egy igazán kedves, szerető és gondoskodó asszony, aki hamar kötődni kezd unokahúgához. Ugyanakkor Carlota egy elnyomó és túlontúl domináns nő, aki szinte élvezetet lel abban, hogy megkeseríti Paloma életét. A két nagynéni egy sötét családi titkot őriz, aminek sorsfordító hatása lesz Paloma életére. Amikor a titokra fény derül, a lány élete gyökerestül felfordul... Paloma azt hiszi, hogy Inaki személyében megtalálta az igaz szerelmet, már egyenesen az esküvőjét tervezi a fiúval, amikor Carlota könyörtelenül véget vet a szerelemnek. Paloma úgy érzi, hogy sohasem fog szeretni többé, mindaddig, amíg Emiliano felbukkanása teljesen megváltoztatja az életét. A lány gonosz nagynénje ezt a fiút is mélyen megveti, ám ha ez még nem lenne elég, kiderül, hogy Emiliano Paloma legjobb barátnőjének, Rominának a kedvese. Őszinte szerelmük és a közös harcuk elég lesz, hogy legyőzzenek minden akadályt?</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/story4/20190715/1300316042-A-szerelem-neveben-74</w></i><x></x></a>
