<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="27" t="2020-05-31 04:11:22"><p id_tv="232" o="2020-06-07 05:12:00" d="2020-06-07 06:00:00"><n u="Svědkem katastrofy">Svědkem katastrofy I (5)</n><t>D</t>    <k>Záchrana v chilském dole
Velká Británie 2019 Tragédie v chilském dole uvěznila 33 horníků stovky metrů pod zemí. Jejich záchrana se stala zoufalým bojem s časem</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-07 06:00:00" d="2020-06-07 07:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol VII (7)</n><t>D</t>    <k>Mamma Mia!
USA 2017 I tento týden bojuje tým veterinární kliniky Dr. Pola s malými i velkými případy. Všechny překvapí doktorka Emily, která oznámí</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-07 07:00:00" d="2020-06-07 08:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol VII (8)</n><t>D</t>    <k>K-9 na K-5
USA 2017 Na klinice veterináře Pola panuje tento týden psí chaos. Psi všech možných ras přicházejí nonstop. Od psů, kteří dělali neplechu po naléhavé případy</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-07 08:00:00" d="2020-06-07 09:00:00"><n u="V divočině s Bearem Gryllsem">V divočině s Bearem Gryllsem V (9)</n><t>D</t>    <k>Bobby Bones v krajině norských fjordů
USA 2019 Americká rozhlasová hvězda Bobby Bones zažije s Bearem Gryllsem největší dobrodružství svého života</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-07 09:00:00" d="2020-06-07 10:00:00"><n u="Ostrov mimo zákon">Ostrov mimo zákon I (1)</n><t>D</t>    <k>Tma se blíží
USA 2015 Zima a s ní tma se blíží, a proto využívají obyvatelé Port Protection poslední denní světlo a dobré počasí k naplnění svých mrazáků</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-07 10:00:00" d="2020-06-07 11:00:00"><n u="Záchrana na zledovatělé silnici">Záchrana na zledovatělé silnici IV (3)</n><t>D</t>    <k>Zmatky s řetězy
Norsko 2019 Když se cizinci se svými velkými náklaďáky snaží zvládnout řízení na zledovatělých norských silnicích, mívá to katastrofické následky</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-07 11:00:00" d="2020-06-07 11:30:00"><n u="Vědecky prověřeno - výběr">Vědecky prověřeno - výběr 2018 I (3)</n><t>D</t>    <k>66% Vědecky prověřeno na venkově
Velká Británie 2018 Čas na venkově můžete strávit plnohodnotně, ale nedáte-li si pozor na některé fyzikální zákony, může taky bolet</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-07 11:30:00" d="2020-06-07 12:00:00"><n u="Vědecky prověřeno - výběr">Vědecky prověřeno - výběr 2018 I (4)</n><t>D</t>    <k>66% Vědecky prověřeno - nové trendy
Velká Británie 2018 Trendy přicházejí a zase odcházejí, ale věda nikdy nevyjde z módy. Uvidíme lidi, kteří se nechali</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-07 12:00:00" d="2020-06-07 13:00:00"><n u="Megatovárny">Megatovárny I (24)</n><t>D</t>    <k>74% Lego
USA 2012 Jedná se o nejoblíbenější dětskou stavebnici na světě. Děti tráví hrou s kostičkami Lego pět miliard hodin ročně</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-07 13:00:00" d="2020-06-07 14:00:00"><n u="Ve světě obřích strojů">Ve světě obřích strojů I (4)</n><t>D</t>    <k>Ropná plošina
USA 2018 Přes 40 let těžila plošina Brent Delta ropu a zemní plyn z mořského dna. Nyní je načase ji rozebrat. K této demontáži bylo nutné</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-07 14:00:00" d="2020-06-07 15:00:00"><n u="Evropa z výšky">Evropa z výšky I (5)</n><t>D</t>    <k>Španělsko
Velká Británie 2019 Španělsko, jak jej neznáme. Stavitelé usilovně pokračují v dokončení chrámu Sagrada Familia. Odvážní lovci svijonožců</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-07 15:00:00" d="2020-06-07 16:00:00"><n u="Prokletí tuňáci">Prokletí tuňáci VII (15)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Poslední změny
USA 2018 Do konce tuňákové sezóny zbývá posledních pár týdnů. Dlouholetí šampioni FV-Tuna.com a jejich konkurenti Pinwheel</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-07 16:00:00" d="2020-06-07 17:00:00"><n u="Kosmos: Možné světy">Kosmos: Možné světy III (2)</n><t>D</t>    <k>Stíny zapomenutých předků
USA 2018 Zaměříme se na zrození ďábla ve starověké Persii i případy ctnostného chování makaků a zjistíme více o lidské</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-07 17:00:00" d="2020-06-07 18:00:00"><n u="Rok milion">Rok milion I (6)</n><t>D</t>    <k>73% Až za hranice vesmíru
USA 2017 Co se nachází za hvězdami? Jak se budeme muset přizpůsobit, abychom mohli prozkoumat ještě vzdálenější zákoutí vesmíru?</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-07 18:00:00" d="2020-06-07 18:30:00"><n u="To nejlepší z 80. let">To nejlepší z 80. let I (11)</n><t>D</t>    <k>Nová generace
USA 2018 90. léta patří nové generaci. Jak děti baby-boomu dospívají a přicházejí k moci, mění vše, od politiky a pop kultury až po stárnutí</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-07 18:30:00" d="2020-06-07 19:00:00"><n u="To nejlepší z 80. let">To nejlepší z 80. let I (12)</n><t>D</t>    <k>Hranice reality
USA 2018 S rozvojem technologií 90. let se hranice mezi fantazií a skutečností rozplynuly ve světě, kde jsou války brány jako videohry</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-07 19:00:00" d="2020-06-07 20:00:00"><n u="Gordon Ramsay: Do neznáma">Gordon Ramsay: Do neznáma I (3)</n><t>D</t>    <k>Tajemný Mekong v Laosu
Velká Británie 2019 Šéfkuchař Gordon Ramsay se bude tentokrát plavit po Mekongu v jihoasijském Laosu. Rád by během svého</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-07 20:00:00" d="2020-06-07 21:00:00"><n u="Poslední let raketoplánu Challenger">Poslední let raketoplánu Challenger (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2019 Aktualizovaná verze dokumentu doplněného o dosud neviděné materiály vypráví o dodnes přetrvávajícím vlyvu výpravy raketoplánu Challenger</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-07 21:00:00" d="2020-06-07 22:00:00"><n u="Kosmos: Možné světy">Kosmos: Možné světy III (12)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Dozrání antropocénu
USA 2018 Jaký svět čeká na dítě narozené v roce 2020? Kdy začali lidé ničit životní prostředí a s jakými výzvami</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-07 22:00:00" d="2020-06-07 23:00:00"><n u="Egypt z výšky">Egypt z výšky I (2)</n><t>D</t>    <k>Budoucnost stavitelství
Velká Británie 2019 Dechberoucí letecké záběry odhalí moderní architektonickou výstavbu při současném respektu a konzervaci starověké historie</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-07 23:00:00" d="2020-06-08 00:00:00"><n u="Gordon Ramsay: Do neznáma">Gordon Ramsay: Do neznáma I (6)</n><t>D</t>    <k>Jihovýchodní výběžek Aljašky
Velká Británie 2019 Gordon Ramsay se uprostřed zimy ocitá na jihovýchodním výběžku Aljašky. Místní jej naučí základní</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-08 00:00:00" d="2020-06-08 01:00:00"><n u="Ostraha hranic">Ostraha hranic VI (1)</n><t>D</t>    <k>Kokainový ráj
USA 2010 Portoričtí policisté převáží zpět do San Juanu zabavené zboží vysoké hodnoty</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-08 01:00:00" d="2020-06-08 02:00:00"><n u="Mafie: Přísně tajné">Mafie: Přísně tajné I (1)</n><t>D</t>    <k>Italy 2018 Mafiánský Capo dei Capi - Boss všech bossů - dostal nakonec zasloužený trest</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-08 02:00:00" d="2020-06-08 02:48:00"><n u="Uvnitř kokainových válek: Kokainový zátah">Uvnitř kokainových válek: Kokainový zátah (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2019 Uvidíme americké agenty sledující drogové muly na kolumbijských letištích či stopující rychlostní čluny převážející kokain v karibských vodách</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-08 02:48:00" d="2020-06-08 03:36:00"><n u="Ostraha hranic">Ostraha hranic V (11)</n><t>D</t>    <k>Nebezpečný náklad
USA 2010 Pašeráci ukrývají drogy do cisteren převážejících jedovaté chemikálie. Odhalit je mohou jen jednotky proškolené v zacházení</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-08 03:36:00" d="2020-06-08 04:24:00"><n u="Ostraha hranic">Ostraha hranic V (12)</n><t>D</t>    <k>Milionová skrýš
USA 2010 Policisté pronásledují pickup převážející drogy z Mexika, během rutinní inspekce objeví obrovské zásoby heroinu a pokusí</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-08 04:24:00" d="2020-06-08 05:12:00"><n u="Svědkem katastrofy">Svědkem katastrofy I (1)</n><t>D</t>    <k>Sesuv půdy v Kalifornii
Velká Británie 2019 Poklidné kalifornské městečko Montecito zasáhne nevěřitelná deset metrů vysoká vrstva bahna a obřích balvanů</k>  </p>
</a>
