<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="23" t="2020-05-25 04:05:39"><p id_tv="232" o="2020-06-01 06:00:00" d="2020-06-01 07:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol VIII (24)</n><t>D</t>    <k>Mňau a šáteček
USA 2018 Do týmu doktora Pola se přidává veterinářka Nicole. Pomáhá na klinice i samotných farmách. Léto, to pro zdejší zvěrolékaře</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-01 07:00:00" d="2020-06-01 08:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol VIII (7)</n><t>D</t>    <k>Štěkající smršť
USA 2018 Sedni! Zůstaň! Tento týden bude ve znamení štěkání! Od useknutých ocasů, vytahování trnů po vykloubená kolena</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-01 08:00:00" d="2020-06-01 09:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol VIII (8)</n><t>D</t>    <k>Mimo otvírací dobu
USA 2018 Nouzové případy rozhodně nedodržují běžnou pracovní dobu veteriny! Dr. Emily musí zachránit štěně Pitbulla se smrtící</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-01 09:00:00" d="2020-06-01 10:00:00"><n u="Cesar zachraňuje">Cesar zachraňuje III (15)</n><t>D</t>    <k>Ou, Čivava!
USA 2016 První volání přichází od Jasona, který se snaží trávit čas se svým dvojčatem Dannym, přestože jeho německý ovčák Rusty je proti</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-01 10:00:00" d="2020-06-01 11:00:00"><n u="Mozek v akci - výběr">Mozek v akci - výběr I (1)</n><t>D</t>    <k>Instinkt
Velká Británie 2018 Jak se náš mozek vyrovnává se stresem, závislostmi, konkurencí, potravou, důvěrou a cizími jazyky? Interaktivní hry i pokusy</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-01 11:00:00" d="2020-06-01 11:30:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno VII (5)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2019 Proč se ne vždy podaří dálkově řídit letadlo či jezdit na koni vodou? A jak nebezpečné je podcenit sílu mořského přílivu?</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-01 11:30:00" d="2020-06-01 12:00:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno VII (6)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2019 K jakým malérům může dojít při snaze o flambování večeře, jízdě na balančním kole nebo tváří v tvář prašnému víru?</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-01 12:00:00" d="2020-06-01 13:00:00"><n u="Tajemství oceánů">Tajemství oceánů II (11)</n><t>D</t>    <k>Co ukrývá jezero Loch Ness?
Velká Británie 2019 Tentokrát se pokusíme rozluštit jednu z největších podvodních záhad. Žije pod hladinou jezera</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-01 13:00:00" d="2020-06-01 14:00:00"><n u="Mise Titanik">Mise Titanik (1)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2018 Cílem nové vědecké expedice je zaznamenat dnešní stav vraku Titaniku a odhadnout budoucnost nejznámější lodi světa. Pomocí počítačových</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-01 14:00:00" d="2020-06-01 16:00:00"><n u="Expedice Amelia">Expedice Amelia (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2019 Josh hledá nové důkazy v případu záhadného zmizení Amelie Earhartové. Nejprve se vydá do dosud neprobádaných domorodých oblastí Papuy Nové Guiney</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-01 16:00:00" d="2020-06-01 17:00:00"><n u="Zázraky techniky">Zázraky techniky I (3)</n><t>D</t>    <k>Vesmírná stanice
Velká Británie 2019 Nahlédneme do útrob jednoho z nejnákladnějších strojů, jaký byl kdy postaven. Mezinárodní vesmírná stanice</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-01 17:00:00" d="2020-06-01 18:00:00"><n u="Demontáž: Letecké stroje">Demontáž: Letecké stroje I (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2017 Tento dokument doslova rozebírá dvě naprosto odlišná monstra. Jedná se o 6 milionů součástek a 73 tun materiálu, a tím o historicky nejrozsáhlejší</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-01 18:00:00" d="2020-06-01 20:00:00"><n u="Apollo: Mise na Měsíc">Apollo: Mise na Měsíc (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2019 Dosud nezveřejněné filmové záběry a audio nahrávky shrnují klíčové okamžiky vesmírné programu Apollo, který byl splněním cíle USA vyslat člověka</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-01 20:00:00" d="2020-06-01 21:00:00"><n u="Temná tajemství Slunce">Temná tajemství Slunce (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2020 Pro vědce je slunce jednou z nejúžasnějších fyzikálních laboratoří ve vesmíru. Nyní ho s pomocí nových kosmických lodí a dalekohledů</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-01 21:00:00" d="2020-06-01 23:00:00"><n u="Den na Marsu">Den na Marsu (1)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2019 Poznejte Mars jako nikdy předtím, a to pomocí dat ze sond na oběžné dráze i roverů na povrchu rudé planety</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-01 23:00:00" d="2020-06-02 00:00:00"><n u="Stavba Eurotunelu">Stavba Eurotunelu (1)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2019 Tunel pod Lamanšským průlivem spojující Británii s Francií je jedním ze sedmi divů moderního světa. Masivní stroje na vrtání tunelů</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-02 00:00:00" d="2020-06-02 01:00:00"><n u="Mise Titanik">Mise Titanik (1)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2018 Cílem nové vědecké expedice je zaznamenat dnešní stav vraku Titaniku a odhadnout budoucnost nejznámější lodi světa. Pomocí počítačových</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-02 01:00:00" d="2020-06-02 02:00:00"><n u="Megastavby: Sagrada Familia">Megastavby: Sagrada Familia (1)</n><t>D</t>    <k>73% Španělsko 2018 Prohlédneme si jednu z nejchytřejších a nejvíce inspirujících staveb v Evropě. Díky neuvěřitelně dlouhé výstavbě můžeme porovnat tradiční</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-02 02:00:00" d="2020-06-02 02:48:00"><n u="Megastavby: Beluga XL">Megastavby: Beluga XL (1)</n><t>D</t>    <k>73% Francie 2019 Sledujte výstavbu neuvěřitelného nákladního letadla Airbus BelugaXL. Má urychlit přepravu letadlových částí z celé Evropy do Toulouse</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-02 02:48:00" d="2020-06-02 03:36:00"><n u="Zabezpečení letiště: Brazílie">Zabezpečení letiště: Brazílie V (2)</n><t>D</t>    <k>Kokainový záchvat
Velká Británie 2018 Je zadržena žena pašující kokain v odbarvovači vlasů. Omdlí a policisté se obávají nejhoršího. Ve fotografiích</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-02 03:36:00" d="2020-06-02 04:00:00"><n u="Na hranicích Latinské Ameriky">Na hranicích Latinské Ameriky I (21)</n><t>D</t>    <k>Zakrytý obličej
Argentina 2018 Pohraničníci zadrží muže s 50 tisíci dolary v kapse. Navíc na jeho rukách objeví stopy drog. Ženu na hranicích Chile</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-02 04:00:00" d="2020-06-02 04:24:00"><n u="Na hranicích Latinské Ameriky">Na hranicích Latinské Ameriky I (22)</n><t>D</t>    <k>Místo posledního odpočinku
Argentina 2018 Na hranicích Ekvádoru a Kolumbie se objeví mrtvola v řece. Pohraničníci zadrží rodinu, která převáží velké</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-02 04:24:00" d="2020-06-02 05:12:00"><n u="Zázraky techniky">Zázraky techniky I (3)</n><t>D</t>    <k>Vesmírná stanice
Velká Británie 2019 Nahlédneme do útrob jednoho z nejnákladnějších strojů, jaký byl kdy postaven. Mezinárodní vesmírná stanice</k>  </p>
</a>
