<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="26" t="2020-05-28 04:12:27"><p id_tv="232" o="2020-06-04 05:12:00" d="2020-06-04 06:00:00"><n u="Jedinečné letiště v Dubaji">Jedinečné letiště v Dubaji I (9)</n><t>D</t>    <k>Spusťte alarm
USA 2013 Dubajské mezinárodní letiště se snaží připravit na každou situaci. Přes milion pasažérů odbavených každý týden však přináší nezvyklé problémy</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-04 06:00:00" d="2020-06-04 07:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XIX (1)</n><t>D</t>    <k>Přistání v Káthmándú
Kanada 2019 Pákistánské letadlo se zřítilo v Himálajích. Vyšetřovatelům se nedaří nalézt klíčovou část letadla, podle níž by dokázali</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-04 07:00:00" d="2020-06-04 08:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol VIII (13)</n><t>D</t>    <k>Záchrana králíčka
USA 2018 I tento týden mají veterináři plné ruce práce. Pokusí se pomoci několika nebezpečným matkám s mláďaty, závodí s časem</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-04 08:00:00" d="2020-06-04 09:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol VIII (14)</n><t>D</t>    <k>Dandy a prase
USA 2018 V tomto dílu budou veterináři krotit býka, honit tele a uklidňovat kvičící prase. Zachraňovat nemocná zvířata občas není vůbec</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-04 09:00:00" d="2020-06-04 10:00:00"><n u="Psí národ Cesara Millana">Psí národ Cesara Millana I (5)</n><t>D</t>    <k>Služební pes
USA 2017 V San Diegu pomůže Cesar majitelce zvládat 70 kilového psa, majiteli pitbula posedlého míčkem i majiteli bláznivého bišonka, který</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-04 10:00:00" d="2020-06-04 11:00:00"><n u="Mozek v akci - výběr">Mozek v akci - výběr I (4)</n><t>D</t>    <k>Přesvědči mě
Velká Británie 2018 Jak se náš mozek vyrovnává se stresem, závislostmi, konkurencí, potravou, důvěrou a cizími jazyky? Interaktivní</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-04 11:00:00" d="2020-06-04 11:30:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno VII (11)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2019 Jaké byly příčiny nezdarů při zlézání skalních stěn, nácviku otoček na wakeboardu či skocích do pěnové jámy?</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-04 11:30:00" d="2020-06-04 12:00:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno VII (12)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2019 Co se může pokazit během jízdy na příliš malém kole, při kolových tancích nebo když při cestě terénním vozem zapadnete do bahna?</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-04 12:00:00" d="2020-06-04 13:00:00"><n u="Tajemství oceánů">Tajemství oceánů II (14)</n><t>D</t>    <k>Šok v Pacifiku
Velká Británie 2019 Zaměříme se na nadvládu Japonců v Tichomoří během 2. světové války. Útokem na Austrálii se jim podařilo získat kontrolu</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-04 13:00:00" d="2020-06-04 14:00:00"><n u="Nacistické megastavby">Nacistické megastavby II (4)</n><t>D</t>    <k>79% Himmlerova SS
Velká Británie 2014 Ve snaze ovládnout svět nechal Hitler vyvinout největší a nejnebezpečnější vojenskou výzbroj a zlovolnou technologii v historii lidstva</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-04 14:00:00" d="2020-06-04 14:30:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno VIII (7)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2020 Co se může pokazit během snowboardingu bez sněhu, stavby lodi či chůzi po prkně?</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-04 14:30:00" d="2020-06-04 15:00:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno VIII (8)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2020 Jaké nezdary na nás mohou čekat během grassboardingu, tedy jízdě po trávě na speciálních kolečkových prknech, při vzdušné akrobacii</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-04 15:00:00" d="2020-06-04 16:00:00"><n u="Mozek v akci">Mozek v akci VI (3)</n><t>D</t>    <k>Děti versus dospělí
USA 2019 Tentokrát si naši aktéři zkusí hru vyžadující rychlé reakce. Na odpovědi či nějakou akci budou mít maximálně půl vteřiny</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-04 16:00:00" d="2020-06-04 17:00:00"><n u="Zázraky techniky">Zázraky techniky I (4)</n><t>D</t>    <k>Nejvyšší budova
Velká Británie 2019 Jaké konstrukční objevy a poznatky stojí za neuvěřitelnou nejvyšší budovou světa, Burdž Chalífa, která se vypíná do výšky 828 metrů</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-04 17:00:00" d="2020-06-04 18:00:00"><n u="Jedinečné letiště v Dubaji">Jedinečné letiště v Dubaji I (10)</n><t>D</t>    <k>Nebezpečné sutiny
USA 2013 John má jen chviličku, aby projel ranveje a zkontroloval je. Inženýr Mian musí zjistit, proč se tryskáč nerozjede ani po uvolnění brzdy</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-04 18:00:00" d="2020-06-04 19:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XIX (1)</n><t>D</t>    <k>Přistání v Káthmándú
Kanada 2019 Pákistánské letadlo se zřítilo v Himálajích. Vyšetřovatelům se nedaří nalézt klíčovou část letadla, podle níž by dokázali</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-04 19:00:00" d="2020-06-04 20:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XV (1)</n><t>D</t>    <k>Smrtící ticho
Kanada 2016 Když se soukromé letadlo Learjet během cesty z Dallasu do Orlanda odkloní z plánovaného kurzu, je jasné, že se něco muselo pokazit</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-04 20:00:00" d="2020-06-04 21:00:00"><n u="Nacistické megastavby">Nacistické megastavby VI (2)</n><t>D</t>    <k>79% Hitlerův plán invaze do Británie
Velká Británie 2019 V květnu 1940 pronikly Hitlerovy jednotky až k Lamanšskému průlivu. Vůdce je rozhodnut zničit britské</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-04 21:00:00" d="2020-06-04 22:00:00"><n u="Ve světě obřích strojů">Ve světě obřích strojů I (4)</n><t>D</t>    <k>Ropná plošina
USA 2018 Přes 40 let těžila plošina Brent Delta ropu a zemní plyn z mořského dna. Nyní je načase ji rozebrat. K této demontáži bylo nutné</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-04 22:00:00" d="2020-06-04 23:00:00"><n u="Zázraky techniky: Přepravní kolosy">Zázraky techniky: Přepravní kolosy I (1)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>USA 2019 Nahlédněme do světa obrovských přepravních strojů. Za doprovodu prvotřídních inženýrů, architektů a stavebních dělníků projdeme konstrukční</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-04 23:00:00" d="2020-06-05 00:00:00"><n u="Tunely smrti 1. světové války">Tunely smrti 1. světové války (1)</n><t>D</t>    <k>Francie 2018 Prosinec 1914. Během pěti měsíců válčení se Němci i Spojenci opevnili za neproniknutelnými liniemi. Tváří v tvář tomuto obléhání vojáci oživí</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-05 00:00:00" d="2020-06-05 01:00:00"><n u="1917: Jeden rok, dvě revoluce">1917: Jeden rok, dvě revoluce I (1)</n><t>D</t>    <k>Francie 2017 V únoru 1917 vypukla v Rusku revoluce. Následovaly měsíce nepokojů, které vyvrcholily dalším převratem, jenž změnil budoucnost lidstva</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-05 01:00:00" d="2020-06-05 02:48:00"><n u="Hrdinové nebes: Mocná osma">Hrdinové nebes: Mocná osma (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2020 Představíme vám takzvanou Mocnou osmu neboli Osmou leteckou armádu Spojených států, která značně přispěla k úspěchu spojenců za druhé světové války</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-05 02:48:00" d="2020-06-05 03:36:00"><n u="Zabezpečení letiště: V první třídě">Zabezpečení letiště: V první třídě I (1)</n><t>D</t>    <k>Velké razie
USA 2019 Na letištích v Peru a Kolumbii dojde k největším protidrogovým zátahům. Pašeráci jsou schopni skrýt kokain prakticky kamkoliv, třeba</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-05 03:36:00" d="2020-06-05 04:24:00"><n u="Ostraha hranic">Ostraha hranic I (1)</n><t>D</t>    <k>Psí hlídka
USA 2017 Policie využívá při práci více než 1 500 psů. Psi jako Archi už pomohli chytit přes 800 ilegálních imigrantů a zadržet drogy za 2,3 mil. dolarů</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-06-05 04:24:00" d="2020-06-05 05:12:00"><n u="Zázraky techniky">Zázraky techniky I (4)</n><t>D</t>    <k>Nejvyšší budova
Velká Británie 2019 Jaké konstrukční objevy a poznatky stojí za neuvěřitelnou nejvyšší budovou světa, Burdž Chalífa, která se vypíná do výšky 828 metrů</k>  </p>
</a>
