<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="27" t="2020-05-15 04:13:59"><p id_tv="232" o="2020-05-22 05:12:00" d="2020-05-22 06:00:00"><n u="Jedinečné letiště v Dubaji">Jedinečné letiště v Dubaji I (1)</n><t>D</t>    <k>Hala za miliardu
USA 2013 Novou letištní halu čeká zkouška, zda dle plánu dokáže pojmout 15 milionů cestujících a 33 letounů Airbus A380</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-22 06:00:00" d="2020-05-22 07:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XVIII (3)</n><t>D</t>    <k>Osudné přistání
Kanada 2019 Let KLM z Amsterdamu do Cardiffu nahlásí potíže s motorem a vrací se zpět. Záhy se však zřítí na pole vedle přistávací dráhy. Zemřou 3 lidé</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-22 07:00:00" d="2020-05-22 08:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol II (11)</n><t>D</t>    <k>Hurá, další veterinář!
USA 2012 Absolventka veterinární školy dr. Sandra rozšíří na poslední chvíli tým dr. Pola. Bude však schopná vydržet pracovní nápor?</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-22 08:00:00" d="2020-05-22 09:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol II (12)</n><t>D</t>    <k>Dr. Pol a spolknutý kámen
USA 2012 Pomocné ruce jsou potřeba. Klinika ale praská ve švech, když zavítá na návštěvu holandská rodina dr. Pola a Charlesova</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-22 09:00:00" d="2020-05-22 10:00:00"><n u="Cesar zachraňuje">Cesar zachraňuje III (9)</n><t>D</t>    <k>Ztracený případ
USA 2016 První volání přichází od Sergia a Marie, kteří se obávají, že pes jejich dcery zničí jejich sen o životě na lodi v místním</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-22 10:00:00" d="2020-05-22 11:00:00"><n u="Mozek v akci">Mozek v akci VI (8)</n><t>D</t>    <k>Mysl versus hmota
USA 2019 Tentokrát zjistíme, jakými způsoby lze trénovat mozek. Keegan a Drew si vyzkouší hru, která vyžaduje vskutku rychlé reakce</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-22 11:00:00" d="2020-05-22 11:30:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno V (17)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2017 V této epizodě se dozvíme kolika způsoby se můžeme zranit a ztrapnit při sáňkování, při seskoku nebo při golfu</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-22 11:30:00" d="2020-05-22 12:00:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno V (8)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2017 V této epizodě se dozvíme kolika způsoby se můžeme zranit a ztrapnit při běhu na písku, při servírování svatebního dortu nebo při pozdravu</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-22 12:00:00" d="2020-05-22 13:00:00"><n u="Tajemství oceánů">Tajemství oceánů II (6)</n><t>D</t>    <k>Zapomenuté bomby ze studené války
Velká Británie 2019 Po desetiletí plýtvaly světové velmoci USA a Sovětský svaz svými prostředky na vývoj a výrobu</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-22 13:00:00" d="2020-05-22 14:00:00"><n u="Nacistické megastavby">Nacistické megastavby I (1)</n><t>D</t>    <k>Atlantický val
Velká Británie 2013 Seznámíte se s příběhem obranného valu táhnoucího se tisíce kilometrů, který postavila Třetí říše na obranu před spojeneckými vojsky</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-22 14:00:00" d="2020-05-22 14:30:00"><n u="Vědecky prověřeno - výběr">Vědecky prověřeno - výběr 2018 I (11)</n><t>D</t>    <k>66% Vědecky prověřeno na sněhu
Velká Británie 2018 Pořádně se oblečte, tentokrát vás bude pěkně mrazit. Dallas Campbell nám ukáže, jak se nevybourat</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-22 14:30:00" d="2020-05-22 15:00:00"><n u="Vědecky prověřeno - výběr">Vědecky prověřeno - výběr 2018 I (12)</n><t>D</t>    <k>66% Vědecky prověřeno: Vynálezy
Velká Británie 2018 Technika by nám měla život usnadnit. Co když se ale vymkne kontrole? Jak to vypadá, když se vozidlem</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-22 15:00:00" d="2020-05-22 16:00:00"><n u="V divočině s Bearem Gryllsem">V divočině s Bearem Gryllsem V (6)</n><t>D</t>    <k>Dave Bautista v arizonském Glen Canyonu
USA 2019 Bear Grylls si na své dobrodružství v arizonské poušti přizve akční hvězdu a bývalého wrestlera Davea Bautistu</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-22 16:00:00" d="2020-05-22 17:00:00"><n u="Velký, větší, největší">Velký, větší, největší III (1)</n><t>D</t>    <k>Panamský průplav
Velká Británie 2011 Odhalte s námi 4 hlavní technologické vynálezy, díky kterým je Panamský průplav jedním z největších zázraků techniky na světě</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-22 17:00:00" d="2020-05-22 18:00:00"><n u="Jedinečné letiště v Dubaji">Jedinečné letiště v Dubaji I (2)</n><t>D</t>    <k>Těžká směna
USA 2013 Stavební tým nové letištní haly pociťuje stres, když 200 dobrovolníků testuje, zda je prostor připraven na nápor veřejnosti</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-22 18:00:00" d="2020-05-22 19:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XVIII (3)</n><t>D</t>    <k>Osudné přistání
Kanada 2019 Let KLM z Amsterdamu do Cardiffu nahlásí potíže s motorem a vrací se zpět. Záhy se však zřítí na pole vedle přistávací dráhy. Zemřou 3 lidé</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-22 19:00:00" d="2020-05-22 20:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XVI (2)</n><t>D</t>    <k>Smrtící mýtus
Kanada 2017 Vnitrostátní let do Detroitu skončí hrůznou sérií úmrtí a až detailní vyšetřování událostí přivede vyšetřovatele k šokujícímu odhalení</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-22 20:00:00" d="2020-05-22 21:00:00"><n u="Nacistické megastavby">Nacistické megastavby IV (5)</n><t>D</t>    <k>79% Hitlerovy pevnosti na severu
Velká Británie 2017 Jednou z největších operací druhé světové války byla okupace Norska s jeho arktickými základnami</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-22 21:00:00" d="2020-05-22 22:00:00"><n u="Pohled zevnitř: Severní Korea: Tři Kimové">Pohled zevnitř: Severní Korea: Tři Kimové I (1)</n><t>D</t>    <k>Králoství Kimových
Velká Británie 2018 V této epizodě uvidíme počátky Kim Ir-senovy vlády, děsivý průběh korejské války i její následky a vzestup</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-22 22:00:00" d="2020-05-22 23:00:00"><n u="Pohled zevnitř: Severní Korea: Tři Kimové">Pohled zevnitř: Severní Korea: Tři Kimové I (2)</n><t>D</t>    <k>Syn slunce
Velká Británie 2018 V druhém dílu sledujeme postupný úpadek Kim Ir-senovy vlády a nástup jeho syna Kim Čong-ila. Uvidíme únos a zajetí</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-22 23:00:00" d="2020-05-23 01:00:00"><n u="Hrdinové nebes: Mocná osma">Hrdinové nebes: Mocná osma (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2020 Představíme vám takzvanou Mocnou osmu neboli Osmou leteckou armádu Spojených států, která značně přispěla k úspěchu spojenců za druhé světové války</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-23 01:00:00" d="2020-05-23 02:00:00"><n u="Ďábel pomsty">Ďábel pomsty I (1)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2017 Je to jeden z nejpozoruhodnějších příběhů pomsty. 6 milionů Židů zemřelo, ale soudnímu procesu neunikla jen hrstka nacistů</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-23 02:00:00" d="2020-05-23 02:48:00"><n u="Poslední tajemství třetí říše">Poslední tajemství třetí říše I (6)</n><t>D</t>    <k>77% Hitlerova rodina
Německo 2011 Pořad se zaměří na utajené fámy o duševní chorobě, incestu a sebevraždě v Hitlerově rodině, která měla velmi daleko k árijskému ideálu</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-23 02:48:00" d="2020-05-23 03:36:00"><n u="Jak chytit pašeráka">Jak chytit pašeráka I (5)</n><t>D</t>    <k>Z pašeráka zločinecké eso
USA 2012 Na tým čeká několik náročných úkolů, od dvou letadel převážejících ukryté pašované zboží po mladíka, jehož příběh</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-23 03:36:00" d="2020-05-23 04:00:00"><n u="Na hranicích Latinské Ameriky">Na hranicích Latinské Ameriky I (9)</n><t>D</t>    <k>Nebezpečné nákupy
Argentina 2018 Celníci na hranici mezi Brazílií a Paraguayí konfrontují mladého muže, který se snaží dostat do Brazílie s nově koupenými</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-23 04:00:00" d="2020-05-23 04:24:00"><n u="Na hranicích Latinské Ameriky">Na hranicích Latinské Ameriky I (10)</n><t>D</t>    <k>Rušné hranice
Argentina 2018 Na hranici mezi Chile a Peru policisté zadrželi mladého muže s kapslemi kokainu přilepenými na stehnech</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-23 04:24:00" d="2020-05-23 05:12:00"><n u="Velký, větší, největší">Velký, větší, největší III (1)</n><t>D</t>    <k>Panamský průplav
Velká Británie 2011 Odhalte s námi 4 hlavní technologické vynálezy, díky kterým je Panamský průplav jedním z největších zázraků techniky na světě</k>  </p>
</a>
