<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="29" t="2020-05-16 04:13:30"><p id_tv="232" o="2020-05-23 05:12:00" d="2020-05-23 06:00:00"><n u="Jedinečné letiště v Dubaji">Jedinečné letiště v Dubaji I (2)</n><t>D</t>    <k>Těžká směna
USA 2013 Stavební tým nové letištní haly pociťuje stres, když 200 dobrovolníků testuje, zda je prostor připraven na nápor veřejnosti</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-23 06:00:00" d="2020-05-23 07:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol II (15)</n><t>D</t>    <k>Co se děje?
USA 2012 Žádné zvíře není pro doktora Pola příliš malé či velké. Dokáže ošetřit koně se západonilskou horečkou i novorozené kotě</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-23 07:00:00" d="2020-05-23 08:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol II (16)</n><t>D</t>    <k>Nezapomenutelné
USA 2012 Brenda rodí buldočí štěňátka a dr. Pol a Charles se na pouti v michiganském okresu Isabella předhání v dražebních nabídkách na koupi černé ovce</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-23 08:00:00" d="2020-05-23 08:30:00"><n u="To nejlepší z 80. let">To nejlepší z 80. let I (1)</n><t>D</t>    <k>Zázrak na ledě
USA 2018 80.léta začínají a změny jsou ve vzduchu. Americký hokejový tým získává zlato na Olympijských hrách, když v semifinále porazili Sovětský svaz</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-23 08:30:00" d="2020-05-23 09:00:00"><n u="To nejlepší z 80. let">To nejlepší z 80. let I (2)</n><t>D</t>    <k>Vášeň pro zisk
USA 2018 V 80. letech vám mohla vášeň pro cokoli vydělat peníze. Díky novým technologiím vzalo video s cvičením Jane Fondové svět útokem</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-23 09:00:00" d="2020-05-23 10:00:00"><n u="Raketoplán: Triumf a pád">Raketoplán: Triumf a pád I (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2018 Tento dvoudílný dokument vypráví příběh ikonických vesmírných lodí NASA</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-23 10:00:00" d="2020-05-23 11:00:00"><n u="Kosmos: Možné světy">Kosmos: Možné světy III (9)</n><t>D</t>    <k>Kouzla bez lží
USA 2018 Ve světě kvantové mechaniky může být světlo dvěma protichůdnými věcmi. Ačkoliv to nikdo neví, nespatřený pozorovatel může změnit povahu skutečnosti</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-23 11:00:00" d="2020-05-23 12:00:00"><n u="Ztracené poklady Egypta">Ztracené poklady Egypta I (1)</n><t>D</t>    <k>Tutanchamonovy poklady
Velká Británie 2019 Odkryjeme dlouho ztracenou truhlu pokladů z hrobky Tutanchamona. Nové technologie odhalí, proč tento mladý</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-23 12:00:00" d="2020-05-23 13:00:00"><n u="Ztracené poklady mayských hadích králů">Ztracené poklady mayských hadích králů I (1)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2017 Letecký průzkum guatemalské džungle s využitím laserového lokátoru odlupuje korunové patro lesního porostu a odhaluje neznámá města</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-23 13:00:00" d="2020-05-23 13:30:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno VII (9)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2019 Dnes poznáme nebezpečí při lyžování v boulích. Také není radno vyhazovat ostatní do vzduchu a běhat přes plovoucí klády</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-23 13:30:00" d="2020-05-23 14:00:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno VII (10)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2019 Jaké vědecké poznatky plynou z nezdarů při otočkách s terénním vozem, sjíždění říčních peřejí a cvičení s medicinbaly</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-23 14:00:00" d="2020-05-23 14:30:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno VII (11)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2019 Jaké byly příčiny nezdarů při zlézání skalních stěn, nácviku otoček na wakeboardu či skocích do pěnové jámy?</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-23 14:30:00" d="2020-05-23 15:00:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno VII (12)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2019 Co se může pokazit během jízdy na příliš malém kole, při kolových tancích nebo když při cestě terénním vozem zapadnete do bahna?</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-23 15:00:00" d="2020-05-23 16:00:00"><n u="Země pod rentgenem">Země pod rentgenem I (3)</n><t>D</t>    <k>Sopečná apokalypsa
Velká Británie 2020 Díky rentgenu Země zjistíme, že největší vulkán najdeme pod Yellowstonským národním parkem. V minulosti mnohokrát</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-23 16:00:00" d="2020-05-23 17:00:00"><n u="Tajemství oceánů">Tajemství oceánů II (15)</n><t>D</t>    <k>Vzestup Říma
Velká Británie 2019 Starověký Řím byl námořní velmocí a dokázal využít i sopečnou sílu, aby pokořil přírodu samotnou. Poznejme jeden</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-23 17:00:00" d="2020-05-23 18:00:00"><n u="Přežili druhou světovou válku">Přežili druhou světovou válku I (3)</n><t>D</t>    <k>Únik ze železnice smrti
Velká Británie 2019 Hazen Audel se prodírá thajskou bambusovou džunglí. Rád by zrekonstruoval útěk deseti vězňů z japonského</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-23 18:00:00" d="2020-05-23 19:00:00"><n u="Jedinečné letiště v Dubaji - výběr">Jedinečné letiště v Dubaji - výběr 2019 I (2)</n><t>D</t>    <k>Obří stavební projekty
USA 2019 Dubajské letiště má šanci stát se největším na světě. Stavba nové odbavovací haly si vyžádala na 150 milionů normohodin</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-23 19:00:00" d="2020-05-23 20:00:00"><n u="Dokonalý vůz">Dokonalý vůz I (3)</n><t>D</t>    <k>Bentley Continental GT
USA 2019 Bentley Continental GT, jasná volba rapperů, sportovních hvězd, milionářů a miliardářů. V posledních 15 letech</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-23 20:00:00" d="2020-05-23 21:00:00"><n u="Ve světě obřích strojů">Ve světě obřích strojů I (2)</n><t>D</t>    <k>Elektrárna
USA 2018 Uhlí stálo u zrodu moderní Ameriky a tovární komíny se staly nedílnou součástí krajiny. Chad Zdenek nám tentokrát představí legendu</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-23 21:00:00" d="2020-05-23 22:00:00"><n u="Svědkem katastrofy">Svědkem katastrofy I (5)</n><t>D</t>    <k>Záchrana v chilském dole
Velká Británie 2019 Tragédie v chilském dole uvěznila 33 horníků stovky metrů pod zemí. Jejich záchrana se stala zoufalým bojem s časem</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-23 22:00:00" d="2020-05-23 23:00:00"><n u="Zachráněni">Zachráněni I (5)</n><t>D</t>    <k>Překvapivý přeživší
Velká Británie 2019 Tým vyslaný k vyzvednutí mrtvých těl z vraku lodi pořádný šok. Jeden muž stále žije. Podaří se jej zachránit dřív</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-23 23:00:00" d="2020-05-24 00:00:00"><n u="Jak chytit pašeráka">Jak chytit pašeráka I (4)</n><t>D</t>    <k>Jednou pašerák, vždycky pašerák?
USA 2019 V New Yorku zadrží muže cestujícího z Panamy do Hongkongu. Je podezřelé, že tam cestuje bez účelu i bez peněz</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-24 00:00:00" d="2020-05-24 01:00:00"><n u="Zabezpečení letiště: Brazílie">Zabezpečení letiště: Brazílie V (1)</n><t>D</t>    <k>Kokainoví hříšníci
Velká Británie 2018 Federální policie na mezinárodním letišti v Sao Paulu se denně potýká s pašeráky kokainu, kteří jsou schopni</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-24 01:00:00" d="2020-05-24 02:00:00"><n u="Zabezpečení letiště: V první třídě">Zabezpečení letiště: V první třídě I (7)</n><t>D</t>    <k>Nejstarší a nejmladší pašeráci
USA 2019 Uvidíme nejstarší i nejmladší zadržené pašeráky drog. 19tiletý student potřebuje peníze pro nemocnou matku, stejně</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-24 02:00:00" d="2020-05-24 02:24:00"><n u="Na hranicích Latinské Ameriky">Na hranicích Latinské Ameriky I (7)</n><t>D</t>    <k>Banánový útěk
Argentina 2018 Na hranici mezi Kolumbií a Ekvádorem jsou zadržováni matka se synem za pokus o vývoz velkého množství banánů špatné kvality</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-24 02:24:00" d="2020-05-24 02:48:00"><n u="Na hranicích Latinské Ameriky">Na hranicích Latinské Ameriky I (8)</n><t>D</t>    <k>Padělky
Argentina 2018 Celníci na hranici mezi Peru, Kolumbií a Brazílií najdou na osobní lodi opuštěný batoh. Rychlý test v terénu přináší pozitivní</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-24 02:48:00" d="2020-05-24 03:36:00"><n u="Vězněm v cizině">Vězněm v cizině XII (7)</n><t>D</t>    <k>82% Zajatcem v džungli
Velká Británie 2018 Keith Stansell létá nad kolumbijskou džunglí a hledá tajné drogové laboratoře. Po nouzovém přistání jsou zajati partyzány FARC</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-24 03:36:00" d="2020-05-24 04:24:00"><n u="Vězněm v cizině">Vězněm v cizině XII (8)</n><t>D</t>    <k>82% Panamánie
Velká Británie 2018 21-letá Kanaďanka Christina Jocko je závislá na utrácení peněz, večírcích a drogách. Když objeví opiáty, její život se zřítí</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-24 04:24:00" d="2020-05-24 05:12:00"><n u="Záchrana na zledovatělé silnici">Záchrana na zledovatělé silnici IV (5)</n><t>D</t>    <k>Rybí šílenství
Norsko 2019 Thord bude potřebovat pomoc starého kamaráda Bjorna. Společně vyrazí vyprostit náklaďák převážející ryby, norský hlavní vývozní artikl</k>  </p>
</a>
