<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="27" t="2020-05-12 04:10:22"><p id_tv="232" o="2020-05-19 05:12:00" d="2020-05-19 06:00:00"><n u="Jedinečné letiště v Dubaji - výběr">Jedinečné letiště v Dubaji - výběr I (4)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2017 Před 55 lety byla na místě letiště v Dubaji písečná poušť. V současnosti je to moderní křižovatka mezinárodní letecké dopravy</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-19 06:00:00" d="2020-05-19 07:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XVIII (4)</n><t>D</t>    <k>Tenká hranice
Kanada 2019 Přistání na americké námořní základně Guantanamo na Kubě je náročné. Kubánský vzdušný prostor je jen pár metrů od přistávací dráhy</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-19 07:00:00" d="2020-05-19 08:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol II (5)</n><t>D</t>    <k>Netopír útočí!
USA 2012 Doktor a jeho rodina jsou ohroženi nákazou vztekliny. Důvod k vážným obavám představuje kráva, která rodí už tři dny</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-19 08:00:00" d="2020-05-19 09:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol II (6)</n><t>D</t>    <k>Prr, matko!
USA 2012 Blíží se Den matek a dr. Brenda pomůže na svět dvěma telatům. Chovatel koní dostane dobré zprávy a dr. Pol ošetří malou kozu s abscesem</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-19 09:00:00" d="2020-05-19 10:00:00"><n u="Cesar zachraňuje">Cesar zachraňuje III (6)</n><t>D</t>    <k>Výtržník Simon
USA 2016 První na řadě je směs francouzského buldočka a teriéra, Simon, který útočí na psy v okolí. Po pobytu v DPC se Sandy vrací úplně nový pes</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-19 10:00:00" d="2020-05-19 11:00:00"><n u="Mozek v akci: To nejlepší">Mozek v akci: To nejlepší V (6)</n><t>D</t>    <k>Přeživší mozek
USA 2015 Stejně jako všechny živé bytosti jsou lidé přeživší. Nepřekonatelné evoluční zákony přírody vyčerpaly slabé za miliony let</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-19 11:00:00" d="2020-05-19 11:30:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno V (2)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2017 V tomto dílu zjistíme, kolika způsoby se můžete zranit a ztrapnit při kanoistice, skákání přes síť nebo při tricích s berlemi</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-19 11:30:00" d="2020-05-19 12:00:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno V (5)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2017 V tomto dílu zjistíme, kolika způsoby se můžete ztrapnit při používání nafukovacích hraček nebo chytání přilby na hlavu</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-19 12:00:00" d="2020-05-19 13:00:00"><n u="Tajemství oceánů">Tajemství oceánů II (3)</n><t>D</t>    <k>Nebezpečné ponorky
Velká Británie 2019 Ponorky byly jednou z prvních válečných zbraní schopných operovat v utajení a zcela změnily pravidla námořních bitev</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-19 13:00:00" d="2020-05-19 14:00:00"><n u="Přežili druhou světovou válku">Přežili druhou světovou válku I (2)</n><t>D</t>    <k>Útěk ze zamrzlého pekla
Velká Británie 2019 Hazen Audel simuluje mrazivý útěk norských vojáků, kteří se pokusili překazit Hitlerovy plány na zkonstruování atomové bomby</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-19 14:00:00" d="2020-05-19 14:30:00"><n u="Vědecky prověřeno - výběr">Vědecky prověřeno - výběr 2018 I (5)</n><t>D</t>    <k>66% Vědecky prověřeno na dvou kolech
Velká Británie 2018 Nasaďte si přilby, nakopněte motory a vyrážíme. V dnešním speciálu se Dallas Campbell zaměří</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-19 14:30:00" d="2020-05-19 15:00:00"><n u="Vědecky prověřeno - výběr">Vědecky prověřeno - výběr 2018 I (6)</n><t>D</t>    <k>66% Vědecky prověřeno v tělocvičně
Velká Británie 2018 Vědecky prověřeno porovná sílu fyzikálních znalostí oproti značné dávce lehkovážnosti a hlouposti</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-19 15:00:00" d="2020-05-19 16:00:00"><n u="V divočině s Bearem Gryllsem">V divočině s Bearem Gryllsem V (4)</n><t>D</t>    <k>Cara Delevigneová na Sardinii
USA 2019 Herečce a supermodelce Caře Delevigneové se splnil sen vyrazit do divočiny s Bearem Gryllsem. Přistanou na Sardinii</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-19 16:00:00" d="2020-05-19 17:00:00"><n u="Dokonalý vůz">Dokonalý vůz I (4)</n><t>D</t>    <k>Lamborghini Aventador SVJ
USA 2019 Lamborghini Aventador SVJ je vlajkovým vozem slavné značky a pravděpodobně posledním skutečně italským 12tiválcovým</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-19 17:00:00" d="2020-05-19 18:00:00"><n u="Jedinečné letiště v Dubaji - výběr">Jedinečné letiště v Dubaji - výběr 2019 I (1)</n><t>D</t>    <k>Mega letadla
USA 2019 Dubajské letiště patří k nejvytíženějším na světě a je sídlem společnosti Emirates, jež vlastní největší flotilu letounů A380</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-19 18:00:00" d="2020-05-19 19:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XVIII (4)</n><t>D</t>    <k>Tenká hranice
Kanada 2019 Přistání na americké námořní základně Guantanamo na Kubě je náročné. Kubánský vzdušný prostor je jen pár metrů od přistávací dráhy</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-19 19:00:00" d="2020-05-19 20:00:00"><n u="Speciální zpráva o vyšetřování leteckého neštěstí">Speciální zpráva o vyšetřování leteckého neštěstí II (9)</n><t>D</t>    <k>Rádiové ticho
Kanada 2019 Rádiové ticho mezi piloty a pracovníky řízení letové kontroly může mít různé příčiny. Tu pravou odhalí až fyzické důkazy</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-19 20:00:00" d="2020-05-19 21:00:00"><n u="Nacistické megastavby">Nacistické megastavby IV (3)</n><t>D</t>    <k>79% Hitlerova Luftwaffe
Velká Británie 2017 Luftwaffe bylo revoluční německé letectvo. Megastavby vám tentokrát ukáží Hitlerovu vzdušnou armádu</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-19 21:00:00" d="2020-05-19 23:00:00"><n u="Hrdinové nebes: Mocná osma">Hrdinové nebes: Mocná osma (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2020 Představíme vám takzvanou Mocnou osmu neboli Osmou leteckou armádu Spojených států, která značně přispěla k úspěchu spojenců za druhé světové války</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-19 23:00:00" d="2020-05-20 00:00:00"><n u="Nacistické megastavby">Nacistické megastavby VI (1)</n><t>D</t>    <k>Hitlerova válka na nebi
Velká Británie 2019 Hitlerova Třetí říše vyhlásila takzvanou totální válku. Průmysl je nucen vyrábět stále více letadel a munice</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-20 00:00:00" d="2020-05-20 01:00:00"><n u="Nacistické megastavby">Nacistické megastavby II (5)</n><t>D</t>    <k>79% Hitlerovy megalodě
Velká Británie 2014 Válečné lodě Bismarck a Tirpitz dosahovaly rekordních rozměrů. Představovaly symboly Třetí říše a byly terčem útoků spojeneckých vojsk</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-20 01:00:00" d="2020-05-20 02:00:00"><n u="Diktátorova bible">Diktátorova bible I (2)</n><t>D</t>    <k>Diktátorova bible: Saddám Husajn
USA 2018 Díky používání brutálního násilí, zastrašování a mučení vládl Saddám Husajn Iráku téměř čtvrt století</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-20 02:00:00" d="2020-05-20 02:48:00"><n u="Diktátorova bible">Diktátorova bible I (1)</n><t>D</t>    <k>Diktátorova bible: Kim Ir Sen
USA 2018 Kim Ir-sen změnil Severní Koreu na nejvíce kontrolovanou společnost na světě. Když v 50. letech převzal moc, začal</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-20 02:48:00" d="2020-05-20 03:36:00"><n u="Jak chytit pašeráka">Jak chytit pašeráka I (2)</n><t>D</t>    <k>Kokain v kabátě
USA 2012 Američtí celníci jsou připraveni zvládat vše, co jim práce přináší, od zajištění rodiny pašující heroin po odhalení, co spouští radiační alarmy</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-20 03:36:00" d="2020-05-20 04:00:00"><n u="Na hranicích Latinské Ameriky">Na hranicích Latinské Ameriky I (3)</n><t>D</t>    <k>Bílá džungle
Argentina 2018 Po rozsáhlém vyšetřování najdou úředníci v Peru uprostřed džungle velkou kokainovou laboratoř. A na hranici mezi Kolumbií</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-20 04:00:00" d="2020-05-20 04:24:00"><n u="Na hranicích Latinské Ameriky">Na hranicích Latinské Ameriky I (4)</n><t>D</t>    <k>Vysoká rychlost
Argentina 2018 V noci zasahuje celní policie na mezinárodním železničním mostě Rumichaca mezi Kolumbií a Ekvádorem proti nelegální výměně peněz</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-20 04:24:00" d="2020-05-20 05:12:00"><n u="Dokonalý vůz">Dokonalý vůz I (4)</n><t>D</t>    <k>Lamborghini Aventador SVJ
USA 2019 Lamborghini Aventador SVJ je vlajkovým vozem slavné značky a pravděpodobně posledním skutečně italským 12tiválcovým</k>  </p>
</a>
