<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="26" t="2020-04-14 04:09:53"><p id_tv="232" o="2020-04-21 05:12:00" d="2020-04-21 06:00:00"><n u="Jedinečné letiště v Dubaji">Jedinečné letiště v Dubaji II (6)</n><t>D</t>    <k>Pohotovost na letišti
Velká Británie 2015 Závada na přistávajícím letadle může uzavřít celé letiště. Zprovoznit se jej podaří až za několik hodin</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-21 06:00:00" d="2020-04-21 07:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XIX (8)</n><t>D</t>    <k>Bez výstrahy
Kanada 2019 Na odlehlém letišti v indonéské Papuy by během chvíle mělo přistát turbovrtulové letadlo místní linky. Náhle však zmizí</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-21 07:00:00" d="2020-04-21 08:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol IV (11)</n><t>D</t>    <k>Kopytem sem a tam
USA 2014 Pol se snaží udělat testy březím kravám a Brenda má urgentní případ koně s kolikou. Zdá se, že na klinice je více práce než obvykle</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-21 08:00:00" d="2020-04-21 09:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol IV (12)</n><t>D</t>    <k>Mrzne až praští
USA 2014 Veterináři, telata a kočky trpí příchodem kruté zimy. Všichni se ale musí přizpůsobit počasí, a především Pol se nesmí nechat</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-21 09:00:00" d="2020-04-21 10:00:00"><n u="Cesar zachraňuje">Cesar zachraňuje II (1)</n><t>D</t>    <k>Děsivý Tasi
USA 2014 První volání o pomoc je od starosty Westlake. Německý ovčák Tasi terorizuje okolí. Kousl už starostu i jeho dceru</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-21 10:00:00" d="2020-04-21 11:00:00"><n u="Dokonalý vůz">Dokonalý vůz I (3)</n><t>D</t>    <k>Bentley Continental GT
USA 2019 Bentley Continental GT, jasná volba rapperů, sportovních hvězd, milionářů a miliardářů. V posledních 15 letech</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-21 11:00:00" d="2020-04-21 11:30:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno I (5)</n><t>D</t>    <k>Koňská síla není v oblibě
Velká Británie 2013 Vědečtí odborníci vám představí, jak a proč se dobrodružství proměňují v neštěstí</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-21 11:30:00" d="2020-04-21 12:00:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno I (6)</n><t>D</t>    <k>Jízda na zadním kole
Velká Británie 2013 Richard Hammond vyzkouší ponižující a bolestivý potenciál kaskadérských kousků na skútrech, akrobatického tance</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-21 12:00:00" d="2020-04-21 13:00:00"><n u="Gordon Ramsay: Do neznáma">Gordon Ramsay: Do neznáma I (6)</n><t>D</t>    <k>Jihovýchodní výběžek Aljašky
Velká Británie 2019 Gordon Ramsay se uprostřed zimy ocitá na jihovýchodním výběžku Aljašky. Místní jej naučí základní</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-21 13:00:00" d="2020-04-21 14:00:00"><n u="Nacistické megastavby: Americká válka">Nacistické megastavby: Americká válka V (5)</n><t>D</t>    <k>Hitlerův poslední útok
Velká Británie 2019 Hitlerovým posledním pokusem zvrátit průběh 2. sv. války byl zimní útok na nejméně bráněnou spojeneckou přední</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-21 14:00:00" d="2020-04-21 14:30:00"><n u="Vědecky prověřeno - výběr">Vědecky prověřeno - výběr 2018 I (5)</n><t>D</t>    <k>66% Vědecky prověřeno na dvou kolech
Velká Británie 2018 Nasaďte si přilby, nakopněte motory a vyrážíme. V dnešním speciálu se Dallas Campbell zaměří</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-21 14:30:00" d="2020-04-21 15:00:00"><n u="Vědecky prověřeno - výběr">Vědecky prověřeno - výběr 2018 I (6)</n><t>D</t>    <k>66% Vědecky prověřeno v tělocvičně
Velká Británie 2018 Vědecky prověřeno porovná sílu fyzikálních znalostí oproti značné dávce lehkovážnosti a hlouposti</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-21 15:00:00" d="2020-04-21 16:00:00"><n u="Mozek v akci">Mozek v akci VI (6)</n><t>D</t>    <k>Zvuk hudby
USA 2019 Herec a hudebník Jack Black by rád zjistil, jak hudba ovlivňuje mozek. Opět nás čekají zábavné pokusy, hry s iluzí atd</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-21 16:00:00" d="2020-04-21 17:00:00"><n u="Velký, větší, největší">Velký, větší, největší III (1)</n><t>D</t>    <k>Panamský průplav
Velká Británie 2011 Odhalte s námi 4 hlavní technologické vynálezy, díky kterým je Panamský průplav jedním z největších zázraků techniky na světě</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-21 17:00:00" d="2020-04-21 18:00:00"><n u="Jedinečné letiště v Dubaji">Jedinečné letiště v Dubaji II (7)</n><t>D</t>    <k>Údržba A380
Velká Británie 2015 Emirates Airlines nechají svůj letoun Airbus A380 podrobit důkladné údržbářské kontrole. Mel narazí na pasažéra s falešným pasem</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-21 18:00:00" d="2020-04-21 19:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XIX (8)</n><t>D</t>    <k>Bez výstrahy
Kanada 2019 Na odlehlém letišti v indonéské Papuy by během chvíle mělo přistát turbovrtulové letadlo místní linky. Náhle však zmizí</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-21 19:00:00" d="2020-04-21 20:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí: Zvláštní vydání">Vyšetřování leteckých neštěstí: Zvláštní vydání I (2)</n><t>D</t>    <k>Špatný přístup
USA 2018 Při každém letu vkládají cestující svůj život do rukou kapitána. Když se zřítil let BEA 548 těsně po vzlétnutí, vyšetřovatelé</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-21 20:00:00" d="2020-04-21 21:00:00"><n u="Nacistické megastavby">Nacistické megastavby II (6)</n><t>D</t>    <k>79% Letci kamikadze
Velká Británie 2014 V roce 1944 se Amerika přiblížila k Japonsku. To se uchýlilo k zoufalé nové strategii: zabijácká letadla</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-21 21:00:00" d="2020-04-21 23:00:00"><n u="Pohled zevnitř: 2. světová válka - Lidová válka">Pohled zevnitř: 2. světová válka - Lidová válka I (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2018 Osobní záznamy a vzácné záběry nás zavedou do přední linie nejkrvavějšího konfliktu na světě. Vojáci i civilisté skládají napínavý příběh</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-21 23:00:00" d="2020-04-22 00:00:00"><n u="Apokalypsa: Vzestup Hitlera">Apokalypsa: Vzestup Hitlera I (1)</n><t>D</t>    <k>Jak se zrodil Hitler
Francie 2011 Adolf Hitler byl považován za pomatence na okraji německého politického života – dokud hospodářská krize v roce 1929 všechno nezměnila</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-22 00:00:00" d="2020-04-22 01:00:00"><n u="Hitlerovi mladiství zabijáci">Hitlerovi mladiství zabijáci (1)</n><t>D</t>    <k>Francie 2019 Vyrostli pod nacistickým vedením. Přísahali, že obětují své životy ve jménu Adolfa Hitlera a Třetí říše. Mnozí byli natolik fanatičtí, že je nešlo zastavit</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-22 01:00:00" d="2020-04-22 02:00:00"><n u="Tunely smrti 1. světové války">Tunely smrti 1. světové války (1)</n><t>D</t>    <k>Francie 2018 Prosinec 1914. Během pěti měsíců válčení se Němci i Spojenci opevnili za neproniknutelnými liniemi. Tváří v tvář tomuto obléhání vojáci oživí</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-22 02:00:00" d="2020-04-22 02:48:00"><n u="Nacistické megastavby">Nacistické megastavby II (2)</n><t>D</t>    <k>79% Siegfriedova linie
Velká Británie 2014 Operace k proražení Hitlerovy téměř 645 km dlouhé Siegfriedovy linie trvala déle než půl roku a vyžádala si životy</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-22 02:48:00" d="2020-04-22 03:36:00"><n u="Nejtěžší opravy na světě">Nejtěžší opravy na světě II (4)</n><t>D</t>    <k>Nouzová situace pod vodou
USA 2009 Riley se tentokrát potopí do mořské vody, aby opravil kormidlo obrovské lodi na přepravu železné rudy, která</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-22 03:36:00" d="2020-04-22 04:24:00"><n u="Těžké časy ve vězení">Těžké časy ve vězení I (9)</n><t>D</t>    <k>Závislý ve Vegas
USA 2018 Dva běžní vězni ve věznici Clark County ve Vegas bojují se závislostí. Oba jsou zoufalí a budou čelit zkouškám Města hříchu</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-22 04:24:00" d="2020-04-22 05:12:00"><n u="Velký, větší, největší">Velký, větší, největší III (1)</n><t>D</t>    <k>Panamský průplav
Velká Británie 2011 Odhalte s námi 4 hlavní technologické vynálezy, díky kterým je Panamský průplav jedním z největších zázraků techniky na světě</k>  </p>
</a>
