<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="26" t="2020-05-17 04:11:07"><p id_tv="232" o="2020-05-24 05:12:00" d="2020-05-24 06:00:00"><n u="Záchrana na zledovatělé silnici">Záchrana na zledovatělé silnici IV (6)</n><t>D</t>    <k>Uvězněn v lese
Norsko 2019 V této epizodě pomůže Thord svému bývalému učiteli z autoškoly a Jo Roger vyprostí náklaďák, který uvízl hluboko v lesích</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-24 06:00:00" d="2020-05-24 07:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol I (1)</n><t>D</t>    <k>Veterinář a příroda
USA 2011 Seznámíte se s výstředním dr. Janem Polem, jenž s manželkou provozuje prosperující veterinární kliniku v zemědělské oblasti</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-24 07:00:00" d="2020-05-24 08:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol I (2)</n><t>D</t>    <k>Co té krávě jenom je?
USA 2011 Dr. Pol ošetřuje se svým synem Charlesem teriéra s podivným problémem s nohou a dvě krávy s vnitřním onemocněním</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-24 08:00:00" d="2020-05-24 09:00:00"><n u="V divočině s Bearem Gryllsem">V divočině s Bearem Gryllsem V (8)</n><t>D</t>    <k>Channing Tatum v norských horách
USA 2019 Po pěti letech od spolupráce s Gryllsem se Channing Tatum zúčastní dalšího dobrodružství, tentokrát v norských horách</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-24 09:00:00" d="2020-05-24 10:00:00"><n u="Umění přežít - Čína">Umění přežít - Čína I (2)</n><t>D</t>    <k>81% Poslední čínští střelci
Velká Británie 2018 Hazen Audel se přidá k poslednímu kmenu v Číně, který má svolení nosit zbraně. S kmenem Biasha se Hazen</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-24 10:00:00" d="2020-05-24 11:00:00"><n u="Záchrana na zledovatělé silnici">Záchrana na zledovatělé silnici IV (1)</n><t>D</t>    <k>Když počasí zešílí
Norsko 2019 Hrdinové zledovatělých silnic mají nového nepřítele: extrémní počasí. Náhlé změny teplot kladou týmu záchranářů nečekané výzvy</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-24 11:00:00" d="2020-05-24 11:30:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno VII (19)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2019 Sedmá řada oblíbeného cyklu přinese opět spoustu bláznivých akcí a pokusů, které se tak trochu nepovedly. Vědci nám vysvětlí</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-24 11:30:00" d="2020-05-24 12:00:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno VII (20)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2019 Sedmá řada oblíbeného cyklu přinese opět spoustu bláznivých akcí a pokusů, které se tak trochu nepovedly. Vědci nám vysvětlí</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-24 12:00:00" d="2020-05-24 13:00:00"><n u="Pomozte autům">Pomozte autům VII (1)</n><t>D</t>    <k>Lotus Elise
Velká Británie 2018 Majitelka Lotusu Elise z roku 1997, Sarah, chtěla opravit auto se svým otcem. Ten ale podlehl rakovině, která</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-24 13:00:00" d="2020-05-24 14:00:00"><n u="Ve světě obřích strojů">Ve světě obřích strojů I (2)</n><t>D</t>    <k>Elektrárna
USA 2018 Uhlí stálo u zrodu moderní Ameriky a tovární komíny se staly nedílnou součástí krajiny. Chad Zdenek nám tentokrát představí legendu</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-24 14:00:00" d="2020-05-24 15:00:00"><n u="Evropa z výšky">Evropa z výšky I (4)</n><t>D</t>    <k>Spojené království
Velká Británie 2019 Spojené království Velké Británie a Severního Irska, jak jsme jej dosud neviděli. Uvidíme, co se odehrává</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-24 15:00:00" d="2020-05-24 16:00:00"><n u="Prokletí tuňáci">Prokletí tuňáci VII (13)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Modlitba za ploutev
USA 2018 Do konce tuňákové sezóny zbývají už jen tři týdny. Která loď bude tento rok nejúspěšnější a vydělá nejvíce? Zatím je ve vedení Pinwheel a svého postavení se nehodlá vzdát</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-24 16:00:00" d="2020-05-24 17:00:00"><n u="Kosmos: Možné světy">Kosmos: Možné světy III (9)</n><t>D</t>    <k>Kouzla bez lží
USA 2018 Ve světě kvantové mechaniky může být světlo dvěma protichůdnými věcmi. Ačkoliv to nikdo neví, nespatřený pozorovatel může změnit povahu skutečnosti</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-24 17:00:00" d="2020-05-24 18:00:00"><n u="Rok milion">Rok milion I (4)</n><t>D</t>    <k>73% Propojené mysli
USA 2017 Internet změnil moderní kulturu. Jak se naše životy změní, až nám nové technologie umožní permanentní připojení ke cloudu?</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-24 18:00:00" d="2020-05-24 18:30:00"><n u="To nejlepší z 80. let">To nejlepší z 80. let I (7)</n><t>D</t>    <k>Nová dynastie
USA 2018 Život amerických žen nebyl v osmdesátých letech jednoduchý. V práci je šikanovali šéfové nebo seděly doma. Pomohly tehdejší</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-24 18:30:00" d="2020-05-24 19:00:00"><n u="To nejlepší z 80. let">To nejlepší z 80. let I (8)</n><t>D</t>    <k>Nestřídmost je super
USA 2018 Osmdesátá léta vystihuje nadbytek. Fiktivní ropní miliardáři v Texasu uchvátí svět a nová filozofie na Wall Streetu vytváří</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-24 19:00:00" d="2020-05-24 20:00:00"><n u="Gordon Ramsay: Do neznáma">Gordon Ramsay: Do neznáma I (2)</n><t>D</t>    <k>Marocké hory
Velká Británie 2019 Tajemství berberské kuchyně poodhalí Gordon Ramsay během svých cest po marockém pohoří Střední Atlas</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-24 20:00:00" d="2020-05-24 21:00:00"><n u="Země pod rentgenem">Země pod rentgenem I (2)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Atlantické pobřeží v ohrožení
Velká Británie 2020 Při důkladném ohledání se ukázalo, že byl ostrůvek La Palma v Atlantiku několikrát postižen masivními sesuvy půdy</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-24 21:00:00" d="2020-05-24 22:00:00"><n u="Kosmos: Možné světy">Kosmos: Možné světy III (10)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Příběh dvou atomů
USA 2018 Dva atomy z odlišných koutů vesmíru se potkaly na malé planetě. Co se stalo? Uvidíme také potenciální příběh těch, kteří</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-24 22:00:00" d="2020-05-24 23:00:00"><n u="Čína z ptačí perspektivy">Čína z ptačí perspektivy II (2)</n><t>D</t>    <k>Země hor a řek
Nový Zeland 2018 Letecký průzkum rozsáhlého čínského vnitrozemí odhaluje, jak žijí lidé v jedné z nejrozmanitějších krajin na planetě</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-24 23:00:00" d="2020-05-25 00:00:00"><n u="Gordon Ramsay: Do neznáma">Gordon Ramsay: Do neznáma I (5)</n><t>D</t>    <k>Havajské pobřeží Hana
Velká Británie 2019 Gordon Ramsay se ocitá na havajském ostrově Maui. Rozeklané pobřeží Hana nabízí spoustu exotických ingrediencí</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-25 00:00:00" d="2020-05-25 01:00:00"><n u="Svědkem katastrofy">Svědkem katastrofy I (5)</n><t>D</t>    <k>Záchrana v chilském dole
Velká Británie 2019 Tragédie v chilském dole uvěznila 33 horníků stovky metrů pod zemí. Jejich záchrana se stala zoufalým bojem s časem</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-25 01:00:00" d="2020-05-25 02:48:00"><n u="Deset nejhorších přírodních katastrof">Deset nejhorších přírodních katastrof (1)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2013 Deset odborníků představí nejzávažnější přírodní katastrofy pomocí videa očitých svědků, historických archivů a špičkové počítačové animace</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-25 02:48:00" d="2020-05-25 03:36:00"><n u="Ostraha hranic">Ostraha hranic V (7)</n><t>D</t>    <k>Hlavní město zločinu
USA 2010 Tentokrát se podíváme do Ciudad Juarez, jednoho z nejnebezpečnějších měst světa</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-25 03:36:00" d="2020-05-25 04:24:00"><n u="Ostraha hranic">Ostraha hranic V (8)</n><t>D</t>    <k>Pod zemí
USA 2010 Šest metrů pod povrchem El Pasa se nachází temný a nebezpečný odvodňovací kanál. Policisté vědí, že se zde mohou dostat tváří</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-25 04:24:00" d="2020-05-25 05:12:00"><n u="Záchrana na zledovatělé silnici">Záchrana na zledovatělé silnici IV (7)</n><t>D</t>    <k>Šibenice
Norsko 2019 Björn se i přes bolesti paže vydává zachránit řidiče, kterého zastihla velká bouře. V Thordově oblasti, na takzvané Šibenici</k>  </p>
</a>
