<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="26" t="2020-04-10 04:05:45"><p id_tv="232" o="2020-04-17 05:12:00" d="2020-04-17 06:00:00"><n u="Jedinečné letiště v Dubaji">Jedinečné letiště v Dubaji II (4)</n><t>D</t>    <k>Perník
Velká Británie 2015 V zavazadle cestujícího z Ghany objeví celníci pervitin. V Manchesteru se kvůli holubovi zpozdí let do Emirátů</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-17 06:00:00" d="2020-04-17 07:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XIX (7)</n><t>D</t>    <k>Do hlubin Atlantiku
Kanada 2019 Vysoce moderní vrtulník převážející pracovníky těžební plošiny se zřítil poblíž pobřeží Newfoundlandu. Jako zázrakem jeden člověk přežil</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-17 07:00:00" d="2020-04-17 08:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol IV (7)</n><t>D</t>    <k>Krocaní příběh
USA 2014 Ani letos se Den díkuvzdání neobejde bez pracovních starostí, ale nakonec se sejde celá rodina i přátelé u tradiční večeře a užijí si volna a veselí</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-17 08:00:00" d="2020-04-17 09:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol IV (8)</n><t>D</t>    <k>Strašák Pol
USA 2014 Přichází Halloween a sama práce se stává strašidelnou. Doktor Pol a jeho tým se ale jen tak něčeho nezalekne</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-17 09:00:00" d="2020-04-17 10:00:00"><n u="Psí národ Cesara Millana">Psí národ Cesara Millana I (1)</n><t>D</t>    <k>Filadelfská svoboda
USA 2017 Ve Filadelfii Cesar a Andre poradí, jak se vypořádat se psy posedlými jídlem nebo psy, kteří štěkají na skateboardisty</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-17 10:00:00" d="2020-04-17 11:00:00"><n u="Mozek v akci - výběr">Mozek v akci - výběr I (6)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Soutěžíme
Velká Británie 2018 Jak se náš mozek vyrovnává se stresem, závislostmi, konkurencí, potravou, důvěrou a cizími jazyky? Interaktivní hry i pokusy</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-17 11:00:00" d="2020-04-17 11:30:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno I (1)</n><t>D</t>    <k>Žabky a silná projímadla
Velká Británie 2013 Dozvíte se, kolika způsoby se lze ztrapnit, ublížit si či se ponížit při posilování, střelbě ze zbraní či skákání přes auta</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-17 11:30:00" d="2020-04-17 12:00:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno I (2)</n><t>D</t>    <k>Skoky ze střechy
Velká Británie 2013 Zjistíte, kolika způsoby se lze ztrapnit, ublížit si či se ponížit při jízdě na jednokolce, běhu na běžeckém</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-17 12:00:00" d="2020-04-17 13:00:00"><n u="Gordon Ramsay: Do neznáma">Gordon Ramsay: Do neznáma I (5)</n><t>D</t>    <k>Havajské pobřeží Hana
Velká Británie 2019 Gordon Ramsay se ocitá na havajském ostrově Maui. Rozeklané pobřeží Hana nabízí spoustu exotických ingrediencí</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-17 13:00:00" d="2020-04-17 14:00:00"><n u="Nacistické megastavby: Americká válka">Nacistické megastavby: Americká válka V (6)</n><t>D</t>    <k>Den D
Velká Británie 2019 Na jaře 1944 je spojenecká invaze nevyhnutelná. Němci mění pobřeží na zabijácké zóny, ale stále netuší, kdy a kde k invazi dojde</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-17 14:00:00" d="2020-04-17 14:30:00"><n u="Vědecky prověřeno - výběr">Vědecky prověřeno - výběr 2018 I (1)</n><t>D</t>    <k>66% Vědecky prověřeno ve vodě
Velká Británie 2018 Ve vodním speciálu uvidíte, co s vodou určitě nezkoušejte</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-17 14:30:00" d="2020-04-17 15:00:00"><n u="Vědecky prověřeno - výběr">Vědecky prověřeno - výběr 2018 I (2)</n><t>D</t>    <k>66% Vědecky prověřeno na oslavách
Velká Británie 2018 Oslavy obvykle vnímáme pozitivně. Co když nám je ale něco doslova rozloží? Vysvětlíme si, proč některé</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-17 15:00:00" d="2020-04-17 16:00:00"><n u="Mozek v akci">Mozek v akci VI (8)</n><t>D</t>    <k>Mysl versus hmota
USA 2019 Tentokrát zjistíme, jakými způsoby lze trénovat mozek. Keegan a Drew si vyzkouší hru, která vyžaduje vskutku rychlé reakce</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-17 16:00:00" d="2020-04-17 17:00:00"><n u="Ve světě obřích strojů">Ve světě obřích strojů I (5)</n><t>D</t>    <k>Lockheed C-5 Galaxy
USA 2018 Lockheed C-5 Galaxy z roku 1968 byl největším transportním letadlem všech dob a oporou americké armády. Chad nám během</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-17 17:00:00" d="2020-04-17 18:00:00"><n u="Jedinečné letiště v Dubaji">Jedinečné letiště v Dubaji II (5)</n><t>D</t>    <k>Vadná letadla
Velká Británie 2015 Vedoucí letištních služeb pomáhá cestujícím, kteří potřebují najít spoj do Austrálie. Musí odletět včas, jinak nebudou</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-17 18:00:00" d="2020-04-17 19:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XIX (7)</n><t>D</t>    <k>Do hlubin Atlantiku
Kanada 2019 Vysoce moderní vrtulník převážející pracovníky těžební plošiny se zřítil poblíž pobřeží Newfoundlandu. Jako zázrakem jeden člověk přežil</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-17 19:00:00" d="2020-04-17 20:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XV (10)</n><t>D</t>    <k>Afgánská noční můra
Kanada 2016 Let National Airline číslo 102 se brzy po startu zřítí k zemi. Vyšetřovatelé si myslí, že znají příčinu, ale brzy odhalí další skutečnosti</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-17 20:00:00" d="2020-04-17 21:00:00"><n u="Nacistické megastavby">Nacistické megastavby II (4)</n><t>D</t>    <k>79% Himmlerova SS
Velká Británie 2014 Ve snaze ovládnout svět nechal Hitler vyvinout největší a nejnebezpečnější vojenskou výzbroj a zlovolnou technologii v historii lidstva</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-17 21:00:00" d="2020-04-17 23:00:00"><n u="Expedice Amelia">Expedice Amelia (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2019 Josh hledá nové důkazy v případu záhadného zmizení Amelie Earhartové. Nejprve se vydá do dosud neprobádaných domorodých oblastí Papuy Nové Guiney</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-17 23:00:00" d="2020-04-18 00:00:00"><n u="Druhá světová válka: Peklo v hlubinách">Druhá světová válka: Peklo v hlubinách II (6)</n><t>D</t>    <k>Krize studené války
Kanada 2018 Říjen 1962. Tajná mise zavedla sovětské ponorky nesoucí nukleární torpéda směrem ke Kubě. Zatímco jsou na cestě, Spojené</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-18 00:00:00" d="2020-04-18 01:00:00"><n u="Tajemství oceánů">Tajemství oceánů II (6)</n><t>D</t>    <k>Zapomenuté bomby ze studené války
Velká Británie 2019 Po desetiletí plýtvaly světové velmoci USA a Sovětský svaz svými prostředky na vývoj a výrobu</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-18 01:00:00" d="2020-04-18 02:00:00"><n u="Američtí generálové ve válce: Od Vietnamu k 11/9">Američtí generálové ve válce: Od Vietnamu k 11/9 I (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2017 Přední američtí generálové mluví o tom, jak cvičili boj s konvenčním nepřítelem jako byl Sovětský svaz, s tanky, jasnými bojovými liniemi</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-18 02:00:00" d="2020-04-18 02:48:00"><n u="Bratři ve válce">Bratři ve válce I (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2016 Dokument Bratři ve válce přibližuje vojenské zkušenosti mužů, kteří byli součástí jedné z posledních jednotek vycvičených a vyslaných do Vietnamu</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-18 02:48:00" d="2020-04-18 03:36:00"><n u="Nejtěžší opravy na světě">Nejtěžší opravy na světě II (2)</n><t>D</t>    <k>Odpálení rakety
USA 2009 Riley se vydá na nejodlehlejší místo světa - do Francouzské Guayany, kde pomůže vypustit do vesmíru vysoce moderní satelit</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-18 03:36:00" d="2020-04-18 04:24:00"><n u="Těžké časy ve vězení">Těžké časy ve vězení I (7)</n><t>D</t>    <k>Vězení v městě hříchu
USA 2018 Las Vegas se nenazývá Městem hříchu je pro nic za nic. Ať už jste turista nebo místní obyvatel, je obtížné vyhnout</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-18 04:24:00" d="2020-04-18 05:12:00"><n u="Ve světě obřích strojů">Ve světě obřích strojů I (5)</n><t>D</t>    <k>Lockheed C-5 Galaxy
USA 2018 Lockheed C-5 Galaxy z roku 1968 byl největším transportním letadlem všech dob a oporou americké armády. Chad nám během</k>  </p>
</a>
