<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="26" t="2020-04-12 04:09:38"><p id_tv="232" o="2020-04-19 05:12:00" d="2020-04-19 06:00:00"><n u="Vězněm v cizině: Zločin a trest">Vězněm v cizině: Zločin a trest III (10)</n><t>D</t>    <k>Rodiče na scestí
Velká Británie 2018 Scott Campbell se s otcem vydává Hedvábnou stezkou. Netuší však, že jeho otec pašuje konopí a má velké plány</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-19 06:00:00" d="2020-04-19 07:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol I (1)</n><t>D</t>    <k>Veterinář a příroda
USA 2011 Seznámíte se s výstředním dr. Janem Polem, jenž s manželkou provozuje prosperující veterinární kliniku v zemědělské oblasti</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-19 07:00:00" d="2020-04-19 08:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol I (2)</n><t>D</t>    <k>Co té krávě jenom je?
USA 2011 Dr. Pol ošetřuje se svým synem Charlesem teriéra s podivným problémem s nohou a dvě krávy s vnitřním onemocněním</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-19 08:00:00" d="2020-04-19 09:00:00"><n u="V divočině s Bearem Gryllsem">V divočině s Bearem Gryllsem V (7)</n><t>D</t>    <k>Joel McHale v Arizoně
USA 2019 Komik John McHale a Bear Grylls se v arizonské poušti vydávají vstříc dobrodružství, jaké ještě nezažili. Nebudou chybět</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-19 09:00:00" d="2020-04-19 10:00:00"><n u="Umění přežít - výběr">Umění přežít - výběr I (3)</n><t>D</t>    <k>81% Ostrovy plné extrémů
Velká Británie 2018 S Hazenem Audelem se vydáme na tropické ostrovy plné extrémů. Místní již po staletí čerpají hlavní zdroje příjmů</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-19 10:00:00" d="2020-04-19 11:00:00"><n u="Mozek v akci">Mozek v akci VI (3)</n><t>D</t>    <k>Děti versus dospělí
USA 2019 Tentokrát si naši aktéři zkusí hru vyžadující rychlé reakce. Na odpovědi či nějakou akci budou mít maximálně půl vteřiny</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-19 11:00:00" d="2020-04-19 11:30:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno VII (9)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2019 Dnes poznáme nebezpečí při lyžování v boulích. Také není radno vyhazovat ostatní do vzduchu a běhat přes plovoucí klády</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-19 11:30:00" d="2020-04-19 12:00:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno VII (10)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2019 Jaké vědecké poznatky plynou z nezdarů při otočkách s terénním vozem, sjíždění říčních peřejí a cvičení s medicinbaly</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-19 12:00:00" d="2020-04-19 13:00:00"><n u="Ve světě obřích strojů">Ve světě obřích strojů I (6)</n><t>D</t>    <k>Letadlová loď
USA 2018 Chad Zdenek strávil týden na palubě USS Carl Vinson a sledoval tým inženýrů, mechaniků a námořníků, kteří udržují toto plovoucí</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-19 13:00:00" d="2020-04-19 14:00:00"><n u="Dokonalý vůz">Dokonalý vůz I (3)</n><t>D</t>    <k>Bentley Continental GT
USA 2019 Bentley Continental GT, jasná volba rapperů, sportovních hvězd, milionářů a miliardářů. V posledních 15 letech</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-19 14:00:00" d="2020-04-19 15:00:00"><n u="Tajemství oceánů">Tajemství oceánů II (14)</n><t>D</t>    <k>Šok v Pacifiku
Velká Británie 2019 Zaměříme se na nadvládu Japonců v Tichomoří během 2. světové války. Útokem na Austrálii se jim podařilo získat kontrolu</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-19 15:00:00" d="2020-04-19 16:00:00"><n u="Prokletí tuňáci">Prokletí tuňáci VII (8)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>S bleskem o závod
USA 2018 Před i po bouři jsou tuňáci nejhladovější. Riziko v podobě plavby na neklidných vodách může být tedy bohatě odměněno</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-19 16:00:00" d="2020-04-19 17:00:00"><n u="Kosmos: Možné světy">Kosmos: Možné světy III (4)</n><t>D</t>    <k>Vavilov
USA 2018 V první polovině 20. století navštívil genetik Nikolaj Vavilov pět kontinentů a shromáždil úctyhodnou sbírku semen z celého světa</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-19 17:00:00" d="2020-04-19 18:00:00"><n u="Raketoplán: Triumf a pád">Raketoplán: Triumf a pád I (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2018 Tento dvoudílný dokument vypráví příběh ikonických vesmírných lodí NASA</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-19 18:00:00" d="2020-04-19 19:00:00"><n u="Ztracená města s Albertem Linem">Ztracená města s Albertem Linem I (5)</n><t>D</t>    <k>Incký ostrov na nebesích
Velká Británie 2019 V horách v Peru pátrá Albert Lin po původu Machu Picchu. S využitím technologie LiDAR najde důkaz o lidech</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-19 19:00:00" d="2020-04-19 20:00:00"><n u="Tajemství oceánů">Tajemství oceánů II (14)</n><t>D</t>    <k>Šok v Pacifiku
Velká Británie 2019 Zaměříme se na nadvládu Japonců v Tichomoří během 2. světové války. Útokem na Austrálii se jim podařilo získat kontrolu</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-19 20:00:00" d="2020-04-19 21:00:00"><n u="Soukromá mise na Měsíc">Soukromá mise na Měsíc (1)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2019 Prostřednictvím aktualit z výzkumu, rozhovorů a počítačové grafiky pochopíme, jaké úsilí stojí za vytvořením roboticky ovládané</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-19 21:00:00" d="2020-04-19 22:00:00"><n u="Kosmos: Možné světy">Kosmos: Možné světy III (5)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Kosmické propojení
USA 2018 Při poznávání evoluce vědomí se zastavíme ve starověkém Řecku, navštívíme největší formu života na Zemi a seznámíme</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-19 22:00:00" d="2020-04-19 23:00:00"><n u="Evropa z výšky">Evropa z výšky I (3)</n><t>D</t>    <k>Německo
Velká Británie 2019 Velkolepá cesta vzduchem nad Německem odhalí továrnu o velikosti města, pohádkový hrad a největší pozemní vozidlo na Zemi</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-19 23:00:00" d="2020-04-20 00:00:00"><n u="Slídilové">Slídilové (1)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2019 Producentka a držitelka Oscara Joanna Natasekurová spolu s režisérem Alexandrem Morou natočili dokument o fotografech, kteří</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-20 00:00:00" d="2020-04-20 01:00:00"><n u="Ostraha hranic">Ostraha hranic VII (9)</n><t>D</t>    <k>Válka se vrací
USA 2013 Touha po penězích může z obyčejných obyvatel pohraničí USA udělat zločince. Úkolem ostrahy hranic je nejen zastavit dealery</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-20 01:00:00" d="2020-04-20 02:00:00"><n u="Ostraha hranic">Ostraha hranic VII (10)</n><t>D</t>    <k>Nonstop hlídka
USA 2013 Zločin na texasko-mexické hranici nikdy nespí. Proto je třeba, aby byli policisté vždy připraveni</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-20 02:00:00" d="2020-04-20 02:48:00"><n u="Pohled zevnitř: Americká mafie - výběr">Pohled zevnitř: Americká mafie - výběr I (1)</n><t>D</t>    <k>Jak se stát mafiánským bossem
USA 2019 V 70. letech hýbaly ulicemi měst gangy. A prim mezi zločinci hráli mafiánští bossové. Newyorský boss Joe Colombo</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-20 02:48:00" d="2020-04-20 03:36:00"><n u="Pohled zevnitř: Americká mafie - výběr">Pohled zevnitř: Americká mafie - výběr I (2)</n><t>D</t>    <k>V utajení
USA 2019 Roku 1978 kulminuje boj mezi muži zákona a mafií. V řadách FBI se objevují nováčci. Jsou potomky italských přistěhovalců a vyrostli</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-20 03:36:00" d="2020-04-20 04:24:00"><n u="Mafie: Přísně tajné">Mafie: Přísně tajné I (1)</n><t>D</t>    <k>Italy 2018 Mafiánský Capo dei Capi - Boss všech bossů - dostal nakonec zasloužený trest</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-04-20 04:24:00" d="2020-04-20 05:12:00"><n u="Jak chytit pašeráka">Jak chytit pašeráka I (1)</n><t>D</t>    <k>Prohledat a zatknout
USA 2012 Celníci zastaví mladíka, který má v zavazadle kokain. Pak ho využijí k vystopování dalších podezřelých pašeráků s cílem dostat se ke zdroji</k>  </p>
</a>
