<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="27" t="2020-05-10 04:06:46"><p id_tv="232" o="2020-05-17 05:12:00" d="2020-05-17 06:00:00"><n u="Záchrana na zledovatělé silnici">Záchrana na zledovatělé silnici IV (2)</n><t>D</t>    <k>Jen ať sněží
Norsko 2019 Po období vysokých teplot se Thordovi uleví. Začalo sněžit a bude tedy více práce. Během sněhové bouře sjede 20titunový náklaďák</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-17 06:00:00" d="2020-05-17 07:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol II (13)</n><t>D</t>    <k>Léto s prasátky
USA 2012 Tým zažívá michiganská letní vedra. Dr. Pol a Charles ošetří nemocné tele a Brenda se Sandrou se starají o novorozená selátka</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-17 07:00:00" d="2020-05-17 08:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol II (14)</n><t>D</t>    <k>Červená, bílá a telátka
USA 2012 Po pohotovostních výjezdech na farmy a návštěvách na klinice mohou Polovi konečně oslavit Den nezávislosti průvodem</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-17 08:00:00" d="2020-05-17 09:00:00"><n u="V divočině s Bearem Gryllsem">V divočině s Bearem Gryllsem V (6)</n><t>D</t>    <k>Dave Bautista v arizonském Glen Canyonu
USA 2019 Bear Grylls si na své dobrodružství v arizonské poušti přizve akční hvězdu a bývalého wrestlera Davea Bautistu</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-17 09:00:00" d="2020-05-17 10:00:00"><n u="Umění přežít - Čína">Umění přežít - Čína I (1)</n><t>D</t>    <k>81% Rozbouřená řeka
Velká Británie 2018 Hazen Audel se musí vypořádat s divokou řekou i lesem plným jedovatých hadů a medvědů v údolí Tu-lung, aby místním</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-17 10:00:00" d="2020-05-17 11:00:00"><n u="Mozek v akci">Mozek v akci VI (2)</n><t>D</t>    <k>Filmová magie
USA 2019 S herečkou Tiffany Haddishovou a režisérem Jordanem Peelem se dozvíme, jak nás hollywoodští producenti přimějí k pociťování</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-17 11:00:00" d="2020-05-17 11:30:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno VII (17)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2019 Sedmá řada oblíbeného cyklu přinese opět spoustu bláznivých akcí a pokusů, které se tak trochu nepovedly. Vědci nám vysvětlí</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-17 11:30:00" d="2020-05-17 12:00:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno VII (18)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2019 Sedmá řada oblíbeného cyklu přinese opět spoustu bláznivých akcí a pokusů, které se tak trochu nepovedly. Vědci nám vysvětlí</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-17 12:00:00" d="2020-05-17 13:00:00"><n u="Pomozte autům">Pomozte autům VII (4)</n><t>D</t>    <k>Toyota Celica
Velká Británie 2018 Tim a Fuzz převezmou vzácné japonské kupé, Toyotu Celica z roku 1972. 50-letý Noel utrpěl řadu poranění páteře, ztratil</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-17 13:00:00" d="2020-05-17 14:00:00"><n u="Ve světě obřích strojů">Ve světě obřích strojů I (1)</n><t>D</t>    <k>Jumbo Jet
USA 2018 Spolu s demontážním týmem rozebere Chad neuvěřitelných šest milionů součástek, které společně tvoří světoznámé jumbo</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-17 14:00:00" d="2020-05-17 15:00:00"><n u="Evropa z výšky">Evropa z výšky I (1)</n><t>D</t>    <k>Nizozemsko
Velká Británie 2019 Během dechberoucího letu nad Nizozemím budeme obdivovat prastaré větrné mlýny, futuristické skleníky či největší vatru na světě</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-17 15:00:00" d="2020-05-17 16:00:00"><n u="Prokletí tuňáci">Prokletí tuňáci VII (12)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Bod zlomu
USA 2018 Závod o nejlepší úlovek se dostává do 12. týdne. Zatímco se FV-Tuna.com a Fish Hawk přetahují o vedení a vzdalují se zbytku lodí</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-17 16:00:00" d="2020-05-17 17:00:00"><n u="Kosmos: Možné světy">Kosmos: Možné světy III (8)</n><t>D</t>    <k>Obětování sondy Cassini
USA 2018 Neil deGrasse Tyson nám připomene poutavý příběh vědce, který během bojů v zákopech 1. světové války přišel na způsob</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-17 17:00:00" d="2020-05-17 18:00:00"><n u="Rok milion">Rok milion I (3)</n><t>D</t>    <k>73% A kde mám tělo?
USA 2017 Stále více našich činností se přesouvá do virtuální reality. Co to bude znamenat pro naše vnímání lidstva? A co tím můžeme ztratit?</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-17 18:00:00" d="2020-05-17 18:30:00"><n u="To nejlepší z 80. let">To nejlepší z 80. let I (5)</n><t>D</t>    <k>Amerika online
USA 2018 V 80. letech dochází k rozmachu kabelové televize, například CNN. Počínaje 24hodinovým zpravodajstvím o smrti Johna Lennona</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-17 18:30:00" d="2020-05-17 19:00:00"><n u="To nejlepší z 80. let">To nejlepší z 80. let I (6)</n><t>D</t>    <k>Beru všechno
USA 2018 Na počátku 80. let se Amerika vymaní z recese a míří přímo do éry spotřeby. Lehce dostupné kreditní karty vyvolávají bezmezné</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-17 19:00:00" d="2020-05-17 20:00:00"><n u="Gordon Ramsay: Do neznáma">Gordon Ramsay: Do neznáma I (4)</n><t>D</t>    <k>Nový Zéland
Velká Británie 2019 Gordon Ramsay se vydává do odlehlých koutů Jižního ostrova Nového Zélandu, aby zde odhalil tajemství maorské kuchyně</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-17 20:00:00" d="2020-05-17 21:00:00"><n u="Země pod rentgenem">Země pod rentgenem I (3)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Sopečná apokalypsa
Velká Británie 2020 Díky rentgenu Země zjistíme, že největší vulkán najdeme pod Yellowstonským národním parkem. V minulosti mnohokrát</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-17 21:00:00" d="2020-05-17 22:00:00"><n u="Kosmos: Možné světy">Kosmos: Možné světy III (9)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Kouzla bez lží
USA 2018 Ve světě kvantové mechaniky může být světlo dvěma protichůdnými věcmi. Ačkoliv to nikdo neví, nespatřený pozorovatel může změnit povahu skutečnosti</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-17 22:00:00" d="2020-05-17 23:00:00"><n u="Čína z ptačí perspektivy">Čína z ptačí perspektivy II (1)</n><t>D</t>    <k>Dynamické pobřeží
Nový Zeland 2018 Letecký průzkum pobřeží Číny a východních provincií poodhalí životy lidí v nejlidnatějších městech světa, stejně jako na venkově</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-17 23:00:00" d="2020-05-18 00:00:00"><n u="Gordon Ramsay: Do neznáma">Gordon Ramsay: Do neznáma I (2)</n><t>D</t>    <k>Marocké hory
Velká Británie 2019 Tajemství berberské kuchyně poodhalí Gordon Ramsay během svých cest po marockém pohoří Střední Atlas</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-18 00:00:00" d="2020-05-18 01:00:00"><n u="Svědkem katastrofy">Svědkem katastrofy I (6)</n><t>D</t>    <k>Řádění tornáda
Velká Británie 2019 V dubnu 2011 postihlo jižní státy USA během 4 dní 360 tornád. Jedno z nich během 15 minut zcela zničilo dvě alabamská města</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-18 01:00:00" d="2020-05-18 02:00:00"><n u="Zřícení mostu v Janově">Zřícení mostu v Janově (1)</n><t>D</t>    <k>Italy 2019 U tragického zřícení Morandiho mostu v Janově přišlo o život 43 lidí. Příběh analyzuje příčiny nešťastné události a díky svědectví pozůstalých</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-18 02:00:00" d="2020-05-18 02:48:00"><n u="Drogy a.s.: Smrti nablízku">Drogy a.s.: Smrti nablízku I (3)</n><t>D</t>    <k>Opioidová epidemie
USA 2019 Heroin zabíjí. Lidé závislí na lécích na předpis čím dál více utíkají k této droze, která patří k nejčastějšímu zboží</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-18 02:48:00" d="2020-05-18 03:36:00"><n u="Ostraha hranic">Ostraha hranic V (5)</n><t>D</t>    <k>Zajistit a zlikvidovat
USA 2010 Každý rok je zajištěno obrovské množství pašovaného zboží od drog putujících na sever USA přes zbraně a peníze pro mexické</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-18 03:36:00" d="2020-05-18 04:24:00"><n u="Ostraha hranic">Ostraha hranic V (6)</n><t>D</t>    <k>Pašovaný náklad
USA 2010 Policisté odhalí marihuanu důmyslně ukrytou v pneumatikách, uvězní ilegální imigranty snažící se přelézt plot pomocí žebříku</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-18 04:24:00" d="2020-05-18 05:12:00"><n u="Záchrana na zledovatělé silnici">Záchrana na zledovatělé silnici IV (3)</n><t>D</t>    <k>Zmatky s řetězy
Norsko 2019 Když se cizinci se svými velkými náklaďáky snaží zvládnout řízení na zledovatělých norských silnicích, mívá to katastrofické následky</k>  </p>
</a>
