<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="28" t="2020-05-11 04:10:20"><p id_tv="232" o="2020-05-18 05:12:00" d="2020-05-18 06:00:00"><n u="Záchrana na zledovatělé silnici">Záchrana na zledovatělé silnici IV (4)</n><t>D</t>    <k>Jedovatý náklad
Norsko 2019 Na severu vyšle Oleho Henrika jeho otec poprvé samotného na záchranu uvízlého vozidla. Na jihu se Thord vydává zachránit</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-18 06:00:00" d="2020-05-18 07:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XVIII (2)</n><t>D</t>    <k>Smrtící závod
Kanada 2019 Na leteckých závodech v Renu vytvoří šest bojových letounů z 2. světové války formaci. V polovině závodu se jeden ze strojů</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-18 07:00:00" d="2020-05-18 08:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol II (3)</n><t>D</t>    <k>Kravské šílenství
USA 2012 Jarní horečka je v plném proudu, když tým řeší špatně naplánované návštěvy u pacientů a dr. Brenda ošetřuje tunovou krávu</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-18 08:00:00" d="2020-05-18 09:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol II (4)</n><t>D</t>    <k>Náročný týden
USA 2012 Emoce ovládnou tým, který musí ošetřit nemocného koně, bezsrsté tele a bígla s vážným poraněním krku</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-18 09:00:00" d="2020-05-18 10:00:00"><n u="Cesar zachraňuje">Cesar zachraňuje III (5)</n><t>D</t>    <k>Trnitá cesta
USA 2016 Rocky je agresivní vůči lidem i ostatním psům a ničí život své majitelky, když je donucena starat se o něj 24 hodin denně</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-18 10:00:00" d="2020-05-18 11:00:00"><n u="Mozek v akci: To nejlepší">Mozek v akci: To nejlepší V (3)</n><t>D</t>    <k>Super smysly
USA 2015 Jestli si myslíte, že máte jen pět smyslů, tak jste na omylu! Seznamte se se smysly, které vám pomáhají s orientací a mnoha dalšími věcmi</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-18 11:00:00" d="2020-05-18 11:30:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno V (16)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2017 V tomto dílu zjistíme, kolika způsoby se můžete zranit a ztrapnit při vystupování z auta, odklízení sněhu a jízdě na skateboardu</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-18 11:30:00" d="2020-05-18 12:00:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno V (6)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2017 V tomto dílu zjistíme, kolika způsoby se můžete zranit a ztrapnit při nošení táců nebo skocích do řeky</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-18 12:00:00" d="2020-05-18 13:00:00"><n u="Tajemství oceánů">Tajemství oceánů II (7)</n><t>D</t>    <k>New York
Velká Británie 2019 Nejmodernější technologie vyhledávání odhalí, jaká tajemství skrývají vody kolem New York City. Mohly by tyto objevy osvětlit</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-18 13:00:00" d="2020-05-18 14:00:00"><n u="Přežili druhou světovou válku">Přežili druhou světovou válku I (3)</n><t>D</t>    <k>Únik ze železnice smrti
Velká Británie 2019 Hazen Audel se prodírá thajskou bambusovou džunglí. Rád by zrekonstruoval útěk deseti vězňů z japonského</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-18 14:00:00" d="2020-05-18 14:30:00"><n u="Vědecky prověřeno - výběr">Vědecky prověřeno - výběr 2018 I (3)</n><t>D</t>    <k>66% Vědecky prověřeno na venkově
Velká Británie 2018 Čas na venkově můžete strávit plnohodnotně, ale nedáte-li si pozor na některé fyzikální zákony, může taky bolet</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-18 14:30:00" d="2020-05-18 15:00:00"><n u="Vědecky prověřeno - výběr">Vědecky prověřeno - výběr 2018 I (4)</n><t>D</t>    <k>66% Vědecky prověřeno - nové trendy
Velká Británie 2018 Trendy přicházejí a zase odcházejí, ale věda nikdy nevyjde z módy. Uvidíme lidi, kteří se nechali</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-18 15:00:00" d="2020-05-18 16:00:00"><n u="V divočině s Bearem Gryllsem">V divočině s Bearem Gryllsem V (7)</n><t>D</t>    <k>Joel McHale v Arizoně
USA 2019 Komik John McHale a Bear Grylls se v arizonské poušti vydávají vstříc dobrodružství, jaké ještě nezažili. Nebudou chybět</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-18 16:00:00" d="2020-05-18 17:00:00"><n u="Dokonalý vůz">Dokonalý vůz I (3)</n><t>D</t>    <k>Bentley Continental GT
USA 2019 Bentley Continental GT, jasná volba rapperů, sportovních hvězd, milionářů a miliardářů. V posledních 15 letech</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-18 17:00:00" d="2020-05-18 18:00:00"><n u="Jedinečné letiště v Dubaji - výběr">Jedinečné letiště v Dubaji - výběr I (4)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2017 Před 55 lety byla na místě letiště v Dubaji písečná poušť. V současnosti je to moderní křižovatka mezinárodní letecké dopravy</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-18 18:00:00" d="2020-05-18 19:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XVIII (2)</n><t>D</t>    <k>Smrtící závod
Kanada 2019 Na leteckých závodech v Renu vytvoří šest bojových letounů z 2. světové války formaci. V polovině závodu se jeden ze strojů</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-18 19:00:00" d="2020-05-18 20:00:00"><n u="Speciální zpráva o vyšetřování leteckého neštěstí">Speciální zpráva o vyšetřování leteckého neštěstí II (10)</n><t>D</t>    <k>Nedostatky v designu
Kanada 2019 Vyšetřovatelé hledají příčiny tří selhání. Jedno z letadel společnosti Nikiho Laudy se zřítí střemhlav do thajské džungle</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-18 20:00:00" d="2020-05-18 21:00:00"><n u="Přežili druhou světovou válku">Přežili druhou světovou válku I (6)</n><t>D</t>    <k>Na pustém ostrově
Velká Británie 2019 Na Šalamounových ostrovech napodobuje Hazen 43 dní trvající cestu poručíka Hugha Millera na svobodu. Čelil vodám</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-18 21:00:00" d="2020-05-18 22:00:00"><n u="Zachráněni">Zachráněni I (5)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Překvapivý přeživší
Velká Británie 2019 Tým vyslaný k vyzvednutí mrtvých těl z vraku lodi pořádný šok. Jeden muž stále žije. Podaří se jej zachránit dřív</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-18 22:00:00" d="2020-05-18 23:00:00"><n u="Jak chytit pašeráka">Jak chytit pašeráka I (4)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Jednou pašerák, vždycky pašerák?
USA 2019 V New Yorku zadrží muže cestujícího z Panamy do Hongkongu. Je podezřelé, že tam cestuje bez účelu i bez peněz</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-18 23:00:00" d="2020-05-19 00:00:00"><n u="Zabezpečení letiště: V první třídě">Zabezpečení letiště: V první třídě I (7)</n><t>D</t>    <k>Nejstarší a nejmladší pašeráci
USA 2019 Uvidíme nejstarší i nejmladší zadržené pašeráky drog. 19tiletý student potřebuje peníze pro nemocnou matku, stejně</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-19 00:00:00" d="2020-05-19 01:00:00"><n u="Apokalypsa: Válka světů">Apokalypsa: Válka světů I (1)</n><t>D</t>    <k>Propast
Francie 2019 Léto 1945. Evropa oslavuje konec druhé světové války, ovšem západní spojenci jsou si již vědomi Stalinových expanzivních</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-19 01:00:00" d="2020-05-19 02:00:00"><n u="Apokalypsa: Válka světů">Apokalypsa: Válka světů I (2)</n><t>D</t>    <k>Eskalace strachu
Francie 2019 V poválečném období rozhodně světu nevládne klid. Prezident Truman vyhlašuje Marshallův plán, aby zabránil šíření komunismu</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-19 02:00:00" d="2020-05-19 02:48:00"><n u="Hitler a jeho závislosti">Hitler a jeho závislosti (1)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2014 Tento snímek se zaměřuje na Hitlerovy drogy, v jakém množství je užíval a zda měly vliv na jeho ohavné chování a rozhodnutí</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-19 02:48:00" d="2020-05-19 03:36:00"><n u="Jak chytit pašeráka">Jak chytit pašeráka I (1)</n><t>D</t>    <k>Prohledat a zatknout
USA 2012 Celníci zastaví mladíka, který má v zavazadle kokain. Pak ho využijí k vystopování dalších podezřelých pašeráků s cílem dostat se ke zdroji</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-19 03:36:00" d="2020-05-19 04:00:00"><n u="Na hranicích Latinské Ameriky">Na hranicích Latinské Ameriky I (1)</n><t>D</t>    <k>Zakázané ovoce
Argentina 2018 Na ekvádorské hranici dostane policie hlášení o možném obchodování s drogami, na hranicích Chile je velmi nervózní</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-19 04:00:00" d="2020-05-19 04:24:00"><n u="Na hranicích Latinské Ameriky">Na hranicích Latinské Ameriky I (2)</n><t>D</t>    <k>Rybáři a whisky
Argentina 2018 Mezi Kolumbií a Panamou vstoupila pobřežní hlídka na komerční rybářský člun, který veze víc než jen ryby, zatímco na Mostě</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-05-19 04:24:00" d="2020-05-19 05:12:00"><n u="Dokonalý vůz">Dokonalý vůz I (3)</n><t>D</t>    <k>Bentley Continental GT
USA 2019 Bentley Continental GT, jasná volba rapperů, sportovních hvězd, milionářů a miliardářů. V posledních 15 letech</k>  </p>
</a>
