<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="23" t="2019-08-13 01:17:32"><p id_tv="234" o="2019-08-19 06:00:00" d="2019-08-19 08:00:00"><n>MTV Breakfast Club</n><t>M</t>    <k>Připojte se k nám a podívejte se na ty nejžhavější hity!</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-19 08:00:00" d="2019-08-19 08:30:00"><n u="Kamarád taky rád">Kamarád taky rád II (7)</n><t>M</t>    <k>Budou se testovat dávná přátelství. Co se stane, když požádáš nejlepšího kamaráda o pomoc s přípravou rande na slepo, a až po té se dozvíš, že se schůzka týká vás dvou! Přeskočí jiskra, nebo to bude konec vašeho přátelství?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-19 08:30:00" d="2019-08-19 09:00:00"><n u="Kamarád taky rád">Kamarád taky rád II (8)</n><t>M</t>    <k>Budou se testovat dávná přátelství. Co se stane, když požádáš nejlepšího kamaráda o pomoc s přípravou rande na slepo, a až po té se dozvíš, že se schůzka týká vás dvou! Přeskočí jiskra, nebo to bude konec vašeho přátelství?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-19 09:00:00" d="2019-08-19 10:00:00"><n u="KomplexXXL">KomplexXXL I (9)</n><t>L</t>    <k>KomplexXXL je nová dokumentární série představující teenagery, kteří se usilovně snaží shodit nechtěné kilogramy než půjdou do školy. Posíláme výživového</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-19 10:00:00" d="2019-08-19 11:00:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show III (2)</n><t>L</t>    <k>Carmen má strach o svého bratrance Antwana a jeho tříletý vztah s mužem jménem Tony. Antwane žije mimo digitální věk a tak je těžké odhalit Tonyho identitu</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-19 11:00:00" d="2019-08-19 12:00:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show III (1)</n><t>L</t>    <k>Craig poznal Zoe na Facebooku a rychle si vytvořili vztah. Atmosféra ale zhoustla, když po něm Zoe chtěla hesla a nabourávala mu profily</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-19 12:00:00" d="2019-08-19 13:00:00"><n u="Siesta Key">Siesta Key II (11)</n><t>L</t>    <k>Juliette slaví 21. narozeniny a Alex se snaží vlichotit zpět do její přízně extravagantním dárkem. Garrett a Cara se ocitnou na křižovatce, když jejich</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-19 13:00:00" d="2019-08-19 14:00:00"><n u="Náctileté maminky">Náctileté maminky 2 IX (9)</n><t>D</t>    <k>Barb se chce setkat s otcem Jace, z čehož je Jenelle nervózní. Briana zvažuje velkou změnu, když DeVoin ukáže zlepšení. Chelsea plánuje den s Aubree</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-19 14:00:00" d="2019-08-19 15:00:00"><n u="Náctileté maminky">Náctileté maminky 2 IX (10)</n><t>D</t>    <k>Barbara letí do New Yorku za Jacovým otcem. Adamovi rodiče poruší pravidla dohody s Chelsea. Luxův otec překvapí Kailyn na Lincolnovy narozeniny po velké hádce</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-19 15:00:00" d="2019-08-19 16:00:00"><n u="Já, Charlotte">Já, Charlotte II (1)</n><t>L</t>    <k>Reality show ze života Charlotte Crosby je zpátky. Charlotte a Joshovi to klape, ale hrozně se pohádají v den, kdy její sestra oslavuje nové miminko</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-19 16:00:00" d="2019-08-19 17:00:00"><n u="Já, Charlotte">Já, Charlotte II (2)</n><t>L</t>    <k>Po velké hádce se Charlotte a Mel pokusí vyřešit svoje neshody. Josh pozve Charlotte do Boltonu na velkou rodinnou večeři a Charlotte překvapí mámu výletem na Island</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-19 17:00:00" d="2019-08-19 18:00:00"><n u="Tetování pro dva">Tetování pro dva IV (9)</n><t>L</t>    <k>Lateysha z pořadu The Valleys pomáhá s moderováním a Aisleyne Horgan-Wallacová z pořadu Big Brother s kamarádkou Amy utvrdí své přátelství. Otec Darren</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-19 18:00:00" d="2019-08-19 19:00:00"><n u="Ideální pár">Ideální pár III (4)</n><t>L</t>    <k>V nové sérii nejambicióznějšího seznamovacího experimentu bude 10 žen a 10 mužů z USA, kterým se doposud nepodařilo najít svého partnera, usilovně hledat svůj protějšek</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-19 19:00:00" d="2019-08-19 20:00:00"><n u="Ideální pár">Ideální pár III (5)</n><t>L</t>    <k>V nové sérii nejambicióznějšího seznamovacího experimentu bude 10 žen a 10 mužů z USA, kterým se doposud nepodařilo najít svého partnera, usilovně hledat svůj protějšek</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-19 20:00:00" d="2019-08-19 21:00:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show VII (12)</n><t>L</t>    <k>Catfish: v této televizní show se páry seznamují výhradně prostřednictvím obrazovky. Postupem času se do sebe pravděpodobně zamilují, ale co se stane</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-19 21:00:00" d="2019-08-19 22:00:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show V (19)</n><t>L</t>    <k>Catfish: v této televizní show se páry seznamují výhradně prostřednictvím obrazovky. Postupem času se do sebe pravděpodobně zamilují, ale co se stane</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-19 22:00:00" d="2019-08-19 23:00:00"><n u="The Hills: Nové začátky">The Hills: Nové začátky I (8)</n><t>M</t>    <k>36% Série sleduje ikonickou skupinu přátel, kteří se vrací do města, které milovali a po dvacítce opustili. Teď jsou třicátníci připraveni postavit</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-19 23:00:00" d="2019-08-20 00:00:00"><n u="The Hills: Nové začátky">The Hills: Nové začátky I (7)</n><t>M</t>    <k>36% Série sleduje ikonickou skupinu přátel, kteří se vrací do města, které milovali a po dvacítce opustili. Teď jsou třicátníci připraveni postavit</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-20 00:00:00" d="2019-08-20 00:30:00"><n u="K popukání">K popukání VI (15)</n><t>L</t>    <k>Šílený komik Eric Andre se přidá k Robovi, Sterlingovi a Chanel, aby se podívali na pár agresivních lidí a zahráli si legrační novou hru</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-20 00:30:00" d="2019-08-20 01:00:00"><n u="K popukání">K popukání VI (16)</n><t>L</t>    <k>Komik Brooks Wheelan ukáže Robovi nebezpečí opilého nakupování na Ebay a oba pocítí hrůzu hadího kousnutí</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-20 01:00:00" d="2019-08-20 02:00:00"><n u="Geordie Shore">Geordie Shore XVI (3)</n><t>L</t>    <k>Marnie má narozeniny, takže je čas slavit. Když se ale objeví její přítel, zavládne napětí a Aaron s Nathanem se pohádají. Anna má práci na Tenerife</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-20 02:00:00" d="2019-08-20 03:00:00"><n u="Geordie Shore">Geordie Shore XVI (4)</n><t>L</t>    <k>Rodinka je zpátky a roztáčí to na Tenerife. A žhavé je nejen počasí. Steph kouká po chlapech a Sam si hraje s ohněm, když se nemůže rozhodnout mezi Chloe a Abbie</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-20 03:00:00" d="2019-08-20 06:00:00"><n>M is for Music</n><t>M</t>    <k>Připojte se k nám a podívejte se na ty nejžhavější hity!</k>  </p>
</a>
