<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="32" t="2021-07-09 04:54:41"><p id_tv="234" o="2021-07-16 06:00:00" d="2021-07-16 09:50:00"><n>MTV Breakfast Club</n><t>M</t>    <k>Připojte se k nám a podívejte se na ty nejžhavější hity!</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-16 09:50:00" d="2021-07-16 10:35:00"><n u="Náctileté maminky II">Náctileté maminky II VIII (21)</n><t>M</t>    <k>45% Náctileté maminky je obdoba dokumentární série z MTV 16 a těhotná. Sledujeme příběhy čtyř dívek z první série 16 a těhotná, které čelí výzvám prvních let mateřství</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-16 10:35:00" d="2021-07-16 11:15:00"><n u="Náctileté maminky II">Náctileté maminky II VIII (22)</n><t>M</t>    <k>45% Náctileté maminky je obdoba dokumentární série z MTV 16 a těhotná. Sledujeme příběhy čtyř dívek z první série 16 a těhotná, které čelí výzvám prvních let mateřství</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-16 11:15:00" d="2021-07-16 11:55:00"><n u="Náctileté maminky II">Náctileté maminky II VIII (23)</n><t>M</t>    <k>45% Náctileté maminky je obdoba dokumentární série z MTV 16 a těhotná. Sledujeme příběhy čtyř dívek z první série 16 a těhotná, které čelí výzvám prvních let mateřství</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-16 11:55:00" d="2021-07-16 12:35:00"><n u="Náctileté maminky II">Náctileté maminky II VIII (24)</n><t>M</t>    <k>45% Náctileté maminky je obdoba dokumentární série z MTV 16 a těhotná. Sledujeme příběhy čtyř dívek z první série 16 a těhotná, které čelí výzvám prvních let mateřství</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-16 12:35:00" d="2021-07-16 13:15:00"><n u="Náctileté maminky II">Náctileté maminky II VIII (25)</n><t>M</t>    <k>45% Náctileté maminky je obdoba dokumentární série z MTV 16 a těhotná. Sledujeme příběhy čtyř dívek z první série 16 a těhotná, které čelí výzvám prvních let mateřství</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-16 13:15:00" d="2021-07-16 13:55:00"><n u="Ideální pár">Ideální pár VIII (9)</n><t>L</t>    <k>Všichni se snaží uklidnit po tom, co Kaiovo chování vyvolalo chaos. Remy se snaží zahodit svou holkařskou minulost a zapůsobit na Paige</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-16 13:55:00" d="2021-07-16 14:35:00"><n u="Ideální pár">Ideální pár VIII (10)</n><t>L</t>    <k>Tři páry zjistí, že jsou ideální, dva páry ale čekají zlé zprávy. Justin a Max se dozví pravdu. Paige má problém se otevřít</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-16 14:35:00" d="2021-07-16 15:20:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (5)</n><t>L</t>    <k>Chitara přiznala rodině svou sexualitu, když na internetu poznala Priscillu. Priscilla ale jejich vztah nečekaně ukončila. Chitara je odhodlaná zjistit, co se stalo</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-16 15:20:00" d="2021-07-16 16:00:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (6)</n><t>L</t>    <k>Svobodný otec Felipe je připravený se usadit a rozšířit rodinu se svou online láskou Jasmine. Jenže jsou v kontaktu už osm měsíců a zatím se nesetkali</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-16 16:00:00" d="2021-07-16 16:40:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (7)</n><t>L</t>    <k>Whitney poznala Brenell před čtyřmi lety na LGBT webu a je zamilovaná až po uši. Brenell ale odmítá videochat a Whitney už je zoufalá. Nev a Max se pustí do vyšetřování</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-16 16:40:00" d="2021-07-16 17:00:00"><n u="K popukání">K popukání XIV (34)</n><t>L</t>    <k>V nové epizodě se šampion IndyCar závodů, Josef Newgarden, přidá k Robovi, Steelovi a Chanel, aby zjistili, proč jsou některá auta nezničitelná, vzdali</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-16 17:00:00" d="2021-07-16 17:25:00"><n u="K popukání">K popukání XIV (36)</n><t>L</t>    <k>V nové epizodě se Jarvis Landry, superhvězda NFL, přidá k Robovi, Steelovi a Chanel, aby uctili pár zázraků, rozhazovali korálky a podívali se do klece</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-16 17:25:00" d="2021-07-16 17:45:00"><n u="K popukání">K popukání XIV (41)</n><t>L</t>    <k>V nové epizodě se k Robovi, Chanel a Steelovi znovu přidá odborník na zvířata Mike Holston, aby se podívali na pár drzých opic a překonali odpor k různým tvorečkům</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-16 17:45:00" d="2021-07-16 18:05:00"><n u="K popukání">K popukání XV (2)</n><t>L</t>    <k>V novém díle k Popukání se Rob, Chanel a Steelo vydají na plavbu s VLASOVÝMI PIRÁTY, procvičí se ve starobylém umění KRUCINÁL FAGOT-ŠUEJ a rozjedou to s OLDLENIÁLY</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-16 18:05:00" d="2021-07-16 18:50:00"><n u="Celebrity: Sláva a bříška">Celebrity: Sláva a bříška I (4)</n><t>L</t>    <k>Shelby má týden po termínu a trpí preeklampsií. Kvůli stoupajícím obavám o matku i dítě zvažují odborníci akutní císařský řez. Charlotte obdrží</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-16 18:50:00" d="2021-07-16 19:30:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (13)</n><t>L</t>    <k>Zatímco se Prophet ze skupiny Nappy Roots vrací na scénu, podporuje ho jeho online láska Trinity. Prophet je připravený se usadit, ale je takhle kráska vůbec skutečná?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-16 19:30:00" d="2021-07-16 20:15:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (14)</n><t>L</t>    <k>Thaddius utíká od svého nestabilního manželství do online vztahu se Sarou. Když mu začne vyprávět příběhy o záchvatech a únosech, začíná zpochybňovat její identitu</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-16 20:15:00" d="2021-07-16 20:55:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (15)</n><t>L</t>    <k>David je jediná láska, kterou Andria kdy zažila. Ve vztahu ji drží dopisy a audio vzkazy. Ale za deset let se nesetkali a ona chce vědět proč</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-16 20:55:00" d="2021-07-16 21:15:00"><n u="K popukání">K popukání XV (24)</n><t>L</t>    <k>Rob, Chanel a Steelo přivítají v novém díle K popukání hvězdu Vine Brittany Furlan, s níž zažijí ŠET VTEŘIN V NEBI, vystřelí si z manželů v NEDOKONALÉM</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-16 21:15:00" d="2021-07-16 21:35:00"><n u="K popukání">K popukání XV (25)</n><t>L</t>    <k>V novém díle K popukání se k Robovi Steelovi a Chanel připojí basketbalista Karl Anthony Towns a společně si poslechnou MUŽSKÉ MYŠLENKY, zjistí hodnotu</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-16 21:35:00" d="2021-07-16 22:00:00"><n u="K popukání">K popukání XV (27)</n><t>L</t>    <k>V novém díle K popukání přivítají Rob, Steelo a Chanel Chloe Trautman ze Siesta Key a společně se podívají na VRAKY, budou milovat a nenávidět</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-16 22:00:00" d="2021-07-16 22:45:00"><n u="Skutečné zločiny UK">Skutečné zločiny UK I (2)</n><t>D</t>    <k>Dámská jízda v Benidormu se změní v noční můru. Novomanželka Kirsty Maxwellová byla nalezena mrtvá u hotelového bazénu. Detaily tohoto děsivého případu</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-16 22:45:00" d="2021-07-16 23:30:00"><n u="Skutečné zločiny UKSkutečné zločiny UK">Skutečné zločiny UKSkutečné zločiny UK I (1)</n><t>D</t>    <k>Sedmnáctiletá Jayden Parkinsonová beze stopy zmizí v Oxfordu. MTV zpravodajka Linda Adeyová se ponoří do znepokojujícího případu nezvěstné teenagerky</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-16 23:30:00" d="2021-07-16 23:55:00"><n u="K popukání">K popukání XV (31)</n><t>L</t>    <k>V novém díle K popukání se k Robovi, Chanel a Steelovi připojí moderátor pořadu Catfish New Schulman a společně se seznámí s falešnými celebritami</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-16 23:55:00" d="2021-07-17 00:15:00"><n u="K popukání">K popukání XV (34)</n><t>L</t>    <k>V novém díle K popukání se k Robovi, Chanel a Steelovi připojí rapová superstar Tyga a společně budou sledovat neznámé lidi při OCHUTNÁVCE, zjistí</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-17 00:15:00" d="2021-07-17 00:35:00"><n u="K popukání">K popukání XV (35)</n><t>L</t>    <k>V novém díle K popukání se k Robovi, Chanel a Steelovi připojí Jasper a Errol a společně zjistíme, KDO NEOBSTOJÍ POD TLAKEM, uvidíme SYNCHRONIZOVANÉ</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-17 00:35:00" d="2021-07-17 00:55:00"><n u="K popukání">K popukání XV (36)</n><t>L</t>    <k>V novém díle K popukání se k Robovi, Chanel a Steelovi připojí Trina a společně proberou, co to znamená být NEJDRSNĚJŠÍ, v DIAMANTOVÝCH PANENKÁCH uvidíme</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-17 00:55:00" d="2021-07-17 01:35:00"><n u="Jersey Shore: Rodinná dovolená">Jersey Shore: Rodinná dovolená III (15)</n><t>M</t>    <k>36% Po dlouhých osmi měsících ve federální věznici je Situace Mika konečně svobodný. A skupina je zase úplná</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-17 01:35:00" d="2021-07-17 02:20:00"><n u="Jersey Shore: Rodinná dovolená">Jersey Shore: Rodinná dovolená III (16)</n><t>M</t>    <k>36% Mike se konečně vrátí ke spolubydlícím. Všichni díky věštkyně zjistí, co rodinu dál čeká</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-17 02:20:00" d="2021-07-17 03:00:00"><n>Word Stage</n><t>M</t>    <k>Pořad o populární hudbě</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-17 03:00:00" d="2021-07-17 06:00:00"><n>Night Videos</n><t>M</t>    <k>As night falls, MTV plays you the best videos out there -- all night long</k>  </p>
</a>
