<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="23" t="2019-08-15 21:25:59"><p id_tv="234" o="2019-08-22 06:00:00" d="2019-08-22 08:00:00"><n>MTV Breakfast Club</n><t>M</t>    <k>Připojte se k nám a podívejte se na ty nejžhavější hity!</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-22 08:00:00" d="2019-08-22 08:30:00"><n u="Kamarád taky rád">Kamarád taky rád II (13)</n><t>M</t>    <k>Budou se testovat dávná přátelství. Co se stane, když požádáš nejlepšího kamaráda o pomoc s přípravou rande na slepo, a až po té se dozvíš, že se schůzka týká vás dvou! Přeskočí jiskra, nebo to bude konec vašeho přátelství?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-22 08:30:00" d="2019-08-22 09:00:00"><n u="Kamarád taky rád">Kamarád taky rád II (14)</n><t>M</t>    <k>Budou se testovat dávná přátelství. Co se stane, když požádáš nejlepšího kamaráda o pomoc s přípravou rande na slepo, a až po té se dozvíš, že se schůzka týká vás dvou! Přeskočí jiskra, nebo to bude konec vašeho přátelství?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-22 09:00:00" d="2019-08-22 10:00:00"><n u="KomplexXXL">KomplexXXL (112)</n><t>L</t>    <k>KomplexXXL je nová dokumentární série představující teenagery, kteří se usilovně snaží shodit nechtěné kilogramy než půjdou do školy. Posíláme výživového</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-22 10:00:00" d="2019-08-22 11:00:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show II (16)</n><t>L</t>    <k>Mike se na internetu zamiloval do Caroline. Pojal podezření, když se neustále vyhýbala setkání, ale nechávala mu vzkazy na autě. Mike potom zjistil</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-22 11:00:00" d="2019-08-22 12:00:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show II (15)</n><t>L</t>    <k>Fanynka Keyonnah nemůže uvěřit svému štěstí, ale je si skoro jistá, že má online vztah se svým dětským idolem, rapperem jménem Bow Wow. Je to až moc velké</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-22 12:00:00" d="2019-08-22 13:00:00"><n u="Siesta Key">Siesta Key I (13)</n><t>L</t>    <k>Siesta Key sleduje exkluzivní skupinu přátel, kteří vyrůstají v nejkrásnějším plážovém městě v Americe. Tito mladí lidé budou konfrontovat problémy lásky</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-22 13:00:00" d="2019-08-22 14:00:00"><n u="Náctileté maminky">Náctileté maminky II (7)</n><t>L</t>    <k>Maci se zničená, když chce Ryan jít k soudu kvůli opatrovnictví Bentleyho. Ambeřiny narozeninové plány se ruší, když Gary odmítne hlídat dítě. (S2, ep7)</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-22 14:00:00" d="2019-08-22 15:00:00"><n u="Náctileté maminky">Náctileté maminky II (8)</n><t>L</t>    <k>Svatební plány Amber a Garyho se ruší kvůli hádce o výchově Leah. Maci konečně řekne rodičům, že s Bentleym stěhuje pryč, ti ale nemají radost. (S2, ep8)</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-22 15:00:00" d="2019-08-22 16:00:00"><n u="Tetování pro dva">Tetování pro dva II (4)</n><t>L</t>    <k>Krev možná není hustší než inkoust u slavných bratrů Cheta a Caseyho. Nejlepší přátelé Ellis a John Paul svoje srandičky dotáhnou až ke zničujícím následkům</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-22 16:00:00" d="2019-08-22 17:00:00"><n u="Tetování pro dva">Tetování pro dva IV (1)</n><t>L</t>    <k>Charlottin přítel Josh se přidá jako moderátor a její rodiče otestují svoje manželství. Přátelství obchodních partnerů Scotta a Stefana by mohlo skončit</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-22 17:00:00" d="2019-08-22 18:00:00"><n u="Fear Factor">Fear Factor II (4)</n><t>L</t>    <k>&quot;Fear Factor&quot;, který uvádí Ludacris, je plný nových kousků inspirovaných městskými legendami, populárními horory a virálními videi z prostředí dnešní kultury</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-22 18:00:00" d="2019-08-22 19:00:00"><n u="Ideální pár">Ideální pár III (10)</n><t>L</t>    <k>V nové sérii nejambicióznějšího seznamovacího experimentu bude 10 žen a 10 mužů z USA, kterým se doposud nepodařilo najít svého partnera, usilovně hledat svůj protějšek</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-22 19:00:00" d="2019-08-22 20:00:00"><n u="Ideální pár">Ideální pár IV (1)</n><t>L</t>    <k>V nové sérii nejambicióznějšího seznamovacího experimentu bude 10 žen a 10 mužů z USA, kterým se doposud nepodařilo najít svého partnera, usilovně hledat svůj protějšek</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-22 20:00:00" d="2019-08-22 21:00:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show VII (15)</n><t>L</t>    <k>Catfish: v této televizní show se páry seznamují výhradně prostřednictvím obrazovky. Postupem času se do sebe pravděpodobně zamilují, ale co se stane</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-22 21:00:00" d="2019-08-22 22:00:00"><n u="Catfish: Trolls">Catfish: Trolls I (3)</n><t>L</t>    <k>Charlamagne Tha God, and his co-host, social media expert Raymond Braun, will give it everything they've got to stop the anonymous trolling online</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-22 22:00:00" d="2019-08-22 23:00:00"><n>Ex na pláži US</n><t>L</t>    <k>Ten smoking hot celebrity singles think they are running away to a tropical island for a once in a lifetime romantic vacation of fun and sun</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-22 23:00:00" d="2019-08-23 00:00:00"><n u="Dvojitá šance">Dvojitá šance I (13)</n><t>M</t>    <k>When Pauly and Vinny's moms come for a visit, the pressure is on for the women to make the best first impressions. Pauly and Vinny decide</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-23 00:00:00" d="2019-08-23 00:30:00"><n u="K popukání">K popukání VI (21)</n><t>L</t>    <k>Basketbalista Nick Swisher si s Robem užije trochu chlapské zábavy, zahrají si hru a naučí se pořádně pařit</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-23 00:30:00" d="2019-08-23 01:00:00"><n u="K popukání">K popukání VI (22)</n><t>L</t>    <k>Rob, Stee-Lo a Chanel se pobaví, potkají tajné vetřelce a poznají radost z prvního přírogasmu</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-23 01:00:00" d="2019-08-23 02:00:00"><n u="Geordie Shore">Geordie Shore XVI (6)</n><t>L</t>    <k>Kluci a holky jsou z Tenerife zpátky v Newcastlu a Sophie s Nathanem jsou nadržení jako nikdy. Sam se snaží okouzlit Chloe, ale brzy to skončí slzami</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-23 02:00:00" d="2019-08-23 03:00:00"><n u="Geordie Shore">Geordie Shore XVI (7)</n><t>L</t>    <k>Partička je zpátky. Nathan prohání nováčky a ostatní se usmiřují. Sophie zažije nečekanou návštěvu, Sam je v nemilosti a vrátí se chybějící člen rodiny</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-23 03:00:00" d="2019-08-23 06:00:00"><n>M is for Music</n><t>M</t>    <k>Připojte se k nám a podívejte se na ty nejžhavější hity!</k>  </p>
</a>
