<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="23" t="2019-08-15 21:20:52"><p id_tv="234" o="2019-08-21 06:00:00" d="2019-08-21 08:00:00"><n>MTV Breakfast Club</n><t>M</t>    <k>Připojte se k nám a podívejte se na ty nejžhavější hity!</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-21 08:00:00" d="2019-08-21 08:30:00"><n u="Kamarád taky rád">Kamarád taky rád II (11)</n><t>M</t>    <k>Budou se testovat dávná přátelství. Co se stane, když požádáš nejlepšího kamaráda o pomoc s přípravou rande na slepo, a až po té se dozvíš, že se schůzka týká vás dvou! Přeskočí jiskra, nebo to bude konec vašeho přátelství?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-21 08:30:00" d="2019-08-21 09:00:00"><n u="Kamarád taky rád">Kamarád taky rád II (12)</n><t>M</t>    <k>Budou se testovat dávná přátelství. Co se stane, když požádáš nejlepšího kamaráda o pomoc s přípravou rande na slepo, a až po té se dozvíš, že se schůzka týká vás dvou! Přeskočí jiskra, nebo to bude konec vašeho přátelství?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-21 09:00:00" d="2019-08-21 10:00:00"><n u="KomplexXXL">KomplexXXL (111)</n><t>L</t>    <k>KomplexXXL je nová dokumentární série představující teenagery, kteří se usilovně snaží shodit nechtěné kilogramy než půjdou do školy. Posíláme výživového</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-21 10:00:00" d="2019-08-21 11:00:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show II (18)</n><t>L</t>    <k>Nový seriál MTV Catfish dává dohromady páry, které spolu komunikují výhradně přes LCD monitory. V průběhu měsíců či let se mezi nimi rozvinou pevné vztahy</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-21 11:00:00" d="2019-08-21 12:00:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show II (17)</n><t>L</t>    <k>Nový seriál MTV Catfish dává dohromady páry, které spolu komunikují výhradně přes LCD monitory. V průběhu měsíců či let se mezi nimi rozvinou pevné vztahy</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-21 12:00:00" d="2019-08-21 13:00:00"><n u="Siesta Key">Siesta Key I (12)</n><t>L</t>    <k>Siesta Key sleduje exkluzivní skupinu přátel, kteří vyrůstají v nejkrásnějším plážovém městě v Americe. Tito mladí lidé budou konfrontovat problémy lásky</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-21 13:00:00" d="2019-08-21 14:00:00"><n u="Náctileté maminky">Náctileté maminky II (5)</n><t>L</t>    <k>Gary se obleče jako velikonoční zajíček, ale po velké hádce Amber pochybuje o jejich vztahu. Maciin nový přítel poprvé potká jejího syna a Farrah se stane obětí podvodu. (S2, ep5)</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-21 14:00:00" d="2019-08-21 15:00:00"><n u="Náctileté maminky">Náctileté maminky II (6)</n><t>L</t>    <k>Maci přemýšlí, jestli je její přítel Kyle připravený na vztah s mladou matkou. Catelynn nevlastní otec musí na léčení a ona zůstane s matkou, která</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-21 15:00:00" d="2019-08-21 16:00:00"><n u="Tetování pro dva">Tetování pro dva II (3)</n><t>L</t>    <k>Zpěváci Sam Callaghan a Jude Read stvrdí své přátelství extrémními tetováními a snoubenci Gareth a Declan ohrozí svou svatbu. Vztah Connora</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-21 16:00:00" d="2019-08-21 17:00:00"><n u="Tetování pro dva">Tetování pro dva III (10)</n><t>L</t>    <k>Výbušný nový seriál o tetování, ve kterém moderátoři Charlotte a Bear vystaví různé páry náročné zkoušce. Partneři si vzájemně navrhnou tetování, která</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-21 17:00:00" d="2019-08-21 18:00:00"><n u="Fear Factor">Fear Factor II (15)</n><t>L</t>    <k>&quot;Fear Factor&quot;, který uvádí Ludacris, je plný nových kousků inspirovaných městskými legendami, populárními horory a virálními videi z prostředí dnešní kultury</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-21 18:00:00" d="2019-08-21 19:00:00"><n u="Ideální pár">Ideální pár III (8)</n><t>L</t>    <k>V nové sérii nejambicióznějšího seznamovacího experimentu bude 10 žen a 10 mužů z USA, kterým se doposud nepodařilo najít svého partnera, usilovně hledat svůj protějšek</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-21 19:00:00" d="2019-08-21 20:00:00"><n u="Ideální pár">Ideální pár III (9)</n><t>L</t>    <k>V nové sérii nejambicióznějšího seznamovacího experimentu bude 10 žen a 10 mužů z USA, kterým se doposud nepodařilo najít svého partnera, usilovně hledat svůj protějšek</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-21 20:00:00" d="2019-08-21 21:00:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show VII (14)</n><t>L</t>    <k>Catfish: v této televizní show se páry seznamují výhradně prostřednictvím obrazovky. Postupem času se do sebe pravděpodobně zamilují, ale co se stane</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-21 21:00:00" d="2019-08-21 22:00:00"><n u="Catfish: Trolls">Catfish: Trolls I (2)</n><t>L</t>    <k>Charlamagne Tha God, and his co-host, social media expert Raymond Braun, will give it everything they've got to stop the anonymous trolling online</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-21 22:00:00" d="2019-08-21 23:00:00"><n u="Jersey Shore: Rodinná dovolená">Jersey Shore: Rodinná dovolená II (21)</n><t>M</t>    <k>36% Účinkující Jersey Shore přísahali, že na dovolenou vždycky vyrazí spolu. Teď, o pět let, pět dětí, tři svatby a bůhvíkolik zkrášlovacích dnů později parta</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-21 23:00:00" d="2019-08-22 00:00:00"><n u="Jersey Shore: Rodinná dovolená">Jersey Shore: Rodinná dovolená II (20)</n><t>M</t>    <k>36% Účinkující Jersey Shore přísahali, že na dovolenou vždycky vyrazí spolu. Teď, o pět let, pět dětí, tři svatby a bůhvíkolik zkrášlovacích dnů později parta</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-22 00:00:00" d="2019-08-22 00:30:00"><n u="K popukání">K popukání VI (19)</n><t>L</t>    <k>V tomto pořadu ta nejlepší amatérská videa z internetu poskládáme do ostré, zábavné a hlavně nadčasové televizní epizody</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-22 00:30:00" d="2019-08-22 01:00:00"><n u="K popukání">K popukání VI (20)</n><t>L</t>    <k>Rob, Sterling a Chanel se připravují na ples, podívají se katastrofická rande a zdůrazní nebezpečí opilosti</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-22 01:00:00" d="2019-08-22 02:00:00"><n u="Geordie Shore">Geordie Shore XVI (5)</n><t>L</t>    <k>Rodinka je zpátky a rozjíždí to na Tenerife. Když se Sam konečně rozhodne pro Chloe, vezme ji na rande ve vzduchu. Dosáhne jejich vztah nových výšin?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-22 02:00:00" d="2019-08-22 03:00:00"><n u="Geordie Shore">Geordie Shore XVI (6)</n><t>L</t>    <k>Kluci a holky jsou z Tenerife zpátky v Newcastlu a Sophie s Nathanem jsou nadržení jako nikdy. Sam se snaží okouzlit Chloe, ale brzy to skončí slzami</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-22 03:00:00" d="2019-08-22 06:00:00"><n>M is for Music</n><t>M</t>    <k>Připojte se k nám a podívejte se na ty nejžhavější hity!</k>  </p>
</a>
