<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="27" t="2020-05-11 04:10:07"><p id_tv="234" o="2020-05-18 06:00:00" d="2020-05-18 08:10:00"><n>MTV Breakfast Club</n><t>M</t>    <k>Připojte se k nám a podívejte se na ty nejžhavější hity!</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-18 08:10:00" d="2020-05-18 08:35:00"><n u="Friendzone">Friendzone II (17)</n><t>M</t>    <k>Budou se testovat dávná přátelství. Co se stane, když požádáš nejlepšího kamaráda o pomoc s přípravou rande na slepo, a až po té se dozvíš, že se schůzka týká vás dvou! Přeskočí jiskra, nebo to bude konec vašeho přátelství?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-18 08:35:00" d="2020-05-18 09:00:00"><n u="Friendzone">Friendzone II (18)</n><t>M</t>    <k>Budou se testovat dávná přátelství. Co se stane, když požádáš nejlepšího kamaráda o pomoc s přípravou rande na slepo, a až po té se dozvíš, že se schůzka týká vás dvou! Přeskočí jiskra, nebo to bude konec vašeho přátelství?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-18 09:00:00" d="2020-05-18 09:25:00"><n u="Friendzone">Friendzone I (5)</n><t>M</t>    <k>Budou se testovat dávná přátelství. Co se stane, když požádáš nejlepšího kamaráda o pomoc s přípravou rande na slepo, a až po té se dozvíš, že se schůzka týká vás dvou! Přeskočí jiskra, nebo to bude konec vašeho přátelství?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-18 09:25:00" d="2020-05-18 09:50:00"><n u="Pimp My Ride">Pimp My Ride VI (13)</n><t>M</t>    <k>58% Xzibit a kluci z G.A.S. si posvítí na Pontiac Sunbird. Tohle poničené vozítko se vrátí do života jako „Tiki-mobil“. S tiki grafikou, dalekohledem</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-18 09:50:00" d="2020-05-18 10:15:00"><n u="Pimp My Ride">Pimp My Ride VI (14)</n><t>M</t>    <k>58% Xzibit a kluci z G.A.S. vezmou Toyotu RAV4 z roku 1997 a udělají z ní luxusní SUV s 22palcovými chromovými ráfky, interiérem z červené kůže, čokoládou</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-18 10:15:00" d="2020-05-18 11:05:00"><n u="Just Tattoo Of Us">Just Tattoo Of Us I (4)</n><t>D</t>    <k>Tento týden čeká Abi životní překvapení, když uvidí tetování navržené jejím přítelem Scottem. Mezitím nejlepší přátelé Josh a Ricky vymyslí zatím</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-18 11:05:00" d="2020-05-18 11:55:00"><n u="Teen Mom">Teen Mom 2 IX (24)</n><t>M</t>    <k>45% Sean prosí Jade, aby ho pustila ke Kloie. Jo pokazí Kailyn plány na dovolenou a Leah přemýšlí, co by výlet na Havaj znamenal pro ni a Jeremyho</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-18 11:55:00" d="2020-05-18 12:50:00"><n u="Teen Mom">Teen Mom 2 IX (25)</n><t>M</t>    <k>45% Gracie Leah odhalí svoje pocity ohledně Jeremyho během dovolené na Havaji. Briana slaví druhé narozeniny Stelly, ale někdo nedostane pozvánku</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-18 12:50:00" d="2020-05-18 13:40:00"><n u="Teen Mom">Teen Mom 2 IX (26)</n><t>M</t>    <k>45% Vztah mezi Jade a její matkou se hroutí. Brianě a Johnovi to neklape, když ho navštíví v New Yorku. Ali objeví nezávislost na táboře pro děti se svalovou dystrofií</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-18 13:40:00" d="2020-05-18 14:25:00"><n u="Siesta Key">Siesta Key III (7)</n><t>L</t>    <k>Alex přepošle Robbymu Juliettiny zprávy. Jared nezvládá rozchod s Kelsey, ale Kelsey pokračuje v románku s Jakem. Madisson se bojí, že je těhotná</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-18 14:25:00" d="2020-05-18 15:10:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show IV (19)</n><t>L</t>    <k>Oblíbený seriál MTV „Catfish“ se vrací se čtvrtou sérií</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-18 15:10:00" d="2020-05-18 16:05:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show IV (20)</n><t>L</t>    <k>Brittany se zamiluje do Bryona, mariňáka, kterého možná odvelí do Iráku. Vyhledá pomoc Neva a Maxe, dokud má ještě čas zjistit, jestli je dokonalý voják skutečný</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-18 16:05:00" d="2020-05-18 17:00:00"><n u="Just Tattoo Of Us">Just Tattoo Of Us I (5)</n><t>D</t>    <k>Zavládne trapná atmosféra, když si do studia Bearova bývalá Chloe Khan přijde vyměnit tetování s novým přítelem Ashleym Cainem. Přátelé Adam a Conrad</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-18 17:00:00" d="2020-05-18 18:00:00"><n u="Are You The One?">Are You The One? I (1)</n><t>M</t>    <k>72% V nové sérii nejambicióznějšího seznamovacího experimentu bude 10 žen a 10 mužů z USA, kterým se doposud nepodařilo najít svého partnera, usilovně hledat svůj protějšek</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-18 18:00:00" d="2020-05-18 19:00:00"><n u="Are You The One?">Are You The One? I (2)</n><t>M</t>    <k>72% V nové sérii nejambicióznějšího seznamovacího experimentu bude 10 žen a 10 mužů z USA, kterým se doposud nepodařilo najít svého partnera, usilovně hledat svůj protějšek</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-18 19:00:00" d="2020-05-18 19:30:00"><n u="Ex on the Beach">Ex on the Beach IV (8)</n><t>M</t>    <k>45% Je tu poslední den a noc a poprvé se nový člověk objeví přímo ve vile. Všichni bývalé páry si vyrazí na rande. Probudí se stará láska? Odejdou všichni v páru? Přežije „Jegan“?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-18 19:30:00" d="2020-05-18 20:00:00"><n u="Ex on the Beach">Ex on the Beach V (1)</n><t>M</t>    <k>45% Co se stane, když se osm sexy nezadanch kluků a holek ocitne v rji, na dovolen pln slunce, moře, sexu a zbavy? Kž by byl život tak snadn, protože MTV pošle</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-18 20:00:00" d="2020-05-18 21:00:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show II (1)</n><t>L</t>    <k>Cassie na tom byla mizerně, dokud si ji do přátel nepřidal rapper jménem Steve. Pozitivně ovlivnil její život a podpořil ji ve změnách</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-18 21:00:00" d="2020-05-18 22:00:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show II (2)</n><t>L</t>    <k>Anthony je veterán z Iráku a nosí svoje Purpurové srdce na dlani. Před více než rokem se na internetu seznámil s mužem jménem Marq. Dnes je zamilovaný</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-18 22:00:00" d="2020-05-18 23:00:00"><n u="Jersey Shore Family Vacation">Jersey Shore Family Vacation III (16)</n><t>L</t>    <k>Mike is finally reunited with the roommates. The Guidos find out what's next for the family with the help of a psychic</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-18 23:00:00" d="2020-05-19 00:00:00"><n u="Jersey Shore Family Vacation">Jersey Shore Family Vacation III (17)</n><t>L</t>    <k>J-Woww is officially divorced and it's time to celebrate in epic fashion. Mike dishes all the dirt about his time in &quot;college.&quot;</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-19 00:00:00" d="2020-05-19 00:30:00"><n u="Ridiculousness">Ridiculousness XII (6)</n><t>M</t>    <k>62% V nové epizodě Rob, Chanel a Steelo neuvěří mizerným lhářům, budou se učit od mistra a podívají se na začínající kriminálníčky</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-19 00:30:00" d="2020-05-19 01:00:00"><n u="Ridiculousness">Ridiculousness XII (7)</n><t>M</t>    <k>62% V nové epizodě Rob, Chanel a Steelo přivítají Zacha Holmese z pořadu Too Stupid To Die, aby se mohli podívat na ujeté farmáře, užít si ohňostroj a zjistit</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-19 01:00:00" d="2020-05-19 02:00:00"><n u="Geordie Shore">Geordie Shore XVI (4)</n><t>L</t>    <k>Rodinka je zpátky a roztáčí to na Tenerife. A žhavé je nejen počasí. Steph kouká po chlapech a Sam si hraje s ohněm, když se nemůže rozhodnout mezi Chloe a Abbie</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-19 02:00:00" d="2020-05-19 03:00:00"><n u="Geordie Shore">Geordie Shore XVI (5)</n><t>L</t>    <k>Rodinka je zpátky a rozjíždí to na Tenerife. Když se Sam konečně rozhodne pro Chloe, vezme ji na rande ve vzduchu. Dosáhne jejich vztah nových výšin?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-19 03:00:00" d="2020-05-19 06:00:00"><n>M is for Music</n><t>M</t>    <k>Připojte se k nám a podívejte se na ty nejžhavější hity!</k>  </p>
</a>
