<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="23" t="2019-07-19 01:11:20"><p id_tv="234" o="2019-07-25 06:00:00" d="2019-07-25 08:00:00"><n>MTV Breakfast Club</n><t>M</t>    <k>Připojte se k nám a podívejte se na ty nejžhavější hity!</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-25 08:00:00" d="2019-07-25 08:30:00"><n u="Kamarád taky rád">Kamarád taky rád II (17)</n><t>M</t><e>j</e>    <k>Budou se testovat dávná přátelství. Co se stane, když požádáš nejlepšího kamaráda o pomoc s přípravou rande na slepo, a až po té se dozvíš, že se schůzka týká vás dvou! Přeskočí jiskra, nebo to bude konec vašeho přátelství?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-25 08:30:00" d="2019-07-25 09:00:00"><n u="Kamarád taky rád">Kamarád taky rád II (18)</n><t>M</t><e>j</e>    <k>Budou se testovat dávná přátelství. Co se stane, když požádáš nejlepšího kamaráda o pomoc s přípravou rande na slepo, a až po té se dozvíš, že se schůzka týká vás dvou! Přeskočí jiskra, nebo to bude konec vašeho přátelství?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-25 09:00:00" d="2019-07-25 10:00:00"><n u="KomplexXXL">KomplexXXL II (7)</n><t>L</t>    <k>KomplexXXL je nová dokumentární série představující teenagery, kteří se usilovně snaží shodit nechtěné kilogramy než půjdou do školy. Posíláme výživového</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-25 10:00:00" d="2019-07-25 11:00:00"><n u="Catfish">Catfish I (1)</n><t>D</t>    <k>Sunny se zamilovala do muže svých snů. Jamison je model, scénárista a také studuje na anesteziologa. Pár se ale nikdy nesetkal. Je Jamison až moc dobrý</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-25 11:00:00" d="2019-07-25 12:00:00"><n u="Catfish">Catfish IV (15)</n><t>D</t>    <k>David je jediná láska, kterou Andria kdy zažila. Ve vztahu ji drží dopisy a audio vzkazy. Ale za deset let se nesetkali a ona chce vědět proč</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-25 12:00:00" d="2019-07-25 13:00:00"><n u="Siesta Key">Siesta Key I (15)</n><t>L</t>    <k>Siesta Key sleduje exkluzivní skupinu přátel, kteří vyrůstají v nejkrásnějším plážovém městě v Americe. Tito mladí lidé budou konfrontovat problémy lásky</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-25 13:00:00" d="2019-07-25 14:00:00"><n u="Náctileté maminky II.">Náctileté maminky II. VIII (25)</n><t>L</t>    <k>Náctileté maminky je obdoba dokumentární série z MTV 16 a těhotná. Sledujeme příběhy čtyř dívek z první série 16 a těhotná, které čelí výzvám prvních let mateřství</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-25 14:00:00" d="2019-07-25 15:00:00"><n u="Náctileté maminky II.">Náctileté maminky II. VIII (26)</n><t>L</t>    <k>Náctileté maminky je obdoba dokumentární série z MTV 16 a těhotná. Sledujeme příběhy čtyř dívek z první série 16 a těhotná, které čelí výzvám prvních let mateřství</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-25 15:00:00" d="2019-07-25 16:00:00"><n u="Ideální pár">Ideální pár VII (6)</n><t>L</t>    <k>Kwasi vyvolá drama, když mu ujede, co Tevin a Jasmine dělali předchozí noc. Briu vytáčí nově vznikající vztah mezi Morgan a Zakem. Ve vile se při vybírání</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-25 16:00:00" d="2019-07-25 17:00:00"><n u="Ideální pár">Ideální pár VII (7)</n><t>L</t>    <k>Cam pochybuje o svém vztahu s Kaylou. Danielovi jeho chování odehnalo Sam. Vilu čeká zatím nejdůležitější budka pravdy</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-25 17:00:00" d="2019-07-25 18:00:00"><n u="Fear Factor">Fear Factor II (19)</n><t>L</t>    <k>&quot;Fear Factor&quot;, který uvádí Ludacris, je plný nových kousků inspirovaných městskými legendami, populárními horory a virálními videi z prostředí dnešní kultury</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-25 18:00:00" d="2019-07-25 19:00:00"><n u="Tetování Pro Dva">Tetování Pro Dva II (7)</n><t>L</t>    <k>Nejlepší kamarádky Naomi a Terri skoro zničí svoje přátelství dvěma osobními tetováními a kolegové Billy a Joe se snaží navzájem trumfnout. Bývalí milenci</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-25 19:00:00" d="2019-07-25 20:00:00"><n u="Tetování pro dva">Tetování pro dva IV (2)</n><t>L</t>    <k>Tatér Charl pomáhá Charlotte s moderováním pořadu, kamarádky Saffron a Sheniya si pošlou vzkaz, matka Mary se synem Lewisem prověří své rodinné pouto</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-25 20:00:00" d="2019-07-25 21:00:00"><n u="Catfish">Catfish IV (5)</n><t>D</t>    <k>Chitara přiznala rodině svou sexualitu, když na internetu poznala Priscillu. Priscilla ale jejich vztah nečekaně ukončila. Chitara je odhodlaná zjistit, co se stalo</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-25 21:00:00" d="2019-07-25 22:00:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show VII (22)</n><t>L</t>    <k>Nev a Tallulah Willisová pomáhají Chelsea, mladé ženě, která miluje televizní hvězdu. Ale hledání pravdy jen odhalí tajemství Chelsea. Čeká ji na konci</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-25 22:00:00" d="2019-07-25 23:00:00"><n u="Dvojitá šance">Dvojitá šance I (9)</n><t>M</t>    <k>Pauly and Vinny convince ten women that they are on a show to win the love of Pauly D. While sparks begin to fly with a few of the women, tears erupt</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-25 23:00:00" d="2019-07-26 00:00:00"><n u="Dvojitá šance">Dvojitá šance I (8)</n><t>M</t>    <k>Pauly and Vinny convince ten women that they are on a show to win the love of Pauly D. While sparks begin to fly with a few of the women, tears erupt</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-26 00:00:00" d="2019-07-26 00:30:00"><n u="K popukání">K popukání XI (10)</n><t>L</t>    <k>V nové epizodě se k Robovi, Chanel a Steelovi přidá supermodelka Shanina Shaik, aby se podívala, kdo vypadne z kola ven, kdo se nechá nachytat a kdo se naloká jako upír</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-26 00:30:00" d="2019-07-26 01:00:00"><n u="K popukání">K popukání X (18)</n><t>L</t>    <k>Kruťárny přebírá nejzábavnější amatérská internetová videa a vytváří z nich jednu velkou ostrou, zábavnou a především nekonečnou televizi</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-26 01:00:00" d="2019-07-26 02:00:00"><n u="Geordie Shore">Geordie Shore XVII (9)</n><t>L</t>    <k>Geordie Shore je zpátky! Připravte se na další večírky, hádky, třenice a opilecké skandály!</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-26 02:00:00" d="2019-07-26 03:00:00"><n u="Geordie Shore">Geordie Shore XVII (10)</n><t>L</t>    <k>Geordie Shore je zpátky! Připravte se na další večírky, hádky, třenice a opilecké skandály!</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-26 03:00:00" d="2019-07-26 06:00:00"><n>M is for Music</n><t>M</t>    <k>Připojte se k nám a podívejte se na ty nejžhavější hity!</k>  </p>
</a>
