<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="33" t="2021-07-10 04:33:25"><p id_tv="234" o="2021-07-17 06:00:00" d="2021-07-17 09:40:00"><n>MTV Breakfast Club</n><t>M</t>    <k>Připojte se k nám a podívejte se na ty nejžhavější hity!</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-17 09:40:00" d="2021-07-17 10:50:00"><n>Euro Top Chart</n><t>M</t>    <k>Euro Top Chart - váš týdenní přehled nejžhavějších evropských singlů je zde! Kdo právě letí a kdo už ne? Zůstaňte s námi a dozvíte se</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-17 10:50:00" d="2021-07-17 11:15:00"><n u="Můj život s MTV">Můj život s MTV I (9)</n><t>M</t>    <k>Nikdo nečekal popový výbuch na konci 90. let, ale když na jeviště vstoupily tyto dvě vycházející legendy, rychle se z nich stala rodina, díky které</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-17 11:15:00" d="2021-07-17 11:40:00"><n u="Můj život s MTV">Můj život s MTV I (8)</n><t>M</t>    <k>Budete svědky skutečného příběhu evoluce dvou nejlepších světových skupin, jelikož MTV má záznamy, které sahají až do roku našeho prvního vysílání. do roku 1981!</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-17 11:40:00" d="2021-07-17 12:05:00"><n u="Můj život s MTV">Můj život s MTV I (7)</n><t>M</t>    <k>Tyto trojité hrozby se na MTV ukázaly poprvé v 90. letech. a teď o dvě dekády později se jich pořád nemůžeme nabažit</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-17 12:05:00" d="2021-07-17 12:30:00"><n u="Můj život s MTV">Můj život s MTV I (6)</n><t>M</t>    <k>Máme idoly teenagerů. a pak máme JOBROS a Ushera. Obě ikony jsou v hudebním průmyslu už dekády a my jsme byli u toho s kamerou!</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-17 12:30:00" d="2021-07-17 13:10:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (1)</n><t>L</t>    <k>Chytrá svobodná matka Miracle se zamilovala do Javonniho, krásného kluka z Instagramu. Max si dává pauzu, takže se Nev spojí s Charlamagnem, aby pomohli</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-17 13:10:00" d="2021-07-17 13:50:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online VII (3)</n><t>L</t>    <k>Po pěti letech kontaktu s Mattem je Kim připravená na setkání se svou online láskou. Max a Nev se je snaží seznámit, ale narazí na tajemství, která</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-17 13:50:00" d="2021-07-17 14:35:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online VII (23)</n><t>L</t>    <k>Módní návrhář Truth je zakoukaný do Ray’Quana, přestože ve skutečném životě vztah má. Drama se prohloubí, když Nev a Zeke Thomas zjistí, kdo je schovaný za profilem</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-17 14:35:00" d="2021-07-17 15:15:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online VII (16)</n><t>L</t>    <k>Nev a Max se pokusí pomoct mladé ženě jménem Nae vystopovat internetovou celebritu, do které se zamilovala. Brzy se ale ocitnou uprostřed konspirace</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-17 15:15:00" d="2021-07-17 16:00:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online VIII (6)</n><t>L</t>    <k>Akirra požádá Catfish o pomoc, když bývalá online láska jejího přítele Williama, Jamie, oba dva šikanuje přes internet. Ale přijde zvrat, když Nev a Kamie</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-17 16:00:00" d="2021-07-17 16:45:00"><n u="Tetování Pro Dva">Tetování Pro Dva IV (2)</n><t>L</t>    <k>Tatér Charl pomáhá Charlotte s moderováním pořadu, kamarádky Saffron a Sheniya si pošlou vzkaz, matka Mary se synem Lewisem prověří své rodinné pouto</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-17 16:45:00" d="2021-07-17 17:25:00"><n u="Tetování Pro Dva">Tetování Pro Dva IV (7)</n><t>L</t>    <k>Chloe Ferry se vrací jako moderátorka a nejlepší přátelé Benny a Scott prověří svoje pouto. Bobby Norris, hvězda Towie, a jeho kamarád Charlie zjistí</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-17 17:25:00" d="2021-07-17 18:10:00"><n u="Tetování Pro Dva">Tetování Pro Dva IV (3)</n><t>L</t>    <k>Hvězda Geordie Shore, Chloe Ferry, pomáhá s moderováním pořadu. Nejlepší kámoši Josh a Warren dojdou na samou hranici, bývalí partneři Harriett</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-17 18:10:00" d="2021-07-17 18:55:00"><n u="Tetování Pro Dva">Tetování Pro Dva IV (4)</n><t>L</t>    <k>Král Essexu, Joey Essex, pomáhá Charlotte s moderováním. Hrdličky z Geordie Shore, Chloe a Sama, čeká test důvěry. Becky a Zoe si navzájem dají lekci</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-17 18:55:00" d="2021-07-17 19:40:00"><n u="Tetování pro dva">Tetování pro dva IV (5)</n><t>L</t>    <k>Charlottin přítel se vrací jako moderátor, Natalie Harrisová, hvězda z Ex na pláži, dostane lekci od vlastní matky a Tom s Rykardem se pokusí napálit jeden druhého</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-17 19:40:00" d="2021-07-17 20:25:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show VIII (36)</n><t>L</t>    <k>When Brogan disappears from the Internet, then returns online after a year without question, Bianca wants to know what happened in the missing year</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-17 20:25:00" d="2021-07-17 21:05:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show VIII (35)</n><t>L</t>    <k>When Brogan disappears from the Internet, then returns online after a year without question, Bianca wants to know what happened in the missing year</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-17 21:05:00" d="2021-07-17 21:25:00"><n u="K popukání">K popukání XIX (19)</n><t>L</t>    <k>V tomto novém díle K popukání se podívají Rob, Chanel a Steelo na videa se zapnutým komentářem, budou obdivovat lidi, kteří věci zbytečně nekomplikují</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-17 21:25:00" d="2021-07-17 21:50:00"><n u="K popukání">K popukání XIX (12)</n><t>L</t>    <k>V tomto novém díle K popukání přivítají Rob, Chanel a Steelo legendárního Paulyho Shora a společně se pokochají lasičkami, vyslechnou si chvástání a budou</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-17 21:50:00" d="2021-07-17 22:10:00"><n u="K popukání">K popukání XIX (20)</n><t>L</t>    <k>V tomto novém díle K popukání proberou Rob, Chanel a Steelo podivíny z tělocvičny, u kterých se člověk diví, proč vůbec cvičí, uvidí lidi, kteří se vracejí</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-17 22:10:00" d="2021-07-17 22:35:00"><n u="K popukání">K popukání XIX (33)</n><t>L</t>    <k>V tomto novém díle K popukání do toho dají Rob, Chanel a Steelo úplně vše, pokusí se vyhnout bolesti a taky různým zápachům</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-17 22:35:00" d="2021-07-17 22:55:00"><n u="K popukání">K popukání XIX (8)</n><t>L</t>    <k>V tomto novém díle K popukání zjistí Rob, Chanel a Stello, kde to opravdu bolí, nahlédnou do světa magie a střetnou se s rozzuřenými husami</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-17 22:55:00" d="2021-07-17 23:20:00"><n u="K popukání">K popukání XIX (32)</n><t>L</t>    <k>V tomto novém díle K popukání si Rob, Chanel a Steelo trochu zachytají, zažijí vzdor proti šéfovi a zajedou si na výlet na jih</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-17 23:20:00" d="2021-07-17 23:40:00"><n u="K popukání">K popukání XIX (10)</n><t>L</t>    <k>V tomto novém díle K popukání ocení Rob, Chanel a Steelo lidi, kteří jsou velcí a ve vedení, vrátí se zpátky do školy a zjistí, jestli se kluci</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-17 23:40:00" d="2021-07-18 00:05:00"><n u="K popukání">K popukání XIX (31)</n><t>L</t>    <k>V tomto novém díle K popukání bouchnou Rob, Chanel a Steelo zajímavé rachejtle, podívají se na nový architektonický styl a ocení několik lidí pěti hvězdičkami</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-18 00:05:00" d="2021-07-18 00:30:00"><n u="K popukání">K popukání XV (50)</n><t>L</t>    <k>V novém díle se k Nině připojí Melvin, B. Simone a Brandon a provedou TEKUTÝ EXORCISMUS, budou špehovat NECHUTNÁ SETKÁNÍ a zahrají si hru ŠOK A ÚDIV</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-18 00:30:00" d="2021-07-18 00:55:00"><n u="K popukání">K popukání XV (51)</n><t>L</t>    <k>V novém díle Nina Melvinovi, B. Simoneovi a Brandonovi ukáže, jak vypadá PROFESIONÁLNÍ ŠÍLENEC, všichni se nechají svést FATÁLNÍM FLEGMEM</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-18 00:55:00" d="2021-07-18 01:35:00"><n u="Jersey Shore: Rodinná dovolená">Jersey Shore: Rodinná dovolená III (16)</n><t>M</t>    <k>36% Mike se konečně vrátí ke spolubydlícím. Všichni díky věštkyně zjistí, co rodinu dál čeká</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-18 01:35:00" d="2021-07-18 02:20:00"><n u="Jersey Shore: Rodinná dovolená">Jersey Shore: Rodinná dovolená III (17)</n><t>M</t>    <k>36% J-Woww je oficiálně rozvedená, takže je čas to oslavit. Mike sdílí zážitky z období &quot;na škole&quot;</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-18 02:20:00" d="2021-07-18 02:40:00"><n u="K popukání">K popukání XIII (10)</n><t>L</t>    <k>V nové epizodě se Rob, Steelo a Chanel sjedou s pár zhulenci a poznají pár příkladů jedinečného kavalírství</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-18 02:40:00" d="2021-07-18 03:00:00"><n u="K popukání">K popukání XIII (11)</n><t>L</t>    <k>V nové epizodě Rob, Chanel a Steelo objeví věci, které přinášejí více otázek než odpovědí, dozví se něco o stárnutí a šokujících momentech, které vám uškvaří mozek</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-18 03:00:00" d="2021-07-18 06:00:00"><n>Night Videos</n><t>M</t>    <k>As night falls, MTV plays you the best videos out there -- all night long</k>  </p>
</a>
