<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="32" t="2021-07-09 04:54:30"><p id_tv="234" o="2021-07-15 06:00:00" d="2021-07-15 09:50:00"><n>MTV Breakfast Club</n><t>M</t>    <k>Připojte se k nám a podívejte se na ty nejžhavější hity!</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-15 09:50:00" d="2021-07-15 10:35:00"><n u="Náctileté maminky - Británie: Jejich příběh">Náctileté maminky - Británie: Jejich příběh I (4)</n><t>L</t>    <k>Vítejte ve světě Amber, která promluví o internetových trollech, výčitkách a své reputaci nejnenáviděnější náctileté maminky. Dozvíme se jak a kdy započala</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-15 10:35:00" d="2021-07-15 11:15:00"><n u="Náctileté maminky II">Náctileté maminky II VIII (19)</n><t>M</t>    <k>45% Náctileté maminky je obdoba dokumentární série z MTV 16 a těhotná. Sledujeme příběhy čtyř dívek z první série 16 a těhotná, které čelí výzvám prvních let mateřství</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-15 11:15:00" d="2021-07-15 11:55:00"><n u="Náctileté maminky II">Náctileté maminky II VIII (20)</n><t>M</t>    <k>45% Náctileté maminky je obdoba dokumentární série z MTV 16 a těhotná. Sledujeme příběhy čtyř dívek z první série 16 a těhotná, které čelí výzvám prvních let mateřství</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-15 11:55:00" d="2021-07-15 12:35:00"><n u="Náctileté maminky II">Náctileté maminky II VIII (21)</n><t>M</t>    <k>45% Náctileté maminky je obdoba dokumentární série z MTV 16 a těhotná. Sledujeme příběhy čtyř dívek z první série 16 a těhotná, které čelí výzvám prvních let mateřství</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-15 12:35:00" d="2021-07-15 13:15:00"><n u="Náctileté maminky II">Náctileté maminky II VIII (22)</n><t>M</t>    <k>45% Náctileté maminky je obdoba dokumentární série z MTV 16 a těhotná. Sledujeme příběhy čtyř dívek z první série 16 a těhotná, které čelí výzvám prvních let mateřství</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-15 13:15:00" d="2021-07-15 13:55:00"><n u="Ideální pár">Ideální pár VIII (7)</n><t>L</t>    <k>Jonathan se snaží usmířit s Basitem. Jeden pár se sblíží, zatímco ostatní mají potíže překonat svoje toxické zvyky</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-15 13:55:00" d="2021-07-15 14:35:00"><n u="Ideální pár">Ideální pár VIII (8)</n><t>L</t>    <k>Do domu vtrhnou přátelé a rodina. Jenna se snaží rozhodnout mezi strategií a srdcem. Výprava do muchlovny má výbušné následky</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-15 14:35:00" d="2021-07-15 15:20:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (2)</n><t>L</t>    <k>Courtney ukončila vztah s Isaakem, kterého poznala na internetu. Ale Issak se nevzdává a dělá, co může, aby ji přilákal zpátky. Královna krásy Cassidy</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-15 15:20:00" d="2021-07-15 16:00:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (3)</n><t>L</t>    <k>Harold našel svůj ideál v krásné sportovkyni jménem Armani. Přestože žijí ve stejné oblasti, nikdy se nesetkali. Nev a Angel Haze pomáhají Haroldovi</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-15 16:00:00" d="2021-07-15 16:40:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (4)</n><t>L</t>    <k>Daisy, holka z Jersey, poznala Marcuse na Instagramu a on jí hned ukradl srdce, když s ní probíral problémy doma. Ale nechce s ní mluvit po telefonu, natož</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-15 16:40:00" d="2021-07-15 17:00:00"><n u="K popukání">K popukání XIV (14)</n><t>L</t>    <k>V nové epizodě se Rob, Steelo a Chanel pokusí ochránit ne-bezpečným vybavením, pomůžou publiku, aby se vyhnulo vřavě první řady a nechají se trochu pomluvit</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-15 17:00:00" d="2021-07-15 17:25:00"><n u="K popukání">K popukání XIV (26)</n><t>L</t>    <k>V nové epizodě se Schoolboy Q přidá k Robovi, Steelovi a Chanel, aby zažili nějakou tu divočinu, zahráli si golf a podívali se na fotbal</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-15 17:25:00" d="2021-07-15 17:45:00"><n u="K popukání">K popukání XIV (32)</n><t>L</t>    <k>V nové epizodě se umělec Austin Mahone přidá k Robovi, Steelovi a Chanel, aby probrali prarodiče a zažili věci, které se mohou stát jedině v Japonsku</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-15 17:45:00" d="2021-07-15 18:05:00"><n u="K popukání">K popukání XIV (33)</n><t>L</t>    <k>V nové epizodě se Sean Kingston přidá k Robovi, Chanel a Steelovi, aby se podívali na jamajskou mánii, nechali si zlomit víc než jen srdce a podělili se o pár dárků</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-15 18:05:00" d="2021-07-15 18:50:00"><n u="Celebrity: Sláva a bříška">Celebrity: Sláva a bříška I (3)</n><t>L</t>    <k>Termín Shelbyina porodu je tu, ale narodí se miminko teď, nebo si dá načas? Charlotte a Matt se nemůžou shodnout na výzdobě dětského pokoje</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-15 18:50:00" d="2021-07-15 19:30:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (10)</n><t>L</t>    <k>Steven bude brzy maturovat a místo plánů na vysokou se chce přestěhovat do Kalifornie za svou online láskou Samm. Stevenova máma je skeptická a povolá</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-15 19:30:00" d="2021-07-15 20:15:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (11)</n><t>L</t>    <k>Po tříletém online vztahu se Tiana přestěhovala přes půl země, aby byla s Jamesem, svou životní láskou. Teď žijí ve stejném státě a James neustále uniká</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-15 20:15:00" d="2021-07-15 20:55:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (12)</n><t>L</t>    <k>Někdo zneužila Faleshino jméno a fotku k vytvoření falešného profilu, který jí málem zničil život. Myslela si, že je všemu konec, ale po čtyřech letech se minulost vrací</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-15 20:55:00" d="2021-07-15 21:15:00"><n u="K popukání">K popukání XV (21)</n><t>L</t>    <k>V novém dílu K popukání se k Robovi, Steelovi a Chanel připojí LaVar Ball a společně poukáží na NE TAK VELKÉ BASKEŤÁKY, budou trénovat s několika TVRDÝMI</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-15 21:15:00" d="2021-07-15 21:35:00"><n u="K popukání">K popukání XV (22)</n><t>L</t>    <k>V novém díle K popukání přivítají Rob, Chanel a Steelo rapovou legendu Ricka Rosse, s nímž se podíváme do OKA BOUŘE, dále na FAKT TVRDÁ ZVÍŘATA a užijeme</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-15 21:35:00" d="2021-07-15 22:00:00"><n u="K popukání">K popukání XV (23)</n><t>L</t>    <k>Rob, Steelo a Chanel přivítají v novém díle držitele ceny Grammy Andersona .Paaka, s nímž se podívají na JIŽANSKÉ SMEČE, oslaví všechny s VÝRAZNÝMI ÚSMĚVY</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-15 22:00:00" d="2021-07-15 22:45:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show VIII (36)</n><t>L</t>    <k>When Brogan disappears from the Internet, then returns online after a year without question, Bianca wants to know what happened in the missing year</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-15 22:45:00" d="2021-07-15 23:30:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show VIII (35)</n><t>L</t>    <k>When Brogan disappears from the Internet, then returns online after a year without question, Bianca wants to know what happened in the missing year</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-15 23:30:00" d="2021-07-16 00:15:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show VIII (34)</n><t>L</t>    <k>When Brogan disappears from the Internet, then returns online after a year without question, Bianca wants to know what happened in the missing year</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-16 00:15:00" d="2021-07-16 00:35:00"><n u="K popukání">K popukání XV (28)</n><t>L</t>    <k>V novém díle K popukání se k Robovi, Chanel a Steelovi připojí hvězda seriálu Drápy Karrueche Tran a společně zjistí, že SALÓN ZVÁŽNĚL, podstoupí</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-16 00:35:00" d="2021-07-16 00:55:00"><n u="K popukání">K popukání XV (29)</n><t>L</t>    <k>V novém díle K popukání pozvou Rob, Steelo a Chanel ikonu rapu A$AP Ferga k prozkoumání SEDADEL NA ZEMI, rozeberou spolu PROBLÉMY S GRILEM a zjistí</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-16 00:55:00" d="2021-07-16 01:35:00"><n u="Jersey Shore: Rodinná dovolená">Jersey Shore: Rodinná dovolená III (14)</n><t>M</t>    <k>36% Spolubydlící jsou zpátky a čekají, až Mika pustí z vězení. Jeho propuštění trvá déle, než čekali, tak si krátí čas bowlingem a striptýzem. Vinny a Angelina</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-16 01:35:00" d="2021-07-16 02:20:00"><n u="Jersey Shore: Rodinná dovolená">Jersey Shore: Rodinná dovolená III (15)</n><t>M</t>    <k>36% Po dlouhých osmi měsících ve federální věznici je Situace Mika konečně svobodný. A skupina je zase úplná</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-16 02:20:00" d="2021-07-16 02:45:00"><n u="K popukání">K popukání XIII (8)</n><t>L</t>    <k>V nové epizodě se Rob, Steelo a Chanel sejdou na jídlo, podívají se na nahé a odvážné lidi a nalijí si pořádnou sklenici pohody</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-16 02:45:00" d="2021-07-16 03:00:00"><n u="K popukání">K popukání XIII (9)</n><t>L</t>    <k>V nové epizodě se Rob, Chanel a Steelo dostanou na dno a pocítí účinky alergií</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-16 03:00:00" d="2021-07-16 06:00:00"><n>Night Videos</n><t>M</t>    <k>As night falls, MTV plays you the best videos out there -- all night long</k>  </p>
</a>
