<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="23" t="2019-07-13 23:38:54"><p id_tv="234" o="2019-07-20 06:00:00" d="2019-07-20 08:00:00"><n>MTV Breakfast Club</n><t>M</t>    <k>Připojte se k nám a podívejte se na ty nejžhavější hity!</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-20 08:00:00" d="2019-07-20 09:00:00"><n>World Stage</n><t>M</t>    <k>MTV boří zdi a přináší fanouškům přístup na největší hudební šou v dějinách</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-20 09:00:00" d="2019-07-20 10:00:00"><n u="Náctileté maminky: Mladé a těhotné">Náctileté maminky: Mladé a těhotné I (25)</n><t>D</t>    <k>Ashley požádá Bara, aby nechodil na Hollyinu oslavu narozenin. Jade dostane špatné zprávy. Když má Kyler vyzvednout dítě od Lexiiny matky, Lexi se bojí, že se pohádají</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-20 10:00:00" d="2019-07-20 11:00:00"><n u="Náctileté maminky: Mladé a těhotné">Náctileté maminky: Mladé a těhotné I (26)</n><t>D</t>    <k>Ashley zklame svou mámu a sestru. Jade přehodnotí svůj život po tom, co její babičku potrápí možnost rakoviny. Kyler nepozve svou mámu na první narozeniny Tobiase</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-20 11:00:00" d="2019-07-20 12:00:00"><n u="Catfish">Catfish VI (8)</n><t>D</t>    <k>Nev a Max dostanou maily z opačných stran stejného vztahu, oba partneři se bojí, že ten druhý je podvodník. To, co bude následovat, všechny ohromí</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-20 12:00:00" d="2019-07-20 13:00:00"><n u="Catfish">Catfish IV (1)</n><t>D</t>    <k>Chytrá svobodná matka Miracle se zamilovala do Javonniho, krásného kluka z Instagramu. Max si dává pauzu, takže se Nev spojí s Charlamagnem, aby pomohli</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-20 13:00:00" d="2019-07-20 14:00:00"><n u="Catfish">Catfish III (2)</n><t>D</t>    <k>Carmen má strach o svého bratrance Antwana a jeho tříletý vztah s mužem jménem Tony. Antwane žije mimo digitální věk a tak je těžké odhalit Tonyho identitu</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-20 14:00:00" d="2019-07-20 15:00:00"><n u="Catfish">Catfish IV (16)</n><t>D</t>    <k>Sydney a Ayissha měly online vztah dávno předtím, než Sydney odhalila, že není ta, za kterou se vydává. Ale Ayissha ji pořád miluje a vyhledá pomoc Neva a Maxe</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-20 15:00:00" d="2019-07-20 16:00:00"><n u="Catfish">Catfish III (6)</n><t>D</t>    <k>John je připravený odejít z Detroitu, ale něco ho brzdí. Kelsey. Nikdy spolu nemluvili jinde než na chatu, ale John ví jistě, že ona je ta pravá</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-20 16:00:00" d="2019-07-20 17:00:00"><n u="The Hills: New Beginning">The Hills: New Beginning I (2)</n><t>L</t>    <k>It's a new beginning for this iconic group of friends, as they return to the Hills and reconnect for the first time in years. While facing new challenges</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-20 17:00:00" d="2019-07-20 18:00:00"><n u="K popukání">K popukání I (3)</n><t>L</t>    <k>Kruťárny přebírá nejzábavnější amatérská internetová videa a vytváří z nich jednu velkou ostrou, zábavnou a především nekonečnou televizi</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-20 18:00:00" d="2019-07-20 19:00:00"><n u="Fear Factor">Fear Factor II (6)</n><t>L</t>    <k>&quot;Fear Factor&quot;, který uvádí Ludacris, je plný nových kousků inspirovaných městskými legendami, populárními horory a virálními videi z prostředí dnešní kultury</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-20 19:00:00" d="2019-07-20 20:00:00"><n u="Fear Factor">Fear Factor II (5)</n><t>L</t>    <k>&quot;Fear Factor&quot;, který uvádí Ludacris, je plný nových kousků inspirovaných městskými legendami, populárními horory a virálními videi z prostředí dnešní kultury</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-20 20:00:00" d="2019-07-20 21:00:00"><n u="Catfish">Catfish VI (17)</n><t>D</t>    <k>Robin chce zoufale poznat svou namakanou online lásku. Nev a Max jí chtějí pomoct, ale odhalí mnohem víc, než o co Robin stála</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-20 21:00:00" d="2019-07-20 22:00:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show VII (17)</n><t>L</t>    <k>Catfish: v této televizní show se páry seznamují výhradně prostřednictvím obrazovky. Postupem času se do sebe pravděpodobně zamilují, ale co se stane</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-20 22:00:00" d="2019-07-20 23:00:00"><n u="K popukání">K popukání XI (41)</n><t>L</t>    <k>Ve zvláštní hodinové epizodě se objeví hvězdný komik Kevin Hart a s Robem, Chanel a Steelem bude mluvit o svém novém filmu „Night School“, pomůže léčit</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-20 23:00:00" d="2019-07-20 23:30:00"><n u="K popukání">K popukání XI (39)</n><t>L</t>    <k>Rob, Chanel a Steelo mluví o lidech, kteří jsou až příliš delikátní, podívají se na pár podivných ptáků a pobudou ve společnosti několika nechutných párů</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-20 23:30:00" d="2019-07-21 00:00:00"><n u="K popukání">K popukání XI (40)</n><t>L</t>    <k>V nové epizodě se Rob, Chanel a Steelo podívají na pár nezničitelných lidí, zkusí schovat vlastní hlavy a zjistí, že na posilovnu nikdy není pozdě</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-21 00:00:00" d="2019-07-21 00:30:00"><n u="Kruťárny">Kruťárny X (11)</n><t>M</t>    <k>62% Rob Dyrdek moderuje show plnou videoklipů a celebrit. Sekundují mu Sterling &quot;Steelo&quot; Brim a Chanel West Coast (rapující recepční z Fantasy Factory)</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-21 00:30:00" d="2019-07-21 01:00:00"><n u="K popukání">K popukání XI (8)</n><t>L</t>    <k>V nové epizodě se k Robovi, Chanel a Steelovi přidá UFC šampion Cody Garbrandt, aby si užili provokací, odseděli si nějakou dobu s nejlepšími zločinci</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-21 01:00:00" d="2019-07-21 02:00:00"><n u="Geordie Shore">Geordie Shore XVII (4)</n><t>L</t>    <k>Geordie Shore je zpátky! Připravte se na další večírky, hádky, třenice a opilecké skandály!</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-21 02:00:00" d="2019-07-21 03:00:00"><n u="Geordie Shore">Geordie Shore XVII (5)</n><t>L</t>    <k>Geordie Shore je zpátky! Připravte se na další večírky, hádky, třenice a opilecké skandály!</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-21 03:00:00" d="2019-07-21 06:00:00"><n>M is for Music</n><t>M</t>    <k>Připojte se k nám a podívejte se na ty nejžhavější hity!</k>  </p>
</a>
