<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="25" t="2020-06-01 04:10:50"><p id_tv="234" o="2020-06-08 06:00:00" d="2020-06-08 08:15:00"><n>MTV Breakfast Club</n><t>M</t>    <k>Připojte se k nám a podívejte se na ty nejžhavější hity!</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-06-08 08:15:00" d="2020-06-08 08:45:00"><n u="Friendzone">Friendzone I (6)</n><t>M</t>    <k>Budou se testovat dávná přátelství. Co se stane, když požádáš nejlepšího kamaráda o pomoc s přípravou rande na slepo, a až po té se dozvíš, že se schůzka týká vás dvou! Přeskočí jiskra, nebo to bude konec vašeho přátelství?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-06-08 08:45:00" d="2020-06-08 09:40:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show IV (11)</n><t>L</t>    <k>Po tříletém online vztahu se Tiana přestěhovala přes půl země, aby byla s Jamesem, svou životní láskou. Teď žijí ve stejném státě a James neustále uniká</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-06-08 09:40:00" d="2020-06-08 10:40:00"><n u="Just Tattoo Of Us">Just Tattoo Of Us II (9)</n><t>D</t>    <k>Abbie z pořadu Geordie Shore a její máma Zoe zjistí, co dovedou, zatímco nejlepší přátelé Pat a Will zjistí, jak silné jejich přátelství doopravdy je</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-06-08 10:40:00" d="2020-06-08 11:35:00"><n u="Teen Mom UK">Teen Mom UK V (8)</n><t>M</t>    <k>Ve poslední epizodě série se Amber chystá do ringu. Chloe a Jordan bojují za svůj vztah a Sassi s Darrenem se znovu vidí na narozeninách dcery</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-06-08 11:35:00" d="2020-06-08 12:35:00"><n u="Teen Mom UK">Teen Mom UK VI (1)</n><t>M</t>    <k>Amber má pro Steho návrh. Megan vytěží ze špatné situace s Dylanem maximum. Chloe sní o velkém domě, zatímco nezadaná Sassi má sice nový dům, ale chybí jí Darren</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-06-08 12:35:00" d="2020-06-08 13:25:00"><n u="Teen Mom UK">Teen Mom UK VI (2)</n><t>M</t>    <k>Chloe je překvapená, když jí Jordan oznámí, že možná není připravený s ní být. Shannon už neví, jak dál. Megan zorganizuje oslavu a pochopí, že se nemůže zavděčit všem</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-06-08 13:25:00" d="2020-06-08 14:15:00"><n u="Siesta Key">Siesta Key I (9)</n><t>L</t>    <k>Siesta Key sleduje exkluzivní skupinu přátel, kteří vyrůstají v nejkrásnějším plážovém městě v Americe. Tito mladí lidé budou konfrontovat problémy lásky</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-06-08 14:15:00" d="2020-06-08 15:05:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show VI (3)</n><t>L</t>    <k>Danny chce vybudovat nový život se svou online láskou, navzdory její násilné minulosti. Ale když požádá o pomoc Neva a Maxe, objeví se spojení s dávným podvodem</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-06-08 15:05:00" d="2020-06-08 16:00:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show VI (4)</n><t>L</t>    <k>Telizza se svou online láskou Shai zkoumala možnost, že je bisexuální. Frustrovaná neúspěšnými pokusy o videochat se Telizza obrátila na Neva a Maxe</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-06-08 16:00:00" d="2020-06-08 17:00:00"><n u="Just Tattoo Of Us">Just Tattoo Of Us III (1)</n><t>D</t>    <k>Výbušný nový seriál o tetování, ve kterém moderátoři Charlotte a Bear vystaví různé páry náročné zkoušce. Partneři si vzájemně navrhnou tetování, která</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-06-08 17:00:00" d="2020-06-08 17:55:00"><n u="Are You The One?">Are You The One? II (1)</n><t>L</t>    <k>Deset svobodných dívek podstoupilo náročný proces seznamování se svými deseti nejlepšími protějšky oceněný nejvyšší finanční odměnou v historii MTV</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-06-08 17:55:00" d="2020-06-08 18:50:00"><n u="Are You The One?">Are You The One? II (2)</n><t>L</t>    <k>Deset svobodných dívek podstoupilo náročný proces seznamování se svými deseti nejlepšími protějšky oceněný nejvyšší finanční odměnou v historii MTV</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-06-08 18:50:00" d="2020-06-08 19:15:00"><n u="Ex on the Beach">Ex on the Beach VII (5)</n><t>M</t>    <k>45% Přjezd dvou ex vilou otřese. Georgia si hraje s Maxovmi city a vztah Martyho a Chloe ček těžk zkouška, když Marty odhal svoje mal tajemstv</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-06-08 19:15:00" d="2020-06-08 19:40:00"><n u="Ex on the Beach">Ex on the Beach VII (6)</n><t>M</t>    <k>45% Tablet teroru dl vyvol problmy a Stevie m někoho poslat domů. Chloe touž po pozornosti Sama a nov romnek vynese Brada do sedmho nebe</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-06-08 19:40:00" d="2020-06-08 20:25:00"><n u="Siesta Key">Siesta Key I (6)</n><t>L</t>    <k>Siesta Key sleduje exkluzivní skupinu přátel, kteří vyrůstají v nejkrásnějším plážovém městě v Americe. Tito mladí lidé budou konfrontovat problémy lásky</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-06-08 20:25:00" d="2020-06-08 21:15:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show IV (12)</n><t>L</t>    <k>Někdo zneužila Faleshino jméno a fotku k vytvoření falešného profilu, který jí málem zničil život. Myslela si, že je všemu konec, ale po čtyřech letech se minulost vrací</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-06-08 21:15:00" d="2020-06-08 22:05:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show IV (13)</n><t>L</t>    <k>Zatímco se Prophet ze skupiny Nappy Roots vrací na scénu, podporuje ho jeho online láska Trinity. Prophet je připravený se usadit, ale je takhle kráska vůbec skutečná?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-06-08 22:05:00" d="2020-06-08 23:00:00"><n u="Jersey Shore Family Vacation">Jersey Shore Family Vacation III (19)</n><t>L</t>    <k>Partu čeká premiéra filmu natočeného na Mikovu počest. Pak osm měsíců vtěsnají do jediné noci, během které sehrají všechno, co Mikovi během pobytu ve vězení uteklo</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-06-08 23:00:00" d="2020-06-09 00:00:00"><n u="Jersey Shore Family Vacation">Jersey Shore Family Vacation III (20)</n><t>L</t>    <k>Kluci si potřebují oddechnout, Angelina potřebuje právníka a Jenni s Nicole lopatu, aby vykopaly důkazy</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-06-09 00:00:00" d="2020-06-09 00:30:00"><n u="Ridiculousness">Ridiculousness XI (11)</n><t>M</t>    <k>62% V nové epizodě se mistryně gymnastiky Laurie Hernandez přidá k Robovi, Chanel a Steelovi, aby s nimi probrala rozdíly mezi ní a gymnasty z ulice</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-06-09 00:30:00" d="2020-06-09 00:55:00"><n u="Ridiculousness">Ridiculousness XI (13)</n><t>M</t>    <k>62% V nové epizodě Rob, Chanel a Steelo oslaví pár starých chlípníků, podívají se na děti, které by se měly líp jako sirotci a zjistí, jaké je do něčeho</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-06-09 00:55:00" d="2020-06-09 01:55:00"><n u="Geordie OGs">Geordie OGs I (3)</n><t>L</t>    <k>Marnie oznámí novinky o těhotenství a Caseyho čeká sexy narozeninové překvapení. Holly je připravená bydlet s Jacobem. Aaron si dá pauzu od tréninku</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-06-09 01:55:00" d="2020-06-09 03:00:00"><n u="Geordie OGs">Geordie OGs I (4)</n><t>L</t>    <k>Marnie ukáže při focení do časopisu svoje bříško. Gary hraje golf s Chrisem Hughesem. Aaron je v šoku, když zjistí, proti komu se v MMA zápasu postaví</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-06-09 03:00:00" d="2020-06-09 06:00:00"><n>M is for Music</n><t>M</t>    <k>Připojte se k nám a podívejte se na ty nejžhavější hity!</k>  </p>
</a>
