<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="24" t="2020-04-12 04:09:26"><p id_tv="234" o="2020-04-19 06:00:00" d="2020-04-19 07:55:00"><n>Euro Top Chart</n><t>M</t>    <k>Euro Top Chart - váš týdenní přehled nejžhavějších evropských singlů je zde! Kdo právě letí a kdo už ne? Zůstaňte s námi a dozvíte se</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-19 07:55:00" d="2020-04-19 08:50:00"><n u="World Stage MMXVIII">World Stage MMXVIII (104)</n><t>M</t>    <k>Nejlepší momenty z úžasného setu Jasona Derula na Isle of MTV 2018 na náměstí Il-Fosos na Maltě. Uvidíte jeho největší hity včetně „Tightrope“, „Trumpets“</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-19 08:50:00" d="2020-04-19 09:50:00"><n u="Siesta Key">Siesta Key III (11)</n><t>L</t>    <k>Juliette se dozví, že Alex to chce zkusit znovu. Alexe ta pomluva hrozně naštve. Amanda frustruje Juliette i Chloe, protože se Alexe zastává</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-19 09:50:00" d="2020-04-19 10:40:00"><n u="Siesta Key">Siesta Key III (12)</n><t>L</t>    <k>Juliette a Chloe mají strach, že Amanda stojí při Alexovi. Alyssa přemýšlí, co se mezi Juliette a Alexem stalo v Nashvillu. Madisson se po rozchodu střetne s Ishem</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-19 10:40:00" d="2020-04-19 11:30:00"><n u="Siesta Key">Siesta Key I (1)</n><t>L</t>    <k>Siesta Key sleduje exkluzivní skupinu přátel, kteří vyrůstají v nejkrásnějším plážovém městě v Americe. Tito mladí lidé budou konfrontovat problémy lásky</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-19 11:30:00" d="2020-04-19 12:25:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show VI (63)</n><t>L</t>    <k>Nev rozebírá různé druhy podvodníků. Někoho pohání nevěra, někoho podrazy, jiného zase pomsta. Navíc uvidíte nejšílenější momenty z pořadu</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-19 12:25:00" d="2020-04-19 13:20:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show VII (1)</n><t>L</t>    <k>Ustaraný syn nás kontaktuje, když se mu nezdá záhadný online přítel jeho matky. Máma má ale vlastní tajemství a sotva Nev s Maxem najdou, koho hledali</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-19 13:20:00" d="2020-04-19 14:10:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show VII (2)</n><t>L</t>    <k>Mary udělá kamarádce Alysse profil na seznamce a Alyssa tam pozná Tylera, svou životní lásku. Nev a Max se snaží Alysse pomoct a přemýšlejí, kdo se skrývá</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-19 14:10:00" d="2020-04-19 15:05:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show VII (3)</n><t>L</t>    <k>Po pěti letech kontaktu s Mattem je Kim připravená na setkání se svou online láskou. Max a Nev se je snaží seznámit, ale narazí na tajemství, která</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-19 15:05:00" d="2020-04-19 16:00:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show VII (4)</n><t>L</t>    <k>Lawrence přežil několik setkání se smrtí, hlavně díky ujišťování Cierry, svojí online lásky. Ale Cierra odvolá každé setkání a Nev s Maxem chtějí zjistit</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-19 16:00:00" d="2020-04-19 17:00:00"><n u="Teen Mom: Young &amp; Pregnant">Teen Mom: Young &amp; Pregnant II (18)</n><t>D</t>    <k>Kiaya nezvládá single život. Kayla a Luka slaví Izaiahovy druhé narozeniny. Briannin ex se chce znovu sejít. Rachel nový vztah projde zkouškou</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-19 17:00:00" d="2020-04-19 18:00:00"><n u="The Challenge: War of the Worlds">The Challenge: War of the Worlds XXXIII (1)</n><t>M</t>    <k>Je tu epická Výzva. Veteráni se postaví proti Nováčkům, reality titánům z celého světa, a mají před sebou tu nejtěžší sezónu. Celá hra má ale háček, který</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-19 18:00:00" d="2020-04-19 19:00:00"><n u="The Challenge: War of the Worlds">The Challenge: War of the Worlds XXXIII (2)</n><t>M</t>    <k>Je tady souboj, který všem pěkně unaví ruce. Dva týmy si dají páku o přežití v brutální eliminaci. A čeká nás exorcismus hráče, který je podle ostatních</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-19 19:00:00" d="2020-04-19 20:00:00"><n u="The Challenge: War of the Worlds">The Challenge: War of the Worlds XXXIII (3)</n><t>M</t>    <k>Zach předvede ve výzvě něco šokujícího a všichni pochybují o jeho loajalitě. Wes se zaměří na svého největšího nepřítele, ale není jeho útok předčasný?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-19 20:00:00" d="2020-04-19 21:00:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show III (9)</n><t>L</t>    <k>Po letech chatování a nočních telefonátů Miranda zjistila, že Cameryn není ten, za koho se vydával. Konfrontovala ho a dostala další podezřelý profil</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-19 21:00:00" d="2020-04-19 22:00:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show III (10)</n><t>L</t>    <k>Jeff měl na ženy smůlu, ale s Megan věří, že konečně našel děvče svých snů. Megan se ale začne chovat podezřele a Jeff je připravený zjistit pravdu</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-19 22:00:00" d="2020-04-19 22:30:00"><n u="Ridiculousness">Ridiculousness XIII (7)</n><t>M</t>    <k>62% V nové epizodě se Rob, Chanel a Steelo pokusí uklidnit pár splašených lidí a naučí se neohleduplnému řízení</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-19 22:30:00" d="2020-04-19 23:00:00"><n u="Ridiculousness">Ridiculousness XIII (8)</n><t>M</t>    <k>62% V nové epizodě se Rob, Steelo a Chanel sejdou na jídlo, podívají se na nahé a odvážné lidi a nalijí si pořádnou sklenici pohody</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-19 23:00:00" d="2020-04-19 23:30:00"><n u="Ridiculousness">Ridiculousness XIII (9)</n><t>M</t>    <k>62% V nové epizodě se Rob, Chanel a Steelo dostanou na dno a pocítí účinky alergií</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-19 23:30:00" d="2020-04-20 00:00:00"><n u="Ridiculousness">Ridiculousness XIII (10)</n><t>M</t>    <k>62% V nové epizodě se Rob, Steelo a Chanel sjedou s pár zhulenci a poznají pár příkladů jedinečného kavalírství</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-20 00:00:00" d="2020-04-20 01:00:00"><n>World Stage</n><t>M</t>    <k>MTV boří zdi a přináší fanouškům přístup na největší hudební šou v dějinách</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-20 01:00:00" d="2020-04-20 02:00:00"><n u="Geordie Shore">Geordie Shore XX (10)</n><t>L</t>    <k>Je tu poslední den v domě a parta se na to připravuje. Nathan si nechá od Bethan vytrhat chloupky, Nat uvaří pro celou rodinu večeři na rozloučenou a Chloe</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-20 02:00:00" d="2020-04-20 03:00:00"><n u="Floribama Shore">Floribama Shore III (1)</n><t>L</t>    <k>Nové město, nový dům, nové drama. Polovina domu je zamilovaná a divoká a bláznivá první noc v St. Petersburgu by to mohla změnit</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-20 03:00:00" d="2020-04-20 06:00:00"><n>M is for Music</n><t>M</t>    <k>Připojte se k nám a podívejte se na ty nejžhavější hity!</k>  </p>
</a>
