<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="27" t="2020-05-13 04:10:08"><p id_tv="234" o="2020-05-20 06:00:00" d="2020-05-20 08:10:00"><n>MTV Breakfast Club</n><t>M</t>    <k>Připojte se k nám a podívejte se na ty nejžhavější hity!</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-20 08:10:00" d="2020-05-20 08:35:00"><n u="Friendzone">Friendzone II (21)</n><t>M</t>    <k>Budou se testovat dávná přátelství. Co se stane, když požádáš nejlepšího kamaráda o pomoc s přípravou rande na slepo, a až po té se dozvíš, že se schůzka týká vás dvou! Přeskočí jiskra, nebo to bude konec vašeho přátelství?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-20 08:35:00" d="2020-05-20 09:00:00"><n u="Friendzone">Friendzone II (22)</n><t>M</t>    <k>Budou se testovat dávná přátelství. Co se stane, když požádáš nejlepšího kamaráda o pomoc s přípravou rande na slepo, a až po té se dozvíš, že se schůzka týká vás dvou! Přeskočí jiskra, nebo to bude konec vašeho přátelství?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-20 09:00:00" d="2020-05-20 09:25:00"><n u="Friendzone">Friendzone I (7)</n><t>M</t>    <k>Budou se testovat dávná přátelství. Co se stane, když požádáš nejlepšího kamaráda o pomoc s přípravou rande na slepo, a až po té se dozvíš, že se schůzka týká vás dvou! Přeskočí jiskra, nebo to bude konec vašeho přátelství?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-20 09:25:00" d="2020-05-20 09:50:00"><n u="Pimp My Ride">Pimp My Ride VI (17)</n><t>M</t>    <k>58% Xzibit a jeho parta z G.A.S. si vezmou do hledáčku Subaru Impreza z roku 1996. Auto majitele, který miluje paintball, promění na závodní auto s pořádnými</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-20 09:50:00" d="2020-05-20 10:15:00"><n u="Pimp My Ride">Pimp My Ride VI (18)</n><t>M</t>    <k>58% Xzibit překvapí majitele Cadillacu Hearse z roku 1970 na děsivé auto s interiérem z fialového sametu, 42palcovým monitorem a motorizovanou rakví, ve které</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-20 10:15:00" d="2020-05-20 11:05:00"><n u="Just Tattoo Of Us">Just Tattoo Of Us I (6)</n><t>D</t>    <k>Dnes studio navštíví Jaymi Hensley z Union J se svým bratrem, nejlepší přátelé Alicia a Louise si navrhnou svoje zatím nejextrémnější tetování a Holly</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-20 11:05:00" d="2020-05-20 11:55:00"><n u="Teen Mom">Teen Mom III (2)</n><t>D</t>    <k>Amber and Gary move in together, Tyler's family are upset he's moved in with Catelynn and Maci considers letting Kyle move in to make ends meet, while</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-20 11:55:00" d="2020-05-20 12:50:00"><n u="Teen Mom">Teen Mom III (3)</n><t>D</t>    <k>Amber learns she is being investigated, Ryan wants to meet Maci's new boyfriend, and Sophia's grandmother is suing for visitation rights, while Tyler's</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-20 12:50:00" d="2020-05-20 13:40:00"><n u="Teen Mom">Teen Mom III (4)</n><t>D</t>    <k>Catelynn struggles to fix her relationship with her mom, while Amber and Gary meet with Child Protective Services. Maci finally decides</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-20 13:40:00" d="2020-05-20 14:25:00"><n u="Siesta Key">Siesta Key III (9)</n><t>L</t>    <k>Alexova parta míří do Georgie a Chloe dělá akorát potíže. Juliette radši pracuje, aby se vyhnula scénám. Ish se vrátí do Siesta Key s velkou otázkou</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-20 14:25:00" d="2020-05-20 15:10:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show IV (93)</n><t>L</t>    <k>Rodinné vztahy mohou být složité, hlavně když si rodiče a děti nerozumí. Nev Schulman a zpěvačka Angel Haze pomáhají Briyonze, kterou rodina odstrkuje</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-20 15:10:00" d="2020-05-20 16:05:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show IV (94)</n><t>L</t>    <k>Max se sejde s několika účinkujícími z první a druhé série. Našli skutečnou lásku? Podvádějí podvodníci dál? Max se nevrátí domů, dokud to nezjistí</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-20 16:05:00" d="2020-05-20 17:00:00"><n u="Just Tattoo Of Us">Just Tattoo Of Us I (7)</n><t>D</t>    <k>Tento týden otestují svůj vztah čerstvě zasnoubení Jess Impiazziová a Denny Solomona a nejlepší přátelé Vivienne a Trashley na sebe ve svých návrzích</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-20 17:00:00" d="2020-05-20 18:00:00"><n u="Are You The One?">Are You The One? I (5)</n><t>L</t>    <k>V nové sérii nejambicióznějšího seznamovacího experimentu bude 10 žen a 10 mužů z USA, kterým se doposud nepodařilo najít svého partnera, usilovně hledat svůj protějšek</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-20 18:00:00" d="2020-05-20 19:00:00"><n u="Are You The One?">Are You The One? I (6)</n><t>L</t>    <k>V nové sérii nejambicióznějšího seznamovacího experimentu bude 10 žen a 10 mužů z USA, kterým se doposud nepodařilo najít svého partnera, usilovně hledat svůj protějšek</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-20 19:00:00" d="2020-05-20 19:30:00"><n u="Ex on the Beach">Ex on the Beach V (4)</n><t>M</t>    <k>45% Co se stane, když se osm sexy nezadanch kluků a holek ocitne v rji, na dovolen pln slunce, moře, sexu a zbavy? Kž by byl život tak snadn, protože MTV pošle</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-20 19:30:00" d="2020-05-20 20:00:00"><n u="Ex on the Beach">Ex on the Beach V (5)</n><t>M</t>    <k>45% Co se stane, když se osm sexy nezadanch kluků a holek ocitne v rji, na dovolen pln slunce, moře, sexu a zbavy? Kž by byl život tak snadn, protože MTV pošle</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-20 20:00:00" d="2020-05-20 21:00:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show II (5)</n><t>L</t>    <k>Dorion nemá jasno mezi současnou přítelkyní Raffinee a online láskou Jeszicou. Dorion je ochotný se pro Jeszicu vzdát všeho, včetně Raffinee</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-20 21:00:00" d="2020-05-20 22:00:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show II (6)</n><t>L</t>    <k>Co si prožila šikanu, Jen hledá vztahy raději na internetu. Když Jen pozná Skylara, okamžitě si výborně rozumí. Ale nikdy se neviděli naživo. Bude souhlasit se setkáním?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-20 22:00:00" d="2020-05-20 23:00:00"><n u="MTV Floribama Shore">MTV Floribama Shore I (4)</n><t>L</t>    <k>On the heels of a massive bar fight, the housemates become closer as a family. But a mysterious truth about Kayla Jo threatenes to drive a wedge between them</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-20 23:00:00" d="2020-05-21 00:00:00"><n u="MTV Floribama Shore">MTV Floribama Shore I (5)</n><t>L</t>    <k>After some harsh words at the bar, the gang comes together to show their strength in numbers. While Candace and Nilsa find guys who could have potential</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-21 00:00:00" d="2020-05-21 00:30:00"><n u="Ridiculousness">Ridiculousness XII (11)</n><t>M</t>    <k>62% Superhvězda NBA, Matt Barnes, se přidá k Robovi, Steelovi a Chanel, aby se zasmáli neohrabaným sportovcům a zavolali záchranku těm, kteří nevědí, kdy přestat</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-21 00:30:00" d="2020-05-21 01:00:00"><n u="Ridiculousness">Ridiculousness XII (12)</n><t>M</t>    <k>62% V nové epizodě se Rob, Steelo a Chanel zasmějí rozkošným kočičím idiotům, podpoří pár lidí a podívají se na pár křiváků</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-21 01:00:00" d="2020-05-21 02:00:00"><n u="Geordie Shore">Geordie Shore XVI (6)</n><t>L</t>    <k>Kluci a holky jsou z Tenerife zpátky v Newcastlu a Sophie s Nathanem jsou nadržení jako nikdy. Sam se snaží okouzlit Chloe, ale brzy to skončí slzami</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-21 02:00:00" d="2020-05-21 03:00:00"><n u="Geordie Shore">Geordie Shore XVI (7)</n><t>L</t>    <k>Partička je zpátky. Nathan prohání nováčky a ostatní se usmiřují. Sophie zažije nečekanou návštěvu, Sam je v nemilosti a vrátí se chybějící člen rodiny</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-21 03:00:00" d="2020-05-21 06:00:00"><n>M is for Music</n><t>M</t>    <k>Připojte se k nám a podívejte se na ty nejžhavější hity!</k>  </p>
</a>
