<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="33" t="2021-07-12 04:32:06"><p id_tv="234" o="2021-07-19 06:00:00" d="2021-07-19 09:55:00"><n>MTV Breakfast Club</n><t>M</t>    <k>Připojte se k nám a podívejte se na ty nejžhavější hity!</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-19 09:55:00" d="2021-07-19 10:35:00"><n u="Náctileté maminky II">Náctileté maminky II VIII (24)</n><t>M</t>    <k>45% Náctileté maminky je obdoba dokumentární série z MTV 16 a těhotná. Sledujeme příběhy čtyř dívek z první série 16 a těhotná, které čelí výzvám prvních let mateřství</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-19 10:35:00" d="2021-07-19 11:15:00"><n u="Náctileté maminky II">Náctileté maminky II VIII (25)</n><t>M</t>    <k>45% Náctileté maminky je obdoba dokumentární série z MTV 16 a těhotná. Sledujeme příběhy čtyř dívek z první série 16 a těhotná, které čelí výzvám prvních let mateřství</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-19 11:15:00" d="2021-07-19 11:55:00"><n u="Náctileté maminky II">Náctileté maminky II VIII (26)</n><t>M</t>    <k>45% Náctileté maminky je obdoba dokumentární série z MTV 16 a těhotná. Sledujeme příběhy čtyř dívek z první série 16 a těhotná, které čelí výzvám prvních let mateřství</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-19 11:55:00" d="2021-07-19 12:35:00"><n u="Náctileté maminky II">Náctileté maminky II VIII (27)</n><t>M</t>    <k>45% Náctileté maminky je obdoba dokumentární série z MTV 16 a těhotná. Sledujeme příběhy čtyř dívek z první série 16 a těhotná, které čelí výzvám prvních let mateřství</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-19 12:35:00" d="2021-07-19 13:15:00"><n u="Náctileté maminky II">Náctileté maminky II VIII (28)</n><t>M</t>    <k>45% Náctileté maminky je obdoba dokumentární série z MTV 16 a těhotná. Sledujeme příběhy čtyř dívek z první série 16 a těhotná, které čelí výzvám prvních let mateřství</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-19 13:15:00" d="2021-07-19 13:55:00"><n u="Ideální pár">Ideální pár VIII (11)</n><t>L</t>    <k>Soutěžící mají problém vybrat tři finálové páry, ale jedna osoba si je svým protějškem naprosto jistá. Nově utvořené ideální páry se poznají trochu intimněji</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-19 13:55:00" d="2021-07-19 14:35:00"><n u="Ideální pár">Ideální pár VIII (12)</n><t>L</t>    <k>Zbývá poslední šance vyhrát a strategie je vyčerpaná. Zbytek domu musí věřit šesti potížistům, že s pomocí srdce najdou své ideální protějšky</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-19 14:35:00" d="2021-07-19 15:20:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (8)</n><t>L</t>    <k>Jamey se zamiloval na internetu do Ari, která je také z Texasu. Jamey by udělal cokoliv, aby se setkali, ale Ari se chce sejít jen v televizi</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-19 15:20:00" d="2021-07-19 16:00:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (9)</n><t>L</t>    <k>Když Blaire zlomila srdce její instagramová láska Markie, našla si novou přítelkyni. Teď je Markie zpátky a konečně se chce sejít. Blaire potřebuje</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-19 16:00:00" d="2021-07-19 16:40:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (10)</n><t>L</t>    <k>Steven bude brzy maturovat a místo plánů na vysokou se chce přestěhovat do Kalifornie za svou online láskou Samm. Stevenova máma je skeptická a povolá</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-19 16:40:00" d="2021-07-19 17:00:00"><n u="K popukání">K popukání XV (4)</n><t>L</t>    <k>V novém díle K popukání se Rob, Chanel a Steelo postaví SMRTI U PROTINOŽCŮ, skamarádí se se ZACHRÁNCI PLIC a vyhledají služby ZAMĚSTNANCŮ MĚSÍCE</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-19 17:00:00" d="2021-07-19 17:25:00"><n u="K popukání">K popukání XV (6)</n><t>L</t>    <k>V novém díle K popukání budou Rob, Chanel a Steelo sledovat kategorii NIČÍŠ NÁM FOTKU, ocení úpravu videí ve STŘIH NA. a oslaví šťastné držkopády v MOHLO TO BÝT HORŠÍ</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-19 17:25:00" d="2021-07-19 17:45:00"><n u="K popukání">K popukání XV (8)</n><t>L</t>    <k>V novém dílu K popukání se Rob, Chanel a Steelo pokusí rozhodnout, kdy by měli zasáhnout PŘIVOLÁVAČI POLICIE, odhalí skrytou moc lyžařských masek</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-19 17:45:00" d="2021-07-19 18:05:00"><n u="K popukání">K popukání XV (10)</n><t>L</t>    <k>V novém dílu K popukání jsou Rob, Chanel a Steelo vystřeleni ze SEDADLA ODMÍTNUTÍ, otestují sílu přátelství, když se objeví KÁMOŠ-SLUHA, a zkusí vypálit</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-19 18:05:00" d="2021-07-19 18:50:00"><n u="Celebrity: Sláva a bříška">Celebrity: Sláva a bříška I (5)</n><t>L</t>    <k>Marcel a Rebecca trénují na domácí porod ve vodě, půjde to ale hladce? Charlotte toho má hodně v práci a její máma si myslí, že by měla zvolnit</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-19 18:50:00" d="2021-07-19 19:30:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (16)</n><t>L</t>    <k>Sydney a Ayissha měly online vztah dávno předtím, než Sydney odhalila, že není ta, za kterou se vydává. Ale Ayissha ji pořád miluje a vyhledá pomoc Neva a Maxe</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-19 19:30:00" d="2021-07-19 20:15:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (17)</n><t>L</t>    <k>Hunda se nikdy nechtěla zamilovat do dívky a riskuje odhalení v televizi, aby zjistila, jestli je její láska opravdová. Nevovi se podaří odhalit šokující podvod</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-19 20:15:00" d="2021-07-19 20:55:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (18)</n><t>L</t>    <k>Pro plachého Devana představovala Rylan lásku na první kliknutí. Devan chce věřit, že má s Rylan budoucnost, ale kvůli jejímu chování má stále pochyby</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-19 20:55:00" d="2021-07-19 21:15:00"><n u="K popukání">K popukání XV (30)</n><t>L</t>    <k>V novém díle K popukání se k Robovi, Chanel a Steelovi připojí modelka Camille Kostek a společně zhodnotí modely, kteří NEMŮŽOU BÝT NA OBÁLCE, náladu</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-19 21:15:00" d="2021-07-19 21:35:00"><n u="K popukání">K popukání XV (33)</n><t>L</t>    <k>V novém díle K popukání se Rob, Chanel a Steelo rozhodnou oslavit Vánoční svátky letem domů v POZOR NA VZDUCH, začnou být slavnostní v DEMOLIČNÍCH OZDOBÁCH</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-19 21:35:00" d="2021-07-19 22:00:00"><n u="K popukání">K popukání XV (37)</n><t>L</t>    <k>V novém díle K popukání se k Robovi, Chanel a Steelovi připojí písničkářka DaniLeigh a společně zpochybní ŠPATNÉ PLÁNY, podívají se na HVĚZDY V ZÁKULISÍ</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-19 22:00:00" d="2021-07-19 22:45:00"><n u="Siesta Key">Siesta Key IV (1)</n><t>L</t>    <k>Siesta Key follows an exclusive group of friends as they come of age in the most beautiful beach town in America: the island of Siesta Key, Fla</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-19 22:45:00" d="2021-07-19 23:30:00"><n u="The Hills: New Beginnings">The Hills: New Beginnings II (1)</n><t>M</t>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-19 23:30:00" d="2021-07-19 23:50:00"><n u="K popukání">K popukání XIX (7)</n><t>L</t>    <k>V tomto novém díle K popukání vzdají Rob, Chanel a Steelo hold párům, které jsou na rozvod už příliš staré, budou si muset připlatit a ocení lid, kteří chytře nakupují</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-19 23:50:00" d="2021-07-20 00:15:00"><n u="K popukání">K popukání XIX (8)</n><t>L</t>    <k>V tomto novém díle K popukání zjistí Rob, Chanel a Stello, kde to opravdu bolí, nahlédnou do světa magie a střetnou se s rozzuřenými husami</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-20 00:15:00" d="2021-07-20 00:35:00"><n u="K popukání">K popukání XVI (6)</n><t>L</t>    <k>V novém díle K popukání oslaví Rob, Chanel a Steelo ŠKOLNÍHO DUCHA, omrknou pár BLÁZNŮ NAD ZEMÍ a dočkají se očekávaného v kategorii JASNAČKA</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-20 00:35:00" d="2021-07-20 00:55:00"><n u="K popukání">K popukání XVI (8)</n><t>L</t>    <k>V novém díle K popukání vezmou Rob, Chanel a Steelo slovo sexy k novému extrému v 50 ODSTÍNŮ ŠÍLENSTVÍ, nedostane se jim pomoci se SLUŽBOU S KRČENÍM RAMEN</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-20 00:55:00" d="2021-07-20 01:35:00"><n u="Jersey Shore: Rodinná dovolená">Jersey Shore: Rodinná dovolená III (18)</n><t>M</t>    <k>36% Vinnyho máma Paola připraví pro Mika italskou hostinu a přidá se i strýček Nino. Angelina mezitím pozve do baru nečekaného hosta</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-20 01:35:00" d="2021-07-20 02:20:00"><n u="Jersey Shore: Rodinná dovolená">Jersey Shore: Rodinná dovolená III (19)</n><t>M</t>    <k>36% Partu čeká premiéra filmu natočeného na Mikovu počest. Pak osm měsíců vtěsnají do jediné noci, během které sehrají všechno, co Mikovi během pobytu ve vězení uteklo</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-20 02:20:00" d="2021-07-20 02:45:00"><n u="K popukání">K popukání XIII (12)</n><t>L</t>    <k>V nové epizodě Rob, Steelo a Chanel slaví Den oslíků, poznají nelibost a spálí pár pneumatik</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-20 02:45:00" d="2021-07-20 03:00:00"><n u="K popukání">K popukání XIII (13)</n><t>L</t>    <k>V nové epizodě Rob, Chanel a Steelo uvidí pár skvělých úniků, čekají na ně slevy i modřiny a všichni si vzpomenou, že i myšlenka se počítá</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-20 03:00:00" d="2021-07-20 06:00:00"><n>Night Videos</n><t>M</t>    <k>As night falls, MTV plays you the best videos out there -- all night long</k>  </p>
</a>
