<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="27" t="2020-05-14 04:13:40"><p id_tv="234" o="2020-05-21 06:00:00" d="2020-05-21 08:10:00"><n>MTV Breakfast Club</n><t>M</t>    <k>Připojte se k nám a podívejte se na ty nejžhavější hity!</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-21 08:10:00" d="2020-05-21 08:35:00"><n u="Friendzone">Friendzone I (1)</n><t>M</t>    <k>Budou se testovat dávná přátelství. Co se stane, když požádáš nejlepšího kamaráda o pomoc s přípravou rande na slepo, a až po té se dozvíš, že se schůzka týká vás dvou! Přeskočí jiskra, nebo to bude konec vašeho přátelství?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-21 08:35:00" d="2020-05-21 09:00:00"><n u="Friendzone">Friendzone I (2)</n><t>M</t>    <k>Budou se testovat dávná přátelství. Co se stane, když požádáš nejlepšího kamaráda o pomoc s přípravou rande na slepo, a až po té se dozvíš, že se schůzka týká vás dvou! Přeskočí jiskra, nebo to bude konec vašeho přátelství?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-21 09:00:00" d="2020-05-21 09:25:00"><n u="Friendzone">Friendzone I (8)</n><t>M</t>    <k>Budou se testovat dávná přátelství. Co se stane, když požádáš nejlepšího kamaráda o pomoc s přípravou rande na slepo, a až po té se dozvíš, že se schůzka týká vás dvou! Přeskočí jiskra, nebo to bude konec vašeho přátelství?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-21 09:25:00" d="2020-05-21 09:50:00"><n u="Pimp My Ride">Pimp My Ride I (1)</n><t>M</t>    <k>58% Xzibit vám ukáže, jak udělat ze staré a unavené káry stroj pro frajery. Wyatt si nechá vyšperkovat svůj Daihatsu Hi-Jet z roku 1988 mini ledničkou</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-21 09:50:00" d="2020-05-21 10:15:00"><n u="Pimp My Ride">Pimp My Ride I (2)</n><t>M</t>    <k>58% Xzibit shows you how to transform your tired old hatchback into a fully loaded cruisin' machine. Today, Nile gets her 1978 Cadillac Sedan DeVille pimped</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-21 10:15:00" d="2020-05-21 11:05:00"><n u="Just Tattoo Of Us">Just Tattoo Of Us I (7)</n><t>D</t>    <k>Tento týden otestují svůj vztah čerstvě zasnoubení Jess Impiazziová a Denny Solomona a nejlepší přátelé Vivienne a Trashley na sebe ve svých návrzích</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-21 11:05:00" d="2020-05-21 11:55:00"><n u="Teen Mom">Teen Mom III (5)</n><t>D</t>    <k>Maci and Ryan argue over who has rights to Bentley on his birthday, and Amber breaks down over being separated from Leah on Halloween. Farrah struggles</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-21 11:55:00" d="2020-05-21 12:50:00"><n u="Teen Mom">Teen Mom III (6)</n><t>D</t>    <k>Amber is upset when Gary refuses to celebrate Leah’s birthday together as a family, and Catelynn goes on a weekend retreat to cope with her fears about the adoption</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-21 12:50:00" d="2020-05-21 13:40:00"><n u="Teen Mom">Teen Mom III (7)</n><t>D</t>    <k>Farrah takes her daughter Sophia on an emotional trip to visit Sophia’s dad’s grave, and Amber and her mom get in an argument after a meeting with Child</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-21 13:40:00" d="2020-05-21 14:25:00"><n u="Siesta Key">Siesta Key III (10)</n><t>L</t>    <k>Alex začne šílet na otvíračce Blendu, kde se setká s Robbym. Jake a Kelsey před sebou mají velkou překážku. Chloe chce, aby se celá parta sešla a vyřešila</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-21 14:25:00" d="2020-05-21 15:10:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show IV (97)</n><t>L</t>    <k>Nev Schulman a Max Joseph vám představí tři šokující příběhy odvyprávěné lidmi, kteří je skutečně prožili</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-21 15:10:00" d="2020-05-21 16:05:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show IV (98)</n><t>L</t>    <k>Nev Schulman a Max Joseph uvádí skutečné a šokující příběhy o podvodech vyprávěné lidmi, kteří je opravdu prožili</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-21 16:05:00" d="2020-05-21 17:00:00"><n u="Just Tattoo Of Us">Just Tattoo Of Us I (8)</n><t>D</t>    <k>Výbušný nový seriál o tetování, ve kterém moderátoři Charlotte a Bear vystaví různé páry náročné zkoušce. Partneři si vzájemně navrhnou tetování, která</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-21 17:00:00" d="2020-05-21 18:00:00"><n u="Are You The One?">Are You The One? I (7)</n><t>L</t>    <k>V nové sérii nejambicióznějšího seznamovacího experimentu bude 10 žen a 10 mužů z USA, kterým se doposud nepodařilo najít svého partnera, usilovně hledat svůj protějšek</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-21 18:00:00" d="2020-05-21 19:00:00"><n u="Are You The One?">Are You The One? I (8)</n><t>L</t>    <k>V nové sérii nejambicióznějšího seznamovacího experimentu bude 10 žen a 10 mužů z USA, kterým se doposud nepodařilo najít svého partnera, usilovně hledat svůj protějšek</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-21 19:00:00" d="2020-05-21 19:30:00"><n u="Ex on the Beach">Ex on the Beach V (6)</n><t>M</t>    <k>45% Co se stane, když se osm sexy nezadanch kluků a holek ocitne v rji, na dovolen pln slunce, moře, sexu a zbavy? Kž by byl život tak snadn, protože MTV pošle</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-21 19:30:00" d="2020-05-21 20:00:00"><n u="Ex on the Beach">Ex on the Beach V (7)</n><t>M</t>    <k>45% Co se stane, když se osm sexy nezadanch kluků a holek ocitne v rji, na dovolen pln slunce, moře, sexu a zbavy? Kž by byl život tak snadn, protože MTV pošle</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-21 20:00:00" d="2020-05-21 21:00:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show II (7)</n><t>L</t>    <k>Mike před lety poznal Kristen na Facebooku. Rychle si vytvořili pouto, ale Mikova snaha setkat se s Kristen osobně nepadla na úrodnou půdu. Je přesvědčený</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-21 21:00:00" d="2020-05-21 22:00:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show II (8)</n><t>L</t>    <k>Když Jesse poznala Briana na Facebooku, měla pocit, že trefila jackpot. Naplánovali si setkání, ale Brian nepřišel. Teď, o pár let později, ji Brian</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-21 22:00:00" d="2020-05-21 23:00:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show VII (40)</n><t>L</t>    <k>Laura se přidá k Nevovi, aby pomohli Angel najít její online lásku. Neznámý tvrdí, že žije ve stejném městě, ale nikdy neměl čas na setkání</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-21 23:00:00" d="2020-05-22 00:00:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show VIII (1)</n><t>L</t>    <k>Posledních šest let si Red píše s Jalissou a její skupinou slavných kamarádek. Nev a Kamie pomůžou Red odkrýt pravdu a vyrazí za Jalissou do LA</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-22 00:00:00" d="2020-05-22 00:30:00"><n u="Ridiculousness">Ridiculousness XII (13)</n><t>M</t>    <k>62% Sportovní legenda Brian Deegan se přidá k Robovi, Chanel a Steelovi, aby probrali náhodné ohnivé jezdce, nepovedené otočky a ti, kteří na motorku nepatří</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-22 00:30:00" d="2020-05-22 01:00:00"><n u="Ridiculousness">Ridiculousness XII (14)</n><t>M</t>    <k>62% Nejlepší bojovník všech dob, Mike Tyson, se přidá k Robovi, Steelovi a Chanel, aby probrali knock-outy, zahráli si na schovku a probrali, co všechny otravuje</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-22 01:00:00" d="2020-05-22 02:00:00"><n u="Geordie Shore">Geordie Shore XVI (7)</n><t>L</t>    <k>Partička je zpátky. Nathan prohání nováčky a ostatní se usmiřují. Sophie zažije nečekanou návštěvu, Sam je v nemilosti a vrátí se chybějící člen rodiny</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-22 02:00:00" d="2020-05-22 03:00:00"><n u="Geordie Shore">Geordie Shore XVI (8)</n><t>L</t>    <k>Rodinka je zpátky a konečně kompletní. Výlet do Edinburghu znovu sblíží Marnie a Aarona a Sam se plazí před Chloe. Také dojde k hádce mezi Nathanem a Marnie</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-22 03:00:00" d="2020-05-22 06:00:00"><n>M is for Music</n><t>M</t>    <k>Připojte se k nám a podívejte se na ty nejžhavější hity!</k>  </p>
</a>
