<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="26" t="2020-04-09 04:09:30"><p id_tv="234" o="2020-04-16 06:00:00" d="2020-04-16 08:15:00"><n>MTV Breakfast Club</n><t>M</t>    <k>Připojte se k nám a podívejte se na ty nejžhavější hity!</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-16 08:15:00" d="2020-04-16 08:40:00"><n u="Friendzone">Friendzone II (5)</n><t>M</t>    <k>Budou se testovat dávná přátelství. Co se stane, když požádáš nejlepšího kamaráda o pomoc s přípravou rande na slepo, a až po té se dozvíš, že se schůzka týká vás dvou! Přeskočí jiskra, nebo to bude konec vašeho přátelství?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-16 08:40:00" d="2020-04-16 09:05:00"><n u="Friendzone">Friendzone II (6)</n><t>M</t>    <k>Budou se testovat dávná přátelství. Co se stane, když požádáš nejlepšího kamaráda o pomoc s přípravou rande na slepo, a až po té se dozvíš, že se schůzka týká vás dvou! Přeskočí jiskra, nebo to bude konec vašeho přátelství?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-16 09:05:00" d="2020-04-16 09:35:00"><n u="Friendzone">Friendzone II (7)</n><t>M</t>    <k>Budou se testovat dávná přátelství. Co se stane, když požádáš nejlepšího kamaráda o pomoc s přípravou rande na slepo, a až po té se dozvíš, že se schůzka týká vás dvou! Přeskočí jiskra, nebo to bude konec vašeho přátelství?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-16 09:35:00" d="2020-04-16 10:00:00"><n u="Pimp My Ride">Pimp My Ride II (6)</n><t>M</t>    <k>58% Xzibit najde majitele zničeného auta a vezme si ho do West Coast Customs na renovaci</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-16 10:00:00" d="2020-04-16 10:25:00"><n u="Pimp My Ride">Pimp My Ride II (7)</n><t>M</t>    <k>58% Xzibit najde majitele zničeného auta a vezme si ho do West Coast Customs na renovaci</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-16 10:25:00" d="2020-04-16 11:25:00"><n u="Just Tattoo Of Us">Just Tattoo Of Us I (3)</n><t>D</t>    <k>Tento týden si přátelé Nathan a Liam navzájem pošlou vzkaz skrz svoje návrhy tetování a Ben pocítí vztek svojí přítelkyně Lateyshy, když odhalíme její nové tetování</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-16 11:25:00" d="2020-04-16 12:25:00"><n u="Teen Mom OG">Teen Mom OG V (20)</n><t>D</t>    <k>Maci je v šoku, že Ryan se začal snažit. Cate a Tyler slaví první narozeniny Novy. Amber a Gary vyřeší svou bitvu o Leah</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-16 12:25:00" d="2020-04-16 13:20:00"><n u="Teen Mom: Young &amp; Pregnant">Teen Mom: Young &amp; Pregnant II (1)</n><t>D</t>    <k>Ashley postupně dohání školu. Kayla si uvědomuje, že možná bude muset školy nechat, aby se postarala o Izaiaha. Brianna nezvládá vyvážit několik prací a péči o děti</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-16 13:20:00" d="2020-04-16 14:10:00"><n u="Siesta Key">Siesta Key I (16)</n><t>L</t>    <k>Siesta Key sleduje exkluzivní skupinu přátel, kteří vyrůstají v nejkrásnějším plážovém městě v Americe. Tito mladí lidé budou konfrontovat problémy lásky</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-16 14:10:00" d="2020-04-16 15:05:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show II (5)</n><t>L</t>    <k>Dorion nemá jasno mezi současnou přítelkyní Raffinee a online láskou Jeszicou. Dorion je ochotný se pro Jeszicu vzdát všeho, včetně Raffinee</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-16 15:05:00" d="2020-04-16 16:00:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show II (6)</n><t>L</t>    <k>Co si prožila šikanu, Jen hledá vztahy raději na internetu. Když Jen pozná Skylara, okamžitě si výborně rozumí. Ale nikdy se neviděli naživo. Bude souhlasit se setkáním?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-16 16:00:00" d="2020-04-16 17:00:00"><n u="Just Tattoo Of Us">Just Tattoo Of Us I (4)</n><t>D</t>    <k>Tento týden čeká Abi životní překvapení, když uvidí tetování navržené jejím přítelem Scottem. Mezitím nejlepší přátelé Josh a Ricky vymyslí zatím</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-16 17:00:00" d="2020-04-16 18:00:00"><n u="Are You The One?">Are You The One? V (5)</n><t>L</t>    <k>Alicia betrays her friendship with Kam. A lie detector test puts Tyler on the spot in front of the entire house. Gianna strings Hayden along while sparks</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-16 18:00:00" d="2020-04-16 19:00:00"><n u="Are You The One?">Are You The One? V (6)</n><t>L</t>    <k>Distraught over learning about another non-match, Alicia moves in on someone else’s man. Tyler’s confession makes Shannon question his intentions</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-16 19:00:00" d="2020-04-16 19:30:00"><n u="Ex on the Beach">Ex on the Beach IX (2)</n><t>M</t>    <k>45% Randění pokračuje a Bobbyho s Bayley čeká rozmluva. Aaron má pátravé oči, ale opustí kvůli nim Daisy? Tři noví příchozí vilou pěkně zatřesou a někdo bude muset odejít</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-16 19:30:00" d="2020-04-16 20:00:00"><n u="Ex on the Beach">Ex on the Beach IX (3)</n><t>M</t>    <k>45% Aaron to ukončí s Daisy, ale dokáže získat Dominiku? A další ex se pokouší zničit vztah Bobbyho a Bayley</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-16 20:00:00" d="2020-04-16 21:00:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show III (3)</n><t>L</t>    <k>Carmen má strach o svého bratrance Antwana a jeho tříletý vztah s mužem jménem Tony. Antwane žije mimo digitální věk a tak je těžké odhalit Tonyho identitu</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-16 21:00:00" d="2020-04-16 22:00:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show III (4)</n><t>L</t>    <k>Rok po seznámení s instagramovou celebritou jménem „T-Lights“ je Antoinette připravená se sejít osobně, ale „T-Lights“ stále odmítá</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-16 22:00:00" d="2020-04-16 23:00:00"><n u="Ex On The Beach: Peak of Love">Ex On The Beach: Peak of Love IV (10)</n><t>M</t>    <k>45% Když dorazí první láska, zlatý pár chaty je v šoku. Nové pouto a překvapivé rozhodnutí na rande Tyranny pořádně rozlítí</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-16 23:00:00" d="2020-04-17 00:00:00"><n u="Ex On The Beach: Peak of Love">Ex On The Beach: Peak of Love IV (11)</n><t>M</t>    <k>45% Adořin výlet do Sauny tajemství ohrozí její vztah s Tylerem. Další ex přinese vítané rozptýlení. La Demin přístup k jejímu ex proti ní na ceremonii obrátí</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-17 00:00:00" d="2020-04-17 00:30:00"><n u="Ridiculousness">Ridiculousness X (20)</n><t>M</t>    <k>62% Rob Dyrdek moderuje show plnou videoklipů a celebrit. Sekundují mu Sterling &quot;Steelo&quot; Brim a Chanel West Coast (rapující recepční z Fantasy Factory)</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-17 00:30:00" d="2020-04-17 01:00:00"><n u="Ridiculousness">Ridiculousness X (21)</n><t>M</t>    <k>62% Rob Dyrdek moderuje show plnou videoklipů a celebrit. Sekundují mu Sterling &quot;Steelo&quot; Brim a Chanel West Coast (rapující recepční z Fantasy Factory)</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-17 01:00:00" d="2020-04-17 02:00:00"><n u="Geordie Shore">Geordie Shore XX (7)</n><t>L</t>    <k>Chloe navštíví Sama a jejich vztah se posune dát. Ostatní se přestrojí za opačné pohlaví. Parta vyrazí pod stan, napadnou je trpaslíci a James řekne Samovi</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-17 02:00:00" d="2020-04-17 03:00:00"><n u="Geordie Shore">Geordie Shore XX (8)</n><t>L</t>    <k>James řekne Samovi o Chloeině polibku z Ibizy a vypukne peklo, když ji Sam konfrontuje. Chloe nemůže uvěřit, že Abbie prozradila její tajemství, protože šlo jen o pusu</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-04-17 03:00:00" d="2020-04-17 06:00:00"><n>M is for Music</n><t>M</t>    <k>Připojte se k nám a podívejte se na ty nejžhavější hity!</k>  </p>
</a>
