<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="23" t="2019-08-15 21:25:47"><p id_tv="234" o="2019-08-20 06:00:00" d="2019-08-20 08:00:00"><n>MTV Breakfast Club</n><t>M</t>    <k>Připojte se k nám a podívejte se na ty nejžhavější hity!</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-20 08:00:00" d="2019-08-20 08:30:00"><n u="Kamarád taky rád">Kamarád taky rád II (9)</n><t>M</t>    <k>Budou se testovat dávná přátelství. Co se stane, když požádáš nejlepšího kamaráda o pomoc s přípravou rande na slepo, a až po té se dozvíš, že se schůzka týká vás dvou! Přeskočí jiskra, nebo to bude konec vašeho přátelství?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-20 08:30:00" d="2019-08-20 09:00:00"><n u="Kamarád taky rád">Kamarád taky rád II (10)</n><t>M</t>    <k>Budou se testovat dávná přátelství. Co se stane, když požádáš nejlepšího kamaráda o pomoc s přípravou rande na slepo, a až po té se dozvíš, že se schůzka týká vás dvou! Přeskočí jiskra, nebo to bude konec vašeho přátelství?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-20 09:00:00" d="2019-08-20 10:00:00"><n u="KomplexXXL">KomplexXXL (110)</n><t>L</t>    <k>KomplexXXL je nová dokumentární série představující teenagery, kteří se usilovně snaží shodit nechtěné kilogramy než půjdou do školy. Posíláme výživového</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-20 10:00:00" d="2019-08-20 11:00:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show II (21)</n><t>L</t>    <k>Jak mladí lidé digitálního věku hledají lásku? Často se seznamují online, aniž by toho druhého poznali osobně. Problém je, že ten rozkošný kluk, do kterého</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-20 11:00:00" d="2019-08-20 12:00:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show II (19)</n><t>L</t>    <k>Jak mladí lidé digitálního věku hledají lásku? Často se seznamují online, aniž by toho druhého poznali osobně. Problém je, že ten rozkošný kluk, do kterého</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-20 12:00:00" d="2019-08-20 13:00:00"><n u="Siesta Key">Siesta Key I (11)</n><t>L</t>    <k>Siesta Key sleduje exkluzivní skupinu přátel, kteří vyrůstají v nejkrásnějším plážovém městě v Americe. Tito mladí lidé budou konfrontovat problémy lásky</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-20 13:00:00" d="2019-08-20 14:00:00"><n u="Náctileté maminky">Náctileté maminky II (3)</n><t>L</t>    <k>Maci na Valentýna vyrazí do klubu s přáteli. Plačící dítě a nerealistická očekávání pokazí romantický večer Amber a Garyho. Farrah se podělí o velké</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-20 14:00:00" d="2019-08-20 15:00:00"><n u="Náctileté maminky">Náctileté maminky II (4)</n><t>L</t>    <k>Dovolená Amber a Garyho jasně ukáže, že s dítětem moc volna nemáte. Maci se hádá s Ryanem kvůli jeho nové přítelkyni a Tyler se pořád zlobí na Catelynn</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-20 15:00:00" d="2019-08-20 16:00:00"><n u="Tetování pro dva">Tetování pro dva II (2)</n><t>L</t>    <k>Nejlepší přátelé PJ a Harrison se doženou k slzám, když si navrhnou nejvíce šokující tetování, jaká jsme zatím viděli. A přítelkyně Imogen nemá slov</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-20 16:00:00" d="2019-08-20 17:00:00"><n u="Tetování pro dva">Tetování pro dva III (9)</n><t>L</t>    <k>Výbušný nový seriál o tetování, ve kterém moderátoři Charlotte a Bear vystaví různé páry náročné zkoušce. Partneři si vzájemně navrhnou tetování, která</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-20 17:00:00" d="2019-08-20 18:00:00"><n u="Fear Factor">Fear Factor II (14)</n><t>L</t>    <k>&quot;Fear Factor&quot;, který uvádí Ludacris, je plný nových kousků inspirovaných městskými legendami, populárními horory a virálními videi z prostředí dnešní kultury</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-20 18:00:00" d="2019-08-20 19:00:00"><n u="Ideální pár">Ideální pár III (6)</n><t>L</t>    <k>V nové sérii nejambicióznějšího seznamovacího experimentu bude 10 žen a 10 mužů z USA, kterým se doposud nepodařilo najít svého partnera, usilovně hledat svůj protějšek</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-20 19:00:00" d="2019-08-20 20:00:00"><n u="Ideální pár">Ideální pár III (7)</n><t>L</t>    <k>V nové sérii nejambicióznějšího seznamovacího experimentu bude 10 žen a 10 mužů z USA, kterým se doposud nepodařilo najít svého partnera, usilovně hledat svůj protějšek</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-20 20:00:00" d="2019-08-20 21:00:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show VII (13)</n><t>L</t>    <k>Catfish: v této televizní show se páry seznamují výhradně prostřednictvím obrazovky. Postupem času se do sebe pravděpodobně zamilují, ale co se stane</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-20 21:00:00" d="2019-08-20 22:00:00"><n u="Catfish: Trolls">Catfish: Trolls I (1)</n><t>L</t>    <k>Charlamagne Tha God, and his co-host, social media expert Raymond Braun, will give it everything they've got to stop the anonymous trolling online</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-20 22:00:00" d="2019-08-20 23:00:00"><n u="Tetování pro dva">Tetování pro dva IV (12)</n><t>L</t>    <k>Série končí s velkou pompou, když se jako moderátor po boku Charlotte objeví Aaron Chalmers z Geordie Shore. Noví přátelé AJ a Monique odhalí svoje pravé</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-20 23:00:00" d="2019-08-21 00:00:00"><n u="Tetování pro dva">Tetování pro dva IV (11)</n><t>L</t>    <k>Hvězda Geordie Shore, Nathan, se objeví jako pomocník Charlotte. Becky a Kodi vyvolají chaos. Přtátelé Josh A Jiimmy přejdou do hodně osobní roviny</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-21 00:00:00" d="2019-08-21 00:30:00"><n u="K popukání">K popukání VI (17)</n><t>L</t>    <k>Profesionální baseballista Prince Fielder přinese inspiraci dalším sportovcům a smekne před odvážlivci na celém světě. (S6, ep17)</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-21 00:30:00" d="2019-08-21 01:00:00"><n u="K popukání">K popukání VI (18)</n><t>L</t>    <k>Oscarem oceněný rapper Juicy J všem ukáže svěží pohled na věc a také vám vysvětlí, proč některé holky prostě nemají twerkovat</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-21 01:00:00" d="2019-08-21 02:00:00"><n u="Geordie Shore">Geordie Shore XVI (4)</n><t>L</t>    <k>Rodinka je zpátky a roztáčí to na Tenerife. A žhavé je nejen počasí. Steph kouká po chlapech a Sam si hraje s ohněm, když se nemůže rozhodnout mezi Chloe a Abbie</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-21 02:00:00" d="2019-08-21 03:00:00"><n u="Geordie Shore">Geordie Shore XVI (5)</n><t>L</t>    <k>Rodinka je zpátky a rozjíždí to na Tenerife. Když se Sam konečně rozhodne pro Chloe, vezme ji na rande ve vzduchu. Dosáhne jejich vztah nových výšin?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-21 03:00:00" d="2019-08-21 06:00:00"><n>M is for Music</n><t>M</t>    <k>Připojte se k nám a podívejte se na ty nejžhavější hity!</k>  </p>
</a>
