<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="35" t="2021-07-09 04:54:17"><p id_tv="234" o="2021-07-14 06:00:00" d="2021-07-14 09:35:00"><n>MTV Breakfast Club</n><t>M</t>    <k>Připojte se k nám a podívejte se na ty nejžhavější hity!</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-14 09:35:00" d="2021-07-14 10:20:00"><n u="Náctileté maminky - Británie: Jejich příběh">Náctileté maminky - Británie: Jejich příběh I (1)</n><t>L</t>    <k>Vstupte do světa Chloe Pattonové. Chloe se rozvypráví o tom, jak ji šokovalo, že otěhotněla v 16, o tom, jak odešla z potratu a jak stála</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-14 10:20:00" d="2021-07-14 11:05:00"><n u="Náctileté maminky - Británie: Jejich příběh">Náctileté maminky - Británie: Jejich příběh I (2)</n><t>L</t>    <k>Díl věnovaný našim dvěma oblíbeným maminkám. Sassi promluví o škatulkování ve škole, o tom, jak jí Darren změnil život a tom, že chtěla dítě v 16</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-14 11:05:00" d="2021-07-14 11:50:00"><n u="Náctileté maminky - Británie: Jejich příběh">Náctileté maminky - Británie: Jejich příběh I (3)</n><t>L</t>    <k>Speciální díl, ve kterém se Mia a nejnovější členka rodiny Náctiletých maminek Emma podělí o svůj příběh. Mia promluví o tom, že se jako nová maminka</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-14 11:50:00" d="2021-07-14 12:35:00"><n u="Náctileté maminky - Británie: Jejich příběh">Náctileté maminky - Británie: Jejich příběh I (4)</n><t>L</t>    <k>Vítejte ve světě Amber, která promluví o internetových trollech, výčitkách a své reputaci nejnenáviděnější náctileté maminky. Dozvíme se jak a kdy započala</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-14 12:35:00" d="2021-07-14 13:15:00"><n u="Náctileté maminky II">Náctileté maminky II VIII (19)</n><t>M</t>    <k>45% Náctileté maminky je obdoba dokumentární série z MTV 16 a těhotná. Sledujeme příběhy čtyř dívek z první série 16 a těhotná, které čelí výzvám prvních let mateřství</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-14 13:15:00" d="2021-07-14 13:55:00"><n u="Ideální pár">Ideální pár VIII (5)</n><t>L</t>    <k>Pětka otřese náladou v domě. Justinovy sebedestrukční tendence ohrožují jeho vztah s Maxem. Danny si utvoří pouto</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-14 13:55:00" d="2021-07-14 14:35:00"><n u="Ideální pár">Ideální pár VIII (6)</n><t>L</t>    <k>Dům je odhodlaný zjistit, který ze silných párů je opravdu ideální. Jonathan je odhodlaný propíchnout zamilovanou bublinu. Kai si před Jenninýma očima najde jinou lásku</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-14 14:35:00" d="2021-07-14 15:20:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (1)</n><t>L</t>    <k>Chytrá svobodná matka Miracle se zamilovala do Javonniho, krásného kluka z Instagramu. Max si dává pauzu, takže se Nev spojí s Charlamagnem, aby pomohli</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-14 15:20:00" d="2021-07-14 16:00:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (2)</n><t>L</t>    <k>Courtney ukončila vztah s Isaakem, kterého poznala na internetu. Ale Issak se nevzdává a dělá, co může, aby ji přilákal zpátky. Královna krásy Cassidy</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-14 16:00:00" d="2021-07-14 16:40:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (1)</n><t>L</t>    <k>Chytrá svobodná matka Miracle se zamilovala do Javonniho, krásného kluka z Instagramu. Max si dává pauzu, takže se Nev spojí s Charlamagnem, aby pomohli</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-14 16:40:00" d="2021-07-14 17:00:00"><n u="K popukání">K popukání XIV (3)</n><t>L</t>    <k>V nové epizodě se Rob, Chanel a Steelo nechají podvést, odhalí nějaká operační tajemství a poznají pár jedinečných dam</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-14 17:00:00" d="2021-07-14 17:25:00"><n u="K popukání">K popukání XIV (6)</n><t>L</t>    <k>V nové epizodě Rob, Chanel a Steelo proberou, jestli by rodiče měli odložit telefony, poradí nám, abychom nikomu nevěřili a zjistí, že ne všichni hrdinové nosí pláště</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-14 17:25:00" d="2021-07-14 17:45:00"><n u="K popukání">K popukání XIV (10)</n><t>L</t>    <k>V nové epizodě se Rob, Steelo a Chanel dostanou do nebezpečné zóny, naučí se pár dobrých lekcí a poznají úžasné vačice</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-14 17:45:00" d="2021-07-14 18:05:00"><n u="K popukání">K popukání XIV (13)</n><t>L</t>    <k>V nové epizodě se Rob, Chanel a Steelo zaměří na citlivost, prožijí noc v hotelu a proberou nejlepší způsoby rychlého vystřízlivění</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-14 18:05:00" d="2021-07-14 18:50:00"><n u="Celebrity: Sláva a bříška">Celebrity: Sláva a bříška I (2)</n><t>L</t>    <k>Perri má bolestivé kontrakce a snaží se to řešit pouze rajským plynem, ale podaří se jí a Mikeovi mít porod ve vodě, ve který doufali? Charlotte a Matt se informují o hypnoporodu a jdou na 4D scan. Shelby a Sam balí tašku do porodnice</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-14 18:50:00" d="2021-07-14 19:30:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (7)</n><t>L</t>    <k>Whitney poznala Brenell před čtyřmi lety na LGBT webu a je zamilovaná až po uši. Brenell ale odmítá videochat a Whitney už je zoufalá. Nev a Max se pustí do vyšetřování</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-14 19:30:00" d="2021-07-14 20:15:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (8)</n><t>L</t>    <k>Jamey se zamiloval na internetu do Ari, která je také z Texasu. Jamey by udělal cokoliv, aby se setkali, ale Ari se chce sejít jen v televizi</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-14 20:15:00" d="2021-07-14 20:55:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (9)</n><t>L</t>    <k>Když Blaire zlomila srdce její instagramová láska Markie, našla si novou přítelkyni. Teď je Markie zpátky a konečně se chce sejít. Blaire potřebuje</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-14 20:55:00" d="2021-07-14 21:15:00"><n u="K popukání">K popukání XV (17)</n><t>L</t>    <k>V novém díle K popukání uslyší Rob, Chanel a Steelo epické FACKY, poznají KRÁLOVNY ČACHROVÁNÍ a v ZEMI TRPASLÍKŮ budou svědky toho, jak trpaslíci ožívají</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-14 21:15:00" d="2021-07-14 21:35:00"><n u="K popukání">K popukání XV (19)</n><t>L</t>    <k>V novém dílu K popukání si Rob, Chanel a Sterling sednou a předvedou své SEDÍCÍ SCHOPNOSTI a v PĚTI FÁZÍCH K POPUKÁNÍ prozradí něco o svých citech</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-14 21:35:00" d="2021-07-14 22:00:00"><n u="K popukání">K popukání XV (20)</n><t>L</t>    <k>V novém dílu K popukání Rob, Steelo a Chanel zjistí, co vás donutí ZAVOLAT HYGIENIKA, oslaví se strážníky, kteří vyhráli v POLICEJNÍ LOTERII a vyříkají</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-14 22:00:00" d="2021-07-14 22:20:00"><n u="K popukání">K popukání XIX (8)</n><t>L</t>    <k>V tomto novém díle K popukání zjistí Rob, Chanel a Stello, kde to opravdu bolí, nahlédnou do světa magie a střetnou se s rozzuřenými husami</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-14 22:20:00" d="2021-07-14 22:45:00"><n u="K popukání">K popukání XIX (32)</n><t>L</t>    <k>V tomto novém díle K popukání si Rob, Chanel a Steelo trochu zachytají, zažijí vzdor proti šéfovi a zajedou si na výlet na jih</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-14 22:45:00" d="2021-07-14 23:05:00"><n u="K popukání">K popukání XIX (10)</n><t>L</t>    <k>V tomto novém díle K popukání ocení Rob, Chanel a Steelo lidi, kteří jsou velcí a ve vedení, vrátí se zpátky do školy a zjistí, jestli se kluci</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-14 23:05:00" d="2021-07-14 23:30:00"><n u="K popukání">K popukání XIX (31)</n><t>L</t>    <k>V tomto novém díle K popukání bouchnou Rob, Chanel a Steelo zajímavé rachejtle, podívají se na nový architektonický styl a ocení několik lidí pěti hvězdičkami</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-14 23:30:00" d="2021-07-14 23:50:00"><n u="K popukání">K popukání XIX (17)</n><t>L</t>    <k>V tomto novém díle K popukání se Rob, Chanel a Steelo dozví, proč by neměli házet kamením, zastaví se na červenou a budou si muset dát pozor</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-14 23:50:00" d="2021-07-15 00:15:00"><n u="K popukání">K popukání XIX (6)</n><t>L</t>    <k>V tomto novém díle K popukání se budou Rob, Chanel a Steelo cítit jako sardinky v konzervě, naučí se, jak efektivně využívat čas a nahlédnou do světa plných tunelů</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-15 00:15:00" d="2021-07-15 00:35:00"><n u="K popukání">K popukání XV (28)</n><t>L</t>    <k>V novém díle K popukání se k Robovi, Chanel a Steelovi připojí hvězda seriálu Drápy Karrueche Tran a společně zjistí, že SALÓN ZVÁŽNĚL, podstoupí</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-15 00:35:00" d="2021-07-15 00:55:00"><n u="K popukání">K popukání XV (29)</n><t>L</t>    <k>V novém díle K popukání pozvou Rob, Steelo a Chanel ikonu rapu A$AP Ferga k prozkoumání SEDADEL NA ZEMI, rozeberou spolu PROBLÉMY S GRILEM a zjistí</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-15 00:55:00" d="2021-07-15 01:35:00"><n u="Jersey Shore: Rodinná dovolená">Jersey Shore: Rodinná dovolená III (13)</n><t>M</t>    <k>36% Holky nadále ve Washingtonu bojují o spravedlnost. Pauly D vymyslí boží nachytávku a Deenu nudí Vinny</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-15 01:35:00" d="2021-07-15 02:20:00"><n u="Jersey Shore: Rodinná dovolená">Jersey Shore: Rodinná dovolená III (14)</n><t>M</t>    <k>36% Spolubydlící jsou zpátky a čekají, až Mika pustí z vězení. Jeho propuštění trvá déle, než čekali, tak si krátí čas bowlingem a striptýzem. Vinny a Angelina</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-15 02:20:00" d="2021-07-15 02:45:00"><n u="K popukání">K popukání XIII (6)</n><t>L</t>    <k>V nové epizodě se Rob, Chanel a Steelo pokusí uklidnit pár dětí, nastavit si budíky a rozhodnout se, jestli jsou některé kousky zbytečně riskantní</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-15 02:45:00" d="2021-07-15 03:00:00"><n u="K popukání">K popukání XIII (7)</n><t>L</t>    <k>V nové epizodě se Rob, Chanel a Steelo pokusí uklidnit pár splašených lidí a naučí se neohleduplnému řízení</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-15 03:00:00" d="2021-07-15 06:00:00"><n>Night Videos</n><t>M</t>    <k>As night falls, MTV plays you the best videos out there -- all night long</k>  </p>
</a>
