<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="23" t="2019-08-09 01:09:43"><p id_tv="234" o="2019-08-15 06:00:00" d="2019-08-15 08:00:00"><n>MTV Breakfast Club</n><t>M</t>    <k>Připojte se k nám a podívejte se na ty nejžhavější hity!</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-15 08:00:00" d="2019-08-15 08:30:00"><n u="Kamarád taky rád">Kamarád taky rád II (3)</n><t>M</t><e>j</e>    <k>Budou se testovat dávná přátelství. Co se stane, když požádáš nejlepšího kamaráda o pomoc s přípravou rande na slepo, a až po té se dozvíš, že se schůzka týká vás dvou! Přeskočí jiskra, nebo to bude konec vašeho přátelství?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-15 08:30:00" d="2019-08-15 09:00:00"><n u="Kamarád taky rád">Kamarád taky rád II (4)</n><t>M</t><e>j</e>    <k>Budou se testovat dávná přátelství. Co se stane, když požádáš nejlepšího kamaráda o pomoc s přípravou rande na slepo, a až po té se dozvíš, že se schůzka týká vás dvou! Přeskočí jiskra, nebo to bude konec vašeho přátelství?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-15 09:00:00" d="2019-08-15 10:00:00"><n u="KomplexXXL">KomplexXXL I (8)</n><t>L</t>    <k>KomplexXXL je nová dokumentární série představující teenagery, kteří se usilovně snaží shodit nechtěné kilogramy než půjdou do školy. Posíláme výživového</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-15 10:00:00" d="2019-08-15 11:00:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show III (4)</n><t>L</t>    <k>Lucille vedla prostý život, dokud jí nenabídl práci začínající hudební producent jménem Kidd Cole. Firmy ale nikdy nedostaly zaplaceno a Kidd nebyl k nalezení</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-15 11:00:00" d="2019-08-15 12:00:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show III (3)</n><t>L</t>    <k>Rok po seznámení s instagramovou celebritou jménem „T-Lights“ je Antoinette připravená se sejít osobně, ale „T-Lights“ stále odmítá</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-15 12:00:00" d="2019-08-15 13:00:00"><n u="Siesta Key">Siesta Key I (9)</n><t>L</t>    <k>Siesta Key sleduje exkluzivní skupinu přátel, kteří vyrůstají v nejkrásnějším plážovém městě v Americe. Tito mladí lidé budou konfrontovat problémy lásky</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-15 13:00:00" d="2019-08-15 14:00:00"><n u="Náctileté maminky">Náctileté maminky I (7)</n><t>L</t>    <k>Amber chce ukončit hádky a odstěhovat se od Garyho a Farrah už nemůže žít s rodiči. Maci nezvládá školu, co její syn začal chodit, a Catelynn s Tylerem plánují budoucnost</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-15 14:00:00" d="2019-08-15 15:30:00"><n u="Náctileté maminky">Náctileté maminky I (8)</n><t>L</t>    <k>Catelynn a Tyler se snaží odpoutat od Carly a Tyler požádá Catelynn o ruku. Mezi Maci a Ryanem to skřípe, když slaví Bentleyho první narozeniny</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-15 15:30:00" d="2019-08-15 16:00:00"><n u="Just Tattoo of Us USA">Just Tattoo of Us USA I (3)</n><t>L</t>    <k>Přátelství holek z Jersey čeká zkouška, když vyplave na povrch nevyřčené tajemství. Opilí spolubydlící si dají pořádnou lekci, která bude až moc reálná</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-15 16:00:00" d="2019-08-15 17:00:00"><n u="Tetování pro dva">Tetování pro dva III (7)</n><t>L</t>    <k>Výbušný nový seriál o tetování, ve kterém moderátoři Charlotte a Bear vystaví různé páry náročné zkoušce. Partneři si vzájemně navrhnou tetování, která</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-15 17:00:00" d="2019-08-15 18:00:00"><n u="Fear Factor">Fear Factor II (9)</n><t>L</t>    <k>&quot;Fear Factor&quot;, který uvádí Ludacris, je plný nových kousků inspirovaných městskými legendami, populárními horory a virálními videi z prostředí dnešní kultury</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-15 18:00:00" d="2019-08-15 19:00:00"><n u="Ideální pár">Ideální pár II (10)</n><t>L</t>    <k>Deset svobodných dívek podstoupilo náročný proces seznamování se svými deseti nejlepšími protějšky oceněný nejvyšší finanční odměnou v historii MTV</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-15 19:00:00" d="2019-08-15 20:00:00"><n u="Ideální pár">Ideální pár III (1)</n><t>L</t>    <k>V nové sérii nejambicióznějšího seznamovacího experimentu bude 10 žen a 10 mužů z USA, kterým se doposud nepodařilo najít svého partnera, usilovně hledat svůj protějšek</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-15 20:00:00" d="2019-08-15 21:00:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show VII (8)</n><t>L</t>    <k>Catfish: v této televizní show se páry seznamují výhradně prostřednictvím obrazovky. Postupem času se do sebe pravděpodobně zamilují, ale co se stane</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-15 21:00:00" d="2019-08-15 22:00:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show V (15)</n><t>L</t>    <k>Catfish: v této televizní show se páry seznamují výhradně prostřednictvím obrazovky. Postupem času se do sebe pravděpodobně zamilují, ale co se stane</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-15 22:00:00" d="2019-08-15 23:00:00"><n u="Dvojitá šance">Dvojitá šance I (13)</n><t>M</t>    <k>When Pauly and Vinny's moms come for a visit, the pressure is on for the women to make the best first impressions. Pauly and Vinny decide</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-15 23:00:00" d="2019-08-16 00:00:00"><n u="Dvojitá šance">Dvojitá šance I (12)</n><t>M</t>    <k>Jenni and Ronnie put the ladies in the hot seat to figure out who is telling the truth and who is telling lies. Pauly and Vinny go on a marathon of dates</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-16 00:00:00" d="2019-08-16 00:30:00"><n u="K popukání">K popukání VI (9)</n><t>L</t>    <k>V tomto pořadu ta nejlepší amatérská videa z internetu poskládáme do ostré, zábavné a hlavně nadčasové televizní epizody</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-16 00:30:00" d="2019-08-16 01:00:00"><n u="K popukání">K popukání VI (10)</n><t>L</t>    <k>Hip-hopová senzace z Detroitu, Danny Brown, se přidá k Robovi, aby se podívali na sdílenou lásku a experimentovali se skvělými kombinacemi drinků</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-16 01:00:00" d="2019-08-16 02:00:00"><n u="Geordie Shore">Geordie Shore XV (8)</n><t>L</t>    <k>Aaron má narozeniny, kocovinu a Marnie se na něj jen mračí. Na Aaronově oslavě Gary i Abbie koukají po jiných lidech a Marnie dá Aaronovi dárek, na který nezapomene</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-16 02:00:00" d="2019-08-16 03:00:00"><n u="Geordie Shore">Geordie Shore XV (9)</n><t>L</t>    <k>Všichni se připravují k odchodu a Marnie přemýšlí nad Aaronem. Gary a Abbie jsou spokojení s volným vztahem, ale když si Marnie promluví s Aaronem</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-16 03:00:00" d="2019-08-16 06:00:00"><n>M is for Music</n><t>M</t>    <k>Připojte se k nám a podívejte se na ty nejžhavější hity!</k>  </p>
</a>
