<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="25" t="2020-05-17 04:10:55"><p id_tv="234" o="2020-05-24 06:00:00" d="2020-05-24 08:05:00"><n>Euro Top Chart</n><t>M</t>    <k>Euro Top Chart - váš týdenní přehled nejžhavějších evropských singlů je zde! Kdo právě letí a kdo už ne? Zůstaňte s námi a dozvíte se</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-24 08:05:00" d="2020-05-24 08:35:00"><n u="Jennifer Lopez: The Ride MMXVIII">Jennifer Lopez: The Ride MMXVIII (101)</n><t>M</t>    <k>Tento pořad sleduje cestu J. Lo z Bronxu až do Hollywoodu a na vrcholky hudebních žebříčků. A nezdá se, že by zpomalovala</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-24 08:35:00" d="2020-05-24 09:00:00"><n u="Jennifer Lopez: The Ride MMXVIII">Jennifer Lopez: The Ride MMXVIII (102)</n><t>M</t>    <k>Jennifer Lopez si vybudovala impérium a stala se ikonou filmu, módy, televize a hudby. Skrze své ambice, tvrdou práci a neochvějnou víru se poučila</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-24 09:00:00" d="2020-05-24 09:25:00"><n u="Safeword">Safeword I (6)</n><t>L</t>    <k>Komediální show, kde se slavní přátelé stávají zběsilými prostřednictvím série zábavných a odvážných her</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-24 09:25:00" d="2020-05-24 10:15:00"><n u="Siesta Key">Siesta Key I (14)</n><t>L</t>    <k>Siesta Key sleduje exkluzivní skupinu přátel, kteří vyrůstají v nejkrásnějším plážovém městě v Americe. Tito mladí lidé budou konfrontovat problémy lásky</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-24 10:15:00" d="2020-05-24 11:05:00"><n u="Siesta Key">Siesta Key I (15)</n><t>L</t>    <k>Siesta Key sleduje exkluzivní skupinu přátel, kteří vyrůstají v nejkrásnějším plážovém městě v Americe. Tito mladí lidé budou konfrontovat problémy lásky</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-24 11:05:00" d="2020-05-24 11:55:00"><n u="Siesta Key">Siesta Key I (16)</n><t>L</t>    <k>Siesta Key sleduje exkluzivní skupinu přátel, kteří vyrůstají v nejkrásnějším plážovém městě v Americe. Tito mladí lidé budou konfrontovat problémy lásky</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-24 11:55:00" d="2020-05-24 12:40:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show VI (10)</n><t>L</t>    <k>Dylan dostane anonymní zprávu, která ho varuje, že jeho online láska Ally není tou, za kterou se vydává. Když Nev a Max odhalí záhadného pisatele, objeví</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-24 12:40:00" d="2020-05-24 13:25:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show VI (11)</n><t>L</t>    <k>Colleen se na internetu zamilovala do Tonyho. Přestože ho nikdy neviděla osobně, požádal ji přes telefon o ruku a Colleen přijala. Nev a Max jí pomohou</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-24 13:25:00" d="2020-05-24 14:20:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show VI (12)</n><t>L</t>    <k>Neva a Maxe čeká zatím největší případ, když se snaží najít nechvalně známou Shelly Chartier, aby odhalili pravdu o podvádění Paris Roxanne a hvězdy NBA, Chrise Andersena</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-24 14:20:00" d="2020-05-24 15:10:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show VI (13)</n><t>L</t>    <k>Když Jonathonova online láska zmizí, požádá o pomoc Neva a Maxe. Ale když kluci zjistí, že ve všem hraje roli starý podvod, začnou podezřívat samotného Jonathona</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-24 15:10:00" d="2020-05-24 16:00:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show VI (14)</n><t>L</t>    <k>Kelsie je šíleně zamilovaná do Brandona, svého online Romea. Ale po letech nekonečných výmluv Kelsie požádá Neva a Maxe, aby zjistili, co je Brandon opravdu zač</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-24 16:00:00" d="2020-05-24 17:00:00"><n u="Teen Mom">Teen Mom 2 IX (28)</n><t>M</t>    <k>45% Briana udělá velké rozhodnutí a nechá Johna na vedlejší koleji. Jade požádá Seana o podporu. Chelsea je nervózní ze spuštění svojí oděvní řady</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-24 17:00:00" d="2020-05-24 18:30:00"><n u="The Challenge: War of the Worlds">The Challenge: War of the Worlds 2 XXXIV (9)</n><t>M</t>    <k>Napětí mezi Jordanem a Turbem přerůstá v brutální válku. Theo a Paulie si ostře vyměňují názory a Paulie to Theovi pořádně vytmaví. Zrádná skládačka</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-24 18:30:00" d="2020-05-24 20:00:00"><n u="The Challenge: War of the Worlds">The Challenge: War of the Worlds 2 XXXIV (10)</n><t>M</t>    <k>Konfrontace Turba a Jordana otřásá celou hrou. Ve snaze vyhrát si Leroy vybírá spojence, což ohrožuje jeho přátelství s Nany. Týmy Britů a Američanů</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-24 20:00:00" d="2020-05-24 21:00:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show II (14)</n><t>L</t>    <k>Derek měl na holky smůlu, než na Facebooku poznal Kristen. Když se do sebe zamilovali, Derek si přál ji poznat. Ale Kristen má tisíce výmluv. Je to dívka</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-24 21:00:00" d="2020-05-24 22:00:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show II (15)</n><t>L</t>    <k>Fanynka Keyonnah nemůže uvěřit svému štěstí, ale je si skoro jistá, že má online vztah se svým dětským idolem, rapperem jménem Bow Wow. Je to až moc velké</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-24 22:00:00" d="2020-05-24 22:30:00"><n u="Ridiculousness">Ridiculousness XIV (24)</n><t>M</t>    <k>62% V nové epizodě se hvězda seriálu The Flash, Grant Gustin, přidá k Robovi, Steelovi a Chanel, aby si zašli zaběhat, našli si kamaráda z vězení a vyzkoušeli si stepování</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-24 22:30:00" d="2020-05-24 23:00:00"><n u="Ridiculousness">Ridiculousness XIV (25)</n><t>M</t>    <k>62% V nové epizodě se k Robovi, Chanel a Steelovi přidá Chris Reinacher, aby probrali podcast Wine and Wed, užili si vycházky pod vlivem a poznali nějaký ten strach</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-24 23:00:00" d="2020-05-24 23:59:00"><n u="True Life Crime">True Life Crime I (1)</n><t>D</t>    <k>19letá Kanneka Jenkinsová zmizela z narozeninové oslavy v hotelu na předměstí Chicaga noc po tom, co vysílala živě na Facebooku. Zhruba o den později</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-24 23:59:00" d="2020-05-25 00:30:00"><n u="World Stage MMXVIII">World Stage MMXVIII (109)</n><t>M</t>    <k>Big Sean vystoupil před více než 45 tisíci fanoušku na festivalu Wireless 2018 v horkém a prosluněném parku Finsbury v Londýně</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-25 00:30:00" d="2020-05-25 01:00:00"><n u="World Stage 2018 MMXVIII">World Stage 2018 MMXVIII (106)</n><t>M</t>    <k>Post Malone vystoupí na festivalu Wireless 2018 v londýnském parku Finsbury před 45 tisíci fanoušky</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-25 01:00:00" d="2020-05-25 02:00:00"><n u="Geordie Shore">Geordie Shore XVI (10)</n><t>L</t>    <k>Máme tu poslední pár dní a budou stát za to. Steph a Abbie se usmíří a vztah Marnie a Aarona bude všem podezřelý. Sam pozve Chloe na rande, ale opustí</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-25 02:00:00" d="2020-05-25 03:00:00"><n u="Geordie Shore">Geordie Shore XVII (1)</n><t>L</t>    <k>Geordie Shore je zpátky! Připravte se na další večírky, hádky, třenice a opilecké skandály!</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-05-25 03:00:00" d="2020-05-25 06:00:00"><n>M is for Music</n><t>M</t>    <k>Připojte se k nám a podívejte se na ty nejžhavější hity!</k>  </p>
</a>
