<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="23" t="2019-07-15 16:24:20"><p id_tv="234" o="2019-07-22 06:00:00" d="2019-07-22 08:00:00"><n>MTV Breakfast Club</n><t>M</t>    <k>Připojte se k nám a podívejte se na ty nejžhavější hity!</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-22 08:00:00" d="2019-07-22 08:30:00"><n u="Kamarád taky rád">Kamarád taky rád II (11)</n><t>M</t>    <k>Budou se testovat dávná přátelství. Co se stane, když požádáš nejlepšího kamaráda o pomoc s přípravou rande na slepo, a až po té se dozvíš, že se schůzka týká vás dvou! Přeskočí jiskra, nebo to bude konec vašeho přátelství?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-22 08:30:00" d="2019-07-22 09:00:00"><n u="Kamarád taky rád">Kamarád taky rád II (12)</n><t>M</t>    <k>Budou se testovat dávná přátelství. Co se stane, když požádáš nejlepšího kamaráda o pomoc s přípravou rande na slepo, a až po té se dozvíš, že se schůzka týká vás dvou! Přeskočí jiskra, nebo to bude konec vašeho přátelství?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-22 09:00:00" d="2019-07-22 10:00:00"><n u="KomplexXXL">KomplexXXL II (4)</n><t>L</t>    <k>KomplexXXL je nová dokumentární série představující teenagery, kteří se usilovně snaží shodit nechtěné kilogramy než půjdou do školy. Posíláme výživového</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-22 10:00:00" d="2019-07-22 11:00:00"><n u="Catfish">Catfish I (7)</n><t>D</t>    <k>Kdy se Kya zamiluje do Alyxe, přizná se, že při komunikaci s ním používala falešné jméno a fotky. Alyx jí ihned opustil a bez váhání Kyu přijal. Osobně se nikdy nesetkali</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-22 11:00:00" d="2019-07-22 12:00:00"><n u="Catfish">Catfish I (6)</n><t>D</t>    <k>Kdy se Kya zamiluje do Alyxe, přizná se, že při komunikaci s ním používala falešné jméno a fotky. Alyx jí ihned opustil a bez váhání Kyu přijal. Osobně se nikdy nesetkali</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-22 12:00:00" d="2019-07-22 13:00:00"><n u="Siesta Key">Siesta Key II (7)</n><t>L</t>    <k>Juliette trápí zprávy o Alexovi a dvou dívkách v jeho posteli. Chloe zjistí, že Ben si píše s Tawni za Madissoninými zády a vymyslí plán, jak ho chytit při činu</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-22 13:00:00" d="2019-07-22 14:00:00"><n u="Náctileté maminky">Náctileté maminky 2 IX (1)</n><t>D</t>    <k>Kailyn se setká s těhotnou přítelkyní Javiho. Chelsea připravuje Aubree na první návštěvu s Adamem v centru. Briana řekne Devoinovi, aby se odstěhoval</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-22 14:00:00" d="2019-07-22 15:00:00"><n u="Náctileté maminky">Náctileté maminky 2 IX (2)</n><t>D</t>    <k>Jacův otec se ozve a vytočí Jenelle. Briana pozve Luise na první narozeniny Stelly, ale on má jiné plány. Chelsea čeká, až si Adam domluví další návštěvu Aubreee</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-22 15:00:00" d="2019-07-22 16:00:00"><n u="Ideální pár">Ideální pár VI (12)</n><t>L</t>    <k>Finále se blíží a dům se zoufale snaží poslat ty správné lidi do Budky pravdy a najít 11 ideálních párů. Keith a Alexis se dohánějí k šílenství</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-22 16:00:00" d="2019-07-22 17:00:00"><n u="Ideální pár">Ideální pár VII (1)</n><t>L</t>    <k>22 nezadaných se vydá do náruče osudu a nastěhuje se do domu na Havaji, kde se pokusí najít ideální protějšek. 11 ideálních párů znamená výhru jednoho miliony dolarů</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-22 17:00:00" d="2019-07-22 18:00:00"><n u="Hra klonů">Hra klonů I (7)</n><t>M</t>    <k>Leroyi Garrettovi se zatřese svět, když pozná svých sedm dvojnic J.Lo. Cara Maria zjistí šokující tajemství jednoho ze svých klonů a vše se tím mění</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-22 18:00:00" d="2019-07-22 19:00:00"><n u="Já, Charlotte">Já, Charlotte II (5)</n><t>L</t>    <k>Josh a Charlotte posouvají svůj vztah na novou úroveň s novým rozvrhem a plánem na seznámení rodičů. Všechno se ale pokazí, když se Charlotte nepovede</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-22 19:00:00" d="2019-07-22 20:00:00"><n u="Já, Charlotte">Já, Charlotte II (6)</n><t>L</t>    <k>Joshovi rodiče zůstanou na návštěvu, ale budou spolu vycházet Crosbyovými? Charlotte má podezření na paranormální aktivitu a obrátí se na médium a jeho psa</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-22 20:00:00" d="2019-07-22 21:00:00"><n u="Catfish">Catfish VI (19)</n><t>D</t>    <k>Jasmine píše Nevovi a Maxovi kvůli pomoci pro někoho dalšího. Oba jsou v šoku, když zjistí, že téhle osobě už pomáhali</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-22 21:00:00" d="2019-07-22 22:00:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show VII (19)</n><t>L</t>    <k>Nev a Jane Carreyová pomáhají Mikovi vybrat si mezi pohodovým životem v Los Angeles a láskou k záhadnému Joeymu, chudému mechanikovi, kterého poznal na Grindru</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-22 22:00:00" d="2019-07-22 23:00:00"><n u="The Hills: New Beginning">The Hills: New Beginning I (4)</n><t>M</t>    <k>It's a new beginning for this iconic group of friends, as they return to the Hills and reconnect for the first time in years. While facing new challenges</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-22 23:00:00" d="2019-07-23 00:00:00"><n u="K popukání">K popukání I (3)</n><t>L</t>    <k>Kruťárny přebírá nejzábavnější amatérská internetová videa a vytváří z nich jednu velkou ostrou, zábavnou a především nekonečnou televizi</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-23 00:00:00" d="2019-07-23 00:30:00"><n u="Kruťárny">Kruťárny X (13)</n><t>M</t>    <k>62% Rob Dyrdek moderuje show plnou videoklipů a celebrit. Sekundují mu Sterling &quot;Steelo&quot; Brim a Chanel West Coast (rapující recepční z Fantasy Factory)</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-23 00:30:00" d="2019-07-23 01:00:00"><n u="Kruťárny">Kruťárny X (14)</n><t>M</t>    <k>62% Rob Dyrdek moderuje show plnou videoklipů a celebrit. Sekundují mu Sterling &quot;Steelo&quot; Brim a Chanel West Coast (rapující recepční z Fantasy Factory)</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-23 01:00:00" d="2019-07-23 02:00:00"><n u="Geordie Shore">Geordie Shore XVII (6)</n><t>L</t>    <k>Geordie Shore je zpátky! Připravte se na další večírky, hádky, třenice a opilecké skandály!</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-23 02:00:00" d="2019-07-23 03:00:00"><n u="Geordie Shore">Geordie Shore XVII (7)</n><t>L</t>    <k>Geordie Shore je zpátky! Připravte se na další večírky, hádky, třenice a opilecké skandály!</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-07-23 03:00:00" d="2019-07-23 06:00:00"><n>M is for Music</n><t>M</t>    <k>Připojte se k nám a podívejte se na ty nejžhavější hity!</k>  </p>
</a>
