<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="32" t="2021-07-08 04:28:45"><p id_tv="234" o="2021-07-13 06:00:00" d="2021-07-13 09:35:00"><n>MTV Breakfast Club</n><t>M</t>    <k>Připojte se k nám a podívejte se na ty nejžhavější hity!</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-13 09:35:00" d="2021-07-13 10:20:00"><n u="Náctileté Maminky - Británie">Náctileté Maminky - Británie VII (6)</n><t>L</t>    <k>Chloe se uvolní na holčičím víkendu, ale doma ji uvítá tvrdá realita. Emma dostane od Nasseha nabídku, které nedokáže odolat. Dylan a Tel s pohádají</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-13 10:20:00" d="2021-07-13 11:05:00"><n u="Náctileté Maminky - Británie">Náctileté Maminky - Británie VII (7)</n><t>L</t>    <k>Megan nemá slov po tom, jak ji překvapí její nový přítel Tel. Amber je zase v nemocnici a tentokrát kvůli sobě, ne kvůli Hudsonovi. Chloe začne chodit</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-13 11:05:00" d="2021-07-13 11:50:00"><n u="Náctileté Maminky - Británie">Náctileté Maminky - Británie VII (8)</n><t>L</t>    <k>Je tady finále. Chloe čeká vystoupení jejího života. Amber a Ste si promluví na rovinu. Megan vezme její nový přítel Tel do Benátek a Nasseh</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-13 11:50:00" d="2021-07-13 12:35:00"><n u="Náctileté maminky - Británie: Jejich příběh">Náctileté maminky - Británie: Jejich příběh I (1)</n><t>L</t>    <k>Vstupte do světa Chloe Pattonové. Chloe se rozvypráví o tom, jak ji šokovalo, že otěhotněla v 16, o tom, jak odešla z potratu a jak stála</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-13 12:35:00" d="2021-07-13 13:20:00"><n u="Náctileté maminky - Británie: Jejich příběh">Náctileté maminky - Británie: Jejich příběh I (2)</n><t>L</t>    <k>Díl věnovaný našim dvěma oblíbeným maminkám. Sassi promluví o škatulkování ve škole, o tom, jak jí Darren změnil život a tom, že chtěla dítě v 16</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-13 13:20:00" d="2021-07-13 14:00:00"><n u="Ideální pár">Ideální pár VIII (3)</n><t>L</t>    <k>Justin stojí mezi někým, kdo ho chce, a někým, kdo neví, co chce. Basit má problémy s přijetím a vila čelí nepříjemným pravdám</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-13 14:00:00" d="2021-07-13 15:00:00"><n u="Ideální pár">Ideální pár VIII (4)</n><t>L</t>    <k>Po zvláštním plese je vila v troskách. Dramatická líbačka znamená zkázu pro dva páry a dorazí Dionne Slay</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-13 15:00:00" d="2021-07-13 15:40:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online III (8)</n><t>L</t>    <k>Po letech chatování a nočních telefonátů Miranda zjistila, že Cameryn není ten, za koho se vydával. Konfrontovala ho a dostala další podezřelý profil</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-13 15:40:00" d="2021-07-13 16:20:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online III (9)</n><t>L</t>    <k>Jeff měl na ženy smůlu, ale s Megan věří, že konečně našel děvče svých snů. Megan se ale začne chovat podezřele a Jeff je připravený zjistit pravdu</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-13 16:20:00" d="2021-07-13 17:00:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online III (10)</n><t>L</t>    <k>Pořad svádí dohromady páry, které komunikovaly měsíce čistě prostřednictvím obrazovek, kdy se údajně zamilovaly. Ale co se stane, když se poprvé setkají v reálném životě?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-13 17:00:00" d="2021-07-13 17:25:00"><n u="K popukání">K popukání XIII (35)</n><t>L</t>    <k>V nové epizodě se zpěvák a hudebník Harry Hudson přidá k Robovi, Chanel a Steelovi, aby si našli pár přátel a zjistili, že i kluci někdy pláčou</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-13 17:25:00" d="2021-07-13 17:45:00"><n u="K popukání">K popukání XIII (40)</n><t>L</t>    <k>V nové epizodě se bojovník T.J. Dillashaw přidá k Robovi, Steelovi a Chanel, aby se naučili rozdávat rány, strávili čas s hustými otci a vyzkoušeli si návrat k přírodě</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-13 17:45:00" d="2021-07-13 18:05:00"><n u="K popukání">K popukání XIV (2)</n><t>L</t>    <k>V nové epizodě Rob, Steelo a Chanel pohlídají pár zlobivců, projdou si pár hloupostí a dají si něco dobrého</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-13 18:05:00" d="2021-07-13 18:50:00"><n u="Celebrity: Sláva a bříška">Celebrity: Sláva a bříška I (1)</n><t>L</t>    <k>Charlotte Dawson je v 27. týdnu těhotenství a chce říct své mámě, jaké vybrala jméno. Shelby a Sam mají termín už za týden. Marcel a Rebecca</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-13 18:50:00" d="2021-07-13 19:30:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (4)</n><t>L</t>    <k>Daisy, holka z Jersey, poznala Marcuse na Instagramu a on jí hned ukradl srdce, když s ní probíral problémy doma. Ale nechce s ní mluvit po telefonu, natož</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-13 19:30:00" d="2021-07-13 20:15:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (5)</n><t>L</t>    <k>Chitara přiznala rodině svou sexualitu, když na internetu poznala Priscillu. Priscilla ale jejich vztah nečekaně ukončila. Chitara je odhodlaná zjistit, co se stalo</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-13 20:15:00" d="2021-07-13 20:55:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (6)</n><t>L</t>    <k>Svobodný otec Felipe je připravený se usadit a rozšířit rodinu se svou online láskou Jasmine. Jenže jsou v kontaktu už osm měsíců a zatím se nesetkali</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-13 20:55:00" d="2021-07-13 21:15:00"><n u="K popukání">K popukání XV (13)</n><t>L</t>    <k>V tomto novém dílu K popukání oslaví Rob, Steelo a Chanel zábavnou DÁMSKOU JÍZDU, proberou důsledky toho, když jste PLACATÍ JAKO MOTÝL, a soucítí s lidmi</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-13 21:15:00" d="2021-07-13 21:35:00"><n u="K popukání">K popukání XV (14)</n><t>L</t>    <k>V novém dílu K popukání si Rob, Steelo a Chanel nechají svá auta v SEKÁČI, zjistí, kdo si myslí, že je NAD ZÁKONEM, a využijí moc OCELOVÉ VLNY</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-13 21:35:00" d="2021-07-13 22:00:00"><n u="K popukání">K popukání XV (15)</n><t>L</t>    <k>V novém dílu K popukání si Rob, Chanel a Steelo přejí, aby jistí lidé měli VYPÍNAČE, čeká je detektivní práce s ODŘENÝMI STOPAMI a zjistí, jak se mohou</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-13 22:00:00" d="2021-07-13 22:20:00"><n u="Deliciousness">Deliciousness II (11)</n><t>L</t>    <k>From comfort food cravings, to BBQ disasters, to home chef failures,we'll serve up the funniest clips to satisfy the foodie in all of us. Hosted by Tiffani Thiessen</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-13 22:20:00" d="2021-07-13 22:45:00"><n u="Deliciousness">Deliciousness II (12)</n><t>L</t>    <k>From comfort food cravings, to BBQ disasters, to home chef failures,we'll serve up the funniest clips to satisfy the foodie in all of us. Hosted by Tiffani Thiessen</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-13 22:45:00" d="2021-07-13 23:05:00"><n u="Deliciousness">Deliciousness II (9)</n><t>L</t>    <k>From comfort food cravings, to BBQ disasters, to home chef failures,we'll serve up the funniest clips to satisfy the foodie in all of us. Hosted by Tiffani Thiessen</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-13 23:05:00" d="2021-07-13 23:30:00"><n u="Deliciousness">Deliciousness II (10)</n><t>L</t>    <k>From comfort food cravings, to BBQ disasters, to home chef failures,we'll serve up the funniest clips to satisfy the foodie in all of us. Hosted by Tiffani Thiessen</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-13 23:30:00" d="2021-07-14 00:15:00"><n u="MTV Floribama Shore">MTV Floribama Shore IV (25)</n><t>L</t>    <k>Parta z Floribama Shore zamířila do severní Montany a všechno šlo do kopru. Tuhle sezónu se v Big Sky rozpoutalo hotové peklo a parta se znovu schází</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-14 00:15:00" d="2021-07-14 00:55:00"><n u="MTV Floribama Shore">MTV Floribama Shore IV (26)</n><t>L</t>    <k>Znovushledání pokračuje a Nicole a Jenni řeší drama této sezóny. Baví se spolu pořád Gus a Aimeeina sestřenka Ally? Věří spolubydlící novému a lepšímu Jeremiahovi? Mohou Gus a Jeremiah restartovat svoje přátelství?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-14 00:55:00" d="2021-07-14 01:35:00"><n u="Jersey Shore: Rodinná dovolená">Jersey Shore: Rodinná dovolená III (12)</n><t>M</t>    <k>36% Holkám chybí Mike, nemůžou uvěřit, že je pořád ve vězení. Vezmou záležitosti do svých rukou a vyrazí do Washingtonu protestovat před Bílý dům</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-14 01:35:00" d="2021-07-14 02:20:00"><n u="Jersey Shore: Rodinná dovolená">Jersey Shore: Rodinná dovolená III (13)</n><t>M</t>    <k>36% Holky nadále ve Washingtonu bojují o spravedlnost. Pauly D vymyslí boží nachytávku a Deenu nudí Vinny</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-14 02:20:00" d="2021-07-14 02:45:00"><n u="K popukání">K popukání XIII (3)</n><t>L</t>    <k>V nové epizodě se Rob, Chanel a Steelo trochu moc zaradují, podívají se na pár sexy dědečků a objeví kořeny svých problémů</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-14 02:45:00" d="2021-07-14 03:00:00"><n u="K popukání">K popukání XIII (4)</n><t>L</t>    <k>V nové epizodě Rob, Steelo a Chanel proberou krizi dětského věku, zažijí si obchodní peklo a poznají zajímavý typ lidí</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2021-07-14 03:00:00" d="2021-07-14 06:00:00"><n>Night Videos</n><t>M</t>    <k>As night falls, MTV plays you the best videos out there -- all night long</k>  </p>
</a>
