<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="23" t="2019-08-10 01:11:02"><p id_tv="234" o="2019-08-16 06:00:00" d="2019-08-16 08:00:00"><n>MTV Breakfast Club</n><t>M</t>    <k>Připojte se k nám a podívejte se na ty nejžhavější hity!</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-16 08:00:00" d="2019-08-16 08:30:00"><n u="Kamarád taky rád">Kamarád taky rád II (5)</n><t>M</t><e>j</e>    <k>Budou se testovat dávná přátelství. Co se stane, když požádáš nejlepšího kamaráda o pomoc s přípravou rande na slepo, a až po té se dozvíš, že se schůzka týká vás dvou! Přeskočí jiskra, nebo to bude konec vašeho přátelství?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-16 08:30:00" d="2019-08-16 09:00:00"><n u="Kamarád taky rád">Kamarád taky rád II (6)</n><t>M</t><e>j</e>    <k>Budou se testovat dávná přátelství. Co se stane, když požádáš nejlepšího kamaráda o pomoc s přípravou rande na slepo, a až po té se dozvíš, že se schůzka týká vás dvou! Přeskočí jiskra, nebo to bude konec vašeho přátelství?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-16 09:00:00" d="2019-08-16 11:00:00"><n>Euro Top Chart</n><t>M</t>    <k>Euro Top Chart - váš týdenní přehled nejžhavějších evropských singlů je zde! Kdo právě letí a kdo už ne? Zůstaňte s námi a dozvíte se</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-16 11:00:00" d="2019-08-16 11:30:00"><n u="MTV Live Stage">MTV Live Stage 2017 I (3)</n><t>M</t>    <k>Uvidíte to nejlepší z akcí zaznamenaných v jedinečných událostech živé scény MTV</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-16 11:30:00" d="2019-08-16 12:00:00"><n u="MTV Live Stage">MTV Live Stage 2017 I (4)</n><t>M</t>    <k>Uvidíte to nejlepší z akcí zaznamenaných v jedinečných událostech živé scény MTV</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-16 12:00:00" d="2019-08-16 13:00:00"><n u="Siesta Key">Siesta Key I (10)</n><t>L</t>    <k>Siesta Key sleduje exkluzivní skupinu přátel, kteří vyrůstají v nejkrásnějším plážovém městě v Americe. Tito mladí lidé budou konfrontovat problémy lásky</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-16 13:00:00" d="2019-08-16 14:00:00"><n u="Náctileté maminky">Náctileté maminky II (1)</n><t>L</t>    <k>Další dramatická série je tady. Sledujeme nepředvídatelné životy čtyř náctiletých maminek. Očekávejte potíže s policií i soudní spory. (S2, ep1)</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-16 14:00:00" d="2019-08-16 15:00:00"><n u="Náctileté maminky">Náctileté maminky II</n><t>L</t>    <k>Catelynn se zamotá do lži a riskuje, že ztratí Tylera. Ambeřin přítel Gary oznámí, že možná odejde za jinou dívkou a Maci se pokusí bydlet ve společném domě. (S2, ep2)</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-16 15:00:00" d="2019-08-16 16:00:00"><n u="Tetování pro dva">Tetování pro dva II (1)</n><t>L</t>    <k>Charlotte a Bear jsou zpátky a tetování jsou extrémnější než dřív. Nejlepší kamarádky Charlotte Dawsonová a Katie Salmonová litují, že si navzájem věřily</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-16 16:00:00" d="2019-08-16 17:00:00"><n u="Tetování pro dva">Tetování pro dva III (8)</n><t>L</t>    <k>Výbušný nový seriál o tetování, ve kterém moderátoři Charlotte a Bear vystaví různé páry náročné zkoušce. Partneři si vzájemně navrhnou tetování, která</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-16 17:00:00" d="2019-08-16 18:00:00"><n u="Fear Factor">Fear Factor II (8)</n><t>L</t>    <k>&quot;Fear Factor&quot;, který uvádí Ludacris, je plný nových kousků inspirovaných městskými legendami, populárními horory a virálními videi z prostředí dnešní kultury</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-16 18:00:00" d="2019-08-16 19:00:00"><n u="Ideální pár">Ideální pár III (2)</n><t>L</t>    <k>V nové sérii nejambicióznějšího seznamovacího experimentu bude 10 žen a 10 mužů z USA, kterým se doposud nepodařilo najít svého partnera, usilovně hledat svůj protějšek</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-16 19:00:00" d="2019-08-16 20:00:00"><n u="Ideální pár">Ideální pár III (3)</n><t>L</t>    <k>V nové sérii nejambicióznějšího seznamovacího experimentu bude 10 žen a 10 mužů z USA, kterým se doposud nepodařilo najít svého partnera, usilovně hledat svůj protějšek</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-16 20:00:00" d="2019-08-16 21:00:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show VII (9)</n><t>L</t>    <k>Catfish: v této televizní show se páry seznamují výhradně prostřednictvím obrazovky. Postupem času se do sebe pravděpodobně zamilují, ale co se stane</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-16 21:00:00" d="2019-08-16 22:00:00"><n u="Catfish: The TV Show">Catfish: The TV Show V (16)</n><t>L</t>    <k>Catfish: v této televizní show se páry seznamují výhradně prostřednictvím obrazovky. Postupem času se do sebe pravděpodobně zamilují, ale co se stane</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-16 22:00:00" d="2019-08-16 23:00:00"><n u="Já, Charlotte">Já, Charlotte III (8)</n><t>L</t>    <k>Je tu reality show o životě Charlotte Crosby. Kamery budou natáčet všechno. Její vztahy, rodinu, kariéru, divoké večírky a samozřejmě románek s přítelem Joshem</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-16 23:00:00" d="2019-08-17 00:00:00"><n u="Já, Charlotte">Já, Charlotte III (7)</n><t>L</t>    <k>Kamery sledují skutečný život Charlotte Crosby: její dramata, přátele, rodinu, milostný i pracovní život; protože MTV má za cíl zjistit</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-17 00:00:00" d="2019-08-17 00:30:00"><n u="K popukání">K popukání VI (11)</n><t>L</t>    <k>Rob, Sterling a Chanel nám ukážou pár vtipných klipů a poslechneme si s nimi hodně špatné verze hymny</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-17 00:30:00" d="2019-08-17 01:00:00"><n u="K popukání">K popukání VI (12)</n><t>L</t>    <k>Hvězdný rapper Rick Ross se z chudáka promění na boháče a naučí Roba, jak se chovat jako šéf</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-17 01:00:00" d="2019-08-17 02:00:00"><n u="Geordie Shore">Geordie Shore XV (9)</n><t>L</t>    <k>Všichni se připravují k odchodu a Marnie přemýšlí nad Aaronem. Gary a Abbie jsou spokojení s volným vztahem, ale když si Marnie promluví s Aaronem</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-17 02:00:00" d="2019-08-17 03:00:00"><n u="Geordie Shore">Geordie Shore XVI (1)</n><t>L</t>    <k>Rodina je zpátky a rozroste se o dva nové členy. Steph hned vytočí Marnie kvůli nedořešeným záležitostem s Aaronem. Chloe a Abbie soupeří o nového kluka Sama. Koho si vybere?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2019-08-17 03:00:00" d="2019-08-17 06:00:00"><n>M is for Music</n><t>M</t>    <k>Připojte se k nám a podívejte se na ty nejžhavější hity!</k>  </p>
</a>
