<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="32" t="2020-04-16 04:16:49"><p id_tv="249" o="2020-04-23 05:20:00" d="2020-04-23 05:45:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dva aligátoři vedou územní válku o golfové hřiště. Lvice nečekaně skolí vodušku velkou. Během výzkumu exploduje mrtvý vorvaň obrovský a krab vezme do zajetí medúzu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-23 05:45:00" d="2020-04-23 06:35:00"><n u="Divoké Rumunsko">Divoké Rumunsko I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Vyrazíme na výpravu do rozmanité rumunské přírody. Podíváme se, jak fauna a flora snáší drsné zimy a dosáhnou letní hojnosti, než opět nastane podzimní</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-23 06:35:00" d="2020-04-23 07:30:00"><n u="Divoké Rumunsko">Divoké Rumunsko I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Vyrazíme na výpravu do rozmanité rumunské přírody. Podíváme se, jak fauna a flora snáší drsné zimy a dosáhnou letní hojnosti, než opět nastane podzimní</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-23 07:30:00" d="2020-04-23 08:25:00"><n u="Divoké Švýcarsko">Divoké Švýcarsko I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát se zaměříme na relativně neznámou oblast Švýcarska, na pohoří Jura. Vyrazíme na jedinečnou výpravu za poznáním do téměř nedotčené přírody</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-23 08:25:00" d="2020-04-23 09:20:00"><n u="Divoké Švýcarsko">Divoké Švýcarsko I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ticino je se svými Tessinskými Alpami a kouzelným údolím Muggio ve svém nejjižnějším koutě oblastí kontrastů, kterou nic nepřekoná</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-23 09:20:00" d="2020-04-23 10:20:00"><n u="Divoké Švýcarsko">Divoké Švýcarsko I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát se vydáme na parádní výpravu od největších vrcholů bernské vysočiny podél řek Aary a Rýn k překrásným rýnským vodopádům u Schaffhausenu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-23 10:20:00" d="2020-04-23 11:15:00"><n u="Divoké Švýcarsko">Divoké Švýcarsko I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kanton Graubünden je znám svými příležitostmi k zimním sportům a zábavě po lyžování. Pro místní faunu však chladné podnebí a hojnost sněhu představuje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-23 11:15:00" d="2020-04-23 12:10:00"><n u="Wales: Země divočiny">Wales: Země divočiny I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Sice je první jarní den, ale zima ještě vystrkuje drápky a země je pokrytá sněhem. S návratem slunce je konečně v plném proudu sezóna množení</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-23 12:10:00" d="2020-04-23 13:05:00"><n u="Wales: Země divočiny">Wales: Země divočiny I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Jaro je ve své polovině a ve Walesu jde o nejsvětlejší období roku. Pro divoká zvířata asi ta nejlepší doba, ale je nutné vychovat mladé a ubránit se predátorům na lovu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-23 13:05:00" d="2020-04-23 14:10:00"><n u="Wales: Země divočiny">Wales: Země divočiny I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Je léto a země se zahřívá z vlny veder. Tato sezona extrémů dává vyniknout menším - a exotičtějším - divokým zvířatům Walesu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-23 14:10:00" d="2020-04-23 15:05:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VII (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Na Aljašce pátrá Jeremy po tvorovi, který by mohl přemoct nic netušícího rybáře. Žije v řece něco podobného, nebo to mají na svědomí chladnovodní žraloci?</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-23 15:05:00" d="2020-04-23 15:30:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Baset Alfred při každé příležitosti naskakuje majitelům na nohy. Puggle Monty zase neustále štěká. Veterinář Gavin ošetřuje obézní kočku Spirit</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-23 15:30:00" d="2020-04-23 16:00:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Kwane se setká s jezevčíkem se zakalenýma očima. Tanka zachránili před psími zápasy. Jeho majitelé se o něj však bojí, neboť nedávno hodně zhubnul</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-23 16:00:00" d="2020-04-23 16:25:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Kwane prohlíží fenku Goldie. Její majitel jen těžko hovoří o drsném životě na ulici. Kwane navíc hledá veterinárního technika, který by mu pomohl</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-23 16:25:00" d="2020-04-23 17:20:00"><n u="Superveterinář: Noel Fitzpatrick">Superveterinář: Noel Fitzpatrick VI (9)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Desetiletá Lola bígl, je na sklonku svého života a k Fitzpatrickovi ji přivedla Sarah, která se obává, že poté, co jí přestaly fungovat zadní nohy</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-23 17:20:00" d="2020-04-23 18:10:00"><n>Divoká Srí Lanka - levhartí království</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Seznámíte se s faunou Srí Lanky. Levharti, šakalové a krokodýlové patří k hlavním predátorům. Vyskytuje se zde však i několik nejvzácnějších tvorů, včetně</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-23 18:10:00" d="2020-04-23 19:00:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru V (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>85% Ovce má problém při porodu svého jehněte. Zachrání Julian samici i její nenarozené mládě? Před odchodem si Julian uvědomí, že jeho pomoc naléhavě potřebuje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-23 19:00:00" d="2020-04-23 19:55:00"><n u="Mocné řeky">Mocné řeky I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Evropská řeka Dunaj patří k nejohroženějším řekám na světě. Jeremy pátrá po dvou jejích monstrech: rybě tak cenné, že ji pytláci loví do vyhynutí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-23 19:55:00" d="2020-04-23 20:50:00"><n u="Nejdivočejší přežití">Nejdivočejší přežití II (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Ukážeme si, že nejneobvyklejší zvířata světa mohou být zároveň i ta nejmenší. Vyrazíme do hlubin deštných pralesů, do oceánů a napříč obrovskými pouštěmi</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-23 20:50:00" d="2020-04-23 21:45:00"><n u="Superveterinář: Noel Fitzpatrick">Superveterinář: Noel Fitzpatrick VI (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Desetiletá Lola bígl, je na sklonku svého života a k Fitzpatrickovi ji přivedla Sarah, která se obává, že poté, co jí přestaly fungovat zadní nohy</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-23 21:45:00" d="2020-04-23 22:40:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VII (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Tygří ryby patří k nejobávanějším v Africe. Požírají však lidi? Jeremy se rozhodne, že jediný způsob, jak věci přijít na kloub, je stát se živou návnadou</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-23 22:40:00" d="2020-04-23 23:30:00"><n u="Mazlíčci predátoři">Mazlíčci predátoři I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mark je odborník na zacházení se zvířaty, k nimž patří různé druhy exotických tvorů jako např. aligátoři a tarantule. Rovněž zavítáme za Joem Taftem</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-23 23:30:00" d="2020-04-23 23:55:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na levharta čeká pichlavé setkání s ježkem. Mořský dravý červ zaútočí ze dna na parmovce skvělého a skupina kosatek dravých se předvádí výletníkům na lodi</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-23 23:55:00" d="2020-04-24 00:20:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V národním parku Kruger zaútočí krajta na levharta. Vítěz však může být pouze jeden. Krajta písmenková zabije a spolkne antilopu v rezervaci Maasai Mara</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-24 00:20:00" d="2020-04-24 01:10:00"><n u="Divné, pravdivé a potrhlé">Divné, pravdivé a potrhlé I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mírumilovní obři zuří, skuteční zombie otroci a biblické roje jako z hororu. Každý příklad je tak extrémní, že se zdá být oživlou noční můrou</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-24 01:10:00" d="2020-04-24 02:00:00"><n u="Uvnitř přírodních gigantů">Uvnitř přírodních gigantů III (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kasuár je gigantický pták se strašlivou pověstí, který žije v australských deštných pralesech. Pomocí pitvy tým zkoumá jak se mu daří vytvářet hluboký</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-24 02:00:00" d="2020-04-24 02:45:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru V (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>85% Na farmu mladé veterinářky Kate dorazí mládě, které je středem pozornosti. Jde o jehně s pěti končetinami. Bude nadbytečná noha představovat problém, který</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-24 02:45:00" d="2020-04-24 03:15:00"><n u="Mláďata ze zoo">Mláďata ze zoo VII (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Park se podělí o smutnou zprávu ohledně kočkodana Dianina jménem Rhea. Na scéně se však objeví další exemplář. Noví oslové a zebry rozhodně nenechají</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-24 03:15:00" d="2020-04-24 03:35:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Čokoládový labrador Sasha a dvě skinny morčata Sheldon a Spencer se spolu mají báječně. Australský ovčák Lincoln ochraňuje a pečuje o mladé Jersey tele jménem Calvin</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-24 03:35:00" d="2020-04-24 04:00:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Liška Rose a medvídek mýval Bindi spolu rádi tropí neplechu. Štěně dobrmana a zachráněný nosál si hrají jako nejlepší kamarádi. Někdy je však nutné jejich</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-24 04:00:00" d="2020-04-24 04:25:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Miniaturní kůň Spanky dostane novou šanci na život díky Jack Russell teriérovi jménem Dally. Kavalír King Charles španěl jménem Lola nalezl útěchu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-24 04:25:00" d="2020-04-24 05:00:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Shamus, zachráněný horský pes, se spřátelí s mainskou mývalí kočkou. V dallaské zoo je pak Amani, přátelský labradorský retrívr, ideálním společníkem</k>  </p>
</a>
