<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="39" t="2019-08-15 21:48:14"><p id_tv="249" o="2019-08-22 05:05:00" d="2019-08-22 05:30:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VII (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>83% Paul se setká s 10týdenním štěnětem kolie s nevyvinutým pohlavím, kterého zavrhla jeho matka. Rovněž pomůže najít domov pro voříška Hope, která</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-22 05:30:00" d="2019-08-22 05:55:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VII (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>83% Paul pomáhá s rehabilitací křížence s mastifem Maisie, která prodělala operaci lokte. Rovněž musí rozveselit smutného stafordširského bulteriéra, kterého</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-22 05:55:00" d="2019-08-22 06:50:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři IV (16)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gary a Warin zajdou do ordinace se šestiletou fenkou shih-tzu Lucky. Trpí vážnou artrózou kyčle. Noel se však obává, že její symptomy mohou naznačovat</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-22 06:50:00" d="2019-08-22 07:20:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kočku UM srazilo auto a má natrženou bránici. Teriér Mamas byl vykastrován, ale nebyly mu vyjmuty stehy. Ty však již téměř zarostly</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-22 07:20:00" d="2019-08-22 07:50:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Bill žije ve stanu se psem, který má vchlípené víčko a trpí na kožní nádory. Kwane se též setká s mladou ženou Whitney a jejím psem Bummerem</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-22 07:50:00" d="2019-08-22 08:15:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Skupinka kosatek dravých zaútočí na lvouny zpod výletní lodi. Rekreanti zažijí velmi blízké setkání se slonem. Nebezpečná hrabalka zaútočí na tarantuli, kterou paralyzuje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-22 08:15:00" d="2019-08-22 08:40:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dva aligátoři vedou územní válku o golfové hřiště. Lvice nečekaně skolí vodušku velkou. Během výzkumu exploduje mrtvý vorvaň obrovský a krab vezme do zajetí medúzu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-22 08:40:00" d="2019-08-22 09:05:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dva táborníky v Kanadě vzbudí ráno medvěd černý, na lvíče čeká velké překvapení, když hodlá sníst varana, a mazaný krokodýl ukradne divokému psovi večeři</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-22 09:05:00" d="2019-08-22 09:30:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dva táborníky v Kanadě vzbudí ráno medvěd černý, na lvíče čeká velké překvapení, když hodlá sníst varana, a mazaný krokodýl ukradne divokému psovi večeři</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-22 09:30:00" d="2019-08-22 09:55:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Samotářská lvice zaútočí na stádo buvolů, dva chřestýši západní bojují o nadvládu, supi se pustí do gepardí samičky, které chtějí ukrást ulovenou antilopu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-22 09:55:00" d="2019-08-22 10:45:00"><n u="Divoké Filipíny s Nigelem Marvenem">Divoké Filipíny s Nigelem Marvenem I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Luzon je největší ostrov Filipín. Je místem protikladů, od rozrůstajícího se hlavního města Manily po rozsáhlé skryté lesy. Nigel se zde setká s jeho tvory</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-22 10:45:00" d="2019-08-22 11:35:00"><n u="Sopky: Zkáza a vznik">Sopky: Zkáza a vznik I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vydáme se do minulosti, do doby předtím, než se kontinentální fragment Zélandie oddělil od Gondwany. Ukážeme si, jak Nový Zéland vypadal v době masivních</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-22 11:35:00" d="2019-08-22 12:30:00"><n u="Rovník: Rovnoběžka života">Rovník: Rovnoběžka života I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kouzlo rovníku tkví v neustálém slunečním svitu, díky němuž se zde hojně daří životu. Zaměříme se na střety mezi zvířaty a farmáři a na ochránce přírody</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-22 12:30:00" d="2019-08-22 13:25:00"><n u="Galapágy">Galapágy I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jak mohly vést genetické změny k tak zvláštnímu chování, jež vidíme u plazů, kteří mohou plavat v oceánu, u nelétavých ptáků a sedmikrásek velikosti stromů? Galapágy jsou magickým rájem</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-22 13:25:00" d="2019-08-22 14:20:00"><n u="Psi: jedinečná zvířecí rodina">Psi: jedinečná zvířecí rodina I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Patrick Aryee sleduje evoluci psí rodiny napříč Asií a Afrikou ke skákajícím liškám a vejce kradoucím medvídkům mývalům. Rovněž představí strategii</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-22 14:20:00" d="2019-08-22 15:25:00"><n u="Výběr správného štěněte">Výběr správného štěněte I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kate Humbleová odhaluje pravdu o různých psích rasách, jak jsou aktivní, či jak línají</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-22 15:25:00" d="2019-08-22 15:55:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Miniaturní kůň Sammy získá potřebnou náklonnost milujícího zlatého retrívra, který mu je stále po boku. Colton, zachráněný kříženec bernardýna, nalezl</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-22 15:55:00" d="2019-08-22 16:25:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Štěně Kuma žije na ulici a potřebuje očkování, kastraci a výcvik. Michael žije se svým psem Presleym v útulku. Michael se obává, že nádor na krku psa může být zhoubný</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-22 16:25:00" d="2019-08-22 16:55:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Barbara potřebuje pro své kakadu nalézt dočasný útulek, než je umístí do nového domova. Jenže všechny požadované testy jsou velmi drahé. Kwane se seznámí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-22 16:55:00" d="2019-08-22 17:30:00"><n u="Život v divočině Chrise Humfreyho">Život v divočině Chrise Humfreyho I (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Chris má poslední misi: zachovat genetickou různorodost v ohrožené rodině kunovců. Aby toho dosáhl, vydává se do Sydney, kde provede výměnu několika kusů</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-22 17:30:00" d="2019-08-22 18:20:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem III (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>86% Dom zavítá na kouzelný ostrov Madagaskar, který je znám pro své bláznivé a podivné tvory. Pátrá zde po ksukolovi ocasatém</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-22 18:20:00" d="2019-08-22 19:10:00"><n u="Divoké Filipíny s Nigelem Marvenem">Divoké Filipíny s Nigelem Marvenem I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Luzon je největší ostrov Filipín. Je místem protikladů, od rozrůstajícího se hlavního města Manily po rozsáhlé skryté lesy. Nigel se zde setká s jeho tvory</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-22 19:10:00" d="2019-08-22 20:05:00"><n u="Rovník: Rovnoběžka života">Rovník: Rovnoběžka života I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Teplá rovníková vodstva jsou ideální pro rozmanitý život. Teplota je nyní však příliš vysoká. Tentokrát se vydáme napříč světem a zaměříme se na dopad</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-22 20:05:00" d="2019-08-22 21:00:00"><n u="Galapágy">Galapágy I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Sir David Attenborough se setká s nejvzácnějším zvířetem na zemi, kráčí ve šlépějích Charlese Darwina a je svědkem smrti a znovuzrození ostrovů ve světle přirozeného výběru</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-22 21:00:00" d="2019-08-22 21:50:00"><n u="Divoké Filipíny s Nigelem Marvenem">Divoké Filipíny s Nigelem Marvenem I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Palawan je nejzápadnějším ostrovem v souostroví a považuje se za poslední hranici. Nigel prozkoumá jeho prastaré deštné pralesy, nedotčená pobřeží</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-22 21:50:00" d="2019-08-22 22:15:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Samotářská lvice zaútočí na stádo buvolů, dva chřestýši západní bojují o nadvládu, supi se pustí do gepardí samičky, které chtějí ukrást ulovenou antilopu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-22 22:15:00" d="2019-08-22 22:45:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Lví smečka skolí žirafu, aligátor sežere svému protivníkovi potomka a na pár čeká pěkné překvapení, když si jim slon uleví přímo před očima</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-22 22:45:00" d="2019-08-22 23:40:00"><n u="Mocné řeky">Mocné řeky I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Evropská řeka Dunaj patří k nejohroženějším řekám na světě. Jeremy pátrá po dvou jejích monstrech: rybě tak cenné, že ji pytláci loví do vyhynutí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-22 23:40:00" d="2019-08-23 00:30:00"><n u="Sopky: Zkáza a vznik">Sopky: Zkáza a vznik I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vydáme se do minulosti, do doby předtím, než se kontinentální fragment Zélandie oddělil od Gondwany. Ukážeme si, jak Nový Zéland vypadal v době masivních</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-23 00:30:00" d="2019-08-23 00:55:00"><n u="Psí stráž">Psí stráž VIII (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vězeňský pes Tai čenichá drogy ve vězení, celní pes Dirk je hned dvakrát úspěšný a Graeme a Gemma ze záchranného týmu bojují s časem</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-23 00:55:00" d="2019-08-23 01:20:00"><n u="Psí stráž">Psí stráž VIII (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým Delta Paul a Falon řeší přepadení auta, drogový pes Oscar objeví drogy u návštěvníka ve vězení a policejní stopařský pes Fern vyčenichá dva Novozélanďany na útěku</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-23 01:20:00" d="2019-08-23 01:40:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Štěně Kuma žije na ulici a potřebuje očkování, kastraci a výcvik. Michael žije se svým psem Presleym v útulku. Michael se obává, že nádor na krku psa může být zhoubný</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-23 01:40:00" d="2019-08-23 02:05:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Barbara potřebuje pro své kakadu nalézt dočasný útulek, než je umístí do nového domova. Jenže všechny požadované testy jsou velmi drahé. Kwane se seznámí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-23 02:05:00" d="2019-08-23 02:55:00"><n u="Zvěrolékař v jednom kole">Zvěrolékař v jednom kole I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Scott při lekci první pomoci zrudne. Na kliniku zavítá známá osobnost s páchnoucím kokršpanělem a Emma prohlédne roztomilé osly</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-23 02:55:00" d="2019-08-23 03:20:00" c="1"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa I (6)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Rodičovské instinkty honáckého psa Hotshota probudil osiřelý koloušek Newt. Tink a Henry ohrožují svým přátelstvím pověst svých druhů - protože je to kočka a pes</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-23 03:20:00" d="2019-08-23 03:45:00" c="1"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa I (7)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Vlčice Vanda byla vychována fenkou Cuate a nikdy si neuvědomila, že kdyby chtěla, mohla by svou adoptivní matku během několika sekund přemoci</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-23 03:45:00" d="2019-08-23 04:10:00" c="1"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa I (8)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>V této epizodě si vyslechneme příběh malého mláděte kojota, který byl vychován rysem</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-23 04:10:00" d="2019-08-23 04:35:00" c="1"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa I (9)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Osel Tommy začal jednoho dne sledovat velblouda Humphreyho a jeho trpělivost se vyplatila - nyní jsou nerozdělitelní</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-23 04:35:00" d="2019-08-23 05:05:00" c="1"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa I (10)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Když nosál červený Mateo přijel do svého nového domova, na farmu plnou zvířat, žádné si s ním nechtělo hrát. Až se k tomu odhodlal pes Hondo</k>  </p>
</a>
