<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="31" t="2021-07-10 04:40:20"><p id_tv="249" o="2021-07-17 05:05:00" d="2021-07-17 05:30:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát se seznámíme s křížencem vipeta Marleym, který páchá spoušť v domě majitelky Charlotte, 10letým shih-tzu Henrym a kachnou primadonou</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-17 05:30:00" d="2021-07-17 06:20:00"><n u="Práce v divočině">Práce v divočině I (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>V útočišti nosorožců je den očkování a Rachel má starost o Hawka, který má infekci v oku. Emily pomáhá čtyřem mladým antilopám vraným, které šikanuje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-17 06:20:00" d="2021-07-17 07:10:00"><n u="Práce v divočině">Práce v divočině I (11)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Emily dohlíží na nesnadný odchyt žirafy, Rachel má v útočišti nosorožců Care for Wild obavy o pokrok sirotka Lily a pro Emmu jde o skvělý týden</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-17 07:10:00" d="2021-07-17 07:55:00"><n u="Práce v divočině">Práce v divočině I (12)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Annie a Will stěhují neblaze proslulou smečku lvů v rezervaci Sibuya, Emma kontroluje ženetky a komby a Josie odvede do jejich nového domova několik</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-17 07:55:00" d="2021-07-17 08:45:00"><n u="Práce v divočině">Práce v divočině I (13)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Harriet a tým se snaží zachránit tři slony, kteří utekli ze své rezervace a ničí místní úrodu. Debbie je podrobena zkoušce, když šest opic uteče vysoko na strom</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-17 08:45:00" d="2021-07-17 09:35:00"><n u="Práce v divočině">Práce v divočině I (14)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Alison se připravuje na vypuštění Nicka, kriticky ohroženého tučňáka brýlového. Will a Rachel nám představí osiřelé nosorožce Ribbona a Lazuli, jejichž</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-17 09:35:00" d="2021-07-17 10:25:00"><n u="Práce v divočině">Práce v divočině I (15)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Anna a tým z Rhino Revolution musejí odrohovat dva vzácné a velmi nebezpečné nosorožce dvourohé a Jenna a Sean řeší rostoucí problém konfliktů mezi lidmi a slony</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-17 10:25:00" d="2021-07-17 11:10:00"><n u="Práce v divočině">Práce v divočině I (16)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Emily a Annie pracují se stádem antilopy koňské, když tu jedna uteče a je třeba ji vystopovat. Will a Rachael představí pouto, které se vytvořilo</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-17 11:10:00" d="2021-07-17 12:00:00"><n u="Práce v divočině">Práce v divočině I (17)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Jenna a Sean provádějí zásadní výzkum slonů srovnáváním hladin glukózy u divokých slonů s hladinami slonů chovaných v zoologických zahradách. A veterinářka</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-17 12:00:00" d="2021-07-17 12:50:00"><n u="Záhadná planeta">Záhadná planeta I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Etiopská vysočina je domovem zvířat, která nikde jinde nenajdeme. V tomto království nadmořských výšek geologické síly tvoří i boří a přežití závisí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-17 12:50:00" d="2021-07-17 13:40:00"><n u="Záhadná planeta">Záhadná planeta I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Na prahu Ria se nachází deštný prales jako žádný jiný, 50krát menší než Amazonie, ale stejně bohatý: Atlantický les, jedno z největších míst biodiverzity na Zemi</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-17 13:40:00" d="2021-07-17 14:35:00"><n>Pravidla Serengeti</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Vydáme se zpět časem - od Severního ledového oceánu po přílivové plošiny Pacifiku - s průkopnickou skupinou vědců, kterým se povedly překvapivé objevy</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-17 14:35:00" d="2021-07-17 15:25:00"><n u="Nejdivočejší přežití">Nejdivočejší přežití II (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Noční život může skýtat obrovské problémy i příležitosti. Noční tvorové jako např. sovy, hyeny s vytříbenými smysly a světélkující hmyz se vyvinuli</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-17 15:25:00" d="2021-07-17 16:15:00"><n u="Nejdivočejší přežití">Nejdivočejší přežití II (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Žádní tvorové nejsou tak odolní jako ti, kteří žijí v nejchladnějších klimatech. Podíváme se na jedinečné adaptace, kterými prošla fauna v chladných</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-17 16:15:00" d="2021-07-17 17:10:00"><n u="Nejdivočejší přežití">Nejdivočejší přežití II (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Podíváme se na zvířata, která žijí v extrémních prostředích. Vytvořila si jedinečné nástroje a způsoby, jak se vypořádat s největšími překážkami při přežití</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-17 17:10:00" d="2021-07-17 18:00:00"><n u="Nejdivočejší přežití">Nejdivočejší přežití II (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Na cestě k dospělosti se zvířata musí neustále potýkat s řadou překážek. Některá z nich, od kudlanek po přímorožce šavlorohé, si vypěstovala nečekané</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-17 18:00:00" d="2021-07-17 18:45:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VIII (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Julian prohlédne býka s velkou bulkou na zádech a jde o největší absces, jaký kdy viděl. A Peter navštíví stáje Debbie Otterburnové, protože její kůň McCoy</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-17 18:45:00" d="2021-07-17 19:35:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VIII (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Julian reaguje na telefonát pozdě v noci a jede na pomoc mladé ovci, která má problém s porodem jehněte. Peter bude mít také dlouhou</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-17 19:35:00" d="2021-07-17 20:20:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru IX (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Peter je zavolán na Richardovu farmu, kde má ovce problém porodit dvě jehňata. Julian prohlíží Hope, jednu z alpak farmářky Jackie, která má od narození</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-17 20:20:00" d="2021-07-17 21:15:00"><n u="Tajemná planeta Země">Tajemná planeta Země I (7)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>Zjevila se v oblaku prachu Panna Maria, když sesuv půdy těsně minul kostel? Jak se může náhle objevit druhé Slunce? A vyřeší konečně záběry jednoho farmáře</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-17 21:15:00" d="2021-07-17 22:05:00"><n u="Tajemná planeta Země">Tajemná planeta Země I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Na jedním údolím, známým viděními UFO, se objeví podivná, bílá kopule. Technici se snaží zjistit, proč se za jasného, modrého dne zhroutil velký</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-17 22:05:00" d="2021-07-17 23:00:00"><n u="Tajemná planeta Země">Tajemná planeta Země I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Co je to za záhadný, zeleně zářící objekt natočený na noční obloze v Austrálii? A dokazují záběry kroutícího se ohnivého červa místní legendy o obrovském</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-17 23:00:00" d="2021-07-17 23:45:00"><n u="Velkolepá setkání se zvířaty">Velkolepá setkání se zvířaty I (12)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Když samec leoparda narazí v krajině na jiného leoparda, který zabíjí, skočí mu na pomoc místo toho, aby toho druhého leoparda honil a potenciálně o kořist přišel</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-17 23:45:00" d="2021-07-18 00:35:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Kvůli teplému počasí jsou bouře nepředvídatelné. S náhlými bouřkami a náhodnými údery blesku se nestálé bouřkové události stávají častějšími</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-18 00:35:00" d="2021-07-18 01:25:00"><n u="Nejdivočejší přežití">Nejdivočejší přežití II (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Podíváme se na zvířata, která žijí v extrémních prostředích. Vytvořila si jedinečné nástroje a způsoby, jak se vypořádat s největšími překážkami při přežití</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-18 01:25:00" d="2021-07-18 02:10:00"><n u="Zoo Taronga">Zoo Taronga II (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Kvůli celosvětové pandemii COVID-19 nemá personál možnost vytvořit prostor přesunem pand do jiné zoo - naštěstí existuje jiný způsob, jak je mít všechny pohromadě</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-18 02:10:00" d="2021-07-18 02:35:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika přemístí zdravá medvíďata do útulku pro zimní spánek. Hendikepované medvídě Sophie se maximálně snaží zapadnout. Příliš malé medvídě Digger</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-18 02:35:00" d="2021-07-18 03:00:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát se seznámíme s křížencem vipeta Marleym, který páchá spoušť v domě majitelky Charlotte, 10letým shih-tzu Henrym a kachnou primadonou</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-18 03:00:00" d="2021-07-18 03:25:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V ordinaci se poprvé objeví pětiletý shih-tzu Casper s majiteli Mickem a Angelou. Dále se dostaví rozzlobený papoušek a bichon frisé Benji, který si neustále kouše tlapky</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-18 03:25:00" d="2021-07-18 04:15:00"><n u="Práce v divočině">Práce v divočině I (12)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Annie a Will stěhují neblaze proslulou smečku lvů v rezervaci Sibuya, Emma kontroluje ženetky a komby a Josie odvede do jejich nového domova několik</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-18 04:15:00" d="2021-07-18 05:00:00"><n u="Největší a nejnebezpečnější">Největší a nejnebezpečnější II (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Niall jede na americký jih, aby prozkoumal monstra z bažin. Více nepolapitelní a méně známí než aligátoři jsou starobylá stvoření: kostlín obrovský a kajmanka supí</k>  </p>
</a>
