<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="34" t="2020-05-16 04:23:39"><p id_tv="249" o="2020-05-23 05:00:00" d="2020-05-23 05:25:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (12)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Pes Fruitloop má oteklé anální žlázky. Genesis se nabídne, že mu je vymačká. Tým navštíví kliniku, kterou dobrovolně provozují veterináři a studenti</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-23 05:25:00" d="2020-05-23 06:20:00"><n u="Superpes z útulku">Superpes z útulku I (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Nate a Laura hledají záchranářské psy na pomoc Immanuelovi, mladému muži, který trpí následky syndromu třeseného dítěte a potřebuje psa na pomoc při častých záchvatech</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-23 06:20:00" d="2020-05-23 07:20:00"><n u="Výběr správného štěněte">Výběr správného štěněte I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kate Humbleová odhaluje pravdu o různých psích rasách, jak jsou aktivní, či jak línají</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-23 07:20:00" d="2020-05-23 08:20:00"><n u="Výběr správného štěněte">Výběr správného štěněte I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kate Humbleová odhaluje pravdu o různých psích rasách, od toho, jak jsou hluční, po to, jak je lze vycvičit</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-23 08:20:00" d="2020-05-23 09:20:00"><n u="Utajený svět štěňat">Utajený svět štěňat I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Štěňata jsou po narození slepá a neslyší. Zaměříme se na čivavy, kolie a asistenční a záchranářská štěňata. Musí dosáhnout důležitého milníku</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-23 09:20:00" d="2020-05-23 10:15:00"><n u="Utajený svět štěňat">Utajený svět štěňat I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Štěňata ze čtyř speciálních vrhů zažijí největší zvrat ve svém dosavadním životě. Opouští totiž maminky a sourozence a stěhují se do nových domovů k novým majitelům</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-23 10:15:00" d="2020-05-23 10:40:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VII (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Paul se setká s fenkou jezevčíka, která se svým nejnovějším vrhem unikla životu neustálého plození štěňat v množírně psů. Navíc si Paul rychle jedno</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-23 10:40:00" d="2020-05-23 11:05:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VII (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Paul se pokusí uzdravit psa s dosud nejvážnějšími zraněními. Součástí jeho rehabilitace je i návštěva domova důchodců, kde ho zahrnou láskou, která mu tolik chyběla</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-23 11:05:00" d="2020-05-23 11:30:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VII (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Paul se setká s Florence, křížencem mopse s teriérem, který při autonehodě utrpěl zranění. V průběhu její rehabilitace narazí Paul na Jennifer</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-23 11:30:00" d="2020-05-23 11:55:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VII (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Paul se setká s Humphreym, 11týdenním Bedlington teriérem, který trpí trichofycií. Paul mu pomáhá s léčbou. Všimne si při tom dalšího štěněte, které se neustále drbe</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-23 11:55:00" d="2020-05-23 12:20:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VII (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Paul a tým útulku pro psy a kočky Battersea se snaží pomoct hyperaktivnímu stafordširskému bulteriéru jménem Cookie. Výcvikový tým se domnívá</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-23 12:20:00" d="2020-05-23 12:45:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VII (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Paul pomáhá s výcvikem štěněte pomeraniana, které bylo do Battersea přivezeno ve věku devíti týdnů. Paul se setká s francouzským buldočkem Spudnikem, který</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-23 12:45:00" d="2020-05-23 13:15:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VII (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Paul se setká s 10týdenním štěnětem kolie s nevyvinutým pohlavím, kterého zavrhla jeho matka. Rovněž pomůže najít domov pro voříška Hope, která</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-23 13:15:00" d="2020-05-23 14:00:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IV (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% V jižní Africe kolují zprávy o nebezpečné rybě, která číhá nepozorovaně v tajemných vodách Okavanga. Jeremy hodlá toto říční monstrum vystopovat a odhalit</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-23 14:00:00" d="2020-05-23 14:50:00"><n u="Divoká americká období">Divoká americká období I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Léto přináší horké dny a touhu pářit se. Na yellowstonské náhorní plošině neúprosně soupeří bizoni o partnerky a světlušky zas hledají lásku v národním</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-23 14:50:00" d="2020-05-23 15:45:00"><n u="Impozantní Yellowstone">Impozantní Yellowstone I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zaměříme se na park z ptačí perspektivy. Místní opeřenci přelétávají nad gejzírem Old Faithful, vodopádem Lower Falls a termálním pramenem Grand Prismatic</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-23 15:45:00" d="2020-05-23 16:35:00"><n u="Impozantní Yellowstone">Impozantní Yellowstone I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vlci a medvědi grizzly se vrátili do parku a jejich populace dosahuje nejvyšších čísel. Doprovodíme je po dobu jednoho roku a zjistíme, jak obohacují</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-23 16:35:00" d="2020-05-23 17:35:00"><n u="Divoká Kanada">Divoká Kanada I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>82% Třetí díl popisuje pozoruhodně rozmanité období změn, od zrádných útesů Newfoundlandu a divokého a drsného pobřeží Pacifiku po Hudsonskou zátoku</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-23 17:35:00" d="2020-05-23 18:30:00"><n u="Divoká Kanada">Divoká Kanada I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Čtvrtý díl přináší příběhy o nejdrsnějším ročním období. Prchavý rys potichu pronásleduje zajíce měnivé a medvědice černá se svými medvíďaty přezimuje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-23 18:30:00" d="2020-05-23 19:20:00"><n u="Nejdivočejší přežití">Nejdivočejší přežití II (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Podíváme se na zvířata, která žijí v extrémních prostředích. Vytvořila si jedinečné nástroje a způsoby, jak se vypořádat s největšími překážkami při přežití</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-23 19:20:00" d="2020-05-23 20:15:00"><n u="Velkolepá Afrika">Velkolepá Afrika I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Delta Okavanga je cenným klenotem v africké koruně monumentálních míst divočiny. Největší vnitrozemská delta na světě se svými dvěma miliony hektarů mokřin</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-23 20:15:00" d="2020-05-23 21:00:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Vzduch, který dýcháme, je v ohrožení, protože Země se ohřívá nárůstem skleníkových plynů. Zvýšené teploty ovlivňují tryskové proudění vzduchu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-23 21:00:00" d="2020-05-23 21:50:00"><n u="Velkolepá setkání se zvířaty">Velkolepá setkání se zvířaty I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Ve světě divokých zvířat není žádné místo pro chyby. Turistka Ria Cilliers a její manžel zjistí, že se o ranní kávu dělí s leopardem!</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-23 21:50:00" d="2020-05-23 22:35:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Jak se Země zahřívá, dochází k nárůstu výskytu, frekvence a intenzity propadání a sesuvů půdy, přičemž samotný skleníkový efekt je spojen se zemětřeseními a tsunami</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-23 22:35:00" d="2020-05-23 23:00:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dva aligátoři vedou územní válku o golfové hřiště. Lvice nečekaně skolí vodušku velkou. Během výzkumu exploduje mrtvý vorvaň obrovský a krab vezme do zajetí medúzu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-23 23:00:00" d="2020-05-23 23:25:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na levharta čeká pichlavé setkání s ježkem. Mořský dravý červ zaútočí ze dna na parmovce skvělého a skupina kosatek dravých se předvádí výletníkům na lodi</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-23 23:25:00" d="2020-05-24 00:15:00"><n u="Divné, pravdivé a potrhlé">Divné, pravdivé a potrhlé I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zachránci chovající se jako divoši, maskovaní zabijáci útočící ze zálohy a tvorové tak podivní, že snad ani nejsou skuteční. Všichni s takovými mimikry</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-24 00:15:00" d="2020-05-24 01:05:00"><n u="Mazlíčci predátoři">Mazlíčci predátoři I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jeden muž vypustil na svobodu vlastní rozsáhlou sbírku exotických tvorů a způsobil tak v malém ohijském městě Zanesville chaotický masakr zvířat</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-24 01:05:00" d="2020-05-24 01:55:00"><n u="Uvnitř přírodních gigantů">Uvnitř přírodních gigantů III (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Závodní kůň dokáže vyvinout neuvěřitelnou rychlost a energii. V dnešní pitvě se podívejte, jak je tvořená anatomie jednoho z největších atletů na planetě</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-24 01:55:00" d="2020-05-24 02:40:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Jak se Země zahřívá, dochází k nárůstu výskytu, frekvence a intenzity propadání a sesuvů půdy, přičemž samotný skleníkový efekt je spojen se zemětřeseními a tsunami</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-24 02:40:00" d="2020-05-24 03:25:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VI (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>84% Peter Wright se snaží zachránit mladou krávu, která rodí. Křeček Christopher Nibbles trpí ošklivou kožní chorobou a zachráněná fena Bella potřebuje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-24 03:25:00" d="2020-05-24 03:55:00"><n u="Mláďata ze zoo">Mláďata ze zoo VII (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V parku se schyluje k velkému dramatu: kolonie kaloňů ztratila mládě a nesmírně hlasitě to prožívá</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-24 03:55:00" d="2020-05-24 04:20:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kamerunská koza Billie a březí Willow jsou nejlepšími kamarádkami na rušné farmě. Zachráněná kočka Dora se ujala Charlieho, osiřelého jehněte, kterého</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-24 04:20:00" d="2020-05-24 05:05:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Následkem změny klimatu dochází ke katastrofickým lesním požárům a dalším ohnivým úkazům, jako jsou např. ohnivá tornáda. Kvůli rostoucím globálním</k>  </p>
</a>
