<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="31" t="2020-05-10 04:16:04"><p id_tv="249" o="2020-05-17 05:20:00" d="2020-05-17 05:45:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Kočku UM srazilo auto a má natrženou bránici. Teriér Mamas byl vykastrován, ale nebyly mu vyjmuty stehy. Ty však již téměř zarostly</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-17 05:45:00" d="2020-05-17 06:15:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Bill žije ve stanu se psem, který má vchlípené víčko a trpí na kožní nádory. Kwane se též setká s mladou ženou Whitney a jejím psem Bummerem</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-17 06:15:00" d="2020-05-17 07:10:00"><n>Příroda: mexický batman</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Rodrigo Medellin je už od dětství posedlý netopýry. Sleduje hejno ohrožených netopýrů opylujících agáve při jejich migraci z mayské džungle na hranice USA</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-17 07:10:00" d="2020-05-17 08:00:00"><n>Neuvěřitelné záběry zvířat</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Prostřednictvím archivních záběrů z rozsáhlé nabídky přírodopisných pořadů ze Smithsonova muzea si ukážeme ty nejúžasnější záběry zvířat zachycené objektivy kamer</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-17 08:00:00" d="2020-05-17 08:55:00"><n>Pobřeží predátorů</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Africké pobřeží predátorů ovládají lvi, žraloci a další divoká zvířata. Všichni se však musí podřídit nejvyššímu pánovi, přímořské nížině, která život</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-17 08:55:00" d="2020-05-17 09:40:00"><n>Divoká Srí Lanka - levhartí království</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Seznámíte se s faunou Srí Lanky. Levharti, šakalové a krokodýlové patří k hlavním predátorům. Vyskytuje se zde však i několik nejvzácnějších tvorů, včetně</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-17 09:40:00" d="2020-05-17 10:35:00"><n>Příroda: dvoutunový mrož</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Sivuqaq je 18letý mrož lední. Je ve věku, kdy by už měl mít potomky. Zatím se mu však v tomto ohledu nedaří. Vědkyně Holley Muracová se mu pokusí pomoct stát se rodičem</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-17 10:35:00" d="2020-05-17 11:25:00"><n>O životě papuchalků</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Od Newfoundlandu, kde sídlí největší kolonie papuchalků, po vzdálené oblasti Maine a Walesu, se zaměříme na migraci těchto ptáků, způsob krmení a důvody</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-17 11:25:00" d="2020-05-17 12:15:00"><n u="Velká příkopová propadlina, divoký střed Afriky">Velká příkopová propadlina, divoký střed Afriky I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Sopečné vrcholky tyčící se nad parnými pláněmi východní Afriky vytvářejí chladné ostrůvky s vhodným prostředím pro podivné tvory, kteří se zde vyvinuli</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-17 12:15:00" d="2020-05-17 13:10:00"><n u="Velká příkopová propadlina, divoký střed Afriky">Velká příkopová propadlina, divoký střed Afriky I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Od Egypta po Mosambik protéká Velkou příkopovou propadlinou řada nejrůznějších vodních toků, řek, jezer, vodopádů, žíravých pramenů a korálových moří</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-17 13:10:00" d="2020-05-17 14:00:00"><n u="Velká příkopová propadlina, divoký střed Afriky">Velká příkopová propadlina, divoký střed Afriky I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zaměříme se na Velkou příkopovou propadlinu ve východní Africe. Na rozsáhlých savanách se pasoucí zvěř snaží vyzrát na predátory. Primáti jsou nuceni</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-17 14:00:00" d="2020-05-17 14:55:00"><n u="Velkolepá Afrika">Velkolepá Afrika I (3)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>Delta Okavanga je cenným klenotem v africké koruně monumentálních míst divočiny. Největší vnitrozemská delta na světě se svými dvěma miliony hektarů mokřin</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-17 14:55:00" d="2020-05-17 15:45:00"><n u="Jeden den v divočině">Jeden den v divočině I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>24 hodin v životě těch nejextrémnějších pouštních zvířat. Rodina pouštních slonů na impozantní výpravě a skutečný noční netvor využívají různých okamžiků v průběhu dne</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-17 15:45:00" d="2020-05-17 16:35:00"><n u="Jeden den v divočině">Jeden den v divočině I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Představí se vám smečka lvů zápolících při lovu s časem, maličký bércoun, co potřebuje zrychlit, a přehřátý mrzutý hroch. Uvidíte důmyslné způsoby</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-17 16:35:00" d="2020-05-17 17:25:00"><n u="Jeden den v divočině">Jeden den v divočině I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vyrazíte na 24hodinovou výpravu světovými džunglemi. Odvážní lenochodi, drzé opice a rychlé ještěrky se vyvinuli tak, aby prosperovali v jiném okamžiku</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-17 17:25:00" d="2020-05-17 18:20:00"><n u="Velkolepá Afrika">Velkolepá Afrika I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Delta Okavanga je cenným klenotem v africké koruně monumentálních míst divočiny. Největší vnitrozemská delta na světě se svými dvěma miliony hektarů mokřin</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-17 18:20:00" d="2020-05-17 19:10:00"><n>Neuvěřitelné záběry zvířat</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Prostřednictvím archivních záběrů z rozsáhlé nabídky přírodopisných pořadů ze Smithsonova muzea si ukážeme ty nejúžasnější záběry zvířat zachycené objektivy kamer</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-17 19:10:00" d="2020-05-17 20:05:00"><n>Pobřeží predátorů</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Africké pobřeží predátorů ovládají lvi, žraloci a další divoká zvířata. Všichni se však musí podřídit nejvyššímu pánovi, přímořské nížině, která život</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-17 20:05:00" d="2020-05-17 20:55:00"><n u="Divoká Austrálie">Divoká Austrálie I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Každoročně se tisíce turistů vydávají na australský venkov užít si přírodu. Někdy to ale může hodně špatně dopadnout. Představíme vám tvory, na které</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-17 20:55:00" d="2020-05-17 21:40:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Globální oteplování se zvedlo o 2 °C a v některých městech se objevují nejvyšší měsíční teploty v historii. Jak se oceány zahřívají, vodní život migruje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-17 21:40:00" d="2020-05-17 22:25:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Snad nejvíce katastrofálními důsledky změny klimatu jsou tající permafrost a výsledná stoupající hladina moře. Některým obývaným americkým ostrovům hrozí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-17 22:25:00" d="2020-05-17 22:55:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Australskému kajakáři se v záběru nečekaně objeví největší predátor. Mravenci si postaví vor, aby překonali záplavy, a hroch se nečekaně rozhodne zaútočit</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-17 22:55:00" d="2020-05-17 23:20:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Delfíni zaženou na pláž ryby, aby je mohli spořádat. Divoký kůň ušlape aligátora, čtyři lvi naprosto zdecimují buvolí stádo a natáčení pod vodou odhalí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-17 23:20:00" d="2020-05-18 00:10:00"><n u="Divné, pravdivé a potrhlé">Divné, pravdivé a potrhlé I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Prchliví říční vetřelci, obrovští plazi na cizím území a tyrani snažící se odstranit konkurenci. Tito soupeři nerespektují žádné hranice a bojují na život a na smrt</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-18 00:10:00" d="2020-05-18 00:55:00"><n u="Mazlíčci predátoři">Mazlíčci predátoři I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mark je odborník na zacházení se zvířaty, k nimž patří různé druhy exotických tvorů jako např. aligátoři a tarantule. Rovněž zavítáme za Joem Taftem</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-18 00:55:00" d="2020-05-18 01:45:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Snad nejvíce katastrofálními důsledky změny klimatu jsou tající permafrost a výsledná stoupající hladina moře. Některým obývaným americkým ostrovům hrozí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-18 01:45:00" d="2020-05-18 02:30:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru V (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>84% Peter vyrazí za malým stádem krav, aby provedl test březosti. Farma je však na horách, kde začíná silně sněžit. Zabrání mu zima v tom, aby se k nim dostal?</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-18 02:30:00" d="2020-05-18 03:00:00"><n u="Mláďata ze zoo">Mláďata ze zoo VII (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tygři teenageři Alisha a Dragan se vrací do parku a stráví den ve vodě hrou s novými hračkami</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-18 03:00:00" d="2020-05-18 03:45:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Jak se Země zahřívá, dochází k nárůstu výskytu, frekvence a intenzity propadání a sesuvů půdy, přičemž samotný skleníkový efekt je spojen se zemětřeseními a tsunami</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-18 03:45:00" d="2020-05-18 04:30:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Jak se atmosféra ohřívá, tornáda se objevují v místech, která na tento smrtelný jev nejsou zvyklá. Shluky více než 32 tornád se od 50. let 20. století zdvojnásobily</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-18 04:30:00" d="2020-05-18 05:00:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Delfíni zaženou na pláž ryby, aby je mohli spořádat. Divoký kůň ušlape aligátora, čtyři lvi naprosto zdecimují buvolí stádo a natáčení pod vodou odhalí</k>  </p>
</a>
