<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="30" t="2019-07-15 16:39:31"><p id_tv="249" o="2019-07-21 05:05:00" d="2019-07-21 05:35:00" c="1"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa I (12)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>V Severní Kalifornii žije společně neobvyklá trojice: lídrem je Yogi, kachna Biggie a retrívr Occy. Jak k tomu došlo?</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-21 05:35:00" d="2019-07-21 06:00:00" c="1"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa I (13)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Agresivní ovčáckou fenu Safiru hlídá fretka Moona. Oba si neustále hrají a pes fretku nikdy nepokouše</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-21 06:00:00" d="2019-07-21 06:30:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Uvidíte čtyřletého zachráněného psa jménem Puka a jeho nejlepšího kamaráda Larryho, želvu ostruhatou. Eligh, rozjívený pyrenejský horský pes, konečně našel</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-21 06:30:00" d="2019-07-21 06:50:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pekingský kačer Rudy nedovolí jiným kachnám přiblížit se k jeho nejlepšímu kamarádovi Barclaymu, zlatému retrívrovi. Splash, hluchá klisna pinto</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-21 06:50:00" d="2019-07-21 07:55:00"><n u="Výběr správného štěněte">Výběr správného štěněte I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kate Humbleová odhaluje pravdu o různých psích rasách, jak jsou aktivní, či jak línají</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-21 07:55:00" d="2019-07-21 08:50:00"><n u="Rovník: Rovnoběžka života">Rovník: Rovnoběžka života I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kouzlo rovníku tkví v neustálém slunečním svitu, díky němuž se zde hojně daří životu. Zaměříme se na střety mezi zvířaty a farmáři a na ochránce přírody</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-21 08:50:00" d="2019-07-21 09:50:00"><n u="Divoká Brazílie">Divoká Brazílie I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tři charizmatické zvířecí rodiny malp, vyder obrovských a nosálů se snaží vychovat své potomky v mimořádných prostředích a extrémních klimatických podmínkách</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-21 09:50:00" d="2019-07-21 10:45:00"><n u="Divoká Brazílie">Divoká Brazílie I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mláďata vydry obrovské se musí mít na pozoru před predátorskými jaguáry. Nosálové musí spořádat vše, co jim přijde pod ruku, a nejmladší malpy se rychle</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-21 10:45:00" d="2019-07-21 11:40:00"><n u="Divoká Brazílie">Divoká Brazílie I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nastalo úporné vedro, které vyústí v obrovské a zuřivé požáry. Malpy, vydry obrovské, nosálové a jaguáři využívají svých dovedností přežít v extrémních</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-21 11:40:00" d="2019-07-21 12:35:00"><n u="Rovník: Rovnoběžka života">Rovník: Rovnoběžka života I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kouzlo rovníku tkví v neustálém slunečním svitu, díky němuž se zde hojně daří životu. Zaměříme se na střety mezi zvířaty a farmáři a na ochránce přírody</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-21 12:35:00" d="2019-07-21 13:30:00"><n u="Území lvů: noc a den">Území lvů: noc a den I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mladý lvíček Pip je dobrodruh a dostane se tak do problémů, když se zatoulá mimo smečku. Ztracený a osamělý mladý lev je snadnou kořistí pro číhající levharty a hyeny</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-21 13:30:00" d="2019-07-21 14:25:00"><n u="Území lvů: noc a den">Území lvů: noc a den I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Teritoria obou smeček se překrývají, což znamená, že události v jedné lví rodině nevyhnutelně ovlivní i druhou</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-21 14:25:00" d="2019-07-21 15:20:00"><n u="Území lvů: noc a den">Území lvů: noc a den I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Blíží se období dešťů a lvíčata Prince a Ziggy mají konečně šanci na přežití, neboť je do smečky přijali jejich nevlastní otcové</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-21 15:20:00" d="2019-07-21 16:15:00"><n u="Jeden den v divočině">Jeden den v divočině I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>24 hodin v životě těch nejextrémnějších pouštních zvířat. Rodina pouštních slonů na impozantní výpravě a skutečný noční netvor využívají různých okamžiků v průběhu dne</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-21 16:15:00" d="2019-07-21 17:10:00"><n u="Jeden den v divočině">Jeden den v divočině I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Představí se vám smečka lvů zápolících při lovu s časem, maličký bércoun, co potřebuje zrychlit, a přehřátý mrzutý hroch. Uvidíte důmyslné způsoby</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-21 17:10:00" d="2019-07-21 18:05:00"><n u="Jeden den v divočině">Jeden den v divočině I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vyrazíte na 24hodinovou výpravu světovými džunglemi. Odvážní lenochodi, drzé opice a rychlé ještěrky se vyvinuli tak, aby prosperovali v jiném okamžiku</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-21 18:05:00" d="2019-07-21 19:00:00"><n u="Život se sopkami">Život se sopkami I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Život ve stínu sopek představuje neustálý boj. Někteří lidé jsou však odhodláni vzdorovat těmto přírodním obrům. S jedinečnou vynalézavostí a odvahou</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-21 19:00:00" d="2019-07-21 19:55:00"><n u="Rovník: Rovnoběžka života">Rovník: Rovnoběžka života I (3)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Teplá rovníková vodstva jsou ideální pro rozmanitý život. Teplota je nyní však příliš vysoká. Tentokrát se vydáme napříč světem a zaměříme se na dopad</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-21 19:55:00" d="2019-07-21 20:50:00"><n u="Velké přírodní migrace">Velké přírodní migrace I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Liz Bonninová stojí v čele vědeckého týmu a filmařů využívajících špičkové technologie satelitního stopování a pokouší se o jedinečný výsledek:</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-21 20:50:00" d="2019-07-21 21:45:00"><n u="Tma: příroda v noci">Tma: příroda v noci I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kameramanka Justine Evansová se tváří v tvář střetává s nejvíce rozšířenými kočkami na americkém kontinentu, s pumami, jejichž chování při nočním</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-21 21:45:00" d="2019-07-21 22:40:00"><n u="Mikro monstra">Mikro monstra I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Někteří členovci našli zvláštní způsob života ve světě - místo, aby spolu bojovali, spolupracují. Seznamte se s hmyzími koloniemi, které jsou tak rozsáhlé</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-21 22:40:00" d="2019-07-21 23:05:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Samotářská lvice zaútočí na stádo buvolů, dva chřestýši západní bojují o nadvládu, supi se pustí do gepardí samičky, které chtějí ukrást ulovenou antilopu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-21 23:05:00" d="2019-07-21 23:30:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Lví smečka skolí žirafu, aligátor sežere svému protivníkovi potomka a na pár čeká pěkné překvapení, když si jim slon uleví přímo před očima</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-21 23:30:00" d="2019-07-22 00:00:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Delfíni zaženou na pláž ryby, aby je mohli spořádat. Divoký kůň ušlape aligátora, čtyři lvi naprosto zdecimují buvolí stádo a natáčení pod vodou odhalí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-22 00:00:00" d="2019-07-22 00:50:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři V (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Roční labrador Simba má vážně deformované kyčle, jejichž kloub má místo prohlubně a koule tvar plochého tácku. Musí jít na operaci, při které mu budou oba klouby vyměněny</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-22 00:50:00" d="2019-07-22 01:40:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři V (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Noel nabídne špičkovou léčbu, která by měla čtyřletého špringršpaněla zbavit dlouhodobých bolestí. Roztomilé štěně labradora Bow je přivedeno do nemocnice</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-22 01:40:00" d="2019-07-22 02:30:00"><n u="Tajný život v zoo">Tajný život v zoo I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Potenciální smrtící virus ohrožuje nakazit slony, a tak tým veterinářů zkouší bojovat s touto nemocí. Samec zebry se přestal zajímat o samice, což vzbuzuje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-22 02:30:00" d="2019-07-22 03:20:00"><n u="Tajný život v zoo">Tajný život v zoo I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Skupina malých tučňáků se představuje starší generaci, ale naroste jim peří? Ošetřovatel v zoo Niall musí vyjednávat se šimpanzem Borisem o jeho rukojmí, slepičce bělokura</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-22 03:20:00" d="2019-07-22 04:10:00"><n u="Tajný život v zoo">Tajný život v zoo I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Program na odchov mláďat nosorožců dvourohých závisí na samci Mughadim a samici Kitani, ale nosorožčí námluvy jsou často násilné. V domě orangutanů dojde</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-22 04:10:00" d="2019-07-22 05:00:00"><n u="Tajný život v zoo">Tajný život v zoo I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Slonice Thi je těhotná už dva roky, a tak ji ošetřovatelé v zoo nyní pečlivě sledují. Do výběhu pand přibude nový přírůstek v podobě dvou pandích mláďat</k>  </p>
</a>
