<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="38" t="2019-08-10 01:14:56"><p id_tv="249" o="2019-08-16 05:00:00" d="2019-08-16 05:25:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů V (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>83% Paul si potřebuje nasadit na nos kolíček na prádlo, neboť se setká s Maxem, křížencem setra, nejsmradlavějším psem v Battersea</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-16 05:25:00" d="2019-08-16 05:50:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů V (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>83% Je zde poslední díl a všichni jeho psi potřebují O'Gradyho pomocnou ruku. Paul se soustředí na roztomilého bobtaila Dudleyho, který vypadá jako chlupatý medvídek</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-16 05:50:00" d="2019-08-16 06:20:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VI (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>83% Paul se setká s opuštěnou fenou křížence s dalmatinem. Ta porodí jedenáct krásných štěňat. Dále Paul pomůže nesmírně otylému kříženci šarpeje, aby zhubnul</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-16 06:20:00" d="2019-08-16 07:10:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři IV (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dvouletá fenka stafordširského bulteriéra Lulu je pozdě v noci nouzově přivezena do zvířecí nemocnice, neboť ji srazilo auto při téměř 65kilometrové rychlosti</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-16 07:10:00" d="2019-08-16 07:40:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Štěně Kuma žije na ulici a potřebuje očkování, kastraci a výcvik. Michael žije se svým psem Presleym v útulku. Michael se obává, že nádor na krku psa může být zhoubný</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-16 07:40:00" d="2019-08-16 08:10:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Barbara potřebuje pro své kakadu nalézt dočasný útulek, než je umístí do nového domova. Jenže všechny požadované testy jsou velmi drahé. Kwane se seznámí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-16 08:10:00" d="2019-08-16 08:35:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Skupinka kosatek dravých zaútočí na lvouny zpod výletní lodi. Rekreanti zažijí velmi blízké setkání se slonem. Nebezpečná hrabalka zaútočí na tarantuli, kterou paralyzuje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-16 08:35:00" d="2019-08-16 09:00:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dva aligátoři vedou územní válku o golfové hřiště. Lvice nečekaně skolí vodušku velkou. Během výzkumu exploduje mrtvý vorvaň obrovský a krab vezme do zajetí medúzu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-16 09:00:00" d="2019-08-16 09:25:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dva táborníky v Kanadě vzbudí ráno medvěd černý, na lvíče čeká velké překvapení, když hodlá sníst varana, a mazaný krokodýl ukradne divokému psovi večeři</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-16 09:25:00" d="2019-08-16 09:50:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Samotářská lvice zaútočí na stádo buvolů, dva chřestýši západní bojují o nadvládu, supi se pustí do gepardí samičky, které chtějí ukrást ulovenou antilopu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-16 09:50:00" d="2019-08-16 10:40:00"><n u="Nigel Marven: Divoká Střední Amerika">Nigel Marven: Divoká Střední Amerika II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Honduras je domovem více než stovky druhů žab, sedmi set druhů ptáků, víc jak dvou set druhů savců a stovek druhů plazů. Je tak zemí s nejrozmanitější</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-16 10:40:00" d="2019-08-16 11:35:00"><n u="Život se sopkami">Život se sopkami I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Sopky už od nepaměti podněcují lidskou představivost, od obětí vhazovaných do kráteru po procesí v úpatí hory Etny. Přidejte se k nám na duchovní výpravě světem sopek</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-16 11:35:00" d="2019-08-16 12:30:00"><n u="David Attenborough: Velký bariérový útes">David Attenborough: Velký bariérový útes I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>86% David Attenborough se poprvé za šedesát let vrací do hnízdišť karety na ostrově Raine Island. Ponoří se pod vodu, aby prozkoumal vody útesu Osprey zamořené žraloky</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-16 12:30:00" d="2019-08-16 13:25:00"><n u="Impozantní Yellowstone">Impozantní Yellowstone I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vlci a medvědi grizzly se vrátili do parku a jejich populace dosahuje nejvyšších čísel. Doprovodíme je po dobu jednoho roku a zjistíme, jak obohacují</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-16 13:25:00" d="2019-08-16 14:25:00"><n u="Kočky versus psi: Kdo je lepší?">Kočky versus psi: Kdo je lepší? I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Odborníci Rick Sanchez a Liz zkoumají, zda ve tmě vidí lépe kočky nebo psi. Zvítězí ten, kdo v naprosté tmě nejrychleji projde bludištěm</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-16 14:25:00" d="2019-08-16 15:30:00"><n u="Kočky versus psi: Kdo je lepší?">Kočky versus psi: Kdo je lepší? I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Liz Bonninová vyrazí do Wiltshireu na setkání s kocourem jménem Cosmos, který přesně ví, jak dát své majitelce Sarah najevo, že je doma</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-16 15:30:00" d="2019-08-16 15:55:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VI (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>83% Paul s týmem využívá netradiční postupy na uklidnění příliš rozrušeného voříška. Rovněž léčí mladého křížence německého ovčáka se skrytými zdravotními problémy</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-16 15:55:00" d="2019-08-16 16:25:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ve Skid Row žije nejvíce bezdomovců v USA. Dr. Kwane se zde seznámí s Walterem a jeho psem Dinkerem, který trpí vzácným onemocněním. Walter odmítne</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-16 16:25:00" d="2019-08-16 16:55:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dr. Kwane se setká s Tammy a jejími dvěma kamarády, psem Maddie a kočkou Boogie. Chlapec Shay bydlí s maminkou a jejich psem Shilem už několik měsíců v autě</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-16 16:55:00" d="2019-08-16 17:30:00"><n u="Život v divočině Chrise Humfreyho">Život v divočině Chrise Humfreyho I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Chris a Nicole pořádají konkurz na pozici dvou nových uvaděčů. Každý z kandidátů podstupuje přísný test svých znalostí i schopností při vystoupení</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-16 17:30:00" d="2019-08-16 18:15:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem III (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>86% Dom se nachází v tyrkysových vodách Palau, kde pátrá po největším suchozemském krabovi, nazývaném palmový. Měří téměř 1 metr a vypadá jako vystřižený z hororu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-16 18:15:00" d="2019-08-16 19:05:00"><n u="Nigel Marven: Divoká Střední Amerika">Nigel Marven: Divoká Střední Amerika II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Honduras je domovem více než stovky druhů žab, sedmi set druhů ptáků, víc jak dvou set druhů savců a stovek druhů plazů. Je tak zemí s nejrozmanitější</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-16 19:05:00" d="2019-08-16 20:05:00"><n u="Kouzelná Austrálie">Kouzelná Austrálie I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát se podíváme, jak tři okolní oceány, Jižní oceán, Tichý oceán a Indický oceán, vytvářejí jedinečné prostředí pro všemožné námořní cestovatele</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-16 20:05:00" d="2019-08-16 21:00:00"><n u="Rovník: Rovnoběžka života">Rovník: Rovnoběžka života I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kouzlo rovníku tkví v neustálém slunečním svitu, díky němuž se zde hojně daří životu. Zaměříme se na střety mezi zvířaty a farmáři a na ochránce přírody</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-16 21:00:00" d="2019-08-16 21:50:00"><n u="Velrybí dobrodružství s Nigelem Marvenem">Velrybí dobrodružství s Nigelem Marvenem I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nigel se stane svědkem jedinečných akrobatických kousků hejna plejtvákovců u kalifornského pobřeží a pak vyrazí do hlubin zaplavat si mezi chaluhami</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-16 21:50:00" d="2019-08-16 22:15:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na levharta čeká pichlavé setkání s ježkem. Mořský dravý červ zaútočí ze dna na parmovce skvělého a skupina kosatek dravých se předvádí výletníkům na lodi</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-16 22:15:00" d="2019-08-16 22:45:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V Austrálii kopne klokan chlapce do obličeje. Podvodní natáčení odhalí komunikaci delfínů při krmení z obrovského hejna sardinek. Lvice bojuje se lvem</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-16 22:45:00" d="2019-08-16 23:40:00"><n u="Mocné řeky">Mocné řeky I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Divoká a nesplavná africká řeka Zambezi se pyšní největším vodopádem, nebezpečnými peřejemi a krokodýly, kteří nepohrdnou člověkem. Jeremy zjišťuje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-16 23:40:00" d="2019-08-17 00:35:00"><n u="Život se sopkami">Život se sopkami I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Sopky už od nepaměti podněcují lidskou představivost, od obětí vhazovaných do kráteru po procesí v úpatí hory Etny. Přidejte se k nám na duchovní výpravě světem sopek</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-17 00:35:00" d="2019-08-17 01:05:00"><n u="Psí stráž">Psí stráž VIII (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Členové Delta týmu Stu a Dakota vyráží na maraton a vězeňský pes Ciggy hledá ve vězení Waikeria pašované cigarety</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-17 01:05:00" d="2019-08-17 01:30:00"><n u="Psí stráž">Psí stráž VIII (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Delta tým z Wellingtonu Ben a Ox rozhodně nezahálejí. Černí labradoři Ollie a Oscar kontrolují vězení Mount Eden a celní drogový pes Zaria čenichá drogy</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-17 01:30:00" d="2019-08-17 01:55:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ve Skid Row žije nejvíce bezdomovců v USA. Dr. Kwane se zde seznámí s Walterem a jeho psem Dinkerem, který trpí vzácným onemocněním. Walter odmítne</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-17 01:55:00" d="2019-08-17 02:25:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dr. Kwane se setká s Tammy a jejími dvěma kamarády, psem Maddie a kočkou Boogie. Chlapec Shay bydlí s maminkou a jejich psem Shilem už několik měsíců v autě</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-17 02:25:00" d="2019-08-17 03:15:00"><n u="Zvěrolékař v jednom kole">Zvěrolékař v jednom kole I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Scott si zamiluje britského buldoka s hodně problémy. Mladá rodina se obává o milovaného labradoodla Herba. Dále se podíváte na mimořádný příběh muže a jeho kočky</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-17 03:15:00" d="2019-08-17 03:40:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na severu Kalifornie spolu rádi tráví volný čas francouzský buldoček Dill a prasátko Pickles. Miniaturní terapeutický kůň Mercury se skamarádí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-17 03:40:00" d="2019-08-17 04:05:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Liška Rose a medvídek mýval Bindi spolu rádi tropí neplechu. Štěně dobrmana a zachráněný nosál si hrají jako nejlepší kamarádi. Někdy je však nutné jejich</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-17 04:05:00" d="2019-08-17 04:35:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zachráněné kuře Rose předčí váhou svou nejlepší kamarádku, zachráněnou čivavu Biscuit. Medvídek mýval je oblíbeným společníkem psovi Waffles, kamarádovi a ochránci</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-17 04:35:00" d="2019-08-17 05:05:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Uvidíte čtyřletého zachráněného psa jménem Puka a jeho nejlepšího kamaráda Larryho, želvu ostruhatou. Eligh, rozjívený pyrenejský horský pes, konečně našel</k>  </p>
</a>
