<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="33" t="2020-05-30 04:17:23"><p id_tv="249" o="2020-06-06 05:15:00" d="2020-06-06 06:05:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru V (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>84% Ročník přehlídky Great Yorkshire Show je nejdůležitější akcí farmářské komunity v Yorkshiru. Peter a Julian jsou požádáni, aby pomohli uvést domácí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-06 06:05:00" d="2020-06-06 06:50:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru V (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>84% Na farmu mladé veterinářky Kate dorazí mládě, které je středem pozornosti. Jde o jehně s pěti končetinami. Bude nadbytečná noha představovat problém, který</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-06 06:50:00" d="2020-06-06 07:40:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru V (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>84% Ovce má problém při porodu svého jehněte. Zachrání Julian samici i její nenarozené mládě? Před odchodem si Julian uvědomí, že jeho pomoc naléhavě potřebuje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-06 07:40:00" d="2020-06-06 08:25:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru V (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>84% Julian spěchá k naléhavému případu, při kterém veterinář Matt potřebuje dalšího zkušeného doktora. Mladá jalovice Bonnie nemůže porodit přirozeným způsobem</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-06 08:25:00" d="2020-06-06 09:10:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru V (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>84% Collette a její syn jsou fanatičtí milovníci fretek. Jejich cenami ověnčeného Teddyho však trápí problém. Má na těle bulku. A jelikož jsou fretky náchylné</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-06 09:10:00" d="2020-06-06 09:35:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VII (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Paul se setká s fenkou jezevčíka, která se svým nejnovějším vrhem unikla životu neustálého plození štěňat v množírně psů. Navíc si Paul rychle jedno</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-06 09:35:00" d="2020-06-06 10:05:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VII (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Paul se pokusí uzdravit psa s dosud nejvážnějšími zraněními. Součástí jeho rehabilitace je i návštěva domova důchodců, kde ho zahrnou láskou, která mu tolik chyběla</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-06 10:05:00" d="2020-06-06 10:30:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VII (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Paul se setká s Florence, křížencem mopse s teriérem, který při autonehodě utrpěl zranění. V průběhu její rehabilitace narazí Paul na Jennifer</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-06 10:30:00" d="2020-06-06 11:20:00"><n u="Paul O'Grady: Z lásky ke zvířatům">Paul O'Grady: Z lásky ke zvířatům I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Paul O'Grady dorazí do Indie, kde okamžitě usedne do rikši, aby pomohl zvířatům. Jako první se zastaví ve sloním útulku na jihu Dillí, kde se setká</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-06 11:20:00" d="2020-06-06 12:10:00"><n u="Paul O'Grady: Z lásky ke zvířatům">Paul O'Grady: Z lásky ke zvířatům I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Paul nám představí Ásám, kde se pěstuje čaj a nachází se zde národní park Kaziranga. Pracuje v CWRC, záchranném centru pro zvířata, kde se stará o osm slůňat</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-06 12:10:00" d="2020-06-06 13:05:00"><n u="Divoká Kanada">Divoká Kanada I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>82% První díl zavede diváky na mimořádnou výpravu, od milionů tun ledu padajícího z 30metrového vodopádu po skokana lesního, který se poprvé od svého zamrznutí v ledu nadechne</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-06 13:05:00" d="2020-06-06 14:00:00"><n u="Divoká Kanada">Divoká Kanada I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>82% Druhý díl představuje kanadskou krajinu na vrcholu krásy. Kosatky dravé a žraloci se vydávají na lov a zamilované světlušky osvětlují noční les úchvatnou podívanou</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-06 14:00:00" d="2020-06-06 14:50:00"><n u="Divoká americká období">Divoká americká období I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Zima představuje velkou výzvu. Teploty klesají a monarchové stěhovaví a keporkaci prchají do Kalifornie a na Havaj. Zvířata, která zůstávají, budou čelit</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-06 14:50:00" d="2020-06-06 15:40:00"><n u="Nigel Marven: Divoká Střední Amerika">Nigel Marven: Divoká Střední Amerika II (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Nigel představuje barvitý divoký život Kostariky. Seznámíme se s ary arakangy, delfíny pobřežními, křovináři ostnitými a mláďaty kožatek velkých</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-06 15:40:00" d="2020-06-06 16:35:00"><n u="Divoká Brazílie">Divoká Brazílie I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tři charizmatické zvířecí rodiny malp, vyder obrovských a nosálů se snaží vychovat své potomky v mimořádných prostředích a extrémních klimatických podmínkách</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-06 16:35:00" d="2020-06-06 17:30:00"><n u="Divoká Brazílie">Divoká Brazílie I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mláďata vydry obrovské se musí mít na pozoru před predátorskými jaguáry. Nosálové musí spořádat vše, co jim přijde pod ruku, a nejmladší malpy se rychle</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-06 17:30:00" d="2020-06-06 18:25:00"><n u="Divoká Brazílie">Divoká Brazílie I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nastalo úporné vedro, které vyústí v obrovské a zuřivé požáry. Malpy, vydry obrovské, nosálové a jaguáři využívají svých dovedností přežít v extrémních</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-06 18:25:00" d="2020-06-06 19:15:00"><n u="Velkolepá setkání se zvířaty">Velkolepá setkání se zvířaty I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Fotografka Yasmin Tajik je ohromena tím, jak se leopard, který sleduje antilopy impala pod stromem, na kterém sedí, jedním rychlým skokem dostane</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-06 19:15:00" d="2020-06-06 20:05:00"><n u="Velkolepá Afrika">Velkolepá Afrika I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Světově proslulou rezervaci MalaMala tvoří 33 000 akrů půdy. Tento fascinující region je střediskem aktivit divoké zvěře a nabízí v Africe největší možnost</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-06 20:05:00" d="2020-06-06 20:55:00"><n u="Nigel Marven: Divoká Střední Amerika">Nigel Marven: Divoká Střední Amerika II (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Nigel představuje barvitý divoký život Kostariky. Seznámíme se s ary arakangy, delfíny pobřežními, křovináři ostnitými a mláďaty kožatek velkých</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-06 20:55:00" d="2020-06-06 21:45:00"><n u="Velkolepá setkání se zvířaty">Velkolepá setkání se zvířaty I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Ve světě divokých zvířat není žádné místo pro chyby. Turistka Ria Cilliers a její manžel zjistí, že se o ranní kávu dělí s leopardem!</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-06 21:45:00" d="2020-06-06 22:30:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Globální oteplování se zvedlo o 2 °C a v některých městech se objevují nejvyšší měsíční teploty v historii. Jak se oceány zahřívají, vodní život migruje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-06 22:30:00" d="2020-06-06 22:55:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Delfíni zaženou na pláž ryby, aby je mohli spořádat. Divoký kůň ušlape aligátora, čtyři lvi naprosto zdecimují buvolí stádo a natáčení pod vodou odhalí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-06 22:55:00" d="2020-06-06 23:25:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Novomanželku srazí samec gorily, když se pár dostal do blízkosti gorilí rodinky. Hyeny se pokusí ukrást kořist divokému psovi, což vede ke krvavé bitvě</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-06 23:25:00" d="2020-06-07 00:15:00"><n u="Divné, pravdivé a potrhlé">Divné, pravdivé a potrhlé I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Podivné adaptace na přežití, neuvěřitelné mezidruhové záchrany a novodobá pověst, jež se stala realitou. Každý příběh je naprosto neuvěřitelný</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-07 00:15:00" d="2020-06-07 01:00:00"><n u="Mazlíčci predátoři">Mazlíčci predátoři I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nahlédneme do výběhu pro slony v zoo Charlieho Sammuta v Monterey. Ukážeme si největší roh, který patřil Woodymu, vahumskému býkovi z ranče Bar G v Utahu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-07 01:00:00" d="2020-06-07 01:45:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Globální oteplování se zvedlo o 2 °C a v některých městech se objevují nejvyšší měsíční teploty v historii. Jak se oceány zahřívají, vodní život migruje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-07 01:45:00" d="2020-06-07 02:35:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru V (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>84% Ročník přehlídky Great Yorkshire Show je nejdůležitější akcí farmářské komunity v Yorkshiru. Peter a Julian jsou požádáni, aby pomohli uvést domácí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-07 02:35:00" d="2020-06-07 03:00:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Kočku UM srazilo auto a má natrženou bránici. Teriér Mamas byl vykastrován, ale nebyly mu vyjmuty stehy. Ty však již téměř zarostly</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-07 03:00:00" d="2020-06-07 03:25:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Miniaturní kůň Sammy získá potřebnou náklonnost milujícího zlatého retrívra, který mu je stále po boku. Colton, zachráněný kříženec bernardýna, nalezl</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-07 03:25:00" d="2020-06-07 03:50:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Maličký psoun Prince statečně zápasí se svým nejlepším kamarádem, německým ovčákem jménem Banksy. Rozmazlená zachráněná veverka Zach se kamarádí se zlatým retrívrem Majorem</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-07 03:50:00" d="2020-06-07 04:15:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Na severu Kalifornie spolu rádi tráví volný čas francouzský buldoček Dill a prasátko Pickles. Miniaturní terapeutický kůň Mercury se skamarádí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-07 04:15:00" d="2020-06-07 05:15:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Liška Rose a medvídek mýval Bindi spolu rádi tropí neplechu. Štěně dobrmana a zachráněný nosál si hrají jako nejlepší kamarádi. Někdy je však nutné jejich</k>  </p>
</a>
