<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="31" t="2020-04-11 04:16:40"><p id_tv="249" o="2020-04-18 05:00:00" d="2020-04-18 05:55:00"><n u="Psi: jedinečná zvířecí rodina">Psi: jedinečná zvířecí rodina I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Seznamte se s nejrychlejšími, nejsilnějšími a nejneobvyklejšími psy naší planety. Biolog Patrick Aryee zjišťuje, jak naši předkové vyšlechtili</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-18 05:55:00" d="2020-04-18 06:50:00"><n u="Psi: jedinečná zvířecí rodina">Psi: jedinečná zvířecí rodina I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Patrick Aryee se setká s chundelatými liškami polárními, postaví se vlčí smečce, vystopuje nejvyšší psy na světě na brazilských pastvinách a odhalí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-18 06:50:00" d="2020-04-18 07:40:00"><n u="Psi: jedinečná zvířecí rodina">Psi: jedinečná zvířecí rodina I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Patrick Aryee sleduje evoluci psí rodiny napříč Asií a Afrikou ke skákajícím liškám a vejce kradoucím medvídkům mývalům. Rovněž představí strategii</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-18 07:40:00" d="2020-04-18 08:35:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Dva muži zmizí na odlehlém jezeře v Malajsii. Jeremy se proto vydá vystopovat případného vraha. Jde po stopě starého nepřítele, jediného říčního monstra</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-18 08:35:00" d="2020-04-18 09:30:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Při prvním pátrání po říčním monstru byl Jeremy vtažen do horské řeky ďáblovým sumcem stejně velkým jako on sám. Po deseti letech se nyní Jeremy obává</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-18 09:30:00" d="2020-04-18 10:25:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IV (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Jeremy se vrací na nebezpečnou australskou řeku Fitzroy, kde bude mít dosud nejnáročnější úkol: odchytit žraloka ganžského, jednu z nejvzácnějších paryb</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-18 10:25:00" d="2020-04-18 11:20:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IV (6)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>81% V jižní Africe kolují zprávy o nebezpečné rybě, která číhá nepozorovaně v tajemných vodách Okavanga. Jeremy hodlá toto říční monstrum vystopovat a odhalit</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-18 11:20:00" d="2020-04-18 12:15:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IV (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Jeremy vyrazí na divokou africkou řeku Zambezi, kde hodlá odhalit neviditelného predátora, který stahuje rybáře pod hladinu. Místní ho nazývají Mazunda</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-18 12:15:00" d="2020-04-18 13:10:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IV (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Jeremy Wade se při pátrání po sladkovodních monstrech běžně vydává do nejodlehlejších míst celého světa. Poslední dobou však dostává zprávy o zabijácích</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-18 13:10:00" d="2020-04-18 14:00:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IV (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Jeremy vyrazí na ruskou řeku Amur, kde mají záhadná úmrtí tří mužů souvislost se samotářským sladkovodním obrem. Jedná se o netvora, u něhož</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-18 14:00:00" d="2020-04-18 15:05:00"><n u="Wales: Země divočiny">Wales: Země divočiny I (3)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>Je léto a země se zahřívá z vlny veder. Tato sezona extrémů dává vyniknout menším - a exotičtějším - divokým zvířatům Walesu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-18 15:05:00" d="2020-04-18 16:00:00"><n u="24 hodin na planetě Zemi">24 hodin na planetě Zemi I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Slunce ovlivňuje život zvířat. Od chameleonů, kteří čerpají sluneční energii, po lemury milující slunce. Způsob, jakým příroda reaguje, znamená rozdíl</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-18 16:00:00" d="2020-04-18 17:00:00"><n u="Divoké Švýcarsko">Divoké Švýcarsko I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát se zaměříme na relativně neznámou oblast Švýcarska, na pohoří Jura. Vyrazíme na jedinečnou výpravu za poznáním do téměř nedotčené přírody</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-18 17:00:00" d="2020-04-18 17:55:00"><n u="Divoké Švýcarsko">Divoké Švýcarsko I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ticino je se svými Tessinskými Alpami a kouzelným údolím Muggio ve svém nejjižnějším koutě oblastí kontrastů, kterou nic nepřekoná</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-18 17:55:00" d="2020-04-18 18:50:00"><n u="Nejdivočejší přežití">Nejdivočejší přežití II (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Velkým živočichům přináší jejich rozměr obrovské výhody i problémy. Zjistíme, jak se obři zvířecí říše, od masivních suchozemských savců po mořská monstra</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-18 18:50:00" d="2020-04-18 19:45:00"><n u="Nejdivočejší přežití">Nejdivočejší přežití II (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Některé druhy vědce matou. Představíme si biologický zázrak, jakým je antilopa sajga, podivnou stravu paviánů dželada, lemura širokonosého a mnohé další</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-18 19:45:00" d="2020-04-18 20:40:00"><n u="Území velkých koček">Území velkých koček I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Jen málo osamělých jedinců dokáže přežít na území velkých koček. Oddanost rodině a podpora rodičů jsou proto pro zdejší lvy zásadní</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-18 20:40:00" d="2020-04-18 21:45:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Jak se Země zahřívá, dochází k nárůstu výskytu, frekvence a intenzity propadání a sesuvů půdy, přičemž samotný skleníkový efekt je spojen se zemětřeseními a tsunami</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-18 21:45:00" d="2020-04-18 22:35:00"><n u="Divoká Austrálie">Divoká Austrálie II (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Australské léto znamená výlety na pláž, dlouhé dny na slunci a rodinnou dovolenou. Ráj se však může rychle proměnit v noční můru, když se zkazí počasí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-18 22:35:00" d="2020-04-18 23:00:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Novomanželku srazí samec gorily, když se pár dostal do blízkosti gorilí rodinky. Hyeny se pokusí ukrást kořist divokému psovi, což vede ke krvavé bitvě</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-18 23:00:00" d="2020-04-18 23:25:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V národním parku Kruger zaútočí krajta na levharta. Vítěz však může být pouze jeden. Krajta písmenková zabije a spolkne antilopu v rezervaci Maasai Mara</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-18 23:25:00" d="2020-04-18 23:50:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Skupinka kosatek dravých zaútočí na lvouny zpod výletní lodi. Rekreanti zažijí velmi blízké setkání se slonem. Nebezpečná hrabalka zaútočí na tarantuli, kterou paralyzuje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-18 23:50:00" d="2020-04-19 00:15:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Australskému kajakáři se v záběru nečekaně objeví největší predátor. Mravenci si postaví vor, aby překonali záplavy, a hroch se nečekaně rozhodne zaútočit</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-19 00:15:00" d="2020-04-19 01:05:00"><n u="Divné, pravdivé a potrhlé">Divné, pravdivé a potrhlé I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zachránci chovající se jako divoši, maskovaní zabijáci útočící ze zálohy a tvorové tak podivní, že snad ani nejsou skuteční. Všichni s takovými mimikry</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-19 01:05:00" d="2020-04-19 01:55:00"><n u="Uvnitř přírodních gigantů">Uvnitř přírodních gigantů III (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Závodní kůň dokáže vyvinout neuvěřitelnou rychlost a energii. V dnešní pitvě se podívejte, jak je tvořená anatomie jednoho z největších atletů na planetě</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-19 01:55:00" d="2020-04-19 02:40:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VI (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>85% Rozzuřená kočka Possum je agresivní, ale potřebuje ošetřit. Julian musí odjet k naléhavému případu na Jackiině farmě alpak. Nykee zrovna porodila</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-19 02:40:00" d="2020-04-19 03:10:00"><n u="Mláďata ze zoo">Mláďata ze zoo VII (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Lvoun hřívnatý Hermann se rád vyhřívá na slunci. Jeho sestřenice Aileen dře ve &quot;škole pro lvouny&quot;. Po zoo se roznese zpráva, že lama Lilly podstupuje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-19 03:10:00" d="2020-04-19 03:35:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vztah mezi jestřábem Aspenem a Ohsesem, křížencem novofundlanďana, border kolie a bígla, je zcela jedinečný. Jersey kráva jménem Jerry nalezne společnici</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-19 03:35:00" d="2020-04-19 04:00:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kamerunská koza Billie a březí Willow jsou nejlepšími kamarádkami na rušné farmě. Zachráněná kočka Dora se ujala Charlieho, osiřelého jehněte, kterého</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-19 04:00:00" d="2020-04-19 04:25:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Čokoládový labrador Sasha a dvě skinny morčata Sheldon a Spencer se spolu mají báječně. Australský ovčák Lincoln ochraňuje a pečuje o mladé Jersey tele jménem Calvin</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-19 04:25:00" d="2020-04-19 05:00:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Miniaturní kůň Spanky dostane novou šanci na život díky Jack Russell teriérovi jménem Dally. Kavalír King Charles španěl jménem Lola nalezl útěchu</k>  </p>
</a>
