<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="35" t="2020-05-26 04:18:08"><p id_tv="249" o="2020-06-02 05:05:00" d="2020-06-02 05:30:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Kočku UM srazilo auto a má natrženou bránici. Teriér Mamas byl vykastrován, ale nebyly mu vyjmuty stehy. Ty však již téměř zarostly</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-02 05:30:00" d="2020-06-02 06:25:00"><n u="Nejdivočejší přežití">Nejdivočejší přežití II (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Ukážeme si, že nejneobvyklejší zvířata světa mohou být zároveň i ta nejmenší. Vyrazíme do hlubin deštných pralesů, do oceánů a napříč obrovskými pouštěmi</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-02 06:25:00" d="2020-06-02 07:15:00"><n u="Nejdivočejší přežití">Nejdivočejší přežití II (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Velkým živočichům přináší jejich rozměr obrovské výhody i problémy. Zjistíme, jak se obři zvířecí říše, od masivních suchozemských savců po mořská monstra</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-02 07:15:00" d="2020-06-02 08:05:00"><n u="Nejdivočejší přežití">Nejdivočejší přežití II (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Noční život může skýtat obrovské problémy i příležitosti. Noční tvorové jako např. sovy, hyeny s vytříbenými smysly a světélkující hmyz se vyvinuli</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-02 08:05:00" d="2020-06-02 08:55:00"><n u="Nejdivočejší přežití">Nejdivočejší přežití II (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Žádní tvorové nejsou tak odolní jako ti, kteří žijí v nejchladnějších klimatech. Podíváme se na jedinečné adaptace, kterými prošla fauna v chladných</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-02 08:55:00" d="2020-06-02 09:50:00"><n u="Nejdivočejší přežití">Nejdivočejší přežití II (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Podíváme se na zvířata, která žijí v extrémních prostředích. Vytvořila si jedinečné nástroje a způsoby, jak se vypořádat s největšími překážkami při přežití</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-02 09:50:00" d="2020-06-02 10:40:00"><n u="Nejdivočejší přežití">Nejdivočejší přežití II (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Na cestě k dospělosti se zvířata musí neustále potýkat s řadou překážek. Některá z nich, od kudlanek po přímorožce šavlorohé, si vypěstovala nečekané</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-02 10:40:00" d="2020-06-02 11:30:00"><n u="Nejdivočejší přežití">Nejdivočejší přežití II (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Mnohá zvířata žijí v lese a džungli. Na stromech nalezly svá obydlí nepřeberné řady druhů, od tučňáků snárských na Novém Zélandu po ploskorepy fantastické</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-02 11:30:00" d="2020-06-02 12:20:00"><n u="Velkolepá setkání se zvířaty">Velkolepá setkání se zvířaty I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Ve světě divokých zvířat není žádné místo pro chyby. Turistka Ria Cilliers a její manžel zjistí, že se o ranní kávu dělí s leopardem!</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-02 12:20:00" d="2020-06-02 13:05:00"><n u="Velkolepá setkání se zvířaty">Velkolepá setkání se zvířaty I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Turista Adam Malski si chce splnit svůj celoživotní sen o potápění se ve žraločí kleci k žralokům bílým, ale nakonec je nejlépe uvidí z lodi</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-02 13:05:00" d="2020-06-02 14:00:00"><n u="Velkolepá Afrika">Velkolepá Afrika I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Rozsáhlá nesmírnost a monumentální měřítko namibské pouště dokazují, že tato 55 milionů let stará krajina je nejúžasnější nezkrocenou africkou divočinou</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-02 14:00:00" d="2020-06-02 14:55:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Z Londýna do Grónska a Norska sleduje Jeremy cestu neznámého mořského monstra, které se pokusí ulovit na udici, než udeří nelítostná arktická bouře</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-02 14:55:00" d="2020-06-02 15:20:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Bill žije ve stanu se psem, který má vchlípené víčko a trpí na kožní nádory. Kwane se též setká s mladou ženou Whitney a jejím psem Bummerem</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-02 15:20:00" d="2020-06-02 15:45:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V ordinaci se poprvé objeví pětiletý shih-tzu Casper s majiteli Mickem a Angelou. Dále se dostaví rozzlobený papoušek a bichon frisé Benji, který si neustále kouše tlapky</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-02 15:45:00" d="2020-06-02 16:15:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VII (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Paul se pokusí uzdravit psa s dosud nejvážnějšími zraněními. Součástí jeho rehabilitace je i návštěva domova důchodců, kde ho zahrnou láskou, která mu tolik chyběla</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-02 16:15:00" d="2020-06-02 16:40:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VII (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Paul se setká s Florence, křížencem mopse s teriérem, který při autonehodě utrpěl zranění. V průběhu její rehabilitace narazí Paul na Jennifer</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-02 16:40:00" d="2020-06-02 17:25:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru V (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>84% Jsou sice Vánoce, ale na poliklinice není nikdy klid. Peter je na farmě Johna Swalese, kde jedna z jeho ceněných limousinských krav nemůže porodit své tele</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-02 17:25:00" d="2020-06-02 18:20:00"><n u="Velkolepá Afrika">Velkolepá Afrika I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Rozsáhlá nesmírnost a monumentální měřítko namibské pouště dokazují, že tato 55 milionů let stará krajina je nejúžasnější nezkrocenou africkou divočinou</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-02 18:20:00" d="2020-06-02 18:45:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů V (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Paul se ocitá v ráji štěňat, protože se setká s vrhem deseti roztomilých kříženců se stafordšírským bulteriérem a jejich mámou Lunou</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-02 18:45:00" d="2020-06-02 19:10:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VII (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Paul pomáhá s výcvikem štěněte pomeraniana, které bylo do Battersea přivezeno ve věku devíti týdnů. Paul se setká s francouzským buldočkem Spudnikem, který</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-02 19:10:00" d="2020-06-02 20:00:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Dom jede do ekvádorského deštného pralesa, aby čelil kolonii masožravých a jedovatých armádních mravenců, děsivé masy hmyzu, která může být největší</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-02 20:00:00" d="2020-06-02 20:50:00"><n u="Velkolepá setkání se zvířaty">Velkolepá setkání se zvířaty I (3)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>Fotografka Yasmin Tajik je ohromena tím, jak se leopard, který sleduje antilopy impala pod stromem, na kterém sedí, jedním rychlým skokem dostane</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-02 20:50:00" d="2020-06-02 21:35:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru V (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>84% Jsou sice Vánoce, ale na poliklinice není nikdy klid. Peter je na farmě Johna Swalese, kde jedna z jeho ceněných limousinských krav nemůže porodit své tele</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-02 21:35:00" d="2020-06-02 22:25:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Z Londýna do Grónska a Norska sleduje Jeremy cestu neznámého mořského monstra, které se pokusí ulovit na udici, než udeří nelítostná arktická bouře</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-02 22:25:00" d="2020-06-02 22:55:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Skupinka kosatek dravých zaútočí na lvouny zpod výletní lodi. Rekreanti zažijí velmi blízké setkání se slonem. Nebezpečná hrabalka zaútočí na tarantuli, kterou paralyzuje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-02 22:55:00" d="2020-06-02 23:20:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Samotářská lvice zaútočí na stádo buvolů, dva chřestýši západní bojují o nadvládu, supi se pustí do gepardí samičky, které chtějí ukrást ulovenou antilopu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-02 23:20:00" d="2020-06-03 00:10:00"><n u="Divné, pravdivé a potrhlé">Divné, pravdivé a potrhlé I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Náhlé smrtelné srážky, podivní tvorové jako z jiného světa a hrozivé invaze hmyzu. Uvidíte ty nejhrůznější příklady setkání lidí a zvířat s velmi špatným koncem</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-03 00:10:00" d="2020-06-03 00:55:00"><n u="Mazlíčci predátoři">Mazlíčci predátoři I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pokud desetiletí chováte skot a koně, pak vás stádo zeber nikterak nezaskočí. Duane Gilbert vás provede po svém ranči v Utahu a představí vám své stádo</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-03 00:55:00" d="2020-06-03 01:40:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Změna klimatu má za následek i oteplení oceánů. V nich pak vznikají mnohem silnější hurikány. Někteří odborníci navrhují rozšířit Saffirovu-Simpsonovu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-03 01:40:00" d="2020-06-03 02:30:00"><n u="Uvnitř přírodních gigantů">Uvnitř přírodních gigantů III (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým odkrývá tajemství velbloudího hrbu a zkoumá jak mu jeho elastické nohy a protažitelná ústa umožňují přežít v suchém a nepřátelském prostředí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-03 02:30:00" d="2020-06-03 03:20:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru V (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>84% Na farmu mladé veterinářky Kate dorazí mládě, které je středem pozornosti. Jde o jehně s pěti končetinami. Bude nadbytečná noha představovat problém, který</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-03 03:20:00" d="2020-06-03 03:45:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Bill žije ve stanu se psem, který má vchlípené víčko a trpí na kožní nádory. Kwane se též setká s mladou ženou Whitney a jejím psem Bummerem</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-03 03:45:00" d="2020-06-03 04:15:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Maličký psoun Prince statečně zápasí se svým nejlepším kamarádem, německým ovčákem jménem Banksy. Rozmazlená zachráněná veverka Zach se kamarádí se zlatým retrívrem Majorem</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-03 04:15:00" d="2020-06-03 04:40:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na severu Kalifornie spolu rádi tráví volný čas francouzský buldoček Dill a prasátko Pickles. Miniaturní terapeutický kůň Mercury se skamarádí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-03 04:40:00" d="2020-06-03 05:05:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Liška Rose a medvídek mýval Bindi spolu rádi tropí neplechu. Štěně dobrmana a zachráněný nosál si hrají jako nejlepší kamarádi. Někdy je však nutné jejich</k>  </p>
</a>
