<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="30" t="2021-07-12 04:39:03"><p id_tv="249" o="2021-07-19 05:00:00" d="2021-07-19 05:40:00"><n u="Australská mega zoo">Australská mega zoo I (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Paviání máma Qetesh potřebuje do nemocnice, ale zvládne její roztomilé mládě separační úzkost? Tým veterinářů najde řešení, které zahřeje u srdce</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-19 05:40:00" d="2021-07-19 06:30:00"><n u="Zoo Taronga">Zoo Taronga I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Ošetřovatelé v zoo Taronga si všimnou, že stříbrohřbetá gorila Kibali se necítí dobře. Aby zjistili, co se děje, musejí samce uspat a převézt do nemocnice</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-19 06:30:00" d="2021-07-19 07:30:00"><n u="Návrat do divočiny">Návrat do divočiny I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým si musí zahrát na matky osiřelých liščích mláďat, jejichž doupě bylo napadeno. Personál se loučí s ježkem Babem, jejich nejdéle pobývajícím pacientem</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-19 07:30:00" d="2021-07-19 08:20:00"><n u="Práce v divočině">Práce v divočině I (11)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Emily dohlíží na nesnadný odchyt žirafy, Rachel má v útočišti nosorožců Care for Wild obavy o pokrok sirotka Lily a pro Emmu jde o skvělý týden</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-19 08:20:00" d="2021-07-19 09:05:00"><n u="Australská mega zoo">Australská mega zoo I (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Paviání máma Qetesh potřebuje do nemocnice, ale zvládne její roztomilé mládě separační úzkost? Tým veterinářů najde řešení, které zahřeje u srdce</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-19 09:05:00" d="2021-07-19 09:50:00"><n u="Zoo Taronga">Zoo Taronga II (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Kvůli celosvětové pandemii COVID-19 nemá personál možnost vytvořit prostor přesunem pand do jiné zoo - naštěstí existuje jiný způsob, jak je mít všechny pohromadě</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-19 09:50:00" d="2021-07-19 10:40:00"><n u="Wales: Země divočiny">Wales: Země divočiny I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Sice je první jarní den, ale zima ještě vystrkuje drápky a země je pokrytá sněhem. S návratem slunce je konečně v plném proudu sezóna množení</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-19 10:40:00" d="2021-07-19 11:35:00"><n u="Divoká Kanada">Divoká Kanada I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>83% Třetí díl popisuje pozoruhodně rozmanité období změn, od zrádných útesů Newfoundlandu a divokého a drsného pobřeží Pacifiku po Hudsonskou zátoku</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-19 11:35:00" d="2021-07-19 12:30:00"><n u="Nespoutaný Nil">Nespoutaný Nil I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Pramen Nilu se má nacházet v horách Ruwenzori, kde se nejvyšší vrchol vypíná 5 109 m nad mořem. Pod jeho ledovci se nachází pohádkový les plný obřích lobelek a aster</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-19 12:30:00" d="2021-07-19 13:20:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem II (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Dominic se plaví po mohutné Amazonce, kde hodlá nalézt největšího brouka na světě, titána obrovského. Tento velký hmyz má silná a ostrá kusadla, kterými</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-19 13:20:00" d="2021-07-19 14:10:00"><n u="Největší a nejnebezpečnější">Největší a nejnebezpečnější III (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Sloni v Indii jsou zatlačováni do nestále menších a menších oblastí země. Niall McCann zkoumá, jak komunity a vláda zvládají tento problém se slony</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-19 14:10:00" d="2021-07-19 15:00:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VI (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Po nálezu mrtvoly s podivnými zraněními jde Jeremy po stopě novému říčnímu monstru. Rovněž narazí na řadu zmizení a záhadného tvora, který hlídkuje ve vodě</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-19 15:00:00" d="2021-07-19 15:45:00"><n u="Australská mega zoo">Australská mega zoo I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Veterinářka Leanne bojuje za záchranu kriticky zraněných koal zachráněných při hrůzných požárech australské buše. Nosorožčí batole způsobí chaos v savaně</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-19 15:45:00" d="2021-07-19 16:30:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VIII (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Julian prohlédne býka s velkou bulkou na zádech a jde o největší absces, jaký kdy viděl. A Peter navštíví stáje Debbie Otterburnové, protože její kůň McCoy</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-19 16:30:00" d="2021-07-19 17:20:00"><n u="Práce v divočině">Práce v divočině I (11)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Emily dohlíží na nesnadný odchyt žirafy, Rachel má v útočišti nosorožců Care for Wild obavy o pokrok sirotka Lily a pro Emmu jde o skvělý týden</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-19 17:20:00" d="2021-07-19 18:10:00"><n>Americká hranice: Divočina severu</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Severní hranice USA s Kanadou je místem široké škály prostředí a extrémů počasí. Přestože zde chybí fyzická hranice, ta politická způsobuje obyvatelům</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-19 18:10:00" d="2021-07-19 19:05:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VI (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Biolog a extrémní rybář Jeremy Wade pátrá po legendárním amazonském obrovi už 20 let. Místní obyvatelé ho přezdívají lau-lau. Je tak obrovský</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-19 19:05:00" d="2021-07-19 19:55:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VI (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Při potopení lodi Sobral Santos zemřely stovky lidí, mnozí z nich ale byli sežráni zaživa. Jeremy rekonstruuje poslední plavbu této zatracené lodi a pokusí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-19 19:55:00" d="2021-07-19 20:45:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Z Londýna do Grónska a Norska sleduje Jeremy cestu neznámého mořského monstra, které se pokusí ulovit na udici, než udeří nelítostná arktická bouře</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-19 20:45:00" d="2021-07-19 21:35:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VIII (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Julian reaguje na telefonát pozdě v noci a jede na pomoc mladé ovci, která má problém s porodem jehněte. Peter bude mít také dlouhou</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-19 21:35:00" d="2021-07-19 22:25:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VI (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Po nálezu mrtvoly s podivnými zraněními jde Jeremy po stopě novému říčnímu monstru. Rovněž narazí na řadu zmizení a záhadného tvora, který hlídkuje ve vodě</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-19 22:25:00" d="2021-07-19 23:15:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VI (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Biolog a extrémní rybář Jeremy Wade pátrá po legendárním amazonském obrovi už 20 let. Místní obyvatelé ho přezdívají lau-lau. Je tak obrovský</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-19 23:15:00" d="2021-07-20 00:05:00"><n u="Velkolepá setkání se zvířaty">Velkolepá setkání se zvířaty I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Ve světě divokých zvířat není žádné místo pro chyby. Turistka Ria Cilliers a její manžel zjistí, že se o ranní kávu dělí s leopardem!</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-20 00:05:00" d="2021-07-20 00:50:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (8)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Silné srážky jsou stále extrémnější a způsobují nebývalé množství záplav a ztráty ve výši miliard dolarů u zničeného majetku</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-20 00:50:00" d="2021-07-20 01:45:00"><n u="Nejdivočejší přežití">Nejdivočejší přežití II (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Mnohá zvířata žijí v lese a džungli. Na stromech nalezly svá obydlí nepřeberné řady druhů, od tučňáků snárských na Novém Zélandu po ploskorepy fantastické</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-20 01:45:00" d="2021-07-20 02:30:00"><n u="Zoo Taronga">Zoo Taronga II (11)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Když je kvůli pandemii COVID-19 Taronga uzavřena, naskýtá se nejvhodnější doba postarat se o Charlieho, 300 kg těžkého lachtana šedého, aby se vydal</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-20 02:30:00" d="2021-07-20 02:55:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů III (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Angelika a Peter vezmou dva agresivní, ale úzce spjaté medvědí sourozence na ostrovy Haida Gwaii, kde je vypustí z lodi do přírody. Ve Smithers zachraňuje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-20 02:55:00" d="2021-07-20 03:20:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kerry navštíví kliniku s kocourem Ericem. Kelly přijde s americkým bulmastifem Bearem, který se odmítá hýbat. 12letá želva Dandylion si kouše prsty</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-20 03:20:00" d="2021-07-20 04:10:00"><n u="Práce v divočině">Práce v divočině I (14)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Alison se připravuje na vypuštění Nicka, kriticky ohroženého tučňáka brýlového. Will a Rachel nám představí osiřelé nosorožce Ribbona a Lazuli, jejichž</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-20 04:10:00" d="2021-07-20 05:00:00"><n u="Největší a nejnebezpečnější">Největší a nejnebezpečnější II (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Střety mezi lidmi a nilskými krokodýli ve vesnicích v Ugandě stoupají. Během let byl nahlášen přesun 7metrových lidožravců z Egypta do Ugandy. Jsou tyto zprávy pravdivé?</k>  </p>
</a>
