<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="29" t="2021-07-11 04:32:58"><p id_tv="249" o="2021-07-18 05:00:00" d="2021-07-18 05:25:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V ordinaci se poprvé objeví pětiletý shih-tzu Casper s majiteli Mickem a Angelou. Dále se dostaví rozzlobený papoušek a bichon frisé Benji, který si neustále kouše tlapky</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-18 05:25:00" d="2021-07-18 06:20:00"><n>Pravidla Serengeti</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Vydáme se zpět časem - od Severního ledového oceánu po přílivové plošiny Pacifiku - s průkopnickou skupinou vědců, kterým se povedly překvapivé objevy</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-18 06:20:00" d="2021-07-18 07:15:00"><n u="Polární extrémy">Polární extrémy I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Paleontolog Kirk Johnson zkoumá extrémy obou pólů naší planety. Co způsobilo na těchto odlehlých místech Země takové dramatické změny a co nám minulost</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-18 07:15:00" d="2021-07-18 08:15:00"><n u="Polární extrémy">Polární extrémy I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Paleontolog Kirk Johnson zkoumá extrémy obou pólů naší planety. Co způsobilo na těchto odlehlých místech Země takové dramatické změny a co nám minulost</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-18 08:15:00" d="2021-07-18 09:10:00"><n u="Když velryby ještě chodily">Když velryby ještě chodily I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Velryby, draví ptáci, divocí krokodýli a úchvatní sloni. Odkud se tato neuvěřitelná stvoření vzala? Vydáme se na dobrodružnou cestu po celém světě, abychom našli odpověď</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-18 09:10:00" d="2021-07-18 10:05:00"><n u="Když velryby ještě chodily">Když velryby ještě chodily I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Velryby, draví ptáci, divocí krokodýli a úchvatní sloni. Odkud se tato neuvěřitelná stvoření vzala? Vydáme se na dobrodružnou cestu po celém světě, abychom našli odpověď</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-18 10:05:00" d="2021-07-18 10:50:00"><n>Vychladlý případ dinosaura</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Paleontologové rozluští záhadu smrti 110 milionů let starého &quot;obrněného&quot; dinosaura objeveného v Kanadě. Odkud se vzal, jak zemřel a jak</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-18 10:50:00" d="2021-07-18 11:45:00"><n>Pravidla Serengeti</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Vydáme se zpět časem - od Severního ledového oceánu po přílivové plošiny Pacifiku - s průkopnickou skupinou vědců, kterým se povedly překvapivé objevy</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-18 11:45:00" d="2021-07-18 12:35:00"><n>Mizející králové: Lvi Namibu</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Vůbec poprvé můžeme pozorovat tajné životy pravých pouštních lvů. Toulají se drsnými horami, písečnými dunami, nekonečnými štěrkovými pláněmi a někdy</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-18 12:35:00" d="2021-07-18 13:30:00"><n u="Mizející králové: Lvi Namibu">Mizející králové: Lvi Namibu II</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>V poušti Namib se po neúrodných pláních potuluje mladý lev. Dostal se daleko od domova a zoufale hledá své bratry. Právě začala jeho životní cesta</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-18 13:30:00" d="2021-07-18 14:15:00"><n>Americká hranice: Divočina severu</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>Severní hranice USA s Kanadou je místem široké škály prostředí a extrémů počasí. Přestože zde chybí fyzická hranice, ta politická způsobuje obyvatelům</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-18 14:15:00" d="2021-07-18 15:10:00"><n u="Divoká Kanada">Divoká Kanada I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>83% První díl zavede diváky na mimořádnou výpravu, od milionů tun ledu padajícího z 30metrového vodopádu po skokana lesního, který se poprvé od svého zamrznutí v ledu nadechne</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-18 15:10:00" d="2021-07-18 16:10:00"><n u="Divoká Kanada">Divoká Kanada I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>83% Druhý díl představuje kanadskou krajinu na vrcholu krásy. Kosatky dravé a žraloci se vydávají na lov a zamilované světlušky osvětlují noční les úchvatnou podívanou</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-18 16:10:00" d="2021-07-18 17:05:00"><n u="Divoká Kanada">Divoká Kanada I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>83% Třetí díl popisuje pozoruhodně rozmanité období změn, od zrádných útesů Newfoundlandu a divokého a drsného pobřeží Pacifiku po Hudsonskou zátoku</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-18 17:05:00" d="2021-07-18 18:00:00"><n u="Divoká Kanada">Divoká Kanada I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Čtvrtý díl přináší příběhy o nejdrsnějším ročním období. Prchavý rys potichu pronásleduje zajíce měnivé a medvědice černá se svými medvíďaty přezimuje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-18 18:00:00" d="2021-07-18 19:00:00"><n u="Charlieho včelí farma">Charlieho včelí farma I (3)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>Charlie se vrací na vysokou školu a nechá se zaškolit profesorkou včelařství a jejími studenty. Poté se svým týmem zamíří do Louisiany, kde se ujmou</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-18 19:00:00" d="2021-07-18 19:50:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra V (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Jeremy se vydává na velkolepou misi, aby odhalil, jaké skutečné stvoření se skrývá za nejslavnější říční příšerou na světě - lochnesskou</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-18 19:50:00" d="2021-07-18 20:40:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra V (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Na kanadsko-americké hranici zaslechnete spoustu historek o děsivých útocích primitivních pijáků krve. Jeremy se pustí do bitvy s nejstarším říčním</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-18 20:40:00" d="2021-07-18 21:35:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra V (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Jeremy se pouští do svého nejděsivějšího dosavadního případu s mužem, jehož tvář byla roztrhána na odlehlé bolivijské řece. Tato cesta nakonec zpochybní</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-18 21:35:00" d="2021-07-18 22:25:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VI (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Při potopení lodi Sobral Santos zemřely stovky lidí, mnozí z nich ale byli sežráni zaživa. Jeremy rekonstruuje poslední plavbu této zatracené lodi a pokusí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-18 22:25:00" d="2021-07-18 23:15:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VI (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Po nálezu mrtvoly s podivnými zraněními jde Jeremy po stopě novému říčnímu monstru. Rovněž narazí na řadu zmizení a záhadného tvora, který hlídkuje ve vodě</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-18 23:15:00" d="2021-07-19 00:05:00"><n u="Velkolepá setkání se zvířaty">Velkolepá setkání se zvířaty I (13)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Joost van Uffelen natáčí stovky rejnoků manta učících se navzájem během migrace. V Maledivách se před kamerou filmaře Petera Lambertiho náhodně objeví žralok spanilý</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-19 00:05:00" d="2021-07-19 00:50:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Jak se atmosféra ohřívá, tornáda se objevují v místech, která na tento smrtelný jev nejsou zvyklá. Shluky více než 32 tornád se od 50. let 20. století zdvojnásobily</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-19 00:50:00" d="2021-07-19 01:45:00"><n u="Nejdivočejší přežití">Nejdivočejší přežití II (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Na cestě k dospělosti se zvířata musí neustále potýkat s řadou překážek. Některá z nich, od kudlanek po přímorožce šavlorohé, si vypěstovala nečekané</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-19 01:45:00" d="2021-07-19 02:30:00"><n u="Zoo Taronga">Zoo Taronga II (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Klokan rudý je skutečnou australskou legendou, ale když si ošetřovatelé všimnou, že alfa samec skupiny má problémy s jídlem, je na čase povolat mobilní</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-19 02:30:00" d="2021-07-19 02:55:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů III (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Mládě ztratilo půlku nohy a nikdo netuší, jestli bude schopné přežít v divočině. Nejstydlivější mládě se změní v nejchamtivější. A losí mláďata mimo ohradu ohrožují predátoři</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-19 02:55:00" d="2021-07-19 03:20:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Julie zajde do ordinace s šestiletým labradorem Rolem. Tento roztomilý pejsek totiž ničí vše, na co přijde. Dále se dostaví čivava Darcy a korela</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-19 03:20:00" d="2021-07-19 04:10:00"><n u="Práce v divočině">Práce v divočině I (13)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Harriet a tým se snaží zachránit tři slony, kteří utekli ze své rezervace a ničí místní úrodu. Debbie je podrobena zkoušce, když šest opic uteče vysoko na strom</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-19 04:10:00" d="2021-07-19 05:00:00"><n u="Největší a nejnebezpečnější">Největší a nejnebezpečnější II (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Při průzkumu parného území národního parku Bwindi Impenetrable v Ugandě cestuje Niall společně s týmem &quot;gorilích doktorů&quot; uzdravit nemocné a zraněné horské gorily</k>  </p>
</a>
