<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="32" t="2020-04-15 04:16:44"><p id_tv="249" o="2020-04-22 05:00:00" d="2020-04-22 05:50:00"><n>Naši oblíbení psi</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V tomto speciálním pořadu si ukážeme nejoblíbenější psí rasy, podíváme se, proč si Britové vždy zamilují konkrétní typ psa, a zjistíme, jak se jejich</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-22 05:50:00" d="2020-04-22 06:50:00"><n>Následuj svou kočku</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Odbornice na chování koček doprovází kočky na jejich dobrodružstvích do přírody. Seznámíme se s trasami, oblíbenými tajnými místy, dobytými územími</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-22 06:50:00" d="2020-04-22 07:50:00"><n u="Utajený svět štěňat">Utajený svět štěňat I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Štěňata jsou po narození slepá a neslyší. Zaměříme se na čivavy, kolie a asistenční a záchranářská štěňata. Musí dosáhnout důležitého milníku</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-22 07:50:00" d="2020-04-22 08:45:00"><n u="Utajený svět štěňat">Utajený svět štěňat I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Štěňata ze čtyř speciálních vrhů zažijí největší zvrat ve svém dosavadním životě. Opouští totiž maminky a sourozence a stěhují se do nových domovů k novým majitelům</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-22 08:45:00" d="2020-04-22 09:40:00"><n u="Psi: Jejich tajný život">Psi: Jejich tajný život II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dvě sestry, vlčáci, Tasha a Kes, spolu bojují a donutily majitele rozdělit domácnost a žít odděleně, aby je udrželi od sebe</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-22 09:40:00" d="2020-04-22 10:30:00"><n u="Psi: Jejich tajný život">Psi: Jejich tajný život II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Labradorka Jaydee recykluje odpad svůj (i ostatních psů) a Loki je ohař a destruktivní delikvent</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-22 10:30:00" d="2020-04-22 11:25:00"><n u="Psi: Jejich tajný život">Psi: Jejich tajný život II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ellie, německý ovčák a mistr útěků, a Ozzie, špringršpaněl, jehož třes a zhroucení jsou lékařskou záhadou</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-22 11:25:00" d="2020-04-22 12:20:00"><n u="Psi: jedinečná zvířecí rodina">Psi: jedinečná zvířecí rodina I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Seznamte se s nejrychlejšími, nejsilnějšími a nejneobvyklejšími psy naší planety. Biolog Patrick Aryee zjišťuje, jak naši předkové vyšlechtili</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-22 12:20:00" d="2020-04-22 13:10:00"><n u="Psi: jedinečná zvířecí rodina">Psi: jedinečná zvířecí rodina I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Patrick Aryee se setká s chundelatými liškami polárními, postaví se vlčí smečce, vystopuje nejvyšší psy na světě na brazilských pastvinách a odhalí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-22 13:10:00" d="2020-04-22 14:05:00"><n u="Psi: jedinečná zvířecí rodina">Psi: jedinečná zvířecí rodina I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Patrick Aryee sleduje evoluci psí rodiny napříč Asií a Afrikou ke skákajícím liškám a vejce kradoucím medvídkům mývalům. Rovněž představí strategii</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-22 14:05:00" d="2020-04-22 15:00:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VII (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Tygří ryby patří k nejobávanějším v Africe. Požírají však lidi? Jeremy se rozhodne, že jediný způsob, jak věci přijít na kloub, je stát se živou návnadou</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-22 15:00:00" d="2020-04-22 15:25:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gavin se pokouší zkrotit rozzlobenou alpaku Guse. Leon pomáhá mopsíkovi Ozzymu, který je nepříčetný při každé jízdě autem, a králice Feebie kouše majitelku</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-22 15:25:00" d="2020-04-22 15:50:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Štěně Kuma žije na ulici a potřebuje očkování, kastraci a výcvik. Michael žije se svým psem Presleym v útulku. Michael se obává, že nádor na krku psa může být zhoubný</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-22 15:50:00" d="2020-04-22 16:25:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Barbara potřebuje pro své kakadu nalézt dočasný útulek, než je umístí do nového domova. Jenže všechny požadované testy jsou velmi drahé. Kwane se seznámí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-22 16:25:00" d="2020-04-22 17:15:00"><n u="Superveterinář: Noel Fitzpatrick">Superveterinář: Noel Fitzpatrick VI (8)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>Obrovský anglický mastif Medvěd má velký problém, váží 95 kg a do Fitzpatrick Referrals přišel tento jemný gigant poté, co mu praskl zkřížený vaz v koleni</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-22 17:15:00" d="2020-04-22 18:15:00"><n>Příroda: ohrožení lemuři</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mládě sifaka bílého vyrůstá na Madagaskaru. Nadšený vědec a tajný detektiv nám odhalí souvislosti mezi ohroženými lemury, nelegální těžbou dřeva a kytarami značky Gibson</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-22 18:15:00" d="2020-04-22 19:05:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru V (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>85% Na farmu mladé veterinářky Kate dorazí mládě, které je středem pozornosti. Jde o jehně s pěti končetinami. Bude nadbytečná noha představovat problém, který</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-22 19:05:00" d="2020-04-22 19:55:00"><n u="Divoké Filipíny s Nigelem Marvenem">Divoké Filipíny s Nigelem Marvenem I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na ostrovech Mindanao, Bohol a Cebu se nachází nepřeberné množství podivných tvorů a krajin. Nigel nám představí Chocolate Hills, podivné kopce</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-22 19:55:00" d="2020-04-22 20:50:00"><n u="24 hodin na planetě Zemi">24 hodin na planetě Zemi I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Slunce ovlivňuje život zvířat. Od chameleonů, kteří čerpají sluneční energii, po lemury milující slunce. Způsob, jakým příroda reaguje, znamená rozdíl</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-22 20:50:00" d="2020-04-22 21:40:00"><n u="Superveterinář: Noel Fitzpatrick">Superveterinář: Noel Fitzpatrick VI (8)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Obrovský anglický mastif Medvěd má velký problém, váží 95 kg a do Fitzpatrick Referrals přišel tento jemný gigant poté, co mu praskl zkřížený vaz v koleni</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-22 21:40:00" d="2020-04-22 22:35:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VII (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Z Kambodži přicházejí zprávy o něčem ve vodě, co mladému muži odřízlo varle. Jeremy se tak vydá vypátrat tohoto krutého tvora</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-22 22:35:00" d="2020-04-22 23:30:00"><n u="Mazlíčci predátoři">Mazlíčci predátoři I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Seznámíte se s Jill a její zvířecí rodinou v útulku Valley of the Kings, ve kterém chová řadu exotických tvorů. Rovněž se setkáte s Garym, odvážným majitelem hadů</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-22 23:30:00" d="2020-04-22 23:55:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Chobotnice se zmocní GoPro kamery a nehodlá ji pustit. Velká skupina delfínů plave podél rychlého motorového člunu potápěče a dva rekreanti čelí zuřícímu slonovi</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-22 23:55:00" d="2020-04-23 00:20:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Novomanželku srazí samec gorily, když se pár dostal do blízkosti gorilí rodinky. Hyeny se pokusí ukrást kořist divokému psovi, což vede ke krvavé bitvě</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-23 00:20:00" d="2020-04-23 01:10:00"><n u="Divné, pravdivé a potrhlé">Divné, pravdivé a potrhlé I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Bitvy obrů s malými protivníky, gangy predátorů napadající blízkou kořist. Každé setkání je ještě hrozivější a zrádnější než to před ním. Představíme</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-23 01:10:00" d="2020-04-23 02:00:00"><n u="Uvnitř přírodních gigantů">Uvnitř přírodních gigantů III (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým odkrývá tajemství velbloudího hrbu a zkoumá jak mu jeho elastické nohy a protažitelná ústa umožňují přežít v suchém a nepřátelském prostředí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-23 02:00:00" d="2020-04-23 02:45:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru V (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>85% Ročník přehlídky Great Yorkshire Show je nejdůležitější akcí farmářské komunity v Yorkshiru. Peter a Julian jsou požádáni, aby pomohli uvést domácí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-23 02:45:00" d="2020-04-23 03:15:00"><n u="Mláďata ze zoo">Mláďata ze zoo VII (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tygři teenageři Alisha a Dragan se vrací do parku a stráví den ve vodě hrou s novými hračkami</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-23 03:15:00" d="2020-04-23 03:40:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kamerunská koza Billie a březí Willow jsou nejlepšími kamarádkami na rušné farmě. Zachráněná kočka Dora se ujala Charlieho, osiřelého jehněte, kterého</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-23 03:40:00" d="2020-04-23 04:00:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na severu Kalifornie spolu rádi tráví volný čas francouzský buldoček Dill a prasátko Pickles. Miniaturní terapeutický kůň Mercury se skamarádí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-23 04:00:00" d="2020-04-23 04:25:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Čokoládový labrador Sasha a dvě skinny morčata Sheldon a Spencer se spolu mají báječně. Australský ovčák Lincoln ochraňuje a pečuje o mladé Jersey tele jménem Calvin</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-23 04:25:00" d="2020-04-23 05:20:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Miniaturní kůň Spanky dostane novou šanci na život díky Jack Russell teriérovi jménem Dally. Kavalír King Charles španěl jménem Lola nalezl útěchu</k>  </p>
</a>
