<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="41" t="2019-07-21 01:17:27"><p id_tv="249" o="2019-07-27 05:00:00" d="2019-07-27 05:25:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika připravuje vypuštění ročního medvíděte Wasabi do přírody. To přežilo téměř jistou smrt. Do útulku dorazila dvě medvíďata, bratři Yukon a Taku</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-27 05:25:00" d="2019-07-27 05:50:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kim hodlá zajít s nemocným a podvyživeným medvídětem Taku k veterináři. Jesse zjistí, že Angeličin koloušek je vážně zraněn. Do útulku dorazí osiřelé</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-27 05:50:00" d="2019-07-27 06:20:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika a Peter se s trochou štěstí pokusí odchytit a zachránit tři osiřelá medvíďata. V útulku vezme dobrovolnice Brooke na poslední výběh losí mláďata, která vychovala</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-27 06:20:00" d="2019-07-27 06:45:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Agresivní osiřelé medvídě Digger se setká s dávno ztracenou sestrou, která si jeho chování nenechá líbit. Angelika rovněž umožní setkání vznětlivého Yukona</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-27 06:45:00" d="2019-07-27 07:10:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika a Peter zachrání Sophii, chvějící se medvídě, které má na kahánku. Snaží se zjistit příčinu jeho záhadné nemoci. Plán vypuštění losů na jeden den ztroskotá</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-27 07:10:00" d="2019-07-27 07:35:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika přemístí zdravá medvíďata do útulku pro zimní spánek. Hendikepované medvídě Sophie se maximálně snaží zapadnout. Příliš malé medvídě Digger</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-27 07:35:00" d="2019-07-27 08:05:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Čtyřicet čtyři ročních medvědů se probouzí ze zimního spánku. Divoký medvěd na ně ale začne v kotcích útočit. Je tak troufalý, že se mu Kim musí postavit</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-27 08:05:00" d="2019-07-27 08:30:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VI (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>83% Paul se věnuje podivnému kříženci stafordšírského bulteriéra, jenž nedokáže upoutat pozornost nového majitele, a anglickému buldočkovi, který potřebuje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-27 08:30:00" d="2019-07-27 09:00:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VI (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>83% Paul pomáhá s výcvikem bígla, který je dost možná nejhorším čmuchacím psem. Rovněž se setká s pudlíkem a mopslíkem, kteří sice přišli spolu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-27 09:00:00" d="2019-07-27 09:25:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VII (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>83% Paul se setká s fenkou jezevčíka, která se svým nejnovějším vrhem unikla životu neustálého plození štěňat v množírně psů. Navíc si Paul rychle jedno</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-27 09:25:00" d="2019-07-27 09:55:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VII (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>83% Paul se pokusí uzdravit psa s dosud nejvážnějšími zraněními. Součástí jeho rehabilitace je i návštěva domova důchodců, kde ho zahrnou láskou, která mu tolik chyběla</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-27 09:55:00" d="2019-07-27 10:20:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VII (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>83% Paul se setká s Florence, křížencem mopse s teriérem, který při autonehodě utrpěl zranění. V průběhu její rehabilitace narazí Paul na Jennifer</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-27 10:20:00" d="2019-07-27 10:50:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VII (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>83% Paul se setká s Humphreym, 11týdenním Bedlington teriérem, který trpí trichofycií. Paul mu pomáhá s léčbou. Všimne si při tom dalšího štěněte, které se neustále drbe</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-27 10:50:00" d="2019-07-27 11:40:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři V (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Lucy a její maminka Angie přivezou do nemocnice čtyřletého francouzského buldočka Otise, který měl nehodu na vycházce v parku. Noel mu diagnostikuje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-27 11:40:00" d="2019-07-27 12:35:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři V (14)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V nemocnici Fitzpatrick Referrals se slaví Vánoce. Tatiana, roční čistokrevné štěně křížence, má vážně deformované přední nohy. Noel majitele varuje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-27 12:35:00" d="2019-07-27 13:25:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři V (15)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Rob a Mel přijeli z Cornwallu se šestiměsíčním flanderským bouvierem, který překypuje energií. Má však ošklivě zdeformovanou zadní nohu, což mu způsobuje velkou bolest</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-27 13:25:00" d="2019-07-27 14:15:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři V (16)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Steve a Debbie se dostaví se svými dvěma karpatskými ovčáky Missy a Molly. 11měsíční Molly trpí dysplazií kyčle. Noel provede celkovou výměnou kyčle</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-27 14:15:00" d="2019-07-27 15:00:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem III (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dom je na Srí Lance, kde pátrá po kobře indické. V této zemi žije 100 druhů tohoto hada a není divu, že zde uštknou více lidí na počet obyvatel než kdekoli jinde na světě</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-27 15:00:00" d="2019-07-27 15:50:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem III (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dom hledá filipínského dráčka, který se patrně nejvíce podobá opravdovému drakovi. Přestože dráčci nechrlí oheň, dokážou plachtit vzduchem</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-27 15:50:00" d="2019-07-27 16:35:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem III (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dom na lodi prozkoumává temné a záhadné přítoky peruánské Amazonky a pátrá po zdejším nejnebezpečnějším tvorovi, paúhořovi elektrickém</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-27 16:35:00" d="2019-07-27 17:25:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem III (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dom vyráží na impozantní výpravu napříč peruánskými Andami. Od hladiny moře do výšky téměř 5 tisíc metrů pátrá po nejpodivnějším obojživelníkovi na světě</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-27 17:25:00" d="2019-07-27 18:10:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem III (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Po dni plném zářivých barev v Sao Paulu se Dom vydá do brazilského Pantanalu, největší mokřiny na světě. Hodlá zde nalézt mravenečníka velkého, který</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-27 18:10:00" d="2019-07-27 19:00:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem III (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>86% Dom vyrazí do odlehlého mlžného lesa hluboko v bolivijských Andách. Pátrá po tvorovi, kterého spatřilo jen málo lidí: medvědu brýlatém</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-27 19:00:00" d="2019-07-27 19:25:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Chobotnice se zmocní GoPro kamery a nehodlá ji pustit. Velká skupina delfínů plave podél rychlého motorového člunu potápěče a dva rekreanti čelí zuřícímu slonovi</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-27 19:25:00" d="2019-07-27 19:50:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na levharta čeká pichlavé setkání s ježkem. Mořský dravý červ zaútočí ze dna na parmovce skvělého a skupina kosatek dravých se předvádí výletníkům na lodi</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-27 19:50:00" d="2019-07-27 20:20:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V Austrálii kopne klokan chlapce do obličeje. Podvodní natáčení odhalí komunikaci delfínů při krmení z obrovského hejna sardinek. Lvice bojuje se lvem</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-27 20:20:00" d="2019-07-27 20:45:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Novomanželku srazí samec gorily, když se pár dostal do blízkosti gorilí rodinky. Hyeny se pokusí ukrást kořist divokému psovi, což vede ke krvavé bitvě</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-27 20:45:00" d="2019-07-27 21:10:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V národním parku Kruger zaútočí krajta na levharta. Vítěz však může být pouze jeden. Krajta písmenková zabije a spolkne antilopu v rezervaci Maasai Mara</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-27 21:10:00" d="2019-07-27 21:35:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Skupinka kosatek dravých zaútočí na lvouny zpod výletní lodi. Rekreanti zažijí velmi blízké setkání se slonem. Nebezpečná hrabalka zaútočí na tarantuli, kterou paralyzuje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-27 21:35:00" d="2019-07-27 22:00:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Australskému kajakáři se v záběru nečekaně objeví největší predátor. Mravenci si postaví vor, aby překonali záplavy, a hroch se nečekaně rozhodne zaútočit</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-27 22:00:00" d="2019-07-27 22:25:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dva aligátoři vedou územní válku o golfové hřiště. Lvice nečekaně skolí vodušku velkou. Během výzkumu exploduje mrtvý vorvaň obrovský a krab vezme do zajetí medúzu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-27 22:25:00" d="2019-07-27 22:50:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dva táborníky v Kanadě vzbudí ráno medvěd černý, na lvíče čeká velké překvapení, když hodlá sníst varana, a mazaný krokodýl ukradne divokému psovi večeři</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-27 22:50:00" d="2019-07-27 23:15:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Samotářská lvice zaútočí na stádo buvolů, dva chřestýši západní bojují o nadvládu, supi se pustí do gepardí samičky, které chtějí ukrást ulovenou antilopu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-27 23:15:00" d="2019-07-28 00:05:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři V (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Lucy a její maminka Angie přivezou do nemocnice čtyřletého francouzského buldočka Otise, který měl nehodu na vycházce v parku. Noel mu diagnostikuje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-28 00:05:00" d="2019-07-28 00:55:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři V (14)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V nemocnici Fitzpatrick Referrals se slaví Vánoce. Tatiana, roční čistokrevné štěně křížence, má vážně deformované přední nohy. Noel majitele varuje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-28 00:55:00" d="2019-07-28 01:45:00"><n u="Tajný život v zoo">Tajný život v zoo II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pořad se vrací v druhé sérii a představuje nová zvířata, jejich nadšené ošetřovatele a kouzelný vánoční speciál. V Chesterské zoo sídlí 200 tisíc zvířat 500 různých druhů</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-28 01:45:00" d="2019-07-28 02:35:00"><n u="Tajný život v zoo">Tajný život v zoo II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pořad se vrací v druhé sérii a představuje nová zvířata, jejich nadšené ošetřovatele a kouzelný vánoční speciál. V Chesterské zoo sídlí 200 tisíc zvířat 500 různých druhů</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-28 02:35:00" d="2019-07-28 03:25:00"><n u="Tajný život v zoo">Tajný život v zoo II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pořad se vrací v druhé sérii a představuje nová zvířata, jejich nadšené ošetřovatele a kouzelný vánoční speciál. V Chesterské zoo sídlí 200 tisíc zvířat 500 různých druhů</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-28 03:25:00" d="2019-07-28 04:10:00"><n u="Tajný život v zoo">Tajný život v zoo II (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pořad se vrací v druhé sérii a představuje nová zvířata, jejich nadšené ošetřovatele a kouzelný vánoční speciál. V Chesterské zoo sídlí 200 tisíc zvířat 500 různých druhů</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-28 04:10:00" d="2019-07-28 04:35:00" c="1"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa I (10)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Když nosál červený Mateo přijel do svého nového domova, na farmu plnou zvířat, žádné si s ním nechtělo hrát. Až se k tomu odhodlal pes Hondo</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-28 04:35:00" d="2019-07-28 05:05:00" c="1"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa I (11)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Orangutan Suryia propadla po smrti rodičů depresím, veterináři se obávali nejhoršího, ale vše se změnilo, když Suryia potkala lišáka Roscoea</k>  </p>
</a>
