<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="29" t="2020-05-17 04:17:06"><p id_tv="249" o="2020-05-24 05:05:00" d="2020-05-24 05:55:00"><n>Příroda: Levharti - nepřirozená historie</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V Indii dochází ke střetu levhartů a lidí. Co vše musí levharti udělat pro to, aby přežili ve světě, který obývá více než miliarda lidí?</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-24 05:55:00" d="2020-05-24 06:50:00"><n>Černobyl ožívá</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Po nejhorší jaderné katastrofě v historii se nyní Černobyl stává pozoruhodnou sbírkou divokých zvířat a potomků domácích zvířat, která lidé zanechali</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-24 06:50:00" d="2020-05-24 07:45:00"><n>Hon na ruského tygra</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Britský ekolog Chris Morgan se v ruských lesích Dálného východu setká s korejským kameramanem Sooyong Parkem, aby našli a nafilmovali sibiřského tygra</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-24 07:45:00" d="2020-05-24 08:40:00"><n>Příroda: mexický batman</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Rodrigo Medellin je už od dětství posedlý netopýry. Sleduje hejno ohrožených netopýrů opylujících agáve při jejich migraci z mayské džungle na hranice USA</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-24 08:40:00" d="2020-05-24 09:30:00"><n>Příroda: vlk Lobo, který změnil Ameriku</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V roce 1893 vyrazil Ernest Thompson Seton do Nového Mexika usmrtit záškodnického zabijáka skotu, vlka přezdívaného Lobo. Následující události změnily</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-24 09:30:00" d="2020-05-24 10:20:00"><n>Příroda: Levharti - nepřirozená historie</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V Indii dochází ke střetu levhartů a lidí. Co vše musí levharti udělat pro to, aby přežili ve světě, který obývá více než miliarda lidí?</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-24 10:20:00" d="2020-05-24 11:20:00"><n>Hon na ruského tygra</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Britský ekolog Chris Morgan se v ruských lesích Dálného východu setká s korejským kameramanem Sooyong Parkem, aby našli a nafilmovali sibiřského tygra</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-24 11:20:00" d="2020-05-24 12:10:00" c="1"><n u="Tajný život slonů">Tajný život slonů I (1)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Sloní rodina zažívá velkou radost z narození slůněte Breeze. Výzkumný tým čeká náročný úkol, neboť musí třítunové slonici Anastasii připnout elektronický obojek</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-24 12:10:00" d="2020-05-24 13:05:00" c="1"><n u="Tajný život slonů">Tajný život slonů I (2)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Blíží se období sucha. Nejmladší člen stáda v rezervaci, maličké slůně Breeze, je proto nejzranitelnější. Mimo rezervaci se však sloni střetávají s lidmi</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-24 13:05:00" d="2020-05-24 14:00:00" c="1"><n u="Tajný život slonů">Tajný život slonů I (3)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Po suchu začalo konečně pršet. Přežilo v rezervaci maličké slůně Breeze? Je období páření a do rezervace se uchylují stovky slonů. Na výzkumný</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-24 14:00:00" d="2020-05-24 14:55:00"><n u="Velkolepá Afrika">Velkolepá Afrika I (4)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>Mashatu, s životodárnou stuhou velké řeky Limpopo - jejíž břehy jsou plné nejznámějších afrických tvorů -, vypráví vzrušující příběh minulých dob</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-24 14:55:00" d="2020-05-24 15:50:00"><n u="Území lvů: noc a den">Území lvů: noc a den I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mladý lvíček Pip je dobrodruh a dostane se tak do problémů, když se zatoulá mimo smečku. Ztracený a osamělý mladý lev je snadnou kořistí pro číhající levharty a hyeny</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-24 15:50:00" d="2020-05-24 16:45:00"><n u="Území lvů: noc a den">Území lvů: noc a den I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Teritoria obou smeček se překrývají, což znamená, že události v jedné lví rodině nevyhnutelně ovlivní i druhou</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-24 16:45:00" d="2020-05-24 17:40:00"><n u="Území lvů: noc a den">Území lvů: noc a den I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Blíží se období dešťů a lvíčata Prince a Ziggy mají konečně šanci na přežití, neboť je do smečky přijali jejich nevlastní otcové</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-24 17:40:00" d="2020-05-24 18:30:00"><n u="Velkolepá Afrika">Velkolepá Afrika I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Mashatu, s životodárnou stuhou velké řeky Limpopo - jejíž břehy jsou plné nejznámějších afrických tvorů -, vypráví vzrušující příběh minulých dob</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-24 18:30:00" d="2020-05-24 19:20:00"><n>Medvědi, mistři v přežití</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Zaměříme se na tři druhy severoamerických medvědů, kteří bojují o přežití v nesmírně proměnlivém světě. Přežít nemusí vždy ten nejsilnější</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-24 19:20:00" d="2020-05-24 20:15:00"><n>Příroda: ohrožení lemuři</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mládě sifaka bílého vyrůstá na Madagaskaru. Nadšený vědec a tajný detektiv nám odhalí souvislosti mezi ohroženými lemury, nelegální těžbou dřeva a kytarami značky Gibson</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-24 20:15:00" d="2020-05-24 21:00:00"><n u="Divoká Austrálie">Divoká Austrálie I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Krajinu nezměnili pouze lidé. Na změně se podepsalo i to, co přišlo s nimi. Uvidíte zničení pozemků i vodstev, vyhlazení domorodé fauny a důsledky lidského barbarství</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-24 21:00:00" d="2020-05-24 21:45:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Vzduch, který dýcháme, je v ohrožení, protože Země se ohřívá nárůstem skleníkových plynů. Zvýšené teploty ovlivňují tryskové proudění vzduchu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-24 21:45:00" d="2020-05-24 22:35:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Kvůli teplému počasí jsou bouře nepředvídatelné. S náhlými bouřkami a náhodnými údery blesku se nestálé bouřkové události stávají častějšími</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-24 22:35:00" d="2020-05-24 23:00:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dva táborníky v Kanadě vzbudí ráno medvěd černý, na lvíče čeká velké překvapení, když hodlá sníst varana, a mazaný krokodýl ukradne divokému psovi večeři</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-24 23:00:00" d="2020-05-24 23:50:00"><n u="Divné, pravdivé a potrhlé">Divné, pravdivé a potrhlé I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Z lovců se stává kořist a dochází k zuřivým soubojům na život a na smrt. Každá srážka je tak silná, že není jisté, zda z ní vůbec někdo vyvázne</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-24 23:50:00" d="2020-05-25 00:35:00"><n u="Mazlíčci predátoři">Mazlíčci predátoři I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V 80. letech se Randy Miller zapsal do povědomí jako kaskadér se zvířaty s jedinečným talentem a vztahem s velmi mimořádnými tvory. Dnes je spíše</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-25 00:35:00" d="2020-05-25 01:40:00"><n u="Uvnitř přírodních gigantů">Uvnitř přírodních gigantů III (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Připojte se k inuitským lovcům, vědcům a pitevnímu týmu, kteří se zabývají tělem ikonického polárního medvěda. Dokáže se tato šelma dostatečně rychle</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-25 01:40:00" d="2020-05-25 02:30:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Kvůli teplému počasí jsou bouře nepředvídatelné. S náhlými bouřkami a náhodnými údery blesku se nestálé bouřkové události stávají častějšími</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-25 02:30:00" d="2020-05-25 03:15:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VI (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>84% Julian je přivolán na pomoc Gusovi, lamě trpící nesmírnou bolestí. Emmie se zapojí do šarvátky. Jak zareaguje Julian, který tak musí ošetřit svého milovaného společníka?</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-25 03:15:00" d="2020-05-25 03:45:00"><n u="Mláďata ze zoo">Mláďata ze zoo VII (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Odrostlá mláďata v zoo jsou většinou slušně vychovaná. Jenže pozvání strávit noc s ošetřovatelkou je pro kočkodana Dianina příliš vzrušující</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-25 03:45:00" d="2020-05-25 04:10:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Čokoládový labrador Sasha a dvě skinny morčata Sheldon a Spencer se spolu mají báječně. Australský ovčák Lincoln ochraňuje a pečuje o mladé Jersey tele jménem Calvin</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-25 04:10:00" d="2020-05-25 05:05:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Změna klimatu má za následek i oteplení oceánů. V nich pak vznikají mnohem silnější hurikány. Někteří odborníci navrhují rozšířit Saffirovu-Simpsonovu</k>  </p>
</a>
