<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="30" t="2021-07-13 04:32:59"><p id_tv="249" o="2021-07-20 05:00:00" d="2021-07-20 05:40:00"><n u="Australská mega zoo">Australská mega zoo I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Veterinářka Leanne bojuje za záchranu kriticky zraněných koal zachráněných při hrůzných požárech australské buše. Nosorožčí batole způsobí chaos v savaně</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-20 05:40:00" d="2021-07-20 06:25:00"><n u="Zoo Taronga">Zoo Taronga I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Taronga se pokouší tvořit historii, když úspěšně přiveze dva ptakopysky do Ameriky. Austrálie umdlévá vedrem rekordních teplot a chovatelé se snaží udržet</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-20 06:25:00" d="2021-07-20 07:25:00"><n u="Návrat do divočiny">Návrat do divočiny I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Středisko získá svá první mláďata jezevců v tomto roce, dvě vydry jsou vypuštěny do přírody a stejně tak první mláďata jiřiček</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-20 07:25:00" d="2021-07-20 08:15:00"><n u="Práce v divočině">Práce v divočině I (12)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Annie a Will stěhují neblaze proslulou smečku lvů v rezervaci Sibuya, Emma kontroluje ženetky a komby a Josie odvede do jejich nového domova několik</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-20 08:15:00" d="2021-07-20 09:00:00"><n u="Australská mega zoo">Australská mega zoo I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Veterinářka Leanne bojuje za záchranu kriticky zraněných koal zachráněných při hrůzných požárech australské buše. Nosorožčí batole způsobí chaos v savaně</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-20 09:00:00" d="2021-07-20 09:50:00"><n u="Zoo Taronga">Zoo Taronga II (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Klokan rudý je skutečnou australskou legendou, ale když si ošetřovatelé všimnou, že alfa samec skupiny má problémy s jídlem, je na čase povolat mobilní</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-20 09:50:00" d="2021-07-20 10:40:00"><n u="Wales: Země divočiny">Wales: Země divočiny I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Jaro je ve své polovině a ve Walesu jde o nejsvětlejší období roku. Pro divoká zvířata asi ta nejlepší doba, ale je nutné vychovat mladé a ubránit se predátorům na lovu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-20 10:40:00" d="2021-07-20 11:35:00"><n u="Divoká Kanada">Divoká Kanada I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Čtvrtý díl přináší příběhy o nejdrsnějším ročním období. Prchavý rys potichu pronásleduje zajíce měnivé a medvědice černá se svými medvíďaty přezimuje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-20 11:35:00" d="2021-07-20 12:30:00"><n u="Nespoutaný Nil">Nespoutaný Nil I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Za jezerem Victoria se Nil vrhá vodopády do národního parku Murchison Falls. Samice krokodýlů a drobných ptáků na březích řeky chrání svá vejce proti</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-20 12:30:00" d="2021-07-20 13:20:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem II (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Při první podmořské výpravě vyrazí Dom na legendární Velký bariérový útes v Austrálii, kde hledá nejjedovatějšího mořského tvora, čtyřhranku</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-20 13:20:00" d="2021-07-20 14:10:00"><n u="Největší a nejnebezpečnější">Největší a nejnebezpečnější III (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Bombaj, jedno z největších měst na světě, má také nejvíce leopardů na kilometr čtvereční než je tomu kdekoli jinde. Niall McCann zjišťuje, jak lidské</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-20 14:10:00" d="2021-07-20 15:00:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VI (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Biolog a extrémní rybář Jeremy Wade pátrá po legendárním amazonském obrovi už 20 let. Místní obyvatelé ho přezdívají lau-lau. Je tak obrovský</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-20 15:00:00" d="2021-07-20 15:45:00"><n u="Australská mega zoo">Australská mega zoo I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Mladé slůně potřebuje naléhavou operaci poté, co si zlomilo kly. Jeden z nejpodivnějších obyvatel zoo se dočká VIP ošetření, A také hrozí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-20 15:45:00" d="2021-07-20 16:30:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VIII (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Julian reaguje na telefonát pozdě v noci a jede na pomoc mladé ovci, která má problém s porodem jehněte. Peter bude mít také dlouhou</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-20 16:30:00" d="2021-07-20 17:20:00"><n u="Práce v divočině">Práce v divočině I (12)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Annie a Will stěhují neblaze proslulou smečku lvů v rezervaci Sibuya, Emma kontroluje ženetky a komby a Josie odvede do jejich nového domova několik</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-20 17:20:00" d="2021-07-20 18:15:00"><n>Americká Arktida - ohrožené útočiště</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tento dokument, natáčený v průběhu čtyř let, představuje krásy nedotčené země severní Aljašky, jednoho z posledních útočišť stád karibu a ledních medvědů</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-20 18:15:00" d="2021-07-20 19:05:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VI (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Tentokrát na své roční výpravě do odlehlé oblasti řeky Amazonky vyšetřuje Jeremy tři záhadná úmrtí ve třech zemích</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-20 19:05:00" d="2021-07-20 19:55:00"><n u="Největší a nejnebezpečnější">Největší a nejnebezpečnější II (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Střety lidí a lvů jsou na vzestupu v národním parku Queen Elizabeth v Ugandě. Niall se připojí k dr. Andrewovi Plumptremu při jeho úkolu dát dvěma</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-20 19:55:00" d="2021-07-20 20:45:00"><n>Vzestup savců</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Před 66 miliony lety vymazal asteroid z povrchu planety dinosaury. Nové a úchvatné nálezy fosilií odhalují, jak začali dominovat savci a nakonec</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-20 20:45:00" d="2021-07-20 21:35:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru IX (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Peterovi volá farmář ovcí: jedna ovce rodí, ale jehňata uvízla v těle matky. Julian a Ann operují skotského teriéra Nessie, který má nádor na hrudi</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-20 21:35:00" d="2021-07-20 22:25:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VI (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Biolog a extrémní rybář Jeremy Wade pátrá po legendárním amazonském obrovi už 20 let. Místní obyvatelé ho přezdívají lau-lau. Je tak obrovský</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-20 22:25:00" d="2021-07-20 23:15:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VI (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Tentokrát na své roční výpravě do odlehlé oblasti řeky Amazonky vyšetřuje Jeremy tři záhadná úmrtí ve třech zemích</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-20 23:15:00" d="2021-07-21 00:05:00"><n u="Velkolepá setkání se zvířaty">Velkolepá setkání se zvířaty I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Turista Adam Malski si chce splnit svůj celoživotní sen o potápění se ve žraločí kleci k žralokům bílým, ale nakonec je nejlépe uvidí z lodi</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-21 00:05:00" d="2021-07-21 00:50:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Globální oteplování se zvedlo o 2 °C a v některých městech se objevují nejvyšší měsíční teploty v historii. Jak se oceány zahřívají, vodní život migruje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-21 00:50:00" d="2021-07-21 01:45:00"><n u="Nejdivočejší přežití">Nejdivočejší přežití II (8)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Nejchytřejší druhy, jež bývají především kořistí, využívají pro přežití jedinečné dovednosti, aby se vyhnuly odhalení, přechytračily nepřátele nebo</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-21 01:45:00" d="2021-07-21 02:30:00"><n u="Zoo Taronga">Zoo Taronga II (12)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Jeden z nejnepochopitelnějších australských vačnatců, tzv. tasmánský čert, se v divočině potýká s nebývalými problémy, protože populaci ničí obličejové nádory</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-21 02:30:00" d="2021-07-21 02:55:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů III (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Medvěda, který utekl, je potřeba znovu chytit, aby jej později bylo možné opět vypustit do přírody s jeho sourozenci. Nový dobrovolník si dělá starosti</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-21 02:55:00" d="2021-07-21 03:20:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Claire se dostaví s kolií Macem, který má strach z otevřených prostranství. Natalie zajde do ordinace se zapáchajícím mopsíkem Carlou. A chybět nebude</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-21 03:20:00" d="2021-07-21 04:10:00"><n u="Práce v divočině">Práce v divočině I (15)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Anna a tým z Rhino Revolution musejí odrohovat dva vzácné a velmi nebezpečné nosorožce dvourohé a Jenna a Sean řeší rostoucí problém konfliktů mezi lidmi a slony</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-21 04:10:00" d="2021-07-21 05:00:00"><n u="Největší a nejnebezpečnější">Největší a nejnebezpečnější II (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Uvidíme příběh obřích krajt za posledních 15 let na Floridě, kdy třeba krajta písmenková málem zabila 27kg huskyho. Niall se připojí ke dvěma lovcům krajt</k>  </p>
</a>
