<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="32" t="2020-05-11 04:16:07"><p id_tv="249" o="2020-05-18 05:00:00" d="2020-05-18 05:55:00"><n>Černobyl ožívá</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Po nejhorší jaderné katastrofě v historii se nyní Černobyl stává pozoruhodnou sbírkou divokých zvířat a potomků domácích zvířat, která lidé zanechali</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-18 05:55:00" d="2020-05-18 06:50:00"><n>Příroda: Levharti - nepřirozená historie</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V Indii dochází ke střetu levhartů a lidí. Co vše musí levharti udělat pro to, aby přežili ve světě, který obývá více než miliarda lidí?</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-18 06:50:00" d="2020-05-18 07:45:00"><n>Hon na ruského tygra</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Britský ekolog Chris Morgan se v ruských lesích Dálného východu setká s korejským kameramanem Sooyong Parkem, aby našli a nafilmovali sibiřského tygra</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-18 07:45:00" d="2020-05-18 08:40:00"><n u="Území lvů: noc a den">Území lvů: noc a den I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mladý lvíček Pip je dobrodruh a dostane se tak do problémů, když se zatoulá mimo smečku. Ztracený a osamělý mladý lev je snadnou kořistí pro číhající levharty a hyeny</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-18 08:40:00" d="2020-05-18 09:35:00"><n u="Území lvů: noc a den">Území lvů: noc a den I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Teritoria obou smeček se překrývají, což znamená, že události v jedné lví rodině nevyhnutelně ovlivní i druhou</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-18 09:35:00" d="2020-05-18 10:30:00"><n u="Území lvů: noc a den">Území lvů: noc a den I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Blíží se období dešťů a lvíčata Prince a Ziggy mají konečně šanci na přežití, neboť je do smečky přijali jejich nevlastní otcové</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-18 10:30:00" d="2020-05-18 11:25:00" c="1"><n u="Tajný život slonů">Tajný život slonů I (1)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Sloní rodina zažívá velkou radost z narození slůněte Breeze. Výzkumný tým čeká náročný úkol, neboť musí třítunové slonici Anastasii připnout elektronický obojek</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-18 11:25:00" d="2020-05-18 12:15:00" c="1"><n u="Tajný život slonů">Tajný život slonů I (2)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Blíží se období sucha. Nejmladší člen stáda v rezervaci, maličké slůně Breeze, je proto nejzranitelnější. Mimo rezervaci se však sloni střetávají s lidmi</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-18 12:15:00" d="2020-05-18 13:10:00" c="1"><n u="Tajný život slonů">Tajný život slonů I (3)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Po suchu začalo konečně pršet. Přežilo v rezervaci maličké slůně Breeze? Je období páření a do rezervace se uchylují stovky slonů. Na výzkumný</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-18 13:10:00" d="2020-05-18 14:05:00"><n u="Území lvů: noc a den">Území lvů: noc a den I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mladý lvíček Pip je dobrodruh a dostane se tak do problémů, když se zatoulá mimo smečku. Ztracený a osamělý mladý lev je snadnou kořistí pro číhající levharty a hyeny</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-18 14:05:00" d="2020-05-18 15:00:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VII (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Fidži je známo pro své idylické pláže. Jeremy se tam však vypraví za brutálním tvorem, který zanechává znepokojivé stopy na svých dospělých obětech</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-18 15:00:00" d="2020-05-18 15:25:00" c="1"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa I (11)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Orangutan Suryia propadla po smrti rodičů depresím, veterináři se obávali nejhoršího, ale vše se změnilo, když Suryia potkala lišáka Roscoea</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-18 15:25:00" d="2020-05-18 15:50:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Kočku UM srazilo auto a má natrženou bránici. Teriér Mamas byl vykastrován, ale nebyly mu vyjmuty stehy. Ty však již téměř zarostly</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-18 15:50:00" d="2020-05-18 16:20:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Bill žije ve stanu se psem, který má vchlípené víčko a trpí na kožní nádory. Kwane se též setká s mladou ženou Whitney a jejím psem Bummerem</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-18 16:20:00" d="2020-05-18 17:10:00"><n u="Superveterinář: Noel Fitzpatrick">Superveterinář: Noel Fitzpatrick VI (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Veterináři ošetřují křížence mopslíka s bíglem, který byl vlečen autobusem, labradora, na kterého někdo šlápnul, když byl ještě štěnětem, a baseta trpícího</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-18 17:10:00" d="2020-05-18 18:15:00"><n u="Území lvů: noc a den">Území lvů: noc a den I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mladý lvíček Pip je dobrodruh a dostane se tak do problémů, když se zatoulá mimo smečku. Ztracený a osamělý mladý lev je snadnou kořistí pro číhající levharty a hyeny</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-18 18:15:00" d="2020-05-18 18:40:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů IV (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Paul se setká s mopsem Burákem, který je neuvěřitelně hravý, ale má pár dýchacích problémů. Battersea nemá jinou šanci, než provést operaci, ale pomůže</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-18 18:40:00" d="2020-05-18 19:05:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VII (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Paul se setká s Florence, křížencem mopse s teriérem, který při autonehodě utrpěl zranění. V průběhu její rehabilitace narazí Paul na Jennifer</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-18 19:05:00" d="2020-05-18 19:55:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IV (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% V jižní Africe kolují zprávy o nebezpečné rybě, která číhá nepozorovaně v tajemných vodách Okavanga. Jeremy hodlá toto říční monstrum vystopovat a odhalit</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-18 19:55:00" d="2020-05-18 20:50:00"><n u="Mocné řeky">Mocné řeky I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Divoká a nesplavná africká řeka Zambezi se pyšní největším vodopádem, nebezpečnými peřejemi a krokodýly, kteří nepohrdnou člověkem. Jeremy zjišťuje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-18 20:50:00" d="2020-05-18 21:40:00"><n u="Superveterinář: Noel Fitzpatrick">Superveterinář: Noel Fitzpatrick VI (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Veterináři ošetřují křížence mopslíka s bíglem, který byl vlečen autobusem, labradora, na kterého někdo šlápnul, když byl ještě štěnětem, a baseta trpícího</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-18 21:40:00" d="2020-05-18 22:30:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VII (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Fidži je známo pro své idylické pláže. Jeremy se tam však vypraví za brutálním tvorem, který zanechává znepokojivé stopy na svých dospělých obětech</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-18 22:30:00" d="2020-05-18 23:20:00"><n u="Mazlíčci predátoři">Mazlíčci predátoři I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát nám triky svého odvětví představí uznávaný cvičitel zvířat Steve Martin. Rovněž se setkáte s Hadím mužem z La Perouse, z předměstí australského Sydney</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-18 23:20:00" d="2020-05-18 23:45:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Australskému kajakáři se v záběru nečekaně objeví největší predátor. Mravenci si postaví vor, aby překonali záplavy, a hroch se nečekaně rozhodne zaútočit</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-18 23:45:00" d="2020-05-19 00:10:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dva táborníky v Kanadě vzbudí ráno medvěd černý, na lvíče čeká velké překvapení, když hodlá sníst varana, a mazaný krokodýl ukradne divokému psovi večeři</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-19 00:10:00" d="2020-05-19 01:00:00"><n u="Divné, pravdivé a potrhlé">Divné, pravdivé a potrhlé I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Agresivní vodní predátoři, výprava za nebezpečnými hady, naprosto neuvěřitelná nehoda na kole. Tato setkání jsou tak nebezpečná, že možná poupravíte svůj vztah s přírodou</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-19 01:00:00" d="2020-05-19 01:50:00"><n u="Uvnitř přírodních gigantů">Uvnitř přírodních gigantů III (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jak je možné, že kožatka velká dokáže sníst jedovatou medúzu a co lze najít v její hlavě? Podívejte se společně s týmem, který pitvá toto výjimečné zvíře</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-19 01:50:00" d="2020-05-19 02:35:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Následkem změny klimatu dochází ke katastrofickým lesním požárům a dalším ohnivým úkazům, jako jsou např. ohnivá tornáda. Kvůli rostoucím globálním</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-19 02:35:00" d="2020-05-19 03:25:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VI (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>84% Peter Wright se snaží zachránit mladou krávu, která rodí. Křeček Christopher Nibbles trpí ošklivou kožní chorobou a zachráněná fena Bella potřebuje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-19 03:25:00" d="2020-05-19 03:50:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Liška Rose a medvídek mýval Bindi spolu rádi tropí neplechu. Štěně dobrmana a zachráněný nosál si hrají jako nejlepší kamarádi. Někdy je však nutné jejich</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-19 03:50:00" d="2020-05-19 04:15:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zachráněné kuře Rose předčí váhou svou nejlepší kamarádku, zachráněnou čivavu Biscuit. Medvídek mýval je oblíbeným společníkem psovi Waffles, kamarádovi a ochránci</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-19 04:15:00" d="2020-05-19 05:25:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Kvůli teplému počasí jsou bouře nepředvídatelné. S náhlými bouřkami a náhodnými údery blesku se nestálé bouřkové události stávají častějšími</k>  </p>
</a>
