<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="37" t="2019-08-15 21:41:08"><p id_tv="249" o="2019-08-20 05:05:00" d="2019-08-20 05:30:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VII (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>83% Paul se setká s Florence, křížencem mopse s teriérem, který při autonehodě utrpěl zranění. V průběhu její rehabilitace narazí Paul na Jennifer</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-20 05:30:00" d="2019-08-20 06:00:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VII (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>83% Paul se setká s Humphreym, 11týdenním Bedlington teriérem, který trpí trichofycií. Paul mu pomáhá s léčbou. Všimne si při tom dalšího štěněte, které se neustále drbe</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-20 06:00:00" d="2019-08-20 06:55:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři IV (14)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Buzze, pětiletou border kolii, přivezou do nemocnice s podezřelou bulkou na kotníku. Buzz je nejlepší kamarád Jo a Petera. Vycházkami pomáhá udržovat</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-20 06:55:00" d="2019-08-20 07:25:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Genesis si vyslechne pár příběhů lidí na ulici a velmi to na ni zapůsobí. Tým se ji pokouší rozveselit, a tak ji vezmou na návštěvu za Charliem, který</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-20 07:25:00" d="2019-08-20 07:55:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dr. Kwane zařídil operaci pro psa Boba. Jenže nyní nemůže najít psa ani jeho majitele. Na Venice Beach se Kwane a Genesis setkají s mužem, jeho bílou</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-20 07:55:00" d="2019-08-20 08:20:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Delfíni zaženou na pláž ryby, aby je mohli spořádat. Divoký kůň ušlape aligátora, čtyři lvi naprosto zdecimují buvolí stádo a natáčení pod vodou odhalí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-20 08:20:00" d="2019-08-20 08:45:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Chobotnice se zmocní GoPro kamery a nehodlá ji pustit. Velká skupina delfínů plave podél rychlého motorového člunu potápěče a dva rekreanti čelí zuřícímu slonovi</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-20 08:45:00" d="2019-08-20 09:10:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na levharta čeká pichlavé setkání s ježkem. Mořský dravý červ zaútočí ze dna na parmovce skvělého a skupina kosatek dravých se předvádí výletníkům na lodi</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-20 09:10:00" d="2019-08-20 09:40:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V Austrálii kopne klokan chlapce do obličeje. Podvodní natáčení odhalí komunikaci delfínů při krmení z obrovského hejna sardinek. Lvice bojuje se lvem</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-20 09:40:00" d="2019-08-20 10:30:00"><n u="Velrybí dobrodružství s Nigelem Marvenem">Velrybí dobrodružství s Nigelem Marvenem I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nigel je v Severní Americe, kde si zaplave s obrovskými plejtvákovci. Stane se svědkem temnější stránky života při agresivním útoku a i té bezstarostné</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-20 10:30:00" d="2019-08-20 11:30:00"><n u="Život se sopkami">Život se sopkami I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Život ve stínu sopek představuje neustálý boj. Někteří lidé jsou však odhodláni vzdorovat těmto přírodním obrům. S jedinečnou vynalézavostí a odvahou</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-20 11:30:00" d="2019-08-20 12:30:00"><n u="Kouzelná Austrálie">Kouzelná Austrálie I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Přestože má Austrálie málo obyvatel, změny, k nimž v důsledku lidské činnosti dochází, jsou dramatické. Seznámíme se s přírodními úspěchy a nezdary</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-20 12:30:00" d="2019-08-20 13:25:00"><n u="Rovník: Rovnoběžka života">Rovník: Rovnoběžka života I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Teplá rovníková vodstva jsou ideální pro rozmanitý život. Teplota je nyní však příliš vysoká. Tentokrát se vydáme napříč světem a zaměříme se na dopad</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-20 13:25:00" d="2019-08-20 14:20:00"><n u="Psi: jedinečná zvířecí rodina">Psi: jedinečná zvířecí rodina I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Seznamte se s nejrychlejšími, nejsilnějšími a nejneobvyklejšími psy naší planety. Biolog Patrick Aryee zjišťuje, jak naši předkové vyšlechtili</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-20 14:20:00" d="2019-08-20 15:25:00"><n u="Kočky versus psi: Kdo je lepší?">Kočky versus psi: Kdo je lepší? I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Odborníci Rick Sanchez a Liz zkoumají, zda ve tmě vidí lépe kočky nebo psi. Zvítězí ten, kdo v naprosté tmě nejrychleji projde bludištěm</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-20 15:25:00" d="2019-08-20 15:55:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vztah mezi jestřábem Aspenem a Ohsesem, křížencem novofundlanďana, border kolie a bígla, je zcela jedinečný. Jersey kráva jménem Jerry nalezne společnici</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-20 15:55:00" d="2019-08-20 16:25:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dr. Kwane a Genesis se setkají se psem, jenž se nemůže postavit na přední nohu. Majitel ho odmítá vzít na rentgen. Několik psů podstoupí další očkování</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-20 16:25:00" d="2019-08-20 16:55:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pes Fruitloop má oteklé anální žlázky. Genesis se nabídne, že mu je vymačká. Tým navštíví kliniku, kterou dobrovolně provozují veterináři a studenti</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-20 16:55:00" d="2019-08-20 17:30:00"><n u="Život v divočině Chrise Humfreyho">Život v divočině Chrise Humfreyho I (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Přichází vysoce očekávaný vrh, fena psa dingo Gypsy porodí sedm štěňat. Je to náročná doba, neboť Chris i jeho tým se snaží, aby se všechna štěňata narodila během noci</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-20 17:30:00" d="2019-08-20 18:20:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem III (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>86% Dom zamíří do Belize, kde hodlá odchytit nejnebezpečnějšího hada Latinské Ameriky. Křovinář aksamitový je jedovatý had, který číhá na kořist a bezdůvodně útočí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-20 18:20:00" d="2019-08-20 19:10:00"><n u="Velrybí dobrodružství s Nigelem Marvenem">Velrybí dobrodružství s Nigelem Marvenem I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nigel je v Severní Americe, kde si zaplave s obrovskými plejtvákovci. Stane se svědkem temnější stránky života při agresivním útoku a i té bezstarostné</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-20 19:10:00" d="2019-08-20 20:05:00"><n u="Rovník: Rovnoběžka života">Rovník: Rovnoběžka života I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Všechny deštné pralesy leží v oblasti rovníku a vykazují nerozmanitější biodiverzitu. Setkáme se s gorilami nížinnými v Gabonu, s orangutany v Indonésii</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-20 20:05:00" d="2019-08-20 21:00:00"><n u="Galapágy">Galapágy I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Sir David Attenborough se ponoří do příběhu vzniku Galapág. Jak dokázaly sopečné výbuchy, mořské proudy a putující organismy vytvořit tak podivuhodnou</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-20 21:00:00" d="2019-08-20 21:50:00"><n u="Nigel Marven: Divoká Střední Amerika">Nigel Marven: Divoká Střední Amerika II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Honduras je domovem více než stovky druhů žab, sedmi set druhů ptáků, víc jak dvou set druhů savců a stovek druhů plazů. Je tak zemí s nejrozmanitější</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-20 21:50:00" d="2019-08-20 22:15:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Skupinka kosatek dravých zaútočí na lvouny zpod výletní lodi. Rekreanti zažijí velmi blízké setkání se slonem. Nebezpečná hrabalka zaútočí na tarantuli, kterou paralyzuje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-20 22:15:00" d="2019-08-20 22:40:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Australskému kajakáři se v záběru nečekaně objeví největší predátor. Mravenci si postaví vor, aby překonali záplavy, a hroch se nečekaně rozhodne zaútočit</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-20 22:40:00" d="2019-08-20 23:35:00"><n u="Mocné řeky">Mocné řeky I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Amazonka chrlí objem vody jako dalších devět největších řek dohromady. Je proto ze všech nejmocnější. Zkoumáním migrace trnovců odhalí Jeremy problémy</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-20 23:35:00" d="2019-08-21 00:40:00"><n u="Život se sopkami">Život se sopkami I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Život ve stínu sopek představuje neustálý boj. Někteří lidé jsou však odhodláni vzdorovat těmto přírodním obrům. S jedinečnou vynalézavostí a odvahou</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-21 00:40:00" d="2019-08-21 01:05:00"><n u="Psí stráž">Psí stráž VIII (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Delta tým Paul a Falon předvedou, jak dobře umí chytat zločince. Psi Tiggy a Mac hledají ve vězení pašované zboží</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-21 01:05:00" d="2019-08-21 01:30:00"><n u="Psí stráž">Psí stráž VIII (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Delta tým Aidan a Iko vystopují hříšníka, který se vloupal do kostela. Vězeňský pes Jesse si hraje na vedoucího pošty v aucklandském vězení, kde hledá pašované zboží</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-21 01:30:00" d="2019-08-21 01:55:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dr. Kwane a Genesis se setkají se psem, jenž se nemůže postavit na přední nohu. Majitel ho odmítá vzít na rentgen. Několik psů podstoupí další očkování</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-21 01:55:00" d="2019-08-21 02:25:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pes Fruitloop má oteklé anální žlázky. Genesis se nabídne, že mu je vymačká. Tým navštíví kliniku, kterou dobrovolně provozují veterináři a studenti</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-21 02:25:00" d="2019-08-21 03:15:00"><n u="Zvěrolékař v jednom kole">Zvěrolékař v jednom kole I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Scott s rodinou pomáhá teriérovi s cukrovkou v nejtěžší životní bitvě. Emma prožívá citově nabité setkání a tým kliniky se semkne při naléhavém případu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-21 03:15:00" d="2019-08-21 03:40:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V této epizodě se seznamujeme s Tiberem, jehož nejlepším přítelem je tygr, a Chancem a Wesley, kteří pohrdají svojí pověstí a vytvořili si vztah, který</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-21 03:40:00" d="2019-08-21 04:05:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zvláštní přítel labradorky Belly Bubbles ji při plavání dokáže postříkat vodou, protože Bubbles je slon! A prasátko Bonnie tráví veškerý</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-21 04:05:00" d="2019-08-21 04:30:00" c="1"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa I (4)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Carlisle přijala mláďata geparda pod svá křídla a naučila jsem vše, co sama umí, včetně triků! Králíček Purple byl zachráněn od sežrání teriérem hlídacím psem Browniem</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-21 04:30:00" d="2019-08-21 05:00:00" c="1"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa I (5)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Seznamte se s Bonediggerem, lvem, jehož oblíbeném členem smečky je Abby - drobný psík. A fenka Annabelle se ráda přitulí ke své nejlepší kamarádce, sově Louise</k>  </p>
</a>
