<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="38" t="2019-08-13 01:31:48"><p id_tv="249" o="2019-08-19 05:05:00" d="2019-08-19 05:35:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VII (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>83% Paul se setká s fenkou jezevčíka, která se svým nejnovějším vrhem unikla životu neustálého plození štěňat v množírně psů. Navíc si Paul rychle jedno</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-19 05:35:00" d="2019-08-19 06:05:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VII (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>83% Paul se pokusí uzdravit psa s dosud nejvážnějšími zraněními. Součástí jeho rehabilitace je i návštěva domova důchodců, kde ho zahrnou láskou, která mu tolik chyběla</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-19 06:05:00" d="2019-08-19 07:00:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři IV (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Baset Barney je psem číslo jedna v domácnosti Pat a jejích dcer Lyn a Michelle. Zejména pak po loňské smrti jejího manžela. Barneyho však v poslední</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-19 07:00:00" d="2019-08-19 07:30:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ve Skid Row žije nejvíce bezdomovců v USA. Dr. Kwane se zde seznámí s Walterem a jeho psem Dinkerem, který trpí vzácným onemocněním. Walter odmítne</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-19 07:30:00" d="2019-08-19 08:00:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dr. Kwane se setká s Tammy a jejími dvěma kamarády, psem Maddie a kočkou Boogie. Chlapec Shay bydlí s maminkou a jejich psem Shilem už několik měsíců v autě</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-19 08:00:00" d="2019-08-19 08:25:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Samotářská lvice zaútočí na stádo buvolů, dva chřestýši západní bojují o nadvládu, supi se pustí do gepardí samičky, které chtějí ukrást ulovenou antilopu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-19 08:25:00" d="2019-08-19 08:50:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Lví smečka skolí žirafu, aligátor sežere svému protivníkovi potomka a na pár čeká pěkné překvapení, když si jim slon uleví přímo před očima</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-19 08:50:00" d="2019-08-19 09:15:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Delfíni zaženou na pláž ryby, aby je mohli spořádat. Divoký kůň ušlape aligátora, čtyři lvi naprosto zdecimují buvolí stádo a natáčení pod vodou odhalí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-19 09:15:00" d="2019-08-19 09:40:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Chobotnice se zmocní GoPro kamery a nehodlá ji pustit. Velká skupina delfínů plave podél rychlého motorového člunu potápěče a dva rekreanti čelí zuřícímu slonovi</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-19 09:40:00" d="2019-08-19 10:30:00"><n u="Velrybí dobrodružství s Nigelem Marvenem">Velrybí dobrodružství s Nigelem Marvenem I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nigel se stane svědkem jedinečných akrobatických kousků hejna plejtvákovců u kalifornského pobřeží a pak vyrazí do hlubin zaplavat si mezi chaluhami</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-19 10:30:00" d="2019-08-19 11:30:00"><n u="Život se sopkami">Život se sopkami I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Navzdory ničivé síle žijí miliony lidí v blízkosti sopek. Je zde totiž úrodná půda, zásoby vody, drahé materiály a udržitelné zdroje energie</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-19 11:30:00" d="2019-08-19 12:30:00"><n u="Kouzelná Austrálie">Kouzelná Austrálie I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát se podíváme, jak tři okolní oceány, Jižní oceán, Tichý oceán a Indický oceán, vytvářejí jedinečné prostředí pro všemožné námořní cestovatele</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-19 12:30:00" d="2019-08-19 13:25:00"><n u="Rovník: Rovnoběžka života">Rovník: Rovnoběžka života I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kouzlo rovníku tkví v neustálém slunečním svitu, díky němuž se zde hojně daří životu. Zaměříme se na střety mezi zvířaty a farmáři a na ochránce přírody</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-19 13:25:00" d="2019-08-19 14:10:00"><n u="Pes s IQ">Pes s IQ 102</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Setkáte se s rodinami, které zjistily, že jejich domácí mazlíčkové mají jedinečné schopnosti. Tvůrci pořadu Tajný život psů vám představí humorný</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-19 14:10:00" d="2019-08-19 15:05:00"><n>Následuj svou kočku</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Odbornice na chování koček doprovází kočky na jejich dobrodružstvích do přírody. Seznámíme se s trasami, oblíbenými tajnými místy, dobytými územími</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-19 15:05:00" d="2019-08-19 15:30:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Uvidíte čtyřletého zachráněného psa jménem Puka a jeho nejlepšího kamaráda Larryho, želvu ostruhatou. Eligh, rozjívený pyrenejský horský pes, konečně našel</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-19 15:30:00" d="2019-08-19 15:55:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pekingský kačer Rudy nedovolí jiným kachnám přiblížit se k jeho nejlepšímu kamarádovi Barclaymu, zlatému retrívrovi. Splash, hluchá klisna pinto</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-19 15:55:00" d="2019-08-19 16:25:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Genesis si vyslechne pár příběhů lidí na ulici a velmi to na ni zapůsobí. Tým se ji pokouší rozveselit, a tak ji vezmou na návštěvu za Charliem, který</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-19 16:25:00" d="2019-08-19 16:55:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dr. Kwane zařídil operaci pro psa Boba. Jenže nyní nemůže najít psa ani jeho majitele. Na Venice Beach se Kwane a Genesis setkají s mužem, jeho bílou</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-19 16:55:00" d="2019-08-19 17:30:00"><n u="Život v divočině Chrise Humfreyho">Život v divočině Chrise Humfreyho I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dva noví uvaděči jsou již téměř připraveni připojit se k týmu, ale než se svojí prací začnou, se Chris potřebuje ujistit, že mají dostatečné znalosti o zvířatech</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-19 17:30:00" d="2019-08-19 18:15:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem III (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>86% Dom se plaví po překrásných indonéských ostrovech, kde pátrá po ohroženém lidoopovi, orangutanu sumaterském</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-19 18:15:00" d="2019-08-19 19:05:00"><n u="Velrybí dobrodružství s Nigelem Marvenem">Velrybí dobrodružství s Nigelem Marvenem I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nigel se stane svědkem jedinečných akrobatických kousků hejna plejtvákovců u kalifornského pobřeží a pak vyrazí do hlubin zaplavat si mezi chaluhami</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-19 19:05:00" d="2019-08-19 20:05:00"><n u="Kouzelná Austrálie">Kouzelná Austrálie I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Přestože má Austrálie málo obyvatel, změny, k nimž v důsledku lidské činnosti dochází, jsou dramatické. Seznámíme se s přírodními úspěchy a nezdary</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-19 20:05:00" d="2019-08-19 21:00:00"><n u="Rovník: Rovnoběžka života">Rovník: Rovnoběžka života I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Teplá rovníková vodstva jsou ideální pro rozmanitý život. Teplota je nyní však příliš vysoká. Tentokrát se vydáme napříč světem a zaměříme se na dopad</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-19 21:00:00" d="2019-08-19 21:50:00"><n u="Velrybí dobrodružství s Nigelem Marvenem">Velrybí dobrodružství s Nigelem Marvenem I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nigel je v Severní Americe, kde si zaplave s obrovskými plejtvákovci. Stane se svědkem temnější stránky života při agresivním útoku a i té bezstarostné</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-19 21:50:00" d="2019-08-19 22:15:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Novomanželku srazí samec gorily, když se pár dostal do blízkosti gorilí rodinky. Hyeny se pokusí ukrást kořist divokému psovi, což vede ke krvavé bitvě</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-19 22:15:00" d="2019-08-19 22:45:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V národním parku Kruger zaútočí krajta na levharta. Vítěz však může být pouze jeden. Krajta písmenková zabije a spolkne antilopu v rezervaci Maasai Mara</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-19 22:45:00" d="2019-08-19 23:40:00"><n u="Mocné řeky">Mocné řeky I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mocnou americkou řeku Mississippi ohrožují nezvyklí vetřelci, toxické odpady a obrovské ničení způsobené člověkem. Jeremy se setká s odhodlanými Američany</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-19 23:40:00" d="2019-08-20 00:40:00"><n u="Život se sopkami">Život se sopkami I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Navzdory ničivé síle žijí miliony lidí v blízkosti sopek. Je zde totiž úrodná půda, zásoby vody, drahé materiály a udržitelné zdroje energie</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-20 00:40:00" d="2019-08-20 01:05:00"><n u="Psí stráž">Psí stráž VIII (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zesnulý policejní pes Gazza předvede své přednosti v tomto dílu, který mu zároveň posmrtně vzdává hold. Vězeňský drogový pes Jesse hledá drogy v nápravném</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-20 01:05:00" d="2019-08-20 01:30:00"><n u="Psí stráž">Psí stráž VIII (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Wellingtonský Delta tým Sue a Hades vyrazí na stopování do terénu. Celní drogový pes Rajax slaví hned dvojí úspěch a pes Flynn organizace Serco objeví</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-20 01:30:00" d="2019-08-20 02:00:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Genesis si vyslechne pár příběhů lidí na ulici a velmi to na ni zapůsobí. Tým se ji pokouší rozveselit, a tak ji vezmou na návštěvu za Charliem, který</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-20 02:00:00" d="2019-08-20 02:25:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dr. Kwane zařídil operaci pro psa Boba. Jenže nyní nemůže najít psa ani jeho majitele. Na Venice Beach se Kwane a Genesis setkají s mužem, jeho bílou</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-20 02:25:00" d="2019-08-20 03:20:00"><n u="Zvěrolékař v jednom kole">Zvěrolékař v jednom kole I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Emma se pokouší pomoct velmi roztomilému sirotkovi. Bláznivý okamžik zpochybní Archieho budoucnost a 7letý německý ovčák ztrácí schopnost pohybu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-20 03:20:00" d="2019-08-20 03:45:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zachráněné kuře Rose předčí váhou svou nejlepší kamarádku, zachráněnou čivavu Biscuit. Medvídek mýval je oblíbeným společníkem psovi Waffles, kamarádovi a ochránci</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-20 03:45:00" d="2019-08-20 04:05:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Seznamte se se psem Indy a zlatým retrívrem Miou, dvěma psy, kteří navázali neobvyklá přátelství: Indy je chráněncem honáckého psa Titana a Mia plave</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-20 04:05:00" d="2019-08-20 04:30:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V této epizodě se seznamujeme s Tiberem, jehož nejlepším přítelem je tygr, a Chancem a Wesley, kteří pohrdají svojí pověstí a vytvořili si vztah, který</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-20 04:30:00" d="2019-08-20 05:05:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zvláštní přítel labradorky Belly Bubbles ji při plavání dokáže postříkat vodou, protože Bubbles je slon! A prasátko Bonnie tráví veškerý</k>  </p>
</a>
