<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="33" t="2020-05-15 04:22:01"><p id_tv="249" o="2020-05-22 05:05:00" d="2020-05-22 05:30:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (11)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Dr. Kwane a Genesis se setkají se psem, jenž se nemůže postavit na přední nohu. Majitel ho odmítá vzít na rentgen. Několik psů podstoupí další očkování</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-22 05:30:00" d="2020-05-22 06:25:00"><n>Zápisník katastrof roku 2016</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V roce 2016 postihlo svět množství vážných přírodních katastrof, včetně sucha, požárů, záplav, tajfunů a hurikánů, ale i nezvykle mnoho seizmických událostí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-22 06:25:00" d="2020-05-22 07:25:00"><n>Zápisník katastrof roku 2017</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V roce 2017 svět zasáhla řada silných hurikánů, záplavy, dvě obrovská zemětřesení a nebezpečné lesní požáry. Díky odborné analýze poznáte síly, které</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-22 07:25:00" d="2020-05-22 08:15:00"><n u="Nestálá Země">Nestálá Země I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Představíme vám obrovský sopečný výbuch, který středověk ponořil do malé doby ledové, zničil celé království a zanechal po sobě stopy na obou zemských pólech</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-22 08:15:00" d="2020-05-22 09:05:00"><n u="Nestálá Země">Nestálá Země I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Hurikány a superbouře si na celé Zemi už vyžádaly tisíce životů a meteorologové, k nimž např. patří dr. Kerry Emanuel, varují, že budou nadále nabírat na intenzitě a síle</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-22 09:05:00" d="2020-05-22 09:55:00"><n u="Nestálá Země">Nestálá Země I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V Rusku se dějí divné věci: obrovské geologické vlny vryté do sibiřské krajiny, které v některých místech dosahují výšky až 300 metrů</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-22 09:55:00" d="2020-05-22 10:50:00"><n>Zápisník katastrof roku 2017</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V roce 2017 svět zasáhla řada silných hurikánů, záplavy, dvě obrovská zemětřesení a nebezpečné lesní požáry. Díky odborné analýze poznáte síly, které</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-22 10:50:00" d="2020-05-22 11:45:00"><n>Tajný život Slunce</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na nejnovějších satelitních snímcích a s využitím znalostí odborníků si ukážeme, jak funguje naše vlastní hvězda a jak její záhadné cykly ovlivňují naši planetu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-22 11:45:00" d="2020-05-22 12:45:00"><n>Lovci černých děr</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Doložení existence černých děr by mohlo změnit naše chápání Einsteinovy teorie relativity. Dva roky se astronomové pokoušeli rozšířit naše znalosti</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-22 12:45:00" d="2020-05-22 13:40:00"><n u="Velkolepá Afrika">Velkolepá Afrika I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Delta Okavanga je cenným klenotem v africké koruně monumentálních míst divočiny. Největší vnitrozemská delta na světě se svými dvěma miliony hektarů mokřin</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-22 13:40:00" d="2020-05-22 14:30:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VIII (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Hrozivé příběhy z tropického ráje vypovídají o tom, jak monstrum nazývané Lusca útočí na plavce a stahuje je do modrých děr. Jeremy při hledání pravdy</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-22 14:30:00" d="2020-05-22 14:55:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V této epizodě se seznamujeme s Tiberem, jehož nejlepším přítelem je tygr, a Chancem a Wesley, kteří pohrdají svojí pověstí a vytvořili si vztah, který</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-22 14:55:00" d="2020-05-22 15:20:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vztah mezi jestřábem Aspenem a Ohsesem, křížencem novofundlanďana, border kolie a bígla, je zcela jedinečný. Jersey kráva jménem Jerry nalezne společnici</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-22 15:20:00" d="2020-05-22 15:50:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Genesis si vyslechne pár příběhů lidí na ulici a velmi to na ni zapůsobí. Tým se ji pokouší rozveselit, a tak ji vezmou na návštěvu za Charliem, který</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-22 15:50:00" d="2020-05-22 16:20:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Dr. Kwane zařídil operaci pro psa Boba. Jenže nyní nemůže najít psa ani jeho majitele. Na Venice Beach se Kwane a Genesis setkají s mužem, jeho bílou</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-22 16:20:00" d="2020-05-22 17:15:00"><n u="Superveterinář: Noel Fitzpatrick">Superveterinář: Noel Fitzpatrick VI (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Štěně bulteriéra potřebuje k přežití protézu vyrobenou 3D tiskem. Siamská kočka má několik zranění po srážce s dodávkou. Milovaný kříženec kolie potřebuje nový kyčel</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-22 17:15:00" d="2020-05-22 18:15:00"><n u="Velkolepá Afrika">Velkolepá Afrika I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Delta Okavanga je cenným klenotem v africké koruně monumentálních míst divočiny. Největší vnitrozemská delta na světě se svými dvěma miliony hektarů mokřin</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-22 18:15:00" d="2020-05-22 18:40:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů IV (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Paul se setká s Baloo, aljašským malamutem, který je nejdelším obyvatelem Battersea. Protože je neuvěřitelně srdečný, život v psích boudách mu ubírá na náladě</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-22 18:40:00" d="2020-05-22 19:05:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VII (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Paul se setká s 10týdenním štěnětem kolie s nevyvinutým pohlavím, kterého zavrhla jeho matka. Rovněž pomůže najít domov pro voříška Hope, která</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-22 19:05:00" d="2020-05-22 20:00:00"><n u="Divocí!">Divocí! I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V deštném pralese Jižní Ameriky se setká Steve Blackshall s tarantulí, která žere ptáky, zaplave si s elektrickými úhoři a zahlédne ohroženou říční vydru</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-22 20:00:00" d="2020-05-22 20:45:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Vzduch, který dýcháme, je v ohrožení, protože Země se ohřívá nárůstem skleníkových plynů. Zvýšené teploty ovlivňují tryskové proudění vzduchu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-22 20:45:00" d="2020-05-22 21:35:00"><n u="Superveterinář: Noel Fitzpatrick">Superveterinář: Noel Fitzpatrick VI (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Štěně bulteriéra potřebuje k přežití protézu vyrobenou 3D tiskem. Siamská kočka má několik zranění po srážce s dodávkou. Milovaný kříženec kolie potřebuje nový kyčel</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-22 21:35:00" d="2020-05-22 22:30:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VIII (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Hrozivé příběhy z tropického ráje vypovídají o tom, jak monstrum nazývané Lusca útočí na plavce a stahuje je do modrých děr. Jeremy při hledání pravdy</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-22 22:30:00" d="2020-05-22 23:20:00"><n u="Mazlíčci predátoři">Mazlíčci predátoři I (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dominique má pěknou řádku zvířecích společníků. Nejedná se však o mazlíčky, na které jste zvyklí. Představí se vám bláznivá zebří dáma, pár majestátních</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-22 23:20:00" d="2020-05-22 23:45:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Lví smečka skolí žirafu, aligátor sežere svému protivníkovi potomka a na pár čeká pěkné překvapení, když si jim slon uleví přímo před očima</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-22 23:45:00" d="2020-05-23 00:10:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Chobotnice se zmocní GoPro kamery a nehodlá ji pustit. Velká skupina delfínů plave podél rychlého motorového člunu potápěče a dva rekreanti čelí zuřícímu slonovi</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-23 00:10:00" d="2020-05-23 01:00:00"><n u="Divné, pravdivé a potrhlé">Divné, pravdivé a potrhlé I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Prchliví říční vetřelci, obrovští plazi na cizím území a tyrani snažící se odstranit konkurenci. Tito soupeři nerespektují žádné hranice a bojují na život a na smrt</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-23 01:00:00" d="2020-05-23 01:50:00"><n u="Uvnitř přírodních gigantů">Uvnitř přírodních gigantů III (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V této epizodě se tým ponoří do střev a žaludku zambijského hrocha, aby jak moc tento nenažraný tvor funguje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-23 01:50:00" d="2020-05-23 02:35:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Jak se Země zahřívá, dochází k nárůstu výskytu, frekvence a intenzity propadání a sesuvů půdy, přičemž samotný skleníkový efekt je spojen se zemětřeseními a tsunami</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-23 02:35:00" d="2020-05-23 03:25:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VI (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>84% Julian Norton je přivolán na pomoc krávě, která se nemůže otelit. Milovaný křeček Old Bob jde na operaci a do ordinace zavítají čtyři tchoři</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-23 03:25:00" d="2020-05-23 03:50:00"><n u="Mláďata ze zoo">Mláďata ze zoo VII (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Lvoun hřívnatý Hermann se rád vyhřívá na slunci. Jeho sestřenice Aileen dře ve &quot;škole pro lvouny&quot;. Po zoo se roznese zpráva, že lama Lilly podstupuje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-23 03:50:00" d="2020-05-23 04:20:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vztah mezi jestřábem Aspenem a Ohsesem, křížencem novofundlanďana, border kolie a bígla, je zcela jedinečný. Jersey kráva jménem Jerry nalezne společnici</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-23 04:20:00" d="2020-05-23 05:00:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Vzduch, který dýcháme, je v ohrožení, protože Země se ohřívá nárůstem skleníkových plynů. Zvýšené teploty ovlivňují tryskové proudění vzduchu</k>  </p>
</a>
