<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="30" t="2021-07-09 05:28:01"><p id_tv="249" o="2021-07-15 05:00:00" d="2021-07-15 05:45:00"><n u="Australská mega zoo">Australská mega zoo I (8)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Zoo čelí nejsložitější situaci ve své historii, když kvůli pandemii koronaviru nemohou dovnitř žádní návštěvníci. Obětaví zaměstnanci mají hodně problémů</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-15 05:45:00" d="2021-07-15 06:30:00"><n u="Zoo Taronga">Zoo Taronga I (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Veterináři musejí provést akutní operaci varana poté, co ho zástupce veřejnosti přinesl do nemocnice pro divoká zvířata s velmi neobvyklým zraněním</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-15 06:30:00" d="2021-07-15 07:30:00"><n u="Návrat do divočiny">Návrat do divočiny I (9)</n><t>D</t><e>WFj</e>    <k>Tým zkouší rehabilitaci a opětovné vypuštění do přírody vydry ze Shetland. Veterináři také bojují o záchranu života sokola stěhovavého a lišky se zlomenou nohou</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-15 07:30:00" d="2021-07-15 08:20:00"><n u="Práce v divočině">Práce v divočině I (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Josie má v nadaci Vervet Monkey Foundation nový přírůstek, uvidíme osmitýdenního hrocha Hectora a mořská bioložka Alison má za úkol označkovat žraloka bílého</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-15 08:20:00" d="2021-07-15 09:05:00"><n u="Australská mega zoo">Australská mega zoo I (8)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Zoo čelí nejsložitější situaci ve své historii, když kvůli pandemii koronaviru nemohou dovnitř žádní návštěvníci. Obětaví zaměstnanci mají hodně problémů</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-15 09:05:00" d="2021-07-15 09:50:00"><n u="Zoo Taronga">Zoo Taronga II (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Lachtaní samička Nala je těhotná, a protože je geneticky důležitá, potřebuje veterinář Larry nad tímto těhotenstvím přísný dohled</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-15 09:50:00" d="2021-07-15 10:40:00"><n u="Velký bariérový útes: Živý poklad">Velký bariérový útes: Živý poklad I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Velký bariérový útes, který se táhne 2300 kilometrů podél severovýchodního pobřeží Queenslandu, tvoří více než 900 ostrovů, z nichž každý má svou vlastní</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-15 10:40:00" d="2021-07-15 11:35:00"><n u="Divoká Kanada">Divoká Kanada I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>83% První díl zavede diváky na mimořádnou výpravu, od milionů tun ledu padajícího z 30metrového vodopádu po skokana lesního, který se poprvé od svého zamrznutí v ledu nadechne</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-15 11:35:00" d="2021-07-15 12:30:00"><n>Madagaskar: Africké Galapágy</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Madagaskar je domovem široké škály bizarních druhů a tento dokument představí některé obyvatele ostrova, od fosy po aye aye, možná nejpodivnější stvoření na Zemi</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-15 12:30:00" d="2021-07-15 13:20:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>86% Dominic vyrazí do Keni, do samého středu safari, za kobrou černokrkou. Při výpravě se mu podaří s kameramanem Frankem jen tak tak uniknout útoku 6tunového slona</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-15 13:20:00" d="2021-07-15 14:10:00"><n u="Největší a nejnebezpečnější">Největší a nejnebezpečnější III (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>V Texasu prší, což znamená, že vody stoupají a s tím i setkání lidí s aligátory. Niall zachrání jednoho aligátora z předměstí Houstonu a setká</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-15 14:10:00" d="2021-07-15 15:00:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra V (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Jeremy se pouští do svého nejděsivějšího dosavadního případu s mužem, jehož tvář byla roztrhána na odlehlé bolivijské řece. Tato cesta nakonec zpochybní</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-15 15:00:00" d="2021-07-15 15:45:00"><n u="Australská mega zoo">Australská mega zoo I (9)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>Velmi oblíbený pes hyenový Maana má na operačním stole děsivou zástavu srdce. A o nebezpečnou operaci půjde i u starého, neurvalého krokodýla, který</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-15 15:45:00" d="2021-07-15 16:30:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VIII (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Peter spěchá na farmu Rollanda Norrise, kde je problém při porodu jehňat. V Boroughbridge se Julian stará o zhýčkaného mopslíka Ffiona, který přehnal hraní</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-15 16:30:00" d="2021-07-15 17:20:00"><n u="Práce v divočině">Práce v divočině I (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Josie má v nadaci Vervet Monkey Foundation nový přírůstek, uvidíme osmitýdenního hrocha Hectora a mořská bioložka Alison má za úkol označkovat žraloka bílého</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-15 17:20:00" d="2021-07-15 18:15:00"><n>Indická divoká Karnátaka</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Stát Karnátaka v Indii je jedním z mála míst bohatého divokého života na Zemi, která zbyla. Ačkoliv zabírá jen 5 % celé země, je domovem jedné čtvrtiny</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-15 18:15:00" d="2021-07-15 19:05:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VI (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Při potopení lodi Sobral Santos zemřely stovky lidí, mnozí z nich ale byli sežráni zaživa. Jeremy rekonstruuje poslední plavbu této zatracené lodi a pokusí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-15 19:05:00" d="2021-07-15 19:55:00"><n u="Nigel Marven: Divoká Střední Amerika">Nigel Marven: Divoká Střední Amerika II (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Honduras je domovem více než stovky druhů žab, sedmi set druhů ptáků, víc jak dvou set druhů savců a stovek druhů plazů. Je tak zemí s nejrozmanitější</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-15 19:55:00" d="2021-07-15 20:50:00"><n>Americká Arktida - ohrožené útočiště</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tento dokument, natáčený v průběhu čtyř let, představuje krásy nedotčené země severní Aljašky, jednoho z posledních útočišť stád karibu a ledních medvědů</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-15 20:50:00" d="2021-07-15 21:35:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VIII (8)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Petera volají na farmu Keitha Burna, kde visí na vlásku život desetidenního telátka. Julian provádí náročnou operaci, aby odstranil obří nádor ovčáckého psa Micka</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-15 21:35:00" d="2021-07-15 22:30:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra V (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Jeremy se pouští do svého nejděsivějšího dosavadního případu s mužem, jehož tvář byla roztrhána na odlehlé bolivijské řece. Tato cesta nakonec zpochybní</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-15 22:30:00" d="2021-07-15 23:20:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VI (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Při potopení lodi Sobral Santos zemřely stovky lidí, mnozí z nich ale byli sežráni zaživa. Jeremy rekonstruuje poslední plavbu této zatracené lodi a pokusí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-15 23:20:00" d="2021-07-16 00:10:00"><n u="Velkolepá setkání se zvířaty">Velkolepá setkání se zvířaty I (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tam, kde sdílí jedno prostředí několik predátorů, jsou běžné boje o potravu. Smečka lvů zaútočí na šakala a Mark Garry natáčí velké hejno mečounů</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-16 00:10:00" d="2021-07-16 00:55:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Snad nejvíce katastrofálními důsledky změny klimatu jsou tající permafrost a výsledná stoupající hladina moře. Některým obývaným americkým ostrovům hrozí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-16 00:55:00" d="2021-07-16 01:45:00"><n u="Nejdivočejší přežití">Nejdivočejší přežití II (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Noční život může skýtat obrovské problémy i příležitosti. Noční tvorové jako např. sovy, hyeny s vytříbenými smysly a světélkující hmyz se vyvinuli</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-16 01:45:00" d="2021-07-16 02:30:00"><n u="Zoo Taronga">Zoo Taronga II (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Lachtaní samička Nala je těhotná, a protože je geneticky důležitá, potřebuje veterinář Larry nad tímto těhotenstvím přísný dohled</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-16 02:30:00" d="2021-07-16 02:55:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Agresivní osiřelé medvídě Digger se setká s dávno ztracenou sestrou, která si jeho chování nenechá líbit. Angelika rovněž umožní setkání vznětlivého Yukona</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-16 02:55:00" d="2021-07-16 03:25:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (19)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Leon pomáhá Holly a Jakeovi s jejich neúnavným huskym Lunou. Bernský salašnický pes Zuri má boláky na tlapkách a zapáchá mu z uší. Kočka Archie brání</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-16 03:25:00" d="2021-07-16 04:10:00"><n u="Práce v divočině">Práce v divočině I (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>V útočišti nosorožců je den očkování a Rachel má starost o Hawka, který má infekci v oku. Emily pomáhá čtyřem mladým antilopám vraným, které šikanuje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-16 04:10:00" d="2021-07-16 05:00:00"><n u="Největší a nejnebezpečnější">Největší a nejnebezpečnější III (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Sloni v Indii jsou zatlačováni do nestále menších a menších oblastí země. Niall McCann zkoumá, jak komunity a vláda zvládají tento problém se slony</k>  </p>
</a>
