<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="30" t="2021-07-08 04:37:55"><p id_tv="249" o="2021-07-13 05:00:00" d="2021-07-13 05:45:00"><n u="Australská mega zoo">Australská mega zoo I (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Přichází dramatická zpráva, že převoz dvou mladých lvích bratrů se nečekaně zpozdí. A Marissa s Kimem vymyslí geniální plán na záchranu kriticky ohroženého</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-13 05:45:00" d="2021-07-13 06:30:00"><n u="Zoo Taronga">Zoo Taronga I (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Veterináři a ošetřovatelé spolupracují při procesu, který se v Taronze zřídkakdy odehrává: dostat tři šimpanze na operační stůl v jednom dni</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-13 06:30:00" d="2021-07-13 07:30:00"><n u="Návrat do divočiny">Návrat do divočiny I (7)</n><t>D</t><e>WFj</e>    <k>Tým získá ne jednoho, ale hned dva nejvzácnější skotské predátory - orly mořské - a musí využít všechny své zkušenosti a odborné znalosti, aby se o ně postaral</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-13 07:30:00" d="2021-07-13 08:20:00"><n u="Práce v divočině">Práce v divočině I (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Jenna a Sean spojí místní slony a surikaty v jedinečném experimentu, který s využitím úžasného čichu zvířat zjišťuje, zda je africká zmije útočná skutečně bez zápachu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-13 08:20:00" d="2021-07-13 09:05:00"><n u="Australská mega zoo">Australská mega zoo I (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Přichází dramatická zpráva, že převoz dvou mladých lvích bratrů se nečekaně zpozdí. A Marissa s Kimem vymyslí geniální plán na záchranu kriticky ohroženého</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-13 09:05:00" d="2021-07-13 09:55:00"><n u="Zoo Taronga">Zoo Taronga II (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>V Taronga Western Plains zoo v Dubbo bydlí šest hrochů. Seznámíme se s Manou, chovným býkem. A pokud jde o lemury, ani jejich oblíbené pochoutky je nemohou</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-13 09:55:00" d="2021-07-13 10:45:00"><n u="Velký bariérový útes: Živý poklad">Velký bariérový útes: Živý poklad I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Velký bariérový útes je živý, dýchající organismus podporující nejbohatší a nejsložitější ekosystém planety. Prozkoumáme ostrov Koala a podíváme se blíže</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-13 10:45:00" d="2021-07-13 11:35:00"><n u="Impozantní Yellowstone">Impozantní Yellowstone I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zaměříme se na park z ptačí perspektivy. Místní opeřenci přelétávají nad gejzírem Old Faithful, vodopádem Lower Falls a termálním pramenem Grand Prismatic</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-13 11:35:00" d="2021-07-13 12:30:00"><n>Mizející králové: Lvi Namibu</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Vůbec poprvé můžeme pozorovat tajné životy pravých pouštních lvů. Toulají se drsnými horami, písečnými dunami, nekonečnými štěrkovými pláněmi a někdy</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-13 12:30:00" d="2021-07-13 13:20:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem I (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Dom čelí svému největšímu strachu, když se seznámí zblízka a osobně s tisíci obřích malajsijských včel medonosných, impozantního hmyzu, který</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-13 13:20:00" d="2021-07-13 14:10:00"><n u="Největší a nejnebezpečnější">Největší a nejnebezpečnější III (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Město v kanadské subarktické oblasti bojuje kvůli oteplování moří a pozdnímu mrazu na loveckých území predátorů s útoky medvědů. Niall zkoumá příběhy</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-13 14:10:00" d="2021-07-13 15:00:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra V (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Jeremy se vydává na velkolepou misi, aby odhalil, jaké skutečné stvoření se skrývá za nejslavnější říční příšerou na světě - lochnesskou</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-13 15:00:00" d="2021-07-13 15:45:00"><n u="Australská mega zoo">Australská mega zoo I (7)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>Doktorka Bonnie se snaží zachránit zebře Zaide těžce poškozený ocas, desetiletou tygřici Indrah čeká neuvěřitelné narozeninové překvapení a ošetřovatel</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-13 15:45:00" d="2021-07-13 16:30:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VIII (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Julian se svou ženou a kolegyní Anne jedou za dávnou kamarádkou Jacki Barlow na její farmu alpak. Peter mezitím jede prohlédnout koně Mavro, jehož</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-13 16:30:00" d="2021-07-13 17:20:00"><n u="Práce v divočině">Práce v divočině I (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Jenna a Sean spojí místní slony a surikaty v jedinečném experimentu, který s využitím úžasného čichu zvířat zjišťuje, zda je africká zmije útočná skutečně bez zápachu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-13 17:20:00" d="2021-07-13 18:15:00"><n u="Podivné chování rostlin">Podivné chování rostlin I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Podíváme se, jak se orchideje vydávají za jiná stvoření - například včely a vosy - kvůli opylování. Mnohé odrůdy mohou růst pouze ve specifické zemině</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-13 18:15:00" d="2021-07-13 19:10:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra V (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Na kanadsko-americké hranici zaslechnete spoustu historek o děsivých útocích primitivních pijáků krve. Jeremy se pustí do bitvy s nejstarším říčním</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-13 19:10:00" d="2021-07-13 19:55:00"><n u="Největší a nejnebezpečnější">Největší a nejnebezpečnější II (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Uvidíme příběh obřích krajt za posledních 15 let na Floridě, kdy třeba krajta písmenková málem zabila 27kg huskyho. Niall se připojí ke dvěma lovcům krajt</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-13 19:55:00" d="2021-07-13 20:50:00"><n u="Když velryby ještě chodily">Když velryby ještě chodily I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Velryby, draví ptáci, divocí krokodýli a úchvatní sloni. Odkud se tato neuvěřitelná stvoření vzala? Vydáme se na dobrodružnou cestu po celém světě, abychom našli odpověď</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-13 20:50:00" d="2021-07-13 21:40:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VIII (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Julian spěchá ke koni, který utrpěl bolestivé zranění. Černý labrador Tux má ošklivě vypadající nádor. Peter už mu dříve podobné bulky odstranil, ale rakovina se vrátila</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-13 21:40:00" d="2021-07-13 22:30:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra V (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Jeremy se vydává na velkolepou misi, aby odhalil, jaké skutečné stvoření se skrývá za nejslavnější říční příšerou na světě - lochnesskou</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-13 22:30:00" d="2021-07-13 23:20:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra V (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Na kanadsko-americké hranici zaslechnete spoustu historek o děsivých útocích primitivních pijáků krve. Jeremy se pustí do bitvy s nejstarším říčním</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-13 23:20:00" d="2021-07-14 00:10:00"><n u="Velkolepá setkání se zvířaty">Velkolepá setkání se zvířaty I (8)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Holandský turista Ronald Teulings a jeho přítelkyně Carmalita jsou na dovolené v jihoafrickém národním parku Cape Point. Netuší však, že brzy budou oloupeni - paviány</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-14 00:10:00" d="2021-07-14 00:55:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Změna klimatu má za následek i oteplení oceánů. V nich pak vznikají mnohem silnější hurikány. Někteří odborníci navrhují rozšířit Saffirovu-Simpsonovu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-14 00:55:00" d="2021-07-14 01:45:00"><n u="Nejdivočejší přežití">Nejdivočejší přežití II (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Ukážeme si, že nejneobvyklejší zvířata světa mohou být zároveň i ta nejmenší. Vyrazíme do hlubin deštných pralesů, do oceánů a napříč obrovskými pouštěmi</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-14 01:45:00" d="2021-07-14 02:35:00"><n u="Zoo Taronga">Zoo Taronga II (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>V Taronga Western Plains zoo v Dubbo bydlí šest hrochů. Seznámíme se s Manou, chovným býkem. A pokud jde o lemury, ani jejich oblíbené pochoutky je nemohou</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-14 02:35:00" d="2021-07-14 03:00:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kim hodlá zajít s nemocným a podvyživeným medvídětem Taku k veterináři. Jesse zjistí, že Angeličin koloušek je vážně zraněn. Do útulku dorazí osiřelé</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-14 03:00:00" d="2021-07-14 03:25:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (17)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jorkšírský teriér Molly je majitelce Hayley neustále v patách. Beran Shaun vráží do svých majitelů, kdykoli jsou u něj ve výběhu, a štěně Bella líže každého ve svém okolí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-14 03:25:00" d="2021-07-14 04:15:00"><n u="Práce v divočině">Práce v divočině I (8)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Emily provádí riskantní anestezi geparda, Will se spojí se sirotkem Arturem v útočišti nosorožců a Emma má plné ruce práce s tlupou promyk</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2021-07-14 04:15:00" d="2021-07-14 05:00:00"><n u="Největší a nejnebezpečnější">Největší a nejnebezpečnější III (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>V Texasu prší, což znamená, že vody stoupají a s tím i setkání lidí s aligátory. Niall zachrání jednoho aligátora z předměstí Houstonu a setká</k>  </p>
</a>
