<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="31" t="2020-04-12 04:15:49"><p id_tv="249" o="2020-04-19 05:00:00" d="2020-04-19 05:50:00"><n>Divoká Srí Lanka - levhartí království</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Seznámíte se s faunou Srí Lanky. Levharti, šakalové a krokodýlové patří k hlavním predátorům. Vyskytuje se zde však i několik nejvzácnějších tvorů, včetně</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-19 05:50:00" d="2020-04-19 06:45:00"><n>O životě papuchalků</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Od Newfoundlandu, kde sídlí největší kolonie papuchalků, po vzdálené oblasti Maine a Walesu, se zaměříme na migraci těchto ptáků, způsob krmení a důvody</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-19 06:45:00" d="2020-04-19 07:45:00"><n u="Tučňáci - špión ve vlastních řadách">Tučňáci - špión ve vlastních řadách I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kamery ukryté v mechanických tučňácích nám přiblíží nebezpečí a občasné trapasy, kterým tito milovaní ptáci čelí na výpravách do svých hnízdišť</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-19 07:45:00" d="2020-04-19 08:40:00"><n u="Tučňáci - špión ve vlastních řadách">Tučňáci - špión ve vlastních řadách I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V antarktické oblasti předávají otcové novorozená mláďata vracejícím se matkám. Na Falklandách se tučňáci skalní potýkají s dravci a tučňáci Humboldtovy</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-19 08:40:00" d="2020-04-19 09:40:00"><n u="Tučňáci - špión ve vlastních řadách">Tučňáci - špión ve vlastních řadách I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tučňáci císařští a tučňáci skalní vytvářejí pro své mladé jesličky. Tučňáci Humboldtovy však zůstávají ve svých norách. Brzy musí vyrazit</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-19 09:40:00" d="2020-04-19 10:35:00"><n u="Nejdivočejší přežití">Nejdivočejší přežití II (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Noční život může skýtat obrovské problémy i příležitosti. Noční tvorové jako např. sovy, hyeny s vytříbenými smysly a světélkující hmyz se vyvinuli</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-19 10:35:00" d="2020-04-19 11:30:00"><n u="Nejdivočejší přežití">Nejdivočejší přežití II (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Žádní tvorové nejsou tak odolní jako ti, kteří žijí v nejchladnějších klimatech. Podíváme se na jedinečné adaptace, kterými prošla fauna v chladných</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-19 11:30:00" d="2020-04-19 12:20:00"><n u="Nejdivočejší přežití">Nejdivočejší přežití II (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Podíváme se na zvířata, která žijí v extrémních prostředích. Vytvořila si jedinečné nástroje a způsoby, jak se vypořádat s největšími překážkami při přežití</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-19 12:20:00" d="2020-04-19 13:15:00"><n u="Nejdivočejší přežití">Nejdivočejší přežití II (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Na cestě k dospělosti se zvířata musí neustále potýkat s řadou překážek. Některá z nich, od kudlanek po přímorožce šavlorohé, si vypěstovala nečekané</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-19 13:15:00" d="2020-04-19 14:10:00"><n u="Nejdivočejší přežití">Nejdivočejší přežití II (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Některé druhy vědce matou. Představíme si biologický zázrak, jakým je antilopa sajga, podivnou stravu paviánů dželada, lemura širokonosého a mnohé další</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-19 14:10:00" d="2020-04-19 15:05:00"><n>Příroda: dravci požírající opice</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Harpyje pralesní je nejmocnější dravý pták, který loví opice v korunách džungle. Filmař Fergus Beeley doprovází jedno mládě harpyje na životní cestě</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-19 15:05:00" d="2020-04-19 16:00:00"><n u="Velká příkopová propadlina, divoký střed Afriky">Velká příkopová propadlina, divoký střed Afriky I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Od Egypta po Mosambik protéká Velkou příkopovou propadlinou řada nejrůznějších vodních toků, řek, jezer, vodopádů, žíravých pramenů a korálových moří</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-19 16:00:00" d="2020-04-19 17:00:00" c="1"><n u="Tajný život slonů">Tajný život slonů I (2)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Blíží se období sucha. Nejmladší člen stáda v rezervaci, maličké slůně Breeze, je proto nejzranitelnější. Mimo rezervaci se však sloni střetávají s lidmi</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-19 17:00:00" d="2020-04-19 17:50:00"><n u="Velké přírodní migrace">Velké přírodní migrace I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Liz Bonninová stojí v čele vědeckého týmu a filmařů využívajících špičkové technologie satelitního stopování stáda. Získávají tak informace o životě jednotlivých tvorů</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-19 17:50:00" d="2020-04-19 18:45:00"><n u="Psi: jedinečná zvířecí rodina">Psi: jedinečná zvířecí rodina I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Patrick Aryee se setká s chundelatými liškami polárními, postaví se vlčí smečce, vystopuje nejvyšší psy na světě na brazilských pastvinách a odhalí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-19 18:45:00" d="2020-04-19 19:40:00"><n>Příroda - makak červenolící</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Japonská bioložka zkoumá, proč lidé mají zcela odlišný přístup k jednomu druhu opic, které žijí na mrazivém severu horské oblasti ostrova Hokkaidó</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-19 19:40:00" d="2020-04-19 20:45:00"><n>Hon na ruského tygra</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Britský ekolog Chris Morgan se v ruských lesích Dálného východu setká s korejským kameramanem Sooyong Parkem, aby našli a nafilmovali sibiřského tygra</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-19 20:45:00" d="2020-04-19 21:35:00"><n u="Divoká Austrálie">Divoká Austrálie I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Po dopadu asteroidu před 65 miliony lety vyhynuli dinosauři a mořští plazi. Tedy až na jednoho: krokodýla mořského. Tentokrát se zaměříme na nejhrůznější</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-19 21:35:00" d="2020-04-19 22:25:00"><n u="Divoká Austrálie">Divoká Austrálie II (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Austrálie je místem klidu. Pod jejím klidným zevnějškem se však ukrývají mocné síly, které jsou připraveny bez varování rozpoutat peklo na zemi</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-19 22:25:00" d="2020-04-19 22:50:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dva aligátoři vedou územní válku o golfové hřiště. Lvice nečekaně skolí vodušku velkou. Během výzkumu exploduje mrtvý vorvaň obrovský a krab vezme do zajetí medúzu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-19 22:50:00" d="2020-04-19 23:15:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dva táborníky v Kanadě vzbudí ráno medvěd černý, na lvíče čeká velké překvapení, když hodlá sníst varana, a mazaný krokodýl ukradne divokému psovi večeři</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-19 23:15:00" d="2020-04-19 23:40:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Samotářská lvice zaútočí na stádo buvolů, dva chřestýši západní bojují o nadvládu, supi se pustí do gepardí samičky, které chtějí ukrást ulovenou antilopu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-19 23:40:00" d="2020-04-20 00:05:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Lví smečka skolí žirafu, aligátor sežere svému protivníkovi potomka a na pár čeká pěkné překvapení, když si jim slon uleví přímo před očima</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-20 00:05:00" d="2020-04-20 00:55:00"><n u="Divné, pravdivé a potrhlé">Divné, pravdivé a potrhlé I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Z lovců se stává kořist a dochází k zuřivým soubojům na život a na smrt. Každá srážka je tak silná, že není jisté, zda z ní vůbec někdo vyvázne</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-20 00:55:00" d="2020-04-20 02:00:00"><n u="Uvnitř přírodních gigantů">Uvnitř přírodních gigantů III (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Připojte se k inuitským lovcům, vědcům a pitevnímu týmu, kteří se zabývají tělem ikonického polárního medvěda. Dokáže se tato šelma dostatečně rychle</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-20 02:00:00" d="2020-04-20 02:45:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VI (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>85% Peter Wright se snaží zachránit mladou krávu, která rodí. Křeček Christopher Nibbles trpí ošklivou kožní chorobou a zachráněná fena Bella potřebuje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-20 02:45:00" d="2020-04-20 03:15:00"><n u="Mláďata ze zoo">Mláďata ze zoo VII (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V parku se schyluje k velkému dramatu: kolonie kaloňů ztratila mládě a nesmírně hlasitě to prožívá</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-20 03:15:00" d="2020-04-20 03:40:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na severu Kalifornie spolu rádi tráví volný čas francouzský buldoček Dill a prasátko Pickles. Miniaturní terapeutický kůň Mercury se skamarádí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-20 03:40:00" d="2020-04-20 04:05:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Miniaturní kůň Spanky dostane novou šanci na život díky Jack Russell teriérovi jménem Dally. Kavalír King Charles španěl jménem Lola nalezl útěchu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-20 04:05:00" d="2020-04-20 04:30:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pekingský kačer Rudy nedovolí jiným kachnám přiblížit se k jeho nejlepšímu kamarádovi Barclaymu, zlatému retrívrovi. Splash, hluchá klisna pinto</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-20 04:30:00" d="2020-04-20 05:05:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vztah mezi jestřábem Aspenem a Ohsesem, křížencem novofundlanďana, border kolie a bígla, je zcela jedinečný. Jersey kráva jménem Jerry nalezne společnici</k>  </p>
</a>
