<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="32" t="2020-04-09 04:16:48"><p id_tv="249" o="2020-04-16 05:00:00" d="2020-04-16 06:00:00"><n>Příroda: mamba černá</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Mamba černá patří k nejnebezpečnějším africkým hadům. V malém Svazijsku je obávaná a zároveň uctívaná. Majitelka hotelu Thea Litschka-Koenová však hodlá</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-16 06:00:00" d="2020-04-16 06:55:00"><n>Příroda: gibboni na Borneu</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Mladý rozhlasový DJ Chanee má zálibu v hudbě a zvířatech. Gibbonům na Borneu hrozí vyhubení. Právě proto Chanee založil záchranné centrum a používá</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-16 06:55:00" d="2020-04-16 07:50:00"><n>Příroda: dravci požírající opice</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Harpyje pralesní je nejmocnější dravý pták, který loví opice v korunách džungle. Filmař Fergus Beeley doprovází jedno mládě harpyje na životní cestě</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-16 07:50:00" d="2020-04-16 08:40:00"><n>Medvědi, mistři v přežití</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Zaměříme se na tři druhy severoamerických medvědů, kteří bojují o přežití v nesmírně proměnlivém světě. Přežít nemusí vždy ten nejsilnější</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-16 08:40:00" d="2020-04-16 09:35:00"><n>Neuvěřitelné záběry zvířat</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Prostřednictvím archivních záběrů z rozsáhlé nabídky přírodopisných pořadů ze Smithsonova muzea si ukážeme ty nejúžasnější záběry zvířat zachycené objektivy kamer</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-16 09:35:00" d="2020-04-16 10:35:00"><n>Pobřeží predátorů</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Africké pobřeží predátorů ovládají lvi, žraloci a další divoká zvířata. Všichni se však musí podřídit nejvyššímu pánovi, přímořské nížině, která život</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-16 10:35:00" d="2020-04-16 11:25:00"><n>Divoká Srí Lanka - levhartí království</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Seznámíte se s faunou Srí Lanky. Levharti, šakalové a krokodýlové patří k hlavním predátorům. Vyskytuje se zde však i několik nejvzácnějších tvorů, včetně</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-16 11:25:00" d="2020-04-16 12:20:00"><n>Příroda: vlk Lobo, který změnil Ameriku</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V roce 1893 vyrazil Ernest Thompson Seton do Nového Mexika usmrtit záškodnického zabijáka skotu, vlka přezdívaného Lobo. Následující události změnily</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-16 12:20:00" d="2020-04-16 13:15:00"><n>Příroda: mamba černá</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Mamba černá patří k nejnebezpečnějším africkým hadům. V malém Svazijsku je obávaná a zároveň uctívaná. Majitelka hotelu Thea Litschka-Koenová však hodlá</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-16 13:15:00" d="2020-04-16 14:10:00"><n>Příroda: dravci požírající opice</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Harpyje pralesní je nejmocnější dravý pták, který loví opice v korunách džungle. Filmař Fergus Beeley doprovází jedno mládě harpyje na životní cestě</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-16 14:10:00" d="2020-04-16 15:05:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VI (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Tentokrát na své roční výpravě do odlehlé oblasti řeky Amazonky vyšetřuje Jeremy tři záhadná úmrtí ve třech zemích</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-16 15:05:00" d="2020-04-16 15:30:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dvouletá německá doga Dave nechodí, ale skáče. Na kliniku zajdou Hannah a Michael s pomeranianem Teddym, který má výbušnou povahu a pořád kouše</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-16 15:30:00" d="2020-04-16 16:00:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Ve Skid Row žije nejvíce bezdomovců v USA. Dr. Kwane se zde seznámí s Walterem a jeho psem Dinkerem, který trpí vzácným onemocněním. Walter odmítne</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-16 16:00:00" d="2020-04-16 16:25:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (8)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Dr. Kwane se setká s Tammy a jejími dvěma kamarády, psem Maddie a kočkou Boogie. Chlapec Shay bydlí s maminkou a jejich psem Shilem už několik měsíců v autě</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-16 16:25:00" d="2020-04-16 17:20:00"><n u="Superveterinář: Noel Fitzpatrick">Superveterinář: Noel Fitzpatrick VI (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Štěně kokršpaněla potřebuje výměnu kyčelního kloubu. Dále je po autonehodě urgentně ošetřena kočka s rozdrcenou stehenní kostí a propíchnutými plícemi</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-16 17:20:00" d="2020-04-16 18:10:00"><n u="Velká příkopová propadlina, divoký střed Afriky">Velká příkopová propadlina, divoký střed Afriky I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zaměříme se na Velkou příkopovou propadlinu ve východní Africe. Na rozsáhlých savanách se pasoucí zvěř snaží vyzrát na predátory. Primáti jsou nuceni</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-16 18:10:00" d="2020-04-16 19:00:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru V (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>85% Tentokrát je Peter přivolán ke starší krávě skotského náhorního skotu jménem Agnes, jež je chromá a trpí velkou bolestí. Její vyšetření rozhodně nebude</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-16 19:00:00" d="2020-04-16 20:00:00"><n u="Mocné řeky">Mocné řeky I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ikonická Ganga, nejuctívanější řeka světa, trpí mnoha problémy. Jeremy při svém pátrání po vzácném predátorovi vyrazí do Indie za lovci krabů v deltě řeky i v horách</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-16 20:00:00" d="2020-04-16 20:55:00"><n u="Nejdivočejší přežití">Nejdivočejší přežití II (10)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>Některé druhy vědce matou. Představíme si biologický zázrak, jakým je antilopa sajga, podivnou stravu paviánů dželada, lemura širokonosého a mnohé další</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-16 20:55:00" d="2020-04-16 21:45:00"><n u="Superveterinář: Noel Fitzpatrick">Superveterinář: Noel Fitzpatrick VI (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Štěně kokršpaněla potřebuje výměnu kyčelního kloubu. Dále je po autonehodě urgentně ošetřena kočka s rozdrcenou stehenní kostí a propíchnutými plícemi</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-16 21:45:00" d="2020-04-16 22:40:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VI (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Biolog a extrémní rybář Jeremy Wade pátrá po legendárním amazonském obrovi už 20 let. Místní obyvatelé ho přezdívají lau-lau. Je tak obrovský</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-16 22:40:00" d="2020-04-16 23:35:00"><n u="Mazlíčci predátoři">Mazlíčci predátoři I (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dominique má pěknou řádku zvířecích společníků. Nejedná se však o mazlíčky, na které jste zvyklí. Představí se vám bláznivá zebří dáma, pár majestátních</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-16 23:35:00" d="2020-04-17 00:00:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dva táborníky v Kanadě vzbudí ráno medvěd černý, na lvíče čeká velké překvapení, když hodlá sníst varana, a mazaný krokodýl ukradne divokému psovi večeři</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-17 00:00:00" d="2020-04-17 00:25:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Delfíni zaženou na pláž ryby, aby je mohli spořádat. Divoký kůň ušlape aligátora, čtyři lvi naprosto zdecimují buvolí stádo a natáčení pod vodou odhalí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-17 00:25:00" d="2020-04-17 01:15:00"><n u="Divné, pravdivé a potrhlé">Divné, pravdivé a potrhlé I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nepřátelský puč opic, invazní síly, které si podrobí ostrov, a nejsmrtelnější plášť, na jaký jste narazili. Jde o tak ztřeštěné příběhy, že na ně nelze zapomenout</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-17 01:15:00" d="2020-04-17 02:05:00"><n u="Uvnitř přírodních gigantů">Uvnitř přírodních gigantů III (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Připojte se k týmu, který se vydává na zatím největší výzvu - pitvání ekosystému džungle. Podívejte se jak vodopády tečou vzhůru a jak paraziti</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-17 02:05:00" d="2020-04-17 02:50:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VI (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>85% Peter pomáhá dvěma zdivočelým telatům. Nemocná policejní fena Daisy trpí rychle rostoucím nádorem, který je třeba okamžitě odstranit</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-17 02:50:00" d="2020-04-17 03:15:00"><n u="Mláďata ze zoo">Mláďata ze zoo VII (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Hlavní atrakcí v parku jsou sloni a nosorožci, kteří v tomto dílu začali svůj den velmi brzy</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-17 03:15:00" d="2020-04-17 03:40:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zachráněné kuře Rose předčí váhou svou nejlepší kamarádku, zachráněnou čivavu Biscuit. Medvídek mýval je oblíbeným společníkem psovi Waffles, kamarádovi a ochránci</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-17 03:40:00" d="2020-04-17 04:05:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Miniaturní kůň Spanky dostane novou šanci na život díky Jack Russell teriérovi jménem Dally. Kavalír King Charles španěl jménem Lola nalezl útěchu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-17 04:05:00" d="2020-04-17 04:30:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Shamus, zachráněný horský pes, se spřátelí s mainskou mývalí kočkou. V dallaské zoo je pak Amani, přátelský labradorský retrívr, ideálním společníkem</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-04-17 04:30:00" d="2020-04-17 05:05:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Miniaturní kůň Sammy získá potřebnou náklonnost milujícího zlatého retrívra, který mu je stále po boku. Colton, zachráněný kříženec bernardýna, nalezl</k>  </p>
</a>
