<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="34" t="2020-05-14 04:24:53"><p id_tv="249" o="2020-05-21 05:15:00" d="2020-05-21 05:45:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Dr. Kwane zařídil operaci pro psa Boba. Jenže nyní nemůže najít psa ani jeho majitele. Na Venice Beach se Kwane a Genesis setkají s mužem, jeho bílou</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-21 05:45:00" d="2020-05-21 06:35:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>86% Dominic vyrazí do Keni, do samého středu safari, za kobrou černokrkou. Při výpravě se mu podaří s kameramanem Frankem jen tak tak uniknout útoku 6tunového slona</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-21 06:35:00" d="2020-05-21 07:20:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem II (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Dominic vyrazí do rozlehlého australského vnitrozemí za nejvzácnějším místním netopýrem, megadermou australskou. Při jejím hledání musí Dominic vlézt</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-21 07:20:00" d="2020-05-21 08:10:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem II (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Dominic se plaví po mohutné Amazonce, kde hodlá nalézt největšího brouka na světě, titána obrovského. Tento velký hmyz má silná a ostrá kusadla, kterými</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-21 08:10:00" d="2020-05-21 09:00:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem II (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Při první podmořské výpravě vyrazí Dom na legendární Velký bariérový útes v Austrálii, kde hledá nejjedovatějšího mořského tvora, čtyřhranku</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-21 09:00:00" d="2020-05-21 09:50:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem II (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Dom cestuje do Thajska, kde pátrá po nejjedinečnějším primátovi světa, outloňovi. Nenechte se zmást jeho roztomilým obličejem. Přistupovat se</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-21 09:50:00" d="2020-05-21 10:35:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem II (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Dominic je v Zambii, kde pátrá po nejobávanějším hadovi světa, obrovské a nebezpečné zmiji gabunské, která má nejdelší zuby ze všech jedovatých hadů</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-21 10:35:00" d="2020-05-21 11:25:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem II (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Dominic je v arizonské poušti Sonora, kde pátrá po nejzáhadnějších tvorech Ameriky, po korovci jedovatém, který má jako jeden ze dvou plazů smrtelný jed</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-21 11:25:00" d="2020-05-21 12:15:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem II (8)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Dominic je na Novém Zélandu, kde hledá největší hmyz na světě, velmi vzácnou a parádní obří wetu. Doprovází ho nejlepší kamarád a hobit Billy Boyd</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-21 12:15:00" d="2020-05-21 13:05:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem II (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Dominic přiletí na Kostariku, kde hledá listovici přízračnou, maličkého mistra v kamufláži. Musí se za tímto plachým tvorem vydat džunglí plnou predátorů</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-21 13:05:00" d="2020-05-21 13:55:00"><n>Příroda: dravci požírající opice</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Harpyje pralesní je nejmocnější dravý pták, který loví opice v korunách džungle. Filmař Fergus Beeley doprovází jedno mládě harpyje na životní cestě</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-21 13:55:00" d="2020-05-21 14:45:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VIII (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Objevily se zprávy o tvorovi terorizujícím východní pobřeží USA a jeho nejoblíbenější rekreační oblast: souostroví Florida Keys. Jeremy tam zamíří</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-21 14:45:00" d="2020-05-21 15:10:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Seznamte se se psem Indy a zlatým retrívrem Miou, dvěma psy, kteří navázali neobvyklá přátelství: Indy je chráněncem honáckého psa Titana a Mia plave</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-21 15:10:00" d="2020-05-21 15:35:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pekingský kačer Rudy nedovolí jiným kachnám přiblížit se k jeho nejlepšímu kamarádovi Barclaymu, zlatému retrívrovi. Splash, hluchá klisna pinto</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-21 15:35:00" d="2020-05-21 16:05:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Ve Skid Row žije nejvíce bezdomovců v USA. Dr. Kwane se zde seznámí s Walterem a jeho psem Dinkerem, který trpí vzácným onemocněním. Walter odmítne</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-21 16:05:00" d="2020-05-21 16:35:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (8)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Dr. Kwane se setká s Tammy a jejími dvěma kamarády, psem Maddie a kočkou Boogie. Chlapec Shay bydlí s maminkou a jejich psem Shilem už několik měsíců v autě</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-21 16:35:00" d="2020-05-21 17:20:00"><n u="Superveterinář: Noel Fitzpatrick">Superveterinář: Noel Fitzpatrick VI (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Hyperaktivní rhodéský ridgeback má problémy s kotníky. Milovaného rodinného psa trápí kyčle, lokty a kolena. Kotě havana má po záhadné nehodě zlomenou packu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-21 17:20:00" d="2020-05-21 18:15:00"><n>Příroda: dravci požírající opice</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Harpyje pralesní je nejmocnější dravý pták, který loví opice v korunách džungle. Filmař Fergus Beeley doprovází jedno mládě harpyje na životní cestě</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-21 18:15:00" d="2020-05-21 18:40:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů IV (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Pluto je štěně s podivnou nemocí, díky níž mu každé snězené jídlo uvízne v krku. Paul a veterináři zkoušejí vymyslet způsob, jak ubohému psovi vylepšit život</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-21 18:40:00" d="2020-05-21 19:05:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VII (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Paul pomáhá s výcvikem štěněte pomeraniana, které bylo do Battersea přivezeno ve věku devíti týdnů. Paul se setká s francouzským buldočkem Spudnikem, který</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-21 19:05:00" d="2020-05-21 19:55:00"><n u="Mocné řeky">Mocné řeky I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Amazonka chrlí objem vody jako dalších devět největších řek dohromady. Je proto ze všech nejmocnější. Zkoumáním migrace trnovců odhalí Jeremy problémy</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-21 19:55:00" d="2020-05-21 20:50:00"><n u="Nejdivočejší přežití">Nejdivočejší přežití II (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Podíváme se na zvířata, která žijí v extrémních prostředích. Vytvořila si jedinečné nástroje a způsoby, jak se vypořádat s největšími překážkami při přežití</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-21 20:50:00" d="2020-05-21 21:40:00"><n u="Superveterinář: Noel Fitzpatrick">Superveterinář: Noel Fitzpatrick VI (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Hyperaktivní rhodéský ridgeback má problémy s kotníky. Milovaného rodinného psa trápí kyčle, lokty a kolena. Kotě havana má po záhadné nehodě zlomenou packu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-21 21:40:00" d="2020-05-21 22:30:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VIII (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Objevily se zprávy o tvorovi terorizujícím východní pobřeží USA a jeho nejoblíbenější rekreační oblast: souostroví Florida Keys. Jeremy tam zamíří</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-21 22:30:00" d="2020-05-21 23:20:00"><n u="Mazlíčci predátoři">Mazlíčci predátoři I (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V Austrálii žijí nejnebezpečnější tvorové světa. Ganea z hadího parku WA Reptile Park pokousali či uštkli skoro všichni. On však stále na své mazlíčky nezanevřel</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-21 23:20:00" d="2020-05-21 23:45:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Samotářská lvice zaútočí na stádo buvolů, dva chřestýši západní bojují o nadvládu, supi se pustí do gepardí samičky, které chtějí ukrást ulovenou antilopu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-21 23:45:00" d="2020-05-22 00:10:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Delfíni zaženou na pláž ryby, aby je mohli spořádat. Divoký kůň ušlape aligátora, čtyři lvi naprosto zdecimují buvolí stádo a natáčení pod vodou odhalí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-22 00:10:00" d="2020-05-22 01:00:00"><n u="Divné, pravdivé a potrhlé">Divné, pravdivé a potrhlé I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mírumilovní obři zuří, skuteční zombie otroci a biblické roje jako z hororu. Každý příklad je tak extrémní, že se zdá být oživlou noční můrou</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-22 01:00:00" d="2020-05-22 01:50:00"><n u="Uvnitř přírodních gigantů">Uvnitř přírodních gigantů III (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kasuár je gigantický pták se strašlivou pověstí, který žije v australských deštných pralesech. Pomocí pitvy tým zkoumá jak se mu daří vytvářet hluboký</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-22 01:50:00" d="2020-05-22 02:35:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Snad nejvíce katastrofálními důsledky změny klimatu jsou tající permafrost a výsledná stoupající hladina moře. Některým obývaným americkým ostrovům hrozí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-22 02:35:00" d="2020-05-22 03:25:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VI (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>84% Peter se snaží zachránit novorozené tele. Rovněž ošetří milovaného boxera s hormonálními problémy. Julian navštíví obrovského orla Tazmina v centru</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-22 03:25:00" d="2020-05-22 03:55:00"><n u="Mláďata ze zoo">Mláďata ze zoo VII (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nosorožci a sloni změří své síly, kdo z nich vyprodukuje více hnoje. Mnohé druhy v zoo absolvují vakcinaci a zavedení mikročipu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-22 03:55:00" d="2020-05-22 04:20:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pekingský kačer Rudy nedovolí jiným kachnám přiblížit se k jeho nejlepšímu kamarádovi Barclaymu, zlatému retrívrovi. Splash, hluchá klisna pinto</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-22 04:20:00" d="2020-05-22 05:05:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Globální oteplování se zvedlo o 2 °C a v některých městech se objevují nejvyšší měsíční teploty v historii. Jak se oceány zahřívají, vodní život migruje</k>  </p>
</a>
