<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="35" t="2020-05-13 04:13:32"><p id_tv="249" o="2020-05-20 05:05:00" d="2020-05-20 05:35:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Genesis si vyslechne pár příběhů lidí na ulici a velmi to na ni zapůsobí. Tým se ji pokouší rozveselit, a tak ji vezmou na návštěvu za Charliem, který</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-20 05:35:00" d="2020-05-20 06:30:00"><n>Následuj svou kočku</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Odbornice na chování koček doprovází kočky na jejich dobrodružstvích do přírody. Seznámíme se s trasami, oblíbenými tajnými místy, dobytými územími</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-20 06:30:00" d="2020-05-20 07:20:00"><n>Naši oblíbení psi</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V tomto speciálním pořadu si ukážeme nejoblíbenější psí rasy, podíváme se, proč si Britové vždy zamilují konkrétní typ psa, a zjistíme, jak se jejich</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-20 07:20:00" d="2020-05-20 08:15:00"><n u="Utajený svět štěňat">Utajený svět štěňat I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Štěňata jsou po narození slepá a neslyší. Zaměříme se na čivavy, kolie a asistenční a záchranářská štěňata. Musí dosáhnout důležitého milníku</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-20 08:15:00" d="2020-05-20 09:10:00"><n u="Utajený svět štěňat">Utajený svět štěňat I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Štěňata ze čtyř speciálních vrhů zažijí největší zvrat ve svém dosavadním životě. Opouští totiž maminky a sourozence a stěhují se do nových domovů k novým majitelům</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-20 09:10:00" d="2020-05-20 09:35:00"><n u="100 nejoblíbenějších britských psů">100 nejoblíbenějších britských psů I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Začneme od spodních příček žebříčku. Podíváme se na 100. až 68. místo, kde se umístili např. border Jack, stafordšírský Jack Russell a perský chrt</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-20 09:35:00" d="2020-05-20 10:05:00"><n u="100 nejoblíbenějších britských psů">100 nejoblíbenějších britských psů I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát se zaměříme na 67. až 43. příčku. Zde se např. umístili Cairn teriér, německá doga a šarpej</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-20 10:05:00" d="2020-05-20 10:35:00"><n u="100 nejoblíbenějších britských psů">100 nejoblíbenějších britských psů I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vracíme se k našemu žebříčku na příčky 42 až 26. Zde se umístil anglický buldok, dalmatin a springador</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-20 10:35:00" d="2020-05-20 11:00:00"><n u="100 nejoblíbenějších britských psů">100 nejoblíbenějších britských psů I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Blížíme se k vrcholu našeho žebříčku 10 nejoblíbenějších psů. Nejprve se ale zaměříme na ty, kteří se usadili na 25. až 11. příčce</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-20 11:00:00" d="2020-05-20 11:30:00"><n u="100 nejoblíbenějších britských psů">100 nejoblíbenějších britských psů I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V závěrečném dílu oslavíme 10 nejoblíbenějších psích ras Británie</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-20 11:30:00" d="2020-05-20 12:20:00"><n>Naši oblíbení psi</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V tomto speciálním pořadu si ukážeme nejoblíbenější psí rasy, podíváme se, proč si Britové vždy zamilují konkrétní typ psa, a zjistíme, jak se jejich</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-20 12:20:00" d="2020-05-20 13:15:00"><n u="Území lvů: noc a den">Území lvů: noc a den I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Blíží se období dešťů a lvíčata Prince a Ziggy mají konečně šanci na přežití, neboť je do smečky přijali jejich nevlastní otcové</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-20 13:15:00" d="2020-05-20 14:05:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VIII (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Austrálie: Letadlo na palubě se skupinkou domorodých stařešinů musí nouzově přistát. Šest mužů se tak ocitne na volném moři a potom zmizí. Jeremy to vyrazí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-20 14:05:00" d="2020-05-20 14:30:00" c="1"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa I (13)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Agresivní ovčáckou fenu Safiru hlídá fretka Moona. Oba si neustále hrají a pes fretku nikdy nepokouše</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-20 14:30:00" d="2020-05-20 14:55:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Uvidíte čtyřletého zachráněného psa jménem Puka a jeho nejlepšího kamaráda Larryho, želvu ostruhatou. Eligh, rozjívený pyrenejský horský pes, konečně našel</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-20 14:55:00" d="2020-05-20 15:25:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Kwane se setká s jezevčíkem se zakalenýma očima. Tanka zachránili před psími zápasy. Jeho majitelé se o něj však bojí, neboť nedávno hodně zhubnul</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-20 15:25:00" d="2020-05-20 15:50:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Kwane prohlíží fenku Goldie. Její majitel jen těžko hovoří o drsném životě na ulici. Kwane navíc hledá veterinárního technika, který by mu pomohl</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-20 15:50:00" d="2020-05-20 16:20:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Ve Skid Row žije nejvíce bezdomovců v USA. Dr. Kwane se zde seznámí s Walterem a jeho psem Dinkerem, který trpí vzácným onemocněním. Walter odmítne</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-20 16:20:00" d="2020-05-20 17:10:00"><n u="Superveterinář: Noel Fitzpatrick">Superveterinář: Noel Fitzpatrick VI (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Štěně kokršpaněla potřebuje výměnu kyčelního kloubu. Dále je po autonehodě urgentně ošetřena kočka s rozdrcenou stehenní kostí a propíchnutými plícemi</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-20 17:10:00" d="2020-05-20 18:15:00"><n u="Území lvů: noc a den">Území lvů: noc a den I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Blíží se období dešťů a lvíčata Prince a Ziggy mají konečně šanci na přežití, neboť je do smečky přijali jejich nevlastní otcové</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-20 18:15:00" d="2020-05-20 18:40:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů IV (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Paul si oblíbí Dalu, Jack Russell teriéra, ale ta musí na operaci, když jí na krku najdou poranění. Pomůže jí její okouzlující a hravá osobnost přežít</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-20 18:40:00" d="2020-05-20 19:05:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VII (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Paul a tým útulku pro psy a kočky Battersea se snaží pomoct hyperaktivnímu stafordširskému bulteriéru jménem Cookie. Výcvikový tým se domnívá</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-20 19:05:00" d="2020-05-20 19:55:00"><n u="Nigel Marven: Divoká Střední Amerika">Nigel Marven: Divoká Střední Amerika II (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Honduras je domovem více než stovky druhů žab, sedmi set druhů ptáků, víc jak dvou set druhů savců a stovek druhů plazů. Je tak zemí s nejrozmanitější</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-20 19:55:00" d="2020-05-20 20:50:00"><n u="Velkolepá Afrika">Velkolepá Afrika I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Delta Okavanga je cenným klenotem v africké koruně monumentálních míst divočiny. Největší vnitrozemská delta na světě se svými dvěma miliony hektarů mokřin</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-20 20:50:00" d="2020-05-20 21:40:00"><n u="Superveterinář: Noel Fitzpatrick">Superveterinář: Noel Fitzpatrick VI (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Štěně kokršpaněla potřebuje výměnu kyčelního kloubu. Dále je po autonehodě urgentně ošetřena kočka s rozdrcenou stehenní kostí a propíchnutými plícemi</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-20 21:40:00" d="2020-05-20 22:30:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VIII (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Austrálie: Letadlo na palubě se skupinkou domorodých stařešinů musí nouzově přistát. Šest mužů se tak ocitne na volném moři a potom zmizí. Jeremy to vyrazí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-20 22:30:00" d="2020-05-20 23:20:00"><n u="Mazlíčci predátoři">Mazlíčci predátoři I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dcera belgického diplomata a nadšená přírodovědkyně Martine Coletteová vyrostla na cestách. Jak se z příslušnice hollywoodské smetánky stala žena</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-20 23:20:00" d="2020-05-20 23:45:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dva táborníky v Kanadě vzbudí ráno medvěd černý, na lvíče čeká velké překvapení, když hodlá sníst varana, a mazaný krokodýl ukradne divokému psovi večeři</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-20 23:45:00" d="2020-05-21 00:10:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Lví smečka skolí žirafu, aligátor sežere svému protivníkovi potomka a na pár čeká pěkné překvapení, když si jim slon uleví přímo před očima</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-21 00:10:00" d="2020-05-21 01:00:00"><n u="Divné, pravdivé a potrhlé">Divné, pravdivé a potrhlé I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Bitvy obrů s malými protivníky, gangy predátorů napadající blízkou kořist. Každé setkání je ještě hrozivější a zrádnější než to před ním. Představíme</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-21 01:00:00" d="2020-05-21 01:55:00"><n u="Uvnitř přírodních gigantů">Uvnitř přírodních gigantů III (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým odkrývá tajemství velbloudího hrbu a zkoumá jak mu jeho elastické nohy a protažitelná ústa umožňují přežít v suchém a nepřátelském prostředí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-21 01:55:00" d="2020-05-21 02:40:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Země se otepluje, zahřívá ovzduší a způsobuje, že se ledové arktické teploty přesunují na jih a přinášejí s sebou takové věci jako mohutné vánice, výbušné</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-21 02:40:00" d="2020-05-21 03:25:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VI (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>84% Peter pomáhá dvěma zdivočelým telatům. Nemocná policejní fena Daisy trpí rychle rostoucím nádorem, který je třeba okamžitě odstranit</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-21 03:25:00" d="2020-05-21 03:55:00"><n u="Mláďata ze zoo">Mláďata ze zoo VII (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Park se podělí o smutnou zprávu ohledně kočkodana Dianina jménem Rhea. Na scéně se však objeví další exemplář. Noví oslové a zebry rozhodně nenechají</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-05-21 03:55:00" d="2020-05-21 05:15:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (8)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Silné srážky jsou stále extrémnější a způsobují nebývalé množství záplav a ztráty ve výši miliard dolarů u zničeného majetku</k>  </p>
</a>
