<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="33" t="2020-05-28 04:19:11"><p id_tv="249" o="2020-06-04 05:00:00" d="2020-06-04 05:50:00"><n>Příroda: Levharti - nepřirozená historie</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V Indii dochází ke střetu levhartů a lidí. Co vše musí levharti udělat pro to, aby přežili ve světě, který obývá více než miliarda lidí?</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-04 05:50:00" d="2020-06-04 06:45:00"><n>Příroda: ohrožení lemuři</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mládě sifaka bílého vyrůstá na Madagaskaru. Nadšený vědec a tajný detektiv nám odhalí souvislosti mezi ohroženými lemury, nelegální těžbou dřeva a kytarami značky Gibson</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-04 06:45:00" d="2020-06-04 07:35:00"><n>Příroda: vlk Lobo, který změnil Ameriku</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V roce 1893 vyrazil Ernest Thompson Seton do Nového Mexika usmrtit záškodnického zabijáka skotu, vlka přezdívaného Lobo. Následující události změnily</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-04 07:35:00" d="2020-06-04 08:30:00"><n>Příroda - medvěd brýlatý</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Stephen Fry odhaluje málo známé chování medvěda brýlatého, který byl inspirací pro postavičku medvídka Paddingtona</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-04 08:30:00" d="2020-06-04 09:20:00"><n u="Psi: jedinečná zvířecí rodina">Psi: jedinečná zvířecí rodina I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Seznamte se s nejrychlejšími, nejsilnějšími a nejneobvyklejšími psy naší planety. Biolog Patrick Aryee zjišťuje, jak naši předkové vyšlechtili</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-04 09:20:00" d="2020-06-04 10:10:00"><n u="Psi: jedinečná zvířecí rodina">Psi: jedinečná zvířecí rodina I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Patrick Aryee se setká s chundelatými liškami polárními, postaví se vlčí smečce, vystopuje nejvyšší psy na světě na brazilských pastvinách a odhalí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-04 10:10:00" d="2020-06-04 11:00:00"><n u="Psi: jedinečná zvířecí rodina">Psi: jedinečná zvířecí rodina I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Patrick Aryee sleduje evoluci psí rodiny napříč Asií a Afrikou ke skákajícím liškám a vejce kradoucím medvídkům mývalům. Rovněž představí strategii</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-04 11:00:00" d="2020-06-04 11:55:00"><n u="Velká zvířata: poslední obři">Velká zvířata: poslední obři I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Biolog Patrick Aryee cestuje z Aljašky do Patagonie, kde se setká s medvědy grizzly, vorvani obrovskými a anakondami a ukáže nám nesmírný význam, který</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-04 11:55:00" d="2020-06-04 12:45:00"><n u="Velká zvířata: poslední obři">Velká zvířata: poslední obři I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Biolog Patrick Aryee se ocitne tváří v tvář žralokům obrovským, varanům komodským, orangutanům a pandám velkým a odhalí nám nečekané důvody</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-04 12:45:00" d="2020-06-04 13:35:00"><n u="Velká zvířata: poslední obři">Velká zvířata: poslední obři I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Patrick Aryee vyráží z jižního cípu Afriky do pastvin ve východní části. Tentokrát se setká se žraloky bílými, lvy a pouštními žirafami</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-04 13:35:00" d="2020-06-04 14:30:00"><n u="Velkolepá Afrika">Velkolepá Afrika I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Mashatu, s životodárnou stuhou velké řeky Limpopo - jejíž břehy jsou plné nejznámějších afrických tvorů -, vypráví vzrušující příběh minulých dob</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-04 14:30:00" d="2020-06-04 15:20:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Jeremy pokračuje v největším vyšetřování své kariéry. Ve snaze nalézt podvodní pachatele čelí žralokům a potopí se do hloubky přes 600 metrů do doupěte</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-04 15:20:00" d="2020-06-04 15:50:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Barbara potřebuje pro své kakadu nalézt dočasný útulek, než je umístí do nového domova. Jenže všechny požadované testy jsou velmi drahé. Kwane se seznámí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-04 15:50:00" d="2020-06-04 16:15:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kerry navštíví kliniku s kocourem Ericem. Kelly přijde s americkým bulmastifem Bearem, který se odmítá hýbat. 12letá želva Dandylion si kouše prsty</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-04 16:15:00" d="2020-06-04 16:40:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VII (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Paul se setká s Humphreym, 11týdenním Bedlington teriérem, který trpí trichofycií. Paul mu pomáhá s léčbou. Všimne si při tom dalšího štěněte, které se neustále drbe</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-04 16:40:00" d="2020-06-04 17:25:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VI (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>84% Rozzuřená kočka Possum je agresivní, ale potřebuje ošetřit. Julian musí odjet k naléhavému případu na Jackiině farmě alpak. Nykee zrovna porodila</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-04 17:25:00" d="2020-06-04 18:20:00"><n u="Velkolepá Afrika">Velkolepá Afrika I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Mashatu, s životodárnou stuhou velké řeky Limpopo - jejíž břehy jsou plné nejznámějších afrických tvorů -, vypráví vzrušující příběh minulých dob</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-04 18:20:00" d="2020-06-04 18:45:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů V (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Je zde poslední díl a všichni jeho psi potřebují O'Gradyho pomocnou ruku. Paul se soustředí na roztomilého bobtaila Dudleyho, který vypadá jako chlupatý medvídek</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-04 18:45:00" d="2020-06-04 19:10:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VII (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Paul pomáhá s rehabilitací křížence s mastifem Maisie, která prodělala operaci lokte. Rovněž musí rozveselit smutného stafordširského bulteriéra, kterého</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-04 19:10:00" d="2020-06-04 20:05:00"><n u="Mocné řeky">Mocné řeky I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Evropská řeka Dunaj patří k nejohroženějším řekám na světě. Jeremy pátrá po dvou jejích monstrech: rybě tak cenné, že ji pytláci loví do vyhynutí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-04 20:05:00" d="2020-06-04 20:55:00"><n u="Nejdivočejší přežití">Nejdivočejší přežití II (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Mnohá zvířata žijí v lese a džungli. Na stromech nalezly svá obydlí nepřeberné řady druhů, od tučňáků snárských na Novém Zélandu po ploskorepy fantastické</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-04 20:55:00" d="2020-06-04 21:40:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VI (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>84% Rozzuřená kočka Possum je agresivní, ale potřebuje ošetřit. Julian musí odjet k naléhavému případu na Jackiině farmě alpak. Nykee zrovna porodila</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-04 21:40:00" d="2020-06-04 22:35:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Jeremy pokračuje v největším vyšetřování své kariéry. Ve snaze nalézt podvodní pachatele čelí žralokům a potopí se do hloubky přes 600 metrů do doupěte</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-04 22:35:00" d="2020-06-04 23:00:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dva aligátoři vedou územní válku o golfové hřiště. Lvice nečekaně skolí vodušku velkou. Během výzkumu exploduje mrtvý vorvaň obrovský a krab vezme do zajetí medúzu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-04 23:00:00" d="2020-06-04 23:25:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Delfíni zaženou na pláž ryby, aby je mohli spořádat. Divoký kůň ušlape aligátora, čtyři lvi naprosto zdecimují buvolí stádo a natáčení pod vodou odhalí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-04 23:25:00" d="2020-06-05 00:15:00"><n u="Divné, pravdivé a potrhlé">Divné, pravdivé a potrhlé I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mírumilovní obři zuří, skuteční zombie otroci a biblické roje jako z hororu. Každý příklad je tak extrémní, že se zdá být oživlou noční můrou</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-05 00:15:00" d="2020-06-05 01:00:00"><n u="Mazlíčci predátoři">Mazlíčci predátoři I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mark je odborník na zacházení se zvířaty, k nimž patří různé druhy exotických tvorů jako např. aligátoři a tarantule. Rovněž zavítáme za Joem Taftem</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-05 01:00:00" d="2020-06-05 01:50:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Snad nejvíce katastrofálními důsledky změny klimatu jsou tající permafrost a výsledná stoupající hladina moře. Některým obývaným americkým ostrovům hrozí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-05 01:50:00" d="2020-06-05 02:40:00"><n u="Uvnitř přírodních gigantů">Uvnitř přírodních gigantů III (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V této epizodě se tým ponoří do střev a žaludku zambijského hrocha, aby jak moc tento nenažraný tvor funguje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-05 02:40:00" d="2020-06-05 03:25:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru V (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>84% Julian spěchá k naléhavému případu, při kterém veterinář Matt potřebuje dalšího zkušeného doktora. Mladá jalovice Bonnie nemůže porodit přirozeným způsobem</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-05 03:25:00" d="2020-06-05 03:50:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Barbara potřebuje pro své kakadu nalézt dočasný útulek, než je umístí do nového domova. Jenže všechny požadované testy jsou velmi drahé. Kwane se seznámí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-05 03:50:00" d="2020-06-05 04:15:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pekingský kačer Rudy nedovolí jiným kachnám přiblížit se k jeho nejlepšímu kamarádovi Barclaymu, zlatému retrívrovi. Splash, hluchá klisna pinto</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-05 04:15:00" d="2020-06-05 05:00:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vztah mezi jestřábem Aspenem a Ohsesem, křížencem novofundlanďana, border kolie a bígla, je zcela jedinečný. Jersey kráva jménem Jerry nalezne společnici</k>  </p>
</a>
