<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="27" t="2019-08-13 01:26:23"><p id_tv="249" o="2019-08-18 05:00:00" d="2019-08-18 05:55:00"><n u="Psi: jedinečná zvířecí rodina">Psi: jedinečná zvířecí rodina I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Seznamte se s nejrychlejšími, nejsilnějšími a nejneobvyklejšími psy naší planety. Biolog Patrick Aryee zjišťuje, jak naši předkové vyšlechtili</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-18 05:55:00" d="2019-08-18 06:50:00"><n u="Psi: jedinečná zvířecí rodina">Psi: jedinečná zvířecí rodina I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Patrick Aryee se setká s chundelatými liškami polárními, postaví se vlčí smečce, vystopuje nejvyšší psy na světě na brazilských pastvinách a odhalí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-18 06:50:00" d="2019-08-18 07:45:00"><n u="Psi: jedinečná zvířecí rodina">Psi: jedinečná zvířecí rodina I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Patrick Aryee sleduje evoluci psí rodiny napříč Asií a Afrikou ke skákajícím liškám a vejce kradoucím medvídkům mývalům. Rovněž představí strategii</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-18 07:45:00" d="2019-08-18 08:35:00"><n u="Psi: Jejich tajný život">Psi: Jejich tajný život II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dvě sestry, vlčáci, Tasha a Kes, spolu bojují a donutily majitele rozdělit domácnost a žít odděleně, aby je udrželi od sebe</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-18 08:35:00" d="2019-08-18 09:25:00"><n u="Psi: Jejich tajný život">Psi: Jejich tajný život II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Labradorka Jaydee recykluje odpad svůj (i ostatních psů) a Loki je ohař a destruktivní delikvent</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-18 09:25:00" d="2019-08-18 10:25:00"><n u="Kouzelná Austrálie">Kouzelná Austrálie I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát se podíváme, jak tři okolní oceány, Jižní oceán, Tichý oceán a Indický oceán, vytvářejí jedinečné prostředí pro všemožné námořní cestovatele</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-18 10:25:00" d="2019-08-18 11:15:00"><n u="Divoké Filipíny s Nigelem Marvenem">Divoké Filipíny s Nigelem Marvenem I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Luzon je největší ostrov Filipín. Je místem protikladů, od rozrůstajícího se hlavního města Manily po rozsáhlé skryté lesy. Nigel se zde setká s jeho tvory</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-18 11:15:00" d="2019-08-18 12:05:00"><n u="Divoké Filipíny s Nigelem Marvenem">Divoké Filipíny s Nigelem Marvenem I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Palawan je nejzápadnějším ostrovem v souostroví a považuje se za poslední hranici. Nigel prozkoumá jeho prastaré deštné pralesy, nedotčená pobřeží</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-18 12:05:00" d="2019-08-18 12:55:00"><n u="Divoké Filipíny s Nigelem Marvenem">Divoké Filipíny s Nigelem Marvenem I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na ostrovech Mindanao, Bohol a Cebu se nachází nepřeberné množství podivných tvorů a krajin. Nigel nám představí Chocolate Hills, podivné kopce</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-18 12:55:00" d="2019-08-18 13:50:00"><n u="Kouzelná Austrálie">Kouzelná Austrálie I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát se podíváme, jak tři okolní oceány, Jižní oceán, Tichý oceán a Indický oceán, vytvářejí jedinečné prostředí pro všemožné námořní cestovatele</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-18 13:50:00" d="2019-08-18 14:40:00"><n u="Pes s IQ">Pes s IQ 102</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Setkáte se s rodinami, které zjistily, že jejich domácí mazlíčkové mají jedinečné schopnosti. Tvůrci pořadu Tajný život psů vám představí humorný</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-18 14:40:00" d="2019-08-18 15:40:00"><n u="Kočky versus psi: Kdo je lepší?">Kočky versus psi: Kdo je lepší? I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Odborníci Rick Sanchez a Liz zkoumají, zda ve tmě vidí lépe kočky nebo psi. Zvítězí ten, kdo v naprosté tmě nejrychleji projde bludištěm</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-18 15:40:00" d="2019-08-18 16:45:00"><n u="Kočky versus psi: Kdo je lepší?">Kočky versus psi: Kdo je lepší? I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Liz Bonninová vyrazí do Wiltshireu na setkání s kocourem jménem Cosmos, který přesně ví, jak dát své majitelce Sarah najevo, že je doma</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-18 16:45:00" d="2019-08-18 17:40:00"><n u="Domácí mazlíčci - divokost v srdci">Domácí mazlíčci - divokost v srdci I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zaměříme se na divokou stránku našich hravých mazlíčků a podíváme se, proč křečkové rádi běhají v kole, proč se psi řídí pravidly smečky a jak se koťata</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-18 17:40:00" d="2019-08-18 18:35:00"><n u="Domácí mazlíčci - divokost v srdci">Domácí mazlíčci - divokost v srdci I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nejnovější vědecké poznatky odhalují, proč andulky umí mluvit, jak kočka vyšplhá na kolmou stěnu pomocí speciálního drápku a jak si křečci</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-18 18:35:00" d="2019-08-18 19:00:00"><n u="Zvířecí instinkt Chrise Humfreye">Zvířecí instinkt Chrise Humfreye I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Chris učí svá dva dny stará mláďata emu, jak se poprvé napít. Klokan Reuben se pokouší obrátit pozornost sám na sebe</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-18 19:00:00" d="2019-08-18 20:00:00"><n u="Kouzelná Austrálie">Kouzelná Austrálie I (3)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Přestože má Austrálie málo obyvatel, změny, k nimž v důsledku lidské činnosti dochází, jsou dramatické. Seznámíme se s přírodními úspěchy a nezdary</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-18 20:00:00" d="2019-08-18 20:55:00"><n u="David Attenborough: Velký bariérový útes">David Attenborough: Velký bariérový útes I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>86% V premiéře sezóny vás David Attenborough vezme do oblak i pod vodu, abyste si prohlédli nádheru Velkého bariérového útesu. Podaří se mu rovněž natočit</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-18 20:55:00" d="2019-08-18 21:50:00"><n u="David Attenborough: Velký bariérový útes">David Attenborough: Velký bariérový útes I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>86% David Attenborough se poprvé za šedesát let vrací do hnízdišť karety na ostrově Raine Island. Ponoří se pod vodu, aby prozkoumal vody útesu Osprey zamořené žraloky</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-18 21:50:00" d="2019-08-18 22:45:00"><n u="David Attenborough: Velký bariérový útes">David Attenborough: Velký bariérový útes I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>86% Od poslední návštěvy Davida Attenborougha korálový útes rychle vymírá. David zkoumá způsoby, jakými se vědci snaží tuto největší živou strukturu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-18 22:45:00" d="2019-08-18 23:40:00"><n u="Impozantní Yellowstone">Impozantní Yellowstone I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zimy v Yellowstonu patří k nejdrsnějším a nejneobvyklejším. Geotermální prameny nabízejí zvířatům útočiště, ale jako každá oáza lákají nejen uprchlíky, nýbrž i predátory</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-18 23:40:00" d="2019-08-19 00:40:00"><n u="Impozantní Yellowstone">Impozantní Yellowstone I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vlci se vrátili, populace medvědů grizzly dosahuje dosud nejvyšších čísel a pumy vlastně nikdy neodešly. Uvidíme skutečný život z jejich pohledu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-19 00:40:00" d="2019-08-19 01:30:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři V (16)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Steve a Debbie se dostaví se svými dvěma karpatskými ovčáky Missy a Molly. 11měsíční Molly trpí dysplazií kyčle. Noel provede celkovou výměnou kyčle</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-19 01:30:00" d="2019-08-19 02:25:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři V (17)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Andy a maminka Lynne dorazí s 18měsíčním australským ovčákem Skylou. Noel se obává, že bude kvůli utlačenému nervu v oblasti bederní páteře potřebovat</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-19 02:25:00" d="2019-08-19 03:15:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři V (18)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Julie přiveze fenku křížence teriéra Ren, kterou napadl jiný pes a utrhl jí tlapku. Noel navrhne vyzkoušet na míru zhotovenou protézu s přisávacím držákem</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-19 03:15:00" d="2019-08-19 04:05:00"><n u="Tajný život v zoo">Tajný život v zoo II (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pořad se vrací v druhé sérii a představuje nová zvířata, jejich nadšené ošetřovatele a kouzelný vánoční speciál. V Chesterské zoo sídlí 200 tisíc zvířat 500 různých druhů</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-08-19 04:05:00" d="2019-08-19 05:05:00"><n u="Tajný život v zoo">Tajný život v zoo II (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pořad se vrací v druhé sérii a představuje nová zvířata, jejich nadšené ošetřovatele a kouzelný vánoční speciál. V Chesterské zoo sídlí 200 tisíc zvířat 500 různých druhů</k>  </p>
</a>
