<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="40" t="2019-07-13 23:46:58"><p id_tv="249" o="2019-07-20 05:00:00" d="2019-07-20 05:25:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Čtyřicet čtyři ročních medvědů se probouzí ze zimního spánku. Divoký medvěd na ně ale začne v kotcích útočit. Je tak troufalý, že se mu Kim musí postavit</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-20 05:25:00" d="2019-07-20 05:50:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dva roční medvědi, kteří se spřátelili po smrti svých matek, se po vypuštění na svobodu na vlastním území vydávají svou vlastní cestou</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-20 05:50:00" d="2019-07-20 06:15:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Shawn a Tanja vyrazí ve vedru s medvědy v kleci na nejdelší cestu za jejich vypuštěním zpět do přírody. Zároveň musí zachránit kolouška a jiné medvídě</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-20 06:15:00" d="2019-07-20 06:40:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika zachrání losí mládě, které si poranilo nohu o ostnatý drát. Kim pak vynaloží veškerou energii, aby mu ji vyléčila. Tanja se snaží pomoct osiřelému</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-20 06:40:00" d="2019-07-20 07:05:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Odchycení a zpětné vypuštění do přírody nejzuřivější medvědice Shadow v útulku představuje pro Petera a jeho záchranářský tým velmi náročný úkol</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-20 07:05:00" d="2019-07-20 07:30:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Langenovi s dobrovolníky vypouštějí zpět do přírody najednou hned deset medvědů a loučí se s oblíbenými ročními mláďaty. Kim a Tanja</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-20 07:30:00" d="2019-07-20 08:00:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika připravuje vypuštění ročního medvíděte Wasabi do přírody. To přežilo téměř jistou smrt. Do útulku dorazila dvě medvíďata, bratři Yukon a Taku</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-20 08:00:00" d="2019-07-20 08:25:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VI (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>83% Paul pomáhá vycvičit štěně německého ovčáka, kterého po narození odvrhla jeho matka. Dále se seznámí s dovádivým Jackem Russellem teriérem, kterého</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-20 08:25:00" d="2019-07-20 08:55:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VI (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>83% Paul se věnuje páru starých labradorů, kteří se od sebe nemohou ani na okamžik odloučit. Setká se se stafordširským bulteriérem, jenž není</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-20 08:55:00" d="2019-07-20 09:25:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VI (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>83% Paul pomáhá zhubnout fence stafordširského bulteriéra, která má čtyřnásobek normální váhy. Dále se setká s francouzským buldočkem, kterého zmrzačili chamtiví chovatelé</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-20 09:25:00" d="2019-07-20 09:55:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VI (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>83% Paul s týmem využívá netradiční postupy na uklidnění příliš rozrušeného voříška. Rovněž léčí mladého křížence německého ovčáka se skrytými zdravotními problémy</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-20 09:55:00" d="2019-07-20 10:20:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VI (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>83% Paul se věnuje obrovskému a neuvěřitelně slintajícímu bullmastifovi s velmi podivným chováním. Rovněž se setká s křížencem mopslíka s čivavou s podivnou rodinnou dynamikou</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-20 10:20:00" d="2019-07-20 10:50:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VI (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>83% Paul se věnuje podivnému kříženci stafordšírského bulteriéra, jenž nedokáže upoutat pozornost nového majitele, a anglickému buldočkovi, který potřebuje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-20 10:50:00" d="2019-07-20 11:40:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři V (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>10měsíční štěně kokršpaněla Albie bylo kempovat se svou rodinou, když ho někdo přejel autem. Rentgenové snímky z místní veterinární kliniky ukazují</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-20 11:40:00" d="2019-07-20 12:35:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři V (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Noel čelí dosud nejnáročnějšímu případu v podobě pětileté želvy zelenavé jménem Hermes. Noel vybaví Hermese protézami nohou. Tento zákrok nebyl ale dosud</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-20 12:35:00" d="2019-07-20 13:25:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři V (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Roční labrador Simba má vážně deformované kyčle, jejichž kloub má místo prohlubně a koule tvar plochého tácku. Musí jít na operaci, při které mu budou oba klouby vyměněny</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-20 13:25:00" d="2019-07-20 14:20:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři V (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Noel nabídne špičkovou léčbu, která by měla čtyřletého špringršpaněla zbavit dlouhodobých bolestí. Roztomilé štěně labradora Bow je přivedeno do nemocnice</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-20 14:20:00" d="2019-07-20 15:05:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem III (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>86% Dom se plaví po překrásných indonéských ostrovech, kde pátrá po ohroženém lidoopovi, orangutanu sumaterském</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-20 15:05:00" d="2019-07-20 15:55:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem III (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dom zamíří do Belize, kde hodlá odchytit nejnebezpečnějšího hada Latinské Ameriky. Křovinář aksamitový je jedovatý had, který číhá na kořist a bezdůvodně útočí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-20 15:55:00" d="2019-07-20 16:40:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem III (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dom vyrazí napříč Floridou, kde hodlá zblízka zažít jedinečného zabijáka přírody, žraloka</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-20 16:40:00" d="2019-07-20 17:25:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem III (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dom zavítá na kouzelný ostrov Madagaskar, který je znám pro své bláznivé a podivné tvory. Pátrá zde po ksukolovi ocasatém</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-20 17:25:00" d="2019-07-20 18:10:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem III (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>86% Dom vyrazí do Maputa, rušného hlavního města Mosambiku, aby navštívil zdejší obrovské pobřeží. Hodlá si zaplavat s největší parybou, se žralokem obrovským</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-20 18:10:00" d="2019-07-20 19:00:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem III (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dom je v Jihoafrické republice, kde pátrá po největší kočce naší planety: bílém lvu z Timbavati. Ve volné přírodě jich žije pouze 13, takže jde o životní příležitost</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-20 19:00:00" d="2019-07-20 19:25:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na levharta čeká pichlavé setkání s ježkem. Mořský dravý červ zaútočí ze dna na parmovce skvělého a skupina kosatek dravých se předvádí výletníkům na lodi</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-20 19:25:00" d="2019-07-20 19:50:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V Austrálii kopne klokan chlapce do obličeje. Podvodní natáčení odhalí komunikaci delfínů při krmení z obrovského hejna sardinek. Lvice bojuje se lvem</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-20 19:50:00" d="2019-07-20 20:20:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Novomanželku srazí samec gorily, když se pár dostal do blízkosti gorilí rodinky. Hyeny se pokusí ukrást kořist divokému psovi, což vede ke krvavé bitvě</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-20 20:20:00" d="2019-07-20 20:45:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V národním parku Kruger zaútočí krajta na levharta. Vítěz však může být pouze jeden. Krajta písmenková zabije a spolkne antilopu v rezervaci Maasai Mara</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-20 20:45:00" d="2019-07-20 21:15:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Skupinka kosatek dravých zaútočí na lvouny zpod výletní lodi. Rekreanti zažijí velmi blízké setkání se slonem. Nebezpečná hrabalka zaútočí na tarantuli, kterou paralyzuje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-20 21:15:00" d="2019-07-20 21:40:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Australskému kajakáři se v záběru nečekaně objeví největší predátor. Mravenci si postaví vor, aby překonali záplavy, a hroch se nečekaně rozhodne zaútočit</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-20 21:40:00" d="2019-07-20 22:05:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dva aligátoři vedou územní válku o golfové hřiště. Lvice nečekaně skolí vodušku velkou. Během výzkumu exploduje mrtvý vorvaň obrovský a krab vezme do zajetí medúzu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-20 22:05:00" d="2019-07-20 22:30:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dva táborníky v Kanadě vzbudí ráno medvěd černý, na lvíče čeká velké překvapení, když hodlá sníst varana, a mazaný krokodýl ukradne divokému psovi večeři</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-20 22:30:00" d="2019-07-20 23:00:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Samotářská lvice zaútočí na stádo buvolů, dva chřestýši západní bojují o nadvládu, supi se pustí do gepardí samičky, které chtějí ukrást ulovenou antilopu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-20 23:00:00" d="2019-07-20 23:25:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Lví smečka skolí žirafu, aligátor sežere svému protivníkovi potomka a na pár čeká pěkné překvapení, když si jim slon uleví přímo před očima</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-20 23:25:00" d="2019-07-21 00:20:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři V (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>10měsíční štěně kokršpaněla Albie bylo kempovat se svou rodinou, když ho někdo přejel autem. Rentgenové snímky z místní veterinární kliniky ukazují</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-21 00:20:00" d="2019-07-21 01:10:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři V (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Noel čelí dosud nejnáročnějšímu případu v podobě pětileté želvy zelenavé jménem Hermes. Noel vybaví Hermese protézami nohou. Tento zákrok nebyl ale dosud</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-21 01:10:00" d="2019-07-21 02:00:00"><n u="Tajný život v zoo">Tajný život v zoo I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Slonice Thi je těhotná už dva roky, a tak ji ošetřovatelé v zoo nyní pečlivě sledují. Do výběhu pand přibude nový přírůstek v podobě dvou pandích mláďat</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-21 02:00:00" d="2019-07-21 02:50:00"><n u="Tajný život v zoo">Tajný život v zoo I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tygři v zoo se stěhují do nového, luxusního výběhu, ale vzpírají se nový domov přijmout a usadit se v něm. Ošetřovatelé pavouků zkoušejí povzbudit</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-21 02:50:00" d="2019-07-21 03:40:00"><n u="Tajný život v zoo">Tajný život v zoo I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Žirafa Orla porodí již své třetí mládě a my uvidíme, jak bude představeno stádu. Ošetřovatelka hrabáčů Kirsten navštíví tato noční zvířata</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-21 03:40:00" d="2019-07-21 04:30:00"><n u="Tajný život v zoo">Tajný život v zoo I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Potenciální smrtící virus ohrožuje nakazit slony, a tak tým veterinářů zkouší bojovat s touto nemocí. Samec zebry se přestal zajímat o samice, což vzbuzuje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2019-07-21 04:30:00" d="2019-07-21 05:05:00"><n u="Život v divočině Chrise Humfreyho">Život v divočině Chrise Humfreyho I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Chris se vydává do vzduchu v ultralehkém letadle, aby našel správné blahovičníkové listy pro své koaly a rovněž začíná jemný proces odchování Joeyho</k>  </p>
</a>
