<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="31" t="2020-05-31 04:08:05"><p id_tv="249" o="2020-06-07 05:15:00" d="2020-06-07 06:05:00"><n>Příroda: ohrožení lemuři</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mládě sifaka bílého vyrůstá na Madagaskaru. Nadšený vědec a tajný detektiv nám odhalí souvislosti mezi ohroženými lemury, nelegální těžbou dřeva a kytarami značky Gibson</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-07 06:05:00" d="2020-06-07 07:00:00"><n>Neuvěřitelné záběry zvířat</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Prostřednictvím archivních záběrů z rozsáhlé nabídky přírodopisných pořadů ze Smithsonova muzea si ukážeme ty nejúžasnější záběry zvířat zachycené objektivy kamer</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-07 07:00:00" d="2020-06-07 07:50:00"><n u="Jeden den v divočině">Jeden den v divočině I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>24 hodin v životě těch nejextrémnějších pouštních zvířat. Rodina pouštních slonů na impozantní výpravě a skutečný noční netvor využívají různých okamžiků v průběhu dne</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-07 07:50:00" d="2020-06-07 08:40:00"><n u="Jeden den v divočině">Jeden den v divočině I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Představí se vám smečka lvů zápolících při lovu s časem, maličký bércoun, co potřebuje zrychlit, a přehřátý mrzutý hroch. Uvidíte důmyslné způsoby</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-07 08:40:00" d="2020-06-07 09:35:00"><n u="Jeden den v divočině">Jeden den v divočině I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vyrazíte na 24hodinovou výpravu světovými džunglemi. Odvážní lenochodi, drzé opice a rychlé ještěrky se vyvinuli tak, aby prosperovali v jiném okamžiku</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-07 09:35:00" d="2020-06-07 10:25:00"><n u="Velkolepá Afrika">Velkolepá Afrika I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Zambijské údolí Luangwa představuje jedno z živých míst s největší koncentrací volně žijících živočichů na světě. Řeka Luangwa mu dodává vitalitu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-07 10:25:00" d="2020-06-07 11:20:00"><n u="Velkolepá Afrika">Velkolepá Afrika I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Rozsáhlá nesmírnost a monumentální měřítko namibské pouště dokazují, že tato 55 milionů let stará krajina je nejúžasnější nezkrocenou africkou divočinou</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-07 11:20:00" d="2020-06-07 12:15:00"><n u="Velkolepá Afrika">Velkolepá Afrika I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Delta Okavanga je cenným klenotem v africké koruně monumentálních míst divočiny. Největší vnitrozemská delta na světě se svými dvěma miliony hektarů mokřin</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-07 12:15:00" d="2020-06-07 13:05:00"><n u="Velkolepá Afrika">Velkolepá Afrika I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Mashatu, s životodárnou stuhou velké řeky Limpopo - jejíž břehy jsou plné nejznámějších afrických tvorů -, vypráví vzrušující příběh minulých dob</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-07 13:05:00" d="2020-06-07 14:00:00"><n u="Velkolepá Afrika">Velkolepá Afrika I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Světově proslulou rezervaci MalaMala tvoří 33 000 akrů půdy. Tento fascinující region je střediskem aktivit divoké zvěře a nabízí v Africe největší možnost</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-07 14:00:00" d="2020-06-07 14:50:00"><n u="Záhadná planeta">Záhadná planeta I (1)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Připravte se na setkání s nejpodivnějšími stvořeními na planetě na Ostrovech dračího krále: s draky, skřítky a zombie mláďaty, s pankáčskými opicemi a hobity</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-07 14:50:00" d="2020-06-07 15:45:00"><n u="David Attenborough: Velký bariérový útes">David Attenborough: Velký bariérový útes I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>86% V premiéře sezóny vás David Attenborough vezme do oblak i pod vodu, abyste si prohlédli nádheru Velkého bariérového útesu. Podaří se mu rovněž natočit</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-07 15:45:00" d="2020-06-07 16:35:00"><n u="Impozantní Yellowstone">Impozantní Yellowstone I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zimy v Yellowstonu patří k nejdrsnějším a nejneobvyklejším. Geotermální prameny nabízejí zvířatům útočiště, ale jako každá oáza lákají nejen uprchlíky, nýbrž i predátory</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-07 16:35:00" d="2020-06-07 17:30:00"><n u="Velká zvířata: poslední obři">Velká zvířata: poslední obři I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Biolog Patrick Aryee cestuje z Aljašky do Patagonie, kde se setká s medvědy grizzly, vorvani obrovskými a anakondami a ukáže nám nesmírný význam, který</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-07 17:30:00" d="2020-06-07 18:20:00"><n u="Záhadná planeta">Záhadná planeta I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Připravte se na setkání s nejpodivnějšími stvořeními na planetě na Ostrovech dračího krále: s draky, skřítky a zombie mláďaty, s pankáčskými opicemi a hobity</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-07 18:20:00" d="2020-06-07 19:15:00"><n u="Velkolepá Afrika">Velkolepá Afrika I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Zambijské údolí Luangwa představuje jedno z živých míst s největší koncentrací volně žijících živočichů na světě. Řeka Luangwa mu dodává vitalitu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-07 19:15:00" d="2020-06-07 20:05:00"><n u="Velkolepá Afrika">Velkolepá Afrika I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Rozsáhlá nesmírnost a monumentální měřítko namibské pouště dokazují, že tato 55 milionů let stará krajina je nejúžasnější nezkrocenou africkou divočinou</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-07 20:05:00" d="2020-06-07 20:55:00"><n u="Divoká Austrálie">Divoká Austrálie II (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Austrálie má velké zkušenosti s lesními požáry. Až nyní si však uvědomujeme, že se nemůžeme postavit zuřivosti australské ohnivé bouře. Tentokrát odhalíme</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-07 20:55:00" d="2020-06-07 21:45:00"><n u="Velkolepá setkání se zvířaty">Velkolepá setkání se zvířaty I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Turista Adam Malski si chce splnit svůj celoživotní sen o potápění se ve žraločí kleci k žralokům bílým, ale nakonec je nejlépe uvidí z lodi</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-07 21:45:00" d="2020-06-07 22:30:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Vzduch, který dýcháme, je v ohrožení, protože Země se ohřívá nárůstem skleníkových plynů. Zvýšené teploty ovlivňují tryskové proudění vzduchu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-07 22:30:00" d="2020-06-07 22:55:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Chobotnice se zmocní GoPro kamery a nehodlá ji pustit. Velká skupina delfínů plave podél rychlého motorového člunu potápěče a dva rekreanti čelí zuřícímu slonovi</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-07 22:55:00" d="2020-06-07 23:20:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V národním parku Kruger zaútočí krajta na levharta. Vítěz však může být pouze jeden. Krajta písmenková zabije a spolkne antilopu v rezervaci Maasai Mara</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-07 23:20:00" d="2020-06-08 00:10:00"><n u="Divné, pravdivé a potrhlé">Divné, pravdivé a potrhlé I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Agresivní vodní predátoři, výprava za nebezpečnými hady, naprosto neuvěřitelná nehoda na kole. Tato setkání jsou tak nebezpečná, že možná poupravíte svůj vztah s přírodou</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-08 00:10:00" d="2020-06-08 01:00:00"><n u="Mazlíčci predátoři">Mazlíčci predátoři I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dcera belgického diplomata a nadšená přírodovědkyně Martine Coletteová vyrostla na cestách. Jak se z příslušnice hollywoodské smetánky stala žena</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-08 01:00:00" d="2020-06-08 01:45:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Vzduch, který dýcháme, je v ohrožení, protože Země se ohřívá nárůstem skleníkových plynů. Zvýšené teploty ovlivňují tryskové proudění vzduchu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-08 01:45:00" d="2020-06-08 02:30:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru V (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>84% Na farmu mladé veterinářky Kate dorazí mládě, které je středem pozornosti. Jde o jehně s pěti končetinami. Bude nadbytečná noha představovat problém, který</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-08 02:30:00" d="2020-06-08 03:00:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Bill žije ve stanu se psem, který má vchlípené víčko a trpí na kožní nádory. Kwane se též setká s mladou ženou Whitney a jejím psem Bummerem</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-08 03:00:00" d="2020-06-08 03:25:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pekingský kačer Rudy nedovolí jiným kachnám přiblížit se k jeho nejlepšímu kamarádovi Barclaymu, zlatému retrívrovi. Splash, hluchá klisna pinto</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-08 03:25:00" d="2020-06-08 03:50:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Liška Rose a medvídek mýval Bindi spolu rádi tropí neplechu. Štěně dobrmana a zachráněný nosál si hrají jako nejlepší kamarádi. Někdy je však nutné jejich</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-08 03:50:00" d="2020-06-08 04:15:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zachráněné kuře Rose předčí váhou svou nejlepší kamarádku, zachráněnou čivavu Biscuit. Medvídek mýval je oblíbeným společníkem psovi Waffles, kamarádovi a ochránci</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-08 04:15:00" d="2020-06-08 05:00:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Uvidíte čtyřletého zachráněného psa jménem Puka a jeho nejlepšího kamaráda Larryho, želvu ostruhatou. Eligh, rozjívený pyrenejský horský pes, konečně našel</k>  </p>
</a>
