<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="36" t="2020-05-29 04:17:50"><p id_tv="249" o="2020-06-05 05:00:00" d="2020-06-05 05:50:00"><n u="Akta o počasí">Akta o počasí I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tornáda. Pronásledovatelé bouří, manželský tým, zažijí devastaci města. Jeden meteorolog je ve víru tornáda a další je svědkem vůbec nejširšího tornáda</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-05 05:50:00" d="2020-06-05 06:40:00"><n u="Akta o počasí">Akta o počasí I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zima a sníh. Mrazivá a někdy smrtelná kombinace. Polární bouře uvězní dělníka. Pilot uvízne v silné vánici a obsluha sněhového pluhu musí přečkat noc na hoře</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-05 06:40:00" d="2020-06-05 07:25:00"><n u="Akta o počasí">Akta o počasí I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Turista málem přijde o život ve vichru a padajících stromech. Nečekaný kyselý déšť způsobí problémy extrémnímu výzkumníkovi a ředitel banky v tornádovému</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-05 07:25:00" d="2020-06-05 08:15:00"><n u="Nebezpečná Země">Nebezpečná Země II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Obrovské záplavy v Albertě v roce 2013 se zapsaly do kanadské historie jako nejhorší přírodní katastrofa. Uvidíte příběh o ničivých následcích extrémního</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-05 08:15:00" d="2020-06-05 09:05:00"><n u="Nebezpečná Země">Nebezpečná Země II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Hurikán Matthew má na svědomí téměř 600 úmrtí. Tato bouře zviditelňuje dopad změny klimatu a zvyšuje nejistotu související s možností výskytu podobných jevů v budoucnu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-05 09:05:00" d="2020-06-05 09:50:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Následkem změny klimatu dochází ke katastrofickým lesním požárům a dalším ohnivým úkazům, jako jsou např. ohnivá tornáda. Kvůli rostoucím globálním</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-05 09:50:00" d="2020-06-05 10:40:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Změna klimatu má za následek i oteplení oceánů. V nich pak vznikají mnohem silnější hurikány. Někteří odborníci navrhují rozšířit Saffirovu-Simpsonovu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-05 10:40:00" d="2020-06-05 11:25:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Země se otepluje, zahřívá ovzduší a způsobuje, že se ledové arktické teploty přesunují na jih a přinášejí s sebou takové věci jako mohutné vánice, výbušné</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-05 11:25:00" d="2020-06-05 12:10:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Snad nejvíce katastrofálními důsledky změny klimatu jsou tající permafrost a výsledná stoupající hladina moře. Některým obývaným americkým ostrovům hrozí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-05 12:10:00" d="2020-06-05 12:55:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Jak se Země zahřívá, dochází k nárůstu výskytu, frekvence a intenzity propadání a sesuvů půdy, přičemž samotný skleníkový efekt je spojen se zemětřeseními a tsunami</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-05 12:55:00" d="2020-06-05 13:50:00"><n u="Velkolepá Afrika">Velkolepá Afrika I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Světově proslulou rezervaci MalaMala tvoří 33 000 akrů půdy. Tento fascinující region je střediskem aktivit divoké zvěře a nabízí v Africe největší možnost</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-05 13:50:00" d="2020-06-05 14:40:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Starou rybářskou komunitu na sopečném ostrově v Pacifiku terorizuje neznámý vodní tvor. Odhalí Jeremy totožnost tohoto tvora s ostrými zuby?</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-05 14:40:00" d="2020-06-05 15:10:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Kwane se setká s jezevčíkem se zakalenýma očima. Tanka zachránili před psími zápasy. Jeho majitelé se o něj však bojí, neboť nedávno hodně zhubnul</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-05 15:10:00" d="2020-06-05 15:35:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Claire se dostaví s kolií Macem, který má strach z otevřených prostranství. Natalie zajde do ordinace se zapáchajícím mopsíkem Carlou. A chybět nebude</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-05 15:35:00" d="2020-06-05 16:00:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VII (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Paul a tým útulku pro psy a kočky Battersea se snaží pomoct hyperaktivnímu stafordširskému bulteriéru jménem Cookie. Výcvikový tým se domnívá</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-05 16:00:00" d="2020-06-05 16:30:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VII (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Paul pomáhá s výcvikem štěněte pomeraniana, které bylo do Battersea přivezeno ve věku devíti týdnů. Paul se setká s francouzským buldočkem Spudnikem, který</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-05 16:30:00" d="2020-06-05 17:15:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VI (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>84% Peter Wright se snaží zachránit mladou krávu, která rodí. Křeček Christopher Nibbles trpí ošklivou kožní chorobou a zachráněná fena Bella potřebuje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-05 17:15:00" d="2020-06-05 18:10:00"><n u="Velkolepá Afrika">Velkolepá Afrika I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Světově proslulou rezervaci MalaMala tvoří 33 000 akrů půdy. Tento fascinující region je střediskem aktivit divoké zvěře a nabízí v Africe největší možnost</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-05 18:10:00" d="2020-06-05 18:35:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VI (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Paul se setká s opuštěnou fenou křížence s dalmatinem. Ta porodí jedenáct krásných štěňat. Dále Paul pomůže nesmírně otylému kříženci šarpeje, aby zhubnul</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-05 18:35:00" d="2020-06-05 19:00:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VII (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Paul se setká s fenkou jezevčíka, která se svým nejnovějším vrhem unikla životu neustálého plození štěňat v množírně psů. Navíc si Paul rychle jedno</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-05 19:00:00" d="2020-06-05 19:30:00"><n u="Život v divočině Chrise Humfreyho">Život v divočině Chrise Humfreyho I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Chris se vydává do vzduchu v ultralehkém letadle, aby našel správné blahovičníkové listy pro své koaly a rovněž začíná jemný proces odchování Joeyho</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-05 19:30:00" d="2020-06-05 20:00:00"><n u="Život v divočině Chrise Humfreyho">Život v divočině Chrise Humfreyho I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Když na začátku sezóny odchází uvaděč show z divočiny, Chris je nucen rychle vyškolit dalšího člena personálu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-05 20:00:00" d="2020-06-05 20:45:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Změna klimatu má za následek i oteplení oceánů. V nich pak vznikají mnohem silnější hurikány. Někteří odborníci navrhují rozšířit Saffirovu-Simpsonovu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-05 20:45:00" d="2020-06-05 21:30:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VI (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>84% Peter Wright se snaží zachránit mladou krávu, která rodí. Křeček Christopher Nibbles trpí ošklivou kožní chorobou a zachráněná fena Bella potřebuje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-05 21:30:00" d="2020-06-05 22:25:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Starou rybářskou komunitu na sopečném ostrově v Pacifiku terorizuje neznámý vodní tvor. Odhalí Jeremy totožnost tohoto tvora s ostrými zuby?</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-05 22:25:00" d="2020-06-05 22:50:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dva táborníky v Kanadě vzbudí ráno medvěd černý, na lvíče čeká velké překvapení, když hodlá sníst varana, a mazaný krokodýl ukradne divokému psovi večeři</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-05 22:50:00" d="2020-06-05 23:15:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Chobotnice se zmocní GoPro kamery a nehodlá ji pustit. Velká skupina delfínů plave podél rychlého motorového člunu potápěče a dva rekreanti čelí zuřícímu slonovi</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-05 23:15:00" d="2020-06-06 00:05:00"><n u="Divné, pravdivé a potrhlé">Divné, pravdivé a potrhlé I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Prchliví říční vetřelci, obrovští plazi na cizím území a tyrani snažící se odstranit konkurenci. Tito soupeři nerespektují žádné hranice a bojují na život a na smrt</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-06 00:05:00" d="2020-06-06 00:55:00"><n u="Mazlíčci predátoři">Mazlíčci predátoři I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jeden muž vypustil na svobodu vlastní rozsáhlou sbírku exotických tvorů a způsobil tak v malém ohijském městě Zanesville chaotický masakr zvířat</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-06 00:55:00" d="2020-06-06 01:40:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Jak se Země zahřívá, dochází k nárůstu výskytu, frekvence a intenzity propadání a sesuvů půdy, přičemž samotný skleníkový efekt je spojen se zemětřeseními a tsunami</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-06 01:40:00" d="2020-06-06 02:30:00"><n u="Uvnitř přírodních gigantů">Uvnitř přírodních gigantů III (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Závodní kůň dokáže vyvinout neuvěřitelnou rychlost a energii. V dnešní pitvě se podívejte, jak je tvořená anatomie jednoho z největších atletů na planetě</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-06 02:30:00" d="2020-06-06 03:15:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru V (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>84% Collette a její syn jsou fanatičtí milovníci fretek. Jejich cenami ověnčeného Teddyho však trápí problém. Má na těle bulku. A jelikož jsou fretky náchylné</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-06 03:15:00" d="2020-06-06 03:45:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Kwane se setká s jezevčíkem se zakalenýma očima. Tanka zachránili před psími zápasy. Jeho majitelé se o něj však bojí, neboť nedávno hodně zhubnul</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-06 03:45:00" d="2020-06-06 04:10:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Čokoládový labrador Sasha a dvě skinny morčata Sheldon a Spencer se spolu mají báječně. Australský ovčák Lincoln ochraňuje a pečuje o mladé Jersey tele jménem Calvin</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-06 04:10:00" d="2020-06-06 04:35:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Miniaturní kůň Spanky dostane novou šanci na život díky Jack Russell teriérovi jménem Dally. Kavalír King Charles španěl jménem Lola nalezl útěchu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-06-06 04:35:00" d="2020-06-06 05:15:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Shamus, zachráněný horský pes, se spřátelí s mainskou mývalí kočkou. V dallaské zoo je pak Amani, přátelský labradorský retrívr, ideálním společníkem</k>  </p>
</a>
