<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="33" t="2020-05-27 03:58:33"><p id_tv="28" o="2020-06-03 05:12:00" d="2020-06-03 05:35:00"><n u="Vyřešené případy">Vyřešené případy I (6)</n><t>D</t>    <k>77% Zombie pavouci
Odborníci analyzují a vysvětlují fascinující přírodní úkazy. Jednotlivé záhady vycházejí ze záběrů zachycených kamerou</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-03 05:35:00" d="2020-06-03 06:00:00"><n u="Jak to zvířata dokážou">Jak to zvířata dokážou I (18)</n><t>D</t>    <k>Zvířata dělají neuvěřitelné věci. Jak to dokážou? Odborníci odkrývají tajemství zvířecí říše prostřednictvím úžasných záběrů a překvapivých skutečností</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-03 06:00:00" d="2020-06-03 06:25:00"><n u="Jak to zvířata dokážou">Jak to zvířata dokážou I (19)</n><t>D</t>    <k>Zvířata dělají neuvěřitelné věci. Jak to dokážou? Odborníci odkrývají tajemství zvířecí říše prostřednictvím úžasných záběrů a překvapivých skutečností</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-03 06:25:00" d="2020-06-03 07:15:00"><n u="Odborníci na domy v korunách stromů">Odborníci na domy v korunách stromů III (2)</n><t>D</t>    <k>Sladkosti v korunách stromů
Pete buduje pro rodinu cukrářů nerezovou kuchyň v korunách stromů. Nechybí zde klenbové stropy a ložnice v patře</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-03 07:15:00" d="2020-06-03 08:10:00"><n u="Má pekelná kočka">Má pekelná kočka VII (7)</n><t>D</t>    <k>Divoké kočky v Gothamu
Jackson navštíví New York, kde se setká s otcem a synem, kteří se starají o smečku divokých koček na jejich zahradě a zoufale potřebují pomoc</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-03 08:10:00" d="2020-06-03 09:05:00"><n u="Pitbulové a propuštění trestanci">Pitbulové a propuštění trestanci IX (7)</n><t>D</t>    <k>Tým zachrání zraněného psa, který trpí řadou závažných zdravotních problémů. A bývalý vězeň a zaměstnanec Matt se vrací do útulku</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-03 09:05:00" d="2020-06-03 09:30:00"><n u="Seznámení se psy: Nové kousky">Seznámení se psy: Nové kousky I (1)</n><t>D</t>    <k>Hafani prezidentů
Jaké to je být domácím mazlíčkem první rodiny? Seznamte se s loveckými psy, kteří pobývali v Bílém domě, a uchvátili srdce celého národa</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-03 09:30:00" d="2020-06-03 10:00:00"><n u="Seznámení se psy: Nové kousky">Seznámení se psy: Nové kousky I (2)</n><t>D</t>    <k>Nejroztomilejší
Zjistěte, která plemena jsou mazlivá. Předvedeme vám miniaturního knírače, zlatého retrievera a kavalíra King Charles Španěl</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-03 10:00:00" d="2020-06-03 10:25:00"><n u="Seznámení se psy: Nové kousky">Seznámení se psy: Nové kousky I (3)</n><t>D</t>    <k>Ošklivé káčátko
Tito psi jsou tak oškliví, až jsou roztomilí! O cenu nejošklivějšího psa na světě soutěží opravdu prapodivní hafani</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-03 10:25:00" d="2020-06-03 10:55:00"><n u="Seznámení se psy: Nové kousky">Seznámení se psy: Nové kousky I (4)</n><t>D</t>    <k>Životy bohatých a slavných
Veřejnost tyto psy velmi dobře zná. Která plemena mají v oblibě největší hvězdy - od dogy až po Jack Russell teriéra?</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-03 10:55:00" d="2020-06-03 11:20:00"><n u="Seznámení se psy: Nové kousky">Seznámení se psy: Nové kousky I (5)</n><t>D</t>    <k>Hrdinní lovečtí psi
Psi jsou zpravidla svým majitelům oddaní, někteří jim dokonce zachraňují životy, jsou psími hrdiny. Fena labradora například vyvedla</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-03 11:20:00" d="2020-06-03 11:50:00"><n u="Seznámení se psy: Nové kousky">Seznámení se psy: Nové kousky I (6)</n><t>D</t>    <k>Nejvzácnější
Uvidíte nejvzácnější plemena na světě, včetně karelského medvědího psa, peruánského naháče, thajského ridgebacka a novoguinejského zpívajícího psa</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-03 11:50:00" d="2020-06-03 12:45:00"><n u="V měřítku">V měřítku I (6)</n><t>D</t>    <k>Výběh pro ještěrku
Tým vytvoří terárium s tématem filmu „Skvělé dobrodružství Billa a Teda&quot;. Triatlonistka Jordan chce pro svou ještěrku terárium</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-03 12:45:00" d="2020-06-03 13:15:00"><n u="Vyřešené případy">Vyřešené případy I (7)</n><t>D</t>    <k>77% Rukojmí plejtváka dlouhoploutvého
Odborníci vysvětlují záběry plejtváků dlouhoploutvých, kteří drží potápěče jako rukojmí. A jak se může kolonie čítající</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-03 13:15:00" d="2020-06-03 13:40:00"><n u="Vyřešené případy">Vyřešené případy I (8)</n><t>D</t>    <k>77% Místo činu a vrány
Odborníci rozebírají a vysvětlují, jak se povedlo pavoukům pokrýt celé město pavučinou během jedné noci. Mají vrány pohřby</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-03 13:40:00" d="2020-06-03 14:35:00"><n u="Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor">Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor IV (8)</n><t>D</t>    <k>Nejmenší pacienti
Zatímco štěně podstupuje neobvyklý chirurgický zákrok, tým se snaží zachránit život kotěti Hope. A pes koupený přes internet</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-03 14:35:00" d="2020-06-03 15:30:00"><n u="Má pekelná kočka">Má pekelná kočka VII (7)</n><t>D</t>    <k>Divoké kočky v Gothamu
Jackson navštíví New York, kde se setká s otcem a synem, kteří se starají o smečku divokých koček na jejich zahradě a zoufale potřebují pomoc</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-03 15:30:00" d="2020-06-03 16:25:00"><n u="Akvária na míru">Akvária na míru III (3)</n><t>D</t>    <k>Nigiri a NBA
Wayde a Brett staví moderní akvárium pro hvězdu NBA Dwyanea Wadea, který uvádí na trh novou řadu obuvi. Pustí se i do akvária plného</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-03 16:25:00" d="2020-06-03 17:20:00"><n u="Odborníci na domy v korunách stromů">Odborníci na domy v korunách stromů VI (7)</n><t>D</t>    <k>Vizionář a milovník stromů Pete Nelson a jeho tým navrhují soukromé úniky pro ty, kdo se chtějí navrátit zpět do přírody a probudit své vnitřní dítě</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-03 17:20:00" d="2020-06-03 18:15:00"><n u="Má pekelná kočka">Má pekelná kočka V (13)</n><t>D</t>    <k>Chuť ničit
Odborník na kočky Jackson Galaxy pomáhá rodinám napravit jejich divoké společníky, od koček, které rozbíjejí lidské vztahy</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-03 18:15:00" d="2020-06-03 19:10:00"><n u="Má pekelná kočka">Má pekelná kočka V (14)</n><t>D</t>    <k>Několikamilionová noční můra
Kocour Frankie čurá všude v novém vysněném domě Daniela a Desiree za několik milionů dolarů. Kočka Sugar se schovává</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-03 19:10:00" d="2020-06-03 20:05:00"><n u="Má pekelná kočka">Má pekelná kočka V (15)</n><t>D</t>    <k>Hladový jako vlk
Jackson zápolí s agresivním Marleym a s bojovnými kočkami odhodlanými zničit svůj domov. Uvidíte, jak Jacksonovy jedinečné metody</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-03 20:05:00" d="2020-06-03 21:00:00"><n u="Odborníci na domy v korunách stromů">Odborníci na domy v korunách stromů VII (9)</n><t>D</t>    <k>Zahraniční - Francie
Vizionář a návrhář domů v korunách stromů Alain Laurens se připojí k Peteovi ve Francii, kde sdílí své fantastické stavby jedinečného charakteru</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-03 21:00:00" d="2020-06-03 21:55:00"><n u="Má pekelná kočka">Má pekelná kočka VII (4)</n><t>D</t>    <k>Přichází bouřlivá Katrina
Jackson se setká s hudebníkem s tichým hlasem, kterého týrá jeho adoptovaná kočka a on se stydí, že ji nedokáže převychovat</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-03 21:55:00" d="2020-06-03 22:50:00"><n u="Pitbulové a propuštění trestanci">Pitbulové a propuštění trestanci IX (20)</n><t>D</t>    <k>Starší pes ze záchranné stanice v New Orleans konečně dostane nový domov u páru ze státu Idaho</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-03 22:50:00" d="2020-06-03 23:45:00"><n u="Zoo: San Diego">Zoo: San Diego I (3)</n><t>D</t>    <k>Dvě zoologické zahrady v San Diegu nabízejí jedinečný pohled na své chovance, chovatele i veterináře a představují jedinečné projekty, jejichž</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-03 23:45:00" d="2020-06-04 00:40:00"><n u="Akvárium">Akvárium I (5)</n><t>D</t>    <k>Lachtaní batole Scarlett
Vydra mořská skončí na ošetřovně. A tým je v Key Largo, kde pomáhá s projektem na obnovu korálů. Lachtanice Scarlett prochází výcvikem</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-04 00:40:00" d="2020-06-04 01:35:00"><n u="ZOO v Bronxu">ZOO v Bronxu I (6)</n><t>D</t>    <k>Podívejte se na každodenní život v ZOO v Bronxu, na práci zaměstnanců, kteří poskytují zvířatům kvalitní péči, a současně vzdělávají veřejnost</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-04 01:35:00" d="2020-06-04 02:25:00"><n u="Drsná spravedlnost">Drsná spravedlnost III (3)</n><t>D</t>    <k>Bezhlavý los
Washingtonská policie na ochranu divoké zvěře zatkne podezřelou dříve trestanou osobu. Jsou zadrženi kanadští lovci krabů, kteří nelegálně</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-04 02:25:00" d="2020-06-04 03:15:00"><n u="Zákon v Texasu">Zákon v Texasu V (4)</n><t>D</t>    <k>Nebezpečné chování
Inman a Eddins pomáhají při pátrání po podezřelém, který v jihovýchodním Texasu vytlačil ze silnice strážníka. A jeden majitel nahlásí</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-04 03:15:00" d="2020-06-04 04:02:00"><n u="Vymřeli či žijí">Vymřeli či žijí II (7)</n><t>D</t>    <k>Biolog specializující se na divokou zvěř, Forrest Gallante, používá nejmodernější technologie, pomocí nichž pátrá po druzích, které již nikdo nehledá</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-04 04:02:00" d="2020-06-04 04:49:00"><n u="Hrdinové z The Dodo">Hrdinové z The Dodo I (6)</n><t>D</t>    <k>Sloní ráj Katherine
Katherine Connorová s rodinou provozuje v Thajsku útulek pro slony. Chce jednou provždy zachránit ze zajetí staršího slona Pang Fai</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-04 04:49:00" d="2020-06-04 05:12:00"><n u="Vyřešené případy">Vyřešené případy I (7)</n><t>D</t>    <k>77% Rukojmí plejtváka dlouhoploutvého
Odborníci vysvětlují záběry plejtváků dlouhoploutvých, kteří drží potápěče jako rukojmí. A jak se může kolonie čítající</k>  </p>
</a>
