<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="28" t="2019-08-13 01:04:46"><p id_tv="28" o="2019-08-18 05:36:00" d="2019-08-18 06:00:00"><n u="Zvířecí bojiště">Zvířecí bojiště I (2)</n><t>D</t>    <k>Pouště
Pořad &quot;Zvířecí bojiště&quot; je věnován významu terénu, který se v království zvířat stává klíčovým faktorem boje na život a na smrt. [6-A]</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-18 06:00:00" d="2019-08-18 06:25:00"><n u="Zvířecí bojiště">Zvířecí bojiště I (3)</n><t>D</t>    <k>Moře
Pořad &quot;Zvířecí bojiště&quot; je věnován významu terénu, který se v království zvířat stává klíčovým faktorem boje na život a na smrt. [6-A]</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-18 06:25:00" d="2019-08-18 07:15:00"><n u="Akvárium">Akvárium I (3)</n><t>D</t>    <k>Pro ochranu mořského života hrají zásadní roli akvária po celém světě. Akvárium z Georgie nabízí pozoruhodné příběhy, které se v něm každý den odehrávají. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-18 07:15:00" d="2019-08-18 08:10:00"><n u="Pitbulové a propuštění trestanci">Pitbulové a propuštění trestanci IV (13)</n><t>D</t>    <k>Rodinná záležitost
Mariah je zničená, když se dozví o smrti jednoho z jejích přátel. Pár, který Tia kdysi znala, má zájem o adopci čtyř psů. [6-AT]</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-18 08:10:00" d="2019-08-18 09:05:00"><n u="Pitbulové a propuštění trestanci">Pitbulové a propuštění trestanci IV (14)</n><t>D</t>    <k>Bouře na obzoru
Blíží se období hurikánů a Tia se připravuje na to nejhorší. Prarodiče zaměstnance Rica z Villalobos adoptují plachého psa. [6-AT]</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-18 09:05:00" d="2019-08-18 10:00:00"><n u="Pitbulové a propuštění trestanci">Pitbulové a propuštění trestanci IV (15)</n><t>D</t>    <k>Obrovské vlny
Nad New Orleans se přežene hurikán Isaac a zaplaví evakuační místo Villalobos. Tia je s celým týmem odříznuta od zbytku světa. [6-AT]</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-18 10:00:00" d="2019-08-18 10:55:00"><n u="Pitbulové a propuštění trestanci">Pitbulové a propuštění trestanci IV (16)</n><t>D</t>    <k>Přichází 4. sezona
Tia vzpomíná na nejdůležitější momenty uplynulé sezony. Nahlédnete i do zákulisí a dozvíte se, jak se vede psům z uplynulé sezony. [6-AT]</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-18 10:55:00" d="2019-08-18 11:50:00"><n u="Pitbulové a propuštění trestanci">Pitbulové a propuštění trestanci V (1)</n><t>D</t>    <k>Úplná tma
Tia, Tania a nový zaměstnanec Perry se snaží v nočních hodinách zachránit zraněného psa. A šance štěněte na nový domov je nenadále ohrožena. [9-AT]</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-18 11:50:00" d="2019-08-18 12:45:00"><n u="Akvárium">Akvárium I (3)</n><t>D</t>    <k>Pro ochranu mořského života hrají zásadní roli akvária po celém světě. Akvárium z Georgie nabízí pozoruhodné příběhy, které se v něm každý den odehrávají. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-18 12:45:00" d="2019-08-18 13:40:00"><n u="ZOO">ZOO III (7)</n><t>D</t>    <k>Prase bradavičnaté jménem Peaches
Dvouměsíční prase bradavičnaté Peaches, které se má stát velvyslancem zvířat, okouzluje při výcviku své chovatele</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-18 13:40:00" d="2019-08-18 14:35:00"><n u="Aljašské nestvůry">Aljašské nestvůry I (5)</n><t>D</t>    <k>Aljašský tygr
Tým je na stopě obrovské kočkovité šelmě, kterou lidé viděli ve městě Paxson. Todd nastraží past a Levi najde způsob, jak past zavřít</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-18 14:35:00" d="2019-08-18 15:30:00"><n u="Aljašské nestvůry">Aljašské nestvůry I (6)</n><t>D</t>    <k>Sasquatch z jižního cípu
Tým se vydává do jižní části Aljašky prozkoumat, zda místní lidé skutečně viděli vrtkavého Sasquatche. Todd a Rhett staví</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-18 15:30:00" d="2019-08-18 16:25:00"><n u="Vetřelci">Vetřelci I (1)</n><t>D</t>    <k>Skutečné příběhy o domácnostech, které byly napadeny škůdci. Uvidíte šváby či potkany, ale také medvědy, kteří se vlámali do lidských obydlí. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-18 16:25:00" d="2019-08-18 17:20:00"><n u="Vetřelci">Vetřelci I (2)</n><t>D</t>    <k>Stěny mají oči
V Texasu se nebezpečný dravec zaměřuje na rodinné mazlíčky. V Kansas City se matka samoživitelka potýká s řadou děsivých invazí zvířat. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-18 17:20:00" d="2019-08-18 18:15:00"><n u="Vlci a bojovníci">Vlci a bojovníci I (5)</n><t>D</t>    <k>Operace Vlčí hlídka
Tým LARC vyráží na tajnou misi, aby dopadli pytláka, který loví vlky. A tým vybuduje ohradu pro dva nerozlučné vlky. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-18 18:15:00" d="2019-08-18 19:10:00"><n u="Vlci a bojovníci">Vlci a bojovníci I (6)</n><t>D</t>    <k>Vlci v divočině
Veterán Josh se snaží navázat vztah s agresivním vlčákem. Operace Vlčí hlídka pokračuje, ale tým znepokojuje pomalý postup. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-18 19:10:00" d="2019-08-18 20:05:00"><n u="Roztomilá zvířátka">Roztomilá zvířátka I (1)</n><t>D</t>    <k>Štěňata
Podíváte se na tři vrhy štěňat v různých fázích stádia vývoje. Jak se učí chápat okolní svět a podnikat první nejisté kroky? [AL]</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-18 20:05:00" d="2019-08-18 21:00:00"><n u="Nejroztomilejší domácí mazlíčci Ameriky">Nejroztomilejší domácí mazlíčci Ameriky IV (2)</n><t>D</t>    <k>Přehršle roztomilosti
Mohou koťata napodobovat své lidské kamarády? Proč kočky zůstanou trčet v nepříjemných situacích? Mají kočky v oblibě malé děti? A která kočka je vůbec nejroztomilejší? [AL]</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-18 21:00:00" d="2019-08-18 21:55:00"><n u="Příběhy velkých koček">Příběhy velkých koček I (2)</n><t>D</t>    <k>Ve lví smečce z močálů totiž nastává doba páření a lev Askari nespouští oči z lvice Cloudy Eye. Gepardí samice Malaika se snaží ulovit pakoně</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-18 21:55:00" d="2019-08-18 22:50:00"><n u="Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor">Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor V (6)</n><t>D</t>    <k>Tygrův příběh
Tým se stará o opuštěná koťata. Doktor Jeff dá naději zdrcenému majiteli, když u jeho milovaného psa objeví rakovinu. A zachráněný tygr najde lásku. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-18 22:50:00" d="2019-08-18 23:45:00"><n u="Život veterináře">Život veterináře III (7)</n><t>D</t>    <k>Buldoka bolí bříško
Fena buldoka Yuki sežrala něco, co neměla, a doktor Blue to teď musí najít. A zachráněná kočka, kterou adoptoval doktor Lavigne</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-18 23:45:00" d="2019-08-19 00:40:00"><n u="Lety po divoké Aljašce">Lety po divoké Aljašce I (5)</n><t>D</t>    <k>Zelenáč Ben
Yuri chce létat s Caravanem 208 a trénuje v Bethelu, neboť doufá v povýšení. Na křídlech se mu však utvoří silná námraza. Jim přivítá do týmu nováčka. [AL-T]</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-19 00:40:00" d="2019-08-19 01:35:00"><n u="Lety po divoké Aljašce">Lety po divoké Aljašce I (6)</n><t>D</t>    <k>Výbuch
Doug vyráží na riskantní misi. Musí doručit nestabilní výbušniny na ostrov Sv. Vavřince. V Unku čeká na Bena šok, když během letu narazí do velkého ptáka. [AL-T]</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-19 01:35:00" d="2019-08-19 02:25:00"><n u="Lety po divoké Aljašce">Lety po divoké Aljašce I (7)</n><t>D</t>    <k>Chlad
Era Alaska vezou zvláštní psí zásilku Lancemu Mackeymu, čtyřnásobnému vítězi Iditarodu, závodu psích spřežení. Jak se Jim a Ferno vypořádají</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-19 02:25:00" d="2019-08-19 03:15:00"><n u="Lety po divoké Aljašce">Lety po divoké Aljašce I (8)</n><t>D</t>    <k>Hádka v divočině
Nastanou potíže, když udeří silná sněhová bouře, která odřízne západní Aljašku a znemožní pilotům Era přistát. Hodina létání Ariel končí katastrofou. [AL-T]</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-19 03:15:00" d="2019-08-19 04:02:00"><n u="Lety po divoké Aljašce">Lety po divoké Aljašce I (9)</n><t>D</t>    <k>Halloween
Halloween se na Aljašce nese v duchu divokých větrů, které jsou postrachem pro malá letadla. Obstojí Ariel, když výpadek proudu otestuje</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-19 04:02:00" d="2019-08-19 04:49:00"><n u="Veterinární policie Houston">Veterinární policie Houston XIX (5)</n><t>D</t>    <k>Obchod s bílým masem
Hlavní vyšetřovatel krutosti páchané na zvířatech reaguje na znepokojivý telefonát z policejního oddělení. Někdo táhl poníka po silnici</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-19 04:49:00" d="2019-08-19 05:36:00"><n u="Veterinární policie Houston">Veterinární policie Houston XIX (6)</n><t>D</t>    <k>Pracovníci útvaru péče o zvěř odstraňují kočky z bytu ženy, která z něj byla nedávno soudně vystěhována. Některá zvířata jsou ve špatném stavu</k>  </p>
</a>
