<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="29" t="2020-04-10 04:04:35"><p id_tv="28" o="2020-04-17 05:30:00" d="2020-04-17 06:00:00"><n u="Vyřešené případy">Vyřešené případy I (22)</n><t>D</t>    <k>77% 500 let starý žralok
Odborníci zkoumají záběry vran, které zanechávají v Seattlu dárky. Může být žralok opravdu starší než Amerika? A jak vznikají kruhy</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-17 06:00:00" d="2020-04-17 06:25:00"><n u="Vyřešené případy">Vyřešené případy I (23)</n><t>D</t>    <k>77% Zebra bez pruhů
Proč kozy riskují své životy a šplhají na téměř svislou zeď? A co se stane zebře bez pruhů? Na tuto i další otázky odpoví odborníci</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-17 06:25:00" d="2020-04-17 07:15:00"><n u="Odborníci na domy v korunách stromů">Odborníci na domy v korunách stromů VII (8)</n><t>D</t>    <k>Shaq míří na stromy
Pete buduje pro basketbalovou legendu Shaquille O'Neala hvězdný bar. Bude ve tvaru desetiúhelníku s vysokými stropy a mimořádně širokými schody</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-17 07:15:00" d="2020-04-17 08:05:00"><n u="Má pekelná kočka">Má pekelná kočka V (2)</n><t>D</t>    <k>Žízeň po krvi
Jackson Galaxy pomáhá losangeleskému hasiči, který není schopen zvládat bláznivou kočku Coco. Kočka Foley svým chováním v noci děsí jeden texaský pár</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-17 08:05:00" d="2020-04-17 08:55:00"><n u="Pitbulové a propuštění trestanci">Pitbulové a propuštění trestanci VII (4)</n><t>D</t>    <k>Ostří nože
Rodina vyrazí na jih, aby našla nového mazlíčka, a stížnost na agresivního psa vede k srdcervoucímu objevu. A Earl navštíví kvůli páteři specialistu</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-17 08:55:00" d="2020-04-17 09:45:00"><n u="Nezkrotná Indočína">Nezkrotná Indočína I (4)</n><t>D</t>    <k>Malajsie
Malajsii se rozmanitostí nic nevyrovná. Zejména pak jejímu třetímu největšímu ostrovu Borneu, kde se na stromech pohybují orangutani</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-17 09:45:00" d="2020-04-17 10:35:00"><n u="Nezkrotná Indočína">Nezkrotná Indočína I (3)</n><t>D</t>    <k>Čína
Téměř polovina čínských ptáků a savců žije v malé oblasti na jihozápadě země. Prozkoumáte tuto zemi se zasněženými vrcholky hor, údolími s mírným</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-17 10:35:00" d="2020-04-17 11:25:00"><n u="Nezkrotná Indočína">Nezkrotná Indočína I (1)</n><t>D</t>    <k>Kambodža
Prozkoumáte Kambodžu, zemi s nejrozmanitější faunou v jihovýchodní Asii, kde život divoké zvěře a celkové klima ovlivňuje každoroční období monzunových dešťů</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-17 11:25:00" d="2020-04-17 12:20:00"><n>Krocani útočí</n><t>D</t>    <k>When Turkeys Attack
V tomto speciálu u příležitosti Díkuvzdání uvidíte několik neobyčejných domácích videí, která zachytila útoky krocanů. Vyslechněte</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-17 12:20:00" d="2020-04-17 13:15:00"><n u="No nazdar! Irwinovi zasahují">No nazdar! Irwinovi zasahují II (10)</n><t>D</t>    <k>Irwinovi - Terry, Bindi a Robert - pokračují v odkazu ochránce zvířat Steva Irwina skrze práci v australské zoo</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-17 13:15:00" d="2020-04-17 14:10:00"><n u="Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor">Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor I (9)</n><t>D</t>    <k>Zázračná kočka
Nekonvenční Dr. Jeff a jeho tým zahraňují životy nesčetnému množství zvířat v jedné z nejrušnějších veterinárních klinik v Americe</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-17 14:10:00" d="2020-04-17 15:05:00"><n u="Kočky versus psi">Kočky versus psi I (4)</n><t>D</t>    <k>Kočka mé dcery je tyran
Jackson a Zoe pomáhají Marti se štěnětem bloodhounda, které obtěžuje její bezsrstou kočku Sfingu. A čerství snoubenci</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-17 15:05:00" d="2020-04-17 16:00:00"><n u="Akvária na míru">Akvária na míru IV (9)</n><t>D</t>    <k>Historické výtvory
Ohlédněte se zpět za akvárii vyrobenými podnikem ATM a inspirovanými historií, včetně mafiánského akvária z 20. let a akvária po vzoru</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-17 16:00:00" d="2020-04-17 16:55:00"><n u="Odborníci na domy v korunách stromů">Odborníci na domy v korunách stromů III (14)</n><t>D</t>    <k>Jedinečné domy v korunách III
Vydejte se s Petem a jeho týmem na jedinečnou cestu po USA a prohlédněte si ty nejúžasnější domy v korunách stromů</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-17 16:55:00" d="2020-04-17 17:50:00"><n u="Mekong - duše řeky">Mekong - duše řeky I (1)</n><t>D</t>    <k>Vietnam
Díky svým rýžovým polím v mokřinách delty a lesům, v nichž žijí zvířata kdysi považovaná za vyhynulá, umožnila řeka Mekong Vietnamu po letech</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-17 17:50:00" d="2020-04-17 18:45:00"><n u="Mekong - duše řeky">Mekong - duše řeky I (2)</n><t>D</t>    <k>Kambodža
Na kambodžském úseku řeky Mekong závisejí zvířata i lidé. Od farmářů, kteří chovají vzácné druhy krokodýlů, po výpravy turistů za sladkovodními</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-17 18:45:00" d="2020-04-17 19:40:00"><n u="Mekong - duše řeky">Mekong - duše řeky I (3)</n><t>D</t>    <k>Laos
Zdi chrámů laoského města Luang Prabang vypráví o řece Mekong a lesích oplývajících zvěří. Seznamte se s Boonthanomem, který chrání zdejší nejcennější tvory, slony</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-17 19:40:00" d="2020-04-17 20:35:00"><n u="Amanda zachraňuje">Amanda zachraňuje I (3)</n><t>D</t>    <k>Hromada štěňátek
Čerstvá maminka čivava a jejích osm štěňátek jsou připraveni na nové domovy. Amanda se ujme štěněte buldoka s postižením končetin jménem Splat</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-17 20:35:00" d="2020-04-17 21:30:00"><n u="Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor">Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor III (6)</n><t>D</t>    <k>Doktor Jeff musí se svým týmem rychle ošetřit anglického buldoka, který spolkl kámen. A Hectorovi dá ošetřování štěňátek v nouzi pořádně zabrat</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-17 21:30:00" d="2020-04-17 22:25:00"><n u="Pitbulové a propuštění trestanci">Pitbulové a propuštění trestanci VIII (7)</n><t>D</t>    <k>Laskavost cizinců
Po velké povodni z roku (2016), která zdevastovala Louisianu, Tia s týmem z Villalobos pomáhá obětem. Kvůli hospitalizaci nemůže</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-17 22:25:00" d="2020-04-17 23:20:00"><n u="Zvířecí obydlí">Zvířecí obydlí I (2)</n><t>D</t>    <k>Stvořeno pro kočky
Antonio s týmem nápaditě přetvoří stísněné prostory domu pro dvě kočky a psa z útulku. V nábytku vybudují pro tři mazlíčky pohodlná</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-17 23:20:00" d="2020-04-18 00:15:00"><n u="Zákon v Texasu">Zákon v Texasu IV (3)</n><t>D</t>    <k>78% Voda a zábava
Víkend je náročný. Strážníci dohlíží na tisícovky návštěvníků festivalu na řece San Marcos a hlídka na jezeře Texoma zatkne několik osob</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-18 00:15:00" d="2020-04-18 01:00:00"><n u="Veterinární policie Filadelfie">Veterinární policie Filadelfie XII (7)</n><t>D</t>    <k>Pomocné ruce
Do útulku se dostává pes, který je vyhublý na třetinu své běžné váhy. Tým pomáhá kočce, jež má už několik měsíců zachycenou nohu v obojku</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-18 01:00:00" d="2020-04-18 01:45:00"><n u="Nebezpečné území">Nebezpečné území I (2)</n><t>D</t>    <k>Hroši zabijáci
Dave Salmoni rozumí důvodům, proč jsou hroši tak nebezpeční. Na dolním toku řeky Zambezi v Zambii však vstoupí do světa afrických čar a kouzel</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-18 01:45:00" d="2020-04-18 02:30:00"><n u="Veterinární policie Filadelfie">Veterinární policie Filadelfie XII (17)</n><t>D</t>    <k>Kočky v krizi
Vyšetřovatelé zahajují akci na uzavření útulku, který je domovem pro stovky koček. Některá zvířata jsou mrtvá a tým musí rychle jednat</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-18 02:30:00" d="2020-04-18 03:15:00"><n u="Jeremy Wade: V temných vodách">Jeremy Wade: V temných vodách I (7)</n><t>D</t>    <k>Návrat obra
Rybář a dobrodruh Jeremy Wade vyráží do Austrálie, kde bude pátrat po obrovském sladkovodním predátorovi, který údajně již vymřel. Na co narazí?</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-18 03:15:00" d="2020-04-18 04:00:00"><n u="Lovec krokodýlů">Lovec krokodýlů III (13)</n><t>D</t>    <k>75% Přírodní síly
Tentokrát se Steve Irwin vydá hledat divokou zvěř žijící uprostřed války. Při tomto riskantním výletě uvidíme zlatý hřeb Stevovi kariéry</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-18 04:00:00" d="2020-04-18 04:45:00"><n u="No nazdar! Irwinovi zasahují">No nazdar! Irwinovi zasahují II (10)</n><t>D</t>    <k>Irwinovi - Terry, Bindi a Robert - pokračují v odkazu ochránce zvířat Steva Irwina skrze práci v australské zoo</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-18 04:45:00" d="2020-04-18 05:30:00"><n u="Kočky versus psi">Kočky versus psi I (4)</n><t>D</t>    <k>Kočka mé dcery je tyran
Jackson a Zoe pomáhají Marti se štěnětem bloodhounda, které obtěžuje její bezsrstou kočku Sfingu. A čerství snoubenci</k>  </p>
</a>
