<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="28" t="2020-05-25 04:05:39"><p id_tv="28" o="2020-06-01 06:00:00" d="2020-06-01 06:25:00"><n u="Jak to zvířata dokážou">Jak to zvířata dokážou I (17)</n><t>D</t>    <k>Zvířata dělají neuvěřitelné věci. Jak to dokážou? Odborníci odkrývají tajemství zvířecí říše prostřednictvím úžasných záběrů a překvapivých skutečností</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-01 06:25:00" d="2020-06-01 07:15:00"><n u="Odborníci na domy v korunách stromů">Odborníci na domy v korunách stromů II (10)</n><t>D</t>    <k>Skotská zahrada ve větvích
Tým staví skotskou chalupu z dubu bahenního a Pete zhotovuje svůj první visutý most, který spojuje majitelův dům přímo</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-01 07:15:00" d="2020-06-01 08:10:00"><n u="Má pekelná kočka">Má pekelná kočka VII (5)</n><t>D</t>    <k>Střelené bezsrsté
Jackson vstoupí do světa Ellen, kde se to jen hemží divokými kočkami, které jako jediná krmí již více než 20 let</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-01 08:10:00" d="2020-06-01 09:05:00"><n u="Pitbulové a propuštění trestanci">Pitbulové a propuštění trestanci IX (5)</n><t>D</t>    <k>Zmatky matky
Moe a Lizzy zachrání nemocného toulavého psa, ale diagnóza je komplikovaná. A čerstvá matka Tania se snaží najít rovnováhu mezi osobním</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-01 09:05:00" d="2020-06-01 10:00:00"><n u="Zvířecí obydlí">Zvířecí obydlí II (4)</n><t>D</t>    <k>Bungalov na pláži pro zajíčky
Manželský pár požádá Antonia, aby jim navrhl venkovní prostory pro zajíčky, které zachránili a které jim teď běhají po celém domě</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-01 10:00:00" d="2020-06-01 10:55:00"><n u="Zvířecí obydlí">Zvířecí obydlí II (5)</n><t>D</t>    <k>Palác pro prasátko
Antonio bude jedné rodině navrhovat ráj pro jejich prasátko. Čuník Pickles potřebuje nové bydlení, bazén s bahnem a prostorný výběh kolem celé zahrady</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-01 10:55:00" d="2020-06-01 11:50:00"><n u="Zvířecí obydlí">Zvířecí obydlí II (6)</n><t>D</t>    <k>Stodola na zahradě
Jedna rodina má dům plný zachráněných zvířátek včetně dvou mini koňů, kteří spí s majiteli v ložnici. Antonio jim postaví jedinečnou stáj</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-01 11:50:00" d="2020-06-01 12:45:00"><n u="V měřítku">V měřítku I (4)</n><t>D</t>    <k>Nelegální lokál pro hroznýše
Tým vytvoří terárium inspirované gangsterskými motivy pro sedm hadů. Greg vezme svou agamu vousatou, Kevina, k veterináři</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-01 12:45:00" d="2020-06-01 13:15:00"><n u="Vyřešené případy">Vyřešené případy I (3)</n><t>D</t>    <k>77% Havěť viníkem
Kdo nebo co ukradlo kostru krávy, která byla použita pro vědecký experiment? A který přírodní úkaz vedl k hromadnému setkání kosatek v Norsku?</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-01 13:15:00" d="2020-06-01 13:40:00"><n u="Vyřešené případy">Vyřešené případy I (4)</n><t>D</t>    <k>77% Vše o vejci
Odborníci se snaží vysvětlit nejpodivnější tajemství přírody, například jestli mohou ryby skutečně předvídat, že se blíží zemětřesení? A proč má vejce takový tvar?</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-01 13:40:00" d="2020-06-01 14:35:00"><n u="Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor">Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor IV (6)</n><t>D</t>    <k>Srdce pitbula
Kůzle mladého muže utrpělo zranění při zvláštní nehodě. Pomůže mu doktor Jeff? A pes Gus spolkl záhadný předmět a od té doby mu není dobře</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-01 14:35:00" d="2020-06-01 15:30:00"><n u="Má pekelná kočka">Má pekelná kočka VII (5)</n><t>D</t>    <k>Střelené bezsrsté
Jackson vstoupí do světa Ellen, kde se to jen hemží divokými kočkami, které jako jediná krmí již více než 20 let</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-01 15:30:00" d="2020-06-01 16:25:00"><n u="Akvária na míru">Akvária na míru III (1)</n><t>D</t>    <k>Jurské tábořiště
Wayde a Brett dovolí Redneckovi uplatnit své znalosti karavanů při návrhu akvária v tomto stylu. Hoši dále postaví vnitřní akvárium</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-01 16:25:00" d="2020-06-01 17:20:00"><n u="Odborníci na domy v korunách stromů">Odborníci na domy v korunách stromů VI (5)</n><t>D</t>    <k>Vizionář a milovník stromů Pete Nelson a jeho tým navrhují soukromé úniky pro ty, kdo se chtějí navrátit zpět do přírody a probudit své vnitřní dítě</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-01 17:20:00" d="2020-06-01 18:15:00"><n u="Divoká Austrálie">Divoká Austrálie I (2)</n><t>D</t>    <k>Divoká Austrálie - 2. část
V Austrálii se nachází jedna z největších a nejdrsnějších divočin na světě. Zdejší domorodci přežili díky tomu, že pozorovali</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-01 18:15:00" d="2020-06-01 19:10:00"><n u="Nejdivočejší Střední východ">Nejdivočejší Střední východ I (1)</n><t>D</t>    <k>Turecko
Turecko je zemí protikladů a fauna zde čelí nesmírným výzvám. Pohoří a nadmořská výška, klimatické změny i nehostinná pobřeží se na ní podepisují</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-01 19:10:00" d="2020-06-01 20:05:00"><n u="Nejdivočejší Střední východ">Nejdivočejší Střední východ I (4)</n><t>D</t>    <k>Egypt
Střední východ se vyznačuje působivou, avšak téměř neznámou divočinou. Od hustých lesů po vzdálené pouště. Pozorně se dívejte a nechte se překvapit místní zvěří</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-01 20:05:00" d="2020-06-01 21:00:00"><n u="Aljašské nestvůry">Aljašské nestvůry I (5)</n><t>D</t>    <k>Aljašský tygr
Tým je na stopě obrovské kočkovité šelmě, kterou lidé viděli ve městě Paxson. Todd nastraží past a Levi najde způsob, jak past zavřít</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-01 21:00:00" d="2020-06-01 21:55:00"><n>Návrat na ostrov žraloků</n><t>D</t>    <k>Odborník na žraloky doktor Craig O'Connell v rámci programu ochrany žraloků CRA na ostrově Réunion zkoumá současnou krizi populace žraloků v tomto bývalém ostrovním ráji</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-01 21:55:00" d="2020-06-01 22:50:00"><n u="Pitbulové a propuštění trestanci">Pitbulové a propuštění trestanci IX (18)</n><t>D</t>    <k>Hledá se hrdina
Hendikepovaný veterán zavítá s manželkou do Villalobos, kde si chce vybrat psy, kteří by mu pomohli s depresí. Marcel a Mariah spěchají na pomoc štěněti</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-01 22:50:00" d="2020-06-01 23:45:00"><n u="Zoo: San Diego">Zoo: San Diego I (1)</n><t>D</t>    <k>Dvě zoologické zahrady v San Diegu nabízejí jedinečný pohled na své chovance, chovatele i veterináře a představují jedinečné projekty, jejichž</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-01 23:45:00" d="2020-06-02 00:40:00"><n u="Amanda zachraňuje">Amanda zachraňuje I (9)</n><t>D</t>    <k>Psi z lávy
Po erupci sopky Kilauea v květnu 2018 praskaly všechny zvířecí útulky ve švech. Amanda s rodinou vyrazí na humanitární misi</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-02 00:40:00" d="2020-06-02 01:35:00"><n u="Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor">Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor III (12)</n><t>D</t>    <k>Poslední naděje
Milovaný pudl musí rychle na operaci. Čtyři 43leté želvy, které nemohou jíst, jdou na svou první návštěvu k veterináři. Dr. Jeff vyrazí</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-02 01:35:00" d="2020-06-02 02:25:00"><n u="Drsná spravedlnost">Drsná spravedlnost III (1)</n><t>D</t>    <k>Pumy na útěku
Washingtonská policie na ochranu divoké zvěře hledá uvízlá koťata pumy. V přístavu v Seattlu je zatčen nic netušící pytlák okouníků</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-02 02:25:00" d="2020-06-02 03:15:00"><n u="Zákon v Texasu">Zákon v Texasu V (2)</n><t>D</t>    <k>78% Sem nepatříš
Dockery reaguje na hlášení o aligátorovi v rezidenční čtvrti v Chambers County. A policisté najdou krev v kufru auta podezřelého lovce</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-02 03:15:00" d="2020-06-02 04:02:00"><n u="Vymřeli či žijí">Vymřeli či žijí II (4)</n><t>D</t>    <k>Kajman rio apaporis
Forrest vyráží do kolumbijské buše, kde pátrá po jedinečném druhu krokodýla - kajmanovi rio apaporis</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-02 04:02:00" d="2020-06-02 04:49:00"><n u="Hrdinové z The Dodo">Hrdinové z The Dodo I (2)</n><t>D</t>    <k>Estellin oblíbený šimpanz
Odbornice na šimpanze Estelle Raballandová chce najít společníka pro Ponsa, nejopuštěnějšího šimpanze ve světě. Našla konečně toho pravého?</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-02 04:49:00" d="2020-06-02 05:12:00"><n u="Vyřešené případy">Vyřešené případy I (3)</n><t>D</t>    <k>77% Havěť viníkem
Kdo nebo co ukradlo kostru krávy, která byla použita pro vědecký experiment? A který přírodní úkaz vedl k hromadnému setkání kosatek v Norsku?</k>  </p>
</a>
