<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="30" t="2020-05-28 04:06:55"><p id_tv="28" o="2020-06-04 05:12:00" d="2020-06-04 05:35:00"><n u="Vyřešené případy">Vyřešené případy I (8)</n><t>D</t>    <k>77% Místo činu a vrány
Odborníci rozebírají a vysvětlují, jak se povedlo pavoukům pokrýt celé město pavučinou během jedné noci. Mají vrány pohřby</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-04 05:35:00" d="2020-06-04 06:00:00"><n u="Jak to zvířata dokážou">Jak to zvířata dokážou I (19)</n><t>D</t>    <k>Zvířata dělají neuvěřitelné věci. Jak to dokážou? Odborníci odkrývají tajemství zvířecí říše prostřednictvím úžasných záběrů a překvapivých skutečností</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-04 06:00:00" d="2020-06-04 06:25:00"><n u="Jak to zvířata dokážou">Jak to zvířata dokážou I (20)</n><t>D</t>    <k>Zvířata dělají neuvěřitelné věci. Jak to dokážou? Odborníci odkrývají tajemství zvířecí říše prostřednictvím úžasných záběrů a překvapivých skutečností</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-04 06:25:00" d="2020-06-04 07:15:00"><n u="Odborníci na domy v korunách stromů">Odborníci na domy v korunách stromů III (3)</n><t>D</t>    <k>Nejskvělejší dům v korunách
Pete staví dům v korunách stromů pro dva odborníky na módu. Nechybí zde prosklená stěna a střecha s pozorovatelnou</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-04 07:15:00" d="2020-06-04 08:10:00"><n u="Má pekelná kočka">Má pekelná kočka VII (8)</n><t>D</t>    <k>Jackson pomůže kočce, jež se nesžila se svým náhradním domovem a přestěhuje ji k rodině, která ji hodlá adoptovat</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-04 08:10:00" d="2020-06-04 09:05:00"><n u="Pitbulové a propuštění trestanci">Pitbulové a propuštění trestanci IX (8)</n><t>D</t>    <k>Úkryt před bouřkou
Tia zavalená prací zaměstná tři nové bývalé vězně, ale nedopadne to dobře. A útulek má plné ruce práce s novou skupinou psů</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-04 09:05:00" d="2020-06-04 10:00:00"><n u="Má pekelná kočka">Má pekelná kočka V (13)</n><t>D</t>    <k>Chuť ničit
Odborník na kočky Jackson Galaxy pomáhá rodinám napravit jejich divoké společníky, od koček, které rozbíjejí lidské vztahy</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-04 10:00:00" d="2020-06-04 10:55:00"><n u="Má pekelná kočka">Má pekelná kočka V (14)</n><t>D</t>    <k>Několikamilionová noční můra
Kocour Frankie čurá všude v novém vysněném domě Daniela a Desiree za několik milionů dolarů. Kočka Sugar se schovává</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-04 10:55:00" d="2020-06-04 11:50:00"><n u="Má pekelná kočka">Má pekelná kočka V (15)</n><t>D</t>    <k>Hladový jako vlk
Jackson zápolí s agresivním Marleym a s bojovnými kočkami odhodlanými zničit svůj domov. Uvidíte, jak Jacksonovy jedinečné metody</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-04 11:50:00" d="2020-06-04 12:45:00"><n u="V měřítku">V měřítku I (7)</n><t>D</t>    <k>Výběh pro trnorepa
Greg a Lucas vyrobí pro klienty Aarona a Karen a jejich nového plaza terárium s motivy dinosaurů. Jason pomáhá kamarádce Kate vybrat</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-04 12:45:00" d="2020-06-04 13:15:00"><n u="Vyřešené případy">Vyřešené případy I (9)</n><t>D</t>    <k>77% Chobotnice Houdini
Odborníci rozebírají a vysvětlují, jak dokážou ptáci zpívat bez použití hlasu. A jak dokáže chobotnice utéct z akvária a docela zmizet?</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-04 13:15:00" d="2020-06-04 13:40:00"><n u="Vyřešené případy">Vyřešené případy I (10)</n><t>D</t>    <k>77% Zvířecí vandalové
Odborníci se snaží vysvětlit nejpodivnější přírodní záhady. Například která zvířata se dokážou vloupat do automobilů a proč ryba přešla</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-04 13:40:00" d="2020-06-04 14:35:00"><n u="Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor">Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor IV (9)</n><t>D</t>    <k>Už je náš
Dr. Jeff prohlédne dogu a zjistí, že její život je v ohrožení. Kočičího mazlíčka v noci napadne záhadné zvíře a dr. Don se kočce snaží zachránit nohu</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-04 14:35:00" d="2020-06-04 15:30:00"><n u="Má pekelná kočka">Má pekelná kočka VII (8)</n><t>D</t>    <k>Jackson pomůže kočce, jež se nesžila se svým náhradním domovem a přestěhuje ji k rodině, která ji hodlá adoptovat</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-04 15:30:00" d="2020-06-04 16:25:00"><n u="Akvária na míru">Akvária na míru III (4)</n><t>D</t>    <k>Kvasící koblihy
Wayde a Brett se pustí do přepravy plně funkční kvasné nádoby piva. Rovněž vyrazí na jih postavit akvárium ve tvaru kultovní koblihy</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-04 16:25:00" d="2020-06-04 17:20:00"><n u="Odborníci na domy v korunách stromů">Odborníci na domy v korunách stromů VI (8)</n><t>D</t>    <k>Parádní dům v koruně stromu
Pete staví ve Washingtonu dům v korunách stromů, určený k dobrodružství i relaxaci. Má houpající se vstupní most a lanovou dráhu lesem</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-04 17:20:00" d="2020-06-04 18:15:00"><n u="Nezkrotná Indočína">Nezkrotná Indočína I (2)</n><t>D</t>    <k>Vietnam
Vietnam je nejvýchodněji položenou zemí indočínského poloostrova v jihovýchodní Asii. Žije zde 10 procent živočišných druhů světa a zdejší</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-04 18:15:00" d="2020-06-04 19:10:00"><n u="Nezkrotná Indočína">Nezkrotná Indočína I (4)</n><t>D</t>    <k>Malajsie
Malajsii se rozmanitostí nic nevyrovná. Zejména pak jejímu třetímu největšímu ostrovu Borneu, kde se na stromech pohybují orangutani</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-04 19:10:00" d="2020-06-04 20:05:00"><n u="Nezkrotná Indočína">Nezkrotná Indočína I (3)</n><t>D</t>    <k>Čína
Téměř polovina čínských ptáků a savců žije v malé oblasti na jihozápadě země. Prozkoumáte tuto zemi se zasněženými vrcholky hor, údolími s mírným</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-04 20:05:00" d="2020-06-04 21:00:00"><n u="Zákon v Texasu">Zákon v Texasu IV (10)</n><t>D</t>    <k>Varovné znamení
V kůlně je nalezen zraněný jelen. Strážníci zastaví podezřelé vozidlo a všimnou si, že řidič něco skrývá pod sedadlem</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-04 21:00:00" d="2020-06-04 21:55:00"><n u="Veterinární policie Filadelfie">Veterinární policie Filadelfie XII (14)</n><t>D</t>    <k>Městská farma na štěňata
Pracovníci PSPCA podezírají muže, že ve sklepě ve Filadelfii chová štěňata na prodej. Podmínky v domě jsou nepřijatelné</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-04 21:55:00" d="2020-06-04 22:50:00"><n u="Pitbulové a propuštění trestanci">Pitbulové a propuštění trestanci IX (21)</n><t>D</t>    <k>Konečně volní
Tiu čeká největší záchranná mise, když dostane upozornění na opuštěné psy. Tia, M2, Kanani a Earl dorazí k doposud nejhoršímu případu zanedbání</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-04 22:50:00" d="2020-06-04 23:45:00"><n u="Zoo: San Diego">Zoo: San Diego I (4)</n><t>D</t>    <k>Dvě zoologické zahrady v San Diegu nabízejí jedinečný pohled na své chovance, chovatele a veterináře a představují jedinečné projekty, jejichž</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-04 23:45:00" d="2020-06-05 00:40:00"><n u="Odborníci na domy v korunách stromů">Odborníci na domy v korunách stromů VII (9)</n><t>D</t>    <k>Zahraniční - Francie
Vizionář a návrhář domů v korunách stromů Alain Laurens se připojí k Peteovi ve Francii, kde sdílí své fantastické stavby jedinečného charakteru</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-05 00:40:00" d="2020-06-05 01:35:00"><n u="Má pekelná kočka">Má pekelná kočka VII (4)</n><t>D</t>    <k>Přichází bouřlivá Katrina
Jackson se setká s hudebníkem s tichým hlasem, kterého týrá jeho adoptovaná kočka a on se stydí, že ji nedokáže převychovat</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-05 01:35:00" d="2020-06-05 02:25:00"><n u="Drsná spravedlnost">Drsná spravedlnost III (4)</n><t>D</t>    <k>Otec a dcera porušují zákon
Washingtonská policie na ochranu divoké zvěře zatkne pytláka losů. Je zadržen otec s dcerou, kteří nezákonně loví ryby</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-05 02:25:00" d="2020-06-05 03:15:00"><n u="Zákon v Texasu">Zákon v Texasu V (5)</n><t>D</t>    <k>Klid po bouři
V Texasu řádí bouřka a Eddins jako první zareaguje na spadlý drát elektrického vedení pod proudem. A Richards se pokouší doručit zatykač</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-05 03:15:00" d="2020-06-05 04:02:00"><n u="Vymřeli či žijí">Vymřeli či žijí II (8)</n><t>D</t>    <k>Vlk coloradský
Vlk koloradský nebyl spatřen od 40. let minulého století, ale útoky na skot naznačují, že nevymřel. Forrest se vydá do hor, aby zjistil, zda ještě žije</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-05 04:02:00" d="2020-06-05 04:49:00"><n u="Psi: Jejich neznámé dějiny">Psi: Jejich neznámé dějiny I (1)</n><t>D</t>    <k>Přežijí ti nejpřátelštější
Podívejte se, jak se z divokých predátorů vyvinuli psí mazlíčkové. Zavítáme do některých částí světa, v nichž jsou pejskové</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-05 04:49:00" d="2020-06-05 05:12:00"><n u="Vyřešené případy">Vyřešené případy I (9)</n><t>D</t>    <k>77% Chobotnice Houdini
Odborníci rozebírají a vysvětlují, jak dokážou ptáci zpívat bez použití hlasu. A jak dokáže chobotnice utéct z akvária a docela zmizet?</k>  </p>
</a>
