<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="29" t="2020-04-16 04:04:06"><p id_tv="28" o="2020-04-23 05:30:00" d="2020-04-23 06:00:00"><n u="Setkání s tučňáky">Setkání s tučňáky I (4)</n><t>D</t>    <k>Tým se snaží zachránit ohrožené mládě, tělnatému tučňákovi je předepsána přísná dieta a mladistvý neznámého pohlaví dostane důležité výsledky testů</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-23 06:00:00" d="2020-04-23 06:25:00"><n u="Setkání celebrit se zvířaty">Setkání celebrit se zvířaty I (3)</n><t>D</t>    <k>Lenochod překvapí Kriten Bell
Celebrity Kate Micucci, Kristen Bell a Fabio vzpomínají na svá nejbláznivější setkání se zvířaty, v nichž vystupují žáby</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-23 06:25:00" d="2020-04-23 07:15:00"><n u="Odborníci na domy v korunách stromů">Odborníci na domy v korunách stromů VII (17)</n><t>D</t>    <k>Místnost s vířivkou
Pete staví pro svého kamaráda dům v korunách stromů určený pro relaxaci. Bude mít bar a vestavěné patro. A poprvé i vířivku</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-23 07:15:00" d="2020-04-23 08:05:00"><n u="Má pekelná kočka">Má pekelná kočka V (6)</n><t>D</t>    <k>Běsnící Puma
Když se John oženil se Samanthou, zavázal se, že s ní bude snášet dobré i zlé. Netušil však, že jim kočka Puma prověří manželský slib</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-23 08:05:00" d="2020-04-23 08:55:00"><n u="Pitbulové a propuštění trestanci">Pitbulové a propuštění trestanci VII (8)</n><t>D</t>    <k>Úplně poprvé
Tia musí zachránit psa přivázaného k opuštěnému domu a Tania se pokusí najít nový domov pro nezvyklého obyvatele. Co když ale nastalé</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-23 08:55:00" d="2020-04-23 09:45:00"><n u="Má pekelná kočka">Má pekelná kočka IV (1)</n><t>D</t>    <k>Hluchá, slepá a kouše
Kočka Burberry, která je téměř hluchá a slepá, přestala chodit na kočičí toaletu a začala být agresivní vůči svým majitelům</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-23 09:45:00" d="2020-04-23 10:35:00"><n u="Má pekelná kočka">Má pekelná kočka IV (2)</n><t>D</t>    <k>Pekelní spolubydlící
95letá Callie přežila 2. světovou válku. Její dcera se však obává, že nepřežije divoké útoky kočky Allie. Může jim Jackson Galaxy pomoct?</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-23 10:35:00" d="2020-04-23 11:25:00"><n u="Má pekelná kočka">Má pekelná kočka IV (3)</n><t>D</t>    <k>Penny nesnáší Pucka
Nová kočka Penny divoce útočí na mírnou a starší kočku Pucka. V čem tkví problém? Plyšová hračka způsobuje podivné chování kočky</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-23 11:25:00" d="2020-04-23 12:20:00"><n>Zemětřesení - záchrana pand</n><t>D</t>    <k>Čínské záchranné a výzkumné centrum ve Wolongu se ocitlo v blízkosti epicentra zemětřesení v roce (2008). Jak dopadly pandy, které zde žijí?</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-23 12:20:00" d="2020-04-23 13:15:00"><n u="Hrdinové z The Dodo">Hrdinové z The Dodo I (2)</n><t>D</t>    <k>Estellin oblíbený šimpanz
Odbornice na šimpanze Estelle Raballandová chce najít společníka pro Ponsa, nejopuštěnějšího šimpanze ve světě. Našla konečně toho pravého?</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-23 13:15:00" d="2020-04-23 14:10:00"><n u="Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor">Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor II (3)</n><t>D</t>    <k>Jde do tuhého
Na kliniku dovezou psa, kterému se dělá pěna u tlamy. Dr. Jeff musí proto jednat rychle. Po setkání s prasnicí Penelope ho čeká zcela nová operace</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-23 14:10:00" d="2020-04-23 15:05:00"><n u="Život veterináře">Život veterináře III (1)</n><t>D</t>    <k>Zaříkávač prasátek
Doktor Blue má urgentní případ pitbula napadeného mývalem. A doktor Ross ošetřuje agresivní fretku. Dojde i na překvapení</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-23 15:05:00" d="2020-04-23 16:00:00"><n u="Akvária na míru">Akvária na míru IV (13)</n><t>D</t>    <k>Největší akvárium
Tým ATM zhotoví dvě propojitelná akvária s objemem přes 950 tisíc litrů vody pro atrakci, kde se návštěvníci budou potápět se žraloky</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-23 16:00:00" d="2020-04-23 16:55:00"><n u="Odborníci na domy v korunách stromů">Odborníci na domy v korunách stromů IV (3)</n><t>D</t>    <k>Úžasný javor stříbrný
Jako základ domku s cedrovou střechou je použit stříbrný javor. Má točitou věžičku, dvě patra a terasu s výhledem na jezero Chelan</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-23 16:55:00" d="2020-04-23 17:50:00"><n u="Nezkrotná Indočína">Nezkrotná Indočína I (5)</n><t>D</t>    <k>Thajsko
Thajsko je země ovládaná divokými silami, kde zvířata čelí náročným úkolům. Tygři zde stále patří k hlavním predátorům a opice se rychle vyvinuly</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-23 17:50:00" d="2020-04-23 18:45:00"><n u="Nejdivočejší ostrovy Indonésie">Nejdivočejší ostrovy Indonésie I (1)</n><t>D</t>    <k>Království obrů
Objevíte rozmanité ekosystémy na 17 tisících ostrovech Indonésie, kde žijí největší tvorové živočišné říše, včetně nejdelšího hada světa</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-23 18:45:00" d="2020-04-23 19:40:00"><n u="Nejdivočejší ostrovy Indonésie">Nejdivočejší ostrovy Indonésie I (2)</n><t>D</t>    <k>Monzunové ostrovy
Indonésie leží v samém středu monzunové oblasti. Uvidíte, jak se zde živočichové naučili prosperovat v nejsinějších bouřích na zemi</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-23 19:40:00" d="2020-04-23 20:35:00"><n u="Zákon v Texasu">Zákon v Texasu IV (4)</n><t>D</t>    <k>Rychlokurz
V okrese Galveston musí strážníci najít domov pro aligátora. A v Hunt County řeší strážníci případ škody na majetku způsobené kulkami</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-23 20:35:00" d="2020-04-23 21:30:00"><n u="Veterinární policie Filadelfie">Veterinární policie Filadelfie XII (8)</n><t>D</t>    <k>Psi na řetězu
Dokument sleduje práci Pensylvánské organizace pro prevenci krutého zacházení se zvířaty. Vyšetřovatelé objeví osm psů uvázaných</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-23 21:30:00" d="2020-04-23 22:25:00"><n u="Pitbulové a propuštění trestanci">Pitbulové a propuštění trestanci VIII (11)</n><t>D</t>    <k>Bez řetězu
Připomeneme si ty nejpamátnější okamžiky sezony, ukážeme vám dříve neodvysílané záběry a nahlédneme i do zákulisí</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-23 22:25:00" d="2020-04-23 23:20:00"><n u="Zvířecí obydlí">Zvířecí obydlí I (6)</n><t>D</t>    <k>Super bejvák pro staršího psa
Antonio s týmem upravuje interiér horské chaty, aby byla bezpečnější pro staršího slepého pejska Chickieho</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-23 23:20:00" d="2020-04-24 00:15:00"><n u="Odborníci na domy v korunách stromů">Odborníci na domy v korunách stromů VII (4)</n><t>D</t>    <k>Útočiště bez připojení na síť
Pete staví útočiště bez připojení k energetické síti, kde vládne mír, láska a stromy. A majitel přidává do stromů obrovskou houpací síť</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-24 00:15:00" d="2020-04-24 01:00:00"><n u="Má pekelná kočka">Má pekelná kočka VI (8)</n><t>D</t>    <k>Kočičí kousance
Ambreen je už 13 let ve vztahu, kde je týrána. Zneužívá ji však její kočka Calvin. Pomůže jí Jackson Galaxy, aby mohla žít normální život?</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-24 01:00:00" d="2020-04-24 01:45:00"><n u="Nestvůry ve mně">Nestvůry ve mně VI (3)</n><t>D</t>    <k>75% Mám něco v koleni
Záhadná nemoc způsobí, že se čtyřletý chlapec utopí ve vlastních hlenech. Rána v koleni sedmileté dívky má odpornou příčinu</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-24 01:45:00" d="2020-04-24 02:30:00"><n u="Krvavá slonovina">Krvavá slonovina I (1)</n><t>D</t>    <k>Byrokracie
Tým VETPAW bojuje s byrokracií, aby mohl vyrazit na svou první výpravu do Tanzanie. V odlehlé vesnici hledají slonovinu, ale o tamějším kmenu</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-24 02:30:00" d="2020-04-24 03:15:00"><n u="Jeremy Wade: V temných vodách">Jeremy Wade: V temných vodách I (5)</n><t>D</t>    <k>Příšera z jurské řeky
Rybář a dobrodruh Jeremy Wade cestuje po světě a snaží se ulovit neobvyklé a prapodivné ryby. Na co narazí?</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-24 03:15:00" d="2020-04-24 04:00:00"><n u="Lovec krokodýlů">Lovec krokodýlů IV (3)</n><t>D</t>    <k>75% Arizonští chřestýši
Steve a Terri dnes prohledávají prostor armádního dostřelu Barry M Goldwater v Arizoně, kde se snaží najít agresivní a jedovaté chřestýše</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-24 04:00:00" d="2020-04-24 04:45:00"><n u="Hrdinové z The Dodo">Hrdinové z The Dodo I (2)</n><t>D</t>    <k>Estellin oblíbený šimpanz
Odbornice na šimpanze Estelle Raballandová chce najít společníka pro Ponsa, nejopuštěnějšího šimpanze ve světě. Našla konečně toho pravého?</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-24 04:45:00" d="2020-04-24 05:30:00"><n u="Život veterináře">Život veterináře III (1)</n><t>D</t>    <k>Zaříkávač prasátek
Doktor Blue má urgentní případ pitbula napadeného mývalem. A doktor Ross ošetřuje agresivní fretku. Dojde i na překvapení</k>  </p>
</a>
