<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="30" t="2020-05-29 04:05:30"><p id_tv="28" o="2020-06-05 05:12:00" d="2020-06-05 05:35:00"><n u="Vyřešené případy">Vyřešené případy I (10)</n><t>D</t>    <k>77% Zvířecí vandalové
Odborníci se snaží vysvětlit nejpodivnější přírodní záhady. Například která zvířata se dokážou vloupat do automobilů a proč ryba přešla</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-05 05:35:00" d="2020-06-05 06:00:00"><n u="Jak to zvířata dokážou">Jak to zvířata dokážou I (20)</n><t>D</t>    <k>Zvířata dělají neuvěřitelné věci. Jak to dokážou? Odborníci odkrývají tajemství zvířecí říše prostřednictvím úžasných záběrů a překvapivých skutečností</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-05 06:00:00" d="2020-06-05 06:25:00"><n u="Jak to zvířata dokážou">Jak to zvířata dokážou I (21)</n><t>D</t>    <k>Zvířata dělají neuvěřitelné věci. Jak to dokážou? Odborníci odkrývají tajemství zvířecí říše prostřednictvím úžasných záběrů a překvapivých skutečností</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-05 06:25:00" d="2020-06-05 07:15:00"><n u="Odborníci na domy v korunách stromů">Odborníci na domy v korunách stromů III (4)</n><t>D</t>    <k>Včelí úl
Milovník stromů Pete Nelson navrhuje další soukromé skrýše v korunách stromů pro ty, kdo mají touhu vrátit se do přírody a splnit si své dětské sny</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-05 07:15:00" d="2020-06-05 08:10:00"><n u="Má pekelná kočka">Má pekelná kočka VII (9)</n><t>D</t>    <k>Kočky, přátelství či nevraživost?
Kočky spolubydlících Joshe a Grace se nepřestanou prát, ať se jejich majitelé snaží sebevíc. Jackson radí matce</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-05 08:10:00" d="2020-06-05 09:05:00"><n u="Pitbulové a propuštění trestanci">Pitbulové a propuštění trestanci IX (9)</n><t>D</t>    <k>Novorozenci
Tým záchranářů vyráží k porodu toulavé feny. Dvě štěňata se narodila v pořádku, ale co ta ostatní? Dorazí pomoc včas?</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-05 09:05:00" d="2020-06-05 10:00:00"><n u="Nezkrotná Indočína">Nezkrotná Indočína I (2)</n><t>D</t>    <k>Vietnam
Vietnam je nejvýchodněji položenou zemí indočínského poloostrova v jihovýchodní Asii. Žije zde 10 procent živočišných druhů světa a zdejší</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-05 10:00:00" d="2020-06-05 10:55:00"><n u="Nezkrotná Indočína">Nezkrotná Indočína I (4)</n><t>D</t>    <k>Malajsie
Malajsii se rozmanitostí nic nevyrovná. Zejména pak jejímu třetímu největšímu ostrovu Borneu, kde se na stromech pohybují orangutani</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-05 10:55:00" d="2020-06-05 11:50:00"><n u="Nezkrotná Indočína">Nezkrotná Indočína I (3)</n><t>D</t>    <k>Čína
Téměř polovina čínských ptáků a savců žije v malé oblasti na jihozápadě země. Prozkoumáte tuto zemi se zasněženými vrcholky hor, údolími s mírným</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-05 11:50:00" d="2020-06-05 12:45:00"><n u="V měřítku">V měřítku I (8)</n><t>D</t>    <k>Tilikva
Greg a Lucas vytvoří výběh pro mazlíčka jednoho chlapce v duchu jurského parku. Tyrone a Chris zhotoví univerzální ohradu pro několik různých plazů</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-05 12:45:00" d="2020-06-05 13:15:00"><n u="Vyřešené případy">Vyřešené případy I (11)</n><t>D</t>    <k>77% Svítící štíři
Odborníci vysvětlují největší přírodní záhady, například proč štíři ve tmě svítí a co je to za zlověstnou masu nad jedním islandským jezerem</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-05 13:15:00" d="2020-06-05 13:40:00"><n u="Vyřešené případy">Vyřešené případy I (12)</n><t>D</t>    <k>77% Vrána na snowboardu
Odborníci vysvětlují, jak los uvízl na jabloni. A proč vrána snowboarduje na víčku od sklenice marmelády a zda yellowstonská sopka vybuchne</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-05 13:40:00" d="2020-06-05 14:35:00"><n u="Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor">Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor IV (10)</n><t>D</t>    <k>Daleko od domova
Dr. Jeff zamíří s týmem do Rumunska, kde budou pomáhat s toulavými psy. Tým se vydá i do hor, aby ošetřil vážně zraněného zubra evropského</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-05 14:35:00" d="2020-06-05 15:30:00"><n u="Má pekelná kočka">Má pekelná kočka VII (9)</n><t>D</t>    <k>Kočky, přátelství či nevraživost?
Kočky spolubydlících Joshe a Grace se nepřestanou prát, ať se jejich majitelé snaží sebevíc. Jackson radí matce</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-05 15:30:00" d="2020-06-05 16:25:00"><n u="Akvária na míru">Akvária na míru III (5)</n><t>D</t>    <k>Zdravá dávka ATM
Wayde a Brett se pustí do podivného požadavku na akvárium ve tvaru injekční stříkačky. Podnik ATM se stěhuje do nové dílny</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-05 16:25:00" d="2020-06-05 17:20:00"><n u="Odborníci na domy v korunách stromů">Odborníci na domy v korunách stromů VI (9)</n><t>D</t>    <k>Dům v korunách jako pro Vikingy
Pete se pustí do první mezinárodní stavby v Norsku. Pracuje s místním stavitelem Frodem na víc jak 7 metrů vysokém domě</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-05 17:20:00" d="2020-06-05 18:15:00"><n u="Zvířecí obydlí">Zvířecí obydlí II (7)</n><t>D</t>    <k>Kozí hřiště
Dvě nigerijské trpasličí kozy zničí majitelům zahradu. A návrhář Antonio na ní vybuduje zábavné kozí hřiště s lezeckou stěnou</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-05 18:15:00" d="2020-06-05 19:10:00"><n u="Zvířecí obydlí">Zvířecí obydlí II (8)</n><t>D</t>    <k>Podzemní ráj
Hasič Ricky zachrání krajtu tmavou z hořící budovy. Antonio pracuje na rozsáhlém projektu: ve sklepě buduje úžasný domov pro hady</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-05 19:10:00" d="2020-06-05 20:05:00"><n u="Zvířecí obydlí">Zvířecí obydlí II (9)</n><t>D</t>    <k>Doupě pro agamy
Antonio potká rodinu, která má v akváriu v ložnici dvě agamy vousaté. Postaví pro ně na zahradě zajímavou klubovnu, kterou využije celá rodina</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-05 20:05:00" d="2020-06-05 21:00:00"><n u="Amanda zachraňuje">Amanda zachraňuje I (10)</n><t>D</t>    <k>Havajská mise
Amanda si ze záchranné mise na Havaji přiveze slepé štěně jménem Iceland a plachého a vystrašeného psa Egypta z útulku</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-05 21:00:00" d="2020-06-05 21:55:00"><n u="Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor">Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor IV (1)</n><t>D</t>    <k>Tým doktora Jeffa pomáhá malé fence porodit velké štěně a zachrání životy oběma. A tým vyrazí pomáhat bezdomovcům a jejich mazlíčkům</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-05 21:55:00" d="2020-06-05 22:50:00"><n u="Pitbulové a propuštění trestanci">Pitbulové a propuštění trestanci IX (22)</n><t>D</t>    <k>Záchrana v kostele
Marcel zachrání psa, kterého někdo nechal v místním kostele. Má obavu, jestli pes nemá rakovinu. A Tania s Marií uspořádají sbírku</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-05 22:50:00" d="2020-06-05 23:45:00"><n u="Zoo: San Diego">Zoo: San Diego I (5)</n><t>D</t>    <k>Dvě zoologické zahrady v San Diegu nabízejí jedinečný pohled na své chovance, chovatele a veterináře a představují jedinečné projekty, jejichž</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-05 23:45:00" d="2020-06-06 00:40:00"><n u="Zákon v Texasu">Zákon v Texasu IV (10)</n><t>D</t>    <k>Varovné znamení
V kůlně je nalezen zraněný jelen. Strážníci zastaví podezřelé vozidlo a všimnou si, že řidič něco skrývá pod sedadlem</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-06 00:40:00" d="2020-06-06 01:35:00"><n u="Veterinární policie Filadelfie">Veterinární policie Filadelfie XII (14)</n><t>D</t>    <k>Městská farma na štěňata
Pracovníci PSPCA podezírají muže, že ve sklepě ve Filadelfii chová štěňata na prodej. Podmínky v domě jsou nepřijatelné</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-06 01:35:00" d="2020-06-06 02:25:00"><n u="Drsná spravedlnost">Drsná spravedlnost III (5)</n><t>D</t>    <k>Zachyceno kamerou
Strážník Olson dopadne pytláky, kteří více než pětinásobně překročili zákonný limit na lov chobotnic. Strážník Summit si přijde</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-06 02:25:00" d="2020-06-06 03:15:00"><n u="Zákon v Texasu">Zákon v Texasu V (6)</n><t>D</t>    <k>Půlnoční hon na podezřelého
Vážně zraněná želva vyžaduje inovativní ošetření a policisté vyšetřují smrt orla. S příchodem noci se autonehoda změní v pátrání po viníkovi</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-06 03:15:00" d="2020-06-06 04:02:00"><n u="Horské příšery">Horské příšery I (7)</n><t>D</t>    <k>Yahoo z okresu Nicholas
Tým vyrazí do okresu Nicholas prozkoumat velkého tvora nazývaného Yahoo. Pokusí se ho polapit do obrovské kulatinové pasti</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-06 04:02:00" d="2020-06-06 04:49:00"><n u="Psi: Jejich neznámé dějiny">Psi: Jejich neznámé dějiny I (2)</n><t>D</t>    <k>Vydejte se s námi kolem světa a objevte, jak se ze psů stala nejoblíbenější zvířata na celé planetě. Z predátorů se vyvinuli v nejlepší přátele člověka</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-06-06 04:49:00" d="2020-06-06 05:12:00"><n u="Vyřešené případy">Vyřešené případy I (11)</n><t>D</t>    <k>77% Svítící štíři
Odborníci vysvětlují největší přírodní záhady, například proč štíři ve tmě svítí a co je to za zlověstnou masu nad jedním islandským jezerem</k>  </p>
</a>
