<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="29" t="2020-04-13 04:04:27"><p id_tv="28" o="2020-04-20 05:35:00" d="2020-04-20 06:00:00"><n u="Vyřešené případy">Vyřešené případy I (25)</n><t>D</t>    <k>77% Brouk matematikem
Jak je možné, že netopýři v noci jeden do druhého nikdy nenarazí? Proč vyhledal delfín skákavý pomoc potápěče? Na tyto i další otázky odpoví odborníci</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-20 06:00:00" d="2020-04-20 06:25:00"><n u="Vyřešené případy">Vyřešené případy I (26)</n><t>D</t>    <k>77% Roj včel na Times Square
Proč se 25 000 včel medonosných vyrojilo u stánku s hot dogy na Times Square? Proč se netopýr posadil do sněhu? Na tyto i další</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-20 06:25:00" d="2020-04-20 07:15:00"><n u="Odborníci na domy v korunách stromů">Odborníci na domy v korunách stromů VII (9)</n><t>D</t>    <k>Zahraniční - Francie
Vizionář a návrhář domů v korunách stromů Alain Laurens se připojí k Peteovi ve Francii, kde sdílí své fantastické stavby jedinečného charakteru</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-20 07:15:00" d="2020-04-20 08:05:00"><n u="Má pekelná kočka">Má pekelná kočka V (3)</n><t>D</t>    <k>Nečekaný útok kočky
Kocour Whisky kadí naprosto všude. Na jídelním stole, na gauči a dokonce i na Kate a Camerona. Podaří se Jacksonovi naučit ho správnému chování?</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-20 08:05:00" d="2020-04-20 08:55:00"><n u="Pitbulové a propuštění trestanci">Pitbulové a propuštění trestanci VII (5)</n><t>D</t>    <k>Překvapení
Tia spěchá, aby zachránila postřeleného psa. Matt a Lizzy se snaží zachránit vyděšené a nemocné štěně, které běhá po rušných silnicích kolem skladu</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-20 08:55:00" d="2020-04-20 09:45:00"><n u="Mekong - duše řeky">Mekong - duše řeky I (1)</n><t>D</t>    <k>Vietnam
Díky svým rýžovým polím v mokřinách delty a lesům, v nichž žijí zvířata kdysi považovaná za vyhynulá, umožnila řeka Mekong Vietnamu po letech</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-20 09:45:00" d="2020-04-20 10:35:00"><n u="Mekong - duše řeky">Mekong - duše řeky I (2)</n><t>D</t>    <k>Kambodža
Na kambodžském úseku řeky Mekong závisejí zvířata i lidé. Od farmářů, kteří chovají vzácné druhy krokodýlů, po výpravy turistů za sladkovodními</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-20 10:35:00" d="2020-04-20 11:25:00"><n u="Mekong - duše řeky">Mekong - duše řeky I (3)</n><t>D</t>    <k>Laos
Zdi chrámů laoského města Luang Prabang vypráví o řece Mekong a lesích oplývajících zvěří. Seznamte se s Boonthanomem, který chrání zdejší nejcennější tvory, slony</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-20 11:25:00" d="2020-04-20 12:20:00"><n>Chlapi, co dělají se dřevem</n><t>D</t>    <k>Vášnivý řemeslník Brad Knops pro své klienty staví úžasné sruby. Každá zakázka je dobrodružství, při které pročesává divoké lesy, kde hledá přírodní poklady</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-20 12:20:00" d="2020-04-20 13:15:00"><n u="No nazdar! Irwinovi zasahují">No nazdar! Irwinovi zasahují II (11)</n><t>D</t>    <k>Irwinovi - Terry, Bindi a Robert - pokračují v odkazu ochránce zvířat Steva Irwina skrze práci v australské zoo</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-20 13:15:00" d="2020-04-20 14:10:00"><n u="Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor">Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor I (10)</n><t>D</t>    <k>Vánoční zázraky
Nekonvenční Dr. Jeff a jeho tým zahraňují životy nesčetnému množství zvířat v jedné z nejrušnějších veterinárních klinik v Americe</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-20 14:10:00" d="2020-04-20 15:05:00"><n u="Kočky versus psi">Kočky versus psi I (5)</n><t>D</t>    <k>Bojím se svého psa
Juli a její syn Braylen se bojí rodinného ochránce - psa Ernieho. A obézní kočka Bug pravděpodobně šikanuje Mushu, křížence maltského psíka a pudla</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-20 15:05:00" d="2020-04-20 16:00:00"><n u="Akvária na míru">Akvária na míru IV (10)</n><t>D</t>    <k>Akvárium Petea Roseho
Baseballová legenda Pete Rose chce proměnit stadion v Riverfrontu na akvárium. Wayde a Heather míří do okresu Horry vybudovat obrovské akvárium</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-20 16:00:00" d="2020-04-20 16:55:00"><n u="Odborníci na domy v korunách stromů">Odborníci na domy v korunách stromů III (7)</n><t>D</t>    <k>Třípatrový rekordman
Pete se v Louisianě pokusí postavit svůj doposud největší dům na stromě. Bude mít rozlohu 365 metrů čtverečních, tři oddělená patra</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-20 16:55:00" d="2020-04-20 17:50:00"><n>Divoká Havaj</n><t>D</t>    <k>Prozkoumáte nádhernou přírodu Havajských ostrovů a objevíte jejich rozdílné ekosystémy, které jsou domovem mnohých ohrožených druhů</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-20 17:50:00" d="2020-04-20 18:45:00"><n u="Divoká Austrálie">Divoká Austrálie I (1)</n><t>D</t>    <k>Divoká Austrálie - 1. část
V Austrálii se nachází jedna z největších a nejdrsnějších divočin na světě. Zdejší domorodci přežili díky tomu, že pozorovali</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-20 18:45:00" d="2020-04-20 19:40:00"><n u="Divoká Austrálie">Divoká Austrálie I (2)</n><t>D</t>    <k>Divoká Austrálie - 2. část
V Austrálii se nachází jedna z největších a nejdrsnějších divočin na světě. Zdejší domorodci přežili díky tomu, že pozorovali</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-20 19:40:00" d="2020-04-20 20:35:00"><n>Obří mako se vrací</n><t>D</t>    <k>Odborník na žraloky Keith Poe a mořští biologové Greg Stuntz a Matt Ajemain využívají při pozorování pětisetkilového dravého žraloka mako nejmodernější technologie</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-20 20:35:00" d="2020-04-20 21:30:00"><n u="Hon na nestvůry">Hon na nestvůry I (4)</n><t>D</t>    <k>Přetahování lanem
Sezóna tuňáků obecných se blíží ke konci. Zbývá už jen týden a několik málo obřích tuňáků. Chladné počasí by však mohlo tuňáky zahnat</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-20 21:30:00" d="2020-04-20 22:25:00"><n u="Pitbulové a propuštění trestanci">Pitbulové a propuštění trestanci VIII (8)</n><t>D</t>    <k>Kupředu
Tia se pokusí zachránit chlupatého tuláka, ale má potíže se zraněnou nohou a bývalý vězeň Mike se snaží vyvážit práci s rodičovskými povinnostmi</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-20 22:25:00" d="2020-04-20 23:20:00"><n u="Zvířecí obydlí">Zvířecí obydlí I (3)</n><t>D</t>    <k>Prvotřídní výběh
Antonio promění nebezpečný dvorek v dokonalou psí oázu a tým nainstaluje napájecí fontánu a zásobník na krmivo, které lze ovládat tlapkou</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-20 23:20:00" d="2020-04-21 00:15:00"><n u="Amanda zachraňuje">Amanda zachraňuje I (3)</n><t>D</t>    <k>Hromada štěňátek
Čerstvá maminka čivava a jejích osm štěňátek jsou připraveni na nové domovy. Amanda se ujme štěněte buldoka s postižením končetin jménem Splat</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-21 00:15:00" d="2020-04-21 01:00:00"><n u="Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor">Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor III (6)</n><t>D</t>    <k>Doktor Jeff musí se svým týmem rychle ošetřit anglického buldoka, který spolkl kámen. A Hectorovi dá ošetřování štěňátek v nouzi pořádně zabrat</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-21 01:00:00" d="2020-04-21 01:45:00"><n u="Nebezpečné území">Nebezpečné území I (3)</n><t>D</t>    <k>Tygři zabijáci
Stále častější útoky tygrů činí z této venkovské indické komunity přední bojovou linii konfliktu člověka s tvorem, který ho napadá</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-21 01:45:00" d="2020-04-21 02:30:00"><n u="Veterinární policie Filadelfie">Veterinární policie Filadelfie XII (18)</n><t>D</t>    <k>Marná pomoc
Začínající vyšetřovatel Derrick Schlitter vyjíždí k naléhavému případu v severní Filadelfii, v jehož důsledku zažaluje majitele, který</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-21 02:30:00" d="2020-04-21 03:15:00"><n u="Jeremy Wade: V temných vodách">Jeremy Wade: V temných vodách I (2)</n><t>D</t>    <k>Záhada v chladných vodách
Rybář a dobrodruh Jeremy Wade je na palubě komerční rybářské lodi směřující na Aljašku, kde bude pátrat po obrovském platýsovi</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-21 03:15:00" d="2020-04-21 04:00:00"><n u="Lovec krokodýlů">Lovec krokodýlů III (16)</n><t>D</t>    <k>75% Nejjedovatější hadi Afriky
Steve Irwin uvádí pořad plný jedovatých hadů, kteří patří k nejsmrtelnějším druhům zvířat v Africe, ať se jedná o černou mambu nebo o kobru</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-21 04:00:00" d="2020-04-21 04:45:00"><n u="No nazdar! Irwinovi zasahují">No nazdar! Irwinovi zasahují II (11)</n><t>D</t>    <k>Irwinovi - Terry, Bindi a Robert - pokračují v odkazu ochránce zvířat Steva Irwina skrze práci v australské zoo</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-21 04:45:00" d="2020-04-21 05:30:00"><n u="Kočky versus psi">Kočky versus psi I (5)</n><t>D</t>    <k>Bojím se svého psa
Juli a její syn Braylen se bojí rodinného ochránce - psa Ernieho. A obézní kočka Bug pravděpodobně šikanuje Mushu, křížence maltského psíka a pudla</k>  </p>
</a>
