<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="30" t="2019-08-11 01:02:52"><p id_tv="28" o="2019-08-17 05:36:00" d="2019-08-17 06:00:00"><n u="Zvířecí bojiště">Zvířecí bojiště I (1)</n><t>D</t>    <k>Řeky
Pořad &quot;Zvířecí bojiště&quot; je věnován významu terénu, který se v království zvířat stává klíčovým faktorem boje na život a na smrt. [6-A]</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-17 06:00:00" d="2019-08-17 06:25:00"><n u="Zvířecí bojiště">Zvířecí bojiště I (2)</n><t>D</t>    <k>Pouště
Pořad &quot;Zvířecí bojiště&quot; je věnován významu terénu, který se v království zvířat stává klíčovým faktorem boje na život a na smrt. [6-A]</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-17 06:25:00" d="2019-08-17 06:50:00"><n u="Nejpodivnější záhady přírody vyřešeny">Nejpodivnější záhady přírody vyřešeny I (5)</n><t>D</t>    <k>Záhadná úmrtí
Odborníci analyzují a vysvětlují záběry zachycující pád 5 000 ptáků z nebe v Arkansasu. A proč by měl udělal skunk stojku a co přiměje</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-17 06:50:00" d="2019-08-17 07:15:00"><n u="Jak to zvířata dokážou">Jak to zvířata dokážou I (5)</n><t>D</t>    <k>Jasnovidné kočky a chlupaté vydry
Nové vědecké objevy a technologie odhalují, jak kočky dokážou zjistit blížící se zemětřesení několik sekund předem</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-17 07:15:00" d="2019-08-17 08:10:00"><n u="Vlci a bojovníci">Vlci a bojovníci I (5)</n><t>D</t>    <k>Operace Vlčí hlídka
Tým LARC vyráží na tajnou misi, aby dopadli pytláka, který loví vlky. A tým vybuduje ohradu pro dva nerozlučné vlky. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-17 08:10:00" d="2019-08-17 09:05:00"><n u="Vlci a bojovníci">Vlci a bojovníci I (6)</n><t>D</t>    <k>Vlci v divočině
Veterán Josh se snaží navázat vztah s agresivním vlčákem. Operace Vlčí hlídka pokračuje, ale tým znepokojuje pomalý postup. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-17 09:05:00" d="2019-08-17 10:00:00"><n u="Vlci a bojovníci">Vlci a bojovníci I (7)</n><t>D</t>    <k>Záchrana vlků
Matt vede operaci na záchranu asi 60 vlků z údajné kožešinové farmy. Veteráni používají každý dostupný nástroj, včetně tajné akce. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-17 10:00:00" d="2019-08-17 10:55:00"><n u="Vlci a bojovníci">Vlci a bojovníci I (8)</n><t>D</t>    <k>Ochrana smečky
Tým sleduje stopu 26 vlků tajně přepravených do zoo, která vede do Oklahomy. Teplota nebezpečně stoupá a veterináři musí jednat rychle</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-17 10:55:00" d="2019-08-17 11:50:00"><n u="Seznámení s kočkami">Seznámení s kočkami IV (1)</n><t>D</t>    <k>Uvidíte kočku utěšující pozůstalé v pohřebním ústavu pro mazlíčky a kočku podobající se slavné postavě z Hvězdných válek. Zjistíte, proč se některé kočky</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-17 11:50:00" d="2019-08-17 12:45:00"><n u="Nezkrocená Čína s Nigelem Marvenem">Nezkrocená Čína s Nigelem Marvenem I (5)</n><t>D</t>    <k>Ochránce přírody a dobrodruh Nigel Marven zkoumá zapadlé kouty Číny a představuje tvory, scenérii a zvyky, které doposud v televizi ještě nikdo neviděl. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-17 12:45:00" d="2019-08-17 13:40:00"><n u="Nezkrocená Čína s Nigelem Marvenem">Nezkrocená Čína s Nigelem Marvenem I (6)</n><t>D</t>    <k>Ochránce přírody a dobrodruh Nigel Marven zkoumá zapadlé kouty Číny a představuje tvory, scenérii a zvyky, které doposud v televizi ještě nikdo neviděl. [AL]</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-17 13:40:00" d="2019-08-17 14:35:00"><n u="Nezkrotná Indočína">Nezkrotná Indočína I (1)</n><t>D</t>    <k>Kambodža
Prozkoumáte Kambodžu, zemi s nejrozmanitější faunou v jihovýchodní Asii, kde život divoké zvěře a celkové klima ovlivňuje každoroční období</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-17 14:35:00" d="2019-08-17 15:30:00"><n u="Nezkrotná Indočína">Nezkrotná Indočína I (2)</n><t>D</t>    <k>Vietnam
Vietnam je nejvýchodněji položenou zemí indočínského poloostrova v jihovýchodní Asii. Žije zde 10 procent živočišných druhů světa a zdejší</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-17 15:30:00" d="2019-08-17 16:25:00"><n u="Nezkrotná Indočína">Nezkrotná Indočína I (3)</n><t>D</t>    <k>Čína
Téměř polovina čínských ptáků a savců žije v malé oblasti na jihozápadě země. Prozkoumáte tuto zemi se zasněženými vrcholky hor, údolími s mírným</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-17 16:25:00" d="2019-08-17 17:20:00"><n u="ZOO">ZOO III (7)</n><t>D</t>    <k>Prase bradavičnaté jménem Peaches
Dvouměsíční prase bradavičnaté Peaches, které se má stát velvyslancem zvířat, okouzluje při výcviku své chovatele</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-17 17:20:00" d="2019-08-17 18:15:00"><n u="ZOO">ZOO III (2)</n><t>D</t>    <k>Gorilí rodina se konečně přestěhuje do deštného pralesa. Bude se jim líbit? Mládě mangabeje se setká s dalšími opicemi a na farmě přivítají novorozená jehňata. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-17 18:15:00" d="2019-08-17 19:10:00"><n u="Život veterináře">Život veterináře III (2)</n><t>D</t>    <k>Zvrat v případu špice
Doktora Lavigna překvapí rentgenový snímek jednoho z jeho oblíbených pacientů. A doktor Blue má plné ruce práce s prasetem Aubiem</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-17 19:10:00" d="2019-08-17 19:35:00"><n u="Nejpodivnější záhady přírody vyřešeny">Nejpodivnější záhady přírody vyřešeny I (7)</n><t>D</t>    <k>Rukojmí plejtváka dlouhoploutvého
Odborníci vysvětlují záběry plejtváků dlouhoploutvých, kteří drží potápěče jako rukojmí. A jak se může kolonie čítající</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-17 19:35:00" d="2019-08-17 20:00:00"><n u="Nejpodivnější záhady přírody vyřešeny">Nejpodivnější záhady přírody vyřešeny I (8)</n><t>D</t>    <k>Místo činu a vrány
Odborníci rozebírají a vysvětlují, jak se povedlo pavoukům pokrýt celé město pavučinou během jedné noci. Mají vrány pohřby</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-17 20:00:00" d="2019-08-17 21:00:00"><n u="Na Aljašku">Na Aljašku I (1)</n><t>D</t>    <k>Orel zpět na svobodě
V útulku pro divokou zvěř Kenai musí správce Johnson zachránit zraněného orla bělohlavého. Na ostrově Kodiak Island vstupuje biolog</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-17 21:00:00" d="2019-08-17 21:55:00"><n u="Aljašské nestvůry">Aljašské nestvůry I (5)</n><t>D</t>    <k>Aljašský tygr
Tým je na stopě obrovské kočkovité šelmě, kterou lidé viděli ve městě Paxson. Todd nastraží past a Levi najde způsob, jak past zavřít</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-17 21:55:00" d="2019-08-17 22:50:00"><n u="Aljašské nestvůry">Aljašské nestvůry I (6)</n><t>D</t>    <k>Sasquatch z jižního cípu
Tým se vydává do jižní části Aljašky prozkoumat, zda místní lidé skutečně viděli vrtkavého Sasquatche. Todd a Rhett staví</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-17 22:50:00" d="2019-08-17 23:45:00"><n u="Vetřelci">Vetřelci I (1)</n><t>D</t>    <k>Skutečné příběhy o domácnostech, které byly napadeny škůdci. Uvidíte šváby či potkany, ale také medvědy, kteří se vlámali do lidských obydlí. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-17 23:45:00" d="2019-08-18 00:40:00"><n u="Vetřelci">Vetřelci I (2)</n><t>D</t>    <k>Stěny mají oči
V Texasu se nebezpečný dravec zaměřuje na rodinné mazlíčky. V Kansas City se matka samoživitelka potýká s řadou děsivých invazí zvířat. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-18 00:40:00" d="2019-08-18 01:35:00"><n u="Vetřelci">Vetřelci I (3)</n><t>D</t>    <k>Přicházejí zespoda
V Detroitu promění jeden soused nádherný byt na odpuzující smetiště. V Kalifornii zachraňuje matka svého syna s postižením</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-18 01:35:00" d="2019-08-18 02:25:00"><n u="Přežili jsme">Přežili jsme I (10)</n><t>D</t>    <k>69% Ztraceni
Když černý medvěd zaútočí na rodinu, matka riskuje svůj život, aby zachránila děti. Ve smutně proslulý den 11. září uštkne muže smrtelně jedovatý taipan</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-18 02:25:00" d="2019-08-18 03:15:00"><n u="Zákon v Texasu">Zákon v Texasu IV (15)</n><t>D</t>    <k>Jeleni a luk
Boone dostane anonymní tip na lovce, který nelegálně zastřelil jelena. A McGee vyslýchá muže, který chová jedovaté ploskolebce americké. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-18 03:15:00" d="2019-08-18 04:02:00"><n u="Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor">Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor V (6)</n><t>D</t>    <k>Tygrův příběh
Tým se stará o opuštěná koťata. Doktor Jeff dá naději zdrcenému majiteli, když u jeho milovaného psa objeví rakovinu. A zachráněný tygr najde lásku. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-18 04:02:00" d="2019-08-18 04:49:00"><n u="Veterinární policie Houston">Veterinární policie Houston XIX (3)</n><t>D</t>    <k>Opuštěný hrdina
Vyšetřovatelé stojí před největším případem hromadění zvířat, když objeví přes 120 koček, které žijí v tichém domě na předměstí</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2019-08-18 04:49:00" d="2019-08-18 05:36:00"><n u="Veterinární policie Houston">Veterinární policie Houston XIX (4)</n><t>D</t>    <k>Zadostiučinění
Vyšetřovatelé krutého zacházení se zvířaty organizace SPCA vyrazí do bohaté čtvrti v Houstonu, aby odsud zachránili koně. Pro některé</k>  </p>
</a>
