<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="29" t="2020-04-09 04:04:11"><p id_tv="28" o="2020-04-16 05:30:00" d="2020-04-16 06:00:00"><n u="Vyřešené případy">Vyřešené případy I (21)</n><t>D</t>    <k>77% Soutěž koček ve řvaní
Odborníci zkoumají neuvěřitelné záběry osamělého zabláceného delfína. A jak je možné, že jednoho hada nedokážou predátoři objevit?</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-16 06:00:00" d="2020-04-16 06:25:00"><n u="Vyřešené případy">Vyřešené případy I (22)</n><t>D</t>    <k>77% 500 let starý žralok
Odborníci zkoumají záběry vran, které zanechávají v Seattlu dárky. Může být žralok opravdu starší než Amerika? A jak vznikají kruhy</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-16 06:25:00" d="2020-04-16 07:15:00"><n u="Odborníci na domy v korunách stromů">Odborníci na domy v korunách stromů VII (7)</n><t>D</t>    <k>Horský bungalov
Manželský pár sní o domě v korunách stromů s výhledem na okolní hory. Pete staví bungalov s velkými okny s nádherným výhledem</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-16 07:15:00" d="2020-04-16 08:05:00"><n u="Má pekelná kočka">Má pekelná kočka V (1)</n><t>D</t>    <k>Noční můra parašutisty
Jackson se snaží pomoct parašutistovi Jacquesovi, který vlastní dvě zběsilé kočky savanové. Dále se setká s Bijanem a Heather</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-16 08:05:00" d="2020-04-16 08:55:00"><n u="Pitbulové a propuštění trestanci">Pitbulové a propuštění trestanci VII (3)</n><t>D</t>    <k>Útěk z vězení
Zatoulaný pes v bažině je pro Tiu výzvou. Dále Tia převezme od vyčerpaného majitele dvě nemocná štěňátka. Nalezne chráněnec Villalobo nový domov?</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-16 08:55:00" d="2020-04-16 09:45:00"><n u="Seznámení s kočkami">Seznámení s kočkami IV (2)</n><t>D</t>    <k>Seznámíte se s kočkou moderující oblíbený pořad v rádiu a zjistíte, kterou kočku z domorodého ostrova si možná lidé ochočili jako první</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-16 09:45:00" d="2020-04-16 10:35:00"><n u="Seznámení s kočkami">Seznámení s kočkami IV (3)</n><t>D</t>    <k>Setkáte se s kočkou se šesti drápky na každé tlapce. Zjistíte, která kočka pochází z pouště s teplotami 51 stupňů a kterou kočku měl v oblibě Julius Caesar</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-16 10:35:00" d="2020-04-16 11:25:00"><n u="Seznámení s kočkami">Seznámení s kočkami IV (4)</n><t>D</t>    <k>Setkáte se s kočkou, která může pomoci lidem trpícím kočičími alergeny, a představí se vám nejvzácnější druh koček. U které kočky závisí povaha na barvě srsti?</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-16 11:25:00" d="2020-04-16 12:20:00"><n>Zvířecí záchranka Los Angeles</n><t>D</t>    <k>Specializovaní záchranáři zvířat LA County Animal Services, známí jako SMART, riskují své životy, aby pomohli milovaným mazlíčkům i divokým zvířatům</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-16 12:20:00" d="2020-04-16 13:15:00"><n u="No nazdar! Irwinovi zasahují">No nazdar! Irwinovi zasahují II (9)</n><t>D</t>    <k>Irwinovi - Terry, Bindi a Robert - pokračují v odkazu ochránce zvířat Steva Irwina skrze práci v australské zoo</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-16 13:15:00" d="2020-04-16 14:10:00"><n u="Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor">Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor I (8)</n><t>D</t>    <k>Z celého srdce
Nešťastný páníček přinese na kliniku zlatého retrívra se zlomenou nohou. Dr. Jeff a jeho tým se postará také o bígla, kterého napadl jiný pes</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-16 14:10:00" d="2020-04-16 15:05:00"><n u="Kočky versus psi">Kočky versus psi I (3)</n><t>D</t>    <k>Kočky ve spíži
Zamilovaný pár chce spolu bydlet, ale jejich pes a kočky o tom nechtějí ani slyšet. A jedna kočka si ze stresu líže břicho tak, že jí z něj slezla srst</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-16 15:05:00" d="2020-04-16 16:00:00"><n u="Akvária na míru">Akvária na míru IV (8)</n><t>D</t>    <k>Největší akvárium
Na Waydea a Bretta se obrátí uznávaný malíř mořských motivů Guy Harvey, aby zhotovili dosud největší akvárium pro letovisko Trade Winds Resort v St</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-16 16:00:00" d="2020-04-16 16:55:00"><n u="Odborníci na domy v korunách stromů">Odborníci na domy v korunách stromů III (6)</n><t>D</t>    <k>Pirátský úkryt vysoko v korunách
Pete se pustí do stavby domu pro pár, který hledá poklad v korunách stromů. S provazovým mostem a skrytými přihrádkami</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-16 16:55:00" d="2020-04-16 17:50:00"><n u="Nezkrotná Indočína">Nezkrotná Indočína I (4)</n><t>D</t>    <k>Malajsie
Malajsii se rozmanitostí nic nevyrovná. Zejména pak jejímu třetímu největšímu ostrovu Borneu, kde se na stromech pohybují orangutani</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-16 17:50:00" d="2020-04-16 18:45:00"><n u="Nezkrotná Indočína">Nezkrotná Indočína I (3)</n><t>D</t>    <k>Čína
Téměř polovina čínských ptáků a savců žije v malé oblasti na jihozápadě země. Prozkoumáte tuto zemi se zasněženými vrcholky hor, údolími s mírným</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-16 18:45:00" d="2020-04-16 19:40:00"><n u="Nezkrotná Indočína">Nezkrotná Indočína I (1)</n><t>D</t>    <k>Kambodža
Prozkoumáte Kambodžu, zemi s nejrozmanitější faunou v jihovýchodní Asii, kde život divoké zvěře a celkové klima ovlivňuje každoroční období monzunových dešťů</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-16 19:40:00" d="2020-04-16 20:35:00"><n u="Zákon v Texasu">Zákon v Texasu IV (3)</n><t>D</t>    <k>78% Voda a zábava
Víkend je náročný. Strážníci dohlíží na tisícovky návštěvníků festivalu na řece San Marcos a hlídka na jezeře Texoma zatkne několik osob</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-16 20:35:00" d="2020-04-16 21:30:00"><n u="Veterinární policie Filadelfie">Veterinární policie Filadelfie XII (7)</n><t>D</t>    <k>Pomocné ruce
Do útulku se dostává pes, který je vyhublý na třetinu své běžné váhy. Tým pomáhá kočce, jež má už několik měsíců zachycenou nohu v obojku</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-16 21:30:00" d="2020-04-16 22:25:00"><n u="Pitbulové a propuštění trestanci">Pitbulové a propuštění trestanci VIII (6)</n><t>D</t>    <k>Dopaden
Když se adoptovaný pes záhadně objeví v útulku v Mississippi, Tania a Earl ho vyrazí zachránit. Bývalý vězeň Joe je otřesen poté</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-16 22:25:00" d="2020-04-16 23:20:00"><n u="Zvířecí obydlí">Zvířecí obydlí I (1)</n><t>D</t>    <k>Luxusní kočičí hrad
Konstruktér Antonio Ballatore staví s týmem dům v korunách stromů pro kočky. Propojí ho s obývacím pokojem, takže Taffy</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-16 23:20:00" d="2020-04-17 00:15:00"><n u="Odborníci na domy v korunách stromů">Odborníci na domy v korunách stromů VII (3)</n><t>D</t>    <k>Dům v korunách stromů se saunou
Pete bude na Aljašce stavět již druhý dům v korunách stromů. A tentokrát v něm vybuduje i saunu</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-17 00:15:00" d="2020-04-17 01:00:00"><n u="Má pekelná kočka">Má pekelná kočka VI (7)</n><t>D</t>    <k>Štěstí není možné
Debbie je rozpolcená mezi svým přítelem a kočkou Blinkie, která neustále všude močí. Krisi a Jason se chtějí vzít</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-17 01:00:00" d="2020-04-17 01:45:00"><n u="Nebezpečné území">Nebezpečné území I (1)</n><t>D</t>    <k>Sloni zabijáci
Spolu s ozbrojeným oddílem, který má na starost slony, pomůže Dave uprostřed noci chránit vesnice v severovýchodní Indii před těmito zuřícími tvory</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-17 01:45:00" d="2020-04-17 02:30:00"><n u="Veterinární policie Filadelfie">Veterinární policie Filadelfie XII (16)</n><t>D</t>    <k>Kosti
Když filadelfská policie odhalí velkou síť psích zápasů, přivolá na pomoc vyšetřovatele pensylvánské organizace SPCA. Vše končí strašlivou exhumací</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-17 02:30:00" d="2020-04-17 03:15:00"><n u="Jeremy Wade: V temných vodách">Jeremy Wade: V temných vodách I (1)</n><t>D</t>    <k>Ztracení králové aljašských řek
Rybář a dobrodruh Jeremy Wade cestuje na Aljašku, aby zjistil, co se stalo s lososem čavyča - atleticky nejzdatnějším lososem na světě</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-17 03:15:00" d="2020-04-17 04:00:00"><n u="Lovec krokodýlů">Lovec krokodýlů III (12)</n><t>D</t>    <k>75% Příroda bojuje
Steve a Terri dnes zažijí divoká dobrodružství s armádou USA při letu letadel F-15 a F-16. Pomohou také jízdní policii odstranit divoce</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-17 04:00:00" d="2020-04-17 04:45:00"><n u="No nazdar! Irwinovi zasahují">No nazdar! Irwinovi zasahují II (9)</n><t>D</t>    <k>Irwinovi - Terry, Bindi a Robert - pokračují v odkazu ochránce zvířat Steva Irwina skrze práci v australské zoo</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-17 04:45:00" d="2020-04-17 05:30:00"><n u="Kočky versus psi">Kočky versus psi I (3)</n><t>D</t>    <k>Kočky ve spíži
Zamilovaný pár chce spolu bydlet, ale jejich pes a kočky o tom nechtějí ani slyšet. A jedna kočka si ze stresu líže břicho tak, že jí z něj slezla srst</k>  </p>
</a>
