<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="25" t="2020-04-15 04:04:29"><p id_tv="28" o="2020-04-22 05:30:00" d="2020-04-22 06:00:00"><n u="Setkání celebrit se zvířaty">Setkání celebrit se zvířaty I (1)</n><t>D</t>    <k>V každé epizodě budou tři celebrity vzpomínat na svá nejbláznivější, dobrodružná setkání se zvířaty. Kdo přijde s nejlepší historkou?</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-22 06:00:00" d="2020-04-22 06:25:00"><n u="Setkání s tučňáky">Setkání s tučňáky I (4)</n><t>D</t>    <k>Tým se snaží zachránit ohrožené mládě, tělnatému tučňákovi je předepsána přísná dieta a mladistvý neznámého pohlaví dostane důležité výsledky testů</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-22 06:25:00" d="2020-04-22 07:15:00"><n>Divoká Kostarika</n><t>D</t>    <k>Seznamte se s neuvěřitelnými tvory, kteří žijí v jednom z geograficky nejrůznorodějších míst na světě. Uvidíte vzácného a tajnůstkářského ocelota a pumu</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-22 07:15:00" d="2020-04-22 08:05:00"><n u="Divoká Austrálie">Divoká Austrálie I (1)</n><t>D</t>    <k>Divoká Austrálie - 1. část
V Austrálii se nachází jedna z největších a nejdrsnějších divočin na světě. Zdejší domorodci přežili díky tomu, že pozorovali</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-22 08:05:00" d="2020-04-22 08:55:00"><n>Záchrana druhů - gorily na pokraji vyhynutí</n><t>D</t>    <k>Pořad 'Záchrana druhů' nominovaný na Emmy se s herečkou Natalie Portmanovou a odborníkem Jackem Hannou vydává hledat ohrožené horské gorily do hlubin</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-22 08:55:00" d="2020-04-22 09:45:00"><n>Oranžová opice</n><t>D</t>    <k>Záchrana orangutana
Odborníci se zaměří na jedny z nejpozoruhodnějších tvorů - orangutany. Opice žijí pouze na dvou ostrovech a v současné</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-22 09:45:00" d="2020-04-22 10:35:00"><n u="Divoká Afrika: Řeka života">Divoká Afrika: Řeka života I (1)</n><t>D</t>    <k>Život v povodí řeky Limpopo je bojem o přežití. Sezona sucha je extrémní a divoká zvěř čeká na záplavy. Ale déšť nepřichází a údolí postihne katastrofa</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-22 10:35:00" d="2020-04-22 11:25:00"><n u="Divoká Afrika: Řeka života">Divoká Afrika: Řeka života I (2)</n><t>D</t>    <k>Řeka Luangwa je pro oblast, kde se střídá extrémní počasí, životně důležitá. Je domovem největší populace hrochů na světě, ale když voda vyschne, stane</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-22 11:25:00" d="2020-04-22 12:20:00"><n u="Hrdinové z The Dodo">Hrdinové z The Dodo I (5)</n><t>D</t>    <k>Zaříkávač koal Izzy
Rodina, která se věnuje záchraně zvířat v Austrálii, pouští koalu Crickey, již rok ošetřovala, zpět do volné přírody</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-22 12:20:00" d="2020-04-22 13:15:00"><n u="Hrdinové z The Dodo">Hrdinové z The Dodo II (5)</n><t>D</t>    <k>Dojemné příběhy zvířat z celého světa, která se ocitla v zoufalé situaci, jakož i odvážných mužů a žen, kteří se jim ze všech sil snaží pomoct</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-22 13:15:00" d="2020-04-22 14:10:00"><n>Divoké Mexiko</n><t>D</t>    <k>Mexiko je prastará velkolepá země plná rozmanitostí a tajemství. Oplývá nekonečnou divočinou oceánů a džunglí a jedinečnou faunou, která se jinde nevyskytuje</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-22 14:10:00" d="2020-04-22 15:05:00"><n u="Kočky versus psi">Kočky versus psi I (7)</n><t>D</t>    <k>Kočky upíři
Jackson a Zoe se setkají se dvěma vyděšenými kočkami, které se ve strachu ze psů, s nimiž žijí, schovávají přes den ve skříních</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-22 15:05:00" d="2020-04-22 16:00:00"><n u="Veterinář v divočině">Veterinář v divočině I (2)</n><t>D</t>    <k>Obklopeni žraloky
Doktor Chris Brown míří na pobřeží Austrálie, aby zachránil tuleně zamotané v rybářských vlascích. Na Fidži značkuje žraloky bělavé</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-22 16:00:00" d="2020-04-22 16:55:00"><n u="Divoká Austrálie">Divoká Austrálie I (2)</n><t>D</t>    <k>Divoká Austrálie - 2. část
V Austrálii se nachází jedna z největších a nejdrsnějších divočin na světě. Zdejší domorodci přežili díky tomu, že pozorovali</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-22 16:55:00" d="2020-04-22 17:50:00"><n u="Vymřeli či žijí">Vymřeli či žijí II (2)</n><t>D</t>    <k>Biolog specializující se na divokou zvěř, Forrest Gallante, používá nejmodernější technologie, pomocí nichž pátrá po druzích, které již nikdo nehledá</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-22 17:50:00" d="2020-04-22 18:45:00"><n>Divoká Havaj</n><t>D</t>    <k>Prozkoumáte nádhernou přírodu Havajských ostrovů a objevíte jejich rozdílné ekosystémy, které jsou domovem mnohých ohrožených druhů</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-22 18:45:00" d="2020-04-22 19:40:00"><n>Divoké Mexiko</n><t>D</t>    <k>Mexiko je prastará velkolepá země plná rozmanitostí a tajemství. Oplývá nekonečnou divočinou oceánů a džunglí a jedinečnou faunou, která se jinde nevyskytuje</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-22 19:40:00" d="2020-04-22 20:35:00"><n>Divoká Kostarika</n><t>D</t>    <k>Seznamte se s neuvěřitelnými tvory, kteří žijí v jednom z geograficky nejrůznorodějších míst na světě. Uvidíte vzácného a tajnůstkářského ocelota a pumu</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-22 20:35:00" d="2020-04-22 22:25:00"><n>Zastavme vymírání</n><t>D</t>    <k>82% Držitel Oscara Louie Psihoyos sestavil tým umělců a aktivistů, aby s pomocí tajných taktik a nejmodernějšího vybavení odhalil skrytý svět vymírajících zvířat</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-22 22:25:00" d="2020-04-22 23:50:00"><n>Mosquito</n><t>D</t>    <k>Komáři patří k největším zabijákům v moderních dějinách lidstva. Přední světoví vědci přiblíží nové a potenciálně kontroverzní metody eliminace nebezpečí, které představují</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-22 23:50:00" d="2020-04-23 01:20:00"><n>Mosquito</n><t>D</t>    <k>Komáři patří k největším zabijákům v moderních dějinách lidstva. Přední světoví vědci přiblíží nové a potenciálně kontroverzní metody eliminace nebezpečí, které představují</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-23 01:20:00" d="2020-04-23 02:55:00"><n>Posvátná treska</n><t>D</t>    <k>Přiblížíme vám kolaps populace tresky v Nové Anglii a zaměříme se na dopady nadměrného rybolovu, změn klimatu a státních opatření</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-23 02:55:00" d="2020-04-23 03:50:00"><n u="Divoká Afrika: Řeka života">Divoká Afrika: Řeka života I (3)</n><t>D</t>    <k>Seznamte se s krajinou a zvěří, která žije v afrických řekách. Uvidíte vyprahlé pouště a buše, travnaté savany a hluboké africké džungle</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-23 03:50:00" d="2020-04-23 04:40:00"><n u="Divoká Afrika: Řeka života">Divoká Afrika: Řeka života I (4)</n><t>D</t>    <k>Delta řeky Okavango tvořená mokřinami je obklopená vyprahlými planinami. Jednou za rok bažiny pohltí rozsáhlé záplavy a voda zatopí i nivu, která</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-23 04:40:00" d="2020-04-23 05:30:00"><n>Úžasná zvířata Dubaje</n><t>D</t>    <k>Nedaleko za moderní Dubají se nachází skrytý poklad - divoká zvěř, jejíž existence svědčí o nadčasovém spojení s pouští, mořem, jakož i historií a tradicemi obyvatel</k>  </p>
</a>
