<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="29" t="2020-04-14 04:04:22"><p id_tv="28" o="2020-04-21 05:30:00" d="2020-04-21 06:00:00"><n u="Vyřešené případy">Vyřešené případy I (26)</n><t>D</t>    <k>77% Roj včel na Times Square
Proč se 25 000 včel medonosných vyrojilo u stánku s hot dogy na Times Square? Proč se netopýr posadil do sněhu? Na tyto i další</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-21 06:00:00" d="2020-04-21 06:25:00"><n u="Setkání celebrit se zvířaty">Setkání celebrit se zvířaty I (1)</n><t>D</t>    <k>V každé epizodě budou tři celebrity vzpomínat na svá nejbláznivější, dobrodružná setkání se zvířaty. Kdo přijde s nejlepší historkou?</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-21 06:25:00" d="2020-04-21 07:15:00"><n u="Odborníci na domy v korunách stromů">Odborníci na domy v korunách stromů VII (7)</n><t>D</t>    <k>Horský bungalov
Manželský pár sní o domě v korunách stromů s výhledem na okolní hory. Pete staví bungalov s velkými okny s nádherným výhledem</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-21 07:15:00" d="2020-04-21 08:05:00"><n u="Má pekelná kočka">Má pekelná kočka V (4)</n><t>D</t>    <k>Einstein nesnáší Izzy
Einstein je ideální kočka, tedy dokud nespatří Izzy, na kterou reaguje útočně. Nastávající rodiče si dělají starost ohledně chování své kočky</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-21 08:05:00" d="2020-04-21 08:55:00"><n u="Pitbulové a propuštění trestanci">Pitbulové a propuštění trestanci VII (6)</n><t>D</t>    <k>Šok pro systém
Tania a Matt se snaží zachránit psa, ale Matt se přitom nesmírně poleká. A nováček zakusí smutek, který někdy doprovází práci při záchraně psů</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-21 08:55:00" d="2020-04-21 09:45:00"><n>Divoká Havaj</n><t>D</t>    <k>Prozkoumáte nádhernou přírodu Havajských ostrovů a objevíte jejich rozdílné ekosystémy, které jsou domovem mnohých ohrožených druhů</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-21 09:45:00" d="2020-04-21 10:35:00"><n u="Divoká Austrálie">Divoká Austrálie I (1)</n><t>D</t>    <k>Divoká Austrálie - 1. část
V Austrálii se nachází jedna z největších a nejdrsnějších divočin na světě. Zdejší domorodci přežili díky tomu, že pozorovali</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-21 10:35:00" d="2020-04-21 11:25:00"><n u="Divoká Austrálie">Divoká Austrálie I (2)</n><t>D</t>    <k>Divoká Austrálie - 2. část
V Austrálii se nachází jedna z největších a nejdrsnějších divočin na světě. Zdejší domorodci přežili díky tomu, že pozorovali</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-21 11:25:00" d="2020-04-21 12:20:00"><n>Amba, ussurijský tygr</n><t>D</t>    <k>Gordon Buchanan pátrá v majestátním Vladivostoku po tygru ussurijském a setkává se s lidmi, kteří žijí po boku těchto samotářských zvířat</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-21 12:20:00" d="2020-04-21 13:15:00"><n u="No nazdar! Irwinovi zasahují">No nazdar! Irwinovi zasahují II (12)</n><t>D</t>    <k>Irwinovi - Terry, Bindi a Robert - pokračují v odkazu ochránce zvířat Steva Irwina skrze práci v australské zoo</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-21 13:15:00" d="2020-04-21 14:10:00"><n u="Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor">Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor II (1)</n><t>D</t>    <k>Devět životů
Na kliniku dorazí pes s roztříštěnou nohou a sedm nepříjemných kuřat. Dále je na jednom staveništi nalezeno maličké kotě v bezvědomí</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-21 14:10:00" d="2020-04-21 15:05:00"><n u="Kočky versus psi">Kočky versus psi I (6)</n><t>D</t>    <k>Můj pes nesmí dovnitř
Jackson a Zoe se vydají za manželským párem, který vlastní amerického buldoka, jenž před dvěma lety napadl jejich kotě, a od té doby nesmí do domu</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-21 15:05:00" d="2020-04-21 16:00:00"><n u="Akvária na míru">Akvária na míru IV (11)</n><t>D</t>    <k>Pod ochranou draků
Brett a Wayde staví pro kalifornskou rodinu akvárium plné klenotů, které chrání draci. Dále mají za úkol postavit vojenské akvárium</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-21 16:00:00" d="2020-04-21 16:55:00"><n u="Odborníci na domy v korunách stromů">Odborníci na domy v korunách stromů IV (1)</n><t>D</t>    <k>Dům v korunách pro Nelsonovi
Pete daruje své dceři dokonalý dárek - dům na stromě, a promění tak památku rodiny Nelsonových v marocký zázrak</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-21 16:55:00" d="2020-04-21 17:50:00"><n u="Lovec krokodýlů">Lovec krokodýlů III (7)</n><t>D</t>    <k>75% Tváře v pralese
Steve Irwin si oblíbil orangutany v Sumatře a tak se snaží pomoct při jejich rehabilitaci. Podívá se také k divokým zvířatům žijícím na stromech</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-21 17:50:00" d="2020-04-21 18:45:00"><n u="Lovec krokodýlů">Lovec krokodýlů III (8)</n><t>D</t>    <k>75% Divoké africké řeky
Dnes se Steve Irwin podívá k odlehlé části řeky Luangwa v Zambii, kde hledá nilského krokodýla, v Africe také známého jako placatý pes</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-21 18:45:00" d="2020-04-21 19:40:00"><n u="Lovec krokodýlů">Lovec krokodýlů III (9)</n><t>D</t>    <k>75% Plno slonů
Steve a Terri Irwinovi dnes uvádí pořad o ohroženém druhu indonézského slona. Tito tvorové jsou neuvěřitelně klidná zvířata, která žijí pouze</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-21 19:40:00" d="2020-04-21 20:35:00"><n u="Zoo: San Diego">Zoo: San Diego I (8)</n><t>D</t>    <k>Dvě vlivné zoologické zahrady v San Diegu nabízejí jedinečný pohled na své chovance, chovatele a veterináře a představují jedinečné grantové projekty</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-21 20:35:00" d="2020-04-21 21:30:00"><n u="Roztomilá zvířátka">Roztomilá zvířátka I (1)</n><t>D</t>    <k>84% Štěňata
Podíváte se na tři vrhy štěňat v různých fázích stádia vývoje. Jak se učí chápat okolní svět a podnikat první nejisté kroky?</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-21 21:30:00" d="2020-04-21 22:25:00"><n u="Pitbulové a propuštění trestanci">Pitbulové a propuštění trestanci VIII (9)</n><t>D</t>    <k>Do dálky
Tania míří do Kalifornie, aby vyzvedla bývalého chovance Villalobos, jehož osvojitel zemřel. A ošklivě zraněné štěně má své majitele</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-21 22:25:00" d="2020-04-21 23:20:00"><n u="Zvířecí obydlí">Zvířecí obydlí I (4)</n><t>D</t>    <k>Fotbalový palác pro štěňata
Antonio pomáhá pracovnímu psovi zbavit se nežádoucích návyků a přemění prádelnu na plně funkční saunu. Tým vytvoří</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-21 23:20:00" d="2020-04-22 00:15:00"><n u="Případy napadení žralokem">Případy napadení žralokem 3</n><t>D</t>    <k>Lidé, kteří přežili útok žraloka, se podělí o šest krvavých příběhů o tom, co se stane, když nevědomky stanete tváří v tvář největšímu mořskému predátorovi</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-22 00:15:00" d="2020-04-22 01:00:00"><n u="Hon na nestvůry">Hon na nestvůry I (4)</n><t>D</t>    <k>Přetahování lanem
Sezóna tuňáků obecných se blíží ke konci. Zbývá už jen týden a několik málo obřích tuňáků. Chladné počasí by však mohlo tuňáky zahnat</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-22 01:00:00" d="2020-04-22 01:45:00"><n u="Nestvůry ve mně">Nestvůry ve mně VI (1)</n><t>D</t>    <k>75% Kde, že mám plíseň!?
Životy tří rodin jsou vzhůru nohama, vysněný dům dvojice se stává noční můrou a muži napadne slezinu zákeřný tvor</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-22 01:45:00" d="2020-04-22 02:30:00"><n u="Veterinární policie Filadelfie">Veterinární policie Filadelfie XII (19)</n><t>D</t>    <k>Štvanice
Když vyšetřovatelé provedou zátah na pořadatele kohoutích zápasů, narazí na šokující případ úmyslné krutosti. Majitel ptáka však popírá jakoukoli vinu</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-22 02:30:00" d="2020-04-22 03:15:00"><n u="Jeremy Wade: V temných vodách">Jeremy Wade: V temných vodách I (6)</n><t>D</t>    <k>Okoun barramundi
Rybář a dobrodruh Jeremy Wade cestuje po světě a snaží se ulovit neobvyklé a prapodivné ryby. Na co narazí?</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-22 03:15:00" d="2020-04-22 04:00:00"><n u="Lovec krokodýlů">Lovec krokodýlů IV (1)</n><t>D</t>    <k>Krokodýlové revoluce
Steve dnes podstoupí nejnebezpečnější záchranu krokodýla jakou kdy zkusil, a to v bývalé válečné zóně ve Východním Timoru</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-22 04:00:00" d="2020-04-22 04:45:00"><n u="No nazdar! Irwinovi zasahují">No nazdar! Irwinovi zasahují II (12)</n><t>D</t>    <k>Irwinovi - Terry, Bindi a Robert - pokračují v odkazu ochránce zvířat Steva Irwina skrze práci v australské zoo</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-22 04:45:00" d="2020-04-22 05:30:00"><n u="Kočky versus psi">Kočky versus psi I (6)</n><t>D</t>    <k>Můj pes nesmí dovnitř
Jackson a Zoe se vydají za manželským párem, který vlastní amerického buldoka, jenž před dvěma lety napadl jejich kotě, a od té doby nesmí do domu</k>  </p>
</a>
