<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="30" t="2020-04-11 04:04:51"><p id_tv="28" o="2020-04-18 05:30:00" d="2020-04-18 06:00:00"><n u="Vyřešené případy">Vyřešené případy I (23)</n><t>D</t>    <k>77% Zebra bez pruhů
Proč kozy riskují své životy a šplhají na téměř svislou zeď? A co se stane zebře bez pruhů? Na tuto i další otázky odpoví odborníci</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-18 06:00:00" d="2020-04-18 06:25:00"><n u="Vyřešené případy">Vyřešené případy I (24)</n><t>D</t>    <k>77% Gepard
Proč jsou dvě žirafy v Keni bílé? A proč se nejrychlejšímu zvířeti na souši někdy nepodaří ulovit kořist? Na tyto i další otázky odpoví odborníci</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-18 06:25:00" d="2020-04-18 07:15:00"><n u="Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor">Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor V (2)</n><t>D</t>    <k>Statečný pejsek
Doktor Jeff ošetřuje psa se záhadným zraněním a zanedbaná želva potřebuje nový domov. A tým se zamiluje do vrhu toulavých koťat</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-18 07:15:00" d="2020-04-18 08:05:00"><n u="Zákon v Texasu">Zákon v Texasu IV (3)</n><t>D</t>    <k>78% Voda a zábava
Víkend je náročný. Strážníci dohlíží na tisícovky návštěvníků festivalu na řece San Marcos a hlídka na jezeře Texoma zatkne několik osob</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-18 08:05:00" d="2020-04-18 08:55:00"><n u="Akvária na míru">Akvária na míru III (10)</n><t>D</t>    <k>Život ryb a slavných
Uvidíte jedinečná akvária, která Brett a Wayde zhotovili pro hollywoodské hvězdy, včetně akvária pro Tracy Morgana a rockové legendy, skupinu KISS</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-18 08:55:00" d="2020-04-18 09:45:00"><n u="Akvárium">Akvárium I (9)</n><t>D</t>    <k>Doktor delfín
Zvídavá a aktivní želva krabičná vyrazí na obvyklou procházku a dva žraloky wobbegong čeká preventivní prohlídka. A tým se připravuje na páření papuchalků</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-18 09:45:00" d="2020-04-18 10:35:00"><n u="Akvária na míru">Akvária na míru VIII (18)</n><t>D</t>    <k>Wayde King a Brett Raymer provozují největší americkou společnost na výrobu akvárií Acrylic Tank Manufacturing. Jsou odhodláni vyrobit další extravagantní akvária</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-18 10:35:00" d="2020-04-18 11:25:00"><n u="Akvárium">Akvárium I (3)</n><t>D</t>    <k>Pro ochranu mořského života hrají zásadní roli akvária po celém světě. Akvárium z Georgie nabízí pozoruhodné příběhy, které se v něm každý den odehrávají</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-18 11:25:00" d="2020-04-18 12:20:00"><n u="Mekong - duše řeky">Mekong - duše řeky I (3)</n><t>D</t>    <k>Laos
Zdi chrámů laoského města Luang Prabang vypráví o řece Mekong a lesích oplývajících zvěří. Seznamte se s Boonthanomem, který chrání zdejší nejcennější tvory, slony</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-18 12:20:00" d="2020-04-18 13:15:00"><n u="Mekong - duše řeky">Mekong - duše řeky I (4)</n><t>D</t>    <k>Čína
Na čínském jezeře Lashi je poslední rybář s ochočeným kormoránem odkázán na řeku Mekong. Pro obyvatele zamrzlé tibetské náhorní plošiny jsou jakové životně důležití</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-18 13:15:00" d="2020-04-18 14:10:00"><n u="Nezkrotná Indočína">Nezkrotná Indočína I (2)</n><t>D</t>    <k>Vietnam
Vietnam je nejvýchodněji položenou zemí indočínského poloostrova v jihovýchodní Asii. Žije zde 10 procent živočišných druhů světa a zdejší</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-18 14:10:00" d="2020-04-18 15:05:00"><n u="Nezkrotná Indočína">Nezkrotná Indočína I (3)</n><t>D</t>    <k>Čína
Téměř polovina čínských ptáků a savců žije v malé oblasti na jihozápadě země. Prozkoumáte tuto zemi se zasněženými vrcholky hor, údolími s mírným</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-18 15:05:00" d="2020-04-18 16:00:00"><n u="Nezkrotná Indočína">Nezkrotná Indočína I (4)</n><t>D</t>    <k>Malajsie
Malajsii se rozmanitostí nic nevyrovná. Zejména pak jejímu třetímu největšímu ostrovu Borneu, kde se na stromech pohybují orangutani</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-18 16:00:00" d="2020-04-18 16:55:00"><n u="Pitbulové a propuštění trestanci">Pitbulové a propuštění trestanci V (3)</n><t>D</t>    <k>Zemřeme tady
Tia se ocitá v nebezpečné situaci při pokusu o záchranu dvou toulavých pitbulů schovaných pod dvoutunovou hromadou řeziva. A Villalobos</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-18 16:55:00" d="2020-04-18 17:50:00"><n u="Zvířecí obydlí">Zvířecí obydlí II (11)</n><t>D</t>    <k>Nejlepší stavby
Antonio s týmem vzpomínají na své největší a nejlepší projekty. A vděční majitelé informují o tom, jak si jejich zvířata zamilovala nové postýlky</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-18 17:50:00" d="2020-04-18 18:45:00"><n u="No nazdar! Irwinovi zasahují">No nazdar! Irwinovi zasahují I (1)</n><t>D</t>    <k>Irwinovi - Terry, Bindi a Robert - pokračují v dědictví Stevea Irwina prostřednictvím vlastní práce v rozlehlé australské zoo</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-18 18:45:00" d="2020-04-18 19:40:00"><n u="No nazdar! Irwinovi zasahují">No nazdar! Irwinovi zasahují I (2)</n><t>D</t>    <k>Irwinovi - Terry, Bindi a Robert - pokračují v odkazu Steva Irwina skrze práci v australské zoo</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-18 19:40:00" d="2020-04-18 20:35:00"><n u="Planeta mutantů">Planeta mutantů II (3)</n><t>D</t>    <k>79% Indie
Bujné útočiště v džungli v indickém Západním Ghátu je domovem řady pozoruhodných tvorů, kteří maximálně využívají období monzunových dešťů</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-18 20:35:00" d="2020-04-18 21:30:00"><n u="Projekt Grizzly">Projekt Grizzly I (1)</n><t>D</t>    <k>Cvičitel medvědů Jeff Watson se pokouší vrátit dva zachráněné medvědy, Boba a Screetche, zpět do volné přírody. Dokáže je naučit všem dovednostem, které</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-18 21:30:00" d="2020-04-18 22:25:00"><n u="Jeremy Wade: V temných vodách">Jeremy Wade: V temných vodách I (7)</n><t>D</t>    <k>Návrat obra
Rybář a dobrodruh Jeremy Wade vyráží do Austrálie, kde bude pátrat po obrovském sladkovodním predátorovi, který údajně již vymřel. Na co narazí?</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-18 22:25:00" d="2020-04-18 23:20:00"><n u="Veterinární policie Houston">Veterinární policie Houston IX (8)</n><t>D</t>    <k>Nucené odebrání z rezervace
Vyšetřovatelé SPCA, veterinární pracovníci a dobrovolníci vyrážejí zachránit téměř 200 ptáků a savců z rezervace</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-18 23:20:00" d="2020-04-19 00:15:00"><n u="Veterinární policie Houston">Veterinární policie Houston IX (9)</n><t>D</t>    <k>Catahoulská štěňata
Vyšetřovatelé HSPCA se zapojí do akce, když zásah proti pašerákům drog odhalí stovky bojových kohoutů. Jeden z týmů zachraňuje</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-19 00:15:00" d="2020-04-19 01:00:00"><n u="Veterinární policie Houston">Veterinární policie Houston IX (10)</n><t>D</t>    <k>Zuřivé fretky
Vyšetřovatelé objeví hříbě, jež se nemůže ani postavit, a také trojici fretek, které majitelé zanechali doma v mrazivých podmínkách</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-19 01:00:00" d="2020-04-19 01:45:00"><n u="Veterinární policie Houston">Veterinární policie Houston IX (11)</n><t>D</t>    <k>Šest prašivých voříšků
Vyšetřovatelé Sage a Enrique přicházejí na pomoc vrhu štěňat. Psi byli objeveni v příkopu na okraji Houstonu a všichni trpí prašivinou</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-19 01:45:00" d="2020-04-19 02:10:00"><n u="Malí obři">Malí obři I (8)</n><t>D</t>    <k>Rypoš z pekla
V jihoafrické Mpumalangě budou hoši hledat rypoše kapského. Má obří zuby ostré jako břitva a říká se mu „král podzemí&quot;</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-19 02:10:00" d="2020-04-19 02:30:00"><n u="Malí obři">Malí obři I (9)</n><t>D</t>    <k>Tichý, ale jedovatý
Bradley a Billy budou v mohavské poušti v Kalifornii hledat brouka čeledi střevlíkovitých. Když je tento brouk v nebezpečí</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-19 02:30:00" d="2020-04-19 03:15:00"><n u="Pitbulové a propuštění trestanci">Pitbulové a propuštění trestanci V (3)</n><t>D</t>    <k>Zemřeme tady
Tia se ocitá v nebezpečné situaci při pokusu o záchranu dvou toulavých pitbulů schovaných pod dvoutunovou hromadou řeziva. A Villalobos</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-19 03:15:00" d="2020-04-19 04:00:00"><n u="Akvárium">Akvárium I (9)</n><t>D</t>    <k>Doktor delfín
Zvídavá a aktivní želva krabičná vyrazí na obvyklou procházku a dva žraloky wobbegong čeká preventivní prohlídka. A tým se připravuje na páření papuchalků</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-19 04:00:00" d="2020-04-19 04:45:00"><n u="Akvária na míru">Akvária na míru VIII (18)</n><t>D</t>    <k>Wayde King a Brett Raymer provozují největší americkou společnost na výrobu akvárií Acrylic Tank Manufacturing. Jsou odhodláni vyrobit další extravagantní akvária</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-04-19 04:45:00" d="2020-04-19 05:35:00"><n u="Akvárium">Akvárium I (3)</n><t>D</t>    <k>Pro ochranu mořského života hrají zásadní roli akvária po celém světě. Akvárium z Georgie nabízí pozoruhodné příběhy, které se v něm každý den odehrávají</k>  </p>
</a>
