<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Náš venkov</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/2/2ba41fdce1fa452c10b84c26bfbbfc8c.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/2/2ba41fdce1fa452c10b84c26bfbbfc8c.jpg</o><s o="2020-04-18 09:10:00" d="2020-04-18 09:40:00" n="ČT2" id_tv="3"></s><p><k>Oživme půdu
Podaří se českým soukromým zemědělcům zastavit nešetrný způsob hospodaření s půdou? (2019). Režie: A. Lazarov</k><d>Podaří se českým soukromým zemědělcům zastavit nešetrný způsob hospodaření s půdou? (2019). Režie A. Lazarov
Dokument o snaze soukromých zemědělců zvrátit závažné důsledky dosavadního pěstování monokultur na velkých plochách a nerespektování pestrosti venkovské krajiny. To, že z ní zmizel idylický obrázek polí a luk, prokládaných klikatými potoky, rybníčky a alejemi stromů, je pouze estetická část problému. Nešetrné zacházení s půdou, ale i s okolní faunou začíná způsobovat &quot;starosti&quot; nejen ekologům, ale zemědělcům samotným. Za posledních několik let vyhynulo 75 procent hmyzu, a alarmující fakt je i to, že každá čtvrtá studna obsahuje rezidua pesticidů a jiných zemědělských chemikálii. Nekvalitní a vyprahlou půdu je totiž nutné více a více hnojit a chemické postřiky se stále více dostávají do spodních vod. Že příčiny tohoto stavu souvisejí s poměrem ploch, na kterých hospodaří agrokombináty, se lze dovtípit i z toho, že v okolních zemích, kde na rozdíl od nás mají rodinné farmy převahu nad velkovýrobou, se s podobnými problémy tolik nepotýkají. Dokument se ptá, jaké další příčiny má špatný stav půdy u nás a představuje letos spuštěný program Asociace soukromého zemědělství Pestrá krajina, který si klade za cíl ukazovat pozitivní příklady zemědělců, dobrovolně realizujících různá opatření, díky nimž mohou hospodařit co nejšetrněji.
Tři různé rodinné farmy se snaží na orné půdě dosahovat špičkových výnosů a přitom stále zvyšovat kvalitu svých pozemků. Jedna z nich, hospodařící ve vysoko položených oblastech Českomoravské vrchoviny, tu dokonce vybudovala mokřad, který v krajině zadržuje vodu a stává se útočištěm mnoha druhů fauny i flóry. Daří se jí ornou půdu zkvalitňovat především díky jednoduchému osevnímu postupu a přírodnímu hnojení, které se jeví daleko účinněji než dosavadní chemické přehnojování krajiny. Habánský dvůr rodiny Blahuškových se zase zabývá chovem ovcí a pěstováním zeleniny. Stejně jako předchozí rodina Kuncových, i oni se snaží navracet erozí postiženou a vyschlou krajinu k původnímu stavu. Blahuškovi se kromě toho výrazně zapojují do života obce. V pořadu představují akci Jaro na salaši, která je určena především dětem a jejíž náplní je program zaměřený na přírodu, zemědělství a lidové tradice. Rodina Vodňanských zase zakládá tzv. biopásy, jejichž složení se jim také bohatě vyplácí. Všechny rodiny jsou součástí programu Pestrá krajina a bojují o to, aby evropské dotace plynuly častěji do malých zemědělských subjektů, než k velkým agrokombinátům a družstvům.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct2/20200418/1390621721-Nas-venkov</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=3_1390621721&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
