<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Postřehy odjinud</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/8/8594c4c8ddb5fbf88d718b3765faed8c.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/e/e13eda6957ab138aa11303dc13a143e5.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/c/cec0fc780119f05f0a09509c07c76ff6.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/0/0ea4031a22e099fe423196de057ecbcf.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/7/729340353058bc4363df62078f3a0134.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/e/e2e81314d4a0e095a3ffa7844b62f213.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/b/b484d572b54fb8e6c378f82eda96cf24.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/250/8/8594c4c8ddb5fbf88d718b3765faed8c.jpg</o><s o="2019-07-15 19:40:00" d="2019-07-15 19:50:00" n="ČT2" id_tv="3"></s><p><k>Baskicko očima Jaroslava Skalického
Fenomén idiazabal</k><d>Fenomén idiazabal
V Baskicku vás ohromí nádherná, skoro panenská příroda. Díky častým dešťům je baskická příroda stále zelená. Údolí pokrývají svěží pastviny, na kterých se pasou stáda dobytka, ovce a kozy. Otec Nikolas vede pasteveckou školu na farmě Gomiztegi. Před lety ji koupil spolu s několika dalšími mnichy. Do kurzů se hlásí ovčáci z celé Evropy. Škola je organizuje s podporou baskické vlády. Při výuce využívají stádo ovcí latxa, o které se starají.
Ovce latxa chová také rodina Aizpeolea. Ovcí je šest stovek, a to je práce od rána do večera. Latxa je původní baskické plemeno, které dává nejvíc mléka. Tady ho nadojí kolem 200 tisíc litrů za rok. Rodina mléko zpracovává ve vlastní sýrárně. Vyrábí z něj idiazabal, což je král baskických sýrů. Velikost a tvar forem, ve kterých začne sýr zrát, určuje způsob prodeje. Idiazabalský sýr se může prodávat po minimálně dvou měsících zrání. Může ale zrát i mnohem déle, osm, deset měsíců. Má výraznou chuť, která se vám doslova rozlije v ústech. A čím je starší, tím je chuť silnější.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct2/20190715/1300679854-Postrehy-odjinud</w></i><x x="1"></x></a>
