<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Hledání ztracených světů (3/6)</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/7/78c27299c94013c7b43f8c12959dd86d.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/e/e13894a943823735c9e80c5f9af5ccfa.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/4/4295078361cc7ae746f35a509897710d.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/d/d003d65d043b1664438c01fd2e9b380f.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/6/66d918d4674ee59c7ff9b486f26d2f79.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/4/4a1eb30ad86bcd94306a2810ea4fd217.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/5/5d41b2af681bccfb08671c3481f42f22.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/e/e545db6553010f4df9bee49d47c93a40.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/f/f85698f4589ff3d1903c22b03db50fb8.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/e/efa73835c325925c29e85f83718a2cc6.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/250/7/78c27299c94013c7b43f8c12959dd86d.jpg</o><s o="2020-04-22 21:25:00" d="2020-04-22 21:55:00" n="ČT2" id_tv="3"></s><p><k>Bali
Roman Zach si plní klukovský sen – vyráží na Bali objevovat tradiční indonéskou kulturu. Osvědčí se jako pěstitel rýže nebo aspoň jako tanečník představující její bohyni? Připravil J. D. Novák</k><d>Roman Zach si plní klukovský sen - vyráží na Bali objevovat tradiční indonéskou kulturu. Osvědčí se jako pěstitel rýže nebo aspoň jako tanečník představující její bohyni? Připravil J. D. Novák (Premiéra)
V šestidílném seriálu sledujeme, jak populární herec Roman Zach, známý z divadla i televizních seriálů, vyráží za svým snem o dobrodružství.
Opouští bezpečí civilizace a vydává se na objevitelskou výpravu na indonéské ostrovy, kde se nechává unášet přírodními krásami, proniká do tajů exotických kultur a poznává život bez civilizačních vymožeností.
Roman chce všechno zažít na vlastní kůži. Vyzkouší si tak práci v barvířské dílně i na čajové plantáži, pozná, jak se žije s varany, zúčastní se tradičních oslav lovců lebek a zatančí si rituální tanec. Na své 6000 kilometrů dlouhé cestě po ostrovech Jáva, Bali, Lombok, Komodo, Flores a Alor Roman získává neobyčejné zkušenosti a zamýšlí se nad moderním světem a jeho kořeny.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="p">premiéra</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct2/20200422/1390883636-Hledani-ztracenych-svetu-3-6</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=3_1390883636&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
