<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Cesty víry</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/2/2d68aa229be35e8cb84053f9432a2968.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/2/2d68aa229be35e8cb84053f9432a2968.jpg</o><s o="2019-07-21 12:20:00" d="2019-07-21 12:50:00" n="ČT2" id_tv="3"></s><p><k>Duchovní doteky Jana Potměšila
Pomyslný &quot;životní film&quot; známého českého herce, který má v sobě divokost a nespoutanost a díky tvrdé životní zkušenosti také zastavení a přehodnocení priorit. Nejen o tom s hercem a jeho přáteli (2017). Režie: I. T. Grosskopfová</k><d>Pomyslný &quot;životní film&quot; známého českého herce, který má v sobě divokost a nespoutanost a díky tvrdé životní zkušenosti také zastavení a přehodnocení priorit. Nejen o tom s hercem a jeho přáteli (2017). Režie I. T. Grosskopfová
Jan Potměšil byl koncem osmdesátých let mladým, velmi úspěšným hercem, kterého čekala slibná kariéra. Při cestě z Ostravy, kde se spolu s dalším známým hercem Janem Kačerem účastnil listopadových demonstrací revolučního roku 1989, auto havarovalo a Potměšil utrpěl mnohačetná zranění, po kterých částečně ochrnul. Z téměř jasné smrti se ale vrátil do života. V roce 2004 si řekl &quot;ano&quot; se svou životní láskou, žurnalistkou Radkou Prchalovou. O dva roky později přivedli na svět syna Honzíka. Domníval se, že už se nikdy nevrátí na divadelní prkna. To se ale díky Jakubu Špalkovi, principálu spolku Kašpar, podařilo. A příležitostně ho můžeme vidět i ve filmu. Od roku 2012 také, mimo jiné, moderuje na České televizi Adventní koncerty. V dokumentu projdeme &quot;uzlové body&quot; Janova života a strávíme společný čas s některými z důležitých lidí z jeho okolí - manželkou Radkou, principálem divadla Kašpar Jakubem Špalkem, režisérem Karlem Smyczkem, psycholožkou Patricií Anzari, dominikánským knězem Romualdem Robem, nebo kamarádkou Klárou Vítkovou Rulíkovou, s níž se zná od dětských let. Zacílíme na život sám, jeho příležitosti a výzvy tak, jak je Jan vnímá. To, že je cesta známého herce zároveň cestou duchovní, většina diváků jistě ví a pokud ne, dokument je o tom přesvědčí.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct2/20190721/1300680066-Cesty-viry</w></i><x x="1"></x></a>
