<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Noví sousedé (3/9)</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/b/b34e70ea9803baa238ed6c7b4c2c2b31.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/b/b34e70ea9803baa238ed6c7b4c2c2b31.jpg</o><s o="2021-07-15 16:35:00" d="2021-07-15 17:05:00" n="ČT2" id_tv="3"></s><p><k>(New Neighbours) Dům naděje
Dům naděje je barák bývalé policejní stanice, který by se měl stát centrem azylantů. Připravil Nebojsa Slijepcevic a producentka HRT Daniela Draštata</k><d>Dům naděje je barák bývalé policejní stanice, který by se měl stát centrem azylantů. Připravil Nebojsa Slijepcevic a producentka HRT Daniela Draštata (Premiéra)
Cyklus &quot;Noví sousedé&amp;rdquo; vznikl jako koprodukce v rámci EBU. Evropská vysílací unie (EBU), tj. evropské sdružení převážně veřejnoprávních, ale i komerčních rozhlasových a televizních stanic, založené 1950 se sídlem v Ženevě ve Švýcarsku. Jeho hlavním tématem jsou integrace a dialog mezi různými kulturami. Hlavní dějovou linku každé epizody tvoří vztah mezi sousedy - na jedné straně mezi místními obyvateli, na druhé straně mezi nově příchozími, nejčastěji uprchlíky z různých koutů světa. Jsou tam příběhy z osmi zemí, z Německa, Chorvatska, Holandska, Belgie, Portugalska, Španělska a Slovinska. Sledujeme např. portrét malé komunity sdružené kolem jediné mešity v této části severního Atlantiku - v centru městečka Ponta Delgada. Nebo sicilské město Sutera, které bylo dlouho nazýváno &quot;městem duchů&quot; než začali přijíždět imigranti, znovu ho zabydleli, a mnoho dalších. Cyklus hledá odpovědi na otázky jako jsou &quot;Jak žijeme s novými sousedy?&quot; nebo &quot;V čem se pohled Evropanů potkává a v čem liší?&quot; ...</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="p">premiéra</q><q id="f">HD</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/ct2/20210715/1540682627-Novi-sousede-3-9</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=3_1540682627&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
