<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Baltská cesta svobody</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/7/747fa7c29f33d78044572e61f4f8ec1f.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/0/011145c75c46f30903d5546f3d74c6cd.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/0/0a09c102bcb298963c6ab0355fd61e9d.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/8/8d430beb1776ba8d7786a9b7864eb0f2.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/a/a53109ba2d2526551f630a37029f55c1.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/e/eb54a02bd5beaad923c906d46abb21c9.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/0/04bfc8bd8f31c3c941d35bdefb56fcd7.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/250/7/747fa7c29f33d78044572e61f4f8ec1f.jpg</o><s o="2019-08-21 22:45:00" d="2019-08-21 23:40:00" n="ČT2" id_tv="3"></s><p><k>(The Baltic Freedom Way) 23. srpna roku 1989 téměř 2 miliony lidí vytvořily lidský řetěz vedoucí z Tallinu přes Rigu do Vilniusu. Šlo o předzvěst zhroucení Sovětského svazu a znovunabytí svobody. Lotyšský dokument</k><d>23. srpna roku 1989 téměř 2 miliony lidí vytvořily lidský řetěz vedoucí z Tallinu přes Rigu do Vilniusu. Šlo o předzvěst zhroucení Sovětského svazu a znovunabytí svobody. Lotyšský dokument (Premiéra)
Lotyšsko, Litva a Estonsko nemohly během čtyřicátých let minulého století zabránit ztrátě suverenity. Pobaltské země k sobě měly předtím i potom velmi blízko, nejvýznamnějším příkladem jejich spolupráce byla masová demonstrace proti paktu Molotov-Ribbentrop ze dne 23. srpna 1989. Lidský řetěz napříč třemi zeměmi měl skoro dva miliony článků a spojil všechna hlavní města. Demonstrace znamenala významný krok k obnovení nezávislosti na Sovětském svazu, který se později zhroutil. Velké společenské, ekonomické a politické změny v 90. letech minulého století a opětovné začlenění do evropského kulturního prostoru bylo pro Lotyšssko, Litvu a Estonsko klíčové. Nyní spolupracují a soutěží na volném trhu a zůstávají bok po boku v dobrých i těžkých časech.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="h">skryté titulky</q><q id="p">premiéra</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct2/20190821/1310793157-Baltska-cesta-svobody</w></i><x x="1"></x></a>
