<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>My, chytří primáti (1/3)</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/c/c15f6aa2066fb026d1c9afa79a734dc3.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/c/c15f6aa2066fb026d1c9afa79a734dc3.jpg</o><s o="2020-06-05 20:00:00" d="2020-06-05 20:55:00" n="ČT2" id_tv="3"></s><p><k>(Monkey's Revealed) Setkání s rodinou
Jsme pouze jedním ze čtyř set druhů primátů, které žijí na této planetě. A když se podíváte blíže, máme hodně společného. I někteří naši vzdálení příbuzní umějí přemýšlet, vědí, že existují, mají pocity a emoce, umějí si hrát a dělat legraci. Takže nejsme sami. Cyklus z kolekce BBC Earth</k><d>Jsme pouze jedním ze čtyř set druhů primátů, které žijí na této planetě. A když se podíváte blíže, máme hodně společného. I někteří naši vzdálení příbuzní umějí přemýšlet, vědí, že existují, mají pocity a emoce, umějí si hrát a dělat legraci. Takže nejsme sami. Cyklus z kolekce BBC Earth
Jsme součástí jedinečné rodiny. Tvoří ji stovky zvláštních, všemi barvami hrajících a osobitých druhů, rozšířených po celém světě a vyznačujících se svébytnými způsoby života. Všichni patříme do řádu primátů se dvěma skupinami - vyššími primáty a poloopicemi. Přišel čas odhalit tajemství, díky nimž se naší úžasné rodince tak daří. A setkat se s příbuznými, o kterých jste pravděpodobně ani nevěděli, že je máte. Na světě žijí primáti všech tvarů a velikostí. Od kosmana zakrslého, velkého jako tenisový míček, až po největší kočkodanovitou opici, mandrila rýholícího. V tomto díle se zaměříme na to, jak naši nejbližší příbuzní využívají svá dokonale vyvinutá těla, aby bez obtíží překonali nástrahy džunglí, lesů, pláží, hor i savan, a jak využívají svou mysl k přežití v mrazivém chladu, vyprahlých pouštích i v málo vhodném prostředí pro život - v betonové džungli velkoměst.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct2/20200605/1410264946-My-chytri-primati-1-3</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=3_1410264946&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
