<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Papua Nová Guinea: dva světy (2/6)</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/c/c15f6aa2066fb026d1c9afa79a734dc3.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/c/c15f6aa2066fb026d1c9afa79a734dc3.jpg</o><s o="2020-06-05 18:15:00" d="2020-06-05 18:45:00" n="ČT2" id_tv="3"></s><p><k>Martin
Osudy první generace novoguinejských vědců, kteří ovládají mikroskop, stejně jako luk. Režie: K. Mikulcová</k><d>Osudy první generace novoguinejských vědců, kteří ovládají mikroskop, stejně jako luk. Režie K. Mikulcová (Premiéra)
Český biolog prof. RNDr. Vojtěch Novotný, CSc. založil před 20 lety výzkumné centrum tropické ekologie na Nové Guineji. V dokumentárním seriálu z divokého ostrova nás seznamuje se svými novoguinejskými kolegy. Mladí vědci jsou často první z vesnice či kmene, kteří opustili rodiště. Mají vyšší vzdělání a ovládají technologie, přesto umějí bojovat, lovit šípy a věří v čaroděje. Ačkoliv jsou odborníky na hmyz či botaniku, bojí se uhranutí. Seriál o životě v divočině, cestě ke vzdělání, vědě, rodině i magii.
Martin Mogia pochází z podhorské vesničky Mu v horské oblasti Čimbu. Martin je odborníkem na kůrovce, mnohé druhy popsal jako vůbec první na světě. Lidé z kmene Čimbu jsou velkými bojovníky, a tak si i Martin někdy musí vzít dovolenou a vydat se pomoci v kmenových sporech svým příbuzným v odlehlé horské vesnici. Od Martina se dozvíme víc o střílení z luku, pojídání larev hmyzu a trnité cestě ke vzdělání a vědě. Martinova maminka nám řekne o prastarých tradicích, práci na zahrádce a těžkém údělu žen na Papui Nové Guineji. Také se zúčastníme horské slavnosti s tradičními zpěvy a tanci.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct2/20200605/1410264941-Papua-nova-guinea-dva-svety-2-6</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=3_1410264941&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
