<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Dobrodružství vědy a techniky</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/6/6fe4c76d8f4871359e166b033714b819.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/6/6fe4c76d8f4871359e166b033714b819.jpg</o><s o="2020-06-04 19:00:00" d="2020-06-04 19:30:00" n="ČT2" id_tv="3"></s><p><k>(Caesarean - Emergency Operation or Standard Procedure?) Císařský řez – krizová intervence, nebo standardní postup?
Lékařsky neindikované operace se staly globální módou, představují však zbytečná rizika. Dokument z německé série TeleMed</k><d>Císařský řez - krizová intervence, nebo standardní postup?
Lékařsky neindikované operace se staly globální módou, představují však zbytečná rizika. Dokument z německé série TeleMed (Premiéra)
Po celá léta byl císařský řez považován za možnost volby, když se v konečných fázích těhotenství objevily komplikace. Je to chirurgický zákrok, který zachránil život mnoha matkám a dětem. Často se používá, když matku nebo dítě vaginální porod ohrožuje. K takovým situacím patří, když je hlava dítěte příliš velká na matčinu pánev, když jsou děti abnormálně umístěny v lůně nebo když byla nakažena plodová voda. Císařský řez se často provádí, když je dítě v poloze pánví dolů. Může být také použit při porodu dvojčat, pokud má plod nepravidelný srdeční rytmus nebo pokud matka již takovou operaci podstoupila. V posledních dvou desetiletích jsou stále populárnějšími tzv. volitelné nebo vyžádané, tedy lékařsky neindikované operace. Tyto postupy umožňují nemocnicím a těhotným ženám specifikovat datum narození s větší mírou přesnosti, než je tomu u standardních vaginálních porodů. Volitelné císařské porody jsou pro matku méně bolestivé, obvykle jsou také levnější a vyžadují méně zdravotnického personálu než standardní porod. Řada lékařů však uvádí, že u dětí narozených císařským řezem může být také vyšší riziko vzniku alergií, cukrovky a respiračních nebo autoimunitních onemocnění.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct2/20200604/1410264907-Dobrodruzstvi-vedy-a-techniky</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=3_1410264907&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
