<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Anakonda – konec mýtu?</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/d/d1f013f567cafd9829021cb8cf1407ba.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/d/d1f013f567cafd9829021cb8cf1407ba.jpg</o><s o="2020-06-04 14:00:00" d="2020-06-04 14:55:00" n="ČT2" id_tv="3"></s><p><k>Expediční pátrání po stopách nejmohutnějšího hada na světě s přírodovědcem Janem Dungelem, který od roku 1992 pravidelně navštěvuje Jižní Ameriku, kde maluje zvířata a rostliny v jejich přirozeném prostředí (2020). Režie: V. Šimek</k><d>Anakonda - konec mýtu?
Expediční pátrání po stopách nejmohutnějšího hada na světě s přírodovědcem Janem Dungelem, který od roku 1992 pravidelně navštěvuje Jižní Ameriku, kde maluje zvířata a rostliny v jejich přirozeném prostředí (2020). Režie V. Šimek
Dobrodružný cestopis se vydává spolu s přírodovědcem Janem Dungelem po stopách anakondy velké (Eunectes murinus) v těch nejzapadlejších koutech povodí Amazonky v Kolumbii. Přímo na místě prověří &quot;zaručené&quot; informace o setkání s hadem delším než 10 m, dává slovo odborníkům, herpetologům, aby se k těmto informacím vyjádřili. V indiánských vesnicích na břehu řek vyslechne legendy i zkušenosti lidí, kteří jsou s &quot;divokou&quot; přírodou denně v kontaktu. Kolem tohoto vrcholového predátora Amazonie totiž koluje celá řada zpráv o setkání s obrovskými jedinci. Vzpomeňme například na hlášení britského koloniálního důstojníka a výzkumníka Percyho Harrisona Fawcetta o setkání s 18metrovým hadem ve 20. letech 20. století anebo na hollywoodský thriller &quot;Anaconda&quot; z roku 1997.
Malíř a biolog Jan Dungel se spolu s dokumentaristou Vladimírem Šimkem vydávají nejprve do Venezuely, do oblasti savan a rozsáhlých mokřadů, zvaných llános, jež jsou známé poměrně hojným výskytem anakond. Pátrají a natáčejí zde v období sucha, aby pak pokračovali v období dešťů v podobné krajině v sousední Kolumbii, kde se k nim připojí spoluautorka filmu RNDr. Kamila Šimková Broulová. Výprava za nejmohutnějším hadem z čeledi hroznýšovitých vrcholí za poměrně dramatické situace na řece Loretoyaco v kolumbijském departamentu Amazonas.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct2/20200604/1410264899-Anakonda-konec-mytu</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=3_1410264899&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
