<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Na cestě po myanmarském Mawlamyine</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/2/2cefeead898fd7691a512f75cb853dc3.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/3/34f3d70d15741b53bb358b76fb0b2168.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/6/610fbeae01fa6aca38f727120b462446.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/6/6657ab1dda66b464a625b89719f732d7.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/a/a1b0c6551613856e01811a92ccdcc6d5.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/5/5018c4a3a09a522cc0c4d3ff6255d73e.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/0/0cf9849106779af8b13c4653ea866943.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/250/2/2cefeead898fd7691a512f75cb853dc3.jpg</o><s o="2020-04-22 21:00:00" d="2020-04-22 21:25:00" n="ČT2" id_tv="3"></s><p><k>S Jiřím Bartoškou a Miroslavem Donutilem na cestě po hlavním městě státu Mon, do nosní dírky největšího ležícího Buddhy, na ostrov barevných gumiček, do fronty k žebravým mnichům a ke zlatým pagodám, které inspirovaly Kiplinga i Orwella</k><d>S Jiřím Bartoškou a Miroslavem Donutilem na cestě po hlavním městě státu Mon, do nosní dírky největšího ležícího Buddhy, na ostrov barevných gumiček, do fronty k žebravým mnichům a ke zlatým pagodám, které inspirovaly Kiplinga i Orwella (Premiéra)
&quot;Tohle je Barma. Je pravděpodobně zcela jiná než všechny ostatní země, které znáte.&quot; Tak zní výrok, který už před 130 lety napsal Rudyard Kipling. Nemýlil se. I když se Myanmar roku 2015 otevřel světu, stále nabízí exotiku starobylé tajemné země. Vydejte se s námi do země žárů, nekonečných smaragdových džunglí, bosých mnichů a cinkajících zvonků. Nabíráme úplně jiný směr než většina návštěvníků. Z hlavního města Rangúnu se totiž místo na sever vydáme na jih, tedy do oblastí, které byly ještě před dvěma roky uzavřené. Jižní Myanmar leží mimo hlavní turistické trasy a návštěvníky je stále zvláštně opomíjena. A to i přesto, že nabízí jedny z nejhezčích přírodních lokalit v celé zemi. Naším cílem bude hlavní město státu Mon. Mawlamyine bylo Britům známé spíš jako Moulmein a je pravdou, že dodnes jej stejně nikdo jinak nenazve. Jedná se o hlavní město Britské Barmy v letech 1826 až 1852, které se tehdy rozvinulo v důležitý přístav zaměřený na vývoz týkového dřeva. Kvůli vysokému počtu britských obyvatel se městu dokonce přezdívalo &quot;Malá Anglie&quot;. Také se však stalo oblíbeným cílem přistěhovalců z Indie. Dvě třetiny obyvatel města dodnes tvoří Monové, tedy nejranější obyvatelé země. Historické město Mawlamyine bývalo kdysi hlavním městem Myanmy, může se tak pyšnit nádherným souborem koloniálních budov v kombinaci s množstvím tradičních zlatých chrámů a zajímavou historií. Město protknuté unikátní kulturou a směsicí etnických skupin kdysi inspirovalo George Orwella (jehož matka se právě zde narodila) k napsání esejů Jak jsem střílel slona a Poprava oběšením. Rudyard Kipling zase našel ve stínu místní zlaté pagody inspiraci k napsání své slavné básně Mandalay. Mawlamyine je zkrátka místem štěstí i smutku, krásy i zkázy. Kombinace, která víří fantazii. A nejen spisovatelům! Pojďme prozkoumat, jak vypadal život v Britské Indii - město Mawlamyine je pro to, podle mnohých, ideální.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="p">premiéra</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct2/20200422/1390883635-Na-ceste-po-myanmarskem-mawlamyine</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=3_1390883635&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
