<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Okupace 1968</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/0/095c8928101edbc8601f00fea47d22c4.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/250/0/095c8928101edbc8601f00fea47d22c4.jpg</o><s o="2019-08-21 15:05:00" d="2019-08-21 16:45:00" n="ČT2" id_tv="3"></s><p><k>Dokumentární film představuje kolektivní mezinárodní projekt, který zobrazuje subjektivní pohled vojáků „spřátelených vojsk“, jejich myšlenky, pocity a úlohy, které plnili po dobu okupace Československa v srpnu 1968</k><d>Dokumentární film představuje kolektivní mezinárodní projekt, který zobrazuje subjektivní pohled vojáků &quot;spřátelených vojsk&quot;, jejich myšlenky, pocity a úlohy, které plnili po dobu okupace Československa v srpnu 1968 (Premiéra)
Okupace Československa v srpnu 1968 byla z pohledu &quot;spřátelených armád&quot; Varšavské smlouvy úplně jinou událostí, než jak ji známe my - Češi a Slováci. Odehrávala se ve stejné době a na stejném místě, ale přicházející okupanti ji vnímali úplně jinak.
Hlavní otázkou filmu je, jak se člověk zachová, když se ocitne v centru dění evropských dějin. Jakou roli sehrává individuální zodpovědnost, zachovaní si vlastních názorů a morálních zásad a jak se mění ve chvíli, kdy se voják rozhoduje mezi záchranou života a dodržováním pravidel? Jak se cítili vojáci, které poslali do cizí země nastolit pořádek?
Film se zaměřuje na výpovědi vojáků různých národností a hodností, zobrazuje svědectví obyčejných vojáků, ale i generálů. Kvůli zachování rozmanitosti názorů na toto téma spolupracovalo na filmu pět režisérů z pěti zemí bývalé Varšavské smlouvy, které se zúčastnily okupace Československa v srpnu 1968.
Scénář a režie: Linda Dombrovszky, Stephan Komandarev, Jevdokia Moskvina, Marie Elisa Scheidt, Magdalena Szymkow
Producenti: Peter Kerekes; Hypermarket Film - Filip Remunda, Vít Klusák; Agitprop; Silver Frame, ELF Pictures
Koproducenti: Rozhlas a televízia Slovenska, Česká televize - kreativní producent Petr Kubica, Bulgarian National Television, Telewizja Polska TVP, WFDiF
Projekt podpořily: Audiovizuálny fond SR, Státní fond kinematografie, Visegrad Fund, Kreativní Evropa - MEDIA</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="p">premiéra</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct2/20190821/1310793146-Okupace-1968</w></i><x x="1"></x></a>
