<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="35" t="2021-07-11 04:23:50"><p id_tv="3" o="2021-07-18 05:00:00" d="2021-07-18 06:00:00" x="1"><n>Krajina v tísni</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>Téma rovnováhy vody v české krajině a stavu klimatu v budoucnosti</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-18 06:00:00" d="2021-07-18 06:45:00" x="1"><n>Válečné stroje</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>Vozidla, která osvobodila Evropu
Osud největší vyloďovací operace v dějinách a osvobození Evropy závisely na pozoruhodných vozidlech. Britský dokumentární cyklus</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-18 06:45:00" d="2021-07-18 07:30:00" x="1"><n u="Letečtí stíhači v boji">Letečtí stíhači v boji II (2/14)</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>79% Kamikaze
Prožijte s válečnými piloty dramatické okamžiky bojového vypětí! Díky realistické animaci se dnes ocitneme ve válce v Pacifiku</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-18 07:30:00" d="2021-07-18 08:20:00" x="1"><n>Výjimečné projekty</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Žňoví obři
Jak vzniká nejsilnější traktor světa, drobeček o výkonu pět set koňských sil, s pneumatikami o průměru 235 centimetrů? Německý dokumentární cyklus</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-18 08:20:00" d="2021-07-18 08:35:00" x="1"><n u="Československý filmový týdeník">Československý filmový týdeník 1971 (1366/2379)</n><t>D</t><e>HPF9</e>    <k>Jak byl promítán v kinech právě před padesáti lety</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-18 08:35:00" d="2021-07-18 08:55:00" x="1"><n>Hledání ztraceného času</n><t>D</t><e>H9</e>    <k>Život v lázních
Historik Karel Čáslavský se tentokrát zaměří na historii českého lázeňství (1996)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-18 08:55:00" d="2021-07-18 09:50:00" x="1"><n>Barvy Číny</n><t>D</t><e>SHPWF9</e>    <k>Žlutá - císaři, draci a dokonalá rovnováha
Objevování krás Číny za pomocí staré školy myšlení Wu Sing, podle které je životní cyklus ovládán pěti barvami</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-18 09:50:00" d="2021-07-18 10:20:00" x="1"><n>Na cestě po Českém středohoří</n><t>D</t><e>SHW9</e>    <k>S Jiřím Bartoškou a Miroslavem Donutilem krajem starých pověstí českých na Hromovou horu, šikmou věž a vyhlídkovou kopuli ve tvaru kalichu (2008). Připravili</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-18 10:20:00" d="2021-07-18 11:10:00" x="1"><n>Modelka a Křováci</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>Mladá norská modelka Aleksandra ?rbeck-Nilssen poznává život domorodců v Namibii. Rakouský dokument</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-18 11:10:00" d="2021-07-18 12:05:00" x="1"><n>Rok v kanadské divočině</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Podzim
Pozoruhodné proměny unikátní fauny a flory v jednotlivých obdobích. Kanadský cyklus</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-18 12:05:00" d="2021-07-18 13:00:00" x="1"><n>Madagaskar</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Země horka a prachu
Na délku měří tisíc šest set kilometrů a je tedy tak velký, že na jeho území najdete rozdíly v podnebí jako jinde na celých kontinentech</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-18 13:00:00" d="2021-07-18 13:30:00" x="1"><n>Řeka v proudu času</n><t>D</t><e>SHW9</e>    <k>Putování proměnlivou krajinou podél řeky Ohře s geologem Václavem Cílkem, výtvarníkem Vladimírem Mertou a ekologem Tomášem Gremlicou (2010). Připravili</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-18 13:30:00" d="2021-07-18 13:40:00" x="1"><n>Počesku</n><t>D</t><e>HW9</e>    <k>Kutná Hora
S Václavem Žmolíkem v bývalém centru evropského hornictví s unikátní středověkou atmosférou (2001)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-18 13:40:00" d="2021-07-18 14:35:00" x="1"><n>Zpátky na Měsíc</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>20. července 1969 se stává skutečností jeden z nejstarších a nejtajnějších snů lidstva. Francouzský dokument</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-18 14:35:00" d="2021-07-18 16:15:00" x="1" c="1"><n u="Hrabě Monte Christo">Hrabě Monte Christo (1/2)</n><t>F</t><e>H</e>    <k>74% Čest, zrada a nenaplněná láska. Jean Marais jako Edmond Dantes ve francouzsko-italské adaptaci slavného Dumasova románu (1954). Hrají: L. Amandaová, D. Ivernel, F. Lulli. Režie: Robert Verney</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-18 16:15:00" d="2021-07-18 17:05:00" x="1"><n u="Napoleonovo tažení do Ruska: Borodino">Napoleonovo tažení do Ruska: Borodino I (3/4)</n><t>D</t><e>5HPW9</e>    <k>Napoleonské války očima ruských dokumentaristů. Příběhy velkých vojevůdců i obyčejných pěšáků doplněné o počítačové animace bitev a faktografické údaje</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-18 17:05:00" d="2021-07-18 17:55:00" x="1"><n>Podivuhodná Asie - Indie</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Okouzlující výprava po tajuplné zemi plné úchvatných krás, nápadných kontrastů a nekonečné rozmanitosti. Britský dokument</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-18 17:55:00" d="2021-07-18 18:50:00" x="1"><n u="Podivuhodná Korea">Podivuhodná Korea (2/2)</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Zajímavá cesta po zemi s pestrými dějinami a množstvím pozoruhodných přírodních krás. Britský dokumentární cyklus</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-18 18:50:00" d="2021-07-18 19:15:00" x="1"><n u="Noví sousedé">Noví sousedé (3/9)</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Dům naděje
Dům naděje je barák bývalé policejní stanice, který by se měl stát centrem azylantů. Připravil Nebojsa Slijepcevic a producentka HRT Daniela Draštata</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-18 19:15:00" d="2021-07-18 19:40:00" x="1"><n>Zajímavosti z regionů</n><t>Z</t><e>HWF</e>    <k>Události a informace z kraje, v němž žijete</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-18 19:40:00" d="2021-07-18 19:50:00" x="1"><n>Postřehy odjinud</n><t>D</t><e>SH9</e>    <k>Korsika očima Jana Šmída
Příběh Napoleona</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-18 19:50:00" d="2021-07-18 20:00:00" x="1"><n>Zprávy v českém znakovém jazyce</n><t>Z</t><e>ZPWF</e>    <k>Zpravodajská relace České televize pro všechny se sluchovým handicapem</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-18 20:00:00" d="2021-07-18 21:50:00" x="1" c="1"><n>Pravá a levá ruka ďábla</n><t>F</t><e>HF</e>    <k>74% Bud Spencer a Terence Hill jako dva pistolničtí bratři, kteří si připnou šerifskou hvězdu a z Divokého západu udělají kůlničku na dříví. Italský komediální western (1970). Hrají: S. Zacharias, D. Sturkie, F. Granger</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-18 21:50:00" d="2021-07-19 00:05:00" x="1" c="1"><n>Magická hlubina</n><t>F</t><e>SHF</e>    <k>76% Jean Reno a Jean-Marc Barr dva přátelé z dětství, dva soupeři a jedna velká láska ke světu pod hladinou. Francouzsko-americký film (1988). Hrají: R. Arquetteová, P. Shenar, S. Castellitto. Režie: Luc Besson</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-19 00:05:00" d="2021-07-19 01:00:00" x="1"><n u="Sexuální revoluce">Sexuální revoluce (2/2)</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Znovuobjevování lásky
Také sexualita a její pojímání utváří naši společnost. Historické mezníky ve vývoji názorů a chování přináší francouzský dvoudílný dokument</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-19 01:00:00" d="2021-07-19 01:50:00" x="1"><n>Planeta Země</n><t>D</t><e>SH9</e>    <k>Hory
Svět hor a živočichů, kteří jej obývají, očima Davida Attenborougha v koprodukčním cyklu BBC</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-19 01:50:00" d="2021-07-19 02:20:00" x="1"><n>Stopy, fakta, tajemství</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>Moravané mezi Eskymáky
Co přivedlo krajany do nehostinných severských končin? Reportér Stanislav Motl pátrá v dokumentárním cyklu České televize</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-19 02:20:00" d="2021-07-19 02:45:00" x="1"><n>Tuningovaná společnost</n><t>D</t><e>SHW9</e>    <k>Zdokonalit a šokovat! (2009). Zlaté české ručičky vylepšují tovární vozy k nepoznání v dokumentu J. Bělohlavého</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-19 02:45:00" d="2021-07-19 03:05:00" x="1"><n>Ztracené adresy</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>Žák
Kde je dnes les, stávala rušná středověká osada. Počítačová současnost probouzí, co minulost pohřbila (2011)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-19 03:05:00" d="2021-07-19 03:15:00" x="1"><n>Cyklostezky v Beskydech</n><t>D</t><e>SHW9</e>    <k>Kdo má přednost u řeky - kolo, nebo vydra říční? (2011)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-19 03:15:00" d="2021-07-19 03:30:00" x="1"><n>Přísně tajné vraždy</n><t>D</t><e>SHW9</e>    <k>Odsouzen k sebevraždě
Proč skončil mladý student na dně Macochy? Zabili ho, tvrdí jeho blízcí, kterým už téměř třicet let nikdo nevěří. Odhalujeme viníky případů, které měly zůstat zapomenuty (2010)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-19 03:30:00" d="2021-07-19 03:55:00" x="1"><n>Sabotáž</n><t>L</t><e>SHW</e>    <k>Víte, co chcete? Udělejte to! Víte, co nechcete? . Smršť nápadů a rad Vladimíra a Tobiho pro všechny mladé nejen duchem Sabotujte to! (2009)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-19 03:55:00" d="2021-07-19 04:20:00" x="1"><n>Hranice dokořán - Rozmówki polsko-czeskie</n><t>D</t><e>SHW9</e>    <k>Pořad o problémech, radostech a spolupráci v příhraničních oblastech podél společné česko-polské hranice (2011)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-19 04:20:00" d="2021-07-19 04:50:00" x="1"><n>S vírou ve zdravý rozum</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>Vysokoškolský učitel Pavel Nováček, který přednáší o udržitelném rozvoji a rozvojové pomoci v mnoha zemích světa, je přesvědčen, že úcta k Bohu a přírodě</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-19 04:50:00" d="2021-07-19 05:59:00" x="1"><n>Z města na venkov</n><t>D</t><e>SH9</e>    <k>Co nového se museli naučit, na co si zvyknout, aby je ráno probouzeli ptáci a kohout (2005)</k>  </p>
</a>
