<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Liberecká svědectví – jiné osudy</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/e/ec12f6e48f275c89a41972fe4e7262cc.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/1/15c9c4134459b96373bfbf6df4e96933.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/d/dcce5d225ba9a5e5deac763975627ab8.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/a/a37981e802752826f4253b0d63f1dfd6.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/3/390d72bf68f1e582f7f927fb94234a67.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/250/e/ec12f6e48f275c89a41972fe4e7262cc.jpg</o><s o="2019-08-21 14:05:00" d="2019-08-21 15:05:00" n="ČT2" id_tv="3"></s><p><k>Historický dokument o tragickém vstupu vojsk Varšavské smlouvy roku 1968 do města Liberce, který si vyžádal devět lidských životů (2008). Scénář a režie: J. Hádková</k><d>Liberecká svědectví - jiné osudy
Historický dokument o tragickém vstupu vojsk Varšavské smlouvy roku 1968 do města Liberce, který si vyžádal devět lidských životů (2008). Scénář a režie J. Hádková
Srpnové události roku 1968 ovlivnily životy i následující osudy všech občanů tehdejšího Československa. Po nadějích Pražského jara přišla studená sprcha v podobě tanků spřátelených armád. Onoho středečního rána 21. srpna byla většina občanů v šoku, nikdo nevěděl, co se bude odehrávat v příštích minutách, hodinách i dnech.
Režisérka Jana Hádková ve svém působivém dokumentárním snímku mapuje tragickou i významnou úlohu města Liberce v tomto napjatém období.
Právě přes toto město mířily z Polska tanky Varšavské smlouvy. Střílet se zde začalo už o půl jedné v noci na 21. srpna. Liberečané reagovali okamžitě - zbavovali ulice názvů, falšovali dopravní ukazatele a posílali okupanty místo do Prahy do Jizerských hor...
Dokumentární film věrohodně přibližuje atmosféru těchto dní v Liberci - okamžiky beznaděje, zoufalství, krutosti i hrdinství obyčejných lidí, za něž někteří zaplatili těžkými zraněními i vlastním životem.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="h">skryté titulky</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct2/20190821/1310793145-Liberecka-svedectvi-jine-osudy</w></i><x x="1"></x></a>
