<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="33" t="2019-07-15 16:02:15"><p id_tv="3" o="2019-07-22 05:00:00" d="2019-07-22 05:59:00" x="1"><n>Rádžasthán, země králů</n><t>D</t><e>5HW</e>    <k>Mytická země mahárádžů, paláců a vesniček, ve kterých se zastavil čas. Francouzský dokument</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-07-22 05:59:00" d="2019-07-22 08:30:00" x="1"><n>Dobré ráno</n><t>L</t><e>SLWF</e>    <k>Startovací dávka pohody. Ranní show České televize</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-07-22 08:30:00" d="2019-07-22 09:20:00" x="1"><n>Kamera na cestách: Baleáry, ostrovy prodchnuté tradicemi</n><t>D</t><e>5HWF</e>    <k>Jedinečné kouzlo a půvab v západní části Středozemního moře. Francouzský dokument</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-07-22 09:20:00" d="2019-07-22 10:10:00" x="1"><n u="Výjimečné projekty">Výjimečné projekty (2/8)</n><t>D</t><e>5HWF</e>    <k>Žňoví obři
Jak vzniká nejsilnější traktor světa, drobeček o výkonu pět set koňských sil, s pneumatikami o průměru 235 centimetrů? Německý dokumentární cyklus</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-07-22 10:10:00" d="2019-07-22 10:45:00" x="1"><n>Kdo chce s vlky žíti</n><t>D</t><e>H</e>    <k>Dokument V. Chaloupka o soužití s divokými zvířaty (2003)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-07-22 10:45:00" d="2019-07-22 10:50:00" x="1"><n>Letec</n><t>D</t><e>SHF</e>    <k>Miniportrét českého nadšence aviatiky Františka Hadravy. Připravil J. J. Köck</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-07-22 10:50:00" d="2019-07-22 11:35:00" x="1"><n u="Je váš pes génius?">Je váš pes génius? (2/3)</n><t>D</t><e>SHWF</e>    <k>Pes vidí, pes koná
Dokážeme nahlédnout do psí mysli? Americká dokumentární trilogie</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-07-22 11:35:00" d="2019-07-22 12:05:00" x="1"><n>Cesty víry</n><t>D</t><e>SHWF</e>    <k>Duchovní doteky Jana Potměšila
Pomyslný &quot;životní film&quot; známého českého herce, který má v sobě divokost a nespoutanost a díky tvrdé životní zkušenosti Nejen o tom s hercem a jeho přáteli (2017)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-07-22 12:05:00" d="2019-07-22 12:15:00" x="1"><n u="Československý filmový týdeník">Československý filmový týdeník 1969 (1261/2379)</n><t>D</t><e>HF</e>    <k>Jak byl promítán v kinech právě před padesáti lety</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-07-22 12:15:00" d="2019-07-22 13:10:00" x="1"><n>Speciální zbraně</n><t>D</t><e>5HW</e>    <k>Předchůdci chytré techniky
Složité optické naváděcí systémy ovládané holuby či netopýří bomby patří mezi předchůdce zbraní, které dnes označujeme jako chytré</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-07-22 13:10:00" d="2019-07-22 13:40:00" x="1"><n u="Putování za vínem: Slovinsko">Putování za vínem: Slovinsko II</n><t>D</t><e>SHW</e>    <k>Slovinsko II.
Dokumentární cyklus o světovém vinařství, nejvýznamnějších odrůdách a pěstitelských oblastech v Evropě a na dalších kontinentech</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-07-22 13:40:00" d="2019-07-22 14:30:00" x="1"><n>Nejúžasnější koncertní sál světa</n><t>D</t><e>5HWF</e>    <k>Labská filharmonie v Hamburku je mistrovským dílem architektů, stavařů a akustiků. Její výstavba trvala mnoho let a stála skoro 800 milionů eur. Britský dokument</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-07-22 14:30:00" d="2019-07-22 15:30:00" x="1"><n>Nacisté před soudem</n><t>D</t><e>5HW</e>    <k>74% Albert Speer
Albert Speer. Byl vzdělaný, kultivovaný, společensky uhlazený. Přestože patřil tento architekt a ministr zbrojení k Hitlerovým oblíbencům</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-07-22 15:30:00" d="2019-07-22 16:20:00" x="1"><n>Tisíc chutí ulice</n><t>D</t><e>5HWF</e>    <k>Japonsko
Slavný anglický kuchař Ainsley Harriott rád vaří, ochutnává i objevuje světovou kuchyni. Britský cyklus</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-07-22 16:20:00" d="2019-07-22 17:05:00" x="1"><n>Den, kdy jsme se prošli po Měsíci</n><t>D</t><e>5HWF</e>    <k>21. července 2019 si připomínáme 50 let od okamžiku, kdy člověk poprvé vstoupil na povrch Měsíce. Kanadský dokument</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-07-22 17:05:00" d="2019-07-22 18:00:00" x="1"><n u="Hitlerova vražedná mašinérie">Hitlerova vražedná mašinérie (2/3)</n><t>D</t><e>5HWF</e>    <k>Nacistické tábory smrti
Krátce po svém příchodu k moci začal Hitler budovat síť koncentračních táborů, kde byli věznění političtí protivníci nacistů</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-07-22 18:00:00" d="2019-07-22 18:45:00" x="1"><n u="Těžký život predátorů">Těžký život predátorů (3/3)</n><t>S</t><e>SHWF</e>    <k>Souboje v mořských hlubinách
V přírodě nejde vždy vše podle plánu. Někdy se kořist lovci ubrání. Jaká je úspěšnost žraloků bílých, terejů, plachetníků</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-07-22 18:45:00" d="2019-07-22 18:55:00" x="1"><n>Večerníček</n><t>Q</t><e>SHWF</e>    <k>Tarbíci</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-07-22 18:55:00" d="2019-07-22 19:20:00" x="1"><n u="Potrava duše &amp; těla">Potrava duše &amp; těla II (4/11)</n><t>D</t><e>5HWF</e>    <k>Veronese: Svatba v Káně a jídlo jako divadelní představení</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-07-22 19:20:00" d="2019-07-22 19:40:00" x="1"><n u="Chorvatské národní parky">Chorvatské národní parky (7/8)</n><t>D</t><e>SH</e>    <k>Mljet
Procházka nejkrásnějšími přírodními scenériemi balkánské země, za nimiž se stojí za to vypravit z přímořských letovisek (2007)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-07-22 19:40:00" d="2019-07-22 19:50:00" x="1"><n>Postřehy odjinud</n><t>D</t><e>SHWF</e>    <k>Baskicko očima Jaroslava Skalického
Jak slaví Baskové</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-07-22 19:50:00" d="2019-07-22 20:00:00" x="1"><n>Zprávy v českém znakovém jazyce</n><t>Z</t><e>ZPWF</e>    <k>Zpravodajská relace České televize pro všechny se sluchovým handicapem</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-07-22 20:00:00" d="2019-07-22 21:55:00" x="1" c="1"><n>Dave</n><t>F</t><e>5HWF</e>    <k>69% Zkuste prožít pár hodin v prezidentově křesle jako jeho dvojník a přitom neztratit rozvahu! Americká komedie (1993). Hrají: K. Kline, S. Weaverová, F. Langella. Režie: Ivan Reitman</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-07-22 21:55:00" d="2019-07-22 23:55:00" x="1" c="1"><n>Americká krása</n><t>F</t><e>5HF</e>    <k>84% Prohlédněte si ji zblízka. Kevin Spacey a Annette Beningová v hlavních rolích amerického filmu, vyznamenaného pěti Oscary (1999). Hrají: T. Birchová, W. Bentley, M. Suvariová. Režie: Sam Mendes</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-07-22 23:55:00" d="2019-07-23 01:55:00" x="1" c="1"><n>Přestřelka u O.K. Corralu</n><t>F</t><e>5HWF</e>    <k>72% Nejslavnější konflikt v dějinách Divokého západu. Burt Lancaster a Kirk Douglas v hlavních rolích klasického amerického westernu (1957). Hrají: R. Flemingová, J. Van Fleetová, J. Ireland. Režie: John Sturges</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-07-23 01:55:00" d="2019-07-23 02:20:00" x="1"><n>Před půlnocí</n><t>Z</t><e>SHW</e>    <k>Hostem pořadu s podtitulem &quot;Oči v oblacích&quot; je Robert Doležal, lesák, cestovatel a amatérský ornitolog (2013)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-07-23 02:20:00" d="2019-07-23 03:00:00" x="1"><n>Na moll...</n><t>M</t><e>S</e>    <k>Milovníkům netuctového folku hraje skupina Koa, písničkářka Žofie Kabelková, Jablkoň. (2006)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-07-23 03:00:00" d="2019-07-23 03:10:00" x="1"><n>Počesku</n><t>D</t><e>H</e>    <k>Rabštejn nad Střelou
S Václavem Žmolíkem na návštěvě v malebné západočeské vísce, která je možná nejmenším městem na světě (2001)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-07-23 03:10:00" d="2019-07-23 03:35:00" x="1"><n>Dva strážníci</n><t>D</t><e>SHWF</e>    <k>Kriminalita na venkově očima obecní policie (2014)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-07-23 03:35:00" d="2019-07-23 03:55:00" x="1"><n>Folklór přes hranici</n><t>D</t><e>SH</e>    <k>O tom, čím nás oslovuje muzika, zpěv a tanec našich slovenských sousedů a také o tom, že folklor nezná státních hranic (2006)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-07-23 03:55:00" d="2019-07-23 04:20:00" x="1"><n>Uchem jehly</n><t>D</t><e>SHWF</e>    <k>Setkání Zbigniewa Czendlika s husitským biskupem Jurajem Jordánem Dovalou (2014)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-07-23 04:20:00" d="2019-07-23 04:45:00" x="1"><n>Ochránce</n><t>Z</t><e>SHW</e>    <k>Přes pozemky zemědělce má vést nová silnice. Ministerstvo dopravy nechce vyplácet odškodnění za nefungující registr vozidel. Zaměstnavatelé diskriminují</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-07-23 04:45:00" d="2019-07-23 05:00:00" x="1"><n>Designtrend</n><t>D</t><e>SHW</e>    <k>Jak obstojí ve světě náš český design? Tématem dílu jsou batohy, batůžky a bágly (2010)</k>  </p>
</a>
