<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Válečné lodě</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/a/ae816021bd95618a1c00bc9da7a4410a.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/a/ae816021bd95618a1c00bc9da7a4410a.jpg</o><s o="2021-07-15 15:50:00" d="2021-07-15 16:35:00" n="ČT2" id_tv="3"></s><p><k>(The Combat Ships) Ocelové trupy
Mohutné bitevní lodě z oceli se na úsvitu dvacátého století chystaly vymezit nový světový řád. Britský dokumentární cyklus</k><d>Mohutné bitevní lodě z oceli se na úsvitu dvacátého století chystaly vymezit nový světový řád. Britský dokumentární cyklus
Dnes se společně podíváme na šest průkopnických a experimentálních desetiletí. V březnu roku 1845 se konala soutěž, která měla změnit budoucnost námořního válečnictví. V Lamanšském průlivu si daly dostaveníčko dvě dřevěné lodě britského Královského loďstva, poháněné nejpokrokovějšími parními stroji. V případě HMS Alecto se jednalo o kolesové plavidlo, zatímco loď HMS Rattler poháněl nový pokusný lodní šroub. Vzájemná přetahovaná měla předem daného vítěze, jelikož lodní šroub Rattleru poháněl motor o dvojnásobném výkonu. Britská admiralita rozhodla, kdo má vyhrát, v zájmu budoucnosti Královského loďstva. Potom se v zájmu pozornosti ocitla výzbroj lodí a také pancéřování jejich trupů. Postupně se na scéně objevily HMS Warrior s osmdesátiliberními děly a v americké válce Severu proti Jihu USS Merrimack a CSS Virginia, ve své době moderní námořní skvosty. Koncem 19. století ohromoval veřejnost americký ocelový křižník USS Olympia, který neměl pancéřovaný celý trup, ale pouze některé životně důležité části své konstrukce. Dvacáté století započala éra dreadnoughtů, které vděčily za svou rychlost novým turbínám. Podrobně si prohlédneme USS Texas, poslední dochovanou loď tohoto typu.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="f">HD</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/ct2/20210715/1540682626-Valecne-lode</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=3_1540682626&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
