<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="36" t="2020-05-14 03:59:54"><p id_tv="3" o="2020-05-21 05:05:00" d="2020-05-21 05:15:00" x="1"><n>Řeka se dřevem</n><t>D</t><e>SHW9</e>    <k>Jak na dně Odry leží stromy ze včerejška i staré tisíce let (2012)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-21 05:15:00" d="2020-05-21 05:30:00" x="1"><n>Račí mor</n><t>D</t><e>SH9</e>    <k>Co v Evropě způsobili američtí raci pruhovaní</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-21 05:30:00" d="2020-05-21 05:59:00" x="1"><n>Češi zachraňují... zubry v Česku</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>Čtvrtý díl dokumentárního cyklu s průvodcem Danem Bártou o ohrožených druzích zvířat z různých částí planety a jejich přátelích, českých přírodovědcích</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-21 05:59:00" d="2020-05-21 08:30:00" x="1"><n>Dobré ráno</n><t>L</t><e>SLWF</e>    <k>Startovací dávka energie! Ranní show České televize</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-21 08:30:00" d="2020-05-21 09:00:00" x="1"><n>Kouzelná školka</n><t>Q</t><e>ZWF9</e>    <k>50% Pohádky a povídání pro nejmenší k podívání</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-21 09:00:00" d="2020-05-21 12:00:00" x="1"><n>UčíTelka</n><t>Q</t><e>SLWF</e>    <k>Když děti učí telka. Zábavně-vzdělávací program pro žáky prvního stupně základních škol s podporou MŠMT</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-21 12:00:00" d="2020-05-21 12:50:00" x="1"><n>Láska a partnerství v říši zvířat</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Svádění druhého pohlaví v sobě zahrnuje rafinované lsti, překvapivé strategie a fascinující projevy. Dokument z kolekce BBC Earth</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-21 12:50:00" d="2020-05-21 13:35:00" x="1"><n u="Velké stroje zblízka">Velké stroje zblízka II</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Šinkansen
Řítí se rychlostí blížící se třem stům kilometrů za hodinu a každý den v Japonsku přepraví více než milion cestujících. Britský dokumentární cyklus</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-21 13:35:00" d="2020-05-21 14:00:00" x="1"><n>Evropa dnes</n><t>D</t><e>SHPWF9</e>    <k>Francouzský jih zalitý sluncem
Marseille, Camarque, Arles, rybí speciality, pastis, bílí koně, černí býci, růžoví plameňáci. bohatá nabídka</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-21 14:00:00" d="2020-05-21 14:50:00" x="1"><n u="Stavitelé lodí">Stavitelé lodí (2/6)</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Obří projekty pokračují rychle kupředu, na tankeru je pořádné horko u nekonečných natěračských prací a problémem není ani zvedání 3000 tunového břemene</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-21 14:50:00" d="2020-05-21 15:40:00" x="1"><n u="Úžasné hotely">Úžasné hotely (2/6)</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Keňa
Místa, jež vás ohromí nejen úchvatným umístěním, koncepcí a technickým zázemím, ale i dokonalou organizací. Dokument BBC</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-21 15:40:00" d="2020-05-21 16:30:00" x="1"><n>Velká vlastenecká válka</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Berlínská operace
Po průniku sovětských vojsk do Berlína spáchal Hitler 30. dubna 1945 sebevraždu. Vzápětí berlínská posádka kapitulovala a</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-21 16:30:00" d="2020-05-21 17:20:00" x="1"><n u="Rozluštěné poklady">Rozluštěné poklady IV (3)</n><t>S</t><e>5HWF9</e>    <k>68% Bezhlaví gladiátoři z Yorku
Pohřebiště v Yorku – jedno z nejděsivějších starověkých nalezišť. Dokumentární cyklus BBC přiblíží nejzajímavější poklady historie</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-21 17:20:00" d="2020-05-21 17:45:00" x="1"><n>Folklorika</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>Od dubu k sudu
Pivovar v Plzni je jedním z posledních míst v Evropě, kde se zachovává tradiční bednářské řemeslo. Staré poctivé dřevěné sudy hlídají</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-21 17:45:00" d="2020-05-21 18:15:00" x="1"><n>Spolu na hranici</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>Na křížových cestách
Pozoruhodné památky i moderní umělecké artefakty na zvláštních místech lákají k zastavení a zamyšlení. Unikátní cestopis</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-21 18:15:00" d="2020-05-21 18:45:00" x="1"><n>Na cestě po ostrově Lewis a Harris</n><t>D</t><e>HWF9</e>    <k>S Jiřím Bartoškou a Miroslavem Donutilem na cestě po největším ostrově skotských Vnějších Hebrid, za divokou přírodou a prastarou historií</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-21 18:45:00" d="2020-05-21 19:00:00" x="1"><n>Večerníček</n><t>Q</t><e>SHWF9</e>    <k>Vynálezce Alva</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-21 19:00:00" d="2020-05-21 19:30:00" x="1"><n>Dobrodružství vědy a techniky</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>Ostnohřbetky – prapodivná forma života
Záhada evoluce trvající desítky milionů let. Německý dokument z cyklu Cesty do divočiny</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-21 19:30:00" d="2020-05-21 19:50:00" x="1"><n u="Zatopené osudy">Zatopené osudy (8/13)</n><t>D</t><e>SHW9</e>    <k>Co se skrývá v hlubinách pod Bítovským hradem? (2008)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-21 19:50:00" d="2020-05-21 20:00:00" x="1"><n>Zprávy v českém znakovém jazyce</n><t>Z</t><e>ZPWF</e>    <k>Zpravodajská relace České televize pro všechny se sluchovým handicapem</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-21 20:00:00" d="2020-05-21 21:00:00" x="1"><n u="Rozmanitý západ Spojených států amerických">Rozmanitý západ Spojených států amerických (2/2)</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Lákavá výprava za přírodními scenériemi i historií států Arizona, Nevada, Utah a Kalifornie. Francouzský dokument</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-21 21:00:00" d="2020-05-21 21:30:00" x="1"><n u="GurmetLab">GurmetLab (3/6)</n><t>L</t><e>SHPWF</e>    <k>Mouka v akci
Každý vynikající kuchař je v podstatě chemik – vědecká cooking show. Naši kluci v praxi nejen v zasněžené pekárně</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-21 21:30:00" d="2020-05-21 21:55:00" x="1"><n u="Osudové lásky">Osudové lásky (8/12)</n><t>D</t><e>SHPWF9</e>    <k>Goethe a Ulrika
Starý básník propadl půvabům mladičké baronky. Jeho vzplanutí skončilo velkým trápením. Spisovatel Stanislav Motl pátrá po tajemstvích</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-21 21:55:00" d="2020-05-21 23:30:00" x="1" c="1"><n>Až do konce</n><t>F</t><e>HF</e>    <k>Naděje života zmařená lidskou krutostí. Český film na motivy novely Otakara Chaloupky (1984). Hrají: E. Cupák, V. Jandák, V. Gajerová</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-21 23:30:00" d="2020-05-22 00:00:00" x="1"><n>Queer</n><t>D</t><e>SWF9</e>    <k>Zanechat cucflek
Nahlédnutí do finské gende-queer alternativy (2018)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-22 00:00:00" d="2020-05-22 00:55:00" x="1"><n>Města zločinu: Oakland</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Místo, kde speciální policejní jednotka vede nesmiřitelný boj s nejhorším druhem kriminality - dětskou prostitucí. Francouzský dokumentární cyklus</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-22 00:55:00" d="2020-05-22 01:45:00" x="1"><n>Bitva na Sommě</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>1. července 1916 se masy vojáků staly součástí nesmyslné ofenzívy absurdní války. Francouzský dokument</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-22 01:45:00" d="2020-05-22 02:05:00" x="1"><n u="Kus dřeva ze stromu">Kus dřeva ze stromu (19/26)</n><t>D</t><e>SHW9</e>    <k>S výtvarníkem Martinem Patřičným o kráse dřeva a práci s ním</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-22 02:05:00" d="2020-05-22 02:30:00" x="1"><n>Jak se bydlí v Česku</n><t>D</t><e>SH9</e>    <k>Variace na věčné téma – majitelé domů versus nájemníci (2007)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-22 02:30:00" d="2020-05-22 02:45:00" x="1"><n>Příběhy železné opony</n><t>D</t><e>SHW9</e>    <k>Poprava
Pohraničník chycený při útěku dostal trest smrti (2006). Dokumentární cyklus o krutosti i absurditě přísně střežené hranice komunistického Československa</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-22 02:45:00" d="2020-05-22 03:05:00" x="1"><n>Ztracené adresy</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>Katzelsdorf
Zámeček z lednicko-valtického areálu zmizel ve víru studené války. Počítačová současnost probouzí, co minulost pohřbila (2011)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-22 03:05:00" d="2020-05-22 03:30:00" x="1"><n>Na hranici tradic</n><t>D</t><e>SHW9</e>    <k>Na Prajzské se povědalo. 
Lidová básnířka, spisovatelka a varhanice Jana Schlossarková sbírala celý život příběhy a vyprávění z Prajzské</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-22 03:30:00" d="2020-05-22 04:00:00" x="1"><n>Folklorní magazín</n><t>D</t><e>SHW9</e>    <k>Finále soutěže Zpěváček a Den řemesel v Moravské Nové Vsi v magazínu nejen pro milovníky lidové kultury (2011)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-22 04:00:00" d="2020-05-22 04:15:00" x="1"><n>Vesnice roku po dvou letech</n><t>D</t><e>SHW9</e>    <k>Co o Liptále vědí na Cookových ostrovech (2008)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-22 04:15:00" d="2020-05-22 04:35:00" x="1"><n>U Surovce</n><t>D</t><e>SHW9</e>    <k>Jak městský učitel v horách své štěstí našel (2008)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-22 04:35:00" d="2020-05-22 05:00:00" x="1"><n>Sabotáž</n><t>L</t><e>SHW</e>    <k>Víte, co chcete? Dělejte to! Víte, co nechcete? . Agenti Tobi a Vladimír napoví všem, kteří se nechtějí smířit s všední realitou Sabotujte to! (2010)</k>  </p>
</a>
