<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Na cestě po jihokorejském Kjongsangu</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/c/c15f6aa2066fb026d1c9afa79a734dc3.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/c/c15f6aa2066fb026d1c9afa79a734dc3.jpg</o><s o="2020-06-03 20:55:00" d="2020-06-03 21:25:00" n="ČT2" id_tv="3"></s><p><k>S Jiřím Bartoškou a Miroslavem Donutilem na cestě po zemi klidného rána, do vesnice z dob čosonské dynastie, za tajemstvím bojového umění sunmudo i do tajemných útrob travnatých pyramid</k><d>S Jiřím Bartoškou a Miroslavem Donutilem na cestě po zemi klidného rána, do vesnice z dob čosonské dynastie, za tajemstvím bojového umění sunmudo i do tajemných útrob travnatých pyramid (Premiéra)
Oblast Kjongsang, ležící v jižní části východního pobřeží korejského poloostrova, je jakýmsi kulturním depozitářem Korejské republiky. Region se vyznačuje nejen přírodními krásami, ale hlavně historickými památkami z dob království Silla, fascinujícími chrámy, sochami Buddhů vytesaných do skal i staletými tradicemi. Tradiční vesnici Hahoe přenese každého návštěvníka do dávných dob. A to nejen díky starobylému představení v dřevěných, vyřezávaných maskách. Zdejších 230 obyvatel žije postaru, a i jejich příbytky vypadají jak ze starých obrazů. Do nízkých, dřevěných domů s doškovými střechami proniká světlo skrze okna zakrytá jen ručně vyráběným papírem hanji. Tisíciletou tradici výroby papíru lze vidět i dnes, v nedaleké přízemní továrně plné páry a lidské dřiny. Přístavní město Pohang nepatří k malebným místům. Jeho dominantu totiž tvoří největší ocelárna na světě. Nedaleký, nejvýchodnější výběžek Korejské republiky tak zdobí obří ocelové Ruce soužití. Jedna ruka vystupuje ještě z pevniny, druhá z oceánu. Symbol lidského soužití a spolupráce. Uprostřed hor je skrytý chrám Golgul -sa. Jeho dominantou je Buddha, kterého indičtí mniši vytesali do jednoho kusu skály v 6. století. Klášter Golgul -sa je hlavním korejským místem, kde lze studovat metodu sunmudo - korejské bojové umění spojující bojové dovednosti s meditací. Na závěr dílu se přesuneme do královského města dynastie Silla, kde byly uvnitř vzácných kopek nalezeny skvostné poklady dávných dob - zlaté koruny, nefritové ozdoby, zbraně a také desky s vyrytými texty. Kjongdžu neboli Zlaté město, je po právu označované za &quot;Muzeum beze zdí&quot;, protože se v něm nachází více hrobek, Buddhů a chrámů, než v jakémkoliv jiném městě v zemi.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="p">premiéra</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct2/20200603/1410264874-Na-ceste-po-jihokorejskem-kjongsangu</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=3_1410264874&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
