<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="32" t="2021-07-09 04:23:25"><p id_tv="3" o="2021-07-15 05:10:00" d="2021-07-15 05:59:00" x="1"><n u="Nový Zéland">Nový Zéland (3/5)</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Nádherná a nepřístupná krajina západního pobřeží Jižního ostrova. Australský dokumentární cyklus</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-15 05:59:00" d="2021-07-15 08:30:00" x="1"><n>Dobré ráno</n><t>L</t><e>SLWF</e>    <k>Startovací dávka energie! Ranní show České televize</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-15 08:30:00" d="2021-07-15 09:25:00" x="1"><n>Barvy Číny</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>Červená - Nový rok, jih a oheň
Objevování krás Číny za pomocí staré školy myšlení Wu Sing, podle které je životní cyklus ovládán pěti barvami</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-15 09:25:00" d="2021-07-15 10:05:00" x="1"><n>Rok v kanadské divočině</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Léto
Pozoruhodné proměny unikátní fauny a flory v jednotlivých obdobích. Kanadský cyklus</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-15 10:05:00" d="2021-07-15 10:35:00" x="1"><n>Vikingové z Brna</n><t>D</t><e>SHW9</e>    <k>Skupina mladých vyznavačů drsného vikingského stylu boje míří do Polska, kde se schyluje k velké bitvě. Mezi kým a proč? (2009)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-15 10:35:00" d="2021-07-15 11:30:00" x="1"><n u="Tři města, která změnila svět: Amsterdam, Londýn, New York">Tři města, která změnila svět: Amsterdam, Londýn, New York (2/4)</n><t>S</t><e>SHWF9</e>    <k>Konflikty a zájmy 1650–1800
Průřez dějinami globálního ekonomického a urbanistického růstu tří významných světových metropolí. Francouzský dokumentární cyklus</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-15 11:30:00" d="2021-07-15 12:15:00" x="1"><n u="Letečtí stíhači v boji">Letečtí stíhači v boji II (2/14)</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>79% Kamikaze
Prožijte s válečnými piloty dramatické okamžiky bojového vypětí! Díky realistické animaci se dnes ocitneme ve válce v Pacifiku</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-15 12:15:00" d="2021-07-15 13:05:00" x="1"><n>Výjimečné projekty</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Žňoví obři
Jak vzniká nejsilnější traktor světa, drobeček o výkonu pět set koňských sil, s pneumatikami o průměru 235 centimetrů? Německý dokumentární cyklus</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-15 13:05:00" d="2021-07-15 14:00:00" x="1"><n>Závody ve zbrojení v říši zvířat</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Pláně
Každý živočich na světě je vybaven svými zbraněmi a používá vlastní strategii přežití. Německý cyklus</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-15 14:00:00" d="2021-07-15 14:55:00" x="1"><n>Krajina v tísni</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>Téma rovnováhy vody v české krajině a stavu klimatu v budoucnosti</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-15 14:55:00" d="2021-07-15 15:50:00" x="1"><n>Monako: Dobývání moře</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Kníže Albert II. přijal kolosální výzvu. Vybudování nové čtvrti o rozloze 60 000 metrů čtverečních, kde se budou nacházet obytné budovy, parkovací domy</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-15 15:50:00" d="2021-07-15 16:35:00" x="1"><n>Válečné lodě</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Ocelové trupy
Mohutné bitevní lodě z oceli se na úsvitu dvacátého století chystaly vymezit nový světový řád. Britský dokumentární cyklus</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-15 16:35:00" d="2021-07-15 17:05:00" x="1"><n u="Noví sousedé">Noví sousedé (3/9)</n><t>D</t><e>5HPWF9</e>    <k>Dům naděje
Dům naděje je barák bývalé policejní stanice, který by se měl stát centrem azylantů. Připravil Nebojsa Slijepcevic a producentka HRT Daniela Draštata</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-15 17:05:00" d="2021-07-15 18:45:00" x="1" c="1"><n>Grace, kněžna monacká</n><t>F</t><e>5HF</e>    <k>57% Životní role hollywoodské hvězdy Grace Kellyové. Nicole Kidmanová v hlavní roli životopisného koprodukčního snímku (2014). Hrají: T. Roth, M. Ventimiglia, P. Poseyová. Režie: Olivier Dahan</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-15 18:45:00" d="2021-07-15 19:15:00" x="1"><n>Auto moto svět</n><t>L</t><e>SHWF</e>    <k>Novinky motoristického světa, praktické rady a doporučení i nostalgie automobilů našich otců a dědečků. To vše v novém pořadu nejen pro současné řidičky a řidiče</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-15 19:15:00" d="2021-07-15 19:40:00" x="1"><n u="Expedice Rembaranka">Expedice Rembaranka 1969 (2/4)</n><t>D</t><e>SHF9</e>    <k>Umění přežít
Znovunalezené svědectví československých vědců o tisíciletém zápasu primitivních obyvatel Austrálie s nepřízní přírody</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-15 19:40:00" d="2021-07-15 19:50:00" x="1"><n>Postřehy odjinud</n><t>D</t><e>SHW9</e>    <k>Chorvatsko očima Jaroslava Skalického
Žáby od Neretvy</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-15 19:50:00" d="2021-07-15 20:00:00" x="1"><n>Zprávy v českém znakovém jazyce</n><t>Z</t><e>ZPWF</e>    <k>Zpravodajská relace České televize pro všechny se sluchovým handicapem</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-15 20:00:00" d="2021-07-15 21:45:00" x="1" c="1"><n>Četník a četnice</n><t>F</t><e>HF</e>    <k>64% Veteráni z četnické stanice ohroženi půvabem žen v uniformách a zlotřilými špióny. Francouzská komedie, které vévodí Louis de Funes (1982). Hrají: M. Galabru, M. Risch, G. Grosso. Režie: Jean Girault</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-15 21:45:00" d="2021-07-15 23:40:00" x="1" c="1"><n>Dva poldové</n><t>F</t><e>HWF</e>    <k>72% Bud Spencer a Terence Hill v roli policistů proti své vůli, kteří se ne a ne zbavit uniformy. Italsko-americká bláznivá komedie (1977). Hrají: D. Huddleston, L. Catenacci, E. Marano</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-15 23:40:00" d="2021-07-16 00:25:00" x="1"><n>Znovu v cele smrti</n><t>D</t><e>5HPWF9</e>    <k>Jak se žije odsouzeným k nejvyššímu trestu, kteří čekají na popravu v jedné z nejlépe střežených věznic v Americe? Britský dokument</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-16 00:25:00" d="2021-07-16 01:20:00" x="1"><n>Vzestup civilizace</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Jak Řekové změnili svět
Starověké kořeny moderní společnosti v dokudramatickém zpracování. Německý cyklus</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-16 01:20:00" d="2021-07-16 01:45:00" x="1"><n>Stopy, fakta, tajemství</n><t>D</t><e>SHW9</e>    <k>Hitlerův poklad
Komu vlastně dnes patří unikátní umělecká sbírka německého diktátora? Reportér Stanislav Motl pátrá po záhadách a neznámých historických</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-16 01:45:00" d="2021-07-16 02:15:00" x="1"><n>Popírači holocaustu</n><t>D</t><e>SHW9</e>    <k>Kdo chce rehabilitovat fašismus a zpochybňovat utrpení druhé světové války? (2009). Připravili M. Horsáková a P. Lokaj</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-16 02:15:00" d="2021-07-16 02:25:00" x="1"><n>Abeceda komunistických zločinů</n><t>D</t><e>SHW9</e>    <k>Wonka
Jednou z posledních obětí socialistické justice a všemocné StB byl vážně nemocný disident Pavel Wonka. Zemřel ve vazební cele pouhý</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-16 02:25:00" d="2021-07-16 02:50:00" x="1"><n>Hranice dokořán - Rozmówki polsko-czeskie</n><t>D</t><e>SHW9</e>    <k>Pořad o problémech, radostech a spolupráci v oblastech podél společné česko-polské hranice (2011)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-16 02:50:00" d="2021-07-16 03:20:00" x="1"><n>Na laně s Bohem</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>Jeroným, Marian a Petr – strahovští premonstráti, jejichž společným osudem se stala víra v Boha a láska k horám (2014). Připravili J. Slomiany a P. Všelichová</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-16 03:20:00" d="2021-07-16 03:45:00" x="1"><n>Otec Bob</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>Keňský kněz anglikánské církve Bob Helekia Ogola farářem Českobratrské církve evangelické v Nejdku (2014). Připravili J. Slomiany a P. Všelichová</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-16 03:45:00" d="2021-07-16 04:10:00" x="1"><n>Sabotáž</n><t>L</t><e>SHW</e>    <k>Víte, co chcete? Udělejte to! Víte, co nechcete? . Smršť nápadů a rad Vladimíra a Tobiho pro všechny mladé nejen duchem Sabotujte to! (2009)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-16 04:10:00" d="2021-07-16 04:30:00" x="1"><n>Ztracené adresy</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>Kristiánov
Jizerskou osadu proslavili skláři a zahubili vojáci. Počítačová současnost probouzí, co minulost pohřbila (2011)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-16 04:30:00" d="2021-07-16 04:45:00" x="1"><n>Ptačí oblast Poodří</n><t>D</t><e>SHW9</e>    <k>Dobrodružná cesta za dravcem motákem pochopem (2009)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-16 04:45:00" d="2021-07-16 05:05:00" x="1"><n>Venkovský dům</n><t>D</t><e>SH9</e>    <k>Vyřeší bezvýchodnost architektury současné vesnice domeček z katalogu? (2005)</k>  </p>
</a>
