<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Útěky na Kostariku (3/3)</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/2/2ba41fdce1fa452c10b84c26bfbbfc8c.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/2/2ba41fdce1fa452c10b84c26bfbbfc8c.jpg</o><s o="2020-06-03 21:50:00" d="2020-06-03 22:45:00" n="ČT2" id_tv="3"></s><p><k>Volání oceánu
Ve třetím dílu kostarických dobrodružství navštívíme s autorskou dvojicí Petra Doležalová a Libor Špaček fascinující poloostrov Osa a konečně se ponoříme pod hladinu do tajemného světa oceánu (2017)</k><d>Ve třetím dílu kostarických dobrodružství navštívíme s autorskou dvojicí Petra Doležalová a Libor Špaček fascinující poloostrov Osa a konečně se ponoříme pod hladinu do tajemného světa oceánu (2017)
Kostarická pobřeží s mořem a oceánem, které je omývají, jsou stejně vyhledávaná jako nespoutaná příroda ve vnitrozemí. Místní pláže lákají nejen svou malebnou krásou, ale také zázrakem stvoření. Samičky karety zelenavé se sem pravidelně vracejí, aby přes veškeré nebezpečí, které je ohrožuje, znovu a znovu kladly svá vejce. Malé želvičky pak mohou poprvé okusit sílu proudů Tichého oceánu. Důkazem neutuchající fantazie matky přírody je poloostrov Osa. Vyskytují se na něm pobřežní mokřady a nížinné i horské deštné lesy. Výjimečné množství místních ekosystémů umožňuje ještě dnes vznik nových živočišných i rostlinných druhů. Některé z nich nežijí nikde jinde na světě. Stejnou pestrost a různorodost je možné spatřit i pod hladinou. Fascinující scenérie je umocněna táhlým zpěvem keporkaků, kteří v období námluv či páření zpívají písně trvající až třicet minut. Pod hladinou jsou zpívající velryby slyšet přes čtyřicet kilometrů, ovšem spatřit je zdaleka není tak snadné.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct2/20200603/1410264876-Uteky-na-kostariku-3-3</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=3_1410264876&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
