<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Začít znovu</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/1/132bb3f5cca138a03c6cb0fb3ca10f1f.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/8/8102eaefbc6d69180bb3d0425e432e4c.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/a/a1fcf6de7868b5fc9663dba2cf090046.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/2/221df3aa22a4f363a37ffb3a822123b3.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/3/30c68ee251681460e0a22e6c6643724e.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/9/9e627940f752b4947f07584e846e678e.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/250/1/132bb3f5cca138a03c6cb0fb3ca10f1f.jpg</o><s o="2020-05-19 20:55:00" d="2020-05-19 22:10:00" n="ČT2" id_tv="3"></s><p><k>Skutečný příběh o nepravděpodobné lásce ženy středních let ze středostavovské rodiny a sňatkového podvodníka v premiéře časosběrného dokumentu. Režie: E. Tomanová</k><d>Skutečný příběh o nepravděpodobné lásce ženy středních let ze středostavovské rodiny a sňatkového podvodníka v premiéře časosběrného dokumentu. Režie E. Tomanová
(Premiéra)
Ústřední postavou příběhu je Monika (38), zajímavá žena bojující s nadváhou a tak dlouho opouštějící svého italského manžela, že před pár lety zůstala se dvěma dětmi (11 a 7) sama. V té době měla dům, velké auto a úspěšné podnikání. Patřil jí krámek se starožitnostmi v centru Prahy a byla majitelkou soukromé mateřské školky. První rána osudu přišla po rozvodu, kdy zůstala sama a musela všechny problémy po manželovi vyřešit sama: dluhy, děti a bydlení. Pak přišel obrat. Na plovárně v pražském Podolí potkala o třináct let mladšího Mirka, který ji pozval na rande. Přitahoval ji, a tak nabídku přijala. Po čase Monika zjistila, že je s ním těhotná. Svět se Monice zhroutil podruhé při výsledcích vyšetření v těhotenství, kdy jí lékaři sdělili její diagnózu. Pak přišla další rána, když Monika zjistila, kdo je Mirek. Film sleduje tento dramatický příběh a z natočených situací skládá hraný dramaturgický oblouk příběhu. Režisérka sledovala hlavní hrdinku několik let a má zaznamenané klíčové momenty: jako jsou zjištění nemoci, uvěznění, narození dítěte, vyrovnání se s rodinou atd. Film režisérky Evy Tomanové vzniká ve stejném tvůrčím týmu jako velice úspěšný a v kinech navštěvovaný film Stále spolu.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="p">premiéra</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct2/20200519/1400792780-Zacit-znovu</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=3_1400792780&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
