<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Na cestě po San Diegu</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/1/11a66e8841c134f3b2bd24240d49bde1.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/5/50fbd2c398f14db9c1d90f8728a12e7d.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/f/f9765f4db8190148e01213567072f12c.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/8/81e174822e4b2f7bdf507836dfc34aeb.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/e/ec11966749dbf0d46c1417ee9d19be5f.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/6/61d0ae1fecf3f1be4f8c29d76808dd42.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/e/e3a3d6fada9e47c1cedd20ceada404f5.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/250/1/11a66e8841c134f3b2bd24240d49bde1.jpg</o><s o="2020-04-18 15:10:00" d="2020-04-18 15:35:00" n="ČT2" id_tv="3"></s><p><k>S Jiřím Bartoškou a Miroslavem Donutilem na cestě po největším městě Jižní Kalifornie a nekonečných plážích s rypouši, po staré čtvrti plynových luceren i na nedaleký ostrov Coronado, kde se natáčel slavný film Někdo to rád horké</k><d>S Jiřím Bartoškou a Miroslavem Donutilem na cestě po největším městě Jižní Kalifornie a nekonečných plážích s rypouši, po staré čtvrti plynových luceren i na nedaleký ostrov Coronado, kde se natáčel slavný film Někdo to rád horké (Premiéra)
Bylo to právě na místě dnešního San Diega, kde poprvé na západním pobřeží USA stanuli běloši. Stalo se tak 28. září 1542, kdy portugalský mořeplavec ve španělských službách Juan Rodríguez Cabrillo vplul do přístavu v dnešním San Diegu a místo pojmenoval San Miguel. Město samotné potom vzniklo v roce 1769, jako vůbec první v Kalifornii. Centrum města, tzv. Old Town je tvořeno typickými bělostnými domy z nepálené hlíny a dnes ho obklopuje velkoměsto, které tvoří jakousi španělskou oázu uprostřed pulsujícího amerického života. Historické centrum je tvořeno Čtvrtí plynových lamp, Gaslamp Quarter. Jedná se o jedinou za-chovanou historickou městskou čtvrť z 19. století, ve které vedle sebe stojí jak zdejší mrakodrapy, tak viktoriánské domy. Poznáme zároveň i ostrov Coronado, který leží uprostřed zálivu San Diego Bay. &quot;Coronado&quot; je španělský výraz pro &quot;korunovaný&quot;. Dnes se Coronado pyšní nejexkluzivnějšími sídly v širokém okolí, butiky, hotely a restauracemi. Pobřeží lemuje krásná písečná pláž, na jejímž jižním konci se nachází Hotel del Coronado. Slavný hotel, ve kterém se natáčel film Někdo to rád horké s Marilyn Monroe. Hotel byl postaven roku 1888 a proslavil se ve dvacátých letech 20. století díky návštěvám významných politiků, hollywoodských hvězd své doby jako Charlie Chaplin a dalších významných celebrit. Je tak spojen s různými skandály, které hýbaly svou dobou. Je to vůbec jedna z největších a nejstarších celodřevěných staveb v Kalifornii. Navštívíme i Embarcadero což je přístav z 19. století. Leží zde nejen terminál pro zaoceánské parníky, ale i velká letadlová loď amerického námořnictva, která dnes funguje jako muzeum USS Midway Museum. A hned vedle se houpe nejstarší stále aktivně užívaná loď na světě &quot;The Star of India,&amp;rdquo; která byla vyrobena roku 1863.
A díl zakončíme u Saltonské moře, které vlastně mořem není. Ve skutečnosti je to slané jezero, které vzniklo v roce 1905 při povodních na řece Colorado. Tenkrát došlo k protržení alamského zavlažovacího kanálu, a voda tak nekontrolovatelně proudila do zasolené propadliny tvořící údolí, které bylo původním dnem slaného prehistorického jezera. Nepřirozený odtok vody z jezera způsobil, že postupem času se jezero stalo slanějším než moře samotné a mnoho druhů ryb se tomuto jevu nedokázalo přizpůsobit a život v moři postupně vyhynul. Dnes je Saltonské moře opuštěnou oblastí a domovem pro různé umělecké objekty a komunity umělců, kteří zde tvoří.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct2/20200418/1390621730-Na-ceste-po-san-diegu</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=3_1390621730&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
