<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Rituály (1/4)</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/3/36a615bee97ece81bbb7f45ff29029f7.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/a/ac9bf29b5f66174cc20cd641f90f0c77.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/4/42bcd43207d00bec988e353ed0ca16d1.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/e/e68d3ba970c3b3b5927f1284e6564775.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/7/7e855d46c12606a90a570e7859d65f20.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/f/f56426371b46fccca609dba5274c7e98.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/0/09900ee9cbb43518b432a13566bd51ae.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/b/b1993acbab76c45253d32db15e756f27.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/9/9c0aee991fa60e278b1f7fee61dbb8cf.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/c/cfb34dc1914fe1a6eecec9af8a7883d9.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/250/3/36a615bee97ece81bbb7f45ff29029f7.jpg</o><s o="2020-05-17 17:50:00" d="2020-05-17 18:45:00" n="ČT2" id_tv="3"></s><p><k>(Rituals) Koloběh života
V koloběhu života nám pomáhají pochopit sebe sama, rozpoznat, kam patříme, poznat náš úkol tady na Zemi anebo prostě to všechno zvládnout. Cyklus BBC</k><d>V koloběhu života nám pomáhají pochopit sebe sama, rozpoznat, kam patříme, poznat náš úkol tady na Zemi anebo prostě to všechno zvládnout. Cyklus BBC (Premiéra)
Po celém světě se lidé věnují nejrůznějším rituálům. Od tradičních a známých, až po extrémní zasvěcovací obřady. Jsou spjaty s nejdůležitějšími okamžiky našeho života.
Učí nás, jak milovat a starat se o rodinu. Jak dát poslední sbohem. I jak najít své místo v životě. V této epizodě poodhalíme tajemství neobyčejných rituálů spojených s narozením, umíráním a uzavírání celoživotních svazků. V Amazonii vykonává rodina posvátnou ceremonii, která má ochránit nově narozené dítě. V Číně se mladé dívky zdobí vlasy svých mrtvých předků, aby našly opravdovou lásku. A v Indonésii jsme poznali rodiny, jejichž obřady se zemřelými jsou zcela unikátní. Proto patří rituály k nejpozoruhodnějším lidským projevům vůbec.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="p">premiéra</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct2/20200517/1400568971-Ritualy-1-4</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=3_1400568971&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
