<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Češi zachraňují... mořské želvy v Indonésii</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/c/c15f6aa2066fb026d1c9afa79a734dc3.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/c/c15f6aa2066fb026d1c9afa79a734dc3.jpg</o><s o="2020-04-19 11:55:00" d="2020-04-19 12:25:00" n="ČT2" id_tv="3"></s><p><k>První díl dokumentárního cyklu s průvodcem Danem Bártou o ohrožených druzích zvířat z různých částí planety a jejich přátelích, českých přírodovědcích, kteří se mnohdy tisíce kilometrů od domova zabývají jejich záchranou (2018). Režie: Z. Suchý</k><d>První díl dokumentárního cyklu s průvodcem Danem Bártou o ohrožených druzích zvířat z různých částí planety a jejich přátelích, českých přírodovědcích, kteří se mnohdy tisíce kilometrů od domova zabývají jejich záchranou (2018). Režie Z. Suchý
Cílem seriálu je přímo v místě života konkrétních zvířecích druhů nejen popsat, čím jsou ohroženy, ale také jak je někdy snadné jim pomoci. Jenže v dané lokalitě mnohdy chybí vůle úřadů, energie obyvatel, či hlubší znalost problémů, a právě proto i jediný nadšený člověk dokáže mnoho. Cyklus se zaměřuje na dosud nepříliš známé příběhy Čechů žijících v exotických krajích, kteří tu spolupracují s místními lidmi, přesvědčují úředníky a politiky, shánějí finance a vedou či realizují &quot;živé&quot; projekty ochrany přírodního bohatství i ve značně vzdálených a exotických krajích.
První část série je věnována práci mladé bioložky Hany Svobodové, která na několika ostrovech Bornea ochraňuje mořské želvy. Přestože tady existují i jiné chovné stanice, její hluboké znalosti života želv umožňují pomáhat tady mnohem efektivněji, přesněji. Přesto tu ale většina činnosti záchranářů spočívá v manuální činnosti - hledání a počítání želvích vajec, hlídání pláží před lupiči ale také sbírání odpadků. A přesvědčování místních, že krásné suvenýry lze vyřezávat kromě želvoviny třeba i ze skořápek kokosových ořechů.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct2/20200419/1390621766-Cesi-zachranuji-morske-zelvy-v-indonesii</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=3_1390621766&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
