<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Putování s párou (9/10)</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/5/52ee8f420988d3e6c92c1680f3905873.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/7/7bc023e048b786c41215c727380124e8.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/3/312c7d34fa229754aa1727f8b533f454.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/3/312e2ae120087326508fa31dde361708.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/0/0169c3cbccafdb37afa83629bb505157.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/250/5/52ee8f420988d3e6c92c1680f3905873.jpg</o><s o="2020-04-18 10:35:00" d="2020-04-18 11:00:00" n="ČT2" id_tv="3"></s><p><k>Krajinou Berounska
Lokomotiva Šlechtična supí prastarou krajinou Českého krasu a Křivoklátska. Pepa Polášek zavítá na místa, kde lidé žili od nepaměti, a která po staletí inspirují umělce. Režie: P. Lokaj</k><d>Lokomotiva Šlechtična supí prastarou krajinou Českého krasu a Křivoklátska. Pepa Polášek zavítá na místa, kde lidé žili od nepaměti, a která po staletí inspirují umělce. Režie P. Lokaj (Premiéra)
Výletnická pohádka s nádhernou lokomotivou začíná symbolicky na Smíchovském nádraží, které zvěčnil Pavel Nauman v knížce Pohádky o mašinkách. Hned za Prahou začíná prastará krajina Českého krasu. Josef Polášek nejprve obdivuje staré statky ve vesnici Mořinka, z okna vlaku zamává slavnému Karlštejnu a vyráží do místa zvaného Sv. Ivan pod Skalou. Kostel s klášterem je ukrytý v malebné krasové kotlině, jejíž kouzlo výletník nejvíce ocení z nadhledu okolních skalních vyhlídek. Pepa pokračuje do blízkého hornického skanzenu Solvayovy lomy, jehož expozice o dolování v Českém krasu stojí za pozornou prohlídku. A zase dál, vláčkem až za Beroun, hluboko od pravěku: hradiště ve Stradonicích patří k největším keltským sídlištím na území středních Čech. Při putování krajinou Berounska nelze vynechat místa, která inspirovala slavného spisovatele Otu Pavla: Pepa si alespoň na chvíli vyzkouší roli převozníka V Luhu. Pak údolí Berounky opouští, lokomotiva Šlechtična pozdraví hvízdáním siluetu majestátného Křivoklátu, trať se stáčí do prudkých údolí a hlubokých lesů. Z hvozdů se vynoří u Rakovníku. Cíl je však ještě o kus dál, v Lužné, kde se nachází monumentální expozice lokomotiv, kterou žádný obdivovatel starých strojů nesmí vynechat.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct2/20200418/1390621724-Putovani-s-parou-9-10</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=3_1390621724&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
