<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="41" t="2019-08-11 00:58:46"><p id_tv="3" o="2019-08-17 05:50:00" d="2019-08-17 06:00:00" x="1"><n>Postřehy odjinud</n><t>D</t><e>SHWF</e>    <k>Baleáry očima Jaroslava Skalického
Ciutadella versus Mahón</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-08-17 06:00:00" d="2019-08-17 06:10:00" x="1"><n>Raníček</n><t>Q</t><e>H</e>    <k>Do pohádky</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-08-17 06:10:00" d="2019-08-17 06:20:00" x="1"><n>Hýbánky s písmenky</n><t>Q</t><e>SHWF</e>    <k>Zatni zuby
Hravé cvičení, které tě zvedne ze židle a prověří, jak mrštný máš jazyk!</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-08-17 06:20:00" d="2019-08-17 06:25:00" x="1"><n>Ava Riko Teo</n><t>S</t><e>5HW</e>    <k>Oranžová žirafa, modrý medvěd a žlutý králík vás zvou na tvořivou cestu za dobrodružstvím. Francouzský animovaný seriál</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-08-17 06:25:00" d="2019-08-17 06:35:00" x="1"><n u="Máša a medvěd">Máša a medvěd II</n><t>S</t><e>SHWF</e>    <k>79% Malinkatá holčička a její dobrácký huňatý společník v ruském animovaném seriálu</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-08-17 06:35:00" d="2019-08-17 06:40:00" x="1"><n>Novinky z přírody</n><t>D</t><e>SHWF</e>    <k>Čerstvé zprávy o tom, co se děje v naší přírodě</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-08-17 06:40:00" d="2019-08-17 07:05:00" x="1"><n>Zvonečkovi</n><t>S</t><e>5HP</e>    <k>Animovaný seriál o králičí rodince, natočený na motivy velmi oblíbené dětské knížky</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-08-17 07:05:00" d="2019-08-17 07:20:00" x="1"><n>Divoká dobrodružství Blinkyho Billa</n><t>S</t><e>5HPWF</e>    <k>Malý koalí šibal Blinky Bill čelí všemožným nástrahám, které ohrožují harmonii na Zeleném palouku, malebném domově legračních australských zvířátek</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-08-17 07:20:00" d="2019-08-17 07:30:00" x="1"><n u="Ovečka Shaun">Ovečka Shaun III</n><t>S</t><e>SW</e>    <k>83% Shaun z britského animovaného seriálu rozhodně nejde se stádem, naopak často navede ostatní ovečky k páchání pěkných alotrií</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-08-17 07:30:00" d="2019-08-17 09:00:00" x="1"><n>Studio Kamarád</n><t>S</t><e>SWF</e>    <k>Veselou skládanku pohádek a písniček uvádějí plyšáci z Kouzelného paloučku. Uvidíte seriály: Říkadla Josefa Lady, Sněhulák Albi, Michel, Pohádky</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-08-17 09:00:00" d="2019-08-17 09:10:00" x="1"><n>Cyklotoulky</n><t>L</t><e>HPWF</e>    <k>Vydejte se s námi za těmi nejkrásnějšími místy v České republice. Tentokrát navštívíme region Těšínské Slezsko. Tak neváhejte a pojeďte s námi!</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-08-17 09:10:00" d="2019-08-17 09:40:00" x="1"><n>Folklorika</n><t>D</t><e>SHWF</e>    <k>Lašsko?
Kdo je to Lach a kde leží hranice Lašska, historicky významného evropského regionu, nevědí přesně mnohdy ani sami Laši (2016). Připravili T. Netočný a K. Řezníčková</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-08-17 09:40:00" d="2019-08-17 10:05:00" x="1"><n>Ta naša kapela</n><t>M</t><e>SW</e>    <k>Ivana Slabáková vám přiblíží, jak se šijí kroje a vyrábí krojové boty. Hrát a zpívat bude dechová kapela Túfaranka (2008)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-08-17 10:05:00" d="2019-08-17 10:55:00" x="1"><n>Letecké katastrofy</n><t>S</t><e>5HWF</e>    <k>88% Vrah na palubě
7. prosince 1987. Vysoko nad kalifornským venkovem se v kabině letadla náhle ozvala střelba. Krátce nato se letoun střemhlav zřítil</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-08-17 10:55:00" d="2019-08-17 11:45:00" x="1"><n u="Výjimečné projekty">Výjimečné projekty (6/8)</n><t>D</t><e>5HPWF</e>    <k>Největší motocyklová továrna
Jak vzniká motocykl o výkonu 99 koňských sil, složený z více než 4500 součástek? Německý dokumentární cyklus</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-08-17 11:45:00" d="2019-08-17 12:05:00" x="1"><n>Zvědavost žraloků</n><t>D</t><e>SHW</e>    <k>Putování po atraktivních místech naší planety s cestovatelem Petrem Horkým, tentokrát za podmořským dobrodružstvím se žraloky bílými a tygřími (2010)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-08-17 12:05:00" d="2019-08-17 13:00:00" x="1"><n>Poslední lovci v Namibii</n><t>D</t><e>SHW</e>    <k>Život příslušníků kmene Juwa v nehostinných podmínkách africké pouště. Španělsko-německý dokument</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-08-17 13:00:00" d="2019-08-17 14:30:00" x="1"><n>Jeden den ve Španělsku</n><t>D</t><e>5HWF</e>    <k>Úchvatná cesta po zemi prostírající se od Atlantského oceánu až ke Středozemnímu moři. Francouzský dokument</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-08-17 14:30:00" d="2019-08-17 14:55:00" x="1"><n>Kouzlo Afriky</n><t>D</t><e>SH</e>    <k>Na okraji Kalahari
Neobyčejná setkání s úžasnými lidmi a exotickými zvířaty v nitru černého kontinentu (2005)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-08-17 14:55:00" d="2019-08-17 15:20:00" x="1"><n>Kouzlo Afriky</n><t>D</t><e>SH</e>    <k>Na návštěvě v Pretorii
Neobyčejná setkání s úžasnými lidmi a exotickými zvířaty v nitru černého kontinentu (2005)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-08-17 15:20:00" d="2019-08-17 16:15:00" x="1"><n>Zátopek</n><t>D</t><e>SHWF</e>    <k>Cílevědomost, vůle a talent. Výprava za úspěchem běžecké legendy Emila Zátopka. Dokumentární film Davida Ondříčka (2016)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-08-17 16:15:00" d="2019-08-17 17:00:00" x="1"><n u="Úžasný svět domácích mazlíčků">Úžasný svět domácích mazlíčků (3/4)</n><t>D</t><e>5HWF</e>    <k>Jak se to všechno seběhlo, že se kočky staly miláčky našich domovů? Z kolekce BBC Earth</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-08-17 17:00:00" d="2019-08-17 17:50:00" x="1"><n u="Mláďata">Mláďata (2/3)</n><t>D</t><e>5HWF</e>    <k>Děti vod
Na některá mláďata čeká vůbec nejtěžší a nejnebezpečnější úkol jejich života hned po narození. Z kolekce BBC Earth</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-08-17 17:50:00" d="2019-08-17 18:45:00" x="1"><n>Kamera na cestách: Bangkok v proměnách času</n><t>D</t><e>5HWF</e>    <k>Město andělů a moderní křižovatka jihovýchodní Asie. Francouzský dokument</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-08-17 18:45:00" d="2019-08-17 18:55:00" x="1"><n>Večerníček</n><t>Q</t><e>H</e>    <k>Mach a Šebestová</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-08-17 18:55:00" d="2019-08-17 19:25:00" x="1"><n>Na cestě po Říčansku</n><t>D</t><e>SHWF</e>    <k>S Jiřím Bartoškou a Miroslavem Donutilem Ladovým krajem za kocourem Mikešem, do sázavských kaňonů, za hledači meteoritů a tajemstvím obrovského džbánu (2010)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-08-17 19:25:00" d="2019-08-17 19:50:00" x="1"><n>O vědě a vědcích</n><t>D</t><e>SHW</e>    <k>V bludišti sloučenin
Cyklus portrétů českých vědců, kteří představují nejzajímavější výsledky svého bádání</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-08-17 19:50:00" d="2019-08-17 20:00:00" x="1"><n>Zprávy v českém znakovém jazyce</n><t>Z</t><e>ZPWF</e>    <k>Zpravodajská relace České televize pro všechny se sluchovým handicapem</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-08-17 20:00:00" d="2019-08-17 21:55:00" x="1" c="1"><n>Gallipoli</n><t>F</t><e>5HF</e>    <k>75% Příběh mužů, kteří položili své životy v zákopech první světové války. Australský film s Melem Gibsonem v jedné z hlavních rolí (1981). Hrají: M. Lee, B. Kerr, T. McKenzie. Režie: Peter Weir</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-08-17 21:55:00" d="2019-08-17 23:20:00" x="1" c="1"><n>Bažanti jdou do boje</n><t>F</t><e>5H</e>    <k>68% Les Charlots nemají rádi ani uniformy, ani vojnu. Francouzsko-italská kultovní komedie (1974). Hrají: J.-G. Fechner, G. Filipelli, G. Rinaldi. Režie: Claude Zidi</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-08-17 23:20:00" d="2019-08-18 01:15:00" x="1" c="1"><n>Mladý Karl Marx</n><t>F</t><e>5HF</e>    <k>65% Životopisný film líčí autorské a intelektuální začátky Karla Marxe a jeho spolupracovníka a přítele Friedricha Engelse. Francouzsko-německo-belgické drama (2017). Hrají: A. Diehl, S. Konarske, V. Kriepsová. Režie: Raoul Peck</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-08-18 01:15:00" d="2019-08-18 01:45:00" x="1"><n u="Sestřička Jackie">Sestřička Jackie VII (3/12)</n><t>S</t><e>SHWF</e>    <k>77% Americký seriál z nemocniční pohotovosti (2015)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-08-18 01:45:00" d="2019-08-18 02:10:00" x="1"><n>Betonové dědictví</n><t>D</t><e>SHW</e>    <k>Je morální a důstojné poskytnout dnes nevyužité válečné bunkry i pro byznys? (2007)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-08-18 02:10:00" d="2019-08-18 02:25:00" x="1"><n>V zajetí železné opony</n><t>D</t><e>SHW</e>    <k>Zatracen, popraven, nenalezen
Měl dvě malé děti a byl nevinný. Ale katům to nevadilo. Dokumentární cyklus o krutosti i absurditě komunistického režimu</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-08-18 02:25:00" d="2019-08-18 02:55:00" x="1"><n>Stopy, fakta, tajemství</n><t>D</t><e>SHWF</e>    <k>Upíři v Čechách
Ukrývá hrob u Čelákovic skutečně čtrnáct upírů? Reportér Stanislav Motl pátrá v dokumentárním cyklu České televize po záhadách a neznámých</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-08-18 02:55:00" d="2019-08-18 03:20:00" x="1"><n>Stopy, fakta, tajemství</n><t>D</t><e>SHWF</e>    <k>Ďáblův švagr
Kdo a proč pomáhal nacistickému zločinci unikat před spravedlností? Reportér Stanislav Motl pátrá v dokumentárním cyklu České televize</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-08-18 03:20:00" d="2019-08-18 03:50:00" x="1"><n>Hranice dokořán - Rozmówki polsko-czeskie</n><t>D</t><e>SHW</e>    <k>Pořad o problémech, radostech a spolupráci v příhraničních oblastech podél společné česko-polské hranice (2011)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-08-18 03:50:00" d="2019-08-18 04:10:00" x="1"><n>Folklorní magazín</n><t>D</t><e>SH</e>    <k>Za tajemstvím správné receptury hanáckého svatebního koláče v magazínu pro milovníky lidové kultury (2008)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-08-18 04:10:00" d="2019-08-18 04:30:00" x="1"><n>Prázdniny na chatě</n><t>D</t><e>SHW</e>    <k>Stávají se vesničany, nebo jsou stále jen lufťáky za městem? (2009)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-08-18 04:30:00" d="2019-08-18 04:45:00" x="1"><n>Palkovická Viktorka</n><t>D</t><e>SHW</e>    <k>Jak bez muže zvládnout sedm dětí a dům na konci světa (2009)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2019-08-18 04:45:00" d="2019-08-18 05:15:00" x="1"><n>Sabotáž</n><t>L</t><e>SHW</e>    <k>Víte, co chcete? Udělejte to! Víte, co nechcete? . Smršť nápadů a rad Vladimíra a Tobiho pro všechny mladé nejen duchem Sabotujte to! (2008)</k>  </p>
</a>
