<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>O syslech a lidech</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/c/c15f6aa2066fb026d1c9afa79a734dc3.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/c/c15f6aa2066fb026d1c9afa79a734dc3.jpg</o><s o="2021-07-14 12:05:00" d="2021-07-14 12:30:00" n="ČT2" id_tv="3"></s><p><k>Sympatické chlupaté zvíře, opředené řadou záhad, žijící v atraktivním prostředí golfových hřišť, letišť a stepí, je ideálním hrdinou televizního dokumentu (2014). Režie: J. Hošek</k><d>Sympatické chlupaté zvíře, opředené řadou záhad, žijící v atraktivním prostředí golfových hřišť, letišť a stepí, je ideálním hrdinou televizního dokumentu (2014). Režie J. Hošek
Sysel obecný patří v mnoha ohledech mezi naše nejpozoruhodnější savce: každý ho zná - a přece ho málokdo viděl na vlastní oči. Dokonce i odborníci o něm vědí dosud jen velmi málo. Ještě nedávno to byl pronásledovaný polní škůdce - dnes patří mezi nejvzácnější zvířata Evropy.
Sysel je stepní živočich a do Evropy se rozšířil teprve s takzvanou kulturní stepí, tedy se zemědělskou krajinou. Současné změny mu ale nevyhovují, a proto postupně mizí z velké části kontinentu. Například v Německu už sysel vyhynul, a tak dnes leží severní i západní hranice jeho výskytu na území naší republiky.
Zajímavé je současné rozšíření tohoto druhu u nás - prakticky všechny syslí kolonie najdeme na uměle vytvořených a udržovaných plochách, zejména na letištích nebo golfových hřištích. Asi nejznámější a zároveň největší z nich leží paradoxně v Praze - na ploše letňanského letiště. Jak se tam syslové dostali? To je dosud záhada - všechny pokusy o umělé přestěhování kolonií, které podnikli ochránci přírody, až dosud selhaly. Podle vzpomínek pamětníků ale přinejmenším některé z kolonií kdysi vznikly právě umělým vysazením.
V roce 2009 zahájili zoologové z pražské přírodovědecké fakulty spolu s ochranáři výzkumný projekt, dosud největší svého druhu v Evropě, jehož cílem je získat o syslovi maximum informací. Víme, že je to společenské zvíře, které žije výhradně ve velkých koloniích - o jejich struktuře a vzájemných společenských vztazích jejích členů je však dosud známo jen velmi málo. Zdá se například, že syslové se domlouvají pomocí poměrně složitého &quot;jazyka&quot; složeného z různých druhů hvízdání. Zajímaví jsou také specifičtí cizopasníci syslů a některé druhy brouků, kteří krmí své larvy právě syslím trusem.
Sysel je tedy nejen sympaťák, ale může být zajímavým objektem zkoumání, a také důležitým klíčem k pochopení historie naší krajiny a k její ochraně.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="f">HD</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/ct2/20210714/1540682589-O-syslech-a-lidech</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=3_1540682589&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
