<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>O vědě a vědcích</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/a/ae816021bd95618a1c00bc9da7a4410a.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/a/ae816021bd95618a1c00bc9da7a4410a.jpg</o><s o="2019-08-18 19:00:00" d="2019-08-18 19:20:00" n="ČT2" id_tv="3"></s><p><k>Horká půda
Cyklus portrétů českých vědců, kteří představují nejzajímavější výsledky svého bádání. Připravil Z. Pojman</k><d>Cyklus portrétů českých vědců, kteří představují nejzajímavější výsledky svého bádání. Připravil Z. Pojman
Mysteriózní slovo magma vystihuje vše. Planeta Země je z velké části ve svých spodních vrstvách žhavá. Dává nám to znát ve formě sopek, horkých pramenů a zřídel. Jsou posety po celém povrchu zeměkoule. Od nepaměti se lidé snažili výlevy sopečné činnosti předvídat a zároveň horké prameny i zřídla využít pro sebe. Tak vznikl obor, který se snaží vulkanické jevy pochopit. Proč někde vznikne sopka? Proč pod Vesuvem mohly rodiny v potoce vařit brambory a dnes už nemohou? Proč právě v určitém místě vytryskne horké zřídlo? Odpovědi začali vědci hledat ve struktuře složení hornin v okolí takových jevů. Dospěli k zákonům tektonických zlomů zemské kůry, dokonce i k objevu jejich pohybu. Do výzkumu se připojilo i bádání nad vznikem různých zemětřesení a jejich důsledků. Samozřejmě si nešlo nevšimnout, že sopky, prameny i různé pohyby zemské kůry spolu s otřesy půdy souvisejí. K vysvětlení veškerých jevů, které se na povrchu naší planety dějí, a mají vliv i na faunu a flóru, bylo třeba připojit zkoumání magnetické podstaty naší planety. I magnetické pole Země má vliv na děje na jejím povrchu. Před vědci vyvstala otázka, jaké mají tektonické změny struktury Země vliv na tvar magnetického pole a opačně. Je vůbec nějaký? A co to znamená? Má toto poznání užitek pro každého jedince na naší planetě? Odpověď zní, že zkoumání všech těchto poměrů má smysl a může přinést z hlediska místa našeho pobytu zlepšení kvality života každého jedince v rámci jeho životního prostředí. V současné době už vulkány nejsou jen strašákem, ale vědeckým soupeřem.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct2/20190818/1310575847-O-vede-a-vedcich</w></i><x x="1"></x></a>
