<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>O vědě a vědcích</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/a/ae816021bd95618a1c00bc9da7a4410a.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/a/ae816021bd95618a1c00bc9da7a4410a.jpg</o><s o="2019-07-21 18:55:00" d="2019-07-21 19:20:00" n="ČT2" id_tv="3"></s><p><k>Hledači odpovědí
Cyklus portrétů českých vědců, kteří představují nejzajímavější výsledky svého bádání (2010). Připravil Z. Pojman</k><d>Cyklus portrétů českých vědců, kteří představují nejzajímavější výsledky svého bádání (2010). Připravil Z. Pojman
Na kořen věci, do hlubin hmoty, za hranice sluneční soustavy, to vše s čistou myslí, racionálním úsudkem a hladem po poznání. Tak by bylo možné charakterizovat vědecké pracovníky Fyzikálního ústavu AV ČR. Racionalitou, zvažováním faktů, poměřováním hodnot a vyhodnocováním výsledků je naplněno prostředí tohoto ústavu až k prasknutí. Nic, co nemá vysvětlení, důvod či známou příčinu tu nenajde místo. Prostě čistá věda, základní výzkum, obhajoba teorií a ověřování dostupných výsledků jsou tady denním chlebem, na jehož konci může stát další nově popsaný zákon přírody. Na první pohled by se mohlo zdát, že se jedná jen o uspokojení vědeckého intelektu, ale časem ověřená skutečnost je taková, že jde o základní vklad poznání pro budoucnost. Hledají se zde odpovědi na otázky, co vlastně tvoří hmotnost a energii vesmíru? Hmota, která je doposud poznána, paradoxně na odpověď o hmotnosti vesmíru nestačí. Spousta jí chybí. Je teorie velkého třesku omylem nebo bude chybějící hmota nalezena? Při zkoumání elementárních částic, například ve švýcarském CERNu, se fyzika dostává do vesmíru. Od zrodu kvantové fyziky je totiž známo, že nalézt správnou odpověď vůbec není snadné a někdy i přísně vědecké poznání vypadá zprvu nesmyslně. S tímto vědomím se dnešní fyzika pouští do nových a nových zápasů o vyšší poznání.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct2/20190721/1300680076-O-vede-a-vedcich</w></i><x x="1"></x></a>
