<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Na plovárně s Emmanuelem Villaumem</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/5/59df75312a8ccf7ed9a3f0e480b95dd2.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/4/4fe5746ce4ff6f91148e19d5b89bd2e9.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/4/44960c374845a61fce00f7b12f745c85.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/e/e0f232b67fa741b7579cc90f39d15a20.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/2/289637e369eceaf68270ed6b849fc979.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/d/dfffb89069ea5a44d8a63bcde9b0862c.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/250/5/59df75312a8ccf7ed9a3f0e480b95dd2.jpg</o><s o="2020-05-17 13:55:00" d="2020-05-17 14:25:00" n="ČT2" id_tv="3"></s><p><k>Rozhovor Marka Ebena s francouzským, mezinárodně působícím dirigentem. Režie: J. Hojtaš</k><d>Rozhovor Marka Ebena s francouzským, mezinárodně působícím dirigentem. Režie J. Hojtaš (Premiéra)
Francouzský dirigent Emmanuel Villaume se narodil v roce 1964 ve Štrasburku. Vystudoval hudbu na Conservatiore de Strasbourg. Ve studiu pokračoval na École normale supérieure na Sorboně, kde získal diplom z oborů literatura, filozofie a muzikologie. Na postu šéfdirigenta provedl mnoho významných světových symfonických orchestrů
i operních souborů. Od září 2015 se stal šéfdirigentem Pražské komorní filharmonie, se kterou na počátku roku 2017 úspěšně absolvoval rozsáhlé turné po USA. Navázal tak na své předcházející zkušenosti z let 2000 až 2010, kdy stanul na postu uměleckého šéfa ve Spoleto Festival USA v Charlestonu. V letech 2008 až 2013 řídil Slovinský národní orchestr
a zároveň i Slovenskou filharmonii v Bratislavě, a to v době mezi lety 2009-2016. Vystupoval například v Metropolitní opeře v New Yorku, Washingtonské opeře, Státních operách v Hamburku, Montrealu, Marseille a San Francisku.</d></p><i><t>Zábava</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct2/20200517/1400568965-Na-plovarne-s-emmanuelem-villaumem</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=3_1400568965&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
