<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>My a Matterhorn, Matterhorn a my</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/c/c9f6146f887a2e52ed5fe64d2c2a2ce3.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/7/79e1229517f9dbf485ca4c08be9034ec.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/b/b57badb4c25f35cb9266a8cdc27145f1.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/250/c/c9f6146f887a2e52ed5fe64d2c2a2ce3.jpg</o><s o="2019-08-21 17:15:00" d="2019-08-21 18:15:00" n="ČT2" id_tv="3"></s><p><k>Dokumentární film seznamuje se situací československých emigrantů ve Švýcarsku, kam se uchýlila část našich občanů po srpnu 1968. Zabývá se nejen švýcarskou pomocí těmto lidem, ale i tím, jakým přínosem se oni stali pro hostitelskou zemi. Režie: B. Šafařík</k><d>Dokumentární film seznamuje se situací československých emigrantů ve Švýcarsku, kam se uchýlila část našich občanů po srpnu 1968. Zabývá se nejen švýcarskou pomocí těmto lidem, ale i tím, jakým přínosem se oni stali pro hostitelskou zemi. Režie B. Šafařík
Po srpnu 1968 odešlo z Československa do Švýcarska přes 13 000 lidí. Švýcarská média, obzvlášť televize, věnovala příchodu budoucích spoluobčanů značnou pozornost. Vzhledem k hospodářské prosperitě hostitelské země a sympatiím veřejnosti zde našlo mnoho vědců, umělců, lékařů, techniků a jiných odborníků dobré uplatnění.
Film &quot;My a Matterhorn, Matterhorn a my&quot; akcentuje skutečnost, že mnozí příchozí ze zemí bývalého Československa byli pro švýcarskou společnost nesporným ziskem, ať už se uplatnili v průmyslu, ve vědě nebo v umění. Režisér Bernard Šafařík, jenž se v této zemi dokázal etablovat jako úspěšný režisér, právě na tento jejich přínos poukazuje. Ve svém dokumentu použil kromě výpovědí bývalých čs. emigrantů a dnes již Švýcarů také velké množství archivních materiálů švýcarské televize, u nás dosud neznámých.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="h">skryté titulky</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct2/20190821/1310793148-My-a-matterhorn-matterhorn-a-my</w></i><x x="1"></x></a>
