<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="32" t="2020-04-09 04:03:30"><p id_tv="3" o="2020-04-16 05:15:00" d="2020-04-16 05:40:00" x="1"><n>Před půlnocí</n><t>Z</t><e>SHW</e>    <k>Hostem pořadu s podtitulem &quot;Poválečný restart&quot; je Josef Kopecký, velitel českého provinčního rekonstrukčního týmu (2013)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-04-16 05:40:00" d="2020-04-16 05:59:00" x="1"><n>Designtrend</n><t>D</t><e>SHW9</e>    <k>Jak obstojí ve světě náš český design? Tématem dílu jsou svítidla (2010)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-04-16 05:59:00" d="2020-04-16 08:30:00" x="1"><n>Dobré ráno</n><t>L</t><e>SLWF</e>    <k>Startovací dávka pohody. Ranní show České televize</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-04-16 08:30:00" d="2020-04-16 09:00:00" x="1"><n>Kouzelná školka</n><t>Q</t><e>ZWF9</e>    <k>50% Pohádky a povídání pro nejmenší k podívání</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-04-16 09:00:00" d="2020-04-16 12:00:00" x="1"><n>UčíTelka</n><t>Q</t><e>SLWF</e>    <k>Když děti učí telka. Zábavně-vzdělávací program pro žáky prvního stupně základních škol s podporou MŠMT</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-04-16 12:00:00" d="2020-04-16 12:50:00" x="1"><n u="Mission Blue">Mission Blue (1/2)</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Příběh legendární oceánoložky Sylvie Earleové z týmu vědců National Geographic, který se snaží zachránit důležité ekosystémy pro přežití lidstva</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-04-16 12:50:00" d="2020-04-16 13:15:00" x="1"><n>Kulturní odkaz neolitu</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>Co nám a v nás zanechali první zemědělci. Dokument z německé série Odhalování minulosti</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-04-16 13:15:00" d="2020-04-16 13:35:00" x="1"><n>Moravia Incognita</n><t>D</t><e>SHW9</e>    <k>Boskovice
Vlastivědná putování po méně známých místech naší republiky s Václavem Žmolíkem (2013)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-04-16 13:35:00" d="2020-04-16 14:25:00" x="1"><n>Rumunsko, křižovatka mezi východní a západní Evropou</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Země téměř nedotčené přírody a zajímavých památek. Francouzský dokument</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-04-16 14:25:00" d="2020-04-16 15:20:00" x="1"><n>Expedice brambora</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>Brambory, jak je známe, jsou v ohrožení. Ničí je choroba zvaná obecná strupovitost. Skupina českých vědců a šlechtitelů proto podnikla cestu do Jižní</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-04-16 15:20:00" d="2020-04-16 15:30:00" x="1"><n>Počesku</n><t>D</t><e>H9</e>    <k>Litomyšl
S Václavem Žmolíkem ve městě mnoha velikánů minulosti, které se však nebojí být současné (2001)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-04-16 15:30:00" d="2020-04-16 16:25:00" x="1"><n>Nádherná americká města</n><t>D</t><e>SHW9</e>    <k>Den v Dallasu
Život v zajímavém a pro americkou historii významném městě státu Texas. Americký dokumentární cyklus</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-04-16 16:25:00" d="2020-04-16 17:15:00" x="1"><n u="Velká vlastenecká válka">Velká vlastenecká válka II</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Sovětská rozvědka
Na všech důležitých místech světa působili před rokem 1941 sovětští agenti. Ale i jejich zprávy narážely na štít Stalinovy nedůvěřivosti</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-04-16 17:15:00" d="2020-04-16 17:30:00" x="1"><n>Obrázky z Francie</n><t>D</t><e>SHW9</e>    <k>Alsasko
Gurmánské putování za munsterským sýrem (2008)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-04-16 17:30:00" d="2020-04-16 18:15:00" x="1"><n>Krajinou Madagaskaru</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>Putování ostrovem za obyvateli specifické etnické kultury a objevování endemických živočichů, kterým hrozí vyhynutí</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-04-16 18:15:00" d="2020-04-16 18:45:00" x="1"><n>Na cestě po San Diegu</n><t>D</t><e>HWF9</e>    <k>S Jiřím Bartoškou a Miroslavem Donutilem na cestě po největším městě Jižní Kalifornie a nekonečných plážích s rypouši, po staré čtvrti plynových luceren</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-04-16 18:45:00" d="2020-04-16 18:55:00" x="1"><n>Večerníček</n><t>Q</t><e>9</e>    <k>O krtkovi</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-04-16 18:55:00" d="2020-04-16 19:20:00" x="1"><n>Na cestě po Kastilii a Leónu</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>S Jiřím Bartoškou a Miroslavem Donutilem za oslavami španělských Velikonoc s barvitými průvody kajícníků, tradičními delikatesami a tichým rozjímáním</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-04-16 19:20:00" d="2020-04-16 19:40:00" x="1"><n u="Zatopené osudy">Zatopené osudy (3/13)</n><t>D</t><e>SHW9</e>    <k>Jaké jsou osudy lidí, jejichž domy zatopila přehrada? (2008)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-04-16 19:40:00" d="2020-04-16 19:50:00" x="1"><n>Postřehy odjinud</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>Západ Ameriky očima Jana Šmída
Vesnička Los Angeles</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-04-16 19:50:00" d="2020-04-16 20:00:00" x="1"><n>Zprávy v českém znakovém jazyce</n><t>Z</t><e>ZPWF</e>    <k>Zpravodajská relace České televize pro všechny se sluchovým handicapem</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-04-16 20:00:00" d="2020-04-16 21:00:00" x="1"><n>Řecko v rytmu buzuki</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Putování fascinující kolébkou evropské civilizace. Francouzský dokument</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-04-16 21:00:00" d="2020-04-16 21:30:00" x="1"><n u="Putování s párou">Putování s párou (9/10)</n><t>D</t><e>SHPWF9</e>    <k>Krajinou Berounska
Lokomotiva Šlechtična supí prastarou krajinou Českého krasu a Křivoklátska. Pepa Polášek zavítá na místa, kde lidé žili od nepaměti</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-04-16 21:30:00" d="2020-04-16 21:55:00" x="1"><n u="Osudové lásky">Osudové lásky (4/12)</n><t>S</t><e>SHPWF9</e>    <k>Smutek Hugo Haase
Bohémský herec našel pevnou oporu v tolerantní Bibi. Stála při něm ve chvílích slávy i při osobních tragédiích. Spisovatel Stanislav</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-04-16 21:55:00" d="2020-04-16 23:45:00" x="1" c="1"><n>Milenci a vrazi</n><t>F</t><e>HWF</e>    <k>47% Zlata Adamovská, Jiří Langmajer a Ondřej Vetchý ve filmové adaptaci slavného románu Vladimíra Párala o věčném koloběhu zkaženosti světa. Koprodukční snímek ČT (2004). Hrají: J. Prachař, K. Kloubková, J. Vlasák</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-04-16 23:45:00" d="2020-04-17 00:10:00" x="1"><n>Queer</n><t>D</t><e>HPWF9</e>    <k>Výchova pornem
Pornografie jako nástroj učení se konsenzuálnímu sexu, péči o druhé a respektu k ostatním. Víme přesně, proč a jak se vlastně díváme na porno? A proč by bylo dobré náš pohled pozměnit? Cestou možná je si vlastní pornografický film natočit sám. Aneb - tak trochu jiný přístup k sexuální výchově</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-04-17 00:10:00" d="2020-04-17 01:40:00" x="1"><n>Boj o miliardu životů</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>Jaký je dnes svět kuřáků a změnily něco elektronické cigarety? Zamyšlení nad osobní svobodou, korupcí ve společnosti a osudem budoucích generací. Americký dokument</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-04-17 01:40:00" d="2020-04-17 03:35:00" x="1" c="1"><n>Diana: Osobní zpověď</n><t>F</t><e>5HWF</e>    <k>Pohádka skončila. Unikátní film obsahující dnes již legendární rozhovor s princeznou. Britský dokument</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-04-17 03:35:00" d="2020-04-17 03:55:00" x="1"><n u="Kus dřeva ze stromu">Kus dřeva ze stromu (14/26)</n><t>D</t><e>SHW9</e>    <k>S výtvarníkem Martinem Patřičným o kráse dřeva a práci s ním</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-04-17 03:55:00" d="2020-04-17 04:00:00" x="1"><n>Divnopis</n><t>D</t><e>SHW9</e>    <k>Dneboh
Putování po zajímavých místech naší vlasti (2008)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-04-17 04:00:00" d="2020-04-17 04:50:00" x="1"><n>Historie.cs</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>Strana mistrů kompromisu a moravského a českého křídla. Strana Šrámkova, Staškova, Koželuhové, Luxova, ale také Plojharova. A proč lidovci zůstali aktivní</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-04-17 04:50:00" d="2020-04-17 05:00:00" x="1"><n>Krásy evropského pobřeží</n><t>D</t><e>SHW9</e>    <k>Skagen – prst v moři
Jedinečné letecké pohledy ve francouzském dokumentu</k>  </p>
</a>
