<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Vesnicopis</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/2/20c66c1f9c2d9bb481b2a83294eed492.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/2/20c66c1f9c2d9bb481b2a83294eed492.jpg</o><s o="2021-07-13 13:30:00" d="2021-07-13 13:50:00" n="ČT2" id_tv="3"></s><p><k>Olešno
Kokořínsko mělo být divočinou na dně zvětralého moře. Dnes je rájem roubené architektury (2012). Vesnicí, ve které kdysi pěstovali chmel a dnes v ní tvoří umělecký kovář, vás provede L. Tuček</k><d>Kokořínsko mělo být divočinou na dně zvětralého moře. Dnes je rájem roubené architektury (2012). Vesnicí, ve které kdysi pěstovali chmel a dnes v ní tvoří umělecký kovář, vás provede L. Tuček
Olešno leží v překrásné členité krajině centrální části CHKO Kokořínsko. Jádro vsi je rozloženo na temeni návrší, ze tří stran je vymezeno hlubokými doly s pískovcovými skalami. Stejně jako většina okolních vsí na Kokořínsku vznikla tato vesnice při kolonizaci obtížně přístupné krajiny asi až ve 14. století.
S většinou německého obyvatelstva (roku 1930 zde žilo 28 Čechů a 223 Němců) bylo Olešno postiženo poválečnými událostmi odsunu. Díky převažujícímu rekreačnímu využití se většinu domů podařilo zachovat v téměř nedotčené podobě. Zanikla řada hospodářských staveb, které ztratily přirozené funkční využití. Navzdory dílčím novodobým ztrátám tak patří Olešno k nejlépe dochovaným a bezesporu také nejkrásnějším vesnicím středních Čech. Náves s kvalitní vysokou zelení, obklopená patrovými roubenými domy, představuje dodnes vzácně harmonický prostor. K celkové malebnosti přispívá také okolní krásný krajinný rámec - zejména panorama Houseckých vrchů, tvořících působivou kulisu východní strany návsi. Olešno bylo pro své jedinečné kvality roku 1995 vyhlášeno vesnickou památkovou rezervací.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/ct2/20210713/1540682558-Vesnicopis</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=3_1540682558&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
