<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Na cestě po ostrově Lewis a Harris</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/e/ed594e26ccd5004cb923d1534fd50e27.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/7/70e33da27ce01008be92bc134f927e9c.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/c/cd00cf8001c8cd4303ee569c88c0a8fa.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/5/5bd4b835765fbab6f9b2fd627351db9e.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/b/b46c852271306273b7fbcb691462b2a5.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/7/734e4d907b3cca8184bd8bbdc3d74148.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/7/7a57746aacb191fc3cfcb6f93e399c87.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/3/35159aab6e46e308ef549aacea8ecdb8.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/f/f80d119188562a32582886a8acc11412.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/4/49d07e2f0ecb32d3a93ee22266a0def7.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/250/e/ed594e26ccd5004cb923d1534fd50e27.jpg</o><s o="2020-05-20 20:55:00" d="2020-05-20 21:20:00" n="ČT2" id_tv="3"></s><p><k>S Jiřím Bartoškou a Miroslavem Donutilem na cestě po největším ostrově skotských Vnějších Hebrid, za divokou přírodou a prastarou historií, kde si lidé dodnes důvěřují natolik, že ani nezamykají své domy</k><d>S Jiřím Bartoškou a Miroslavem Donutilem na cestě po největším ostrově skotských Vnějších Hebrid, za divokou přírodou a prastarou historií, kde si lidé dodnes důvěřují natolik, že ani nezamykají své domy (Premiéra)
Lewis a Harris má dvě jména, přesto se jedná o jeden ostrov. Proč má dva názvy, to nikdo s určitostí nedokáže říct. Odlišnost obou částí je ale patrná. Menší Harris je divočejší, členitější, s mnoha kopci i nádhernými plážemi. Žije tam méně lidí než na Lewisu a více tam mluví skotskou gaelštinou, prastarým jazykem původních obyvatel. Na Harrisu navštívíme rodinu námořníka na penzi, podíváme se do místní galerie uprostřed ničeho a setkáme se možná s nejmladším tkalcem proslulého harris tweedu na ostrově. Největší atrakcí na Lewis jsou určitě megalitické kruhy, známé jako Calanais Standing Stones, které postavili první obyvatelé ostrova asi před pěti tisíci lety. Od nich se vydáme na ostrov Great Bernera, kde dobrovolníci postavili repliku domu z doby železné. Kousek odtud se na jedné z pláží zúčastníme fotografického workshopu na téma, jak zachytit tu nejkrásnější scenérii. Nevynecháme ani hlavní město Stornoway a nejstarší udírnu ryb. Na cestě jsme potkali i bývalou psychiatričku a hráčku na cello z Walesu, která se rozhodla usadit mimo ruch velkoměsta a založit farmu velice neobvyklých zvířat, nebo strojírenského inženýra z Anglie, který si postupně na Lewis převezl celou dílnu, včetně modelu parní lokomotivy vlastní výroby. Lewis a Harris v posledních letech proslavily detektivní romány Petera Maye. Ty si připomene v historické vesnici Gearrannan Blackhouse Village, nebo prostřednictvím příběhu o slavných šachových figurkách z ostrova Lewis.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="p">premiéra</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct2/20200520/1400792816-Na-ceste-po-ostrove-lewis-a-harris</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=3_1400792816&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
