<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="36" t="2020-05-26 04:00:19"><p id_tv="3" o="2020-06-02 05:00:00" d="2020-06-02 05:30:00" x="1"><n u="Příběhy obrácení">Příběhy obrácení (6/6)</n><t>D</t><e>SHWF</e>    <k>Peter zažívá po rozchodu s přítelkyní smutné období, Manuela tráví zimní dny na ulici, Dan slaví své první opravdové Vánoce (2013). O lidech, kteří našli víru</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-06-02 05:30:00" d="2020-06-02 05:59:00" x="1"><n u="Hrdinové nebes">Hrdinové nebes (2/2)</n><t>D</t><e>5HWF</e>    <k>Manfred von Richthofen – Rudý baron
V září 1916 je první světová válka v plném proudu a Německo ovládá oblohu. Mezi mladými piloty vyniká jeden</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-06-02 05:59:00" d="2020-06-02 08:30:00" x="1"><n>Dobré ráno</n><t>L</t><e>SLWF</e>    <k>Startovací dávka energie! Ranní show České televize</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-06-02 08:30:00" d="2020-06-02 09:00:00" x="1"><n>Kouzelná školka</n><t>Q</t><e>ZWF</e>    <k>50% Pohádky a povídání pro nejmenší k podívání</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-06-02 09:00:00" d="2020-06-02 12:00:00" x="1"><n>UčíTelka</n><t>Q</t><e>SLWF</e>    <k>Když děti učí telka. Zábavně-vzdělávací program pro žáky prvního stupně základních škol s podporou MŠMT</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-06-02 12:00:00" d="2020-06-02 12:50:00" x="1"><n u="Mláďata – první rok na světě">Mláďata – první rok na světě (3/3)</n><t>D</t><e>5HWF</e>    <k>Keňské slůně se musí ke svým prvním narozeninám konečně naučit ovládat svůj chobot tak, aby se mohlo nasytit samo. Závěrečná část. Z cyklu BBC Earth</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-06-02 12:50:00" d="2020-06-02 13:40:00" x="1"><n>Hledání Kleopatry</n><t>D</t><e>5HWF</e>    <k>Jedním z velkých tajemství historie Egypta zůstává osud královny Kleopatry, mocné a svůdné ženy. Jak to, že měla takovou moc? Francouzský dokument</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-06-02 13:40:00" d="2020-06-02 14:05:00" x="1"><n>Češi zachraňují... opice kahau v Indonésii</n><t>D</t><e>SHWF</e>    <k>Šestý díl dokumentárního cyklu s průvodcem Danem Bártou o ohrožených druzích zvířat z různých částí planety a jejich přátelích, českých přírodovědcích</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-06-02 14:05:00" d="2020-06-02 14:50:00" x="1"><n u="Stavitelé lodí">Stavitelé lodí (4/6)</n><t>D</t><e>5HPWF</e>    <k>Zahájení stavby remorkéru drhne, tým se pokouší o zdvih zatím nejtěžšího břemene. Plošina na moři narazila. Britský dokumentární cyklus</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-06-02 14:50:00" d="2020-06-02 15:20:00" x="1"><n>Nedej se</n><t>D</t><e>SHWF</e>    <k>Zoufalé volání sýčka
Sýček obecný, naše nejohroženější sova, byl Českou společností ornitologickou zvolen Ptákem roku 2018</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-06-02 15:20:00" d="2020-06-02 15:40:00" x="1"><n>Rituály Srí Lanky</n><t>D</t><e>SHW</e>    <k>Putování po atraktivních místech naší planety s cestovatelem Petrem Horkým (2010)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-06-02 15:40:00" d="2020-06-02 16:30:00" x="1"><n u="Rozluštěné poklady">Rozluštěné poklady IV (8)</n><t>S</t><e>5HWF</e>    <k>68% Zmenšené hlavy
Chívarská kultura – tajuplný příběh lovců lebek. Dokumentární cyklus BBC přiblíží nejzajímavější poklady historie</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-06-02 16:30:00" d="2020-06-02 17:20:00" x="1"><n u="Temné charisma Adolfa Hitlera">Temné charisma Adolfa Hitlera (1/3)</n><t>S</t><e>5HW</e>    <k>73% 30. léta. Německo má nového kancléře. Ženy jej obdivují, muži ho následují odhodlaní pro něj zemřít. V čem spočívalo kouzlo nejmilovanějšího</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-06-02 17:20:00" d="2020-06-02 18:15:00" x="1"><n u="Úžasné hotely">Úžasné hotely (4/6)</n><t>D</t><e>5HWF</e>    <k>Ekvádor
Místa, jež vás ohromí nejen úchvatným umístěním, koncepcí a technickým zázemím, ale i dokonalou organizací. Dokument BBC</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-06-02 18:15:00" d="2020-06-02 18:45:00" x="1"><n u="GurmetLab">GurmetLab (4/6)</n><t>L</t><e>SHWF</e>    <k>Rande bez masa
Každý vynikající kuchař je v podstatě chemik – vědecká cooking show. Vařit pro vegetariány může být pěkný maso</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-06-02 18:45:00" d="2020-06-02 18:55:00" x="1"><n>Večerníček</n><t>Q</t><e>SH</e>    <k>Méďové</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-06-02 18:55:00" d="2020-06-02 19:15:00" x="1"><n u="Zatopené osudy">Zatopené osudy (10/13)</n><t>D</t><e>SHW</e>    <k>Karolinka
Přehrada ve valašských kotárech. Jaké osudy skrývá vodní dílo, které se stalo inspirací akademickému malíři Iljovi Hartingerovi? (2008). Do nitra vodní nádrže se vydejte s Miroslavem Vladykou</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-06-02 19:15:00" d="2020-06-02 19:40:00" x="1"><n u="Kaple – duše rodů">Kaple – duše rodů (4/5)</n><t>D</t><e>SHWF</e>    <k>Valtice
Proměny našich hradů a zámků z pohledu historie, architektury a duchovního života šlechty (2016)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-06-02 19:40:00" d="2020-06-02 19:50:00" x="1"><n>Postřehy odjinud</n><t>D</t><e>SHWF</e>    <k>Malta očima Petra Voldána
Co Malta má a co jí chybí</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-06-02 19:50:00" d="2020-06-02 20:00:00" x="1"><n>Zprávy v českém znakovém jazyce</n><t>Z</t><e>ZPWF</e>    <k>Zpravodajská relace České televize pro všechny se sluchovým handicapem</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-06-02 20:00:00" d="2020-06-02 21:00:00" x="1"><n>Legendární letadla východní fronty</n><t>D</t><e>5HWF</e>    <k>Il-2 a Airacobra
Proslulý bitevník konstruktéra Iljušina a americká stíhačka firmy Bell Aircraft v příbězích statečných letců. Ruský dokument</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-06-02 21:00:00" d="2020-06-02 21:55:00" x="1"><n>Místa ticha</n><t>D</t><e>SHPWF</e>    <k>Nacistická brutalita proměnila živé české vesnice v místa trvalé bolesti. Dokument o tragických osudech dalších českých osad na samém konci války</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-06-02 21:55:00" d="2020-06-02 22:50:00" x="1"><n>Královnina korunovace</n><t>D</t><e>5HWF</e>    <k>75% Symbol britského majestátu nám představí přímo jeho současná nositelka. Unikátní britský dokument</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-06-02 22:50:00" d="2020-06-02 23:35:00" x="1"><n u="Příběh služebnice">Příběh služebnice (2/10)</n><t>S</t><e>5HWF</e>    <k>85% Den porodu
Mateřství jako dar i trest. Americký seriálový hit dle stejnojmenného sci-fi bestselleru Margaret Atwoodové (2017)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-06-02 23:35:00" d="2020-06-03 00:35:00" x="1"><n>Služebnou v pekle</n><t>D</t><e>SHWF</e>    <k>Miliony afrických žen jsou bez jakýchkoli práv drženy v moderním otroctví. Dánský koprodukční dokument</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-06-03 00:35:00" d="2020-06-03 01:25:00" x="1"><n u="Gomora">Gomora IV (6/12)</n><t>S</t><e>5HWF</e>    <k>86% Nesmrtelný padl a neapolské podsvětí se stáčí po spirále chaosu. Čtvrtá řada jednoho z nejúspěšnějších kriminálních seriálů současnosti v italsko-německé koprodukci (2019)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-06-03 01:25:00" d="2020-06-03 01:50:00" x="1"><n>Náš venkov</n><t>D</t><e>SHWF</e>    <k>Chvála kutilství
Ještě v dobách, kdy nebyl všeho přebytek, si museli lidé věci opravit. Ti, co nesnášejí plýtvání, opravují dodnes</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-06-03 01:50:00" d="2020-06-03 02:15:00" x="1"><n>Než to všechno zbouráme</n><t>D</t><e>SHW</e>    <k>Patří staré fabriky, doly, hutě, cukrovary nebo mlýny do naší krajiny stejně neodmyslitelně jako historické památky? (2007)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-06-03 02:15:00" d="2020-06-03 02:30:00" x="1"><n>Příběhy železné opony</n><t>D</t><e>SHW</e>    <k>Jiřina Štěpničková: Generální prevence
Slavná herečka v pasti (2006). Dokumentární cyklus o odvaze a smrti, ale i absurditě přísně střežené hranice</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-06-03 02:30:00" d="2020-06-03 02:50:00" x="1"><n>Ztracené adresy</n><t>D</t><e>SHWF</e>    <k>Hůrka
Ortel pohraniční obce napsala československá armáda. Počítačová současnost probouzí, co minulost pohřbila (2012)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-06-03 02:50:00" d="2020-06-03 03:15:00" x="1"><n>Hranice dokořán - Rozmówki polsko-czeskie</n><t>D</t><e>SHW</e>    <k>Pořad o problémech, radostech a spolupráci v příhraničních oblastech podél společné česko-polské hranice (2010)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-06-03 03:15:00" d="2020-06-03 03:45:00" x="1"><n>Folklorní výlety</n><t>D</t><e>SHW</e>    <k>Když děti najdou svoji partu ve folklorním souboru, jako jsou chrudimská Kuřátka, a žijí horáckými tradicemi (2013)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-06-03 03:45:00" d="2020-06-03 04:00:00" x="1"><n>Na hody do Banátu</n><t>D</t><e>SHW</e>    <k>Co přinese 21. století Čechům v rumunském Rovensku? (2008)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-06-03 04:00:00" d="2020-06-03 04:15:00" x="1"><n>Medvěd na Smrku</n><t>D</t><e>SH</e>    <k>Ve stopách šelmy do beskydského pralesa (2006)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-06-03 04:15:00" d="2020-06-03 04:40:00" x="1"><n>Sabotáž</n><t>L</t><e>SHW</e>    <k>Víte, co chcete? Dělejte to! Víte, co nechcete? . Agenti Tobi a Vladimír napoví všem, kdo se nechtějí smířit se všední realitou Sabotujte to! (2011)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-06-03 04:40:00" d="2020-06-03 05:00:00" x="1"><n>Vesnicopis</n><t>D</t><e>SHW</e>    <k>Velké Karlovice
Směs vůně bukového a jedlového dřeva, bylin i ovčího mléka. Nejdelší obcí ve střední Evropě vás provede Lumír Tuček Tak voní Valašsko a Velké Karlovice (2011)</k>  </p>
</a>
