<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="31" t="2021-07-09 04:22:42"><p id_tv="3" o="2021-07-16 05:05:00" d="2021-07-16 05:59:00" x="1"><n>Planeta Země</n><t>D</t><e>SH9</e>    <k>Hory
Svět hor a živočichů, kteří jej obývají, očima Davida Attenborougha v koprodukčním cyklu BBC</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-16 05:59:00" d="2021-07-16 08:30:00" x="1"><n>Dobré ráno</n><t>L</t><e>SLWF</e>    <k>Startovací dávka energie! Ranní show České televize</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-16 08:30:00" d="2021-07-16 09:25:00" x="1"><n>Procházka po Galícii</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>(A Walk Through . Cesta po severozápadě Pyrenejského poloostrova. Španělský dokument</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-16 09:25:00" d="2021-07-16 10:20:00" x="1"><n>Madagaskar</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Ztracené světy
Život se tu vzhledem k izolaci ostrova vydal vlastní cestou, a proto nyní více než osmdesát procent druhů fauny a flory nenajdete nikde jinde na světě</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-16 10:20:00" d="2021-07-16 11:10:00" x="1"><n u="Rozluštěné poklady">Rozluštěné poklady II</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Sochy Velikonočního ostrova
Mezinárodní tým forenzních archeologů zkoumá tajemství záhadných soch v Tichomoří. Cyklus dokumentů BBC</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-16 11:10:00" d="2021-07-16 11:35:00" x="1"><n>Zachráníme supy?</n><t>D</t><e>SHW9</e>    <k>Vysoký stupeň ohrožení vedl k tomu, že se zlínská zoologická zahrada zaměřila na chov supů. Nejvýznamnějším momentem byl příchod dvou samic supa bělohlavého v roce 1999</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-16 11:35:00" d="2021-07-16 12:20:00" x="1"><n>Nejluxusnější superjachty světa</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Nejbohatší lidé této planety chtějí jen to nejlepší. Epizoda z cyklu BBC</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-16 12:20:00" d="2021-07-16 13:05:00" x="1"><n u="Nový Zéland">Nový Zéland (3/5)</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Nádherná a nepřístupná krajina západního pobřeží Jižního ostrova. Australský dokumentární cyklus</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-16 13:05:00" d="2021-07-16 13:10:00" x="1"><n>Postřehy odjinud</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>Slovensko očima Víta Pohanky
Slovensko a já</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-16 13:10:00" d="2021-07-16 14:05:00" x="1"><n u="Medvědí rodina a já">Medvědí rodina a já (2/3)</n><t>D</t><e>5HW9</e>    <k>Kameraman a fotograf Gordon Buchanan se ocitne v nejtěsnější blízkosti nebezpečných baribalů. Dokumentární trilogie z kolekce BBC Earth</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-16 14:05:00" d="2021-07-16 14:55:00" x="1"><n u="Neobyčejná planeta">Neobyčejná planeta (2/10)</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Bouře
Unikátní projekt, v němž vynikají postřehy a pohledy astronautů, kteří dobře vědí o procesech a jejich důležitosti &quot;dole na Zemi&quot;. Americký cyklus</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-16 14:55:00" d="2021-07-16 15:40:00" x="1"><n>Válečné stroje</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>Vozidla, která osvobodila Evropu
Osud největší vyloďovací operace v dějinách a osvobození Evropy závisely na pozoruhodných vozidlech. Britský dokumentární cyklus</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-16 15:40:00" d="2021-07-16 16:35:00" x="1"><n u="Napoleonovo tažení do Ruska: Konfrontace">Napoleonovo tažení do Ruska: Konfrontace I (2/4)</n><t>D</t><e>5HW9</e>    <k>Napoleonské války očima ruských dokumentaristů. Příběhy velkých vojevůdců i obyčejných pěšáků doplněné o počítačové animace bitev a faktografické údaje</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-16 16:35:00" d="2021-07-16 17:00:00" x="1"><n>Sousedé</n><t>L</t><e>HPWF</e>    <k>Řecký festival v Krnově, návštěva v Expat centru Brno i konference Lepší bez v sousedském magazínu</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-16 17:00:00" d="2021-07-16 18:45:00" x="1" c="1"><n>Prohnilí</n><t>F</t><e>HF</e>    <k>74% Svérázné praktiky pařížského policisty. Philippe Noiret v hlavní roli francouzské komedie (1984). Hrají: T. Lhermitte, G. De Capitaniová, J. Guiomar. Režie: Claude Zidi</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-16 18:45:00" d="2021-07-16 19:40:00" x="1"><n u="Podivuhodná Korea">Podivuhodná Korea (1/2)</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Zajímavá cesta po zemi s pestrými dějinami a množstvím pozoruhodných přírodních krás. Britský dokumentární cyklus</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-16 19:40:00" d="2021-07-16 19:50:00" x="1"><n>Postřehy odjinud</n><t>D</t><e>SHW9</e>    <k>Chorvatsko očima Jaroslava Skalického
Hlaholská stezka</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-16 19:50:00" d="2021-07-16 20:00:00" x="1"><n>Zprávy v českém znakovém jazyce</n><t>Z</t><e>ZPWF</e>    <k>Zpravodajská relace České televize pro všechny se sluchovým handicapem</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-16 20:00:00" d="2021-07-16 21:40:00" x="1" c="1"><n u="Hrabě Monte Christo">Hrabě Monte Christo (1/2)</n><t>F</t><e>HF</e>    <k>74% Čest, zrada a nenaplněná láska. Jean Marais jako Edmond Dantes ve francouzsko-italské adaptaci slavného Dumasova románu (1954). Hrají: L. Amandaová, D. Ivernel, F. Lulli. Režie: Robert Verney</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-16 21:40:00" d="2021-07-16 23:40:00" x="1" c="1"><n>Náhlá zkouška</n><t>F</t><e>SHF</e>    <k>67% Clint Eastwood se vrací jako drsný detektiv Harry Callahan vyzbrojený obřím revolverem a proklatě suchým humorem. Americký film (1983). Hrají: S. Lockeová, P. Hingle, B. Dillman. Režie: Clint Eastwood</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-16 23:40:00" d="2021-07-17 00:25:00" x="1"><n>Letecké katastrofy</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Neštěstí v Mnichově
6. února 1958. Fotbalový tým Manchester United právě zvítězil v utkání Evropského poháru. Radost hráčů však ukončila tragická</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-17 00:25:00" d="2021-07-17 01:10:00" x="1"><n u="Gomora">Gomora IV (4/12)</n><t>S</t><e>5HWF9</e>    <k>86% Nesmrtelný padl a neapolské podsvětí se stáčí po spirále chaosu. Čtvrtá řada jednoho z nejúspěšnějších kriminálních seriálů současnosti v italsko-německé koprodukci (2019)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-17 01:10:00" d="2021-07-17 02:00:00" x="1"><n u="Osudové dny 1. světové války">Osudové dny 1. světové války I (2/3)</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Očistec
Je možné objasnit příčiny a průběh 1. světové války tím, že osobní příběhy několika klíčových osobností dalšího světového konfliktu konfrontujeme</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-17 02:00:00" d="2021-07-17 02:30:00" x="1"><n>Stopy, fakta, tajemství</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>Apoštolové temných sil
Jak měla magie a okultismus ovlivnit výsledky druhé světové války? Reportér Stanislav Motl pátrá v dokumentárním cyklu České</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-17 02:30:00" d="2021-07-17 02:55:00" x="1"><n>Češi v obnažení</n><t>D</t><e>SHW9</e>    <k>Pobuřuje nás ještě nahota? Patří stud minulosti? (2009)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-17 02:55:00" d="2021-07-17 03:10:00" x="1"><n>Abeceda komunistických zločinů</n><t>D</t><e>SHW9</e>    <k>Zatýkání
Kněz Jan Dokulil se díky svým blízkým dokázal před tajnou policií ukrývat celých sedm let. Dokumentární cyklus o praktikách totalitního režimu</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-17 03:10:00" d="2021-07-17 03:35:00" x="1"><n>Sabotáž</n><t>L</t><e>SHW</e>    <k>Víte, co chcete? Udělejte to! Víte, co nechcete? . Smršť nápadů a rad Vladimíra a Tobiho pro všechny mladé nejen duchem Sabotujte to! (2009)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-17 03:35:00" d="2021-07-17 03:55:00" x="1"><n>Zachraňme moudrou sovu</n><t>D</t><e>SH9</e>    <k>Dravci naší přírody ve stavu ohrožení (2004)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-17 03:55:00" d="2021-07-17 04:20:00" x="1"><n>Hranice dokořán - Rozmówki polsko-czeskie</n><t>D</t><e>SHW9</e>    <k>Pořad o problémech, radostech a spolupráci v oblastech podél společné česko-polské hranice (2011)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-17 04:20:00" d="2021-07-17 04:45:00" x="1"><n>Folklorní výlety</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>Za tradicemi, které žijí a přinášejí užitek a radost (2013)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2021-07-17 04:45:00" d="2021-07-17 05:05:00" x="1"><n>Ikarové z Valašska</n><t>D</t><e>SH9</e>    <k>Z nadšenců bezmotorového létání v Novém Hrozenkově piloti v bitvě o Anglii (2005)</k>  </p>
</a>
