<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Folklorika</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/a/ae816021bd95618a1c00bc9da7a4410a.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/a/ae816021bd95618a1c00bc9da7a4410a.jpg</o><s o="2020-04-18 10:05:00" d="2020-04-18 10:35:00" n="ČT2" id_tv="3"></s><p><k>Na běžkách
Lyže se původně používaly v zasněženém terénu jako prostředek k dopravě. Postupem času se z nich stala skvělá pomůcka pro využití volného času. Připravil A. Gebert</k><d>Lyže se původně používaly v zasněženém terénu jako prostředek k dopravě. Postupem času se z nich stala skvělá pomůcka pro využití volného času. Připravil A. Gebert
(Premiéra)
Původní prkna, na kterých před více než sto lety sjížděli krkonošské svahy první čeští lyžaři, by si dnes většina z nás bála připevnit na nohy. Tradice běžeckého lyžování se u nás rychle vyvíjela jako samostatná disciplína spojená nejenom s turistikou, ale i se závoděním. Tragický konec Bohumila Hanče a Václava Vrbaty při mezinárodním klání o Velikonocích roku 1913 v Krkonoších zápal pro závodění nezastavil. V roce 1968 zakládají běžkařští nadšenci legendární amatérský závod Jizerská 50. Širšího zájmu se závodu začalo dostávat počínaje třetím ročníkem. Tehdy se stal memoriálem za českou horolezeckou výpravu, která tragicky zahynula při zemětřesení v lavině pod Huascaránem. Zábava pro pár desítek kamarádů postupně přerostla v akci mezinárodní proslulosti. Na její úctyhodnou tradici zavzpomínáme se zasloužilými účastníky, z nichž jeden se závodu účastní dodnes. Sama Jizerská 50 se svou dvaapadesátiletou historií tvoří unikátní tradici svého druhu. Ovšem oblibu, které se u nás běžecké lyžování po mnoho desetiletí těší, dokládá i to, že na běžky se u nás vyráží, navzdory zhoršujícím se sněhovým podmínkám, stále s chutí a v hojném počtu nadšenců.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="p">premiéra</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct2/20200418/1390621723-Folklorika</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=3_1390621723&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
