<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Folklorika</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/a/ae816021bd95618a1c00bc9da7a4410a.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/a/ae816021bd95618a1c00bc9da7a4410a.jpg</o><s o="2020-05-17 18:55:00" d="2020-05-17 19:20:00" n="ČT2" id_tv="3"></s><p><k>Od dubu k sudu
Pivovar v Plzni je jedním z posledních míst v Evropě, kde se zachovává tradiční bednářské řemeslo. Staré poctivé dřevěné sudy hlídají, aby pivo chutnalo stejně jako před sto lety (2019). Režie: R. Šáchová</k><d>Pivovar v Plzni je jedním z posledních míst v Evropě, kde se zachovává tradiční bednářské řemeslo. Staré poctivé dřevěné sudy hlídají, aby pivo chutnalo stejně jako před sto lety (2019). Režie R. Šáchová
Bednářství je jedním z nejstarších řemesel zpracovávajících dřevo. Bednáři vyráběli běžné dřevěné nádobí z bílého měkkého dřeva, zatímco bečváři se zabývali výrobou sudů a kádí z černého tvrdého dubového a bukového dřeva. Další rozdíl byl i v tom, že bednářské nádobí se stahovalo zprvu dřevěnými obručemi z lísky, habru nebo divokého ořechu, zatímco bečváři používali obruče kovové, nejčastěji železné. Velký rozkvět tohoto řemesla u nás nastal za Přemysla Otakara II. Bylo to díky rozšíření městského obchodu a růstu pivovarů. V 17. století se bednářství a bečvářství spojilo do jednotného bednářského cechu. Obrovská poptávka po bednářských výrobcích vedla v 19. století k postupnému přesunu z ruční manufakturní práce ke strojní výrobě. Pivovarský mistr bednář Josef Hrůza se svou plzeňskou partou vyrábí už přes čtyřicet let ležácké sudy a kádě stejným způsobem jako za mistra sládka Josefa Grolla v 19. století. Generacemi osvědčené postupy i vlastní zkušenosti předává mladým učňům na jednom z posledních takových míst v Evropě. Bednářské řemeslo pivovarníků z Plzně je kulturní památka. Technologie pivovarnického bednářství byla v loňském roce zapsána na Seznam nemateriálních statků tradiční lidové kultury ČR.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct2/20200517/1400568973-Folklorika</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=3_1400568973&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
