<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Evropa dnes</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/b/b8d5c2d1e45caa9b14cfd0c4664dd35f.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/b/b8d5c2d1e45caa9b14cfd0c4664dd35f.jpg</o><s o="2020-04-22 17:20:00" d="2020-04-22 17:50:00" n="ČT2" id_tv="3"></s><p><k>Okno do... Říma
Poněkud netradiční pohled na římské scenérie a všední aktivity některých obyvatel. Německý dokument z cyklu Okno do...</k><d>Poněkud netradiční pohled na římské scenérie a všední aktivity některých obyvatel. Německý dokument z cyklu Okno do... (Premiéra)
Již od dob antiky je Řím nazýván věčným městem. Jeho vzhled je plný odkazů velké minulosti, jako jsou například Forum Romanum, Koloseum, Pantheon nebo Španělské schody. Poněkud netradiční pohled na římské scenérie umožňuje zadní sedadlo skútru Vespa. Je to skvělý způsob, jak si poradit s poněkud náročnou městskou dopravou a přitom v Římě zakusit každodenní život. Tento typ přepravy také návštěvníkovi umožňuje objevit poklady, které mu běžně bývají skryté, jako je Tazza d'Oro - elegantní kavárna a pánské krejčovství v jednom - podnik skrytý v jednom z dvorků slavné nákupní ulice Via Condotti. Řím vyniká nejen svými panoramaty, ale i lidmi, jako jsou například přičinliví archeologové, kteří se snaží zachovat dědictví minulosti, ale také popeláři, muži a ženy, kteří pracují v noci, aby zbavili centrum města všech odpadků, jež tam zanechali Římané a turisté. V neposlední řadě je tu soukromá iniciativa Retake Roma, která eliminuje graffiti a reklamní samolepky z nejnavštěvovanějších čtvrtí města. Všichni tito lidé se usilovně snaží, aby věčné město zůstalo tím, čím je: živoucí kráskou s velkolepou minulostí.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="p">premiéra</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct2/20200422/1390883626-Evropa-dnes</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=3_1390883626&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
