<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="43" t="2020-05-10 03:54:50"><p id_tv="3" o="2020-05-17 05:25:00" d="2020-05-17 06:00:00" x="1"><n>Astronauti z Apolla</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>Příběhy amerických průzkumníků vesmíru</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-17 06:00:00" d="2020-05-17 06:05:00" x="1"><n>Raníček</n><t>Q</t>    <k>Koulelo se jablíčko</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-17 06:05:00" d="2020-05-17 06:20:00" x="1"><n u="Včelka Mája">Včelka Mája II</n><t>Q</t><e>5HWF9</e>    <k>68% Nové příběhy malé včelky a jejích přátel z louky i lesa. Koprodukční animovaný seriál</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-17 06:20:00" d="2020-05-17 06:30:00" x="1"><n>Bali</n><t>S</t><e>S9</e>    <k>Francouzský animovaný seriál o malém psíkovi Balim a jeho zvířecích kamarádech</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-17 06:30:00" d="2020-05-17 06:35:00" x="1"><n>Sněhulák Albi</n><t>S</t><e>SWF9</e>    <k>V zemi sněhu a ledu malý sněhulák a jeho kamarádi poznávají svět. Finský animovaný seriál</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-17 06:35:00" d="2020-05-17 06:40:00" x="1"><n u="Prasátko Peppa">Prasátko Peppa II</n><t>S</t><e>SHWF9</e>    <k>66% Příběhy prasečí holčičky Peppy a její rodiny</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-17 06:40:00" d="2020-05-17 06:55:00" x="1"><n>Dívky s posláním</n><t>S</t><e>5HWF9</e>    <k>Další dobrodružství pěti nerozlučných kamarádek z Heartlake City. Americký animovaný seriál</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-17 06:55:00" d="2020-05-17 07:05:00" x="1"><n>Websterovi</n><t>S</t><e>SHWF9</e>    <k>Uvnitř lidského světa je malinký svět, který se – podobně jako ten náš – skládá z příběhů. Jeho nitě jsou ale tkány rodinkou pavouků. Slovenský animovaný seriál</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-17 07:05:00" d="2020-05-17 07:20:00" x="1"><n u="Včelka Mája">Včelka Mája II</n><t>Q</t><e>5HWF9</e>    <k>68% Nové příběhy malé včelky a jejích přátel z louky i lesa. Koprodukční animovaný seriál</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-17 07:20:00" d="2020-05-17 07:30:00" x="1"><n u="Ovečka Shaun">Ovečka Shaun IV</n><t>S</t><e>SW9</e>    <k>83% Shaun z britského animovaného seriálu rozhodně nejde se stádem, naopak často navede ostatní ovečky k páchání pěkných alotrií</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-17 07:30:00" d="2020-05-17 09:00:00" x="1"><n>Studio Kamarád</n><t>S</t><e>SPWF9</e>    <k>Veselou skládanku pohádek a písniček uvádějí plyšáci z Kouzelného paloučku. Uvidíte seriály: Jája a Pája, Traktůrek Ferda, Kiri a Lou, Smráďa a Bláťa</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-17 09:00:00" d="2020-05-17 09:15:00" x="1"><n u="Československý filmový týdeník">Československý filmový týdeník 1970 (1304/2379)</n><t>D</t><e>HPF9</e>    <k>Jak byl promítán v kinech právě před padesáti lety</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-17 09:15:00" d="2020-05-17 09:35:00" x="1"><n>Hledání ztraceného času</n><t>D</t><e>H9</e>    <k>Bylo to v máji
Konec války v jedenácti městech Čech a Moravy z pohledu filmových amatérů (1995). Připravili K. Čáslavský a P. Vantuch</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-17 09:35:00" d="2020-05-17 10:30:00" x="1"><n u="Velká vlastenecká válka">Velká vlastenecká válka II</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Útok na západ
V lednu 1945 začalo poslední, krvavé dějství nebývalého dramatu. Rudá armáda udeřila jako bůh pomsty na samotnou Třetí říši. Ruský dokumentární cyklus</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-17 10:30:00" d="2020-05-17 11:00:00" x="1"><n>Češi zachraňují... zubry v Česku</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>Čtvrtý díl dokumentárního cyklu s průvodcem Danem Bártou o ohrožených druzích zvířat z různých částí planety a jejich přátelích, českých přírodovědcích</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-17 11:00:00" d="2020-05-17 11:25:00" x="1"><n>Království divočiny: Písečné duny v Brazílii</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>Nádherná, sněhově bílá krajina posetá bezpočtem lagun. Japonský dokumentární cyklus</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-17 11:25:00" d="2020-05-17 11:30:00" x="1"><n>Sváteční slovo karmelitána Pavla Poly</n><t>D</t><e>SHZWF9</e>    <k>Potřebuje racionální dospělý člověk v 21. století jako symbol křesťanského Boha Jezulátko? (2019)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-17 11:30:00" d="2020-05-17 11:55:00" x="1"><n u="Příběhy obrácení">Příběhy obrácení (4/6)</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>O lidech, kteří našli víru (2013)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-17 11:55:00" d="2020-05-17 12:25:00" x="1"><n>Uchem jehly</n><t>D</t><e>SHPWF9</e>    <k>Setkání Zbigniewa Czendlika s prezidentem Unie státních zástupců Janem Latou</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-17 12:25:00" d="2020-05-17 12:50:00" x="1"><n u="Kaple - duše rodů">Kaple - duše rodů (2/5)</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>Telč
Proměny našich hradů a zámků z pohledu historie, architektury a duchovního života šlechty (2016)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-17 12:50:00" d="2020-05-17 13:55:00" x="1"><n u="Jan Pavel">Jan Pavel II</n><t>D</t><e>SH9</e>    <k>V říjnu 1978 byl krakovský arcibiskup kardinál Karol Wojtyla zvolen papežem. Stal se jednou z nejvýraznějších osobností naší doby. V dubnu si připomínáme</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-17 13:55:00" d="2020-05-17 14:25:00" x="1"><n>Na plovárně s Emmanuelem Villaumem</n><t>L</t><e>SHWF</e>    <k>Rozhovor Marka Ebena s francouzským, mezinárodně působícím dirigentem</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-17 14:25:00" d="2020-05-17 14:50:00" x="1"><n>Spolu na hranici</n><t>D</t><e>SHPWF9</e>    <k>Na křížových cestách
Pozoruhodné památky i moderní umělecké artefakty na zvláštních místech lákají k zastavení a zamyšlení. Unikátní cestopis</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-17 14:50:00" d="2020-05-17 15:35:00" x="1"><n u="Alexander Veliký">Alexander Veliký (1/2)</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Hvězda první velikosti antického Řecka. Německé dokudrama ZDF</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-17 15:35:00" d="2020-05-17 16:05:00" x="1"><n u="Osudové lásky">Osudové lásky (7/12)</n><t>S</t><e>SHWF9</e>    <k>Tajnosti Artura Breiského
Nejtajemnější český spisovatel svou dívku miloval i zraňoval. Po jejich lásce dodnes zůstala obrovská záhada</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-17 16:05:00" d="2020-05-17 16:55:00" x="1"><n>Neobyčejný levhart</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Skvělý lovec, jehož bystrým očím a uším nic neunikne. Dokonalá kočka. Ale stejně to tady na Zemi nemá vůbec snadné. Britský dokument</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-17 16:55:00" d="2020-05-17 17:50:00" x="1"><n>Rozmanitý západ Spojených států amerických 1/2</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Výjimečné přírodní scenérie i historie států Arizona, Nevada, Utah a Kalifornie. Francouzský dokument</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-17 17:50:00" d="2020-05-17 18:45:00" x="1"><n u="Rituály">Rituály (1/4)</n><t>D</t><e>5HPWF9</e>    <k>Koloběh života
V koloběhu života nám pomáhají pochopit sebe sama, rozpoznat, kam patříme, poznat náš úkol tady na Zemi anebo prostě to všechno zvládnout. Cyklus BBC</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-17 18:45:00" d="2020-05-17 18:55:00" x="1"><n>Večerníček</n><t>Q</t><e>H9</e>    <k>Jak Ťuk a Bzuk putovali za sluníčkem</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-17 18:55:00" d="2020-05-17 19:20:00" x="1"><n>Folklorika</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>Od dubu k sudu
Pivovar v Plzni je jedním z posledních míst v Evropě, kde se zachovává tradiční bednářské řemeslo. Staré poctivé dřevěné sudy hlídají</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-17 19:20:00" d="2020-05-17 19:50:00" x="1"><n>Krásné živé památky</n><t>D</t><e>HWF9</e>    <k>Pod Českým středohořím
Jak se obnovuje veliký kostel, který byl odsouzen k zániku, nebo jak se žije v unikátním podstávkovém domě? Mirek Vladyka objevuje</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-17 19:50:00" d="2020-05-17 20:00:00" x="1"><n>Zprávy v českém znakovém jazyce</n><t>Z</t><e>ZPWF</e>    <k>Zpravodajská relace České televize pro všechny se sluchovým handicapem</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-17 20:00:00" d="2020-05-17 22:05:00" x="1" c="1"><n>Missourské rokle</n><t>F</t><e>5HWF</e>    <k>66% Jeden krade, druhý vraždí, třetí miluje, čtvrtý umírá. Marlon Brando a Jack Nicholson ve slavném americkém westernu Arthura Penna (1976). Hrají: H. D. Stanton, R. Quaid, K. Lloydová</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-17 22:05:00" d="2020-05-18 00:15:00" x="1" c="1"><n>Smrt čeká všude</n><t>F</t><e>SHWF</e>    <k>75% Stále napůl mrtví. Drama speciální pyrotechnické jednotky operující v Iráku v době války. Americký film oceněný šesti Oscary (2008). Hrají: J. Renner, A. Mackie, B. Geraghty. Režie: Kathryn Bigelowová</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-18 00:15:00" d="2020-05-18 01:10:00" x="1"><n>Města zločinu: New Orleans</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Odvrácenou tváří proslulého města amerického jihu jsou přestřelky gangů, nelegální noční automobilové závody a chudoba. Francouzský dokument</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-18 01:10:00" d="2020-05-18 01:40:00" x="1"><n>Evropa dnes</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>Biarritz – francouzská noblesa a sportovní ležérnost
Dokonalá prázdninová destinace, která neztratila své původní kouzlo. Dokument z německého cyklu Život je pláž!</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-18 01:40:00" d="2020-05-18 02:25:00" x="1"><n>Válečné stroje</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>Jaderné odstrašování
V říjnu 1961 svět zatajil dech, když patová situace u Berlínské zdi hrozila přerůst do nukleární války. Britský dokumentární cyklus</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-18 02:25:00" d="2020-05-18 03:15:00" x="1"><n>Pád Japonska v barvě</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>Novinář William Courtenay pořídil unikátní záběry z pacifických bojišť druhé světové války díky přátelství s generálem MacArthurem. Americký dokument</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-18 03:15:00" d="2020-05-18 03:30:00" x="1"><n>Přidej se</n><t>D</t><e>SH9</e>    <k>Hraniční meandry Odry u Bohumína jsou naprostým přírodním unikátem, který si zaslouží ochranu (2005)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-18 03:30:00" d="2020-05-18 03:55:00" x="1"><n>Ochránce</n><t>Z</t><e>SHW</e>    <k>Správní úřady by měly vydávat rozhodnutí v době přiměřené složitosti problému. Nadměrný hluk z předzahrádky sportbaru, honitba bez myslivců a sporné</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-18 03:55:00" d="2020-05-18 04:25:00" x="1"><n>Před půlnocí</n><t>Z</t><e>SHW</e>    <k>Čarování s kovem – téma pro Radomíra Bártu, uměleckého kováře (2013)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-18 04:25:00" d="2020-05-18 04:45:00" x="1"><n>Vesnicopis</n><t>D</t><e>SHW9</e>    <k>Hodslavice
Rodná ves otce národa F. Palackého s jeho rodným domem i nejstarším dřevěným kostelíkem v kraji (2011). Do 600 let staré obce vás zavede Lumír Tuček</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-05-18 04:45:00" d="2020-05-18 05:25:00" x="1"><n>Notes</n><t>M</t><e>SW</e>    <k>Loutnista a zpěvák Joel Frederiksen – Minach a Zdeněk Král – Hledání Gustava Broma – Klavírní virtuóz Ben Kim – Ohlédnutí za netradiční Českou mší vánoční J. J. Ryby (2008)</k>  </p>
</a>
