<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>1890 (1/13)</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad_booklet/600/b/b41e44d97501f3a6d29810b2e75944b0.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/c/cfb27def8abf983e8e3f0059eaa968be.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/5/53498f4ea2cc1961c7f6c6e9661f6f34.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/3/3a262d8dbe662b2b4bb4e91270e11b32.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/2/2f5732c27b8fd7832b7001c1b896a29b.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/0/0b80e8e6868a82f4ee69598c286b2d39.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/2/266d1c16073d0f414ee4a9e316482aab.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/2/20d9aa070a69023334487efdce8f7d66.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/9/97b966e27b70df19704f9e2a4fc433a8.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/8/8fc57128b0854292073f59f0580d1c34.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad_booklet/250/b/b41e44d97501f3a6d29810b2e75944b0.jpg</o><s o="2020-06-03 20:35:00" d="2020-06-03 22:10:00" n="JOJ" id_tv="33"></s><p><d>Mladý, ale svými moderními vyšetřovacích metodami a úspěchy proslulý detektiv Jánoš Marton z Pešti přichází na zámek Betliar řešit tajemnou, brutální vraždu služky. Na Gemeru ho vítá místní rázný strážmistr Vilém Černý kterému přítomnost až příliš sebevědomého vyšetřovatele z Pešti v jeho kraji a nutnost s ním spolupracovat vůbec není po chuti ... a zdá se, že Martonová přítomnost nevyhovuje ani místním obyvatelům, kteří jsou nedůvěřiví k technickým novinkám a namísto vědy upřednostňují víru v magii a pověry; ba ani obyvatelům zámku - mocné šlechtické rodině Wisniewských, kde má každý své tajemství. Ukazuje se však, že vražda služky ani zdaleka není natolik jednoduchá, jak by si vyšetřovatelé přáli; a dokonce, že se nejedná o jediné podivné úmrtí mladé ženy v této oblasti. Marton s Černým tedy stojí před nelehkou výzvou - překonat vzájemné nesympatie a spolu pátrat po zvráceném pachateli, kterým je podle povídaček vesničanů nadpřirozený &quot;Démon&quot; ... a podle Martonové teorie první sériový vrah v dějinách Uherska.</d></p><i><t>Seriál</t><l></l><qq><q id="h">skryté titulky</q></qq><w>http://www.sms.cz/serial/1890-i-1</w></i><h c="10">8.2</h><x></x></a>
