<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Trudne sprawy (545)</n><s o="2019-07-17 12:40:00" d="2019-07-17 13:40:00" n="Polsat" id_tv="34"></s><p><k>Polska (2015)</k><d>R. Brzeska Barbara, Janusiak-Wróblewska Aneta, Lisiak Piotr Barbara Mazur (43 l.) rok temu zostawiła swoją rodzinę, ponieważ zakochała się w mężu swojej siostry, Klaudii Majewskiej (39 l.). Od tego czasu relacje między matką a córką, Anitą Mazur (24 l.) bardzo się pogorszyły, a ojciec dziewczyny, Arkadiusz bardzo cierpi przez to rozstanie. Ale od dwóch miesięcy Barbara bardzo chce zbliżyć się do swojej córki i terroryzuje ją telefonami i odwiedzinami. Kiedy w końcu Barbara pojawia się w mieszkaniu Anity i nie zamierza z niego wyjść, Anita składa wniosek o zakaz dla Barbary tymczasowego zbliżania się. Matka nie daje za wygraną i próbuje włamać się do mieszkania córki. Anita wzywa policję i składa wniosek o karę grzywny dla Barbary. Kilka dni później matka Anity przechodzi załamanie nerwowe i zostaje skierowana na leczenie do kliniki psychiatrycznej. Chwilę potem rodzina dowiaduje się, że partner Barbary, Grzegorz Majewski (39 l.) - mąż ciotki Klaudii - już jakiś czas temu rozstał się z Barbarą. Kiedy jednak brat Anity, Dominik (18 l.) odwiedza matkę w klinice, dowiaduje się, że za jej fatalnym stanem psychicznym musi kryć się coś więcej, ponieważ Barbara przestała mówić. Dominik znajduje w mieszkaniu matki wniosek o uznanie ojcostwa. Barbara przerywa milczenie: Grzegorz prowadził podwójne życie, ma drugą rodzinę i małe dziecko! Gdy Barbara dowiedziała się o tym, przeraziła się, że zostanie sama i dlatego chciała zbliżyć się do córki. Gdy Grzegorz ją zostawił, załamała się nerwowo. Ku niezadowoleniu wszystkich, Grzegorz wraca do Barbary, gdy tylko druga kochanka go rzuca… Czy Barbara w końcu zrozumie, że powinna się z nim rozstać i spróbować pogodzić się ze swoją rodziną?</d></p><i><t>Seriál</t><qq><q id="z">znakový jazyk</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/polsat/20190717/1300553004-Trudne-sprawy-545</w></i><x></x></a>
