<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Trudne sprawy (544)</n><s o="2019-07-16 12:40:00" d="2019-07-16 13:40:00" n="Polsat" id_tv="34"></s><p><k>Polska (2015)</k><d>R. Janusiak-Wróblewska Aneta, Korzeniowski Piotr, Lisiak Piotr Gdy kosmetyczka Diana (20 l.) świętuje swoje urodziny, Roman (45 l.), partner jej matki Moniki (42 l.), nagle decyduje się wyjść z przyjęcia. Następnie Diana dostrzega przez okno, jak jej matka zostaje kopnięta przez Romana. Dziewczyna wybiega na zewnątrz, by dowiedzieć się, co się stało, ale para wszystkiemu zaprzecza. Monika twierdzi niezłomnie, że potknęła się i upadła. Diana i jej brat Mateusz (25 l.) chcą odkryć, co się dzieje między ich matką a jej partnerem, ale są spławiani. Monika ciągle powtarza, że wszystko jest w porządku, choć mnożą się nowe podejrzenia, że jest ona bita przez Romana. Dopiero, gdy Diana w środku nocy dostaje wiadomość, że jej matka zniknęła ze swojego mieszkania, podejrzenie staje się faktem. Rodzeństwo odnajduje matkę. Córka zabiera Monikę na policję, gdzie ona w końcu wyznaje, że Roman regularnie dopuszczał się wobec niej przemocy. Policjantka przekonuje Monikę do złożenia zeznań przeciwko Romanowi. Następnie policjanci wydalają Romana z mieszkania i informują go o zakazie zbliżania się. Monika ciężko znosi rozstanie i gdy z powodu grypy leży w łóżku, a Diana i jej brat nie mają dla niej czasu, kobieta znowu wpuszcza do domu Romana, który obiecuje poprawę. Diana i Mateusz czują się bezsilni. Nie wiedzą, co mogą zrobić, by pomóc matce zwalczyć jej uzależnienie i odseparować ją na stałe od Romana. Sytuacja zmienia się, gdy Roman po ataku zazdrości ponownie dopuszcza się rękoczynów. Monika staje z walizkami w drzwiach Diany. Gdy już wydaje się, że jej matka ostatecznie rozstała się z tym &quot;damskim bokserem&quot;, Diana przeżywa szok na wieść, że jej córeczka, Beata (1 l.) nagle zniknęła z przedszkola. Obie kobiety boją się, że stoi za tym Roman...</d></p><i><t>Seriál</t><qq><q id="z">znakový jazyk</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/polsat/20190716/1300552980-Trudne-sprawy-544</w></i><x></x></a>
