<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Dlaczego ja? (662)</n><s o="2019-07-16 10:45:00" d="2019-07-16 11:45:00" n="Polsat" id_tv="34"></s><p><k>Polska (2016)</k><d>Bartosz ma 16 lat i na pierwszy rzut oka jest drobnym cwaniakiem. Nie do końca rozumie, czym jest prawdziwa męskość, ale z pewnością chce zostać prawdziwym mężczyzną. W jego otoczeniu oznacza to bycie twardym, silnym facetem, który nie pokazuje swoich uczuć. Bartosz chciałby znaleźć dziewczynę. Jest jeszcze prawiczkiem, a w jego środowisku to jest uważane za &quot;niemęskie&quot;. Dlatego chłopak ciągle wymyśla historie o swoich rzekomych partnerkach seksualnych. Niełatwo jest mu znaleźć prawdziwą kobietę. Całą wiedzę o płci przeciwnej i życiu erotycznym czerpie od kolegów w szkole, z filmów pornograficznym i z podglądania życia seksualnego swojej samotnej matki. Przez to wszystko jego wyobrażenie o kobietach jest takie, że muszą one być do dyspozycji mężczyzny, zawsze muszą być gotowe na seks, nie powinny mówić o swoich potrzebach. Kiedy na imprezie przytrafia się okazja, żeby przespał się z pijaną Mają (16 l.), Bartosz ucieka przerażony. Czuje, że to nie byłoby wobec niej w porządku. Poza tym naprawdę lubi Maję, choć nie jest w niej zakochany. I nawet, jeśli jeszcze mało wie i nadal jest niedoświadczony, chce przeżyć swój pierwszy raz z dziewczyną, którą będzie darzył uczuciem. Jednak nie mógł się powstrzymać i zrobił Mai kilka zdjęć telefonem, żeby móc udowodnić kolegom, że jednak przespał się z nią. Zachowanie Bartosza zmienia się, kiedy spotyka Zosię (15 l.). Dziewczyna jest pewna siebie, silna, błyskotliwa i inteligentna. Bartosz zakochuje się w niej. Dzięki Zosi widzi, że przez ten cały czas miał fałszywe wyobrażenia i ideały. Tymczasem między Zosią a Mariuszem wybucha konflikt – wyraźnie oboje nie lubią się. Kiedy Bartosz zaczyna spotykać się z Zosią, musi wybrać pomiędzy nią a Mariuszem. Bartosz wybiera Zosię. Wydaje się, że Mariusz się z tym godzi. Ale wkrótce potem ginie telefon Bartosza, a zdjęcia, które zrobił Mai, zostają rozesłane po szkole. Przez to, że wcześniej przechwalał się, że spał z Mają i przez to, że zdjęcia zostały wysłane z jego telefonu, nikt nie chce uwierzyć, że do niczego nie doszło. Bartosz zostaje zawieszony w szkole, traci Zosię i nie ma już żadnych przyjaciół. Chłopak najpierw załamuje się, potem jednak postanawia walczyć o swoją pierwszą miłość…</d></p><i><t>Seriál</t><qq><q id="z">znakový jazyk</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/polsat/20190716/1300552978-Dlaczego-ja-662</w></i><x></x></a>
