<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Dzień. który zmienił moje życie (30)</n><s o="2019-07-17 09:45:00" d="2019-07-17 10:45:00" n="Polsat" id_tv="34"></s><p><k>Polska (2014)</k><d>R. Khamidov Okił Sylwia jest piosenkarką. Janusz, mąż Sylwii, jest jej producentem. Na potrzeby nowego albumu zatrudniają chórzystkę, Laurę. Nie podejrzewają, że ta sprawiająca wrażenie profesjonalistki, młoda kobieta ukrywa swoje prawdziwe oblicze. Laura pragnie osiągnąć sukces za wszelką cenę. Pierwszym etapem jej intrygi będzie… przespanie się z Januszem. Laura nagrywa ich miłosne igraszki i uprzedza producenta, że wykorzysta te kompromitujące go materiały, jeśli on kiedykolwiek nie zechce z nią współpracować. Już następnego dnia Laura przechodzi do wykonania kolejnego punktu ze swojego planu. Gdy Janusz zjawia się w studiu nagrań, zastaje swoją żonę i Laurę, śpiewające w duecie piosenkę skomponowaną przez Laurę. Obie kobiety sugerują Januszowi, że ta piosenka powinna znaleźć się na płycie Sylwii. Zaskoczony tą propozycją, producent uświadamia sobie, że wpadł w pułapkę zastawioną przez Laurę. A wkrótce też dramatycznie skomplikuje się sytuacja w małżeństwie Janusza i Sylwii… Głównym bohaterem drugiej opowieści w tym odcinku jest Paweł - znany prezenter telewizyjny. Ten prowokator i nonkonformista podejmuje za plecami żony pewną decyzję, która może zniszczyć ich małżeństwo. Paweł decyduje się oddać swoje nasienie, aby jego najlepsza przyjaciółka, Kalina, która jest lesbijką, mogła mieć dziecko. Sytuacja jest złożona, bo jego żona, Celina nic o tym nie wie - jest kobietą konserwatywną. Zdaniem Pawła jego żona nie zniosłaby tej sytuacji. Ale najbardziej zaskakujące jest to, czego on dowiaduje się przy tej okazji. Wyniki badań ujawniają, że mężczyzna jest bezpłodny i nigdy nie mógł zostać ojcem, a Paweł i Celina mają dwoje dzieci. Te dzieci nie są jego. Ale to nie koniec dramatu, bo Paweł odkrywa, kto jest ich ojcem biologicznym. Mężczyzna staje przed dylematem: powiedzieć prawdę i zniszczyć życie drugiej rodzinie, ale również stracić opiekę nad dziećmi, które kocha. Albo nic nie mówić.</d></p><i><t>Seriál</t><qq><q id="z">znakový jazyk</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/polsat/20190717/1300553001-Dzie-ktory-zmieni-moje-ycie-30</w></i><x></x></a>
