<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Prostřeno!</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/3/3b55ae525281607c8df6d48bc2089c36.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/3/3b55ae525281607c8df6d48bc2089c36.jpg</o><s o="2019-07-19 17:50:00" d="2019-07-19 18:55:00" n="Prima" id_tv="4"></s><p><k>Pět soutěžících, pět večeří, menu tradiční i exotická! Reality show Prostřeno! je každodenní návštěvou vašich domovů, přehlídkou tanců kolem plotny, lákavou ochutnávkou, ale i sondou odolnosti zúčastněných. Dívejte se a HODNOŤTE!!! Kromě šedesátitisícové výhry, která je výsledkem klání soupeřů, je tu i deset tisíc pro každého, koho zvolí diváci. Vyhrát může dokonce i divák, který se jen zúčastní hlasování. A to celých 10 tisíc korun!</k><d>Eva Němečková (31)
Poslední hostitelka Eva vystudovala střední odborné učiliště s maturitou, obor kosmetička. Pracovala v klenotnictví, dělala kosmetičku, což ji baví, ale hledá si novou práci. Eva žije sama, nedávno se osamostatnila a přestěhovala do nově zrekonstruovaného bytu 1+1 v Blansku, zařízeném v provensálském stylu. Doma jí dělá společnost malý pejsek. Do pořadu se Eva přihlásila, protože od té doby, co žije sama, ji vaření začalo hodně bavit. Pokud vyhraje, tak peníze použije na autoškolu a koupi auta. 
Charakter: Sama o sobě tvrdí, že je přátelská, komunikativní a společenská. Má smysl pro humor a někdy je trochu tvrdohlavá. 
Zájmy: Fotografování, četba, ezoterika a poslech hudby. Ráda chodí na procházky se svým psem. Pokud na to má čas, tak cestuje.
Vztah k vaření: Kladný, vaří ráda hlavně od té doby, co žije sama. Často připravuje zeleninu a různé druhy omáček.
Chutě: V jídle není vybíravá. Mezi její oblíbená jídla patří svíčková na smetaně.
Nesnáší: Nemusí rajskou omáčku. Při stolování jí nevadí snad nic, je velmi tolerantní. 
Motto: Žij svůj sen…
Očekávání: Těší se na seznámení s novými lidmi a další životní zkušenosti.</d></p><i><t>Zábava</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/prima/20190719/1300688641-Prostreno</w></i><x x="1"></x></a>
