<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="20" t="2021-07-10 04:20:11"><p id_tv="4" o="2021-07-17 05:40:00" d="2021-07-17 06:20:00" x="1"><n>Pohoda u krbu</n><t>D</t><e>FS9</e>    <k>Uklidňuje vás praskání dřeva v krbu? Pak si neváhejte zapnout prima noční pohodičku!</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2021-07-17 06:20:00" d="2021-07-17 06:35:00" x="1"><n u="Gormiti">Gormiti (11)</n><t>S</t><e>FS9</e>    <k>Španělsko-italský animovaný seriál (2018)</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2021-07-17 06:35:00" d="2021-07-17 07:00:00" x="1"><n u="Čapí příběhy">Čapí příběhy (1)</n><t>S</t><e>F9</e>    <k>Polský animovaný seriál (2003)</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2021-07-17 07:00:00" d="2021-07-17 07:30:00" x="1"><n u="MASH">MASH (102)</n><t>S</t><e>FH9</e>    <k>85% Americký válečný seriál (1972 - 1982)</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2021-07-17 07:30:00" d="2021-07-17 08:40:00" x="1"><n>Autosalon.tv</n><t>O</t><e>P</e>    <k>Světové novinky, nelítostné testy, koncepty budoucnosti v tradičním motoristickém magazínu</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2021-07-17 08:40:00" d="2021-07-17 09:20:00" x="1"><n>Cyklosalon.tv</n><t>L</t><e>FSP</e>    <k>Týdeník ze světa kol i příbuzných přibližovadel, pro začátečníky, hobíky i profi cyklisty! Informace o nových modelech, trasách na výlet i do práce</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2021-07-17 09:20:00" d="2021-07-17 10:25:00" x="1"><n u="Expert na zločin">Expert na zločin (5)</n><t>S</t><e>FS9</e>    <k>Rakouský krimiseriál (2018)</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2021-07-17 10:25:00" d="2021-07-17 12:15:00" x="1"><n>Máme rádi Česko</n><t>L</t><e>FS</e>    <k>Sledujte oblíbený zábavný pořad s kapitány Jakubem Prachařem a Vojtou Kotkem. Moderuje Libor Bouček. Dále účinkují B. Hodačová, V. Šmicer, D. Morávková, P. Pagáčová</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2021-07-17 12:15:00" d="2021-07-17 14:15:00" x="1" c="1"><n u="Odvrácená tvář Paříže">Odvrácená tvář Paříže (5)</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>55% Záhada v Opeře Garnier
V průběhu zkoušek opery Carmen je zavražděna mladá uvaděčka. Podezření padne na technika. Jeho přítelkyně je však odhodlána Francouzský kriminální film (2015). Hrají: M. Mayová, P. Chevillerová, A. Duléry. Režie: L. Fazerová</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2021-07-17 14:15:00" d="2021-07-17 16:45:00" x="1" c="1"><n>Detektivové z Hollywoodu</n><t>F</t><e>FSP</e>    <k>54% Postarší zkušený detektiv Joe a jeho mladý parťák K. C. pátrají po vrazích raperské skupiny. Joe se snaží bokem polepšit si realitním makléřstvím Americký krimikomedie (2003). Hrají: H. Ford, J. Hartnett, L. Olinová. Režie: R. Shelton</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2021-07-17 16:45:00" d="2021-07-17 18:52:00" x="1" c="1"><n>Kluci na řece</n><t>F</t><e>F</e>    <k>72% Ve městě Písku na břehu Otavy po generace soupeří dvě klukovské party. Shovívavým mecenášem dětských bojůvek je místní hokynář Jindřich Plachta. Český film (1944). Hrají: M. Brožová, T. Brzková, E. Kohout. Režie: J. Slavíček, V. Krška</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2021-07-17 18:52:00" d="2021-07-17 18:55:00" x="1"><n>Počasí</n><t>Z</t><e>FSP</e>    <k>POČASÍ, to je aktuální a přesný servis informací, bez kterých nemůže být nikdo z nás</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2021-07-17 18:55:00" d="2021-07-17 19:40:00" x="1"><n>HLAVNÍ ZPRÁVY</n><t>Z</t><e>FSP</e>    <k>Ty nejnovější ověřené zprávy z domova i ze světa. Rychle, stručně a srozumitelně</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2021-07-17 19:40:00" d="2021-07-17 19:55:00" x="1"><n>Krimi zprávy</n><t>Z</t><e>FSP</e>    <k>Nejnovější informace o práci policie i záchranářů přímo z terénu</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2021-07-17 19:55:00" d="2021-07-17 20:15:00" x="1"><n>SHOWTIME</n><t>Z</t><e>FSP</e>    <k>Nový pořad zaměřený nejen na svět slavných, ale také technologické novinky a trendy témata, která zaujmou ženy i muže</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2021-07-17 20:15:00" d="2021-07-17 22:05:00" x="1" c="1"><n u="Jurský park">Jurský park 3</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>60% Manželé Kirbyovi předstírají, že jsou bohatí dobrodruzi, a přesvědčí paleontologa Granta, aby s nimi letěl zpátky na ostrov Isla Sorna. Na oplátku slibují Americký dobrodružný film (2001). Hrají: S. Neill, W. H. Macy, T. Leoniová. Režie: J. Johnston</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2021-07-17 22:05:00" d="2021-07-18 00:55:00" x="1" c="1"><n>Hacksaw Ridge: Zrození hrdiny</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>81% Desmond chce ve válce sloužit svému národu, ale odmítá používat zbraně a zabíjet. Mnozí z jeho spolubojovníků a velitelů ho považují za zbabělce Americko-australský válečný film (2016). Hrají: A. Garfield, V. Vaughn, S. Worthington. Režie: M. Gibson</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2021-07-18 00:55:00" d="2021-07-18 03:15:00" x="1" c="1"><n>Odvaha pod palbou</n><t>F</t><e>FSH</e>    <k>67% Plukovník Denzel Washington je pověřen prošetřit okolnosti, za nichž během války v Perském zálivu zahynula velitelka a pilotka zdravotnického oddílu Meg Ryanová Americký válečný film (1996). Hrají: L. D. Phillips, M. Moriarty, M. Damon. Režie: E. Zwick</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2021-07-18 03:15:00" d="2021-07-18 04:25:00" x="1"><n u="Expert na zločin">Expert na zločin (5)</n><t>S</t><e>FS9</e>    <k>Rakouský krimiseriál (2018)</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2021-07-18 04:25:00" d="2021-07-18 05:30:00" x="1"><n>Jak se staví sen - extra</n><t>L</t><e>FS</e>    <k>Malá Kristýnka neměla v životě příliš velké štěstí. Zemřela jí maminka a brzy nato i tatínek. Velké štěstí ale měla na babičku, která se o ni od jejích</k>  </p>
</a>
