<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="22" t="2021-07-11 04:23:50"><p id_tv="4" o="2021-07-18 05:30:00" d="2021-07-18 06:15:00" x="1"><n>Pohoda u krbu</n><t>D</t><e>FS9</e>    <k>Uklidňuje vás praskání dřeva v krbu? Pak si neváhejte zapnout prima noční pohodičku!</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2021-07-18 06:15:00" d="2021-07-18 06:35:00" x="1"><n u="Gormiti">Gormiti (12)</n><t>S</t><e>FS9</e>    <k>Španělsko-italský animovaný seriál (2018)</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2021-07-18 06:35:00" d="2021-07-18 07:00:00" x="1"><n u="Čapí příběhy">Čapí příběhy (2)</n><t>S</t><e>F9</e>    <k>Polský animovaný seriál (2003)</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2021-07-18 07:00:00" d="2021-07-18 07:30:00" x="1"><n u="MASH">MASH (103)</n><t>S</t><e>FH9</e>    <k>85% Americký válečný seriál (1972 - 1982)</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2021-07-18 07:30:00" d="2021-07-18 08:40:00" x="1"><n u="Hitlerovi bodyguardi">Hitlerovi bodyguardi (7)</n><t>S</t><e>S9</e>    <k>74% Americký dokumentární seriál (2008)</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2021-07-18 08:40:00" d="2021-07-18 09:05:00" x="1"><n>Prima SVĚT</n><t>Z</t><e>FS</e>    <k>To nejzajímavější ze světa. Už od roku 1995!</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2021-07-18 09:05:00" d="2021-07-18 10:05:00" x="1"><n u="Vražedná Mallorca">Vražedná Mallorca (3)</n><t>S</t><e>FS89</e>    <k>65% Britský krimiseriál (2019)</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2021-07-18 10:05:00" d="2021-07-18 11:25:00" x="1"><n>Ano, šéfe!</n><t>L</t><e>FS</e>    <k>Restaurace U Vlka a její majitel Vladimír Volf to nemají zrovna lehké. Restaurace je v prostorách bývalé závodní jídelny a není ji úplně jednoduché najít</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2021-07-18 11:25:00" d="2021-07-18 12:10:00" x="1"><n>Receptář prima nápadů</n><t>L</t><e>FS</e>    <k>Vaše chvíle pohody v pravé nedělní poledne! Oblíbený magazín pro pěstitele, chovatele, chalupáře, kutily a všechny, kdo chtějí pěkně a pohodlně bydlet</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2021-07-18 12:10:00" d="2021-07-18 12:35:00" x="1"><n>Libovky Pepy Libického</n><t>L</t><e>FS</e>    <k>Znáte Pepu Libického? Ne? Tak to byste ale měli! S ním totiž může budovat, rekonstruovat a vyrábět i ten, kdo není řemeslně příliš zdatný</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2021-07-18 12:35:00" d="2021-07-18 13:20:00" x="1"><n>Vychytávky Ládi Hrušky</n><t>L</t><e>FS</e>    <k>Kdo jiný než Láďa Hruška! Pobaví, poradí, sežene, vyzkouší, vymyslí, předvede, ušetří, uvaří. Přijede k vám na zahradu, do dílny i do kuchyně! Triky, rady</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2021-07-18 13:20:00" d="2021-07-18 16:20:00" x="1" c="1"><n>Bouřlivé víno</n><t>F</t><e>FH8</e>    <k>62% Moravskou vesničku rozdělí spor o vinařské družstvo na dva znepřátelené tábory. Předseda JZD a vinařský odborník v jedné osobě by rád pěstoval kvalitní Česká komedie (1976). Hrají: V. Menšík, B. Turzonovová, J. Vala. Režie: V. Vorlíček</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2021-07-18 16:20:00" d="2021-07-18 18:52:00" x="1" c="1"><n>Indiana Jones a Chrám zkázy</n><t>F</t><e>F</e>    <k>76% Indiana Jones musí cestou do indického Dillí zachránit kouzelný kámen pro domorodou vesnici. Kámen vesničanům ukradli vyznavači zla, kteří slouží bohyni smrti. Americký dobrodružný film (1984). Hrají: H. Ford, K. Capshawová, A. Puri. Režie: S. Spielberg</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2021-07-18 18:52:00" d="2021-07-18 18:55:00" x="1"><n>Počasí</n><t>Z</t><e>FSP</e>    <k>POČASÍ, to je aktuální a přesný servis informací, bez kterých nemůže být nikdo z nás</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2021-07-18 18:55:00" d="2021-07-18 19:40:00" x="1"><n>HLAVNÍ ZPRÁVY</n><t>Z</t><e>FSP</e>    <k>Ty nejnovější ověřené zprávy z domova i ze světa. Rychle, stručně a srozumitelně</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2021-07-18 19:40:00" d="2021-07-18 19:55:00" x="1"><n>Krimi zprávy</n><t>Z</t><e>FSP</e>    <k>Nejnovější informace o práci policie i záchranářů přímo z terénu</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2021-07-18 19:55:00" d="2021-07-18 20:15:00" x="1"><n>SHOWTIME</n><t>Z</t><e>FSP</e>    <k>Nový pořad zaměřený nejen na svět slavných, ale také technologické novinky a trendy témata, která zaujmou ženy i muže</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2021-07-18 20:15:00" d="2021-07-18 22:55:00" x="1" c="1"><n>Indiana Jones a Poslední křížová výprava</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>82% Dobrodruh a archeolog Indiana Jones se musí utkat s nacisty, aby jim zabránil v nalezení svatého grálu, Kristovy číše, která má nadpřirozené schopnosti. Americký dobrodružný film (1984). Hrají: H. Ford, K. Capshawová, A. Puri. Režie: S. Spielberg</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2021-07-18 22:55:00" d="2021-07-19 01:50:00" x="1" c="1"><n>Neviditelný důkaz</n><t>F</t><e>FS9</e>    <k>76% V polovině 80. let došlo na anglickém venkově ke znásilnění a vraždám dvou mladých dívek. Policisté byli při pátrání po pachateli bezradní, dokud Britský film (2015). Hrají: D. Threlfall, J. Simm, L. R. Bewleyová. Režie: J. Strong</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2021-07-19 01:50:00" d="2021-07-19 04:15:00" x="1" c="1"><n>Let Fénixe</n><t>F</t><e>FSH</e>    <k>62% Letadlo převážející skupinku těžařů havaruje nad pouští Gobi, stovky mil od původní trasy. Jedinou nadějí na přežití je sestavit z vraku nové letadlo Americký dobrodružný thriller (2003). Hrají: D. Quaid, H. Laurie, T. Gibson. Režie: J. Moore</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2021-07-19 04:15:00" d="2021-07-19 04:45:00" x="1"><n>Cyklosalon.tv</n><t>L</t><e>FS</e>    <k>Týdeník ze světa kol i příbuzných přibližovadel, pro začátečníky, hobíky i profi cyklisty! Informace o nových modelech, trasách na výlet i do práce</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2021-07-19 04:45:00" d="2021-07-19 06:25:00" x="1"><n u="Hitlerovi bodyguardi">Hitlerovi bodyguardi (7)</n><t>S</t><e>S9</e>    <k>74% Americký dokumentární seriál (2008)</k>  </p>
</a>
