<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Prostřeno!</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/3/3b55ae525281607c8df6d48bc2089c36.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/3/3b55ae525281607c8df6d48bc2089c36.jpg</o><s o="2020-05-22 17:40:00" d="2020-05-22 18:55:00" n="Prima" id_tv="4"></s><p><k>Pět soutěžících, pět večeří, menu tradiční i exotická! Reality show Prostřeno! je každodenní návštěvou vašich domovů, přehlídkou tanců kolem plotny, lákavou ochutnávkou, ale i sondou odolnosti zúčastněných. Dívejte se a HODNOŤTE!!! Kromě šedesátitisícové výhry, která je výsledkem klání soupeřů, je tu i deset tisíc pro každého, koho zvolí diváci. Vyhrát může dokonce i divák, který se jen zúčastní hlasování. A to celých 10 tisíc korun!</k><d>Lucie Dvořáková (28)
Lucie získala titul bakalář v oboru archivnictví. Pracovala jako event manager. Nyní je bez práce a hledá si novou pozici, která by ji bavila a naplňovala. Žije sama v malém bytě v Novém Městě na Moravě. Lucie se zajímá o zdravé jídlo a pohyb. Díky tomu, že má ráda česká jídla, tak to musí kompenzovat, a když občas zhřeší českou klasikou, tak to doplňuje vyváženými a zdravými jídly. Do pořadu ji přihlásil její kamarád, protože si myslí, že umí dobře vařit. Pokud by vyhrála, tak by peníze použila na dovolenou. Jako zábavu si připraví poznávání ingrediencí poslepu.
Charakter: Sama o sobě tvrdí, že je kamarádská, citlivá, hysterická a energická. 
Zájmy: Ráda vaří a nakupuje. Baví ji tanec, procházky do přírody a společné večery s přáteli. Občas si zajde odpočinout do wellness. V létě jezdí na festivaly a v zimě ráda lyžuje.
Vztah k vaření: K vaření má dobrý vztah od dětství, kdy se učila vařit s babičkou.
Chutě: Má ráda maso a zeleninu. Ráda připravuje maso a zeleninu na různé způsoby. Mezi její oblíbená jídla patří sushi a poctivá česká svíčková.
Nesnáší: Nejí hmyz. Při stolování jí vadí neslušné chování.
Motto: „Nikdy neříkej nikdy a nikdy neříkej navždy, protože nikdy nevíš, co se stane.“
Očekávání: Těší se na nové zkušenosti a zábavu.</d></p><i><t>Zábava</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="p">premiéra</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/prima/20200522/1400791732-Prostreno</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=4_1400791732&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
