<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Prostřeno!</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/3/3b55ae525281607c8df6d48bc2089c36.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/3/3b55ae525281607c8df6d48bc2089c36.jpg</o><s o="2020-04-17 17:40:00" d="2020-04-17 18:55:00" n="Prima" id_tv="4"></s><p><k>Pět soutěžících, pět večeří, menu tradiční i exotická! Reality show Prostřeno! je každodenní návštěvou vašich domovů, přehlídkou tanců kolem plotny, lákavou ochutnávkou, ale i sondou odolnosti zúčastněných. Dívejte se a HODNOŤTE!!! Kromě šedesátitisícové výhry, která je výsledkem klání soupeřů, je tu i deset tisíc pro každého, koho zvolí diváci. Vyhrát může dokonce i divák, který se jen zúčastní hlasování. A to celých 10 tisíc korun!</k><d>Monika Černá (27)
Poslední hostitelka vystudovala střední školu stavební, po maturitě nastoupila do práce, odkud se po pěti letech vrátila zpět do školy. Monika studovala na VŠTE obor strojírenství, ale studium přerušila, protože otěhotněla. Nyní je na mateřské dovolené. S partnerem Ajay Turanem má šestiměsíčního syna Alexeje, příští rok plánují svatbu. Přítel pochází z Indie, žijí spolu v Hluboké nad Vltavou. Oba rádi cestují a milují hudbu a tanec. Do pořadu se přihlásila sama, protože ho pravidelně sleduje a moc ráda vaří. Pokud by vyhrála, tak by peníze použila na zařízení synova pokojíčku.
Charakter: Sama o sobě tvrdí, že je přátelská, milá, komunikativní a laskavá.
Zájmy: Ráda cestuje, poznává nové kultury a jazyky. Maluje a jezdí na koni. Zajímá se o historii, módu a baví ji nakupování.
Vztah k vaření: Baví ji vaření, pečení a zkouší nové recepty. Nejčastěji vaří indickou kuchyni, protože s českou by doma moc nepochodila. Když přijde chvíle, že ani jí se nechce do kuchyně, nastoupí přítel a uvaří. 
Chutě: Má ráda indickou kuchyni a vůbec sní skoro vše, co jí kdo naservíruje pod nos. Když zatouží po české klasice, zajde si do restaurace nebo k někomu z rodiny.
Nesnáší: Batáty a nikdy by nesnědla mléčnou polévku s fazolkami. Při stolování jí vadí mlaskání. 
Motto: „Jíst, meditovat, milovat.“
Očekávání: Chtěla si na vlastní kůži vyzkoušet, jaké je vaření pro tolik hostů v daném čase. Těší se na nové zážitky, recepty a lidi, které prostřednictvím pořadu pozná.</d></p><i><t>Zábava</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="p">premiéra</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/prima/20200417/1390620327-Prostreno</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=4_1390620327&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
