<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Prostřeno!</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/3/3b55ae525281607c8df6d48bc2089c36.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/3/3b55ae525281607c8df6d48bc2089c36.jpg</o><s o="2019-07-18 17:50:00" d="2019-07-18 18:55:00" n="Prima" id_tv="4"></s><p><k>Pět soutěžících, pět večeří, menu tradiční i exotická! Reality show Prostřeno! je každodenní návštěvou vašich domovů, přehlídkou tanců kolem plotny, lákavou ochutnávkou, ale i sondou odolnosti zúčastněných. Dívejte se a HODNOŤTE!!! Kromě šedesátitisícové výhry, která je výsledkem klání soupeřů, je tu i deset tisíc pro každého, koho zvolí diváci. Vyhrát může dokonce i divák, který se jen zúčastní hlasování. A to celých 10 tisíc korun!</k><d>Aneta Lipková (18)
Čtvrtou hostitelkou je nejmladší účastnice, středoškolská studentka třetího ročníku oboru pečovatelství. Aneta ráda chodí na koncerty nebo jezdí na hory, často sleduje filmy. Co se vaření týče, nejčastěji připravuje brambory na všechny možné způsoby. V pořadu je rozhodnutá bodovat férově a spravedlivě. Do soutěže se přihlásila sama, protože chce poznat nové lidi, pobavit se a bude vděčná za nové zkušenosti. Za výhru by koupila něco rodičům a jela na hory. Vařit bude v domku s vinným sklípkem u svých kamarádů.
Charakter: Sama o sobě tvrdí, že je přátelská, komunikativní, veselá a milá. Nemá ráda faleš, lež a neférové jednání. 
Zájmy: Lyžování, příroda a stanování, čas strávený s přáteli. Péče o velkého psa, se kterým chodí často na procházky. 
Vztah k vaření: Pozitivní, má ráda jídlo a vše kolem něj. Ráda zkouší nové recepty a chutě. Často připravuje gratinované brambory se sýrem, rajskou polévku, kuře na paprice a řízky. 
Chutě: Mezi její oblíbená jídla patří rajská omáčka, plněné papriky, karbanátky, svíčková a gyros. 
Nesnáší: Čočku na kyselo, kapustu, chřest a lečo. Při společném stolování jí vadí mlaskání.
Motto: Přej, a bude ti přáno.
Očekávání: Těší se na dobrou zábavu, příjemné lidi a nové přátele.</d></p><i><t>Zábava</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/prima/20190718/1300688615-Prostreno</w></i><x x="1"></x></a>
