<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="18" t="2019-07-13 23:28:24"><p id_tv="4" o="2019-07-20 06:25:00" d="2019-07-20 06:50:00" x="1"><n u="Astro Boy">Astro Boy I (3)</n><t>S</t><e>S</e>    <k>72% Japonský animovaný seriál (2004)</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2019-07-20 06:50:00" d="2019-07-20 07:15:00" x="1"><n u="My Little Pony">My Little Pony VI (21)</n><t>S</t><e>FS</e>    <k>75% Americko-kanadský animovaný seriál (2016)</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2019-07-20 07:15:00" d="2019-07-20 07:50:00" x="1"><n u="MASH">MASH (133)</n><t>S</t><e>FH</e>    <k>85% Americký válečný seriál (1972 - 1982)</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2019-07-20 07:50:00" d="2019-07-20 08:20:00" x="1"><n u="MASH">MASH (134)</n><t>S</t><e>FH</e>    <k>85% Americký válečný seriál (1972 - 1982)</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2019-07-20 08:20:00" d="2019-07-20 08:55:00" x="1"><n u="MASH">MASH (135)</n><t>S</t><e>FH</e>    <k>85% Americký válečný seriál (1972 - 1982)</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2019-07-20 08:55:00" d="2019-07-20 10:10:00" x="1"><n>Autosalon</n><t>O</t><e>FSP</e>    <k>Světové novinky, nelítostné testy, koncepty budoucnosti v tradičním motoristickém magazínu</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2019-07-20 10:10:00" d="2019-07-20 10:45:00" x="1"><n>Bikesalon</n><t>O</t><e>FSP</e>    <k>Už žádné dumání, kam na výlet s kolem, jaké vybavení vybrat, jak se připravit na sezónu či na co si dát při cykloturistice pozor! Magazín Bikesalon</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2019-07-20 10:45:00" d="2019-07-20 12:20:00" x="1"><n>Máme rádi Česko</n><t>L</t><e>FS</e>    <k>Zábavný pořad Máme rádi Česko se vrací! Opět prověří nejen znalosti diváků, ale především vědomosti českých celebrit. Co všechno vědí o České republice? To se dozvíte v zábavné show, kterou vás provede Libor Bouček. V roli kapitánů se opět proti sobě postaví Jakub Prachař a Jan Dolanský. Dále účinkují MUDr. O. Měšťák, Qaša, R. Baláš, DJ Lucca, M. Dvořák a B. Basiková</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2019-07-20 12:20:00" d="2019-07-20 14:25:00" x="1" c="1"><n>Cirkus bude</n><t>F</t><e>F</e>    <k>58% Jaroslav Marvan musí nečekaně zorganizovat cirkusové představení! V šapitó již čekají diváci. Česká filmová komedie (1954). Hrají: F. Filipovský, L. Lipský, M. Kopecký. Režie: O. Lipský</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2019-07-20 14:25:00" d="2019-07-20 16:45:00" x="1" c="1"><n>Podfukáři</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>73% Skupina kouzelníků s názvem Čtyři jezdci je pronásledována FBI a Interpolem, jelikož během svého kouzelnického vystoupení vyloupila banku a peníze rozdala publiku Americký thriller (2013). Hrají: J. Eisenberg, M. Ruffalo, W. Harrelson. Režie: L. Leterrier</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2019-07-20 16:45:00" d="2019-07-20 18:55:00" x="1" c="1"><n u="Vinnetou: Rudý gentleman">Vinnetou: Rudý gentleman II</n><t>F</t><e>FH</e>    <k>70% V kraji řádí banda chlapů, která vypaluje indiánské vesnice a neváhá zmasakrovat ani kolonu přistěhovalců, aby tak poštvala bílé proti rudým Německo-jugoslávský western (1964). Hrají: P. Brice, L. Barker, K. Dorová. Režie: H. Reinl</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2019-07-20 18:55:00" d="2019-07-20 19:40:00" x="1"><n>VELKÉ ZPRÁVY</n><t>Z</t><e>FSP</e>    <k>Česko živě!</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2019-07-20 19:40:00" d="2019-07-20 19:55:00" x="1"><n>Divošky</n><t>L</t><e>FSP</e>    <k>Zprávy z nejzajímavějších záběrů od vás! Díváte se, sledujete, natáčíte a my vše odvysíláme, abyste se mohli opět dívat. Stačí se jen zapojit a sdílet!</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2019-07-20 19:55:00" d="2019-07-20 20:15:00" x="1"><n>TOP STAR</n><t>L</t><e>FSP</e>    <k>TOP STAR - vše, co chcete vědět o vašich hvězdách</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2019-07-20 20:15:00" d="2019-07-20 22:45:00" x="1" c="1"><n>Indiana Jones a Chrám zkázy</n><t>F</t><e>F</e>    <k>76% Indiana Jones musí cestou do indického Dillí zachránit kouzelný kámen pro domorodou vesnici. Kámen vesničanům ukradli vyznavači zla, kteří slouží bohyni smrti. Americký dobrodružný film (1984). Hrají: H. Ford, K. Capshawová, A. Puri. Režie: S. Spielberg</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2019-07-20 22:45:00" d="2019-07-21 00:45:00" x="1" c="1"><n>Nebezpečný náklad</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>47% Když zlodějka Karen podvede mafiánského bose Eddieho Pillosu, musí mu zaplatit to, co by získal na akci, která kvůli ní nevyšla. Karen přesvědčí svého Kanadský akční film (2016). Hrají: B. Willis, M. P. Gosselaar, C. Forlaniová. Režie: M. Adams</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2019-07-21 00:45:00" d="2019-07-21 04:05:00" x="1" c="1"><n>Muži, kteří nenávidí ženy</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>78% Před čtyřiceti lety zmizela dívka Harriet z rodinného setkání mocného klanu Vangerů. Přestože nebylo Harrietino tělo nikdy nalezeno, je její strýc Americký krimithriller (2011). Hrají: D. Craig, R. Maraová, Ch. Plummer. Režie: D. Fincher</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2019-07-21 04:05:00" d="2019-07-21 06:15:00" x="1"><n u="Agatha Christie: Vraždy podle abecedy">Agatha Christie: Vraždy podle abecedy (1/2)</n><t>S</t><e>FS</e>    <k>76% Britský krimifilm (2018)</k>  </p>
</a>
