<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="19" t="2019-07-21 01:00:15"><p id_tv="4" o="2019-07-27 06:20:00" d="2019-07-27 06:45:00" x="1"><n u="Astro Boy">Astro Boy I (10)</n><t>S</t><e>S</e>    <k>70% Japonský animovaný seriál (2004)</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2019-07-27 06:45:00" d="2019-07-27 07:05:00" x="1"><n u="My Little Pony">My Little Pony VII (2)</n><t>S</t><e>FS</e>    <k>75% Americko-kanadský animovaný seriál (2017)</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2019-07-27 07:05:00" d="2019-07-27 07:25:00" x="1"><n>Příhody Bolka a Lolka</n><t>S</t><e>FP</e>    <k>Polský animovaný seriál (1972)</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2019-07-27 07:25:00" d="2019-07-27 07:55:00" x="1"><n u="MASH">MASH (146)</n><t>S</t><e>FH</e>    <k>85% Americký válečný seriál (1972 - 1982)</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2019-07-27 07:55:00" d="2019-07-27 08:30:00" x="1"><n u="MASH">MASH (147)</n><t>S</t><e>FH</e>    <k>85% Americký válečný seriál (1972 - 1982)</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2019-07-27 08:30:00" d="2019-07-27 09:45:00" x="1"><n>Autosalon</n><t>O</t><e>FSP</e>    <k>Světové novinky, nelítostné testy, koncepty budoucnosti v tradičním motoristickém magazínu</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2019-07-27 09:45:00" d="2019-07-27 10:10:00" x="1"><n>Bikesalon</n><t>O</t><e>FSP</e>    <k>Už žádné dumání, kam na výlet s kolem, jaké vybavení vybrat, jak se připravit na sezónu či na co si dát při cykloturistice pozor! Magazín Bikesalon</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2019-07-27 10:10:00" d="2019-07-27 10:35:00" x="1"><n>Blue Style Prima Fest 2019</n><t>L</t><e>FSP</e>    <k>Záznam z největšího rodinného festivalu v zábavním areálu Šikland na Vysočině. Hudební vystoupení, zábava pro děti, tváře televize Prima a doprovodné</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2019-07-27 10:35:00" d="2019-07-27 12:25:00" x="1"><n>Máme rádi Česko</n><t>L</t><e>FS</e>    <k>Zábavný pořad Máme rádi Česko se vrací! Opět prověří nejen znalosti diváků, ale především vědomosti českých celebrit. Co všechno vědí o České republice? To se dozvíte v zábavné show, kterou vás provede Libor Bouček. V roli kapitánů se opět proti sobě postaví Jakub Prachař a Jan Dolanský. Dále účinkují A. Slováčková, M. Kavalčík, M. David, Dasha, R. Ondráček a M. Pokorný</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2019-07-27 12:25:00" d="2019-07-27 14:10:00" x="1" c="1"><n>Přijdu hned</n><t>F</t><e>CF</e>    <k>80% Svérázný vycpavač zvěře Saša Rašilov se nečekaně stane spoludědicem velkého majetku. Česká filmová komedie (1942). Hrají: S. Beneš, V. Matulová, T. Pištěk. Režie: O. Vávra</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2019-07-27 14:10:00" d="2019-07-27 16:50:00" x="1" c="1"><n u="Podfukáři">Podfukáři 2</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>65% Vidět znamená věřit, ale je to pravda, nebo jen iluze? Skupina iluzionistů, kteří si říkají Čtyři jezdci, se opět představí v bravurních a efektních Americký thriller (2016). Hrají: J. Eisenberg, M. Ruffalo, W. Harrelson. Režie: J. M. Chu</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2019-07-27 16:50:00" d="2019-07-27 18:55:00" x="1" c="1"><n>Vinnetou a míšenka Apanači</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>56% Půvabná míšenka Apanači dostala od otce zlatý důl. A právě kvůli majetku jí hrozí velké nebezpečí, jelikož zlato by ráda získala banda lupičů. Německo-jugoslávský western (1966). Hrají: P. Brice, L. Barker, U. Glasová. Režie: H. Philipp</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2019-07-27 18:55:00" d="2019-07-27 19:40:00" x="1"><n>VELKÉ ZPRÁVY</n><t>Z</t><e>FSP</e>    <k>Česko živě!</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2019-07-27 19:40:00" d="2019-07-27 19:55:00" x="1"><n>Divošky</n><t>L</t><e>FSP</e>    <k>Zprávy z nejzajímavějších záběrů od vás! Díváte se, sledujete, natáčíte a my vše odvysíláme, abyste se mohli opět dívat. Stačí se jen zapojit a sdílet!</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2019-07-27 19:55:00" d="2019-07-27 20:15:00" x="1"><n>TOP STAR</n><t>L</t><e>FSP</e>    <k>TOP STAR - vše, co chcete vědět o vašich hvězdách</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2019-07-27 20:15:00" d="2019-07-27 22:55:00" x="1" c="1"><n>Indiana Jones a Poslední křížová výprava</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>83% Dobrodruh a archeolog Indiana Jones se musí utkat s nacisty, aby jim zabránil v nalezení svatého grálu, Kristovy číše, která má nadpřirozené schopnosti. Americký dobrodružný film (1984). Hrají: H. Ford, K. Capshawová, A. Puri. Režie: S. Spielberg</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2019-07-27 22:55:00" d="2019-07-28 01:20:00" x="1" c="1"><n>Mezi vlky</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>67% Skupina dělníků ztroskotá nad Aljaškou uprostřed pustiny. Pád letadla přežije sedm mužů, které začnou ohrožovat hladoví vlci. Je mezi nimi i profesionální Americký dobrodružný film (2011). Hrají: F. Grillo, D. Mulroney, D. Roberts. Režie: J. Carnahan</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2019-07-28 01:20:00" d="2019-07-28 04:10:00" x="1" c="1"><n>Kód Navajo</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>63% V bojích proti nepřátelským japonským jednotkám má Nicolas Cage za úkol ochraňovat indiánské šifranty, jejichž jazyk je použitý k vojenskému kódování Americký válečný film (2002). Hrají: N. Cage, A. Beach, P. Stormare. Režie: J. Woo</k>  </p>
<p id_tv="4" o="2019-07-28 04:10:00" d="2019-07-28 06:15:00" x="1"><n u="Agatha Christie: Vraždy podle abecedy">Agatha Christie: Vraždy podle abecedy (2/2)</n><t>S</t><e>FS</e>    <k>77% Britský krimifilm (2018)</k>  </p>
</a>
