<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Film tedna: Trajna</n><s o="2019-07-17 20:05:00" d="2019-07-17 21:35:00" n="Slovenija 1" id_tv="509"></s><p><k>Film</k><d>Družinsko šolska komedija iz osemdesetih let prejšnjega stoletja. Gre za zgodbo o odraščanju dekleta Aurelie, ki hoče po zgledu svojih sošolk imeti trajno. Kot toliko drugih deklet, se tudi Aurelie zgleduje po Farrah Fawcett, igralki in manekenki, ki je bila v osemdesetih slavna (Charlie's angels). Starša sta najprej proti, posebej mama, oče pa mora biti tiho, saj ima sam lasuljo, ker ne prenese pogleda na svojo plešavost, kakor tudi še na kaj drugega iz svoje zavožene preteklosti… Oče in mati sta predstavnika delavskega razreda, prej revna kot kaj drugega in ujeta v družinsko rutino, ki grozi njunemu zakonu. Aurelie pa ima težave s sošolkami, ki jo zaničujejo in izsiljujejo. Ko pa pride v šolo s trajno, se nanjo zgrne cel svet… Družina, ki je ena sama posebnost, se mora hitro znajti; morajo stopiti skupaj, sicer jih bodo težave ugonobile. Morda je prava pot za vse tri učenje karateja?... 
Film odlikuje svež in zanimiv pripovedni postopek, dialogi so »politično nekorektni«, duhoviti in v sozvočju z dobro stilizirano igro. 

PERMANENT / ZDA / 2017 
Scenarij in režija: Colette Burson / Igrajo: Kira McLean, Rainn Wilson, Patricia Arquette, Jane McNeill, Michael Greene, Nina Millin, Abby Wathen, Aidan Fiske, Kassidy Slaughter, Elainey Bass, Xavier Wolf, Devin Albert, Sean Ramey, Alexis Leggett, Brian Bremer…

Družinsko šolska komedija iz osemdesetih let prejšnjega stoletja. Gre za zgodbo o odraščanju dekleta Aurelie, ki hoče po zgledu svojih sošolk imeti trajno. Kot toliko drugih deklet, se tudi Aurelie zgleduje po Farrah Fawcett, igralki in manekenki, ki je bila v osemdesetih slavna (Charlie's angels). Starša sta najprej proti, posebej mama, oče pa mora biti tiho, saj ima sam lasuljo, ker ne prenese pogleda na svojo plešavost, kakor tudi še na kaj drugega iz svoje zavožene preteklosti… Oče in mati sta predstavnika delavskega razreda, prej revna kot kaj drugega in ujeta v družinsko rutino, ki grozi njunemu zakonu. Aurelie pa ima težave s sošolkami, ki jo zaničujejo in izsiljujejo. Ko pa pride v šolo s trajno, se nanjo zgrne cel svet… Družina, ki je ena sama posebnost, se mora hitro znajti; morajo stopiti skupaj, sicer jih bodo težave ugonobile. Morda je prava pot za vse tri učenje karateja?... 
Film odlikuje svež in zanimiv pripovedni postopek, dialogi so »politično nekorektni«, duhoviti in v sozvočju z dobro stilizirano igro. 

PERMANENT / ZDA / 2017 
Scenarij in režija: Colette Burson / Igrajo: Kira McLean, Rainn Wilson, Patricia Arquette, Jane McNeill, Michael Greene, Nina Millin, Abby Wathen, Aidan Fiske, Kassidy Slaughter, Elainey Bass, Xavier Wolf, Devin Albert, Sean Ramey, Alexis Leggett, Brian Bremer…</d></p><i><w>http://tv.sms.cz/televize/slovenija-1/20190717/1300909867-Film-tedna-trajna</w></i><x></x></a>
