<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>City folk - Obrazi mest</n><s o="2019-07-24 14:45:00" d="2019-07-24 15:10:00" n="Slovenija 1" id_tv="509"></s><p><k>Ljubljana
Dokumentarna oddaja</k><d>Anino življenje je zaradi prirojene bolezni več let viselo na nitki. Po operaciji presaditve obeh pljučnih kril in srca se je njeno življenje spremenilo na boljše, vendar je njeno zdravje še vedno zelo krhko. Ker je že navadna virusna okužba zanjo lahko usodna, je Anino socialno življenje zelo omejeno. Življenjska doba presajenih pljuč je v povprečju pet let, a Ana upa, da ji bo dano živeti dlje. Ker zaradi Aninega zdravstvenega stanja z možem Primožem ne smeta imeti otrok, si prosti čas zapolnita s skrbjo za dva mala psička. Anina velika želja je, da bi naredila vozniški izpit, ki bi ji prinesel precej več svobode.

Peter je že več kot trideset na invalidskem vozičku in ima skoraj hrome roke. Živi v domu za ostarele. Njegova strast je izdelovanje modelov jadrnic na električni daljinski pogon. V mladosti je bil Peter strasten zmajar, državni prvak in med najboljšimi v Evropi. Pri 32 letih se je takoj po vzletu hudo ponesrečil in si zlomil hrbtenico. V času nesreče je bil Peter poročen, z ženo sta imela dve majhni punčki. Po nesreči je za ženo postal preveliko breme in odšel je živet v dom. S svojo vztrajnostjo je dosegel precejšnjo samostojnost, med drugim vozi celo avto. 

Marko, katerega oče je kot študent prišel v Ljubljano iz afriškega Burundija, je z ženo Katarino po poroki težko pričakoval prvega otroka. Na zdravniškem pregledu teden dni pred rokom rojstva ju je šokirala novica, da otroku srce ne bije več. Težko obdobje žalovanja je v njun odnos prineslo veliko praznino. Dobro leto kasneje je Katarina kljub rizični nosečnosti rodila dva zdrava fantka. Pri tretji nosečnosti pa se je zakompliciralo, ko so ji hoteli v bolnišnici izvesti splav. Katarina je kljub vsem težavam donosila in rodila zdravo punčko. Marko in Katarina zdaj vodita zavod &quot;Živim”, ki pomaga ženskam in parom, ki se srečujejo z nezaželeno nosečnostjo ali žalovanjem zaradi izgube otroka.

Anino življenje je zaradi prirojene bolezni več let viselo na nitki. Po operaciji presaditve obeh pljučnih kril in srca se je njeno življenje spremenilo na boljše, vendar je njeno zdravje še vedno zelo krhko. Ker je že navadna virusna okužba zanjo lahko usodna, je Anino socialno življenje zelo omejeno. Življenjska doba presajenih pljuč je v povprečju pet let, a Ana upa, da ji bo dano živeti dlje. Ker zaradi Aninega zdravstvenega stanja z možem Primožem ne smeta imeti otrok, si prosti čas zapolnita s skrbjo za dva mala psička. Anina velika želja je, da bi naredila vozniški izpit, ki bi ji prinesel precej več svobode.

Peter je že več kot trideset na invalidskem vozičku in ima skoraj hrome roke. Živi v domu za ostarele. Njegova strast je izdelovanje modelov jadrnic na električni daljinski pogon. V mladosti je bil Peter strasten zmajar, državni prvak in med najboljšimi v Evropi. Pri 32 letih se je takoj po vzletu hudo ponesrečil in si zlomil hrbtenico. V času nesreče je bil Peter poročen, z ženo sta imela dve majhni punčki. Po nesreči je za ženo postal preveliko breme in odšel je živet v dom. S svojo vztrajnostjo je dosegel precejšnjo samostojnost, med drugim vozi celo avto. 

Marko, katerega oče je kot študent prišel v Ljubljano iz afriškega Burundija, je z ženo Katarino po poroki težko pričakoval prvega otroka. Na zdravniškem pregledu teden dni pred rokom rojstva ju je šokirala novica, da otroku srce ne bije več. Težko obdobje žalovanja je v njun odnos prineslo veliko praznino. Dobro leto kasneje je Katarina kljub rizični nosečnosti rodila dva zdrava fantka. Pri tretji nosečnosti pa se je zakompliciralo, ko so ji hoteli v bolnišnici izvesti splav. Katarina je kljub vsem težavam donosila in rodila zdravo punčko. Marko in Katarina zdaj vodita zavod &quot;Živim”, ki pomaga ženskam in parom, ki se srečujejo z nezaželeno nosečnostjo ali žalovanjem zaradi izgube otroka.</d></p><i><t>Dokument</t><w>http://tv.sms.cz/televize/slovenija-1/20190724/1301063517-City-folk-obrazi-mest</w></i><x></x></a>
