<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Slovenski magazin</n><s o="2021-07-15 17:25:00" d="2021-07-15 17:55:00" n="Slovenija 1" id_tv="509"></s><p><k>Mozaično izobraževalna oddaja</k><d>Anže Kopitar je najboljši slovenski hokejist. Leta 2006 je kot prvi slovenski igralec hokeja zaigral v severnoameriški profesionalni hokejski ligi NHL. Deset let pozneje je postal kapetan slovitega moštva Kingsov. Športni zvezdnik pa se vsako poletje vrne v rodno Slovenijo. 
Ladjica pletna velja za pomembno znamenitost Bleda. Vsako leto prepelje na otok na tisoče turistov. Pletnarji so domačini in pletnarjenje gre iz roda v rod - oče prepusti sinu obrt in leseno pletno, dokler si ta ne omisli svoje. 
Boris Čok prihaja iz vasi Lokev ob slovensko-italijanski meji. Je potomec kamnosekov in pastirjev, od katerih je podedoval tudi ljubezen do kamna in ljudskega izročila. Danes skrbi za ohranjanje dediščine kraške suhozidne gradnje. Bil je celo mentor angleškemu kraljevemu mojstru za suhogradnjo. 
Uršljo goro je mogoče videti s prav vseh koncev slovenske Koroške, zato ji pravijo tudi hišna gora Korošcev. Korošci ji rečejo kar Urška. Vrh Uršlje gore je eden najbolj obiskanih v Sloveniji, saj razkriva številne zanimivosti in ponuja čudovite razglede. 
Boris Mihalj je zelo zanimiva in kompleksna osebnost. Je gledališki igralec, kipar in slikar ter tudi aktiven državljan, ki poskuša nagovoriti politiko v dobro kulture. Je dvojni doktor humanističnih ved, trenutno pa pripravlja še tretji doktorat znanosti.

Anže Kopitar je najboljši slovenski hokejist. Leta 2006 je kot prvi slovenski igralec hokeja zaigral v severnoameriški profesionalni hokejski ligi NHL. Deset let pozneje je postal kapetan slovitega moštva Kingsov. Športni zvezdnik pa se vsako poletje vrne v rodno Slovenijo. 
Ladjica pletna velja za pomembno znamenitost Bleda. Vsako leto prepelje na otok na tisoče turistov. Pletnarji so domačini in pletnarjenje gre iz roda v rod - oče prepusti sinu obrt in leseno pletno, dokler si ta ne omisli svoje. 
Boris Čok prihaja iz vasi Lokev ob slovensko-italijanski meji. Je potomec kamnosekov in pastirjev, od katerih je podedoval tudi ljubezen do kamna in ljudskega izročila. Danes skrbi za ohranjanje dediščine kraške suhozidne gradnje. Bil je celo mentor angleškemu kraljevemu mojstru za suhogradnjo. 
Uršljo goro je mogoče videti s prav vseh koncev slovenske Koroške, zato ji pravijo tudi hišna gora Korošcev. Korošci ji rečejo kar Urška. Vrh Uršlje gore je eden najbolj obiskanih v Sloveniji, saj razkriva številne zanimivosti in ponuja čudovite razglede. 
Boris Mihalj je zelo zanimiva in kompleksna osebnost. Je gledališki igralec, kipar in slikar ter tudi aktiven državljan, ki poskuša nagovoriti politiko v dobro kulture. Je dvojni doktor humanističnih ved, trenutno pa pripravlja še tretji doktorat znanosti.</d></p><i><w>https://tv.sms.cz/televize/slovenija-1/20210715/1541132089-Slovenski-magazin</w></i><x></x></a>
