<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Divjina v srcu (VI.) (1)</n><s o="2020-05-23 13:50:00" d="2020-05-23 14:40:00" n="Slovenija 1" id_tv="509"></s><p><k>Tuja serija</k><d>Scenarij: Ashley Pharoah, Chris Murray, Jack Wiliams, Niall Leonard, Michael Chaplin, Andy Watts
režija: Nicholas Laughland, Paul Harrison, Maurice Philips, Nigel Douglas, Andrew Gunn, David Evans, Cilla Ware, Jim O'Hanlon
v glavnih vlogah: Stephen Tompkinson, Deon Stewardson, Nomsa Xaba, Thapelo Mokoena, Lucy-Jo Hudson, Hayley Mills, Luke Ward-Wilkinson, Dawn Steele, Olivia Scott-Taylor, Amanda Holden, Martinus van der Berg

Na medenih tednih v Londonu Alice izve, da Dannyja čaka nedokončan opravek, preden se lahko vrneta v Afriko. Danny se nerad sreča s svojim odtujenim očetom, ta pa ga prosi, ali bi lahko odšel z njima.
Ko se vrnejo, odkrijejo, da levi umirajo zaradi virusa in Danny jih ne more rešiti. Danny se spre z očetom in mu reče, naj se vrne v Anglijo, ta pa mu pove, da je neozdravljivo bolan. Ponoči oče izgine in najdejo ga mrtvega. Po pogrebu Danny izve, da mu je oče zapustil denar za nakup novih levov.

scenarij: Ashley Pharoah, Chris Murray, Jack Wiliams, Niall Leonard, Michael Chaplin, Andy Watts
režija: Nicholas Laughland, Paul Harrison, Maurice Philips, Nigel Douglas, Andrew Gunn, David Evans, Cilla Ware, Jim O'Hanlon
v glavnih vlogah: Stephen Tompkinson, Deon Stewardson, Nomsa Xaba, Thapelo Mokoena, Lucy-Jo Hudson, Hayley Mills, Luke Ward-Wilkinson, Dawn Steele, Olivia Scott-Taylor, Amanda Holden, Martinus van der Berg

Na medenih tednih v Londonu Alice izve, da Dannyja čaka nedokončan opravek, preden se lahko vrneta v Afriko. Danny se nerad sreča s svojim odtujenim očetom, ta pa ga prosi, ali bi lahko odšel z njima.
Ko se vrnejo, odkrijejo, da levi umirajo zaradi virusa in Danny jih ne more rešiti. Danny se spre z očetom in mu reče, naj se vrne v Anglijo, ta pa mu pove, da je neozdravljivo bolan. Ponoči oče izgine in najdejo ga mrtvega. Po pogrebu Danny izve, da mu je oče zapustil denar za nakup novih levov.</d></p><i><w>http://tv.sms.cz/televize/slovenija-1/20200523/1401071231-Divjina-v-srcu-vi-1</w></i><x></x></a>
