<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Večerna impresija - samospevi L. M. Škerjanca: Monika Bohinec, mezzosopran in Lech Napierała, klavir</n><s o="2019-08-19 23:15:00" d="2019-08-19 23:40:00" n="Slovenija 1" id_tv="509"></s><p><k>Glasbena oddaja</k><d>V ljubljanski Operi se je domačemu občinstvu predstavila mezzosopranistka Monika Bohinec, ki je študij petja študirala na priznanih glasbeno-izobraževalnih ustanovah, salzburškem Mozarteumu in dunajski Univerzi za glasbo in upodabljajočo umetnost. Že v času študija se je predstavljala tako v ljubljanski Operi kot številnih velikih opernih hišah in na koncertnih odrih po svetu. Od sezone 2010/2011 deluje kot redna članica ansambla Dunajske državne opere. Na tokratnem večeru je ob spremljavi poljskega pianista Lecha Napierałe predstavila izbrane samospeve enega ključnih slovenskih glasbenih osebnosti 20. stoletja, slovenskega skladatelja Lucijana Marije Škerjanca. Njegov opus samospevov šteje 60 pesmi, večina jih je napisal že v začetnem obdobju ustvarjanja, še preden se je v nadaljevanju posvetil samo inštrumentalni glasbi. Prvo zbirko njegovih samospevov je leta 1920 izdala Glasbena matica v Ljubljani, ki je pripravila tudi tokratni večer.

V ljubljanski Operi se je domačemu občinstvu predstavila mezzosopranistka Monika Bohinec, ki je študij petja študirala na priznanih glasbeno-izobraževalnih ustanovah, salzburškem Mozarteumu in dunajski Univerzi za glasbo in upodabljajočo umetnost. Že v času študija se je predstavljala tako v ljubljanski Operi kot številnih velikih opernih hišah in na koncertnih odrih po svetu. Od sezone 2010/2011 deluje kot redna članica ansambla Dunajske državne opere. Na tokratnem večeru je ob spremljavi poljskega pianista Lecha Napierałe predstavila izbrane samospeve enega ključnih slovenskih glasbenih osebnosti 20. stoletja, slovenskega skladatelja Lucijana Marije Škerjanca. Njegov opus samospevov šteje 60 pesmi, večina jih je napisal že v začetnem obdobju ustvarjanja, še preden se je v nadaljevanju posvetil samo inštrumentalni glasbi. Prvo zbirko njegovih samospevov je leta 1920 izdala Glasbena matica v Ljubljani, ki je pripravila tudi tokratni večer.</d></p><i><w>http://tv.sms.cz/televize/slovenija-1/20190819/1310941037-Vecerna-impresija-samospevi-l-m-skerjanca-monika-bohinec-mezzosopran-in-lech-napiera-a-klavir</w></i><x></x></a>
