<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Sveto in svet</n><s o="2020-04-16 22:50:00" d="2020-04-16 23:50:00" n="Slovenija 1" id_tv="509"></s><p><k>Kako se rešiti iz pasti spletne pornografije
Pogovorna oddaja</k><d>Spletna pornografija uničuje posameznike, partnerske odnose in družbo, posebej izpostavljeni so ji otroci in mladi. Kako se rešiti iz tega? 

V času, ko nas tehnološki razvoj prehiteva in naša življenja vedno bolj krojijo elektronske naprave in zlasti internet, zbujajo skrb podatki o tem, kako postajamo lahka tarča zasvojenosti z nečim tako lepim, kot je spolnost. Ponudba spletne pornografije je iz leta v leto večja, njena lahka dostopnost pa usodno vpliva na dojemanje spolnosti in odnosov med moškimi in ženskami. Uničujočim posledicam pornografije so še posebej izpostavljeni otroci in mladi. Tokratna oddaja prinaša pogovor o tem, kaj je zasvojenost s spletno pornografijo, kako se vanjo ujamemo in kako se je lahko tudi rešimo.
Gostje v oddaji bodo: Mag. Nataša Lotrič, zakonska in družinska terapevtka, p. Tomažem Mikušem, ki se z zasvojenimi s pornografijo srečuje kot duhovnik in Benjaminom Tomažičem, soustanovitelj Inštituta Integrum, ki se posveča predvsem preventivi in širjenju pozitivnega sporočila o telesnosti in spolnosti.

Spletna pornografija uničuje posameznike, partnerske odnose in družbo, posebej izpostavljeni so ji otroci in mladi. Kako se rešiti iz tega? 

V času, ko nas tehnološki razvoj prehiteva in naša življenja vedno bolj krojijo elektronske naprave in zlasti internet, zbujajo skrb podatki o tem, kako postajamo lahka tarča zasvojenosti z nečim tako lepim, kot je spolnost. Ponudba spletne pornografije je iz leta v leto večja, njena lahka dostopnost pa usodno vpliva na dojemanje spolnosti in odnosov med moškimi in ženskami. Uničujočim posledicam pornografije so še posebej izpostavljeni otroci in mladi. Tokratna oddaja prinaša pogovor o tem, kaj je zasvojenost s spletno pornografijo, kako se vanjo ujamemo in kako se je lahko tudi rešimo.
Gostje v oddaji bodo: Mag. Nataša Lotrič, zakonska in družinska terapevtka, p. Tomažem Mikušem, ki se z zasvojenimi s pornografijo srečuje kot duhovnik in Benjaminom Tomažičem, soustanovitelj Inštituta Integrum, ki se posveča predvsem preventivi in širjenju pozitivnega sporočila o telesnosti in spolnosti.</d></p><i><w>http://tv.sms.cz/televize/slovenija-1/20200416/1390929222-Sveto-in-svet</w></i><x></x></a>
