<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Kinoteka: Vod smrti</n><s o="2020-06-06 22:50:00" d="2020-06-07 00:55:00" n="Slovenija 1" id_tv="509"></s><p><k>Film</k><d>Mojstrovina Oliverja Stona naslika teror vietnamske vojne in poskus mladega vojaka, da sredi groze ohrani pravičnost in človeškost. Chris Taylor je naiven mladenič, ki opusti študij in se prostovoljno pridruži pehotni enoti v južnem Vietnamu, blizu kamboške meje. Uradni poveljnik oddelka je mladi poročnik Wolfe, a vojaki v resnici sledijo ciničnemu naredniku Barnesu in pravičnemu naredniku Eliasu. Barnes in Wolfe se borita za prevlado. V že tako izčrpanem oddelku dodatno jezo povzroči odkritje orožja v vasi, ki jo naseljujejo civilisti. Barnes agresivno zaslišuje vaškega glavarja in poizkuša izvedeti, ali civilisti sodelujejo s severnovietnamsko vojsko. Nato hladnokrvno ustreli glavarjevo ženo, njegovi vojaki pa prično pobijati vaščane in posiljevati vaščanke. Barnes se boji, da bo Elias na vojaškem sodišču s prstom pokazal nanj, ki je kriv za zločin. Čez čas Taylor izve, da je Barnes Eliasa pustil umreti v enem od spopadov. In nato se tudi med Taylorjem in Barnesovo četo vname vojna.
Film temelji na izkušnji režiserja Oliverja Stona, ki se je boril v Vietnamu. 

Izvirni naslov: PLATOON / Britansko-ameriški film, 1986 / Režija: Oliver Stone / Scenarij: Oliver Stone / Igrajo: Charlie Sheen, Tom Berenger, Willem Dafoe

Mojstrovina Oliverja Stona naslika teror vietnamske vojne in poskus mladega vojaka, da sredi groze ohrani pravičnost in človeškost. Chris Taylor je naiven mladenič, ki opusti študij in se prostovoljno pridruži pehotni enoti v južnem Vietnamu, blizu kamboške meje. Uradni poveljnik oddelka je mladi poročnik Wolfe, a vojaki v resnici sledijo ciničnemu naredniku Barnesu in pravičnemu naredniku Eliasu. Barnes in Wolfe se borita za prevlado. V že tako izčrpanem oddelku dodatno jezo povzroči odkritje orožja v vasi, ki jo naseljujejo civilisti. Barnes agresivno zaslišuje vaškega glavarja in poizkuša izvedeti, ali civilisti sodelujejo s severnovietnamsko vojsko. Nato hladnokrvno ustreli glavarjevo ženo, njegovi vojaki pa prično pobijati vaščane in posiljevati vaščanke. Barnes se boji, da bo Elias na vojaškem sodišču s prstom pokazal nanj, ki je kriv za zločin. Čez čas Taylor izve, da je Barnes Eliasa pustil umreti v enem od spopadov. In nato se tudi med Taylorjem in Barnesovo četo vname vojna.
Film temelji na izkušnji režiserja Oliverja Stona, ki se je boril v Vietnamu. 

Izvirni naslov: PLATOON / Britansko-ameriški film, 1986 / Režija: Oliver Stone / Scenarij: Oliver Stone / Igrajo: Charlie Sheen, Tom Berenger, Willem Dafoe</d></p><i><w>http://tv.sms.cz/televize/slovenija-1/20200606/1410587764-Kinoteka-vod-smrti</w></i><x></x></a>
