<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>City folk - Obrazi mest</n><s o="2019-07-15 14:40:00" d="2019-07-15 15:05:00" n="Slovenija 1" id_tv="509"></s><p><k>Ljubljana
Dokumentarna oddaja</k><d>Neja Zrimšek Žiger, dijakinja 
Neja je nadarjena šestnajstletnica. Že devet let intenzivno slika, v zadnjih letih pa se posveča tudi petju. Ker se je rodila brez obeh rok, je vsakdanje življenje zanjo velik izziv, predvsem v njeni želji po popolni samostojnosti. Je razigrana in ustvarjalna, v odnosu do staršev brez dlake na jeziku, kot se za najstnika spodobi. Na slikarski razstavi občinstvu predstavi slike, ki jih je naslikala z usti. 

Bashir Rezai, atlet 
Bashir je mladost preživel v Afganistanu, kjer je odraščal ob mami in dveh mlajših bratih. Ker so Talibani pogosto rekrutirali dečke po okoliških vaseh in šolah, je odšel na varno – čez mejo v Iran. Tako je Bashir pri komaj 13. letih zapustil dom in pobegnil v tujino. V Iranu je nekaj časa opravljal trdo fizično delo, potem pa se je odločil, da preko Turčije pobegne v Evropo. Iz Grčije se je s pomočjo tihotapcev s tovornjakom odpravil v Italijo. Šofer jih je po dveh dneh vožnje odložil v Sloveniji. Ujela jih je policija in Bashirju ni preostalo drugega, kot da v Sloveniji zaprosi za azil. Tu je Bashir odkril svoj talent – nadarjenost za tek. Športni uspehi v gorskem teku - bil je mladinski državni prvak - so mu pomagali, da je pridobil slovensko državljanstvo. Bashir upa, da si bo lahko v Sloveniji uredil novo življenje. 

Jana Podjavoršek, katehistinja, 
Jana zase pravi, da ima dva rojstna dneva in dvojno štetje let. Prelomnico v njenem življenju predstavlja huda prometna nesreča, ki jo je Jana doživela l. 2000. Ob pogledu na njen popolnoma uničen avto po trčenju s tovornjakom priklopnikom, so bili tako gasilci kot policisti prepričani, da je mrtva. Pet dni je bila Jana v komi, potem pa se je iz kome prebudila. Čeprav je bilo njeno okrevanje dolgo in naporno, posledice nesreče pa nosi še danes, je Jana hvaležna za to težko izkušnjo, saj ji je dogodek, ki ga je doživela v komi, spremenil življenje.

Neja Zrimšek Žiger, dijakinja 
Neja je nadarjena šestnajstletnica. Že devet let intenzivno slika, v zadnjih letih pa se posveča tudi petju. Ker se je rodila brez obeh rok, je vsakdanje življenje zanjo velik izziv, predvsem v njeni želji po popolni samostojnosti. Je razigrana in ustvarjalna, v odnosu do staršev brez dlake na jeziku, kot se za najstnika spodobi. Na slikarski razstavi občinstvu predstavi slike, ki jih je naslikala z usti. 

Bashir Rezai, atlet 
Bashir je mladost preživel v Afganistanu, kjer je odraščal ob mami in dveh mlajših bratih. Ker so Talibani pogosto rekrutirali dečke po okoliških vaseh in šolah, je odšel na varno – čez mejo v Iran. Tako je Bashir pri komaj 13. letih zapustil dom in pobegnil v tujino. V Iranu je nekaj časa opravljal trdo fizično delo, potem pa se je odločil, da preko Turčije pobegne v Evropo. Iz Grčije se je s pomočjo tihotapcev s tovornjakom odpravil v Italijo. Šofer jih je po dveh dneh vožnje odložil v Sloveniji. Ujela jih je policija in Bashirju ni preostalo drugega, kot da v Sloveniji zaprosi za azil. Tu je Bashir odkril svoj talent – nadarjenost za tek. Športni uspehi v gorskem teku - bil je mladinski državni prvak - so mu pomagali, da je pridobil slovensko državljanstvo. Bashir upa, da si bo lahko v Sloveniji uredil novo življenje. 

Jana Podjavoršek, katehistinja, 
Jana zase pravi, da ima dva rojstna dneva in dvojno štetje let. Prelomnico v njenem življenju predstavlja huda prometna nesreča, ki jo je Jana doživela l. 2000. Ob pogledu na njen popolnoma uničen avto po trčenju s tovornjakom priklopnikom, so bili tako gasilci kot policisti prepričani, da je mrtva. Pet dni je bila Jana v komi, potem pa se je iz kome prebudila. Čeprav je bilo njeno okrevanje dolgo in naporno, posledice nesreče pa nosi še danes, je Jana hvaležna za to težko izkušnjo, saj ji je dogodek, ki ga je doživela v komi, spremenil življenje.</d></p><i><t>Dokument</t><w>http://tv.sms.cz/televize/slovenija-1/20190715/1300909801-City-folk-obrazi-mest</w></i><x></x></a>
