<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Tehnika ljudstvu</n><s o="2019-08-15 22:55:00" d="2019-08-15 23:45:00" n="Slovenija 1" id_tv="509"></s><p><k>Dokumentarna oddaja</k><d>Se še spomnite let, ko je država prepovedovala uvoz osebnih računalnikov? Pa tega, kako jih je nekaj entuziastov prek meje vseeno spravilo? In stojnice na ljubljanski tržnici s piratsko programsko opremo? Igrice Kontrabant na Radiu Študent? 

Pri zabavnem in nostalgičnem dokumentarnem filmu je sodelovalo kar nekaj ljudi, ki so v tedanjem času z ogromno mero ustvarjalnosti in entuziazma skrbeli za razmah računalniške pismenosti. Poskrbeli so namreč, da so se v Sloveniji kljub prepovedi znašli prvi računalniki za osebno uporabo, za kopije najnovejših igric in programov ter navsezadnje tudi za to, da je v takratni skupni državi Jugoslaviji zakrnela oblast tovrstni tehnologiji prižgala zeleno luč. 

Čeprav so bili prvi računalniki z današnjega vidika silno preprosti, povezani s hišnim televizorjem in kasetofonom, je šlo za prvi korak evolucije, ki je do danes digitalizirala in povezala svet. Pa ne le to! V Sloveniji je ukvarjanje z računalništvom pomenilo beg iz socialističnega 'dolgcajta', pripadnost neki avantgardi in dejavnost, ki nas je postavila v korak z globalnim tokom ter spodbujala mnogo vzporednega dogajanja. Dokumentarna zgodba se ne osredotoča na tehnične vidike, temveč nas popelje skozi kulturne pojave, ki so spremljali začetke hišnega računalništva.

V filmu spregovorijo Žiga Turk, ki je v študentskih letih s prijateljem Matevžem Kmetom razvil dve priljubljeni igri Kontrabant, in drugi pionirji domače računalniške scene osemdesetih let prejšnjega stoletja: Jonas Žnidaršič, Primož Jakopin, Jernej Pečjak, Sergej Hvala, Jure Longyka, Saša Albert, Jani Kovačič in Andrej Vihtelič.

Se še spomnite let, ko je država prepovedovala uvoz osebnih računalnikov? Pa tega, kako jih je nekaj entuziastov prek meje vseeno spravilo? In stojnice na ljubljanski tržnici s piratsko programsko opremo? Igrice Kontrabant na Radiu Študent? 

Pri zabavnem in nostalgičnem dokumentarnem filmu je sodelovalo kar nekaj ljudi, ki so v tedanjem času z ogromno mero ustvarjalnosti in entuziazma skrbeli za razmah računalniške pismenosti. Poskrbeli so namreč, da so se v Sloveniji kljub prepovedi znašli prvi računalniki za osebno uporabo, za kopije najnovejših igric in programov ter navsezadnje tudi za to, da je v takratni skupni državi Jugoslaviji zakrnela oblast tovrstni tehnologiji prižgala zeleno luč. 

Čeprav so bili prvi računalniki z današnjega vidika silno preprosti, povezani s hišnim televizorjem in kasetofonom, je šlo za prvi korak evolucije, ki je do danes digitalizirala in povezala svet. Pa ne le to! V Sloveniji je ukvarjanje z računalništvom pomenilo beg iz socialističnega 'dolgcajta', pripadnost neki avantgardi in dejavnost, ki nas je postavila v korak z globalnim tokom ter spodbujala mnogo vzporednega dogajanja. Dokumentarna zgodba se ne osredotoča na tehnične vidike, temveč nas popelje skozi kulturne pojave, ki so spremljali začetke hišnega računalništva.

V filmu spregovorijo Žiga Turk, ki je v študentskih letih s prijateljem Matevžem Kmetom razvil dve priljubljeni igri Kontrabant, in drugi pionirji domače računalniške scene osemdesetih let prejšnjega stoletja: Jonas Žnidaršič, Primož Jakopin, Jernej Pečjak, Sergej Hvala, Jure Longyka, Saša Albert, Jani Kovačič in Andrej Vihtelič.</d></p><i><t>Dokument</t><w>http://tv.sms.cz/televize/slovenija-1/20190815/1310857480-Tehnika-ljudstvu</w></i><x></x></a>
