<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Naško, vizionar vizualnih raziskav</n><s o="2019-07-27 10:50:00" d="2019-07-27 11:40:00" n="Slovenija 1" id_tv="509"></s><p><k>Dokumentarno-izobraževalna oddaja</k><d>Arheolog in etnolog dr. NAŠKO KRIŽNAR se že desetletja posveča vizualnim raziskavam v etnologiji in produkciji znanstvenega filma. Lani je na letni proslavi Znanstvenoraziskovalnega centra SAZU GENERACIJE ZNANOSTI za svoje življenjske dosežke prejel prestižno priznanje častni član ZRC SAZU.
S fenomenom etnološkega filma in vizualnih raziskav se je začel ukvarjati v času službovanja v Goriškem muzeju. Pred tem je praktično slast filmskega ustvarjalca okusil v okviru eksperimentalne skupine OHO. Po izidu knjige &quot;Slovenski etnološki film-Filmografija 1905-1980&quot; se je zaposlil v Znanstvenoraziskovalnem centru SAZU kot vodja Avdiovizualnega laboratorija, kjer se je desetletja posvečal študiju metodologije vizualnih raziskav in proizvodnji vizualnih zapisov kulture. Obenem je kot odličen poznavalec zgodovine slovenskega filma, ki temelji na dokumentarizmu, in kot naslednik vizualnih raziskav in prizadevanj etnologa Nika Kureta za uporabo filma in videa pri znanstvenih raziskavah v etnologiji, raziskoval vizualno zgodovino in o njej pisal strokovne članke, študije in knjige. Na Oddelku za etnologijo in kulturno antropologijo Filozofske fakultete je predaval Vizualno antropologijo kot gostujoči predavatelj. Poleg vsestranske pedagoške pa je je nadvse pomembna tudi njegova festivalska dejavnost. Slovenijo je namreč povezal s številnimi evropskimi in svetovnimi središči znanstvene vizualne produkcije in festivali etnografskega in antropološkega filma. Po zaslugi dr. Naška Križnarja je ZRC SAZU postal sestavni del evropskega in svetovnega akademskega zemljevida, znan tudi v mednarodni skupnosti ustvarjalcev antropološkega in etnološkega filma.

Arheolog in etnolog dr. NAŠKO KRIŽNAR se že desetletja posveča vizualnim raziskavam v etnologiji in produkciji znanstvenega filma. Lani je na letni proslavi Znanstvenoraziskovalnega centra SAZU GENERACIJE ZNANOSTI za svoje življenjske dosežke prejel prestižno priznanje častni član ZRC SAZU.
S fenomenom etnološkega filma in vizualnih raziskav se je začel ukvarjati v času službovanja v Goriškem muzeju. Pred tem je praktično slast filmskega ustvarjalca okusil v okviru eksperimentalne skupine OHO. Po izidu knjige &quot;Slovenski etnološki film-Filmografija 1905-1980&quot; se je zaposlil v Znanstvenoraziskovalnem centru SAZU kot vodja Avdiovizualnega laboratorija, kjer se je desetletja posvečal študiju metodologije vizualnih raziskav in proizvodnji vizualnih zapisov kulture. Obenem je kot odličen poznavalec zgodovine slovenskega filma, ki temelji na dokumentarizmu, in kot naslednik vizualnih raziskav in prizadevanj etnologa Nika Kureta za uporabo filma in videa pri znanstvenih raziskavah v etnologiji, raziskoval vizualno zgodovino in o njej pisal strokovne članke, študije in knjige. Na Oddelku za etnologijo in kulturno antropologijo Filozofske fakultete je predaval Vizualno antropologijo kot gostujoči predavatelj. Poleg vsestranske pedagoške pa je je nadvse pomembna tudi njegova festivalska dejavnost. Slovenijo je namreč povezal s številnimi evropskimi in svetovnimi središči znanstvene vizualne produkcije in festivali etnografskega in antropološkega filma. Po zaslugi dr. Naška Križnarja je ZRC SAZU postal sestavni del evropskega in svetovnega akademskega zemljevida, znan tudi v mednarodni skupnosti ustvarjalcev antropološkega in etnološkega filma.</d></p><i><w>http://tv.sms.cz/televize/slovenija-1/20190727/1301093773-Nasko-vizionar-vizualnih-raziskav</w></i><x></x></a>
