<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Votla krona (II.): Vojna dveh rož (1)</n><s o="2019-07-22 21:20:00" d="2019-07-22 22:15:00" n="Slovenija 2" id_tv="510"></s><p><k>Henrik VI.
Tuja nadaljevanka</k><d>Druga sezona ambicioznega in razkošnega televizijskega projekta, ki je nastala po delih Williama Shakespeara, prikazuje življenje Henrika VI. in Riharda III. Serijo odlikuje odlična produkcija ter vrhunska igralska zasedba, zaokrožena z veličastnim besedilom. Tudi tokrat ne bo manjkalo spletk, političnih in sorodstvenih bojev, zarot in izdaj. 
Henrik V. je mrtev in Anglija je v krizi, poleg tega vojna s Francijo razmere še poslabšuje in ogroža angleško krono. Mladi Henrik VI. s poroko z Margaret izsili premirje, ki ga niso hoteli in na pragu je državljanska vojna. Vojna izbruhne med rodbinama Lancaster in York, rdečo in belo rožo. Šibkega kralja Henrika zasenči kraljica Margareta. 
Rihard je najbolj razvpit Shakespearov kralj, ki si z manipuliranjem, izdajo in krutostjo tlakuje pot na dvor. A po Rihardovem porazu na Bosworthskem polju, sta dinastiji Lancaster in York združeni, kar pomeni konec vojne rož in dolgega družbenega konflikta. 

1. del: 
Po prezgodnji smrti Henrika V., ki je med stoletno vojno Angliji pridobil veliko ozemlje v Franciji, so za novega angleškega kralja razglasili Henrika VI., še otroka. Med angleškim plemstvom so vzniknila nesoglasja, ki so se pozneje razplamtela v vojno dveh rož. Rihard Plantagenet, vojvoda York, se je imel za zakonitega dediča angleške krone, vojvoda Somerset iz rodbine Lancaster pa je podpiral mladega kralja Henrika. Henrik VI. je na bojišče v Francijo poslal cvet angleškega plemstva. Za kratek čas so izgubili Rouen, vendar sta ga Warwick in Somerset kmalu znova osvojila, York pa je zajel Ivano Orleansko. Nadaljevanka je posneta po Shakespearovi drami Henrik VI.

scenarij: Ben Power 
režija: Dominic Cooke
v glavnih vlogah: Benedict Cumberbatch, Judi Dench, Hugh Bonneville, Michael Gambon, Philip Glenister, Sophie Okonedo, Phoebe Fox, Keeley Hawes, Ben Miles

Druga sezona ambicioznega in razkošnega televizijskega projekta, ki je nastala po delih Williama Shakespeara, prikazuje življenje Henrika VI. in Riharda III. Serijo odlikuje odlična produkcija ter vrhunska igralska zasedba, zaokrožena z veličastnim besedilom. Tudi tokrat ne bo manjkalo spletk, političnih in sorodstvenih bojev, zarot in izdaj. 
Henrik V. je mrtev in Anglija je v krizi, poleg tega vojna s Francijo razmere še poslabšuje in ogroža angleško krono. Mladi Henrik VI. s poroko z Margaret izsili premirje, ki ga niso hoteli in na pragu je državljanska vojna. Vojna izbruhne med rodbinama Lancaster in York, rdečo in belo rožo. Šibkega kralja Henrika zasenči kraljica Margareta. 
Rihard je najbolj razvpit Shakespearov kralj, ki si z manipuliranjem, izdajo in krutostjo tlakuje pot na dvor. A po Rihardovem porazu na Bosworthskem polju, sta dinastiji Lancaster in York združeni, kar pomeni konec vojne rož in dolgega družbenega konflikta. 

1. del: 
Po prezgodnji smrti Henrika V., ki je med stoletno vojno Angliji pridobil veliko ozemlje v Franciji, so za novega angleškega kralja razglasili Henrika VI., še otroka. Med angleškim plemstvom so vzniknila nesoglasja, ki so se pozneje razplamtela v vojno dveh rož. Rihard Plantagenet, vojvoda York, se je imel za zakonitega dediča angleške krone, vojvoda Somerset iz rodbine Lancaster pa je podpiral mladega kralja Henrika. Henrik VI. je na bojišče v Francijo poslal cvet angleškega plemstva. Za kratek čas so izgubili Rouen, vendar sta ga Warwick in Somerset kmalu znova osvojila, York pa je zajel Ivano Orleansko. Nadaljevanka je posneta po Shakespearovi drami Henrik VI.

scenarij: Ben Power 
režija: Dominic Cooke
v glavnih vlogah: Benedict Cumberbatch, Judi Dench, Hugh Bonneville, Michael Gambon, Philip Glenister, Sophie Okonedo, Phoebe Fox, Keeley Hawes, Ben Miles</d></p><i><w>http://tv.sms.cz/televize/slovenija-2/20190722/1301019231-Votla-krona-ii-vojna-dveh-roz-1</w></i><x></x></a>
