<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Zapuščina (III.) (1)</n><s o="2019-07-17 22:10:00" d="2019-07-17 23:20:00" n="Slovenija 2" id_tv="510"></s><p><k>Serija</k><d>Tretja, in hkrati zadnja sezona, danske uspešnice ZAPUŠČINA, bo odnos bratov in sester, Gro, Signe, Thomasa in Frederika, ponovno postavila na preizkušnjo. Znašli so se na razpotju in vsak od njih išče svojo pot v prihodnost. Signe ima velike načrte, saj bi svoje posestvo rada združila s sosednjim. Emil se preseli na Gr?nnegaard, kjer z drugimi skrbi za malo Melody. Gro s svojimi idejami razburka konvencionalno naravnanost umetniškega centra in s tem odkrije 'novo Gro', Frederik pa je uspešen v tujini in se komaj kdaj vrne domov. 

1. del: 
V treh letih po burni bitki za zapuščino in medsebojnih zdrahah so se dediči uspešne umetnice pobotali. Signe živi z Akslom na ekološki kmetiji in snuje podjetne načrte. Frederik ima zdaj uspešno odvetniško kariero v Ameriki. Na Danskem se mudi zaradi poslovnih sestankov. Rad bi se tudi pobotal s Solveig in se kot oče izkazal pred otrokoma. Po Thomasovi smrti Emil skrbi za malčico Melody in vzdržuje stavbe na posestvu Gr?nnegaard, kjer ustvarja Frederikova hčerka Hannah s skupino umetnikov. Gro je s pomočjo sponzorjev odprla razstavni prostor za mlade umetnike, ki pripravljajo spektakularno vernisažno predstavo pred odprtjem razstave.

scenarij: Maya Ils?e / Episode Writers: Tommy Bredsted, Nanna Westh, Maja Juul Larsen 
režija: Heidi Maria Faisst, May el-Toukhy, Trine Dyrholm, Pernilla August
v glavnih vlogah: Trine Dyrholm, Jesper Christensen, Marie Bach Hansen, Carsten Bj?rnlund, Mikkel Boe F?lsgaard, Lene Maria Christensen, Trond Espen Seim, Anette Katzmann, Victor Stoltenberg Nielsen, Kirsten Lehfeldt, Karla L?kke, Jens J?rn Spottag

Tretja, in hkrati zadnja sezona, danske uspešnice ZAPUŠČINA, bo odnos bratov in sester, Gro, Signe, Thomasa in Frederika, ponovno postavila na preizkušnjo. Znašli so se na razpotju in vsak od njih išče svojo pot v prihodnost. Signe ima velike načrte, saj bi svoje posestvo rada združila s sosednjim. Emil se preseli na Gr?nnegaard, kjer z drugimi skrbi za malo Melody. Gro s svojimi idejami razburka konvencionalno naravnanost umetniškega centra in s tem odkrije 'novo Gro', Frederik pa je uspešen v tujini in se komaj kdaj vrne domov. 

1. del: 
V treh letih po burni bitki za zapuščino in medsebojnih zdrahah so se dediči uspešne umetnice pobotali. Signe živi z Akslom na ekološki kmetiji in snuje podjetne načrte. Frederik ima zdaj uspešno odvetniško kariero v Ameriki. Na Danskem se mudi zaradi poslovnih sestankov. Rad bi se tudi pobotal s Solveig in se kot oče izkazal pred otrokoma. Po Thomasovi smrti Emil skrbi za malčico Melody in vzdržuje stavbe na posestvu Gr?nnegaard, kjer ustvarja Frederikova hčerka Hannah s skupino umetnikov. Gro je s pomočjo sponzorjev odprla razstavni prostor za mlade umetnike, ki pripravljajo spektakularno vernisažno predstavo pred odprtjem razstave.

scenarij: Maya Ils?e / Episode Writers: Tommy Bredsted, Nanna Westh, Maja Juul Larsen 
režija: Heidi Maria Faisst, May el-Toukhy, Trine Dyrholm, Pernilla August
v glavnih vlogah: Trine Dyrholm, Jesper Christensen, Marie Bach Hansen, Carsten Bj?rnlund, Mikkel Boe F?lsgaard, Lene Maria Christensen, Trond Espen Seim, Anette Katzmann, Victor Stoltenberg Nielsen, Kirsten Lehfeldt, Karla L?kke, Jens J?rn Spottag</d></p><i><w>http://tv.sms.cz/televize/slovenija-2/20190717/1300910377-Zapuscina-iii-1</w></i><x></x></a>
