<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Na vrtu</n><s o="2020-06-07 12:55:00" d="2020-06-07 13:20:00" n="Slovenija 2" id_tv="510"></s><p><k>Izobraževalno tematska oddaja TV Maribor</k><d>1. BARONOVE PERMAKULTURNE GREDE
Na z naravo ubrani ekološki kmetiji Baron na Planici nad Framom spoznavamo gomilaste grede. Neenakomerne so in pokrite s slamo, urejene po načelih permakulture. Boris in Irena pa posadita ekološki fižol.
2. POSADILI SMO PLODOVKE
Davor Špehar je s sajenjem plodovk na vrt počakal do tega tedna, ko večjih ohladitev ni več pričakovati. Paradižnike je kakšno leto na prosto sadil tudi junija. Razvijali so se celo lepše od posajenih v začetku maja. Plodovkam v rastlinjaku majske ohladitve načeloma niso škodile. 
3. KROMPIR V POSODI
Martina Plohl Krevh preizkuša nov način za pridelavo krompirja. V posodo je do polovice nasula drenažo in prst ter posadila 6 gomoljev. Zdaj jih sproti gnoji in po plasteh dodaja lahko sipko zemljo. Z zasipavanjem do vrha posode želi pridelati več krompirja. Posodo proti škodljivcem pokriva s kopreno. 
4. NABIRANJE IN UPORABA RABARBARE
Pri Baronovih imajo posajenih 15 grmov rabarbare. Stebla te zdravilne trajnice nabirajo do 25. junija. Potem se v njih nabere preveč oksalne kisline, ki je v preveliki količini človeku škodljiva. Stebelca, ki si jih niso privoščili voluharji, Mihelca ponudi v slastni rabarbarini pogači. 
5. ŠTEFKINI BORI IN POTONIKA
Lesnata potonika Štefke Kolarič šteje že več kot 45 pomladi. Da so rumeni cvetovi še bolj občudovanja vredni, jo Štefka skrbno neguje: jeseni koreninam dodaja zemljo, pozimi ovije v kopreno in (jo) redno zaliva. Na borih pa spomladi vsako leto več ur trga poganjke, da se drevesca ne razkošatijo preveč.

1. BARONOVE PERMAKULTURNE GREDE
Na z naravo ubrani ekološki kmetiji Baron na Planici nad Framom spoznavamo gomilaste grede. Neenakomerne so in pokrite s slamo, urejene po načelih permakulture. Boris in Irena pa posadita ekološki fižol.
2. POSADILI SMO PLODOVKE
Davor Špehar je s sajenjem plodovk na vrt počakal do tega tedna, ko večjih ohladitev ni več pričakovati. Paradižnike je kakšno leto na prosto sadil tudi junija. Razvijali so se celo lepše od posajenih v začetku maja. Plodovkam v rastlinjaku majske ohladitve načeloma niso škodile. 
3. KROMPIR V POSODI
Martina Plohl Krevh preizkuša nov način za pridelavo krompirja. V posodo je do polovice nasula drenažo in prst ter posadila 6 gomoljev. Zdaj jih sproti gnoji in po plasteh dodaja lahko sipko zemljo. Z zasipavanjem do vrha posode želi pridelati več krompirja. Posodo proti škodljivcem pokriva s kopreno. 
4. NABIRANJE IN UPORABA RABARBARE
Pri Baronovih imajo posajenih 15 grmov rabarbare. Stebla te zdravilne trajnice nabirajo do 25. junija. Potem se v njih nabere preveč oksalne kisline, ki je v preveliki količini človeku škodljiva. Stebelca, ki si jih niso privoščili voluharji, Mihelca ponudi v slastni rabarbarini pogači. 
5. ŠTEFKINI BORI IN POTONIKA
Lesnata potonika Štefke Kolarič šteje že več kot 45 pomladi. Da so rumeni cvetovi še bolj občudovanja vredni, jo Štefka skrbno neguje: jeseni koreninam dodaja zemljo, pozimi ovije v kopreno in (jo) redno zaliva. Na borih pa spomladi vsako leto več ur trga poganjke, da se drevesca ne razkošatijo preveč.</d></p><i><w>http://tv.sms.cz/televize/slovenija-2/20200607/1410588395-Na-vrtu</w></i><x></x></a>
