<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Hiša eksperimentov</n><s o="2020-05-17 08:30:00" d="2020-05-17 09:35:00" n="Slovenija 2" id_tv="510"></s><p><k>Mešanjelogija
Oddaja za otroke in mlade</k><d>HIŠA EKSPERIMENTOV je serija oddaj Otroškega in mladinskega programa TV Slovenija, ki na sproščen, dinamičen in strokoven način predstavlja ter razlaga znanstvene poizkuse, ki jih lahko naredimo tudi sami.

Vsaka oddaja izhaja iz enega tematskega sklopa (npr. svetloba), različni eksperimenti pa na prijazen način ponazarjajo naravne pojave in zakone ter prikažejo, da se znanost ne skriva le v laboratorijih, marveč nas obkroža, kjerkoli pač smo. In ne le to: del te znanosti smo tudi mi sami.
 
Prav to daje nanizanki čar lahkotnosti in duhovitosti, otrokom pa poteši njihovo prirojeno radovednost in željo po odkrivanju novega.
Oddaje so namenjene otrokom od 9. leta dalje in tudi kak srednješolec se jih bo razveselil, v veliko zabavo pa bodo gotovo tudi odraslim gledalcem…

Voditelja v oddajah sta izmenično dr. Miha Kos in dr. Gorazd Planinšič. Družbo jima delajo zvedavi Enej, Kim in Jaka.

Avtorji serije:
dr. Miha Kos
dr. Gorazd Planinšič
Božo Kos

Scenaristka in urednica serije: Metka Dedakovič
Režiser: Tugo Štiglic

MEŠANJELOGIJA

Prva oddaja iz serije HIŠA EKSPERIMENTOV bo spregovorila o mešanju. Za tem pravzaprav stoji cela znanost: med seboj lahko mešamo različne snovi, nekatere se med seboj zmešajo (npr. voda in sladkor), nekater pa ne (npr. olje in voda). Neskončno možnosti je in znanstvenikom iz teh fizikalnih pojavov uspeva narediti marsikaj koristnega… Enej, Jaka in Tasja, njuna nova prijateljica so zelo uživali ob Mešanjeklogiji. Upamo, da boste tudi vi.

HIŠA EKSPERIMENTOV je serija oddaj Otroškega in mladinskega programa TV Slovenija, ki na sproščen, dinamičen in strokoven način predstavlja ter razlaga znanstvene poizkuse, ki jih lahko naredimo tudi sami.

Vsaka oddaja izhaja iz enega tematskega sklopa (npr. svetloba), različni eksperimenti pa na prijazen način ponazarjajo naravne pojave in zakone ter prikažejo, da se znanost ne skriva le v laboratorijih, marveč nas obkroža, kjerkoli pač smo. In ne le to: del te znanosti smo tudi mi sami.
 
Prav to daje nanizanki čar lahkotnosti in duhovitosti, otrokom pa poteši njihovo prirojeno radovednost in željo po odkrivanju novega.
Oddaje so namenjene otrokom od 9. leta dalje in tudi kak srednješolec se jih bo razveselil, v veliko zabavo pa bodo gotovo tudi odraslim gledalcem…

Voditelja v oddajah sta izmenično dr. Miha Kos in dr. Gorazd Planinšič. Družbo jima delajo zvedavi Enej, Kim in Jaka.

Avtorji serije:
dr. Miha Kos
dr. Gorazd Planinšič
Božo Kos

Scenaristka in urednica serije: Metka Dedakovič
Režiser: Tugo Štiglic

MEŠANJELOGIJA

Prva oddaja iz serije HIŠA EKSPERIMENTOV bo spregovorila o mešanju. Za tem pravzaprav stoji cela znanost: med seboj lahko mešamo različne snovi, nekatere se med seboj zmešajo (npr. voda in sladkor), nekater pa ne (npr. olje in voda). Neskončno možnosti je in znanstvenikom iz teh fizikalnih pojavov uspeva narediti marsikaj koristnega… Enej, Jaka in Tasja, njuna nova prijateljica so zelo uživali ob Mešanjeklogiji. Upamo, da boste tudi vi.</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/slovenija-2/20200517/1400871336-Hisa-eksperimentov</w></i><x></x></a>
