<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Na vrtu</n><s o="2019-07-20 13:55:00" d="2019-07-20 14:30:00" n="Slovenija 2" id_tv="510"></s><p><k>Izobraževalno tematska oddaja TV Maribor</k><d>1. DAVORJEV RASTLINJAK POLETI
Rastlinjak Davorja Špeharja na Dolenjskem je zelen od pomladi. Jagode so pobrane, kumare in paradižniki bodo kmalu dozoreli, solate sproti sadi, da jih ima vedno na razpolago za kosilo. 
2. JAGODNI DŽEM
V Dnevniku lastnih izkušenj pripravljamo marmelado oziroma džem, saj v zmesi pustimo tudi nekaj koščkov sadja. Podobno pripravimo tudi džem iz malin, pri borovničevem pa ne dodamo pripravka za zgoščevanje, saj sadeži že vsebujejo pektin. 
3. VRTNIČNA KOPALNA SOL IN MED
Marijo Čuček v Voličini smo obiskali pred dobrima dvema tednoma. Takrat je njen rožni vrt, v katerem je okrog 100 različnih sort vrtnic, omamno díšal po – kot so prepričani mnogi – najlepših cvetlicah na svetu. To, da veljajo vrtnice že nekaj tisočletij za simbol ljubezni in lepote, vemo, morda je manj znano, da so tudi zelo zdravilne. Pomagajo tudi proti depresiji, v oddaji pa smo posušene cvetne lističe vrtnic zmleti in jih dodali v kopalno sol in med. 
4. POLETNA OSKRBA VRTNIC
Z jesenskim gnojenjem in spomladansko rezjo poskrbimo, da vrtnice junija obilno zacvetijo. Kaj je treba storiti, da vrtnice ohranimo v dobri kondiciji tudi po cvetenju, svetuje Matjaž Mastnak.

1. DAVORJEV RASTLINJAK POLETI
Rastlinjak Davorja Špeharja na Dolenjskem je zelen od pomladi. Jagode so pobrane, kumare in paradižniki bodo kmalu dozoreli, solate sproti sadi, da jih ima vedno na razpolago za kosilo. 
2. JAGODNI DŽEM
V Dnevniku lastnih izkušenj pripravljamo marmelado oziroma džem, saj v zmesi pustimo tudi nekaj koščkov sadja. Podobno pripravimo tudi džem iz malin, pri borovničevem pa ne dodamo pripravka za zgoščevanje, saj sadeži že vsebujejo pektin. 
3. VRTNIČNA KOPALNA SOL IN MED
Marijo Čuček v Voličini smo obiskali pred dobrima dvema tednoma. Takrat je njen rožni vrt, v katerem je okrog 100 različnih sort vrtnic, omamno díšal po – kot so prepričani mnogi – najlepših cvetlicah na svetu. To, da veljajo vrtnice že nekaj tisočletij za simbol ljubezni in lepote, vemo, morda je manj znano, da so tudi zelo zdravilne. Pomagajo tudi proti depresiji, v oddaji pa smo posušene cvetne lističe vrtnic zmleti in jih dodali v kopalno sol in med. 
4. POLETNA OSKRBA VRTNIC
Z jesenskim gnojenjem in spomladansko rezjo poskrbimo, da vrtnice junija obilno zacvetijo. Kaj je treba storiti, da vrtnice ohranimo v dobri kondiciji tudi po cvetenju, svetuje Matjaž Mastnak.</d></p><i><w>http://tv.sms.cz/televize/slovenija-2/20190720/1300964021-Na-vrtu</w></i><x></x></a>
