<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pogum</n><s o="2019-07-26 21:00:00" d="2019-07-26 22:40:00" n="Slovenija 2" id_tv="510"></s><p><k>Film</k><d>Kriminalna drama po resničnih dogodkih… Etiopsko podeželje v poznih devetdesetih letih dvajsetega stoletja. Štirinajstletnica Hirut je na poti iz šole domov, ko jo ugrabi skupina oboroženih jezdecev. Odpeljejo jo v sosednjo vas in tam jo posili mladenič, ki hoče postati njen mož. Zdi se, da je vse v skladu s starodavnim vaškim običajem, ki mladim moškim, godnim za ženitev, dovoljuje ugrabitev in posilstvo izbranih deklet ali celo deklic… Hirut uspe pobegniti, vendar ji ugrabitelji sledijo in med pregonom deklica ustreli svojega posiljevalca. Besni vaščani jo takoj predajo vaški policiji in ta je prepričana, da bi morala Hirut umreti zaradi uboja, ki ga je storila v samoobrambi. Tudi sicer zakonodaja, še bolj pa tradicija nista na njeni strani; Hirut sploh ne obravnavajo kot mladoletnice in zdi se, da je civilno pravo na etiopskem podeželju španska vas. 
K sreči se za dekličino usodo zavzame Meaza, simpatična izobražena pravnica iz Adis Abebe, ki vodi neprofitno organizacijo za pomoč ženskam v stiski. Med vaščani, predvsem moškimi predstavniki, naleti na odpor, celo na sovražnosti, zato Meaza vzame Hirut pod svoje okrilje in jo odpelje iz domače vasi, da bi jo skrila do obravnave na sodišču. Toda težav še vedno ni konec; med pričami Meaza ne najde tistih, ki bi podprle zgodbo Hirut in tudi etiopski pravni red ji ne nudi omembe vredne podpore. Meaza se tako znajde v težavnem položaju in pred eno večjih pravnih bitk v svoji karieri… 

DIFRET / ETIOPIJA, ZDA / 2014

Režija: Zeresenay Mehari / Scenarij: Zeresenay Mehari / Igrajo: Meron Getnet, Tizita Hagere, Abel Abebe, Shitaye Abraha, Genene Alemu, Semahegn Alemu, Teferi Alemu, Deribwork Assefa, Haregewine Assefa, Hiwot Assefa, Yohannes Belay, Mehret Belete, Getachew Debalke, Yeneneh Engedawok, Tewodros Jembere, Kiya Kennha…

Kriminalna drama po resničnih dogodkih… Etiopsko podeželje v poznih devetdesetih letih dvajsetega stoletja. Štirinajstletnica Hirut je na poti iz šole domov, ko jo ugrabi skupina oboroženih jezdecev. Odpeljejo jo v sosednjo vas in tam jo posili mladenič, ki hoče postati njen mož. Zdi se, da je vse v skladu s starodavnim vaškim običajem, ki mladim moškim, godnim za ženitev, dovoljuje ugrabitev in posilstvo izbranih deklet ali celo deklic… Hirut uspe pobegniti, vendar ji ugrabitelji sledijo in med pregonom deklica ustreli svojega posiljevalca. Besni vaščani jo takoj predajo vaški policiji in ta je prepričana, da bi morala Hirut umreti zaradi uboja, ki ga je storila v samoobrambi. Tudi sicer zakonodaja, še bolj pa tradicija nista na njeni strani; Hirut sploh ne obravnavajo kot mladoletnice in zdi se, da je civilno pravo na etiopskem podeželju španska vas. 
K sreči se za dekličino usodo zavzame Meaza, simpatična izobražena pravnica iz Adis Abebe, ki vodi neprofitno organizacijo za pomoč ženskam v stiski. Med vaščani, predvsem moškimi predstavniki, naleti na odpor, celo na sovražnosti, zato Meaza vzame Hirut pod svoje okrilje in jo odpelje iz domače vasi, da bi jo skrila do obravnave na sodišču. Toda težav še vedno ni konec; med pričami Meaza ne najde tistih, ki bi podprle zgodbo Hirut in tudi etiopski pravni red ji ne nudi omembe vredne podpore. Meaza se tako znajde v težavnem položaju in pred eno večjih pravnih bitk v svoji karieri… 

DIFRET / ETIOPIJA, ZDA / 2014

Režija: Zeresenay Mehari / Scenarij: Zeresenay Mehari / Igrajo: Meron Getnet, Tizita Hagere, Abel Abebe, Shitaye Abraha, Genene Alemu, Semahegn Alemu, Teferi Alemu, Deribwork Assefa, Haregewine Assefa, Hiwot Assefa, Yohannes Belay, Mehret Belete, Getachew Debalke, Yeneneh Engedawok, Tewodros Jembere, Kiya Kennha…</d></p><i><w>http://tv.sms.cz/televize/slovenija-2/20190726/1301094000-Pogum</w></i><x></x></a>
