<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Ambienti</n><s o="2019-07-25 22:10:00" d="2019-07-25 22:40:00" n="Slovenija 2" id_tv="510"></s><p><k>Izobraževalna oddaja o kulturi bivanja</k><d>V naših oddajah smo predstavili že več obnovljenih hiš na Krasu. A tale, ki je na vrsti tokrat, je nekaj posebnega: v njej je bil nekoč hlev. Danes navdušuje v modernem videzu in je hkrati z eno nogo še vedno v prejšnjih stoletjih. 
Ste kdaj pomislili, da je eden najpomembnejših elementov našega dobrega počutja v resnici neviden! To je zrak, ki ga dihamo. Tako samoumeven in „neopazen“ je, da se preredko vprašamo, kakšne kvalitete je. Slab, onesnažen, postan zrak ne bo v telesu opravljal mikro čistilnih opravil, ki bi jih sicer moral. Predstavljamo vam primer prenove hiše iz 70-ih let, ki ni dobila samo tople preobleke, ampak tudi dovolj svežega zraka v vseh prostorih. 
Vsak, ki v pomladno poletni sezoni želi zeleno in dehtečo okolico, si je letos že moral umazati roke. V resnici je za cvetoče rezultate časa še vedno dovolj. Za navdih predstavimo vrt v Vipavski dolini, ki prekipeva od cvetja in barv. Na majhnem prostoru, ki smo ga obiskali lansko pomlad je lastnica zbrala bogastvo rastlin za čudovite prizore iz dneva v dan.

V naših oddajah smo predstavili že več obnovljenih hiš na Krasu. A tale, ki je na vrsti tokrat, je nekaj posebnega: v njej je bil nekoč hlev. Danes navdušuje v modernem videzu in je hkrati z eno nogo še vedno v prejšnjih stoletjih. 
Ste kdaj pomislili, da je eden najpomembnejših elementov našega dobrega počutja v resnici neviden! To je zrak, ki ga dihamo. Tako samoumeven in „neopazen“ je, da se preredko vprašamo, kakšne kvalitete je. Slab, onesnažen, postan zrak ne bo v telesu opravljal mikro čistilnih opravil, ki bi jih sicer moral. Predstavljamo vam primer prenove hiše iz 70-ih let, ki ni dobila samo tople preobleke, ampak tudi dovolj svežega zraka v vseh prostorih. 
Vsak, ki v pomladno poletni sezoni želi zeleno in dehtečo okolico, si je letos že moral umazati roke. V resnici je za cvetoče rezultate časa še vedno dovolj. Za navdih predstavimo vrt v Vipavski dolini, ki prekipeva od cvetja in barv. Na majhnem prostoru, ki smo ga obiskali lansko pomlad je lastnica zbrala bogastvo rastlin za čudovite prizore iz dneva v dan.</d></p><i><w>http://tv.sms.cz/televize/slovenija-2/20190725/1301078289-Ambienti</w></i><x></x></a>
