<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Za devetimi gorami</n><s o="2020-06-04 14:50:00" d="2020-06-04 15:05:00" n="Slovenija 2" id_tv="510"></s><p><k>Kača pod kamnom
Oddaja za otroke in mlade</k><d>Pri Poličarju in Poličarici je zmanjkalo moke. Da ne bosta lačna, je žena moža poslala v mlin. Poličar si je na ramo zadel vrečo in odšel na pot. Vodila ga je tudi čez velik gozd in sredi gozda si je želel odpočiti. Sedel je na velik kamen. Nenadoma je zaslišal stokanje in vpitje. Kamen je odvalil vstran. Pod njim je ležala ogromna kača, presrečna, da ji je s tem rešil življenje. V zahvalo pa ga je ogromna žival želela pičiti. Poličar se je tega ustrašil, pomoč pa je našel v treh živalih, ki so prišli mimo. Kača je pristala na to, da odločitev o tem prepustita trem živalim, ki so prišle mimo. Pes in konj podpreta kačo, lisica pa kmetu obljubila pomoč, če ji bo dal domače kokoši. Rade volje je kmet pristal na to. Lisica je torej kačo prelisičila in jo pripravila do tega, da se je zopet zvila v klobčič, Poličar pa je kamen prekucnil čeznjo. Nato je nadaljeval pot do mlinarja, lisica pa je stekla do kmetije. Poličarica jo je že na daleč opazila in spodila, tako da lisica ni nikoli dobila kokoši. Zato se še danes vrača h tej hiši.

Pri Poličarju in Poličarici je zmanjkalo moke. Da ne bosta lačna, je žena moža poslala v mlin. Poličar si je na ramo zadel vrečo in odšel na pot. Vodila ga je tudi čez velik gozd in sredi gozda si je želel odpočiti. Sedel je na velik kamen. Nenadoma je zaslišal stokanje in vpitje. Kamen je odvalil vstran. Pod njim je ležala ogromna kača, presrečna, da ji je s tem rešil življenje. V zahvalo pa ga je ogromna žival želela pičiti. Poličar se je tega ustrašil, pomoč pa je našel v treh živalih, ki so prišli mimo. Kača je pristala na to, da odločitev o tem prepustita trem živalim, ki so prišle mimo. Pes in konj podpreta kačo, lisica pa kmetu obljubila pomoč, če ji bo dal domače kokoši. Rade volje je kmet pristal na to. Lisica je torej kačo prelisičila in jo pripravila do tega, da se je zopet zvila v klobčič, Poličar pa je kamen prekucnil čeznjo. Nato je nadaljeval pot do mlinarja, lisica pa je stekla do kmetije. Poličarica jo je že na daleč opazila in spodila, tako da lisica ni nikoli dobila kokoši. Zato se še danes vrača h tej hiši.</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/slovenija-2/20200604/1410490453-Za-devetimi-gorami</w></i><x></x></a>
