<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Za devetimi gorami</n><s o="2020-06-05 13:50:00" d="2020-06-05 14:10:00" n="Slovenija 2" id_tv="510"></s><p><k>Od Lintverna
Oddaja za otroke in mlade</k><d>Sin se je poslovil od matere, da bi šel po svetu in poiskal kako delo ali morda kar srečo! Želel jima je izboljšati življenje na stara leta.
Na poti se je ustavil pri puščavniku, ki se ga je močno razveselil, saj ga že dolgo nihče ni obiskal. Mladeniču je razkril, kako priti do boljšega življenja. S pravim junaštvom, seveda!
V pečini nedaleč od bližnjega mesta in gradu je živel strašni zmaj z imenom Lintvern. Vsak dan je požrl po enega domačina in takrat je na vrsto prišla tudi kraljeva hči – edinka.
Kralj bi jo z veseljem dal za ženo tistemu, ki bi premagal okrutnega zmaja. To do zdaj ni uspelo še nikomur. Puščavnik je dal sinu natančna navodila za boj proti zmaju.
Ta je storil, kot mu je bilo naročeno. 
Pa je prišel nek nepridiprav in ukradel zmajeve glave. Prinesel jih je na grad in se pod pretvezo hotel poročiti s kraljično.
Naš mladenič pa se ni pustil zmesti. Prispel je na kraljevi grad in dokazal, da je on pravi junak!
Oženil se je s kraljevo hčerjo ter zaživel lepo in srečno življenje. Tako se je tudi za njegovo mamo vse obrnilo na bolje…

Sin se je poslovil od matere, da bi šel po svetu in poiskal kako delo ali morda kar srečo! Želel jima je izboljšati življenje na stara leta.
Na poti se je ustavil pri puščavniku, ki se ga je močno razveselil, saj ga že dolgo nihče ni obiskal. Mladeniču je razkril, kako priti do boljšega življenja. S pravim junaštvom, seveda!
V pečini nedaleč od bližnjega mesta in gradu je živel strašni zmaj z imenom Lintvern. Vsak dan je požrl po enega domačina in takrat je na vrsto prišla tudi kraljeva hči – edinka.
Kralj bi jo z veseljem dal za ženo tistemu, ki bi premagal okrutnega zmaja. To do zdaj ni uspelo še nikomur. Puščavnik je dal sinu natančna navodila za boj proti zmaju.
Ta je storil, kot mu je bilo naročeno. 
Pa je prišel nek nepridiprav in ukradel zmajeve glave. Prinesel jih je na grad in se pod pretvezo hotel poročiti s kraljično.
Naš mladenič pa se ni pustil zmesti. Prispel je na kraljevi grad in dokazal, da je on pravi junak!
Oženil se je s kraljevo hčerjo ter zaživel lepo in srečno življenje. Tako se je tudi za njegovo mamo vse obrnilo na bolje…</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/slovenija-2/20200605/1410541820-Za-devetimi-gorami</w></i><x></x></a>
