<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Po poteh slovenske opere (2)</n><s o="2019-07-17 20:00:00" d="2019-07-17 20:50:00" n="Slovenija 2" id_tv="510"></s><p><k>Prva slovenska pomlad
Glasbeno dokumentarna oddaja</k><d>Nov poskus za obnovitev glasbenega dela v slovenskem jeziku se je zgodil 14. februarja 1846 na odru Stanovskega gledališča, na mestu, kje stoji današnja Slovenska filharmonija. V tem gledališču so igrali predvsem nemški igralci, Slovenci so imeli na voljo en večer na teden. 
Meščanska revolucija 1848 in konec absolutizma po vsej deželi sproži ustanavljanje čitalnic, zbirališče slovenskih izobražencev in meščanstva. Miroslav Vilhar uglasbi Jamsko Ivanko, Benjamin Ipavec spevoigro Tičnik, ki jo 1866 tudi uprizorijo na odru ljubljanske čitalnice. 
Požar Stanovskega, pretežno nemškega gledališča v letu 1887, je pravzaprav omogočil boljše čase slovenskemu gledališču. Kot feniks je iz pepela v kratkem zrasla stavba deželnega gledališča, današnja Opera in že 3. oktobra 1892 je bila na njenem odru prva slovenska operna predstava Viljema Blodka V vodnjaku. Sledi narodno prebudna manifestacija ob uprizoritvi Teharskih plemičev Benjamina Ipavca...
Skozi oddajo vodi igralec Bojan Emeršič, scenarij in režija Vesna Arhar Štih, direktor fotografije Bernard Perme, strokovna sodelavka in urednica Danica Dolinar.

Nov poskus za obnovitev glasbenega dela v slovenskem jeziku se je zgodil 14. februarja 1846 na odru Stanovskega gledališča, na mestu, kje stoji današnja Slovenska filharmonija. V tem gledališču so igrali predvsem nemški igralci, Slovenci so imeli na voljo en večer na teden. 
Meščanska revolucija 1848 in konec absolutizma po vsej deželi sproži ustanavljanje čitalnic, zbirališče slovenskih izobražencev in meščanstva. Miroslav Vilhar uglasbi Jamsko Ivanko, Benjamin Ipavec spevoigro Tičnik, ki jo 1866 tudi uprizorijo na odru ljubljanske čitalnice. 
Požar Stanovskega, pretežno nemškega gledališča v letu 1887, je pravzaprav omogočil boljše čase slovenskemu gledališču. Kot feniks je iz pepela v kratkem zrasla stavba deželnega gledališča, današnja Opera in že 3. oktobra 1892 je bila na njenem odru prva slovenska operna predstava Viljema Blodka V vodnjaku. Sledi narodno prebudna manifestacija ob uprizoritvi Teharskih plemičev Benjamina Ipavca...
Skozi oddajo vodi igralec Bojan Emeršič, scenarij in režija Vesna Arhar Štih, direktor fotografije Bernard Perme, strokovna sodelavka in urednica Danica Dolinar.</d></p><i><t>Dokument</t><w>http://tv.sms.cz/televize/slovenija-2/20190717/1300910373-Po-poteh-slovenske-opere-2</w></i><x></x></a>
