<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Ambienti</n><s o="2020-04-20 21:20:00" d="2020-04-20 21:55:00" n="Slovenija 2" id_tv="510"></s><p><k>Izobraževalna oddaja o kulturi bivanja</k><d>Slovenska avtorska oddaja, ki odpira vrata v hiše in stanovanja, slikovite vrtove, razkriva objekte, ki so zanimivi zaradi svoje domiselne zasnove.
19. marec 2016 štejemo za rojstni dan prve slovenske avtorske oddaje, v kateri predstavljamo slovenske hiše in stanovanja! Do takrat smo lahko podobne prizore gledali le v tujih oddajah, v Ambientih pa o svojih izkušnjah govorijo slovenski lastniki nepremičnin, ter domači strokovnjaki o arhitekturnih, oblikovalskih in drugih dosežkih. Odziv, ki smo ga po naših izkušnjah največkrat izzvali nam je še vedno v pohvalo in navdih: Kaj vse to imamo v Sloveniji?!
In nekaj podobnega si bomo mislili tudi tokrat, ko se bomo sprehodili po spominu najlepših, najbolj ekskluzivnih in navdušujočih hiš, ki smo jih do zdaj obiskali. 
Seveda nismo obiskovali samo velikih, luksuznih hiš na izjemnih lokacijah. Prav nasprotno, vseskozi iščemo majhna stanovanja in garsonjere, kajti ta so pogosto vir izvirne kreativnosti, individualnosti, verjetno pa ravno zaradi izziva omejenega prostora prinašajo številne domiselne rešitve, kako iz majhnega nastane dovolj veliko.
Vrtovi predstavljeni v oddaji Ambienti, so kot mavrica: vseh barv in v širokem loku. Lastniki vrtov, ki smo jih obiskali v preteklih oddajah so sami »srčni ljudje«, očitno ima delo z rastlinami in zemljo tak vpliv na človeka. Pokažemo vrtove-najlepše stvaritve človeka in narave.

Slovenska avtorska oddaja, ki odpira vrata v hiše in stanovanja, slikovite vrtove, razkriva objekte, ki so zanimivi zaradi svoje domiselne zasnove.
19. marec 2016 štejemo za rojstni dan prve slovenske avtorske oddaje, v kateri predstavljamo slovenske hiše in stanovanja! Do takrat smo lahko podobne prizore gledali le v tujih oddajah, v Ambientih pa o svojih izkušnjah govorijo slovenski lastniki nepremičnin, ter domači strokovnjaki o arhitekturnih, oblikovalskih in drugih dosežkih. Odziv, ki smo ga po naših izkušnjah največkrat izzvali nam je še vedno v pohvalo in navdih: Kaj vse to imamo v Sloveniji?!
In nekaj podobnega si bomo mislili tudi tokrat, ko se bomo sprehodili po spominu najlepših, najbolj ekskluzivnih in navdušujočih hiš, ki smo jih do zdaj obiskali. 
Seveda nismo obiskovali samo velikih, luksuznih hiš na izjemnih lokacijah. Prav nasprotno, vseskozi iščemo majhna stanovanja in garsonjere, kajti ta so pogosto vir izvirne kreativnosti, individualnosti, verjetno pa ravno zaradi izziva omejenega prostora prinašajo številne domiselne rešitve, kako iz majhnega nastane dovolj veliko.
Vrtovi predstavljeni v oddaji Ambienti, so kot mavrica: vseh barv in v širokem loku. Lastniki vrtov, ki smo jih obiskali v preteklih oddajah so sami »srčni ljudje«, očitno ima delo z rastlinami in zemljo tak vpliv na človeka. Pokažemo vrtove-najlepše stvaritve človeka in narave.</d></p><i><w>http://tv.sms.cz/televize/slovenija-2/20200420/1390958938-Ambienti</w></i><x></x></a>
