<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Obzorja duha</n><s o="2020-06-01 09:20:00" d="2020-06-01 11:00:00" n="Slovenija 2" id_tv="510"></s><p><k>Življenje z boleznijo
Verski program</k><d>Koronavirusna bolezen je v svet povezala v skupnost, osebno pa nas je globoko pretresla. Kako v upanju naprej?

Koronavirusna bolezen je ves svet povezala v skupnost, osebno pa nas je globoko pretresla. V novih, nepredvidljivih okoliščinah se je marsikdo vprašal, kdo sem, kaj mi daje navdih, kdo je moj bližnji. Zaradi negotovosti smo se jezili in bili tudi nasilni. Iz zgodovinskega izkustva vemo, da se je po epidemijah po navadi življenje na vseh področjih razcvetelo. Bo tako tudi tokrat? Trenutno se bojimo drugega vala širjenja virusa. Oporo in upanje nam dajejo izkušnje, saj smo v zadnjih tednih tudi duhovno drugače zaživeli in okrepili solidarnost. 
Slovenski skavti so v času pandemije praznovali 30-letnico delovanja – povezali so se na družbenih omrežjih. 
V mesecu maju je Papež Frančišek povabil družine in skupnosti k molitvi rožnega venca in k romanju v Marijina svetišča. Pri nas številni v družinah in po župnijah na izviren način obhajate šmarnično pobožnost.
Duhovnik ljubljanske nadškofije Mitja Leskovar pa čaka na odprtje meja, da bo lahko v Iraku prevzel službo novega apostolskega nuncija.

Koronavirusna bolezen je v svet povezala v skupnost, osebno pa nas je globoko pretresla. Kako v upanju naprej?

Koronavirusna bolezen je ves svet povezala v skupnost, osebno pa nas je globoko pretresla. V novih, nepredvidljivih okoliščinah se je marsikdo vprašal, kdo sem, kaj mi daje navdih, kdo je moj bližnji. Zaradi negotovosti smo se jezili in bili tudi nasilni. Iz zgodovinskega izkustva vemo, da se je po epidemijah po navadi življenje na vseh področjih razcvetelo. Bo tako tudi tokrat? Trenutno se bojimo drugega vala širjenja virusa. Oporo in upanje nam dajejo izkušnje, saj smo v zadnjih tednih tudi duhovno drugače zaživeli in okrepili solidarnost. 
Slovenski skavti so v času pandemije praznovali 30-letnico delovanja – povezali so se na družbenih omrežjih. 
V mesecu maju je Papež Frančišek povabil družine in skupnosti k molitvi rožnega venca in k romanju v Marijina svetišča. Pri nas številni v družinah in po župnijah na izviren način obhajate šmarnično pobožnost.
Duhovnik ljubljanske nadškofije Mitja Leskovar pa čaka na odprtje meja, da bo lahko v Iraku prevzel službo novega apostolskega nuncija.</d></p><i><w>http://tv.sms.cz/televize/slovenija-2/20200601/1410375651-Obzorja-duha</w></i><x></x></a>
