<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Po poteh slovenske opere (3)</n><s o="2019-07-24 20:00:00" d="2019-07-24 20:50:00" n="Slovenija 2" id_tv="510"></s><p><k>Dohitevanje Evrope
Glasbeno dokumentarna oddaja</k><d>V tretji oddaji niza Po poteh slovenske opere povrnili v čas od 1892 do 1925, ki smo jo naslovili Dohitevanje Evrope.
Ljubljana se je po potresu 1895 močno spremenila. V nekaj letih je dobila nove, moderne stavbe in ulice; leto dni po Parižanih so si tudi Ljubljančani že ogledali prvo filmsko predstavo. Grof Codelli je pripeljal prvi avto, voziti je začel tramvaj. Dobili smo današnji Zmajski most.
Prva operna predstava, šest mesecev po potresu, je bila Verdijev Trubadur....
Ko je Fran Gerbič zaradi bolezni pa tudi prepirov zapustil delo kot operni dirigent, ga je nadomestil Čeh Hilarij Benišek; v 13 letih je pripravil okoli 130 opernih in operetnih uprizoritev. Za kratek čas sta v Ljubljani dirigirala Vaclav Talich in Fritz Reiner. 
Klerikalni poslanec dr. Ivan Šušteršič pa operni dejavnosti ni bil naklonjen, prav tako ne dr. Janez Evangelist Krek in tako so prizadevanja klerikalcev rodila sadove: Dramatično društvo po letu 1904 ni več dobilo finančne podpore.
Finančna pa tudi vsebinska kriza se je stopnjevala vse do 31. marca 1913, ko je bila Madame Butterflay zadnja operna predstava v Ljubljani. Vse do konca 1. svetovne vojne so v operni dvorani vrtel filme in le občasno je gostovala.

Scenaristka in režiserka je Vesna Arhar Štih, direktor fotografije Bernard Perme, voditelj dramski igralec Bojan Emeršič, strokovna sodelavka in urednica Danica Dolinar.

V tretji oddaji niza Po poteh slovenske opere povrnili v čas od 1892 do 1925, ki smo jo naslovili Dohitevanje Evrope.
Ljubljana se je po potresu 1895 močno spremenila. V nekaj letih je dobila nove, moderne stavbe in ulice; leto dni po Parižanih so si tudi Ljubljančani že ogledali prvo filmsko predstavo. Grof Codelli je pripeljal prvi avto, voziti je začel tramvaj. Dobili smo današnji Zmajski most.
Prva operna predstava, šest mesecev po potresu, je bila Verdijev Trubadur....
Ko je Fran Gerbič zaradi bolezni pa tudi prepirov zapustil delo kot operni dirigent, ga je nadomestil Čeh Hilarij Benišek; v 13 letih je pripravil okoli 130 opernih in operetnih uprizoritev. Za kratek čas sta v Ljubljani dirigirala Vaclav Talich in Fritz Reiner. 
Klerikalni poslanec dr. Ivan Šušteršič pa operni dejavnosti ni bil naklonjen, prav tako ne dr. Janez Evangelist Krek in tako so prizadevanja klerikalcev rodila sadove: Dramatično društvo po letu 1904 ni več dobilo finančne podpore.
Finančna pa tudi vsebinska kriza se je stopnjevala vse do 31. marca 1913, ko je bila Madame Butterflay zadnja operna predstava v Ljubljani. Vse do konca 1. svetovne vojne so v operni dvorani vrtel filme in le občasno je gostovala.

Scenaristka in režiserka je Vesna Arhar Štih, direktor fotografije Bernard Perme, voditelj dramski igralec Bojan Emeršič, strokovna sodelavka in urednica Danica Dolinar.</d></p><i><t>Dokument</t><w>http://tv.sms.cz/televize/slovenija-2/20190724/1301063812-Po-poteh-slovenske-opere-3</w></i><x></x></a>
