<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Lenart Krečič in Big Band RTV Slovenija, gosta Gene Lake in Boris Kozlov, Max Klub Jazz Festival Velenje</n><s o="2020-05-22 23:35:00" d="2020-05-23 00:25:00" n="Slovenija 2" id_tv="510"></s><p><k>Glasbena oddaja</k><d>Na otvoritvenem koncertu Jazz festivala Max kluba v Velenju se je z avtorskim programom v družbi Big Banda RTV Slovenija in dveh glasbenih gostov predstavil mladi slovenski džezovski ustvarjalec Lenart Krečič. Saksofonist, aranžer in skladatelj, razpet med ZDA in Slovenijo, je v New Yorku, metropoli džezovske glasbe, živel in deloval kar sedem let. Na zelo cenjeni univerzi je končal magistrski študij iz improvizacije, imel je priložnost spoznati in ustvarjati s številnimi velikani džezovske glasbe in nastopiti v številnih priznanih džezovskih klubih, med drugimi v Blue note, Iridium in Jazz Gallery. Na tokratni koncert v Slovenijo je pripeljal dva izvrstna gostujoča glasbenika, ameriškega bobnarja Gena Laka in basista Borisa Kozlova, ki je po rodu Rus, živi in deluje pa v New Yorku. Program, ki ga je pripravil in vodil Lenart Krečič, je postregel s sedmimi avtorskimi skladbami, napisanimi prav za to priložnost in izvajalce.

Na otvoritvenem koncertu Jazz festivala Max kluba v Velenju se je z avtorskim programom v družbi Big Banda RTV Slovenija in dveh glasbenih gostov predstavil mladi slovenski džezovski ustvarjalec Lenart Krečič. Saksofonist, aranžer in skladatelj, razpet med ZDA in Slovenijo, je v New Yorku, metropoli džezovske glasbe, živel in deloval kar sedem let. Na zelo cenjeni univerzi je končal magistrski študij iz improvizacije, imel je priložnost spoznati in ustvarjati s številnimi velikani džezovske glasbe in nastopiti v številnih priznanih džezovskih klubih, med drugimi v Blue note, Iridium in Jazz Gallery. Na tokratni koncert v Slovenijo je pripeljal dva izvrstna gostujoča glasbenika, ameriškega bobnarja Gena Laka in basista Borisa Kozlova, ki je po rodu Rus, živi in deluje pa v New Yorku. Program, ki ga je pripravil in vodil Lenart Krečič, je postregel s sedmimi avtorskimi skladbami, napisanimi prav za to priložnost in izvajalce.</d></p><i><w>http://tv.sms.cz/televize/slovenija-2/20200522/1401050776-Lenart-krecic-in-big-band-rtv-slovenija-gosta-gene-lake-in-boris-kozlov-max-klub-jazz-festival-velenje</w></i><x></x></a>
