<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Rešeni pred izumrtjem</n><s o="2020-06-01 22:45:00" d="2020-06-01 23:40:00" n="Slovenija 2" id_tv="510"></s><p><k>Dokumentarno-izobraževalna oddaja</k><d>Dokumentarni film Rešeni pred izumrtjem z zgodbami o živalskih vrstah, ki nam jih je v Evropi uspelo rešiti pred izumrtjem.

Narava v Evropi je v nevarnosti. Številne rastline in živali so na robu izumrtja. 
Čeprav smo ljudje pogosto brezbrižni do drugih bitij, vendar lahko pokažemo tudi srečne zgodbe. Na Irskem že več kot deset let znova naseljujejo rjavega škarnika. Romuni so uspešno zavarovali grško kornjačo. V osrednjo Italijo se vračajo italijanski volkovi. V Sloveniji že imamo prve rezultate ponovno naseljenih risov. A to še zdaleč ni vse. O tem, kako lahko ljudje pomagamo živalim, v oddaji mednarodne produkcije Rešeni pred izumrtjem.

Rešeni pred izumrtjem je dokumentarni film mednarodne produkcije osmih evropskih nacionalnih televizij. Sodelovali smo scenaristi, režiserji in snemalci iz Irske, Škotske, Španije, Švice, Italije, Nizozemske, Romunije in Slovenije. Odločili smo se, da evropskim gledalcem pokažemo, kako je s trudom, odločnostjo in inovativnostjo krivuljo izginjanja naravnega okolja v Evropi mogoče navzgor obrniti.

Dokumentarni film Rešeni pred izumrtjem z zgodbami o živalskih vrstah, ki nam jih je v Evropi uspelo rešiti pred izumrtjem.

Narava v Evropi je v nevarnosti. Številne rastline in živali so na robu izumrtja. 
Čeprav smo ljudje pogosto brezbrižni do drugih bitij, vendar lahko pokažemo tudi srečne zgodbe. Na Irskem že več kot deset let znova naseljujejo rjavega škarnika. Romuni so uspešno zavarovali grško kornjačo. V osrednjo Italijo se vračajo italijanski volkovi. V Sloveniji že imamo prve rezultate ponovno naseljenih risov. A to še zdaleč ni vse. O tem, kako lahko ljudje pomagamo živalim, v oddaji mednarodne produkcije Rešeni pred izumrtjem.

Rešeni pred izumrtjem je dokumentarni film mednarodne produkcije osmih evropskih nacionalnih televizij. Sodelovali smo scenaristi, režiserji in snemalci iz Irske, Škotske, Španije, Švice, Italije, Nizozemske, Romunije in Slovenije. Odločili smo se, da evropskim gledalcem pokažemo, kako je s trudom, odločnostjo in inovativnostjo krivuljo izginjanja naravnega okolja v Evropi mogoče navzgor obrniti.</d></p><i><w>http://tv.sms.cz/televize/slovenija-2/20200601/1410375664-Reseni-pred-izumrtjem</w></i><x></x></a>
