<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Zgodbe iz školjke</n><s o="2020-05-17 19:15:00" d="2020-05-17 19:30:00" n="Slovenija 2" id_tv="510"></s><p><k>Emanuel iz Evrope, kratki dokumentarni film
Oddaja za otroke in mlade</k><d>EMANUEL IZ EVROPE

Emanuel je enajstletni fantič, ki živi v pisani družini, v kateri govorijo tri jezike: francosko, italijansko in angleško. Oče Guido je Italijan, mama Dominique je Belgijka, šestletni bratec Luis je prepričan, da je Anglež, ker je bil rojen v Angliji in je tam živel celih pet let. Emanuel zase pravi, da je Belgijec, ker ima begijski potni list in ker tako hoče njegova mama. Rodil se je v Italiji, nato živel v Belgiji in Angliji, sedaj živi v Sloveniji, kjer ima veliko prijateljev. Preden se je preselil, ga je bilo strah, da v slovenskih kinematografih ne predvajajo dobrih filmov. Slovenija se mu je na zemljevidu zdela zelo majhna. 

Vzrok stalnih selitev je očetova služba. Trenutno ne vedo ali bodo ostali v Sloveniji ali pa se bodo preselili v Bruselj.

Emanuel se rad druži s slovenskimi prijatelji. Njegov najboljši prijatelj pa je Japonec Toši. Najboljši zato, ker je dober po srcu. Emanuel je izredno prilagodljiv otrok, spremembe mu predstavljajo izziv in odkrivanje novega. 

Verjetno je pravi predstavnik bodoče generacije evropskih otrok.

EMANUEL IZ EVROPE

Emanuel je enajstletni fantič, ki živi v pisani družini, v kateri govorijo tri jezike: francosko, italijansko in angleško. Oče Guido je Italijan, mama Dominique je Belgijka, šestletni bratec Luis je prepričan, da je Anglež, ker je bil rojen v Angliji in je tam živel celih pet let. Emanuel zase pravi, da je Belgijec, ker ima begijski potni list in ker tako hoče njegova mama. Rodil se je v Italiji, nato živel v Belgiji in Angliji, sedaj živi v Sloveniji, kjer ima veliko prijateljev. Preden se je preselil, ga je bilo strah, da v slovenskih kinematografih ne predvajajo dobrih filmov. Slovenija se mu je na zemljevidu zdela zelo majhna. 

Vzrok stalnih selitev je očetova služba. Trenutno ne vedo ali bodo ostali v Sloveniji ali pa se bodo preselili v Bruselj.

Emanuel se rad druži s slovenskimi prijatelji. Njegov najboljši prijatelj pa je Japonec Toši. Najboljši zato, ker je dober po srcu. Emanuel je izredno prilagodljiv otrok, spremembe mu predstavljajo izziv in odkrivanje novega. 

Verjetno je pravi predstavnik bodoče generacije evropskih otrok.</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/slovenija-2/20200517/1400871351-Zgodbe-iz-skoljke</w></i><x></x></a>
