<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Vikend paket</n><s o="2020-04-16 15:05:00" d="2020-04-16 18:00:00" n="Slovenija 2" id_tv="510"></s><p><k>Razvedrilna oddaja</k><d>Nedeljska popoldanska oddaja Vikend paket z Bernardo Žarn in Jožetom Robežnikom ter vedno aktualnimi gosti, zabavnimi komentatorji, zanimivimi izzivi in dobro glasbo.

V nedeljski popoldanski oddaji Vikend paket z Bernardo Žarn in Jožetom Robežnikom ostajajo stalnica zgovorni in zabavni komentatorji, ki bodo analizirali dogodke in teme preteklega tedna, čakajo pa jih tudi povsem novi izzivi in zabavne preizkušnje. Poleg aktualnega tedenskega dogajanja bodo po novem pod drobnogled vzeli tudi domače rumene novice in trače ter komentirali objave slavnih na družabnih omrežjih. K sproščenemu vzdušju bodo svojo energijo prispevali tudi zanimivi in vedno aktualni gosti pri Bernardi, ki se prav tako ne bodo mogli izogniti presenečenjem, ki jih zanje pripravljata voditelja.
Novost spomladanske sezone je rubrika na terenu Evrošpil, ki jo pripravljata mlada voditelja Maja Pinterič in Lovro Prešiček, priljubljena zlasti na družbenih omrežjih in znana po njunih razigranih spletnih videih. Rubrika je nagradna igra za obiskovalce nakupovalnih centrov Eurospin po celi Sloveniji. Voditelja enemu od obiskovalcev trgovine ponudita možnost, da sprejme zanimiv izziv in si z opravljeno nalogo prisluži lepo nagrado, ob tem pa poskrbita za sproščeno vzdušje in zabavo ter tudi sama opravita katerega od izzivov.

Nedeljska popoldanska oddaja Vikend paket z Bernardo Žarn in Jožetom Robežnikom ter vedno aktualnimi gosti, zabavnimi komentatorji, zanimivimi izzivi in dobro glasbo.

V nedeljski popoldanski oddaji Vikend paket z Bernardo Žarn in Jožetom Robežnikom ostajajo stalnica zgovorni in zabavni komentatorji, ki bodo analizirali dogodke in teme preteklega tedna, čakajo pa jih tudi povsem novi izzivi in zabavne preizkušnje. Poleg aktualnega tedenskega dogajanja bodo po novem pod drobnogled vzeli tudi domače rumene novice in trače ter komentirali objave slavnih na družabnih omrežjih. K sproščenemu vzdušju bodo svojo energijo prispevali tudi zanimivi in vedno aktualni gosti pri Bernardi, ki se prav tako ne bodo mogli izogniti presenečenjem, ki jih zanje pripravljata voditelja.
Novost spomladanske sezone je rubrika na terenu Evrošpil, ki jo pripravljata mlada voditelja Maja Pinterič in Lovro Prešiček, priljubljena zlasti na družbenih omrežjih in znana po njunih razigranih spletnih videih. Rubrika je nagradna igra za obiskovalce nakupovalnih centrov Eurospin po celi Sloveniji. Voditelja enemu od obiskovalcev trgovine ponudita možnost, da sprejme zanimiv izziv in si z opravljeno nalogo prisluži lepo nagrado, ob tem pa poskrbita za sproščeno vzdušje in zabavo ter tudi sama opravita katerega od izzivov.</d></p><i><w>http://tv.sms.cz/televize/slovenija-2/20200416/1390929786-Vikend-paket</w></i><x></x></a>
