<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Džungla</n><s o="2020-06-01 20:05:00" d="2020-06-01 22:00:00" n="Slovenija 2" id_tv="510"></s><p><k>Film</k><d>Osupljiva resnična zgodba o preživetju v džungli z Danielom Radcliffom v glavni vlogi.

Piše se leto 1981. Mladi Izraelec Yossi se med popotovanjem po svetu ustavi tudi v Boliviji. Tam se spoprijatelji s popotnikoma Kevinom in Marcusom. Med iskanjem dogodivščin v La Pazu Yossi naleti na skrivnostnega avanturista, Avstrijca Karla. Ta predlaga obisk džungle v severnem delu države, kjer živi eno izmed slabo poznanih plemen, s katerimi je v dobrih odnosih.

Yossi v avanturo pregovori še Kevina in Marcusa, tako da se četverica pod Karlovim vodstvom poda v neraziskane (in na zemljevidih neoznačene!) kraje. Čez nekaj dni res dosežejo vas indijanskega plemena in očitno je, da jih Karl res dobro pozna. Razmere se začnejo zapletati med nadaljevanjem poti, ko si Marcus zaradi neprimerne obutve pridela krvave rane na stopalih in postane očitno, da ne bodo mogli izvesti celotne načrtovane poti. Karl predlaga, da bo šel po pomoč, trojica pa naj ga počaka v začasnem bivališču. Se bo sploh vrnil? Vse namreč kaže na to, da Karl nima ravno brezhibne preteklosti …

Leto produkcije: 2017
Država: koprodukcija
Žanr: pustolovska drama
Režija: Greg McLean
Scenarij: Justin Monjo po knjigi Yossija Ghinsberga
Igrajo: Daniel Radcliffe, Alex Russell, Thomas Kretschmann, Yasmin Kassim, Joel Jackson

Osupljiva resnična zgodba o preživetju v džungli z Danielom Radcliffom v glavni vlogi.

Piše se leto 1981. Mladi Izraelec Yossi se med popotovanjem po svetu ustavi tudi v Boliviji. Tam se spoprijatelji s popotnikoma Kevinom in Marcusom. Med iskanjem dogodivščin v La Pazu Yossi naleti na skrivnostnega avanturista, Avstrijca Karla. Ta predlaga obisk džungle v severnem delu države, kjer živi eno izmed slabo poznanih plemen, s katerimi je v dobrih odnosih.

Yossi v avanturo pregovori še Kevina in Marcusa, tako da se četverica pod Karlovim vodstvom poda v neraziskane (in na zemljevidih neoznačene!) kraje. Čez nekaj dni res dosežejo vas indijanskega plemena in očitno je, da jih Karl res dobro pozna. Razmere se začnejo zapletati med nadaljevanjem poti, ko si Marcus zaradi neprimerne obutve pridela krvave rane na stopalih in postane očitno, da ne bodo mogli izvesti celotne načrtovane poti. Karl predlaga, da bo šel po pomoč, trojica pa naj ga počaka v začasnem bivališču. Se bo sploh vrnil? Vse namreč kaže na to, da Karl nima ravno brezhibne preteklosti …

Leto produkcije: 2017
Država: koprodukcija
Žanr: pustolovska drama
Režija: Greg McLean
Scenarij: Justin Monjo po knjigi Yossija Ghinsberga
Igrajo: Daniel Radcliffe, Alex Russell, Thomas Kretschmann, Yasmin Kassim, Joel Jackson</d></p><i><w>http://tv.sms.cz/televize/slovenija-2/20200601/1410375662-Dzungla</w></i><x></x></a>
