<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Prevara (IV.) (1)</n><s o="2019-07-23 22:25:00" d="2019-07-23 23:30:00" n="Slovenija 2" id_tv="510"></s><p><k>Tuja nadaljevanka</k><d>Noah se je preselil v Los Angeles, da bi bil bližje otrokoma, Trevorju in Stacey, ki živita s Helen in Vikom. Vik je postal šef kirurgije, Helen gospodinji in pogreša New York, a je zadovoljna, ker so zdaj njeni starši daleč stran. Noah poučuje in se še posebej zavzame za samosvojega, a nadarjenega Antona, za katerega kasneje izve, da je sin ravnateljice Janelle, s katero se zaplete v razmerje. Cole se ukvarja s potencialnimi investitorji v restavracijo Lobster Roll, katere delna lastnica je tudi Alison, a ta ne pokaže posebnega zanimanja za razširitev posla. Luisa, ki je pred leti v ZDA prišla iz Ekvadorja, še vedno nima urejenega državljanstva in Colu predlaga načrt, ki bi ji olajšal ureditev njenega statusa. Cole izve, da je imel njegov oče razmerje, sam pa spozna, da še vedno ljubi Alison. Ta spozna Bena, bivšega marinca, ki pomaga vojakom s post-travmatskimi motnjami, sam pa se udeležuje srečanj anonimnih alkoholikov. Alison in Ben se zbližata, a tudi tokrat je zveza težavna. Alison je obupana in za njo se izgubi vsaka sled… 

1. del: 
Helen se zaradi Vikove nove službe preseli v Los Angeles. Noah ji sledi, saj le tako lahko ohrani stike z mlajšima otrokoma. Starejša namreč ne stanujeta več doma. Noah že prvi večer, zaradi prometa, zamudi na Trevorjevo šolsko prireditev. Noah in Helen se vsak po svoje prilagajata novemu mestu. Noah se zaposli na gimnaziji, kjer opazi nadarjenega, toda težavnega dijaka, Helen pa končno odkrije vir svoje živčnosti. Toda čaka jo večja težava.


scenarij: Sarah Treem, Hagai Levi / Sharr White, Katie Robbins, David Henry Hwang, Lydia Diamond, Sarah Sutherland
režija: Mike Figgis, Rodrigo Garcia, Colin Bucksey, Jesicca Yu, Stacie Passon, Michael Engler, Sam Gold 
v glavnih vlogah: Ruth Wilson, Dominic West, Maura Tierney, Joshua Jackson

Noah se je preselil v Los Angeles, da bi bil bližje otrokoma, Trevorju in Stacey, ki živita s Helen in Vikom. Vik je postal šef kirurgije, Helen gospodinji in pogreša New York, a je zadovoljna, ker so zdaj njeni starši daleč stran. Noah poučuje in se še posebej zavzame za samosvojega, a nadarjenega Antona, za katerega kasneje izve, da je sin ravnateljice Janelle, s katero se zaplete v razmerje. Cole se ukvarja s potencialnimi investitorji v restavracijo Lobster Roll, katere delna lastnica je tudi Alison, a ta ne pokaže posebnega zanimanja za razširitev posla. Luisa, ki je pred leti v ZDA prišla iz Ekvadorja, še vedno nima urejenega državljanstva in Colu predlaga načrt, ki bi ji olajšal ureditev njenega statusa. Cole izve, da je imel njegov oče razmerje, sam pa spozna, da še vedno ljubi Alison. Ta spozna Bena, bivšega marinca, ki pomaga vojakom s post-travmatskimi motnjami, sam pa se udeležuje srečanj anonimnih alkoholikov. Alison in Ben se zbližata, a tudi tokrat je zveza težavna. Alison je obupana in za njo se izgubi vsaka sled… 

1. del: 
Helen se zaradi Vikove nove službe preseli v Los Angeles. Noah ji sledi, saj le tako lahko ohrani stike z mlajšima otrokoma. Starejša namreč ne stanujeta več doma. Noah že prvi večer, zaradi prometa, zamudi na Trevorjevo šolsko prireditev. Noah in Helen se vsak po svoje prilagajata novemu mestu. Noah se zaposli na gimnaziji, kjer opazi nadarjenega, toda težavnega dijaka, Helen pa končno odkrije vir svoje živčnosti. Toda čaka jo večja težava.


scenarij: Sarah Treem, Hagai Levi / Sharr White, Katie Robbins, David Henry Hwang, Lydia Diamond, Sarah Sutherland
režija: Mike Figgis, Rodrigo Garcia, Colin Bucksey, Jesicca Yu, Stacie Passon, Michael Engler, Sam Gold 
v glavnih vlogah: Ruth Wilson, Dominic West, Maura Tierney, Joshua Jackson</d></p><i><w>http://tv.sms.cz/televize/slovenija-2/20190723/1301045591-Prevara-iv-1</w></i><x></x></a>
