<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Laubenglück in Gefahr - warum aus Gärten Bauland wird</n><s o="2019-07-17 20:45:00" d="2019-07-17 21:15:00" n="MDR" id_tv="511"></s><p><k>Film von Jana Gareis und Stefan Hoge aus der Reihe &quot;Exaktdie Story&quot;</k><d>Überalterte Pächter. Vandalismus. Leerstand. Schon in der Vergangenheit berichtete MDR &quot;Exakt&quot; immer wieder über die Probleme von Kleingartenvereinen. Nun wird das Laubenglück in guter Lage zunehmend durch Bauprojekte bedroht. Denn angesichts boomender Grossstädte und steigender Mietpreise ist potentielles Bauland attraktiv. Der Unmut betroffener Pächter, die den Baggern weichen sollen, wächst. Enttäuschung, Frustration, Verzweiflung einerseits. Andererseits verfolgen Politiker und Investoren ihre Ziele, um der Abwanderung und Überalterung in Kleinstädten und um der Wohnungsknappheit in Grossstädten etwas entgegen zu setzen.

&quot;Exakt die Story&quot; beleuchtet diesen Interessenskonflikt. Sind die einen immer die Verlierer und die anderen die Gewinner? In Bad Langensalza protestierten vor gut einem Jahr Kleingärtner lautstark gegen die Pläne des Rathauses. Ihre zentrumsnahe Anlage soll für eine zukünftige Wohnbebauung genutzt werden. Damals hiess es, dass der Gartenbestand gesichert sei. Monate später fühlen sich nun die noch verbliebenen Kleingärtner von der Lokalpolitik getäuscht. Was ist passiert?

Gartenland zu Baugrund heisst es ebenfalls in Penig. Zusammen mit einem Investor plant Stadt auf den Parzellen eine Einfamilienhaus-Siedlung. Auch hier stösst die Entscheidung bei denen, die weichen sollen, auf Unverständnis. Sie wehren sich gegen den drohenden Verlust der Scholle, zumal ihnen die Geschäfte des Investors mit der Stadt suspekt sind. Der niedrige Kaufpreis für das betreffende Grundstück sorgt für Zündstoff.

In Magdeburg wollen zwei potentielle Bauherren in bester Stadtlage Wohnungen errichten. Dabei auch hier im Weg: eine Kleingartenanlage. Die Pächter wurden zwar entschädigt, doch die Gartenpartei in Magdeburg will den Neubau verhindern. Was spricht gegen neue Wohnungen?

&quot;Exakt die Story&quot; zeigt beispielhaft drei betroffene Gartenanlagen, deren Laubenpieper im Kampf gegen die Bebauung nicht aufgeben wollen und beleuchtet die Hintergründe und Motive der Beteiligten.</d></p><i><w>http://tv.sms.cz/televize/mdr/20190717/1300670548-Laubengl-ck-in-gefahr-warum-aus-g-rten-bauland-wird</w></i><x></x></a>
