<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Selbstbestimmt - Das Magazin</n><s o="2019-07-15 03:10:00" d="2019-07-15 03:40:00" n="MDR" id_tv="511"></s><p><k>Leben mit Behinderung</k><d># Louis Braille-Festival in Leipzig
Moderator Martin Fromme ist auf dem Louis Braille-Festival in Leipzig unterwegs. Es ist ein einzigartiges Fest der Begegnung zwischen blinden, sehbehinderten und sehenden Menschen. Im Fokus steht der Gedanke der Inklusion. Das Festival lockt mit einem vielfältigen Programm: ob Blinden-Yoga oder Zoo-Rallye, Comedy, Lesungen und Konzerte ein besonderes Event zum Mitmachen und gemeinsamen Erleben.

# Standup-Paddling im Rollstuhl
Der Thüringer Marco Pompe setzt sich seit Jahren für Inklusion und Barrierefreiheit im Sport ein. In seiner Freizeit organisiert der 44-Jährige unter anderem Touren für Rollstuhlfahrer. Dieses Mal geht's nach Oberhof zum Stand-up-Paddling. Marco Pompe sitzt selbst im Rollstuhl. Seit seiner Geburt ist er querschnittsgelähmt. Ihm ist es wichtig, die Grenzen der Barrierefreiheit zu testen. Und die Tour-Teilnehmer können es ebenfalls kaum erwarten, mit dem Rollstuhl übers Wasser zu paddeln.

# Mit anderen Augen
Auch Inklusionsbotschafterin Jennifer Sonntag ist auf dem Braille-Festival, sie widmet sich dieses Mal dem Thema Sinnlichkeit und Schönheit. Es geht um die inneren und äusseren Spiegel, um Rollenmuster, Selbststärkung und Selbstbestimmung. Aber auch um ganz praktische Ratschläge in Sachen Beauty und Styling für Blinde. All diese Tipps dürften genauso gut auch die Sehenden unter uns interessieren.

# Abheben im Windkanal Bottrop
Beim cybAIRday in Bottrop können Menschen mit Bewegungseinschränkungen richtig abheben und das Gefühl des freien Fliegens erleben. &quot;Fliegen ist gelebte Inklusion, im Windkanal sind alle gleich.&quot; So das Credo von Claudia Breitenbach. Sie ist Handicap-Fallschirmspringerin und hat den cybAIRday zusammen mit dem Team von Indoor Skydiving Bottrop ins Leben gerufen. Professionelle Fluginstruktoren verhelfen Menschen mit Behinderungen zu einem sicheren und unvergesslichen Flugerlebnis.

Martin Fromme zeigt ausserdem wieder interessante und unterhaltsame Clips aus aller Welt rund um das Thema &quot;Leben mit Behinderung&quot;.</d></p><i><t>Sport</t><w>http://tv.sms.cz/televize/mdr/20190715/1300670432-Selbstbestimmt-das-magazin</w></i><x></x></a>
