<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="28" t="2019-07-11 00:20:01"><p id_tv="512" o="2019-07-16 05:35:00" d="2019-07-16 06:00:00"><n>Anna und die Liebe</n>    <k>Anna und Jonas feiern trotz des verpassten Preises beim German-Hot-Spot in der &quot;Goldelse&quot; den Chulo-Clip und einen Neuanfang in jeder Hinsicht</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-16 06:00:00" d="2019-07-16 06:30:00"><n>Anna und die Liebe</n>    <k>Natascha und Gerrit gehen ein hohes Risiko ein: Gerrit täuscht einen Unfall vor, damit er dem sicheren Knast für den Mord an seinem Vater entflieht</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-16 06:30:00" d="2019-07-16 06:55:00"><n>Anna und die Liebe</n>    <k>Anna freut sich auf die Zusammenarbeit mit Jonas, aber als sie bemerkt, dass er sich in die Arbeit stürzt, ahnt sie, dass er seinen Schmerz wegen Roberts</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-16 06:55:00" d="2019-07-16 07:25:00"><n>Anna und die Liebe</n>    <k>Anna kann Majas Suizidversuch in letzter Sekunde verhindern. Aber als sie mit der schlechten Nachricht zu Jonas kommt, reagiert er seltsam distanziert</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-16 07:25:00" d="2019-07-16 08:20:00"><n>Charmed - Zauberhafte Hexen</n>    <k>Darryl bittet die Hexen um Hilfe, denn er befürchtet, dass sein Freund Mike von einem Geist namens George besessen ist. Phoebe, Paige und Drake finden</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-16 08:20:00" d="2019-07-16 09:10:00"><n>Charmed - Zauberhafte Hexen</n>    <k>Als Strafe dafür, dass er den Avataren geholfen hat, löschen die Ältesten Leos Gedächtnis. Ohne zu wissen, wer er ist, versucht Leo weiter, den Menschen zu helfen</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-16 09:10:00" d="2019-07-16 10:10:00"><n>Charmed - Zauberhafte Hexen</n>    <k>Zankou, der stärkste Dämon der Unterwelt, ist auf der Jagd nach den drei Schwestern. Dabei schreckt er vor keiner noch so grausamen Methode zurück</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-16 10:10:00" d="2019-07-16 11:05:00"><n>Charmed - Zauberhafte Hexen</n>    <k>Als die Schwestern versuchen, die Büchse der Pandora zurückzugewinnen, kommt ihnen die Dämonin Katya zuvor. Sie beabsichtigt, die magische Schatulle</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-16 11:05:00" d="2019-07-16 11:55:00"><n>Ghost Whisperer - Stimmen aus dem Jenseits</n>    <k>Melinda und Delia werden Zeuginnen eines brutalen Raubüberfalls auf einen Juwelier, der bei dem Verbrechen ums Leben kommt. Er stirbt scheinbar an einem Asthmaanfall</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-16 11:55:00" d="2019-07-16 13:35:00"><n>Horror Tattoos - Deutschland, wir retten Deine Haut</n>    <k>Bereits zum dritten Mal sind die Tattoo-Profis in Berlin. Welcher Anwärter hat das Tattoo mit dem Zeug zum Cover-Up? Ist es Susann mit ihrem missratenen</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-16 13:35:00" d="2019-07-16 14:35:00"><n>Tattoo Fixers - Die Cover Up-Profis</n>    <k>Diesmal bekommen die Tattoo-Fixer Besuch von Zoe und Alan. Dieser hat ein unliebsames Tattoo, das schon einmal verändert wurde und von</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-16 14:35:00" d="2019-07-16 15:30:00"><n>Tattoo Fixers - Die Cover Up-Profis</n>    <k>Alex ist leidenschaftlicher Dichter und hat einen seiner eigenen Verse auf seinem Körper verewigt. Sketch unterbreitet ihm einen Vorschlag</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-16 15:30:00" d="2019-07-16 16:30:00"><n>Gilmore Girls</n><t>S</t>    <k>Damit ihre Schützlinge zeigen können, was sie im Benimm-Unterricht gelernt haben, organisiert Emily für die Enkelkinder ihrer Freunde einen Ball</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-16 16:30:00" d="2019-07-16 17:25:00"><n>Ghost Whisperer - Stimmen aus dem Jenseits</n>    <k>Nachdem aus dem Leichenschauhaus ein Körper verschwindet und kurz darauf ein &quot;lebender Toter&quot; in der Stadt Angst verbreitet, erhält Melissa Hilferufe</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-16 17:25:00" d="2019-07-16 18:20:00"><n>Cold Case - Kein Opfer ist je vergessen</n><t>O</t>    <k>Lilly wird von einer Frau um ein Gespräch gebeten, die vor Jahren bei der einflussreichen Familie Whitley angestellt war. Damals wurde die Freundin</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-16 18:20:00" d="2019-07-16 19:20:00"><n>Cold Case - Kein Opfer ist je vergessen</n>    <k>Die Verlobte des Feuerwehrmannes Rob Deamer bittet Lilly um Hilfe: Sie soll beweisen, dass ein Mann namens Albert Miller verantwortlich</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-16 19:20:00" d="2019-07-16 20:15:00"><n>Grey's Anatomy - Die jungen Ärzte</n>    <k>Callie und Arizona kommen im Streit um das Sorgerecht für Sofia nicht weiter - nun landet der Fall vor Gericht. Dort müssen auch einige Freunde der beiden</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-16 20:15:00" d="2019-07-16 21:10:00"><n>Castle</n>    <k>Der Vorzeigestudent Peter Garber wird ermordet im Central Park aufgefunden. Um in der Sache ermitteln zu können, schleust sich Castle undercover</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-16 21:10:00" d="2019-07-16 22:10:00"><n>Forever</n>    <k>Gerichtsmediziner Dr. Henry Morgan und die Polizistin Jo Martinez tauchen diesmal in die Welt einer Domina ein, die ihre Dienste jedoch nicht</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-16 22:10:00" d="2019-07-16 23:10:00"><n>Profiling Paris</n>    <k>Vincent Sérail hat einen Mordanschlag auf seine Familie nur knapp überlebt, seine Eltern wurden getötet. Die Tat erinnert an die Verbrechen von David Weber</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-16 23:10:00" d="2019-07-17 00:10:00"><n>Profiling Paris</n>    <k>Richterin Nicole Marceau ist aufgeflogen: Um sich am Justizsystem zu rächen, das ihre Kindheit ruinierte, manipulierte sie vermutlich sämtliche Fälle</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-17 00:10:00" d="2019-07-17 01:10:00"><n>Homicide Hunter - Dem Mörder auf der Spur</n>    <k>Lieutenant Joe Kenda und das Police Department erfahren aus dem Radio, dass ein bewaffneter Mann durch die Straßen zieht und willkürlich Schüsse abfeuert</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-17 01:10:00" d="2019-07-17 01:55:00"><n>Homicide Hunter - Dem Mörder auf der Spur</n>    <k>Eine Party zum 4. Juli gerät außer Kontrolle und endet in Gewalt. Ein junger Mann flüchtet aus dem Haus und wird kurz darauf erschossen, als er sich hinter</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-17 01:55:00" d="2019-07-17 02:30:00"><n>Killer Couples: Mörderische Paare</n>    <k>Als die 18-jährige Christina ihren Mitschüler Tardaryl kennenlernt, scheint sie in ihm ihren Seelenverwandten gefunden zu haben. Beide kommen</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-17 02:30:00" d="2019-07-17 03:10:00"><n>Killer Couples: Mörderische Paare</n>    <k>Kosta Fotopoulos hat scheinbar den Jackpot gezogen, als er die wohlhabende Lisa heiratet. Doch nach der Heirat muss er Festellen, dass er keinen Zugriff</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-17 03:10:00" d="2019-07-17 04:15:00"><n>Cold Case - Kein Opfer ist je vergessen</n>    <k>Ein Polizist erschießt sich, als herauskommt, dass er in mehreren zurückliegenden Fällen Beweismittel gefälscht hatte. Dieser Selbstmord gibt dem wegen</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-17 04:15:00" d="2019-07-17 04:55:00"><n>Cold Case - Kein Opfer ist je vergessen</n>    <k>Die Verlobte des Feuerwehrmannes Rob Deamer bittet Lilly um Hilfe: Sie soll beweisen, dass ein Mann namens Albert Miller verantwortlich</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-17 04:55:00" d="2019-07-17 05:35:00"><n>Gilmore Girls</n><t>S</t>    <k>Damit ihre Schützlinge zeigen können, was sie im Benimm-Unterricht gelernt haben, organisiert Emily für die Enkelkinder ihrer Freunde einen Ball</k>  </p>
</a>
