<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="25" t="2019-07-11 00:20:01"><p id_tv="512" o="2019-07-17 05:35:00" d="2019-07-17 06:00:00"><n>Anna und die Liebe</n>    <k>Anna freut sich auf die Zusammenarbeit mit Jonas, aber als sie bemerkt, dass er sich in die Arbeit stürzt, ahnt sie, dass er seinen Schmerz wegen Roberts</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-17 06:00:00" d="2019-07-17 06:30:00"><n>Anna und die Liebe</n>    <k>Anna kann Majas Suizidversuch in letzter Sekunde verhindern. Aber als sie mit der schlechten Nachricht zu Jonas kommt, reagiert er seltsam distanziert</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-17 06:30:00" d="2019-07-17 07:00:00"><n>Anna und die Liebe</n>    <k>Anna und Jonas kommen überein, dass der Moment in der Kapelle nichts zu bedeuten hat, gleichzeitig suchen sie die Nähe zueinander</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-17 07:00:00" d="2019-07-17 07:30:00"><n>Anna und die Liebe</n>    <k>Jonas und Anna verwenden unabhängig voneinander das gleiche Sprichwort - Paloma vermutet sofort, dass Anna auf dem besten Weg ist, sich wieder</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-17 07:30:00" d="2019-07-17 08:20:00"><n>Charmed - Zauberhafte Hexen</n>    <k>Zankou, der stärkste Dämon der Unterwelt, ist auf der Jagd nach den drei Schwestern. Dabei schreckt er vor keiner noch so grausamen Methode zurück</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-17 08:20:00" d="2019-07-17 09:15:00"><n>Charmed - Zauberhafte Hexen</n>    <k>Als die Schwestern versuchen, die Büchse der Pandora zurückzugewinnen, kommt ihnen die Dämonin Katya zuvor. Sie beabsichtigt, die magische Schatulle</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-17 09:15:00" d="2019-07-17 10:05:00"><n>Charmed - Zauberhafte Hexen</n>    <k>Die machtbesessene Hexe Imara hat Phoebe mit einem Zauber belegt, der bewirkt, dass ihre Seelen die Körper tauschen. Während Phoebe dadurch als Gefangene</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-17 10:05:00" d="2019-07-17 11:00:00"><n>Charmed - Zauberhafte Hexen</n>    <k>Paige, Piper und Phoebe finden heraus, dass Baby Wyatt von einem Dämon heimgesucht wird. Vicus will sein Vertrauen gewinnen, um ihn zum Bösen zu bekehren</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-17 11:00:00" d="2019-07-17 12:00:00"><n>Ghost Whisperer - Stimmen aus dem Jenseits</n>    <k>Nachdem aus dem Leichenschauhaus ein Körper verschwindet und kurz darauf ein &quot;lebender Toter&quot; in der Stadt Angst verbreitet, erhält Melissa Hilferufe</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-17 12:00:00" d="2019-07-17 13:35:00"><n>Horror Tattoos - Deutschland, wir retten Deine Haut</n>    <k>Herten im Ruhrgebiet scheint eine Oase für Tattoo-Sünden zu sein. Nun müssen die Profis nur noch selektieren, wer sich ein Cover-Up wirklich verdient hat</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-17 13:35:00" d="2019-07-17 14:35:00"><n>Tattoo Fixers - Die Cover Up-Profis</n>    <k>Melissa ist 57 Jahre alt und hat sich vor einiger Zeit ein überirdisches Tattoo stechen lassen. Künftig soll eine engelsgleiche Zeichnung das unschöne Bild verdecken</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-17 14:35:00" d="2019-07-17 15:35:00"><n>Tattoo Fixers - Die Cover Up-Profis</n>    <k>Liam hat sich zu Schulzeiten ein Tattoo stechen lassen, das er nun gerne verdecken würde. Pash entwirft eine griechische Göttin, die in Zukunft Liams</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-17 15:35:00" d="2019-07-17 16:30:00"><n>Gilmore Girls</n><t>S</t>    <k>Nach dem Liebesgeständnis von Christopher lässt sich Lorelai auf eine Annäherung ein, will jedoch, dass sie zunächst nur freundschaftlich miteinander zu tun haben</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-17 16:30:00" d="2019-07-17 17:30:00"><n>Ghost Whisperer - Stimmen aus dem Jenseits</n>    <k>Als Melinda entdeckt, dass sich Charlie, der Geist von Delias verstorbenem Mann, an Delia gehängt hat, weiß sie nicht, ob sie Delia von ihrer seherischen</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-17 17:30:00" d="2019-07-17 18:25:00"><n>Cold Case - Kein Opfer ist je vergessen</n>    <k>Fünf Jahre, nachdem es in Philadelphia mehrere Fälle von Vergewaltigungen gegeben hatte, die nie aufgeklärt werden konnten, meldet sich der Täter brieflich</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-17 18:25:00" d="2019-07-17 19:20:00"><n>Cold Case - Kein Opfer ist je vergessen</n>    <k>Caroline Bayes, die unter Alzheimer leidet, kann sich eines Tages für kurze Momente an das Jahr 1990 erinnern, als ihr Mann ermordet wurde. Die plötzlich</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-17 19:20:00" d="2019-07-17 20:15:00"><n>Grey's Anatomy - Die jungen Ärzte</n>    <k>Die Tatsache, dass Owen Dereks alten Wohnwagen verkauft, reißt in Meredith eine alte Wunde auf. Dass Amelia und Owen obendrein über eine Hochzeit sprechen</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-17 20:15:00" d="2019-07-17 22:10:00"><n>The Voice USA</n><t>L</t>    <k>Die Top 12 kreieren mit ihren Performances eine ganz besondere Stimmung: Jedes Talent darf sich für die Live-Show einen Song aussuchen, der ihnen</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-17 22:10:00" d="2019-07-17 23:10:00"><n>The Voice USA</n><t>L</t>    <k>Die Voting-Ergebnisse der Top 12 Show werden bekanntgegeben. Wie hat das Publikum abgestimmt? Zwei Kandidaten müssen am Ende noch einmal performen</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-17 23:10:00" d="2019-07-18 00:10:00"><n>Kiss Bang Love</n>    <k>Auf ins Vergnügen! Heute wagt Kinderkrankenschwester Alexandra das einzigartige Kussexperiment. Die Frankfurterin: &quot;Ich suche das Abenteuer</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-18 00:10:00" d="2019-07-18 01:45:00"><n>The Voice USA</n><t>L</t>    <k>Die Top 12 kreieren mit ihren Performances eine ganz besondere Stimmung: Jedes Talent darf sich für die Live-Show einen Song aussuchen, der ihnen</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-18 01:45:00" d="2019-07-18 02:25:00"><n>The Voice USA</n><t>L</t>    <k>Die Voting-Ergebnisse der Top 12 Show werden bekanntgegeben. Wie hat das Publikum abgestimmt? Zwei Kandidaten müssen am Ende noch einmal performen</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-18 02:25:00" d="2019-07-18 03:20:00"><n>Kiss Bang Love</n>    <k>Auf ins Vergnügen! Heute wagt Kinderkrankenschwester Alexandra das einzigartige Kussexperiment. Die Frankfurterin: &quot;Ich suche das Abenteuer</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-18 03:20:00" d="2019-07-18 04:55:00"><n>Partnertausch - Wir retten unsere Ehe</n>    <k>Zwei Wochen nach dem Ende des Experiments müssen sich die Paare nun entscheiden: Bleiben sie zusammen und geben ihrer Beziehung eine neue Chance</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-18 04:55:00" d="2019-07-18 05:35:00"><n>Gilmore Girls</n><t>S</t>    <k>Nach dem Liebesgeständnis von Christopher lässt sich Lorelai auf eine Annäherung ein, will jedoch, dass sie zunächst nur freundschaftlich miteinander zu tun haben</k>  </p>
</a>
