<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="30" t="2019-07-11 00:20:01"><p id_tv="512" o="2019-07-15 05:35:00" d="2019-07-15 05:55:00"><n>Anna und die Liebe</n>    <k>Anna und Jonas verbringen eine unschuldige Nacht miteinander und werden am Morgen von Katja entdeckt, die Jonas aber keine Szene macht, sondern</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-15 05:55:00" d="2019-07-15 06:30:00"><n>Anna und die Liebe</n>    <k>Als Anna hört, dass Natascha und Gerrit alle Meriten für den Chulo-Spot ernten durften, eilt sie zu Jonas und Robert. Die beiden sind am Boden zerstört</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-15 06:30:00" d="2019-07-15 07:00:00"><n>Anna und die Liebe</n>    <k>Anna und Jonas feiern trotz des verpassten Preises beim German-Hot-Spot in der &quot;Goldelse&quot; den Chulo-Clip und einen Neuanfang in jeder Hinsicht</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-15 07:00:00" d="2019-07-15 07:30:00"><n>Anna und die Liebe</n>    <k>Natascha und Gerrit gehen ein hohes Risiko ein: Gerrit täuscht einen Unfall vor, damit er dem sicheren Knast für den Mord an seinem Vater entflieht</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-15 07:30:00" d="2019-07-15 08:20:00"><n>Charmed - Zauberhafte Hexen</n>    <k>Die Welt scheint unter der Herrschaft der Avatare perfekt zu sein. Doch auch in Utopia gibt es ein dunkles Geheimnis: Leo findet heraus, dass die Avatare</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-15 08:20:00" d="2019-07-15 09:20:00"><n>Charmed - Zauberhafte Hexen</n>    <k>Der Ex-Dämon Drake wird in der Zauberschule als Literaturlehrer angestellt. Um seine Kräfte unter Kontrolle zu haben, ist er zuvor einen Pakt mit einem</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-15 09:20:00" d="2019-07-15 10:10:00"><n>Charmed - Zauberhafte Hexen</n>    <k>Darryl bittet die Hexen um Hilfe, denn er befürchtet, dass sein Freund Mike von einem Geist namens George besessen ist. Phoebe, Paige und Drake finden</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-15 10:10:00" d="2019-07-15 11:05:00"><n>Charmed - Zauberhafte Hexen</n>    <k>Als Strafe dafür, dass er den Avataren geholfen hat, löschen die Ältesten Leos Gedächtnis. Ohne zu wissen, wer er ist, versucht Leo weiter, den Menschen zu helfen</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-15 11:05:00" d="2019-07-15 12:00:00"><n>Ghost Whisperer - Stimmen aus dem Jenseits</n>    <k>Nachdem Melinda an einer Schule im Rahmen eines Projekts ihre Arbeit vorgestellt hat, wird sie auf dem Nachhauseweg Zeugin eines Unfalls</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-15 12:00:00" d="2019-07-15 13:45:00"><n>Horror Tattoos - Deutschland, wir retten Deine Haut</n>    <k>Heute besucht das Tattoo-Team rund um Randy Engelhard die rheinland-pfälzische Landeshauptstadt Mainz. Welcher Träger einer Tattoo-Sünde</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-15 13:45:00" d="2019-07-15 14:45:00"><n>Tattoo Fixers - Die Cover Up-Profis</n>    <k>Das Tattoo-Studio öffnet seine Türen für Harry, der seine Liebe zu Chicken Nuggets auf die Haut gebracht hat, es mittlerweile aber bereut. Außerdem kommt</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-15 14:45:00" d="2019-07-15 15:45:00"><n>Tattoo Fixers - Die Cover Up-Profis</n>    <k>Brandon und seine Jungs haben sich auf ihrem Männer-Trip eine gemeinsame Erinnerung tätowieren lassen. Doch das Ergebnis ist grauenvoll</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-15 15:45:00" d="2019-07-15 16:35:00"><n>Gilmore Girls</n><t>S</t>    <k>Während Logan in London weilt, verbringt Rory die Semesterferien in Stars Hollow. Glücklicherweise ist auch ihre beste Freundin Lane in der Stadt</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-15 16:35:00" d="2019-07-15 17:20:00"><n>Ghost Whisperer - Stimmen aus dem Jenseits</n>    <k>Melinda und Delia werden Zeuginnen eines brutalen Raubüberfalls auf einen Juwelier, der bei dem Verbrechen ums Leben kommt. Er stirbt scheinbar an einem Asthmaanfall</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-15 17:20:00" d="2019-07-15 18:20:00"><n>Cold Case - Kein Opfer ist je vergessen</n>    <k>Das Team bringt neue Ermittlungen zu einem Fall aus dem Jahr 1989 ins Rollen. Damals wurde die Ballkönigin eines Highschool-Abschlussballs von einem Auto überfahren</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-15 18:20:00" d="2019-07-15 19:15:00"><n>Cold Case - Kein Opfer ist je vergessen</n>    <k>Das Team rollt einen Fall aus dem Jahr 1993 neu auf. Damals fand eine 15-Jährige den Tod und hinterließ eine trauernde Mutter, die auch 17 Jahre später</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-15 19:15:00" d="2019-07-15 20:15:00"><n>Grey's Anatomy - Die jungen Ärzte</n>    <k>Arizona und Callie suchen sich unter ihren Freunden Verbündete für den drohenden Sorgerechtsstreit. Stephanies frische Beziehung wird auf die Probe</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-15 20:15:00" d="2019-07-15 21:10:00"><n>This Is Us - Das ist Leben</n>    <k>Die Auseinandersetzung zwischen Randall und Beth über ihre berufliche Zukunft geht in die nächste Runde. Anfangs wollen beide nicht von ihren Standpunkten</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-15 21:10:00" d="2019-07-15 22:10:00"><n>This Is Us - Das ist Leben</n>    <k>Kate und Toby sind ein wenig überfordert mit der Pflege ihres Frühchens Jack und erhalten Schützenhilfe von Rebecca. Die stolze Oma schießt dabei</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-15 22:10:00" d="2019-07-15 22:40:00"><n>Younger</n>    <k>Kelsey ist vollkommen begeistert von Colins Buch. Zusammen mit Liza schafft sie es, einen Vertrag mit ihm auszuhandeln. Urplötzlich kommt es wegen Kelseys</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-15 22:40:00" d="2019-07-15 23:10:00"><n>Younger</n>    <k>Ein kleines Missgeschick stellt die Beziehung von Liza und Josh auf die Probe. Die Zukunft der beiden steht zur Debatte</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-15 23:10:00" d="2019-07-15 23:40:00"><n>American Housewife</n>    <k>Katies sonst so fröhliche Feiertagsstimmung wird ihr von ihrer neuen Nachbarin Viv komplett verdorben. Von dieser in eine Ecke getrieben</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-15 23:40:00" d="2019-07-16 00:05:00"><n>American Housewife</n>    <k>Katie und Greg sind überglücklich, als ihre Jüngste endlich eine Einladung zu einem Spielenachmittag erhält. Der entwickelt sich allerdings anders</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-16 00:05:00" d="2019-07-16 00:55:00"><n>Horror Trips - Katastrophe im Urlaub</n>    <k>Diese Folge erzählt eine bislang unbekannte Geschichte über das &quot;Wunder vom Hudson River?, der legendären Wasserlandung des US-Airways-Flugs 1549</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-16 00:55:00" d="2019-07-16 01:40:00"><n>Horror Trips - Katastrophe im Urlaub</n>    <k>Ein Mann fährt mit seinem Jeep einen steilen Abhang hinunter und verliert die Kontrolle über sein Fahrzeug. Seine Frau hält mit der Kamera alles fest</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-16 01:40:00" d="2019-07-16 02:20:00"><n>Horror Trips - Katastrophe im Urlaub</n>    <k>Während einer TV-Aufzeichnung befreit sich ein Löwe von seinem Trainer, stürmt auf den Moderator zu und beißt in dessen Bein. Als er auf dem Boden liegt</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-16 02:20:00" d="2019-07-16 03:00:00"><n>Horror Trips - Katastrophe im Urlaub</n>    <k>Diese Folge erzählt eine bislang unbekannte Geschichte über das &quot;Wunder vom Hudson River?, der legendären Wasserlandung des US-Airways-Flugs 1549</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-16 03:00:00" d="2019-07-16 04:10:00"><n>Partnertausch - Wir retten unsere Ehe</n>    <k>Videoaufzeichnungen von Konflikten in ihren tatsächlichen Beziehungen sind ein Augenöffner für die Kandidaten: Brad ist schockiert wie rüpelhaft</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-16 04:10:00" d="2019-07-16 04:55:00"><n>Cold Case - Kein Opfer ist je vergessen</n>    <k>Das Team rollt einen Fall aus dem Jahr 1993 neu auf. Damals fand eine 15-Jährige den Tod und hinterließ eine trauernde Mutter, die auch 17 Jahre später</k>  </p>
<p id_tv="512" o="2019-07-16 04:55:00" d="2019-07-16 05:35:00"><n>Gilmore Girls</n><t>S</t>    <k>Während Logan in London weilt, verbringt Rory die Semesterferien in Stars Hollow. Glücklicherweise ist auch ihre beste Freundin Lane in der Stadt</k>  </p>
</a>
