<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Szulejmán VII (25)</n><s o="2019-07-16 21:00:00" d="2019-07-16 22:10:00" n="RTL Gold" id_tv="517"></s><p><k>(Muhteşem Yüzy?l - Magnificent Century 6 VII) Török kalandfilmsorozat (2011-2014). Főszereplők: Halit Ergenç, Meryem Uzerli; Vahide Perçin, Ozan Güven, Mehmet Günsür, Merve Bolugur, Nur Fettahoglu, Pelin Karahan; Pelin Bekiroglu, Aras Bulut Iynemli, Engin Öztürk, Selim Bayraktar, Selen Öztürk, Serkan Altunorak, Tolga Tekin, Tolga Sar?taş, Fatih Al, Sabina Ajrula-Tozija, Tuncel Kurtiz, Selma Ergeç, Nebahat Çehre, Okan Yalab?k, Deniz Çak?r, Gürbey Ileri, Meltem Cumbul, Murat Tüzün, Cansu Dere, Burcu Tuna, Saadet Aksoy, Burak Özçivit, Seçkin Özdemir, Filiz Ahmet, P?nar Çaglar Gençtürk), Nihan Büyükagaç, Ezgi Eyüboglu, Sema Keçik Karabel, Melisa Sözen, Cemre Ebuzziya, Hasan Küçükçetin, Fehmi Karaarslan, Ayşe Özdemir, Berrak Tüzünataç, Burcu Özberk. Rendező: Durul Taylan; Yagmur Taylan; Mert Baykal; Yag?z Alp Akayd?n.</k><d>A Szulejmán, akárcsak az Ezel vagy a Szív hídjai, a legnagyobb igényességgel készült. A parádés kosztümös török tévésorozat látványossága mellett, politikai cselszövések és szerelmi intrikák tekintetében is felveszi a versenyt bármely amerikai vagy angol produkcióval. Szulejmán, a török birodalom fiatal uralkodója nagyobb álmokat dédelget, mint amit Nagy Sándor valaha is el tudott volna képzelni. 26 évesen a világ meghódítására készül, és ezt elsősorban új módszerekkel próbálja elérni. Közben folyamatosan érkeznek az új szolgák és háremhölgyek a szultán palotájába, hogy a frissen trónra került uralkodó kedvére válogathasson. Így kerül az udvarba a gyönyörű Rokszolana, akinek a családját a tatárok lemészárolták. A háremben lévő lány mély benyomást tesz Szulejmánra, ám a szultán asszonya és édesanyja rossz szemmel nézik a fellángoló szerelmet, és mindent megtesznek, hogy eltávolítsák az udvarból Rokszolanát. Az asszonyok féltékenysége mellett az uralkodóra többen is veszélyt jelentenek. Néhány befolyásos pasa, akik ellenzik Szulejmán szokatlan reformintézkedéseit, aki a területeiken élő egyiptomiaknak és a különböző származású kereskedőknek szabadságjogot adományoz, cselszövésre készülnek a szultán ellen.</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/rtl-gold/20190716/1300555370-Szulejman-vii-25</w></i><x></x></a>
