<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>CSI: New York-i helyszínelők II (12)</n><s o="2019-07-16 08:50:00" d="2019-07-16 09:50:00" n="Sorozat+" id_tv="518"></s><p><k>(Csi: Ny II) Reflektorfényben
Amerikai krimisorozat (2005). Főszereplők: Gary Sinise, Melina Kanakaredes, Carmine Giovinazzo, Hill Harper, Eddie Cahill, Vanessa Ferlito.</k><d>Jerry Bruckheimer (Karib-tenger kalózai, Con Air fegyencjárat) csak Spielberghez hasonlítható filmes géniusz. Nagy nevű kollégájához hasonló tévedhetetlenséggel nyúl a legjobb témákhoz és készít belőlük világra szóló sikerfilmeket. Mr. Bruckheimer azonban nem csak a moziban mozog otthonosan, hanem a tévé világában is, ahol szintén csak a legnagyobbak között említhetjük. Olyan televíziós sikerszériák fűződnek a nevéhez, mint a Titkos küldetés (E-ring), vagy a Döglött akták (Cold Case) és mindenek előtt a legnagyobb sikersorozatot arató CSI: A helyszínelők. A Las Vegas-i bűnügyi helyszínelők munkáját bemutató sorozat olyan népszerűségre tett szert az évek folyamán, hogy Bruckheimernek, ha akarta volna sem marad más választása, minthogy a hatalmas sikert meglovagolva elkészítse annak testvérsorozatait. Elsőként a napfényes Miamiban vetették meg a lábukat, majd New Yorkban is megjelentek a helyszínelők. Az új, New York-i széria a Miami helyszínelők harmadik évadjában mutatkozott be, amikor Horatio Caine New Yorkba utazott egy Miamiból megszökött gyanúsított nyomában. Már itt megismerhettük az új sorozat fontosabb szereplőit és egyedi, sötét képi világát. Horatio New York-i párja Mac Taylor nyomozó, akit a Forrest Gump Dan hadnagya, Gary Sinise alakít. A magánéletét elhanyagoló és csak a hivatásának élő nyomozót kitűnő szakemberek segítik a város legelvetemültebb gazembereinek kézrekerítésében. A tapasztalt Stella Bonasera nyomzónő nem csak munkakapcsolatban áll a legközelebb Machez, hanem ő az egyetlen, aki lelkileg is közel tud hozzá kerülni. A két rutinos rendőr keze alá dolgozik még dr. Hawkes patológus, a szerencsétlenül járt áldozatok testének szóra bírója, és két, energikus fiatal rendőr, Danny Messer és Aiden Burn.</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/sorozat/20190716/1300560163-Csi-new-york-i-helyszinel-k-ii-12</w></i><x></x></a>
