<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2020-05-25 04:23:51"><p id_tv="526" o="2020-06-01 06:05:00" d="2020-06-01 06:25:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika a Peter se s trochou štěstí pokusí odchytit a zachránit tři osiřelá medvíďata. V útulku vezme dobrovolnice Brooke na poslední výběh losí mláďata, která vychovala</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-01 06:25:00" d="2020-06-01 06:50:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Agresivní osiřelé medvídě Digger se setká s dávno ztracenou sestrou, která si jeho chování nenechá líbit. Angelika rovněž umožní setkání vznětlivého Yukona</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-01 06:50:00" d="2020-06-01 07:15:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika a Peter zachrání Sophii, chvějící se medvídě, které má na kahánku. Snaží se zjistit příčinu jeho záhadné nemoci. Plán vypuštění losů na jeden den ztroskotá</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-01 07:15:00" d="2020-06-01 07:40:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát se seznámíme s křížencem vipeta Marleym, který páchá spoušť v domě majitelky Charlotte, 10letým shih-tzu Henrym a kachnou primadonou</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-01 07:40:00" d="2020-06-01 08:05:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V ordinaci se poprvé objeví pětiletý shih-tzu Casper s majiteli Mickem a Angelou. Dále se dostaví rozzlobený papoušek a bichon frisé Benji, který si neustále kouše tlapky</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-01 08:05:00" d="2020-06-01 08:55:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VI (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Jeremy se doslechl o duchovi, který lidem krade těla. Místní mu přezdívají Matka vody. Nyní v těchto vodách mizí lidé beze stopy a on je přesvědčen</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-01 08:55:00" d="2020-06-01 09:40:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři IV (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Matka Deborah přivede s dcerou Rebeccou milovaného osmiletého mopslíka Marleye, který kvůli velké bolesti v lokti nemůže skoro chodit</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-01 09:40:00" d="2020-06-01 10:30:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VIII (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Objevily se zprávy o tvorovi terorizujícím východní pobřeží USA a jeho nejoblíbenější rekreační oblast: souostroví Florida Keys. Jeremy tam zamíří</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-01 10:30:00" d="2020-06-01 11:20:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Dom jede do ekvádorského deštného pralesa, aby čelil kolonii masožravých a jedovatých armádních mravenců, děsivé masy hmyzu, která může být největší</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-01 11:20:00" d="2020-06-01 12:10:00"><n u="Impozantní Yellowstone">Impozantní Yellowstone I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vlci se vrátili, populace medvědů grizzly dosahuje dosud nejvyšších čísel a pumy vlastně nikdy neodešly. Uvidíme skutečný život z jejich pohledu</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-01 12:10:00" d="2020-06-01 13:00:00"><n u="Mocné řeky">Mocné řeky I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mocnou americkou řeku Mississippi ohrožují nezvyklí vetřelci, toxické odpady a obrovské ničení způsobené člověkem. Jeremy se setká s odhodlanými Američany</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-01 13:00:00" d="2020-06-01 13:50:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Dom jede do divočiny Venezuely, kde pátrá po odlehlé jeskyni, kde podle zvěstí žije stonoha obrovská, největší stonožka na světě, agresivní, jedovatá a masožravá</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-01 13:50:00" d="2020-06-01 14:40:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VI (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Jeremy se doslechl o duchovi, který lidem krade těla. Místní mu přezdívají Matka vody. Nyní v těchto vodách mizí lidé beze stopy a on je přesvědčen</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-01 14:40:00" d="2020-06-01 15:30:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři IV (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tříletý novofundlandský pes Wilson nemůže téměř chodit na velmi prohnutých předních nohách. Už prodělal několik operací. Žádná z nich mu však nohy dosud nenarovnala</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-01 15:30:00" d="2020-06-01 16:20:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VIII (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Hrozivé příběhy z tropického ráje vypovídají o tom, jak monstrum nazývané Lusca útočí na plavce a stahuje je do modrých děr. Jeremy při hledání pravdy</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-01 16:20:00" d="2020-06-01 17:10:00"><n u="Mocné řeky">Mocné řeky I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Amazonka chrlí objem vody jako dalších devět největších řek dohromady. Je proto ze všech nejmocnější. Zkoumáním migrace trnovců odhalí Jeremy problémy</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-01 17:10:00" d="2020-06-01 18:00:00"><n u="Území velkých koček">Území velkých koček I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>V posledních několika týdnech období sucha dosahují teploty 43 °C. Vše živé zůstává na dosah jediné dostupné vody v řece. Jenže zde v Luangwě tato blízkost</k>  </p>
</a>
