<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="18" t="2019-07-15 16:34:01"><p id_tv="526" o="2019-07-22 06:05:00" d="2019-07-22 07:00:00"><n u="Město ledních medvědů">Město ledních medvědů II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pořad zavede diváky do nebezpečného světa zkušených průvodců po divoké přírodě, Kelseyho Eliassona a Dennise Compayreho</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-22 07:00:00" d="2019-07-22 07:20:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (16)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jack a Colton navštíví Kajmanské ostrovy, kde plavou s trnuchami a potápějí se k potopenému vraku ruské fregaty Captain Keith Tibbets. Na ostrově Cayman</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-22 07:20:00" d="2019-07-22 07:45:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (17)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Colton a Jack vyrazí na jih do New Orleans v Louisianě, aby se vydali po stopě známého piráta a později patriota Jeana Lafittea. Navštíví čtvrť French</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-22 07:45:00" d="2019-07-22 08:40:00"><n u="Rovník: Rovnoběžka života">Rovník: Rovnoběžka života I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kouzlo rovníku tkví v neustálém slunečním svitu, díky němuž se zde hojně daří životu. Zaměříme se na střety mezi zvířaty a farmáři a na ochránce přírody</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-22 08:40:00" d="2019-07-22 09:35:00"><n u="Galapágy">Galapágy I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Sir David Attenborough se setká s nejvzácnějším zvířetem na zemi, kráčí ve šlépějích Charlese Darwina a je svědkem smrti a znovuzrození ostrovů ve světle přirozeného výběru</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-22 09:35:00" d="2019-07-22 10:20:00"><n u="Divoké Filipíny s Nigelem Marvenem">Divoké Filipíny s Nigelem Marvenem I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Luzon je největší ostrov Filipín. Je místem protikladů, od rozrůstajícího se hlavního města Manily po rozsáhlé skryté lesy. Nigel se zde setká s jeho tvory</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-22 10:20:00" d="2019-07-22 10:45:00"><n u="Spojené státy zvířat">Spojené státy zvířat I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jako každý rok se v Georgetownu utkají ovce tlustorohé. Mořská vydra Olive, jež byla vysvobozena z ropné katastrofy, pomáhá v boji proti změně klimatu</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-22 10:45:00" d="2019-07-22 11:10:00"><n u="Spojené státy zvířat">Spojené státy zvířat I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na kalifornském pobřeží, jen pár metrů od dálnice č. 1, dochází k velkému boji mezi rypouši sloními. Kalifornské pláže pokrývají gavúnovci píseční</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-22 11:10:00" d="2019-07-22 12:05:00"><n u="Divoké Švýcarsko">Divoké Švýcarsko I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát se vydáme na parádní výpravu od největších vrcholů bernské vysočiny podél řek Aary a Rýn k překrásným rýnským vodopádům u Schaffhausenu</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-22 12:05:00" d="2019-07-22 12:55:00"><n u="Superpes z útulku">Superpes z útulku I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nate a Laura hledají psy z útulku na pomoc veteránovi námořního vojska Jessemu a pro Isabellu, mladou ženu trpící PTSD a depresí, která potřebuje</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-22 12:55:00" d="2019-07-22 13:40:00"><n u="Velká migrace">Velká migrace I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ben se setká s odborníkem na pakoně hřivnaté dr. Grantem Hopcraftem, aby zjistil, kam se stáda stěhují a jak velkou vzdálenost urazily čtyři samice označené obojkem</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-22 13:40:00" d="2019-07-22 14:30:00"><n u="Rovník: Rovnoběžka života">Rovník: Rovnoběžka života I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kouzlo rovníku tkví v neustálém slunečním svitu, díky němuž se zde hojně daří životu. Zaměříme se na střety mezi zvířaty a farmáři a na ochránce přírody</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-22 14:30:00" d="2019-07-22 15:20:00"><n u="Odhalené opice">Odhalené opice I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V závěrečném dílu se zaměříme na primáty s pozoruhodným talentem. Makakové obecní si v Thajsku čistí zuby zubní nití. Šimpanzové bonobo v americké</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-22 15:20:00" d="2019-07-22 15:45:00"><n u="Veterináři v africké stepi">Veterináři v africké stepi I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Roxanne dovolí štěněti, které ošetřuje, zůstat přes noc v její ložnici. Není to ale poněkud neprofesionální? Výzkumný tým má provést studii na slonovi</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-22 15:45:00" d="2019-07-22 16:10:00"><n u="Veterináři v africké stepi">Veterináři v africké stepi I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dr. Greg přinutí studenty navštívit místní tradiční festival, na což nikdo z nich nemá v den volna náladu. Změní však svůj přístup?</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-22 16:10:00" d="2019-07-22 17:00:00"><n u="Záchrana Sirgy">Záchrana Sirgy I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Val a Sirga jdou na lov. Rovněž si zaplavou v sezónní prohlubni a narazí na zmiji útočnou, ještěrky a velkou želvu. Val rovněž očkuje štěňata divokého psa proti vzteklině</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-22 17:00:00" d="2019-07-22 17:25:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Odchycení a zpětné vypuštění do přírody nejzuřivější medvědice Shadow v útulku představuje pro Petera a jeho záchranářský tým velmi náročný úkol</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-22 17:25:00" d="2019-07-22 18:00:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Langenovi s dobrovolníky vypouštějí zpět do přírody najednou hned deset medvědů a loučí se s oblíbenými ročními mláďaty. Kim a Tanja</k>  </p>
</a>
