<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="18" t="2019-07-16 18:11:20"><p id_tv="526" o="2019-07-23 06:05:00" d="2019-07-23 07:00:00"><n u="Město ledních medvědů">Město ledních medvědů II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pořad zavede diváky do nebezpečného světa zkušených průvodců po divoké přírodě, Kelseyho Eliassona a Dennise Compayreho</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-23 07:00:00" d="2019-07-23 07:20:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (17)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Colton a Jack vyrazí na jih do New Orleans v Louisianě, aby se vydali po stopě známého piráta a později patriota Jeana Lafittea. Navštíví čtvrť French</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-23 07:20:00" d="2019-07-23 07:45:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (18)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jack a Colton se vrací k náročným vodopádům a k řekám, které si vysloužily jejich úctu. Ohlédnou se zpět za meditací u vodopádu v Japonsku a raftingem</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-23 07:45:00" d="2019-07-23 08:10:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Odchycení a zpětné vypuštění do přírody nejzuřivější medvědice Shadow v útulku představuje pro Petera a jeho záchranářský tým velmi náročný úkol</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-23 08:10:00" d="2019-07-23 08:35:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Langenovi s dobrovolníky vypouštějí zpět do přírody najednou hned deset medvědů a loučí se s oblíbenými ročními mláďaty. Kim a Tanja</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-23 08:35:00" d="2019-07-23 09:30:00"><n u="Odhalené opice">Odhalené opice I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V závěrečném dílu se zaměříme na primáty s pozoruhodným talentem. Makakové obecní si v Thajsku čistí zuby zubní nití. Šimpanzové bonobo v americké</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-23 09:30:00" d="2019-07-23 09:55:00"><n u="Veterináři v africké stepi">Veterináři v africké stepi I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Roxanne dovolí štěněti, které ošetřuje, zůstat přes noc v její ložnici. Není to ale poněkud neprofesionální? Výzkumný tým má provést studii na slonovi</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-23 09:55:00" d="2019-07-23 10:20:00"><n u="Veterináři v africké stepi">Veterináři v africké stepi I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dr. Greg přinutí studenty navštívit místní tradiční festival, na což nikdo z nich nemá v den volna náladu. Změní však svůj přístup?</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-23 10:20:00" d="2019-07-23 11:10:00"><n u="Záchrana Sirgy">Záchrana Sirgy I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Val a Sirga jdou na lov. Rovněž si zaplavou v sezónní prohlubni a narazí na zmiji útočnou, ještěrky a velkou želvu. Val rovněž očkuje štěňata divokého psa proti vzteklině</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-23 11:10:00" d="2019-07-23 12:05:00"><n u="Divoké Švýcarsko">Divoké Švýcarsko I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kanton Graubünden je znám svými příležitostmi k zimním sportům a zábavě po lyžování. Pro místní faunu však chladné podnebí a hojnost sněhu představuje</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-23 12:05:00" d="2019-07-23 12:55:00"><n u="Superpes z útulku">Superpes z útulku I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nate a Laura hledají psy z útulků na pomoc Edovi, seržantovi amerického letectva ve výslužbě, který utrpěl poranění mozku a potřebuje psa na přinášení</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-23 12:55:00" d="2019-07-23 13:40:00"><n u="Velká migrace">Velká migrace I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tento díl přináší nejpůsobivější okamžiky z velké migrace: přechod řeky Mara. Zde musí pakoni hřivnatí a další migrující zvěř čelit krokodýlům a nebezpečným proudům</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-23 13:40:00" d="2019-07-23 14:05:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Odchycení a zpětné vypuštění do přírody nejzuřivější medvědice Shadow v útulku představuje pro Petera a jeho záchranářský tým velmi náročný úkol</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-23 14:05:00" d="2019-07-23 14:30:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Langenovi s dobrovolníky vypouštějí zpět do přírody najednou hned deset medvědů a loučí se s oblíbenými ročními mláďaty. Kim a Tanja</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-23 14:30:00" d="2019-07-23 15:20:00"><n u="Sopečná odysea">Sopečná odysea II (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V cestě sopky (Havaj/Indonésie). Ti, kdo žijí na svazích aktivních sopek, mají poněkud nestálý život. Vždy existují obavy, že jednoho dne na ně přijde</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-23 15:20:00" d="2019-07-23 16:10:00"><n u="Návrat do divoké přírody">Návrat do divoké přírody I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Steinhudské jezero v severním Německu je místem biologické rozmanitosti. Pestrá krajina je ideální venkovní laboratoří pro biology, kteří zajišťují návrat</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-23 16:10:00" d="2019-07-23 17:00:00"><n u="Evoluční skok">Evoluční skok I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Několik tlup šimpanzů z Mali a Senegalu opustilo les a nyní žijí na savaně. Rychle se učí, jak se přizpůsobit svému prostředí, a dokonce si vyrábějí zbraně na lov</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-23 17:00:00" d="2019-07-23 18:00:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VI (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Tentokrát na své roční výpravě do odlehlé oblasti řeky Amazonky vyšetřuje Jeremy tři záhadná úmrtí ve třech zemích</k>  </p>
</a>
