<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2020-05-28 04:19:19"><p id_tv="526" o="2020-06-04 06:05:00" d="2020-06-04 06:30:00"><n u="Mláďata ze zoo">Mláďata ze zoo VII (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Park se podělí o smutnou zprávu ohledně kočkodana Dianina jménem Rhea. Na scéně se však objeví další exemplář. Noví oslové a zebry rozhodně nenechají</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-04 06:30:00" d="2020-06-04 07:00:00"><n u="Mláďata ze zoo">Mláďata ze zoo VII (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nosorožci a sloni změří své síly, kdo z nich vyprodukuje více hnoje. Mnohé druhy v zoo absolvují vakcinaci a zavedení mikročipu</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-04 07:00:00" d="2020-06-04 07:30:00"><n u="Mláďata ze zoo">Mláďata ze zoo VII (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Lvoun hřívnatý Hermann se rád vyhřívá na slunci. Jeho sestřenice Aileen dře ve &quot;škole pro lvouny&quot;. Po zoo se roznese zpráva, že lama Lilly podstupuje</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-04 07:30:00" d="2020-06-04 07:55:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Veterinář Gavin vyšetřuje rotvajlera Lunu, která se po dlouhých procházkách pomočuje. Odborník na chování psů Leon pomáhá cockapoovi Merlinovi a Deepti</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-04 07:55:00" d="2020-06-04 08:20:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gavin se pokouší zkrotit rozzlobenou alpaku Guse. Leon pomáhá mopsíkovi Ozzymu, který je nepříčetný při každé jízdě autem, a králice Feebie kouše majitelku</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-04 08:20:00" d="2020-06-04 09:05:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru V (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>84% Ročník přehlídky Great Yorkshire Show je nejdůležitější akcí farmářské komunity v Yorkshiru. Peter a Julian jsou požádáni, aby pomohli uvést domácí</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-04 09:05:00" d="2020-06-04 09:50:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři IV (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dvouletý bišonek Lexi trpí od narození bolestí lokte. Noel navrhne špičkový implantát s použitím kmenových buněk, které by kolem něho utvořily novou kost</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-04 09:50:00" d="2020-06-04 10:40:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VIII (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Tento speciální díl nahlédne do zákulisí pořadu a poskytne vám jedinečný pohled na to, jak vzniká celá sezona pořadu na moři</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-04 10:40:00" d="2020-06-04 11:30:00"><n u="Velkolepá setkání se zvířaty">Velkolepá setkání se zvířaty I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Fotografka Yasmin Tajik je ohromena tím, jak se leopard, který sleduje antilopy impala pod stromem, na kterém sedí, jedním rychlým skokem dostane</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-04 11:30:00" d="2020-06-04 12:20:00"><n u="Nejdivočejší přežití">Nejdivočejší přežití II (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Ukážeme si, že nejneobvyklejší zvířata světa mohou být zároveň i ta nejmenší. Vyrazíme do hlubin deštných pralesů, do oceánů a napříč obrovskými pouštěmi</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-04 12:20:00" d="2020-06-04 13:05:00"><n u="Divoké Filipíny s Nigelem Marvenem">Divoké Filipíny s Nigelem Marvenem I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Luzon je největší ostrov Filipín. Je místem protikladů, od rozrůstajícího se hlavního města Manily po rozsáhlé skryté lesy. Nigel se zde setká s jeho tvory</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-04 13:05:00" d="2020-06-04 13:55:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Dom se vydává do vzdálené divočiny v africké Namibii, kde pátrá po největším smrtícím štírovi tohoto kontinentu s tlustými, černými chloupky: Parabuthus villosus</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-04 13:55:00" d="2020-06-04 14:40:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru V (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>84% Ročník přehlídky Great Yorkshire Show je nejdůležitější akcí farmářské komunity v Yorkshiru. Peter a Julian jsou požádáni, aby pomohli uvést domácí</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-04 14:40:00" d="2020-06-04 15:30:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři IV (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kříženec shih-tzu Teddy je v ordinaci profesora Noela Fitzpatricka s vážně deformovanými předními nohami. Jeho majitelka 24letá Ellen mu chce dát šanci</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-04 15:30:00" d="2020-06-04 16:20:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Starou rybářskou komunitu na sopečném ostrově v Pacifiku terorizuje neznámý vodní tvor. Odhalí Jeremy totožnost tohoto tvora s ostrými zuby?</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-04 16:20:00" d="2020-06-04 17:10:00"><n u="Velkolepá Afrika">Velkolepá Afrika I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Zambijské údolí Luangwa představuje jedno z živých míst s největší koncentrací volně žijících živočichů na světě. Řeka Luangwa mu dodává vitalitu</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-04 17:10:00" d="2020-06-04 18:00:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru V (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>84% Na farmu mladé veterinářky Kate dorazí mládě, které je středem pozornosti. Jde o jehně s pěti končetinami. Bude nadbytečná noha představovat problém, který</k>  </p>
</a>
