<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-04-12 04:15:56"><p id_tv="526" o="2020-04-19 06:20:00" d="2020-04-19 06:40:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kim hodlá zajít s nemocným a podvyživeným medvídětem Taku k veterináři. Jesse zjistí, že Angeličin koloušek je vážně zraněn. Do útulku dorazí osiřelé</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-19 06:40:00" d="2020-04-19 07:30:00"><n>Příroda - levhart sněžný</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tento dokument pojednává o levhartech sněžných v Pákistánu. Natáčel se v průběhu dvou let a nabízí dosud nejobsáhlejší záběry této plaché velké kočky</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-19 07:30:00" d="2020-04-19 08:25:00"><n>Příroda - makak červenolící</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Japonská bioložka zkoumá, proč lidé mají zcela odlišný přístup k jednomu druhu opic, které žijí na mrazivém severu horské oblasti ostrova Hokkaidó</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-19 08:25:00" d="2020-04-19 09:15:00"><n>Příroda - medvěd brýlatý</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Stephen Fry odhaluje málo známé chování medvěda brýlatého, který byl inspirací pro postavičku medvídka Paddingtona</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-19 09:15:00" d="2020-04-19 10:05:00"><n>Příroda: mexický batman</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Rodrigo Medellin je už od dětství posedlý netopýry. Sleduje hejno ohrožených netopýrů opylujících agáve při jejich migraci z mayské džungle na hranice USA</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-19 10:05:00" d="2020-04-19 10:55:00"><n u="Nejdivočejší přežití">Nejdivočejší přežití II (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Pro plazy, obojživelníky, hmyz a ryby je život řízen sluncem. Mohou vypadat primitivně, ale chladnokrevní tvorové přírody si vyvinuli mimořádné úskoky, aby přežili</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-19 10:55:00" d="2020-04-19 11:45:00"><n u="Nejdivočejší přežití">Nejdivočejší přežití II (10)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>Některé druhy vědce matou. Představíme si biologický zázrak, jakým je antilopa sajga, podivnou stravu paviánů dželada, lemura širokonosého a mnohé další</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-19 11:45:00" d="2020-04-19 12:35:00"><n u="Nejdivočejší přežití">Nejdivočejší přežití II (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Ukážeme si, že nejneobvyklejší zvířata světa mohou být zároveň i ta nejmenší. Vyrazíme do hlubin deštných pralesů, do oceánů a napříč obrovskými pouštěmi</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-19 12:35:00" d="2020-04-19 13:25:00"><n u="Nejdivočejší přežití">Nejdivočejší přežití II (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Velkým živočichům přináší jejich rozměr obrovské výhody i problémy. Zjistíme, jak se obři zvířecí říše, od masivních suchozemských savců po mořská monstra</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-19 13:25:00" d="2020-04-19 14:15:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IV (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Jeremy vyrazí na divokou africkou řeku Zambezi, kde hodlá odhalit neviditelného predátora, který stahuje rybáře pod hladinu. Místní ho nazývají Mazunda</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-19 14:15:00" d="2020-04-19 15:00:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Jak se Země zahřívá, dochází k nárůstu výskytu, frekvence a intenzity propadání a sesuvů půdy, přičemž samotný skleníkový efekt je spojen se zemětřeseními a tsunami</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-19 15:00:00" d="2020-04-19 15:50:00"><n u="24 hodin na planetě Zemi">24 hodin na planetě Zemi I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Slunce ovlivňuje život zvířat. Od chameleonů, kteří čerpají sluneční energii, po lemury milující slunce. Způsob, jakým příroda reaguje, znamená rozdíl</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-19 15:50:00" d="2020-04-19 16:40:00"><n u="Wales: Země divočiny">Wales: Země divočiny I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Je léto a země se zahřívá z vlny veder. Tato sezona extrémů dává vyniknout menším - a exotičtějším - divokým zvířatům Walesu</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-19 16:40:00" d="2020-04-19 17:35:00"><n u="Impozantní Yellowstone">Impozantní Yellowstone I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zaměříme se na park z ptačí perspektivy. Místní opeřenci přelétávají nad gejzírem Old Faithful, vodopádem Lower Falls a termálním pramenem Grand Prismatic</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-19 17:35:00" d="2020-04-19 18:00:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Ve Skid Row žije nejvíce bezdomovců v USA. Dr. Kwane se zde seznámí s Walterem a jeho psem Dinkerem, který trpí vzácným onemocněním. Walter odmítne</k>  </p>
</a>
