<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2020-05-12 04:17:28"><p id_tv="526" o="2020-05-19 06:15:00" d="2020-05-19 06:40:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika připravuje vypuštění ročního medvíděte Wasabi do přírody. To přežilo téměř jistou smrt. Do útulku dorazila dvě medvíďata, bratři Yukon a Taku</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-19 06:40:00" d="2020-05-19 07:00:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kim hodlá zajít s nemocným a podvyživeným medvídětem Taku k veterináři. Jesse zjistí, že Angeličin koloušek je vážně zraněn. Do útulku dorazí osiřelé</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-19 07:00:00" d="2020-05-19 07:25:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika a Peter se s trochou štěstí pokusí odchytit a zachránit tři osiřelá medvíďata. V útulku vezme dobrovolnice Brooke na poslední výběh losí mláďata, která vychovala</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-19 07:25:00" d="2020-05-19 07:50:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Peter a Angelika zachrání dvě medvíďata, jejichž matku zajelo auto. Dobrovolník Thomas učiní důležité rozhodnutí ohledně své kariéry a Kim a Shawn zachrání zraněného kolouška</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-19 07:50:00" d="2020-05-19 08:10:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika je vyčerpaná a omylem nezamkne dveře klece. Dvěma medvíďatům se podaří utéct a ona je musí chytit. Peter chytá prohnaného vlka</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-19 08:10:00" d="2020-05-19 09:00:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IV (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Jeremy vyrazí na divokou africkou řeku Zambezi, kde hodlá odhalit neviditelného predátora, který stahuje rybáře pod hladinu. Místní ho nazývají Mazunda</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-19 09:00:00" d="2020-05-19 09:50:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři II (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Snoubenci Micha a Crispin se strachují o milovanou kočku Loki, kterou srazilo auto. Pánev má těžce poškozenou a narušení nervů by mohlo znamenat, že nikdy nebude chodit</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-19 09:50:00" d="2020-05-19 10:40:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VI (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Jeremy zamíří do téměř neznámých mokřin, kde se ocitne tváří v tvář největším sladkovodním bojovníkům Jižní Ameriky a odhalí argentinského rozparovače</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-19 10:40:00" d="2020-05-19 11:30:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem II (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Při první podmořské výpravě vyrazí Dom na legendární Velký bariérový útes v Austrálii, kde hledá nejjedovatějšího mořského tvora, čtyřhranku</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-19 11:30:00" d="2020-05-19 12:25:00"><n u="Divoká Kanada">Divoká Kanada I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Čtvrtý díl přináší příběhy o nejdrsnějším ročním období. Prchavý rys potichu pronásleduje zajíce měnivé a medvědice černá se svými medvíďaty přezimuje</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-19 12:25:00" d="2020-05-19 13:10:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VI (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>84% Julian je přivolán na pomoc Gusovi, lamě trpící nesmírnou bolestí. Emmie se zapojí do šarvátky. Jak zareaguje Julian, který tak musí ošetřit svého milovaného společníka?</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-19 13:10:00" d="2020-05-19 13:55:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem II (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Dom cestuje do Thajska, kde pátrá po nejjedinečnějším primátovi světa, outloňovi. Nenechte se zmást jeho roztomilým obličejem. Přistupovat se</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-19 13:55:00" d="2020-05-19 14:45:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IV (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Jeremy vyrazí na divokou africkou řeku Zambezi, kde hodlá odhalit neviditelného predátora, který stahuje rybáře pod hladinu. Místní ho nazývají Mazunda</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-19 14:45:00" d="2020-05-19 15:35:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři II (9)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>V tomto vánočním speciálu musí Noel operovat labradora, který potřebuje kompletní výměnu kyčle - během ní ale zjistí další komplikace</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-19 15:35:00" d="2020-05-19 16:25:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VI (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Jeremy se doslechl o duchovi, který lidem krade těla. Místní mu přezdívají Matka vody. Nyní v těchto vodách mizí lidé beze stopy a on je přesvědčen</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-19 16:25:00" d="2020-05-19 17:10:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VI (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>84% Peter pomáhá dvěma zdivočelým telatům. Nemocná policejní fena Daisy trpí rychle rostoucím nádorem, který je třeba okamžitě odstranit</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-19 17:10:00" d="2020-05-19 18:00:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VI (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Při potopení lodi Sobral Santos zemřely stovky lidí, mnozí z nich ale byli sežráni zaživa. Jeremy rekonstruuje poslední plavbu této zatracené lodi a pokusí</k>  </p>
</a>
