<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2019-07-21 01:17:37"><p id_tv="526" o="2019-07-27 06:00:00" d="2019-07-27 06:50:00"><n u="Domácnost s tygry">Domácnost s tygry I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Spot a Stripe jsou dva malí tygříci, kteří budou součástí chovného programu. První čtyři měsíce života však stráví se svým ošetřovatelem, aby měli nejlepší šanci na přežití</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-27 06:50:00" d="2019-07-27 07:45:00"><n u="Domácnost s tygry">Domácnost s tygry I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Giles navštíví džungli na Sumatře, kde na vlastní oči zažije hrůzy páchané pytláky v přirozeném prostředí tygrů. Tygříci jsou nyní dva měsíce staří</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-27 07:45:00" d="2019-07-27 08:35:00"><n u="Domácnost s tygry">Domácnost s tygry I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Domov ošetřovatele začíná být pro tygříky příliš malý, a tak jsou poprvé představeni dospělým tygrům. Giles se těžko vyrovnává s nebezpečími, kterým tygři</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-27 08:35:00" d="2019-07-27 09:30:00"><n u="Domácnost s tygry">Domácnost s tygry I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Spot a Stripe se stěhují zpět do zoo. Uvidíte, jak si poprvé zaplavou a jak se v zoo seznámí s ostatními tygry. Spot však náhle onemocní oční chorobou</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-27 09:30:00" d="2019-07-27 10:25:00"><n u="Domácnost s tygry - jak to bylo dál">Domácnost s tygry - jak to bylo dál I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V prvním dílu se ošetřovatel Giles snaží vyrovnat s operací, jež změní Spotův život. Také vezme svou rodinu za ohroženými příbuznými velkých koček</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-27 10:25:00" d="2019-07-27 11:15:00"><n u="Rovník: Rovnoběžka života">Rovník: Rovnoběžka života I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Teplá rovníková vodstva jsou ideální pro rozmanitý život. Teplota je nyní však příliš vysoká. Tentokrát se vydáme napříč světem a zaměříme se na dopad</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-27 11:15:00" d="2019-07-27 12:15:00"><n u="Hovořte se zvířaty">Hovořte se zvířaty I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Lucy zjišťuje, jak zvířata v rámci svých společenství komunikují, a soustředí se na intimní komunikaci s tvory, kteří hledají ideálního partnera</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-27 12:15:00" d="2019-07-27 13:15:00"><n u="Hovořte se zvířaty">Hovořte se zvířaty I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Lucy zkoumá přátelství mezi zvířaty, zjišťuje, jak si koně uchovávají mentální obraz svých přátel a jak delfíní pískání slouží jako jedinečný podpis daného jedince</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-27 13:15:00" d="2019-07-27 14:05:00"><n u="Návrat do divoké přírody">Návrat do divoké přírody I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Steinhudské jezero v severním Německu je místem biologické rozmanitosti. Pestrá krajina je ideální venkovní laboratoří pro biology, kteří zajišťují návrat</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-27 14:05:00" d="2019-07-27 14:30:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Chobotnice se zmocní GoPro kamery a nehodlá ji pustit. Velká skupina delfínů plave podél rychlého motorového člunu potápěče a dva rekreanti čelí zuřícímu slonovi</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-27 14:30:00" d="2019-07-27 14:55:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na levharta čeká pichlavé setkání s ježkem. Mořský dravý červ zaútočí ze dna na parmovce skvělého a skupina kosatek dravých se předvádí výletníkům na lodi</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-27 14:55:00" d="2019-07-27 15:40:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři V (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V nemocnici Fitzpatrick Referrals mají naléhavý případ. Maličké čtyřměsíční štěně křížence Jack Russell teriéra s čivavou je přivezeno po útoku jiného psa v parku</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-27 15:40:00" d="2019-07-27 16:30:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři V (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Rachel přivede k Noelovi na vyšetření svého milovaného buldoka, neboť se domnívá, že má problémy s kyčli. Po vyšetření obézního Bustera však Noel doporučí</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-27 16:30:00" d="2019-07-27 17:20:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři V (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Carol přinese do nemocnice pětiletou kočku kaliko Betsy, u níž byl diagnostikován nebezpečný rakovinový nádor na zadní noze. Noel plánuje nádor odstranit</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-27 17:20:00" d="2019-07-27 18:00:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Čokoládový labrador Sasha a dvě skinny morčata Sheldon a Spencer se spolu mají báječně. Australský ovčák Lincoln ochraňuje a pečuje o mladé Jersey tele jménem Calvin</k>  </p>
</a>
