<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2020-05-13 04:08:45"><p id_tv="526" o="2020-05-20 06:15:00" d="2020-05-20 06:40:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika a Peter se s trochou štěstí pokusí odchytit a zachránit tři osiřelá medvíďata. V útulku vezme dobrovolnice Brooke na poslední výběh losí mláďata, která vychovala</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-20 06:40:00" d="2020-05-20 07:05:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Agresivní osiřelé medvídě Digger se setká s dávno ztracenou sestrou, která si jeho chování nenechá líbit. Angelika rovněž umožní setkání vznětlivého Yukona</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-20 07:05:00" d="2020-05-20 07:25:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika a Peter zachrání Sophii, chvějící se medvídě, které má na kahánku. Snaží se zjistit příčinu jeho záhadné nemoci. Plán vypuštění losů na jeden den ztroskotá</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-20 07:25:00" d="2020-05-20 07:50:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jedno medvídě je vážně nemocné a druhé má ošklivou ránu na břiše. Angelika a Peter ze všech sil dokončují větší výběh pro medvědy</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-20 07:50:00" d="2020-05-20 08:15:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V medvědí kleci dochází k soubojům, když se Angelika snaží obstarat dost potravy, aby medvíďata vykrmila na zimu. Zmizí koloušek a medvídě se cítí ohrožené</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-20 08:15:00" d="2020-05-20 09:05:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VI (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Při potopení lodi Sobral Santos zemřely stovky lidí, mnozí z nich ale byli sežráni zaživa. Jeremy rekonstruuje poslední plavbu této zatracené lodi a pokusí</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-20 09:05:00" d="2020-05-20 09:55:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři II (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V tomto vánočním speciálu musí Noel operovat labradora, který potřebuje kompletní výměnu kyčle - během ní ale zjistí další komplikace</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-20 09:55:00" d="2020-05-20 10:45:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VI (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Jeremy se doslechl o duchovi, který lidem krade těla. Místní mu přezdívají Matka vody. Nyní v těchto vodách mizí lidé beze stopy a on je přesvědčen</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-20 10:45:00" d="2020-05-20 11:30:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem II (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Dom cestuje do Thajska, kde pátrá po nejjedinečnějším primátovi světa, outloňovi. Nenechte se zmást jeho roztomilým obličejem. Přistupovat se</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-20 11:30:00" d="2020-05-20 12:20:00"><n u="Divoká Brazílie">Divoká Brazílie I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tři charizmatické zvířecí rodiny malp, vyder obrovských a nosálů se snaží vychovat své potomky v mimořádných prostředích a extrémních klimatických podmínkách</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-20 12:20:00" d="2020-05-20 13:05:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VI (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>84% Peter pomáhá dvěma zdivočelým telatům. Nemocná policejní fena Daisy trpí rychle rostoucím nádorem, který je třeba okamžitě odstranit</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-20 13:05:00" d="2020-05-20 13:55:00"><n u="Velkolepá setkání se zvířaty">Velkolepá setkání se zvířaty I (1)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>Ve světě divokých zvířat není žádné místo pro chyby. Turistka Ria Cilliers a její manžel zjistí, že se o ranní kávu dělí s leopardem!</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-20 13:55:00" d="2020-05-20 14:45:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VI (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Při potopení lodi Sobral Santos zemřely stovky lidí, mnozí z nich ale byli sežráni zaživa. Jeremy rekonstruuje poslední plavbu této zatracené lodi a pokusí</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-20 14:45:00" d="2020-05-20 15:35:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři II (10)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Přinese Naomi králíka jménem Speedy, který si zlomil nohu po boji s jiným králíkem</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-20 15:35:00" d="2020-05-20 16:25:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VII (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Z Kambodži přicházejí zprávy o něčem ve vodě, co mladému muži odřízlo varle. Jeremy se tak vydá vypátrat tohoto krutého tvora</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-20 16:25:00" d="2020-05-20 17:10:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VI (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>84% Peter se snaží zachránit novorozené tele. Rovněž ošetří milovaného boxera s hormonálními problémy. Julian navštíví obrovského orla Tazmina v centru</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-20 17:10:00" d="2020-05-20 18:00:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem I (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Dom čelí svému největšímu strachu, když se seznámí zblízka a osobně s tisíci obřích malajsijských včel medonosných, impozantního hmyzu, který</k>  </p>
</a>
