<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="19" t="2020-04-16 04:07:23"><p id_tv="526" o="2020-04-23 06:15:00" d="2020-04-23 06:35:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika potřebuje vypustit rok staré medvědy černé do volné přírody. Nemůže je však uspat. Dobrovolnice Kim a Amy se pokoušejí vypustit do přírody</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-23 06:35:00" d="2020-04-23 07:00:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika zachraňuje tři medvíďata, jejichž matku někdo zastřelil. Tanja a Kim vypouští na svobodu dva roční medvědy a pozorují, jak jejich chování ovládne instinkt</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-23 07:00:00" d="2020-04-23 07:25:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Skupinka kosatek dravých zaútočí na lvouny zpod výletní lodi. Rekreanti zažijí velmi blízké setkání se slonem. Nebezpečná hrabalka zaútočí na tarantuli, kterou paralyzuje</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-23 07:25:00" d="2020-04-23 07:50:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dva aligátoři vedou územní válku o golfové hřiště. Lvice nečekaně skolí vodušku velkou. Během výzkumu exploduje mrtvý vorvaň obrovský a krab vezme do zajetí medúzu</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-23 07:50:00" d="2020-04-23 08:35:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Při pokusu najít jedno z nejvzácnějších a nejohroženějších zvířat na světě - velkého, černobílého brouka goliáše - se musí Dom vetřít na černý trh s hmyzem v Kamerunu</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-23 08:35:00" d="2020-04-23 09:30:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VIII (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Austrálie: Letadlo na palubě se skupinkou domorodých stařešinů musí nouzově přistát. Šest mužů se tak ocitne na volném moři a potom zmizí. Jeremy to vyrazí</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-23 09:30:00" d="2020-04-23 10:15:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VI (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>85% Peter Wright se snaží zachránit mladou krávu, která rodí. Křeček Christopher Nibbles trpí ošklivou kožní chorobou a zachráněná fena Bella potřebuje</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-23 10:15:00" d="2020-04-23 11:05:00"><n u="Divoká americká období">Divoká americká období I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Léto přináší horké dny a touhu pářit se. Na yellowstonské náhorní plošině neúprosně soupeří bizoni o partnerky a světlušky zas hledají lásku v národním</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-23 11:05:00" d="2020-04-23 11:25:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pekingský kačer Rudy nedovolí jiným kachnám přiblížit se k jeho nejlepšímu kamarádovi Barclaymu, zlatému retrívrovi. Splash, hluchá klisna pinto</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-23 11:25:00" d="2020-04-23 11:50:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vztah mezi jestřábem Aspenem a Ohsesem, křížencem novofundlanďana, border kolie a bígla, je zcela jedinečný. Jersey kráva jménem Jerry nalezne společnici</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-23 11:50:00" d="2020-04-23 12:15:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kamerunská koza Billie a březí Willow jsou nejlepšími kamarádkami na rušné farmě. Zachráněná kočka Dora se ujala Charlieho, osiřelého jehněte, kterého</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-23 12:15:00" d="2020-04-23 13:05:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VIII (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Objevily se zprávy o tvorovi terorizujícím východní pobřeží USA a jeho nejoblíbenější rekreační oblast: souostroví Florida Keys. Jeremy tam zamíří</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-23 13:05:00" d="2020-04-23 13:55:00"><n u="Zvířata superrodiče">Zvířata superrodiče I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tento film zkoumá, proč se vyplácí fungovat jako tým, a přiblíží vám nesmírně podmanivé příběhy o skupinové výchově dětí ve zvířecí říši</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-23 13:55:00" d="2020-04-23 14:45:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Při pokusu najít jedno z nejvzácnějších a nejohroženějších zvířat na světě - velkého, černobílého brouka goliáše - se musí Dom vetřít na černý trh s hmyzem v Kamerunu</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-23 14:45:00" d="2020-04-23 15:10:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (20)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>První navštíví ordinaci nenasytný cockapoo Baxter. Po něm je na řadě border kolie Poppy, která bere ochranu majitelů příliš vážně. Světová hvězda</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-23 15:10:00" d="2020-04-23 15:35:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Kočku UM srazilo auto a má natrženou bránici. Teriér Mamas byl vykastrován, ale nebyly mu vyjmuty stehy. Ty však již téměř zarostly</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-23 15:35:00" d="2020-04-23 16:20:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VI (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>85% Julian je přivolán na pomoc Gusovi, lamě trpící nesmírnou bolestí. Emmie se zapojí do šarvátky. Jak zareaguje Julian, který tak musí ošetřit svého milovaného společníka?</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-23 16:20:00" d="2020-04-23 17:10:00"><n u="Superveterinář: Noel Fitzpatrick">Superveterinář: Noel Fitzpatrick VI (7)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Francouzský buldoček Hagar se snaží hýbat, stafordšírský bulteriér Loki trpí kvůli špatnému posazení kostí v kloubech a kočka Nutty byla postřelena vzduchovkou</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-23 17:10:00" d="2020-04-23 18:00:00"><n u="Mocné řeky">Mocné řeky I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Divoká a nesplavná africká řeka Zambezi se pyšní největším vodopádem, nebezpečnými peřejemi a krokodýly, kteří nepohrdnou člověkem. Jeremy zjišťuje</k>  </p>
</a>
