<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2020-05-11 04:16:15"><p id_tv="526" o="2020-05-18 06:10:00" d="2020-05-18 06:35:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika zachrání losí mládě, které si poranilo nohu o ostnatý drát. Kim pak vynaloží veškerou energii, aby mu ji vyléčila. Tanja se snaží pomoct osiřelému</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-18 06:35:00" d="2020-05-18 07:00:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Odchycení a zpětné vypuštění do přírody nejzuřivější medvědice Shadow v útulku představuje pro Petera a jeho záchranářský tým velmi náročný úkol</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-18 07:00:00" d="2020-05-18 07:25:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Langenovi s dobrovolníky vypouštějí zpět do přírody najednou hned deset medvědů a loučí se s oblíbenými ročními mláďaty. Kim a Tanja</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-18 07:25:00" d="2020-05-18 07:50:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika připravuje vypuštění ročního medvíděte Wasabi do přírody. To přežilo téměř jistou smrt. Do útulku dorazila dvě medvíďata, bratři Yukon a Taku</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-18 07:50:00" d="2020-05-18 08:15:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zdá se, že dva poslední roční medvědi, kteří mají být vypuštěni na svobodu, přilnuli k dobrovolníkům. Pokud je Angelika nenaučí zdravý strach z lidí, mohli</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-18 08:15:00" d="2020-05-18 09:00:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Globální oteplování se zvedlo o 2 °C a v některých městech se objevují nejvyšší měsíční teploty v historii. Jak se oceány zahřívají, vodní život migruje</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-18 09:00:00" d="2020-05-18 09:50:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři II (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dva pudlové potřebují životně důležitou léčbu - jeden operaci kolene, druhý kompletní výměnu kyčle</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-18 09:50:00" d="2020-05-18 10:40:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VI (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Tentokrát na své roční výpravě do odlehlé oblasti řeky Amazonky vyšetřuje Jeremy tři záhadná úmrtí ve třech zemích</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-18 10:40:00" d="2020-05-18 11:30:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem II (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Dominic se plaví po mohutné Amazonce, kde hodlá nalézt největšího brouka na světě, titána obrovského. Tento velký hmyz má silná a ostrá kusadla, kterými</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-18 11:30:00" d="2020-05-18 12:25:00"><n u="Divoká Kanada">Divoká Kanada I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>82% Třetí díl popisuje pozoruhodně rozmanité období změn, od zrádných útesů Newfoundlandu a divokého a drsného pobřeží Pacifiku po Hudsonskou zátoku</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-18 12:25:00" d="2020-05-18 13:10:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VI (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>84% Peter Wright se snaží zachránit mladou krávu, která rodí. Křeček Christopher Nibbles trpí ošklivou kožní chorobou a zachráněná fena Bella potřebuje</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-18 13:10:00" d="2020-05-18 14:00:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem II (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Při první podmořské výpravě vyrazí Dom na legendární Velký bariérový útes v Austrálii, kde hledá nejjedovatějšího mořského tvora, čtyřhranku</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-18 14:00:00" d="2020-05-18 14:45:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Globální oteplování se zvedlo o 2 °C a v některých městech se objevují nejvyšší měsíční teploty v historii. Jak se oceány zahřívají, vodní život migruje</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-18 14:45:00" d="2020-05-18 15:35:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři II (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Snoubenci Micha a Crispin se strachují o milovanou kočku Loki, kterou srazilo auto. Pánev má těžce poškozenou a narušení nervů by mohlo znamenat, že nikdy nebude chodit</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-18 15:35:00" d="2020-05-18 16:25:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VI (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Jeremy zamíří do téměř neznámých mokřin, kde se ocitne tváří v tvář největším sladkovodním bojovníkům Jižní Ameriky a odhalí argentinského rozparovače</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-18 16:25:00" d="2020-05-18 17:10:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VI (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>84% Julian je přivolán na pomoc Gusovi, lamě trpící nesmírnou bolestí. Emmie se zapojí do šarvátky. Jak zareaguje Julian, který tak musí ošetřit svého milovaného společníka?</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-18 17:10:00" d="2020-05-18 18:00:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IV (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Jeremy vyrazí na divokou africkou řeku Zambezi, kde hodlá odhalit neviditelného predátora, který stahuje rybáře pod hladinu. Místní ho nazývají Mazunda</k>  </p>
</a>
