<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="18" t="2020-05-31 04:17:33"><p id_tv="526" o="2020-06-07 06:00:00" d="2020-06-07 06:30:00"><n u="Mláďata ze zoo">Mláďata ze zoo VII (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Osiřelá zvířata se často upnou na jediného ošetřovatele. Kočkodan Dianin jménem Zafira si však potřebuje nalézt nového kamaráda. Buvoli a bantengové mají mladé</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-07 06:30:00" d="2020-06-07 06:55:00"><n u="Mláďata ze zoo">Mláďata ze zoo VII (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nosorožci se nadále věnují tomu, co umí nejlépe, a válí se téměř celý den v bahně. Ošetřovatelé však bedlivě pozorují, hodnotí a kontrolují všechny</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-07 06:55:00" d="2020-06-07 07:20:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika usiluje o záchranu osiřelého medvíděte, které srazilo auto. Thomas dostane na starost kolouška, který přišel na svět císařským řezem v terénu</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-07 07:20:00" d="2020-06-07 07:45:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Labrador Odie rád chodí na velmi rychlé procházky. Marie zajde za odbornicí na chování zvířat Caroline s neukázněným papouškem ara Brunem. Joe přivede</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-07 07:45:00" d="2020-06-07 08:10:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (14)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Bígl Dudley doma krade, na co přijde. Z přátelských koček Vince a Lany se stali zapřisáhlí nepřátelé. Jack Russell jménem Mr. Banks neustále štěká na Toma</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-07 08:10:00" d="2020-06-07 09:10:00" c="1"><n u="My a 10 štěňat">My a 10 štěňat I (2)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Tentokrát se setkáme s 32letou Delií, médiem po telefonu, která vybírá velké plemeno psa do svého dvoupokojového bytu v Londýně</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-07 09:10:00" d="2020-06-07 10:10:00"><n u="Podivné chování rostlin">Podivné chování rostlin I (1)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Prozkoumáme neobvyklé rysy, které se vyvinuly u některých druhů, a začneme představením různých masožravých rostlin. Na Borneu přežívá jeden druh květin</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-07 10:10:00" d="2020-06-07 10:35:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Čivava Millie proměnila štěkáním jednu domácnost v noční můru. Ježek Stan Lee si vytrhává bodliny a kříženec Jack Russell teriéra s jorkširským teriérem</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-07 10:35:00" d="2020-06-07 11:00:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Devítiměsíční francouzský buldoček Winston si nenechá ostříhat drápky. Kohout Corrado je zuřivec a čtyřměsíční štěně Castiel si chce pořád hrát na schovávanou</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-07 11:00:00" d="2020-06-07 11:25:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VI (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Paul se věnuje páru starých labradorů, kteří se od sebe nemohou ani na okamžik odloučit. Setká se se stafordširským bulteriérem, jenž není</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-07 11:25:00" d="2020-06-07 11:50:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VI (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Paul pomáhá zhubnout fence stafordširského bulteriéra, která má čtyřnásobek normální váhy. Dále se setká s francouzským buldočkem, kterého zmrzačili chamtiví chovatelé</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-07 11:50:00" d="2020-06-07 12:40:00"><n u="Divoká americká období">Divoká americká období I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Zima představuje velkou výzvu. Teploty klesají a monarchové stěhovaví a keporkaci prchají do Kalifornie a na Havaj. Zvířata, která zůstávají, budou čelit</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-07 12:40:00" d="2020-06-07 13:30:00"><n>Příroda - levhart sněžný</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tento dokument pojednává o levhartech sněžných v Pákistánu. Natáčel se v průběhu dvou let a nabízí dosud nejobsáhlejší záběry této plaché velké kočky</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-07 13:30:00" d="2020-06-07 14:20:00"><n>Příroda: dravci požírající opice</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Harpyje pralesní je nejmocnější dravý pták, který loví opice v korunách džungle. Filmař Fergus Beeley doprovází jedno mládě harpyje na životní cestě</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-07 14:20:00" d="2020-06-07 15:20:00"><n u="Velké americké tání">Velké americké tání I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zaměříme se na vědu za yellowstonskou zimou. Pokusíme se porozumět důležitosti složení sněhové pokrývky i tomu, proč je místní geologie tvrdým oříškem</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-07 15:20:00" d="2020-06-07 16:10:00"><n u="Nebezpečná Země">Nebezpečná Země I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nedávné změny zemského klimatu se projevily extrémním počasím. Přírodní katastrofy jako hurikány, vlny veder a záplavy se vyskytují čím dál častěji</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-07 16:10:00" d="2020-06-07 17:00:00"><n u="Záhadná planeta">Záhadná planeta I (1)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Připravte se na setkání s nejpodivnějšími stvořeními na planetě na Ostrovech dračího krále: s draky, skřítky a zombie mláďaty, s pankáčskými opicemi a hobity</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-07 17:00:00" d="2020-06-07 18:00:00"><n>Mamut srstnatý: pitva</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tento pořad doprovází tým odborníků na mamuty a vědců zabývajících se klonováním, kteří na Sibiři provádějí historickou pitvu. Snaží se zde oživit</k>  </p>
</a>
