<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="18" t="2020-04-10 04:17:14"><p id_tv="526" o="2020-04-17 06:15:00" d="2020-04-17 06:40:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Agresivní osiřelé medvídě Digger se setká s dávno ztracenou sestrou, která si jeho chování nenechá líbit. Angelika rovněž umožní setkání vznětlivého Yukona</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-17 06:40:00" d="2020-04-17 07:05:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika a Peter zachrání Sophii, chvějící se medvídě, které má na kahánku. Snaží se zjistit příčinu jeho záhadné nemoci. Plán vypuštění losů na jeden den ztroskotá</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-17 07:05:00" d="2020-04-17 07:25:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Skupinka kosatek dravých zaútočí na lvouny zpod výletní lodi. Rekreanti zažijí velmi blízké setkání se slonem. Nebezpečná hrabalka zaútočí na tarantuli, kterou paralyzuje</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-17 07:25:00" d="2020-04-17 07:50:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dva aligátoři vedou územní válku o golfové hřiště. Lvice nečekaně skolí vodušku velkou. Během výzkumu exploduje mrtvý vorvaň obrovský a krab vezme do zajetí medúzu</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-17 07:50:00" d="2020-04-17 08:40:00"><n u="Mocné řeky">Mocné řeky I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Modrá řeka je největší v Asii. Kdysi se v ní vyskytovali vzácní vodní savci a nesmírná množství ryb. Jeremy navštíví Šanghaj, přehradní hráz Tři soutěsky</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-17 08:40:00" d="2020-04-17 09:30:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VII (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Na Aljašce pátrá Jeremy po tvorovi, který by mohl přemoct nic netušícího rybáře. Žije v řece něco podobného, nebo to mají na svědomí chladnovodní žraloci?</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-17 09:30:00" d="2020-04-17 10:15:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru V (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>85% Jsou sice Vánoce, ale na poliklinice není nikdy klid. Peter je na farmě Johna Swalese, kde jedna z jeho ceněných limousinských krav nemůže porodit své tele</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-17 10:15:00" d="2020-04-17 11:05:00"><n u="Nebezpečná Země">Nebezpečná Země I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nedávné změny zemského klimatu se projevily extrémním počasím. Přírodní katastrofy jako hurikány, vlny veder a záplavy se vyskytují čím dál častěji</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-17 11:05:00" d="2020-04-17 11:35:00"><n u="Život v divočině Chrise Humfreyho">Život v divočině Chrise Humfreyho I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Chris se vydává do západní oblasti MacDonnel, kde se setkává s rodinou. Ale jestli Nicole a děti čekali odpočinkovou dovolenou, budou zklamaní!</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-17 11:35:00" d="2020-04-17 12:00:00"><n u="Život v divočině Chrise Humfreyho">Život v divočině Chrise Humfreyho I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dovolená Chrisovy rodiny pokračuje, míří na sever do Darwinu, Chris se vyhýbá turistickým místům</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-17 12:00:00" d="2020-04-17 12:50:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VII (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Z kanadské vodou promáčené divočiny pochází neuvěřitelné příběhy o šestimetrové jezerní příšeře útočící na lidi. Pátrání po ní se pro Jeremyho stane posedlostí</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-17 12:50:00" d="2020-04-17 13:40:00"><n u="Parádní zvířecí smysly">Parádní zvířecí smysly I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vydáte se skrze barevnou škálu světla a zjistíte, jaký zvědavý arktický tvor využívá ultrafialového světla ke zjištění predátorů v bílém zasněženém terénu</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-17 13:40:00" d="2020-04-17 14:30:00"><n u="Mocné řeky">Mocné řeky I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Modrá řeka je největší v Asii. Kdysi se v ní vyskytovali vzácní vodní savci a nesmírná množství ryb. Jeremy navštíví Šanghaj, přehradní hráz Tři soutěsky</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-17 14:30:00" d="2020-04-17 14:55:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Devítiměsíční francouzský buldoček Winston si nenechá ostříhat drápky. Kohout Corrado je zuřivec a čtyřměsíční štěně Castiel si chce pořád hrát na schovávanou</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-17 14:55:00" d="2020-04-17 15:20:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Labrador Odie rád chodí na velmi rychlé procházky. Marie zajde za odbornicí na chování zvířat Caroline s neukázněným papouškem ara Brunem. Joe přivede</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-17 15:20:00" d="2020-04-17 16:10:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IV (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Jeremy vyrazí na divokou africkou řeku Zambezi, kde hodlá odhalit neviditelného predátora, který stahuje rybáře pod hladinu. Místní ho nazývají Mazunda</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-17 16:10:00" d="2020-04-17 17:00:00"><n u="Superveterinář: Noel Fitzpatrick">Superveterinář: Noel Fitzpatrick VI (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Hyperaktivní rhodéský ridgeback má problémy s kotníky. Milovaného rodinného psa trápí kyčle, lokty a kolena. Kotě havana má po záhadné nehodě zlomenou packu</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-17 17:00:00" d="2020-04-17 18:00:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (5)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>Jak se Země zahřívá, dochází k nárůstu výskytu, frekvence a intenzity propadání a sesuvů půdy, přičemž samotný skleníkový efekt je spojen se zemětřeseními a tsunami</k>  </p>
</a>
