<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2019-07-13 23:47:09"><p id_tv="526" o="2019-07-20 06:00:00" d="2019-07-20 06:20:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Odchycení a zpětné vypuštění do přírody nejzuřivější medvědice Shadow v útulku představuje pro Petera a jeho záchranářský tým velmi náročný úkol</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-20 06:20:00" d="2019-07-20 06:45:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Langenovi s dobrovolníky vypouštějí zpět do přírody najednou hned deset medvědů a loučí se s oblíbenými ročními mláďaty. Kim a Tanja</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-20 06:45:00" d="2019-07-20 07:35:00"><n u="Město ledních medvědů">Město ledních medvědů II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pořad zavede diváky do nebezpečného světa zkušených průvodců po divoké přírodě, Kelseyho Eliassona a Dennise Compayreho</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-20 07:35:00" d="2019-07-20 08:05:00"><n u="Spojené státy zvířat">Spojené státy zvířat I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jako každý rok se v Georgetownu utkají ovce tlustorohé. Mořská vydra Olive, jež byla vysvobozena z ropné katastrofy, pomáhá v boji proti změně klimatu</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-20 08:05:00" d="2019-07-20 09:00:00"><n u="Operace Ledovec">Operace Ledovec I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým objeví skryté síly, jež vysvětlují, proč se od ledovce Store Glacier v Grónsku odděluje tak velké množství menších ledovců. Na výzkumné jachtě</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-20 09:00:00" d="2019-07-20 09:55:00"><n u="Operace Ledovec">Operace Ledovec I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Chris Packham, Helen Czerskiová a tým výzkumníků a vědců se zaměří na ledovec plující v moři. Hodlají odhalit síly, které ledovec postupně zničí</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-20 09:55:00" d="2019-07-20 10:40:00"><n u="Sopky: Zkáza a vznik">Sopky: Zkáza a vznik I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Když dojde k zásadní události, o co by se mohlo jednat, kde by k ní došlo a jaké následky by měla pro Nový Zéland? Jakou roli sehraje sopečná činnost</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-20 10:40:00" d="2019-07-20 11:35:00"><n u="Rovník: Rovnoběžka života">Rovník: Rovnoběžka života I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kouzlo rovníku tkví v neustálém slunečním svitu, díky němuž se zde hojně daří životu. Zaměříme se na střety mezi zvířaty a farmáři a na ochránce přírody</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-20 11:35:00" d="2019-07-20 12:05:00"><n u="Zachránce klokanů">Zachránce klokanů I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Láska přichází do útulku v podobě Tahnee, ženy, která se zamilovala do Brolgy a jeho klokaní rodinky. Po útoku divokého psa Brolga hlídá u plotu</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-20 12:05:00" d="2019-07-20 12:40:00"><n u="Zachránce klokanů">Zachránce klokanů I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Po šesti letech života v plechové kůlně se Brolga nastěhuje ke své přítelkyni. Klokánci Ruby, Rex a nejnovější sirotek Bluey se poprvé setkají s ostatními členy tlupy</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-20 12:40:00" d="2019-07-20 13:30:00"><n u="Návrat do divoké přírody">Návrat do divoké přírody I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zubr evropský byl na začátku 20. století při lovech zcela vyhuben. Díky snahám o jeho návrat do divoké přírody je nyní možné spatřit tato jedinečná zvířata</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-20 13:30:00" d="2019-07-20 14:25:00"><n u="Záchrana Sirgy">Záchrana Sirgy I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dramatické změny v období dešťů promění Kalahari a odhalí Sirginu zranitelnost, pokud jde o lov silných a dobře krmených antilop</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-20 14:25:00" d="2019-07-20 14:55:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Lví smečka skolí žirafu, aligátor sežere svému protivníkovi potomka a na pár čeká pěkné překvapení, když si jim slon uleví přímo před očima</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-20 14:55:00" d="2019-07-20 15:25:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Delfíni zaženou na pláž ryby, aby je mohli spořádat. Divoký kůň ušlape aligátora, čtyři lvi naprosto zdecimují buvolí stádo a natáčení pod vodou odhalí</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-20 15:25:00" d="2019-07-20 16:10:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři V (18)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Julie přiveze fenku křížence teriéra Ren, kterou napadl jiný pes a utrhl jí tlapku. Noel navrhne vyzkoušet na míru zhotovenou protézu s přisávacím držákem</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-20 16:10:00" d="2019-07-20 17:00:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři V (19)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Sue a Graham se dostaví s velmi živým Bertiem, který trpí disekující osteochondritidou. Jo cestuje téměř 645 kilometrů a veze svého špringršpaněla Sophie</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-20 17:00:00" d="2019-07-20 18:00:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři V (20)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Clumber španěl Scrumpy nemůže skoro chodit. Noel mu diagnostikuje vyhřeznutou ploténku a artrózu v lokti. Lara a Ian přinesou k Noelovi Bustera, kterému</k>  </p>
</a>
