<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="19" t="2020-04-14 04:15:46"><p id_tv="526" o="2020-04-21 06:00:00" d="2020-04-21 06:25:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika a Peter zachrání Sophii, chvějící se medvídě, které má na kahánku. Snaží se zjistit příčinu jeho záhadné nemoci. Plán vypuštění losů na jeden den ztroskotá</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-21 06:25:00" d="2020-04-21 06:45:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika přemístí zdravá medvíďata do útulku pro zimní spánek. Hendikepované medvídě Sophie se maximálně snaží zapadnout. Příliš malé medvídě Digger</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-21 06:45:00" d="2020-04-21 07:10:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika usiluje o záchranu osiřelého medvíděte, které srazilo auto. Thomas dostane na starost kolouška, který přišel na svět císařským řezem v terénu</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-21 07:10:00" d="2020-04-21 07:35:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Lví smečka skolí žirafu, aligátor sežere svému protivníkovi potomka a na pár čeká pěkné překvapení, když si jim slon uleví přímo před očima</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-21 07:35:00" d="2020-04-21 08:00:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Delfíni zaženou na pláž ryby, aby je mohli spořádat. Divoký kůň ušlape aligátora, čtyři lvi naprosto zdecimují buvolí stádo a natáčení pod vodou odhalí</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-21 08:00:00" d="2020-04-21 08:50:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IV (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Jeremy Wade se při pátrání po sladkovodních monstrech běžně vydává do nejodlehlejších míst celého světa. Poslední dobou však dostává zprávy o zabijácích</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-21 08:50:00" d="2020-04-21 09:40:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VII (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Fidži je známo pro své idylické pláže. Jeremy se tam však vypraví za brutálním tvorem, který zanechává znepokojivé stopy na svých dospělých obětech</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-21 09:40:00" d="2020-04-21 10:25:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VI (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>85% Peter Wright pomáhá dalším zvířatům v nouzi. Je přivolán do zvířecího parku, kde ho potřebuje klokanice Wendy. Kolega Julian testuje plodnost u býka Lawrence</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-21 10:25:00" d="2020-04-21 11:15:00"><n u="Superpes z útulku">Superpes z útulku I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Nate a Laura hledají psy z útulku na pomoc veteránovi námořního vojska Jessemu a pro Isabellu, mladou ženu trpící PTSD a depresí, která potřebuje</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-21 11:15:00" d="2020-04-21 11:40:00"><n u="Život v divočině Chrise Humfreyho">Život v divočině Chrise Humfreyho I (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Přichází vysoce očekávaný vrh, fena psa dingo Gypsy porodí sedm štěňat. Je to náročná doba, neboť Chris i jeho tým se snaží, aby se všechna štěňata narodila během noci</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-21 11:40:00" d="2020-04-21 12:10:00"><n u="Život v divočině Chrise Humfreyho">Život v divočině Chrise Humfreyho I (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Chris se vrací do zoo z krátkého výletu na Kangaroo Island a místní zoo plné mláďat, včetně malých veverek a dvou malých koal</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-21 12:10:00" d="2020-04-21 13:00:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VIII (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Jeremy pátrá po tvorovi, který se ukrývá za legendou o mořském hadovi. Z Lamanšského průlivu vyrazí do Thajska, kde mu mytologie o mořském hadovi poskytne důležité vodítko</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-21 13:00:00" d="2020-04-21 13:50:00"><n u="Zvířata superrodiče">Zvířata superrodiče I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Představíme vám nádherné příběhy o mimořádných rodičích živočišné říše: jejich odhodlání, nadšení a často překvapivé úsilí, jimiž se snaží vychovat svá mláďata</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-21 13:50:00" d="2020-04-21 14:40:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IV (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Jeremy Wade se při pátrání po sladkovodních monstrech běžně vydává do nejodlehlejších míst celého světa. Poslední dobou však dostává zprávy o zabijácích</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-21 14:40:00" d="2020-04-21 15:05:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (16)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Odborník na chování psů Leon má zkrotit rozjívená štěňata jug Bebe a Gogo. Caroline se snaží zklidnit klovajícího papouška. Veterinář Gavin zjišťuje</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-21 15:05:00" d="2020-04-21 15:30:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (17)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jorkšírský teriér Molly je majitelce Hayley neustále v patách. Beran Shaun vráží do svých majitelů, kdykoli jsou u něj ve výběhu, a štěně Bella líže každého ve svém okolí</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-21 15:30:00" d="2020-04-21 16:15:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VI (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>85% Rozzuřená kočka Possum je agresivní, ale potřebuje ošetřit. Julian musí odjet k naléhavému případu na Jackiině farmě alpak. Nykee zrovna porodila</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-21 16:15:00" d="2020-04-21 17:05:00"><n u="Superveterinář: Noel Fitzpatrick">Superveterinář: Noel Fitzpatrick VI (6)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Merida je šestiměsíční kolie dlouhosrstá s diagnostikovanou vývojovou vadou. Bernský salašnický pes Brodie je přiveden poté, co mu byla diagnostikována</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-21 17:05:00" d="2020-04-21 18:00:00"><n u="Nejdivočejší přežití">Nejdivočejší přežití II (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Některé druhy vědce matou. Představíme si biologický zázrak, jakým je antilopa sajga, podivnou stravu paviánů dželada, lemura širokonosého a mnohé další</k>  </p>
</a>
