<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="18" t="2020-05-30 04:17:31"><p id_tv="526" o="2020-06-06 06:15:00" d="2020-06-06 06:40:00"><n u="Mláďata ze zoo">Mláďata ze zoo VII (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Odrostlá mláďata v zoo jsou většinou slušně vychovaná. Jenže pozvání strávit noc s ošetřovatelkou je pro kočkodana Dianina příliš vzrušující</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-06 06:40:00" d="2020-06-06 07:10:00"><n u="Mláďata ze zoo">Mláďata ze zoo VII (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Hlavní atrakcí v parku jsou sloni a nosorožci, kteří v tomto dílu začali svůj den velmi brzy</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-06 07:10:00" d="2020-06-06 07:40:00"><n u="Mláďata ze zoo">Mláďata ze zoo VII (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Osiřelá zvířata se často upnou na jediného ošetřovatele. Kočkodan Dianin jménem Zafira si však potřebuje nalézt nového kamaráda. Buvoli a bantengové mají mladé</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-06 07:40:00" d="2020-06-06 08:00:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Čivava Millie proměnila štěkáním jednu domácnost v noční můru. Ježek Stan Lee si vytrhává bodliny a kříženec Jack Russell teriéra s jorkširským teriérem</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-06 08:00:00" d="2020-06-06 08:25:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Devítiměsíční francouzský buldoček Winston si nenechá ostříhat drápky. Kohout Corrado je zuřivec a čtyřměsíční štěně Castiel si chce pořád hrát na schovávanou</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-06 08:25:00" d="2020-06-06 09:15:00"><n u="Superpes z útulku">Superpes z útulku I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Nate a Laura hledají psa z útulku na pomoc Kalanimu, bývalému členu námořní pěchoty, který trpí PTSD a úzkostí a potřebuje psa, jenž by ho zklidnil</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-06 09:15:00" d="2020-06-06 10:05:00"><n u="Superpes z útulku">Superpes z útulku I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Nate a Laura hledají psa z útulku na pomoc Tommymu, který trpí cukrovkou 1. typu a potřebuje psa, jenž mu bude nosit a podávat léky a rovněž rozpozná</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-06 10:05:00" d="2020-06-06 11:05:00" c="1"><n u="My a 10 štěňat">My a 10 štěňat I (2)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Tentokrát se setkáme s 32letou Delií, médiem po telefonu, která vybírá velké plemeno psa do svého dvoupokojového bytu v Londýně</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-06 11:05:00" d="2020-06-06 12:00:00"><n u="Divoká Kanada">Divoká Kanada I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>82% Druhý díl představuje kanadskou krajinu na vrcholu krásy. Kosatky dravé a žraloci se vydávají na lov a zamilované světlušky osvětlují noční les úchvatnou podívanou</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-06 12:00:00" d="2020-06-06 12:55:00"><n u="Divoká Kanada">Divoká Kanada I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>82% Třetí díl popisuje pozoruhodně rozmanité období změn, od zrádných útesů Newfoundlandu a divokého a drsného pobřeží Pacifiku po Hudsonskou zátoku</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-06 12:55:00" d="2020-06-06 13:45:00"><n u="Velkolepá Afrika">Velkolepá Afrika I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Světově proslulou rezervaci MalaMala tvoří 33 000 akrů půdy. Tento fascinující region je střediskem aktivit divoké zvěře a nabízí v Africe největší možnost</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-06 13:45:00" d="2020-06-06 14:10:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Čivava Millie proměnila štěkáním jednu domácnost v noční můru. Ježek Stan Lee si vytrhává bodliny a kříženec Jack Russell teriéra s jorkširským teriérem</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-06 14:10:00" d="2020-06-06 14:35:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Devítiměsíční francouzský buldoček Winston si nenechá ostříhat drápky. Kohout Corrado je zuřivec a čtyřměsíční štěně Castiel si chce pořád hrát na schovávanou</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-06 14:35:00" d="2020-06-06 15:00:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VI (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Paul se věnuje páru starých labradorů, kteří se od sebe nemohou ani na okamžik odloučit. Setká se se stafordširským bulteriérem, jenž není</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-06 15:00:00" d="2020-06-06 15:25:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VI (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Paul pomáhá zhubnout fence stafordširského bulteriéra, která má čtyřnásobek normální váhy. Dále se setká s francouzským buldočkem, kterého zmrzačili chamtiví chovatelé</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-06 15:25:00" d="2020-06-06 16:15:00"><n u="Divoká americká období">Divoká americká období I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Zima představuje velkou výzvu. Teploty klesají a monarchové stěhovaví a keporkaci prchají do Kalifornie a na Havaj. Zvířata, která zůstávají, budou čelit</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-06 16:15:00" d="2020-06-06 17:10:00"><n>Příroda: mamba černá</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Mamba černá patří k nejnebezpečnějším africkým hadům. V malém Svazijsku je obávaná a zároveň uctívaná. Majitelka hotelu Thea Litschka-Koenová však hodlá</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-06 17:10:00" d="2020-06-06 18:00:00"><n>Příroda: ohrožení lemuři</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mládě sifaka bílého vyrůstá na Madagaskaru. Nadšený vědec a tajný detektiv nám odhalí souvislosti mezi ohroženými lemury, nelegální těžbou dřeva a kytarami značky Gibson</k>  </p>
</a>
