<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2019-07-15 16:33:57"><p id_tv="526" o="2019-07-21 06:00:00" d="2019-07-21 06:20:00"><n u="Veterináři v africké stepi">Veterináři v africké stepi I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Studenti veteriny se spolu poprvé setkají a cestují sedm hodin do odlehlé kliniky. Seznámíte se s jejich obavami, nejistotami a tíhou úkolů, které na ně čekají</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-21 06:20:00" d="2019-07-21 06:40:00"><n u="Veterináři v africké stepi">Veterináři v africké stepi I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Veterináři se pomalu usazují v novém domově. Dr. Greg je však úmyslně ubytoval po dvou na základě jejich rozdílností. Divoké prase potřebuje ošetřit</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-21 06:40:00" d="2019-07-21 07:05:00"><n u="Veterináři v africké stepi">Veterináři v africké stepi I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Roxanne dovolí štěněti, které ošetřuje, zůstat přes noc v její ložnici. Není to ale poněkud neprofesionální? Výzkumný tým má provést studii na slonovi</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-21 07:05:00" d="2019-07-21 08:00:00"><n u="Odhalené opice">Odhalené opice I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pokračuje naše výprava do světa opic. Kočkodani červenozelení společně oznamují příchod predátorů. Šimpanzové spojí síly a stávají se nejobávanějšími lovci</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-21 08:00:00" d="2019-07-21 08:25:00"><n u="Divoké Borneo">Divoké Borneo I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Chris Kri hodlá zachránit korálový útes Patricia před rybářskými loděmi. V centru Matang Wildlife Centre se Leo připravuje na vypuštění pěti orangutanů na svobodu</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-21 08:25:00" d="2019-07-21 08:50:00"><n u="Divoké Borneo">Divoké Borneo I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>120 horolezců se zúčastní nejnáročnějšího závodu na vrchol hory Kinabalu. Na poloostrově Santubong čelí tým plískavice saravacké obrovským vlnám</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-21 08:50:00" d="2019-07-21 09:40:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VI (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Jeremy zamíří do téměř neznámých mokřin, kde se ocitne tváří v tvář největším sladkovodním bojovníkům Jižní Ameriky a odhalí argentinského rozparovače</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-21 09:40:00" d="2019-07-21 10:30:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VI (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Jeremy se doslechl o duchovi, který lidem krade těla. Místní mu přezdívají Matka vody. Nyní v těchto vodách mizí lidé beze stopy a on je přesvědčen</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-21 10:30:00" d="2019-07-21 11:25:00"><n u="Galapágy">Galapágy I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Sir David Attenborough se setká s nejvzácnějším zvířetem na zemi, kráčí ve šlépějích Charlese Darwina a je svědkem smrti a znovuzrození ostrovů ve světle přirozeného výběru</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-21 11:25:00" d="2019-07-21 12:15:00"><n u="Odhalené opice">Odhalené opice I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V prvním dílu vám představíme tlupy paviánů dželad v etiopských horách, krvelačných opic, které prahnou po mase pelikánů, a dále nártouny s velkýma očima v jihozápadní Asii</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-21 12:15:00" d="2019-07-21 13:05:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři V (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Štěně fox red labradora Oscar majitelů Eils a Matta je jen půl roku staré a trpí rychle se zhoršujícím onemocněním lokte. Noel se obává</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-21 13:05:00" d="2019-07-21 13:50:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři V (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mark Owen ze skupiny Take That přijde do nemocnice se svým 18měsíčním dobrmanem Arnoldem, který kulhá. Mark si dělá starosti a Noel zjistí, že Arnold</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-21 13:50:00" d="2019-07-21 14:40:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři V (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Sportovní kritik Lee Dixon přijde se psem Ziggym, který kulhá kvůli přetrženému přednímu zkříženému vazu. Anne přinese anglického špringršpaněla Noaha</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-21 14:40:00" d="2019-07-21 15:10:00"><n u="Desítky nejnebezpečnějších">Desítky nejnebezpečnějších I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Steve Backshall vám představí desítku nejnebezpečnějších tvorů na světě. Tentokrát se zaměřuje na svou oblíbenou desítku nejjedovatějších tvorů</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-21 15:10:00" d="2019-07-21 16:05:00"><n>Návrat krvelačného hmyzu</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jak lze vysvětlit nečekaný návrat různých druhů hmyzu? Vědci viní globální oteplování, náš životní styl a genetické mutace těchto vetřelců. Podaří se nám je vyhubit?</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-21 16:05:00" d="2019-07-21 17:00:00"><n u="Území lvů: noc a den">Území lvů: noc a den I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Blíží se období dešťů a lvíčata Prince a Ziggy mají konečně šanci na přežití, neboť je do smečky přijali jejich nevlastní otcové</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-21 17:00:00" d="2019-07-21 18:00:00"><n>Záhada polární záře</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tento dokument kombinuje dramatické fotografie, okouzlující počítačovou animaci CGI, akční vědecké pátrání a novou technologii, s jejichž pomocí zkoumá</k>  </p>
</a>
