<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="18" t="2020-05-17 04:17:13"><p id_tv="526" o="2020-05-24 06:20:00" d="2020-05-24 06:45:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Barbara potřebuje pro své kakadu nalézt dočasný útulek, než je umístí do nového domova. Jenže všechny požadované testy jsou velmi drahé. Kwane se seznámí</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-24 06:45:00" d="2020-05-24 07:10:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na každoroční Den otevřených dveří zavítají tisíce návštěvníků. Angelika musí skloubit vztahy s veřejností s péčí o vážně zraněného kolouška</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-24 07:10:00" d="2020-05-24 07:30:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Peter a Angelika zachrání dvě medvíďata, jejichž matku zajelo auto. Dobrovolník Thomas učiní důležité rozhodnutí ohledně své kariéry a Kim a Shawn zachrání zraněného kolouška</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-24 07:30:00" d="2020-05-24 08:00:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Kwane se setká s jezevčíkem se zakalenýma očima. Tanka zachránili před psími zápasy. Jeho majitelé se o něj však bojí, neboť nedávno hodně zhubnul</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-24 08:00:00" d="2020-05-24 08:25:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Kwane prohlíží fenku Goldie. Její majitel jen těžko hovoří o drsném životě na ulici. Kwane navíc hledá veterinárního technika, který by mu pomohl</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-24 08:25:00" d="2020-05-24 09:15:00"><n u="Mikro monstra">Mikro monstra I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Podívejte se, jak se tento fascinující seriál natáčel</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-24 09:15:00" d="2020-05-24 10:20:00" c="1"><n u="My a 10 štěňat">My a 10 štěňat I (1)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Seznamte se s čivavou Chloe, která se zabydluje v nehtovém studiu ve východním Londýně. Okamžitě se chce skamarádit s 10letým psem Rockym, který dosud</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-24 10:20:00" d="2020-05-24 10:45:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Veterinář Gavin vyšetřuje rotvajlera Lunu, která se po dlouhých procházkách pomočuje. Odborník na chování psů Leon pomáhá cockapoovi Merlinovi a Deepti</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-24 10:45:00" d="2020-05-24 11:10:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gavin se pokouší zkrotit rozzlobenou alpaku Guse. Leon pomáhá mopsíkovi Ozzymu, který je nepříčetný při každé jízdě autem, a králice Feebie kouše majitelku</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-24 11:10:00" d="2020-05-24 11:30:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů IV (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Paul se setká s Baloo, aljašským malamutem, který je nejdelším obyvatelem Battersea. Protože je neuvěřitelně srdečný, život v psích boudách mu ubírá na náladě</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-24 11:30:00" d="2020-05-24 11:55:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů IV (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% V závěru série přivítá Battersea královnu Alžbětu II. Paul zkouší najít psa, který bude mít to štěstí setkat se s Její Výsostí, ale přesvědčí</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-24 11:55:00" d="2020-05-24 12:45:00"><n u="Divoká americká období">Divoká americká období I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Léto přináší horké dny a touhu pářit se. Na yellowstonské náhorní plošině neúprosně soupeří bizoni o partnerky a světlušky zas hledají lásku v národním</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-24 12:45:00" d="2020-05-24 13:35:00"><n>Příroda: dvoutunový mrož</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Sivuqaq je 18letý mrož lední. Je ve věku, kdy by už měl mít potomky. Zatím se mu však v tomto ohledu nedaří. Vědkyně Holley Muracová se mu pokusí pomoct stát se rodičem</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-24 13:35:00" d="2020-05-24 14:30:00"><n>Příroda: mamba černá</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Mamba černá patří k nejnebezpečnějším africkým hadům. V malém Svazijsku je obávaná a zároveň uctívaná. Majitelka hotelu Thea Litschka-Koenová však hodlá</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-24 14:30:00" d="2020-05-24 15:15:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Vzduch, který dýcháme, je v ohrožení, protože Země se ohřívá nárůstem skleníkových plynů. Zvýšené teploty ovlivňují tryskové proudění vzduchu</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-24 15:15:00" d="2020-05-24 16:05:00"><n u="Velkolepá Afrika">Velkolepá Afrika I (4)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>Mashatu, s životodárnou stuhou velké řeky Limpopo - jejíž břehy jsou plné nejznámějších afrických tvorů -, vypráví vzrušující příběh minulých dob</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-24 16:05:00" d="2020-05-24 17:00:00"><n u="Území lvů: noc a den">Území lvů: noc a den I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mladý lvíček Pip je dobrodruh a dostane se tak do problémů, když se zatoulá mimo smečku. Ztracený a osamělý mladý lev je snadnou kořistí pro číhající levharty a hyeny</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-24 17:00:00" d="2020-05-24 18:00:00"><n u="Území lvů: noc a den">Území lvů: noc a den I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Teritoria obou smeček se překrývají, což znamená, že události v jedné lví rodině nevyhnutelně ovlivní i druhou</k>  </p>
</a>
