<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="19" t="2020-04-13 04:15:27"><p id_tv="526" o="2020-04-20 06:00:00" d="2020-04-20 06:20:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Agresivní osiřelé medvídě Digger se setká s dávno ztracenou sestrou, která si jeho chování nenechá líbit. Angelika rovněž umožní setkání vznětlivého Yukona</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-20 06:20:00" d="2020-04-20 06:45:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika a Peter zachrání Sophii, chvějící se medvídě, které má na kahánku. Snaží se zjistit příčinu jeho záhadné nemoci. Plán vypuštění losů na jeden den ztroskotá</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-20 06:45:00" d="2020-04-20 07:10:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika přemístí zdravá medvíďata do útulku pro zimní spánek. Hendikepované medvídě Sophie se maximálně snaží zapadnout. Příliš malé medvídě Digger</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-20 07:10:00" d="2020-04-20 07:35:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dva táborníky v Kanadě vzbudí ráno medvěd černý, na lvíče čeká velké překvapení, když hodlá sníst varana, a mazaný krokodýl ukradne divokému psovi večeři</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-20 07:35:00" d="2020-04-20 07:55:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Samotářská lvice zaútočí na stádo buvolů, dva chřestýši západní bojují o nadvládu, supi se pustí do gepardí samičky, které chtějí ukrást ulovenou antilopu</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-20 07:55:00" d="2020-04-20 08:40:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Jak se Země zahřívá, dochází k nárůstu výskytu, frekvence a intenzity propadání a sesuvů půdy, přičemž samotný skleníkový efekt je spojen se zemětřeseními a tsunami</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-20 08:40:00" d="2020-04-20 09:35:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VII (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Z kanadské vodou promáčené divočiny pochází neuvěřitelné příběhy o šestimetrové jezerní příšeře útočící na lidi. Pátrání po ní se pro Jeremyho stane posedlostí</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-20 09:35:00" d="2020-04-20 10:25:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IV (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Jeremy vyrazí na divokou africkou řeku Zambezi, kde hodlá odhalit neviditelného predátora, který stahuje rybáře pod hladinu. Místní ho nazývají Mazunda</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-20 10:25:00" d="2020-04-20 11:15:00"><n u="Divoká americká období">Divoká americká období I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Příroda se probouzí ze zimního spánku a vládu přebírá jaro. Mláďata bizona spásají čerstvou trávu na pláních Jižní Dakoty. Po osvěžujících deštích</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-20 11:15:00" d="2020-04-20 11:40:00"><n u="Život v divočině Chrise Humfreyho">Život v divočině Chrise Humfreyho I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Chris a Nicole pořádají konkurz na pozici dvou nových uvaděčů. Každý z kandidátů podstupuje přísný test svých znalostí i schopností při vystoupení</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-20 11:40:00" d="2020-04-20 12:10:00"><n u="Život v divočině Chrise Humfreyho">Život v divočině Chrise Humfreyho I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dva noví uvaděči jsou již téměř připraveni připojit se k týmu, ale než se svojí prací začnou, se Chris potřebuje ujistit, že mají dostatečné znalosti o zvířatech</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-20 12:10:00" d="2020-04-20 13:00:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VII (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Fidži je známo pro své idylické pláže. Jeremy se tam však vypraví za brutálním tvorem, který zanechává znepokojivé stopy na svých dospělých obětech</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-20 13:00:00" d="2020-04-20 13:50:00"><n u="Parádní zvířecí smysly">Parádní zvířecí smysly I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Uvidíte zvířata, která svůj čich posunula za hranice lidských možností. Zjistíte, proč správná vůně může odpuzovat žraloky</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-20 13:50:00" d="2020-04-20 14:35:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Jak se Země zahřívá, dochází k nárůstu výskytu, frekvence a intenzity propadání a sesuvů půdy, přičemž samotný skleníkový efekt je spojen se zemětřeseními a tsunami</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-20 14:35:00" d="2020-04-20 15:00:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (14)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Bígl Dudley doma krade, na co přijde. Z přátelských koček Vince a Lany se stali zapřisáhlí nepřátelé. Jack Russell jménem Mr. Banks neustále štěká na Toma</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-20 15:00:00" d="2020-04-20 15:25:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (15)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Francouzského buldočka Stitche hrozně svědí kůže. Rhodéský ridgeback Rafi je svému majiteli pořád v patách. Amelia přišla na kliniku s vipetem Pixie, který doma neustále čůrá</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-20 15:25:00" d="2020-04-20 16:10:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VI (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>85% Peter Wright pomáhá dalším zvířatům v nouzi. Je přivolán do zvířecího parku, kde ho potřebuje klokanice Wendy. Kolega Julian testuje plodnost u býka Lawrence</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-20 16:10:00" d="2020-04-20 17:00:00"><n u="Superveterinář: Noel Fitzpatrick">Superveterinář: Noel Fitzpatrick VI (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Štěně bulteriéra potřebuje k přežití protézu vyrobenou 3D tiskem. Siamská kočka má několik zranění po srážce s dodávkou. Milovaný kříženec kolie potřebuje nový kyčel</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-20 17:00:00" d="2020-04-20 18:00:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IV (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Jeremy Wade se při pátrání po sladkovodních monstrech běžně vydává do nejodlehlejších míst celého světa. Poslední dobou však dostává zprávy o zabijácích</k>  </p>
</a>
