<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="18" t="2019-08-15 21:48:26"><p id_tv="526" o="2019-08-21 06:10:00" d="2019-08-21 06:55:00"><n u="Zvěrolékař v jednom kole">Zvěrolékař v jednom kole I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Scott při lekci první pomoci zrudne. Na kliniku zavítá známá osobnost s páchnoucím kokršpanělem a Emma prohlédne roztomilé osly</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-21 06:55:00" d="2019-08-21 07:20:00"><n u="Služební obojek">Služební obojek I (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Veterán s PTSD úspěšně absolvuje terapii s koněm plemene Appaloosa jménem Kapitán Jack Sparrow. Umožní mu to zbavit se mechanismů aktivujících jeho chorobu</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-21 07:20:00" d="2019-08-21 07:45:00"><n u="Služební obojek">Služební obojek I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mladá žena v době dospívání přišla o zrak a upadla do hluboké deprese. Nyní konečně s pomocí slepeckého psa jménem Thomson získá zpět svůj život</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-21 07:45:00" d="2019-08-21 08:10:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vztah mezi jestřábem Aspenem a Ohsesem, křížencem novofundlanďana, border kolie a bígla, je zcela jedinečný. Jersey kráva jménem Jerry nalezne společnici</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-21 08:10:00" d="2019-08-21 08:35:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kamerunská koza Billie a březí Willow jsou nejlepšími kamarádkami na rušné farmě. Zachráněná kočka Dora se ujala Charlieho, osiřelého jehněte, kterého</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-21 08:35:00" d="2019-08-21 09:25:00"><n u="Psi: Jejich tajný život">Psi: Jejich tajný život I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zaměříme se na moderní problémy dnešních psů, včetně obezity, agrese a duševních poruch</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-21 09:25:00" d="2019-08-21 10:20:00"><n u="Kouzelná Austrálie">Kouzelná Austrálie I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Přestože má Austrálie málo obyvatel, změny, k nimž v důsledku lidské činnosti dochází, jsou dramatické. Seznámíme se s přírodními úspěchy a nezdary</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-21 10:20:00" d="2019-08-21 11:10:00"><n u="Jste chytřejší než váš mazlíček?">Jste chytřejší než váš mazlíček? I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Soutěžícím za zvířecí říši je tentokrát skromná krysa. V disciplíně hledání cesty ven z bludiště poměří síly s taxikářem</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-21 11:10:00" d="2019-08-21 12:00:00"><n u="Sopečná odysea">Sopečná odysea II (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V cestě sopky (Havaj/Indonésie). Ti, kdo žijí na svazích aktivních sopek, mají poněkud nestálý život. Vždy existují obavy, že jednoho dne na ně přijde</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-21 12:00:00" d="2019-08-21 12:25:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Čtyřicet čtyři ročních medvědů se probouzí ze zimního spánku. Divoký medvěd na ně ale začne v kotcích útočit. Je tak troufalý, že se mu Kim musí postavit</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-21 12:25:00" d="2019-08-21 12:50:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dva roční medvědi, kteří se spřátelili po smrti svých matek, se po vypuštění na svobodu na vlastním území vydávají svou vlastní cestou</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-21 12:50:00" d="2019-08-21 13:40:00"><n u="Parádní zvířecí smysly">Parádní zvířecí smysly I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vyrazíte na výpravu světem zvuku od těch nejhlubších dunivých tónů po nejvyšší pištění</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-21 13:40:00" d="2019-08-21 14:05:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vztah mezi jestřábem Aspenem a Ohsesem, křížencem novofundlanďana, border kolie a bígla, je zcela jedinečný. Jersey kráva jménem Jerry nalezne společnici</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-21 14:05:00" d="2019-08-21 14:30:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kamerunská koza Billie a březí Willow jsou nejlepšími kamarádkami na rušné farmě. Zachráněná kočka Dora se ujala Charlieho, osiřelého jehněte, kterého</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-21 14:30:00" d="2019-08-21 15:20:00"><n>Naši oblíbení psi</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V tomto speciálním pořadu si ukážeme nejoblíbenější psí rasy, podíváme se, proč si Britové vždy zamilují konkrétní typ psa, a zjistíme, jak se jejich</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-21 15:20:00" d="2019-08-21 16:10:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři V (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Roční labrador Simba má vážně deformované kyčle, jejichž kloub má místo prohlubně a koule tvar plochého tácku. Musí jít na operaci, při které mu budou oba klouby vyměněny</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-21 16:10:00" d="2019-08-21 17:10:00"><n u="Já a můj pes: rozhodující soutěž">Já a můj pes: rozhodující soutěž I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Třemi způsoby komunikace mají majitelé navést své psy, aby zdolali řadu branek. Některé páry se musí ještě hodně naučit. Jiné však s radostí závodí bok po boku</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-21 17:10:00" d="2019-08-21 18:00:00"><n u="Zvířecí policie Phoenix">Zvířecí policie Phoenix I (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>71% Vyšetřovatelé krutého zacházení se zvířaty arizonského útulku zachrání psa opuštěného v bytě, kotě uvízlé v odvodňovací rouře a psa, který uvízne pod autem</k>  </p>
</a>
