<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2020-05-26 04:18:16"><p id_tv="526" o="2020-06-02 06:00:00" d="2020-06-02 06:25:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika a Peter zachrání Sophii, chvějící se medvídě, které má na kahánku. Snaží se zjistit příčinu jeho záhadné nemoci. Plán vypuštění losů na jeden den ztroskotá</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-02 06:25:00" d="2020-06-02 06:50:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika přemístí zdravá medvíďata do útulku pro zimní spánek. Hendikepované medvídě Sophie se maximálně snaží zapadnout. Příliš malé medvídě Digger</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-02 06:50:00" d="2020-06-02 07:15:00"><n u="Mláďata ze zoo">Mláďata ze zoo VII (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Indickému kaloni Emy se konečně uzdravilo zlomené křídlo a poprvé se setká se svou kolonií ve zvířecím parku</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-02 07:15:00" d="2020-06-02 07:40:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Julie zajde do ordinace s šestiletým labradorem Rolem. Tento roztomilý pejsek totiž ničí vše, na co přijde. Dále se dostaví čivava Darcy a korela</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-02 07:40:00" d="2020-06-02 08:05:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kerry navštíví kliniku s kocourem Ericem. Kelly přijde s americkým bulmastifem Bearem, který se odmítá hýbat. 12letá želva Dandylion si kouše prsty</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-02 08:05:00" d="2020-06-02 08:55:00"><n u="Území velkých koček">Území velkých koček I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>V posledních několika týdnech období sucha dosahují teploty 43 °C. Vše živé zůstává na dosah jediné dostupné vody v řece. Jenže zde v Luangwě tato blízkost</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-02 08:55:00" d="2020-06-02 09:45:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři IV (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tříletý novofundlandský pes Wilson nemůže téměř chodit na velmi prohnutých předních nohách. Už prodělal několik operací. Žádná z nich mu však nohy dosud nenarovnala</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-02 09:45:00" d="2020-06-02 10:35:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VIII (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Hrozivé příběhy z tropického ráje vypovídají o tom, jak monstrum nazývané Lusca útočí na plavce a stahuje je do modrých děr. Jeremy při hledání pravdy</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-02 10:35:00" d="2020-06-02 11:25:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Dom jede do divočiny Venezuely, kde pátrá po odlehlé jeskyni, kde podle zvěstí žije stonoha obrovská, největší stonožka na světě, agresivní, jedovatá a masožravá</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-02 11:25:00" d="2020-06-02 12:15:00"><n u="Impozantní Yellowstone">Impozantní Yellowstone I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zaměříme se na park z ptačí perspektivy. Místní opeřenci přelétávají nad gejzírem Old Faithful, vodopádem Lower Falls a termálním pramenem Grand Prismatic</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-02 12:15:00" d="2020-06-02 13:05:00"><n u="Mocné řeky">Mocné řeky I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Amazonka chrlí objem vody jako dalších devět největších řek dohromady. Je proto ze všech nejmocnější. Zkoumáním migrace trnovců odhalí Jeremy problémy</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-02 13:05:00" d="2020-06-02 13:55:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Při pokusu najít jedno z nejvzácnějších a nejohroženějších zvířat na světě - velkého, černobílého brouka goliáše - se musí Dom vetřít na černý trh s hmyzem v Kamerunu</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-02 13:55:00" d="2020-06-02 14:45:00"><n u="Území velkých koček">Území velkých koček I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>V posledních několika týdnech období sucha dosahují teploty 43 °C. Vše živé zůstává na dosah jediné dostupné vody v řece. Jenže zde v Luangwě tato blízkost</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-02 14:45:00" d="2020-06-02 15:30:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři IV (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ken jel celou noc z Cumbrie, aby zavezl do nemocnice dobrmana Clydea. Clyde trpí vážnou nemocí míchy, která se bude nadále zhoršovat, pokud nepůjde na operaci</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-02 15:30:00" d="2020-06-02 16:20:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VIII (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Hrozivé zprávy o zohavených mrtvolách zničených záhadným mořským tvorem podnítí Jeremyho k vyšetřování vražd v Kalifornském zálivu v Mexiku</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-02 16:20:00" d="2020-06-02 17:10:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Dom jede do ekvádorského deštného pralesa, aby čelil kolonii masožravých a jedovatých armádních mravenců, děsivé masy hmyzu, která může být největší</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-02 17:10:00" d="2020-06-02 18:00:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IV (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Jeremy vyrazí na divokou africkou řeku Zambezi, kde hodlá odhalit neviditelného predátora, který stahuje rybáře pod hladinu. Místní ho nazývají Mazunda</k>  </p>
</a>
