<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2020-05-29 04:09:49"><p id_tv="526" o="2020-06-05 06:05:00" d="2020-06-05 06:30:00"><n u="Mláďata ze zoo">Mláďata ze zoo VII (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Lvoun hřívnatý Hermann se rád vyhřívá na slunci. Jeho sestřenice Aileen dře ve &quot;škole pro lvouny&quot;. Po zoo se roznese zpráva, že lama Lilly podstupuje</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-05 06:30:00" d="2020-06-05 07:00:00"><n u="Mláďata ze zoo">Mláďata ze zoo VII (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V parku se schyluje k velkému dramatu: kolonie kaloňů ztratila mládě a nesmírně hlasitě to prožívá</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-05 07:00:00" d="2020-06-05 07:30:00"><n u="Mláďata ze zoo">Mláďata ze zoo VII (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Odrostlá mláďata v zoo jsou většinou slušně vychovaná. Jenže pozvání strávit noc s ošetřovatelkou je pro kočkodana Dianina příliš vzrušující</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-05 07:30:00" d="2020-06-05 07:55:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Baset Alfred při každé příležitosti naskakuje majitelům na nohy. Puggle Monty zase neustále štěká. Veterinář Gavin ošetřuje obézní kočku Spirit</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-05 07:55:00" d="2020-06-05 08:20:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dvouletá německá doga Dave nechodí, ale skáče. Na kliniku zajdou Hannah a Michael s pomeranianem Teddym, který má výbušnou povahu a pořád kouše</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-05 08:20:00" d="2020-06-05 09:05:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru V (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>84% Na farmu mladé veterinářky Kate dorazí mládě, které je středem pozornosti. Jde o jehně s pěti končetinami. Bude nadbytečná noha představovat problém, který</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-05 09:05:00" d="2020-06-05 09:50:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři IV (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kříženec shih-tzu Teddy je v ordinaci profesora Noela Fitzpatricka s vážně deformovanými předními nohami. Jeho majitelka 24letá Ellen mu chce dát šanci</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-05 09:50:00" d="2020-06-05 10:40:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Starou rybářskou komunitu na sopečném ostrově v Pacifiku terorizuje neznámý vodní tvor. Odhalí Jeremy totožnost tohoto tvora s ostrými zuby?</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-05 10:40:00" d="2020-06-05 11:30:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Dom se vydává do vzdálené divočiny v africké Namibii, kde pátrá po největším smrtícím štírovi tohoto kontinentu s tlustými, černými chloupky: Parabuthus villosus</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-05 11:30:00" d="2020-06-05 12:20:00"><n u="Nejdivočejší přežití">Nejdivočejší přežití II (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Velkým živočichům přináší jejich rozměr obrovské výhody i problémy. Zjistíme, jak se obři zvířecí říše, od masivních suchozemských savců po mořská monstra</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-05 12:20:00" d="2020-06-05 13:10:00"><n u="Velkolepá Afrika">Velkolepá Afrika I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Zambijské údolí Luangwa představuje jedno z živých míst s největší koncentrací volně žijících živočichů na světě. Řeka Luangwa mu dodává vitalitu</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-05 13:10:00" d="2020-06-05 14:00:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Dom jede do Laosu, kde hledá odlehlou podzemní řeku, v níž žije jedovatý tvor - největší a zabijácký pavouk maloočka. V divočině s ním měla zkušenost jen hrstka lidí</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-05 14:00:00" d="2020-06-05 14:45:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru V (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>84% Na farmu mladé veterinářky Kate dorazí mládě, které je středem pozornosti. Jde o jehně s pěti končetinami. Bude nadbytečná noha představovat problém, který</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-05 14:45:00" d="2020-06-05 15:35:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři IV (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Andrea cestuje přes 2500 kilometrů z Rumunska se zachráněným psem Cliffordem. Doufá totiž, že mu profesor Noel Fitzpatrick vyléčí chronickou bolest</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-05 15:35:00" d="2020-06-05 16:25:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Sulawesi, Indonésie: Turistu potápějícího se se šnorchlem a několik místních rybářů zabije a zraní záhadný mořský tvor, který propichuje své oběti</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-05 16:25:00" d="2020-06-05 17:10:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Následkem změny klimatu dochází ke katastrofickým lesním požárům a dalším ohnivým úkazům, jako jsou např. ohnivá tornáda. Kvůli rostoucím globálním</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-05 17:10:00" d="2020-06-05 18:00:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru V (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>84% Ovce má problém při porodu svého jehněte. Zachrání Julian samici i její nenarozené mládě? Před odchodem si Julian uvědomí, že jeho pomoc naléhavě potřebuje</k>  </p>
</a>
