<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2020-05-14 04:25:05"><p id_tv="526" o="2020-05-21 06:00:00" d="2020-05-21 06:20:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika přemístí zdravá medvíďata do útulku pro zimní spánek. Hendikepované medvídě Sophie se maximálně snaží zapadnout. Příliš malé medvídě Digger</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-21 06:20:00" d="2020-05-21 06:45:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika usiluje o záchranu osiřelého medvíděte, které srazilo auto. Thomas dostane na starost kolouška, který přišel na svět císařským řezem v terénu</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-21 06:45:00" d="2020-05-21 07:10:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů I (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dochází k první záchraně medvíděte grizzly této sezony. Tanya a Peter míří na pobřeží pátrat po osiřelém grizzlym, který se sám potuluje po okolí</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-21 07:10:00" d="2020-05-21 07:30:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů I (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Blíží se zima. Útulek připravuje 40 medvíďat na společné přezimování. Nová dobrovolnice Brooke si všimne, že dvě z nich vážně onemocněla</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-21 07:30:00" d="2020-05-21 08:20:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem I (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Dom čelí svému největšímu strachu, když se seznámí zblízka a osobně s tisíci obřích malajsijských včel medonosných, impozantního hmyzu, který</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-21 08:20:00" d="2020-05-21 09:10:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři II (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Přinese Naomi králíka jménem Speedy, který si zlomil nohu po boji s jiným králíkem</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-21 09:10:00" d="2020-05-21 10:00:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VII (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Z Kambodži přicházejí zprávy o něčem ve vodě, co mladému muži odřízlo varle. Jeremy se tak vydá vypátrat tohoto krutého tvora</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-21 10:00:00" d="2020-05-21 10:45:00"><n u="Velkolepá setkání se zvířaty">Velkolepá setkání se zvířaty I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Ve světě divokých zvířat není žádné místo pro chyby. Turistka Ria Cilliers a její manžel zjistí, že se o ranní kávu dělí s leopardem!</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-21 10:45:00" d="2020-05-21 11:40:00"><n u="Divoká Brazílie">Divoká Brazílie I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mláďata vydry obrovské se musí mít na pozoru před predátorskými jaguáry. Nosálové musí spořádat vše, co jim přijde pod ruku, a nejmladší malpy se rychle</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-21 11:40:00" d="2020-05-21 12:25:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VI (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>84% Peter se snaží zachránit novorozené tele. Rovněž ošetří milovaného boxera s hormonálními problémy. Julian navštíví obrovského orla Tazmina v centru</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-21 12:25:00" d="2020-05-21 13:10:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem II (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Dominic je v Zambii, kde pátrá po nejobávanějším hadovi světa, obrovské a nebezpečné zmiji gabunské, která má nejdelší zuby ze všech jedovatých hadů</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-21 13:10:00" d="2020-05-21 14:00:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem I (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Dom čelí svému největšímu strachu, když se seznámí zblízka a osobně s tisíci obřích malajsijských včel medonosných, impozantního hmyzu, který</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-21 14:00:00" d="2020-05-21 14:45:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem I (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Dom čelí svému největšímu strachu, když se seznámí zblízka a osobně s tisíci obřích malajsijských včel medonosných, impozantního hmyzu, který</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-21 14:45:00" d="2020-05-21 15:35:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři II (11)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Policejní pes Anya trpí odchýlenými ploténkami a její psovod ji přivádí do nemocnice kvůli zoufalému pokusu napravit tyto obtíže - ale operace, kterou</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-21 15:35:00" d="2020-05-21 16:25:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VII (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Tygří ryby patří k nejobávanějším v Africe. Požírají však lidi? Jeremy se rozhodne, že jediný způsob, jak věci přijít na kloub, je stát se živou návnadou</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-21 16:25:00" d="2020-05-21 17:10:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VI (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>84% Julian Norton je přivolán na pomoc krávě, která se nemůže otelit. Milovaný křeček Old Bob jde na operaci a do ordinace zavítají čtyři tchoři</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-21 17:10:00" d="2020-05-21 18:00:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VI (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Po nálezu mrtvoly s podivnými zraněními jde Jeremy po stopě novému říčnímu monstru. Rovněž narazí na řadu zmizení a záhadného tvora, který hlídkuje ve vodě</k>  </p>
</a>
