<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="20" t="2019-07-11 00:16:22"><p id_tv="526" o="2019-07-16 06:00:00" d="2019-07-16 06:50:00"><n u="Město ledních medvědů">Město ledních medvědů II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pořad zavede diváky do nebezpečného světa zkušených průvodců po divoké přírodě, Kelseyho Eliassona a Dennise Compayreho</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-16 06:50:00" d="2019-07-16 07:10:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Colton a Jack zkoumají, jak žily indiánské kmeny na rozlehlé a pusté poušti ve vysoké nadmořské výšce v Utahu. Objeví, jak se dostat do skrytých obydlí</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-16 07:10:00" d="2019-07-16 07:30:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jack a Colton se setkají s kamarádem, správcem lesa Rourkem McDermottem, aby se naučili dovednosti přežití v poušti Nového Mexika</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-16 07:30:00" d="2019-07-16 07:55:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (14)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Colton a Jack míří zpět do národního parku Biscayne a oblasti Everglades, aby zjistili, jak se na místním ekosystému a fauně podepsaly hurikány</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-16 07:55:00" d="2019-07-16 08:15:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Shawn a Tanja vyrazí ve vedru s medvědy v kleci na nejdelší cestu za jejich vypuštěním zpět do přírody. Zároveň musí zachránit kolouška a jiné medvídě</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-16 08:15:00" d="2019-07-16 08:40:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika zachrání losí mládě, které si poranilo nohu o ostnatý drát. Kim pak vynaloží veškerou energii, aby mu ji vyléčila. Tanja se snaží pomoct osiřelému</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-16 08:40:00" d="2019-07-16 09:35:00"><n u="Odhalené opice">Odhalené opice I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pokračuje naše výprava do světa opic. Kočkodani červenozelení společně oznamují příchod predátorů. Šimpanzové spojí síly a stávají se nejobávanějšími lovci</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-16 09:35:00" d="2019-07-16 09:55:00"><n u="Veterináři v africké stepi">Veterináři v africké stepi I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Studenti veteriny se spolu poprvé setkají a cestují sedm hodin do odlehlé kliniky. Seznámíte se s jejich obavami, nejistotami a tíhou úkolů, které na ně čekají</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-16 09:55:00" d="2019-07-16 10:20:00"><n u="Veterináři v africké stepi">Veterináři v africké stepi I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Veterináři se pomalu usazují v novém domově. Dr. Greg je však úmyslně ubytoval po dvou na základě jejich rozdílností. Divoké prase potřebuje ošetřit</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-16 10:20:00" d="2019-07-16 11:10:00"><n u="Záchrana Sirgy">Záchrana Sirgy I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dramatické změny v období dešťů promění Kalahari a odhalí Sirginu zranitelnost, pokud jde o lov silných a dobře krmených antilop</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-16 11:10:00" d="2019-07-16 11:55:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem III (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>86% Dom se nachází v tyrkysových vodách Palau, kde pátrá po největším suchozemském krabovi, nazývaném palmový. Měří téměř 1 metr a vypadá jako vystřižený z hororu</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-16 11:55:00" d="2019-07-16 12:25:00"><n u="Nezkrocená Shamwari">Nezkrocená Shamwari I (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Megan se usilovně snaží přinutit osiřelou žirafu v rehabilitačním centru, aby začala pít mléko. Vytrvalost se jí nakonec vyplatí, neboť žirafa znovu nabude</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-16 12:25:00" d="2019-07-16 12:55:00"><n u="Nezkrocená Shamwari">Nezkrocená Shamwari I (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým se zamýšlí nad uplynulým rokem. Sejdou se na překrásném místě rezervace a znovu si připomenou dobré i špatné okamžiky, díky nimž je jejich práce tak mimořádná</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-16 12:55:00" d="2019-07-16 13:50:00"><n u="Divoká Kanada">Divoká Kanada I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>82% Druhý díl představuje kanadskou krajinu na vrcholu krásy. Kosatky dravé a žraloci se vydávají na lov a zamilované světlušky osvětlují noční les úchvatnou podívanou</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-16 13:50:00" d="2019-07-16 14:10:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Shawn a Tanja vyrazí ve vedru s medvědy v kleci na nejdelší cestu za jejich vypuštěním zpět do přírody. Zároveň musí zachránit kolouška a jiné medvídě</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-16 14:10:00" d="2019-07-16 14:35:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika zachrání losí mládě, které si poranilo nohu o ostnatý drát. Kim pak vynaloží veškerou energii, aby mu ji vyléčila. Tanja se snaží pomoct osiřelému</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-16 14:35:00" d="2019-07-16 15:25:00"><n u="Sopečná odysea">Sopečná odysea II (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vulkanolog Tom Pfeiffer přijíždí do Kagošimy, kde Sakuradžima právě vstupuje do nové fáze silnějších erupcí. Kdyby sopka vybuchla, zničila by město</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-16 15:25:00" d="2019-07-16 16:15:00"><n u="Návrat do divoké přírody">Návrat do divoké přírody I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zubr evropský byl na začátku 20. století při lovech zcela vyhuben. Díky snahám o jeho návrat do divoké přírody je nyní možné spatřit tato jedinečná zvířata</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-16 16:15:00" d="2019-07-16 17:00:00"><n u="Impozantní Yellowstone">Impozantní Yellowstone I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vlci a medvědi grizzly se vrátili do parku a jejich populace dosahuje nejvyšších čísel. Doprovodíme je po dobu jednoho roku a zjistíme, jak obohacují</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-16 17:00:00" d="2019-07-16 18:05:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VI (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Biolog a extrémní rybář Jeremy Wade pátrá po legendárním amazonském obrovi už 20 let. Místní obyvatelé ho přezdívají lau-lau. Je tak obrovský</k>  </p>
</a>
