<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="20" t="2019-07-11 00:18:45"><p id_tv="526" o="2019-07-15 06:00:00" d="2019-07-15 06:25:00"><n u="Nejdivočejší město Aljašky">Nejdivočejší město Aljašky I (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Každý den představuje pro záchranná centra nový náročný úkol. Od zachráněného kojotího mláděte přes lišku zraněnou místním psem po orla bělohlavého, který</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-15 06:25:00" d="2019-07-15 06:55:00"><n u="Nejdivočejší město Aljašky">Nejdivočejší město Aljašky I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Psi husky pomáhají lidem přežit v bezútěšné aljašské divočině. Uchovali si mnohé schopnosti fyzické adaptace svých divokých předků, což jim umožňuje přežit kruté zimy</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-15 06:55:00" d="2019-07-15 07:15:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jack a Colton jsou ve Wyomingu, kde se rozhodnou zdolat nejnáročnější horolezeckou výzvu, Ďáblovu věž</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-15 07:15:00" d="2019-07-15 07:40:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Colton a Jack zkoumají, jak žily indiánské kmeny na rozlehlé a pusté poušti ve vysoké nadmořské výšce v Utahu. Objeví, jak se dostat do skrytých obydlí</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-15 07:40:00" d="2019-07-15 08:35:00"><n u="Rovník: Rovnoběžka života">Rovník: Rovnoběžka života I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Všechny deštné pralesy leží v oblasti rovníku a vykazují nerozmanitější biodiverzitu. Setkáme se s gorilami nížinnými v Gabonu, s orangutany v Indonésii</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-15 08:35:00" d="2019-07-15 09:25:00"><n u="Galapágy">Galapágy I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jak mohly vést genetické změny k tak zvláštnímu chování, jež vidíme u plazů, kteří mohou plavat v oceánu, u nelétavých ptáků a sedmikrásek velikosti stromů? Galapágy jsou magickým rájem</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-15 09:25:00" d="2019-07-15 10:15:00"><n u="Nebezpečná Země">Nebezpečná Země II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Obrovské záplavy v Albertě v roce 2013 se zapsaly do kanadské historie jako nejhorší přírodní katastrofa. Uvidíte příběh o ničivých následcích extrémního</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-15 10:15:00" d="2019-07-15 10:40:00"><n u="Spojené státy zvířat">Spojené státy zvířat I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>New York City čelí invazi nového druhu, kříženců kojotů a vlků. Zakempujeme si s největšími medvědy černými na východě Severní Karolíny. Slapové tůňky</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-15 10:40:00" d="2019-07-15 11:05:00"><n u="Spojené státy zvířat">Spojené státy zvířat I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na Floridě žije tlupa opic a břeh Silver River ovládne skupina makaků. Dále zažijete extrémní dobrodružství se psím spřežením napříč Minnesotou</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-15 11:05:00" d="2019-07-15 11:50:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem III (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>86% Dom vyrazí do odlehlého mlžného lesa hluboko v bolivijských Andách. Pátrá po tvorovi, kterého spatřilo jen málo lidí: medvědu brýlatém</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-15 11:50:00" d="2019-07-15 12:15:00"><n u="Nezkrocená Shamwari">Nezkrocená Shamwari I (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Týmu se podaří úspěšně přemístit desetičlenné stádo slonů do nového místa tím, že je z helikoptéry uspí a naloží je na velký náklaďák</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-15 12:15:00" d="2019-07-15 12:45:00"><n u="Nezkrocená Shamwari">Nezkrocená Shamwari I (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Megan se usilovně snaží přinutit osiřelou žirafu v rehabilitačním centru, aby začala pít mléko. Vytrvalost se jí nakonec vyplatí, neboť žirafa znovu nabude</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-15 12:45:00" d="2019-07-15 13:40:00"><n u="Divoká Kanada">Divoká Kanada I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>82% První díl zavede diváky na mimořádnou výpravu, od milionů tun ledu padajícího z 30metrového vodopádu po skokana lesního, který se poprvé od svého zamrznutí v ledu nadechne</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-15 13:40:00" d="2019-07-15 14:30:00"><n u="Rovník: Rovnoběžka života">Rovník: Rovnoběžka života I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Všechny deštné pralesy leží v oblasti rovníku a vykazují nerozmanitější biodiverzitu. Setkáme se s gorilami nížinnými v Gabonu, s orangutany v Indonésii</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-15 14:30:00" d="2019-07-15 15:20:00"><n u="Odhalené opice">Odhalené opice I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pokračuje naše výprava do světa opic. Kočkodani červenozelení společně oznamují příchod predátorů. Šimpanzové spojí síly a stávají se nejobávanějšími lovci</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-15 15:20:00" d="2019-07-15 15:45:00"><n u="Veterináři v africké stepi">Veterináři v africké stepi I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Studenti veteriny se spolu poprvé setkají a cestují sedm hodin do odlehlé kliniky. Seznámíte se s jejich obavami, nejistotami a tíhou úkolů, které na ně čekají</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-15 15:45:00" d="2019-07-15 16:10:00"><n u="Veterináři v africké stepi">Veterináři v africké stepi I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Veterináři se pomalu usazují v novém domově. Dr. Greg je však úmyslně ubytoval po dvou na základě jejich rozdílností. Divoké prase potřebuje ošetřit</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-15 16:10:00" d="2019-07-15 17:00:00"><n u="Záchrana Sirgy">Záchrana Sirgy I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dramatické změny v období dešťů promění Kalahari a odhalí Sirginu zranitelnost, pokud jde o lov silných a dobře krmených antilop</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-15 17:00:00" d="2019-07-15 17:25:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Shawn a Tanja vyrazí ve vedru s medvědy v kleci na nejdelší cestu za jejich vypuštěním zpět do přírody. Zároveň musí zachránit kolouška a jiné medvídě</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-15 17:25:00" d="2019-07-15 18:05:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika zachrání losí mládě, které si poranilo nohu o ostnatý drát. Kim pak vynaloží veškerou energii, aby mu ji vyléčila. Tanja se snaží pomoct osiřelému</k>  </p>
</a>
