<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="19" t="2019-08-15 21:49:09"><p id_tv="526" o="2019-08-22 06:10:00" d="2019-08-22 07:00:00"><n u="Zvěrolékař v jednom kole">Zvěrolékař v jednom kole I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Scott je povolán, aby Rica zbavil úzkostných stavů. Jménem vědy se navíc pořádá večírek mopsíků. Určitě si zamilujete statečného Jimmyho, který přežil děsivé týrání</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-22 07:00:00" d="2019-08-22 07:25:00"><n u="Hledá se Fido">Hledá se Fido II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Brian a Kara doufají, že jim Seth pomůže najít ideálního psího společníka, který vyléčí Brianovu nespavost a umožní jim více se zapojit se sousedy v jejich komunitě</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-22 07:25:00" d="2019-08-22 07:50:00"><n u="Hledá se Fido">Hledá se Fido II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Markově matce diagnostikovali rakovinu plic. Marka to donutilo, aby se zamyslel nad řadou svých nezdravých návyků. Seth mu pomůže nalézt nejlepšího</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-22 07:50:00" d="2019-08-22 08:40:00"><n u="Zvířecí policie Phoenix">Zvířecí policie Phoenix I (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>71% Vyšetřovatelé krutého zacházení se zvířaty arizonského útulku zachrání psa opuštěného v bytě, kotě uvízlé v odvodňovací rouře a psa, který uvízne pod autem</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-22 08:40:00" d="2019-08-22 09:25:00"><n>Naši oblíbení psi</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V tomto speciálním pořadu si ukážeme nejoblíbenější psí rasy, podíváme se, proč si Britové vždy zamilují konkrétní typ psa, a zjistíme, jak se jejich</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-22 09:25:00" d="2019-08-22 10:15:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři V (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Roční labrador Simba má vážně deformované kyčle, jejichž kloub má místo prohlubně a koule tvar plochého tácku. Musí jít na operaci, při které mu budou oba klouby vyměněny</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-22 10:15:00" d="2019-08-22 11:15:00"><n u="Já a můj pes: rozhodující soutěž">Já a můj pes: rozhodující soutěž I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Třemi způsoby komunikace mají majitelé navést své psy, aby zdolali řadu branek. Některé páry se musí ještě hodně naučit. Jiné však s radostí závodí bok po boku</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-22 11:15:00" d="2019-08-22 11:45:00"><n u="Desítky nejnebezpečnějších">Desítky nejnebezpečnějších I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Steve Backshall vám představí desítku nejnebezpečnějších tvorů na světě. Tentokrát se zaměřuje na svou oblíbenou desítku těch nejrychlejších</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-22 11:45:00" d="2019-08-22 12:10:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dva roční medvědi, kteří se spřátelili po smrti svých matek, se po vypuštění na svobodu na vlastním území vydávají svou vlastní cestou</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-22 12:10:00" d="2019-08-22 12:35:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Shawn a Tanja vyrazí ve vedru s medvědy v kleci na nejdelší cestu za jejich vypuštěním zpět do přírody. Zároveň musí zachránit kolouška a jiné medvídě</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-22 12:35:00" d="2019-08-22 13:25:00"><n u="Parádní zvířecí smysly">Parádní zvířecí smysly I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vydáte se skrze barevnou škálu světla a zjistíte, jaký zvědavý arktický tvor využívá ultrafialového světla ke zjištění predátorů v bílém zasněženém terénu</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-22 13:25:00" d="2019-08-22 14:15:00"><n u="Zvířecí policie Phoenix">Zvířecí policie Phoenix I (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>71% Vyšetřovatelé krutého zacházení se zvířaty arizonského útulku zachrání psa opuštěného v bytě, kotě uvízlé v odvodňovací rouře a psa, který uvízne pod autem</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-22 14:15:00" d="2019-08-22 14:45:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kwane se setká s jezevčíkem se zakalenýma očima. Tanka zachránili před psími zápasy. Jeho majitelé se o něj však bojí, neboť nedávno hodně zhubnul</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-22 14:45:00" d="2019-08-22 15:10:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kwane prohlíží fenku Goldie. Její majitel jen těžko hovoří o drsném životě na ulici. Kwane navíc hledá veterinárního technika, který by mu pomohl</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-22 15:10:00" d="2019-08-22 15:35:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ve Skid Row žije nejvíce bezdomovců v USA. Dr. Kwane se zde seznámí s Walterem a jeho psem Dinkerem, který trpí vzácným onemocněním. Walter odmítne</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-22 15:35:00" d="2019-08-22 16:05:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dr. Kwane se setká s Tammy a jejími dvěma kamarády, psem Maddie a kočkou Boogie. Chlapec Shay bydlí s maminkou a jejich psem Shilem už několik měsíců v autě</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-22 16:05:00" d="2019-08-22 16:30:00"><n u="100 nejoblíbenějších britských psů">100 nejoblíbenějších britských psů I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Začneme od spodních příček žebříčku. Podíváme se na 100. až 68. místo, kde se umístili např. border Jack, stafordšírský Jack Russell a perský chrt</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-22 16:30:00" d="2019-08-22 16:55:00"><n u="100 nejoblíbenějších britských psů">100 nejoblíbenějších britských psů I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát se zaměříme na 67. až 43. příčku. Zde se např. umístili Cairn teriér, německá doga a šarpej</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-22 16:55:00" d="2019-08-22 18:00:00"><n u="Já a můj pes: rozhodující soutěž">Já a můj pes: rozhodující soutěž I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Třemi způsoby komunikace mají majitelé navést své psy, aby zdolali řadu branek. Některé páry se musí ještě hodně naučit. Jiné však s radostí závodí bok po boku</k>  </p>
</a>
