<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="18" t="2020-06-01 04:17:06"><p id_tv="526" o="2020-06-08 06:00:00" d="2020-06-08 06:25:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika usiluje o záchranu osiřelého medvíděte, které srazilo auto. Thomas dostane na starost kolouška, který přišel na svět císařským řezem v terénu</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-08 06:25:00" d="2020-06-08 06:45:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika potřebuje vypustit rok staré medvědy černé do volné přírody. Nemůže je však uspat. Dobrovolnice Kim a Amy se pokoušejí vypustit do přírody</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-08 06:45:00" d="2020-06-08 07:10:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika zachraňuje tři medvíďata, jejichž matku někdo zastřelil. Tanja a Kim vypouští na svobodu dva roční medvědy a pozorují, jak jejich chování ovládne instinkt</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-08 07:10:00" d="2020-06-08 07:35:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (14)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Bígl Dudley doma krade, na co přijde. Z přátelských koček Vince a Lany se stali zapřisáhlí nepřátelé. Jack Russell jménem Mr. Banks neustále štěká na Toma</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-08 07:35:00" d="2020-06-08 08:00:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (15)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Francouzského buldočka Stitche hrozně svědí kůže. Rhodéský ridgeback Rafi je svému majiteli pořád v patách. Amelia přišla na kliniku s vipetem Pixie, který doma neustále čůrá</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-08 08:00:00" d="2020-06-08 08:25:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (16)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Odborník na chování psů Leon má zkrotit rozjívená štěňata jug Bebe a Gogo. Caroline se snaží zklidnit klovajícího papouška. Veterinář Gavin zjišťuje</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-08 08:25:00" d="2020-06-08 09:10:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru V (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>84% Ovce má problém při porodu svého jehněte. Zachrání Julian samici i její nenarozené mládě? Před odchodem si Julian uvědomí, že jeho pomoc naléhavě potřebuje</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-08 09:10:00" d="2020-06-08 10:00:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři IV (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Andrea cestuje přes 2500 kilometrů z Rumunska se zachráněným psem Cliffordem. Doufá totiž, že mu profesor Noel Fitzpatrick vyléčí chronickou bolest</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-08 10:00:00" d="2020-06-08 10:50:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Sulawesi, Indonésie: Turistu potápějícího se se šnorchlem a několik místních rybářů zabije a zraní záhadný mořský tvor, který propichuje své oběti</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-08 10:50:00" d="2020-06-08 11:35:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Dom jede do Laosu, kde hledá odlehlou podzemní řeku, v níž žije jedovatý tvor - největší a zabijácký pavouk maloočka. V divočině s ním měla zkušenost jen hrstka lidí</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-08 11:35:00" d="2020-06-08 12:25:00"><n u="Nejdivočejší přežití">Nejdivočejší přežití II (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Noční život může skýtat obrovské problémy i příležitosti. Noční tvorové jako např. sovy, hyeny s vytříbenými smysly a světélkující hmyz se vyvinuli</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-08 12:25:00" d="2020-06-08 13:10:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Následkem změny klimatu dochází ke katastrofickým lesním požárům a dalším ohnivým úkazům, jako jsou např. ohnivá tornáda. Kvůli rostoucím globálním</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-08 13:10:00" d="2020-06-08 14:00:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem I (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Dom se vydává od hady zamořených rýžových polí ve vietnamské deltě Mekongu k jezeru plnému krokodýlů a hledá jeden nejnebezpečnější vodní hmyz na světě</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-08 14:00:00" d="2020-06-08 14:45:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru V (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>84% Ovce má problém při porodu svého jehněte. Zachrání Julian samici i její nenarozené mládě? Před odchodem si Julian uvědomí, že jeho pomoc naléhavě potřebuje</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-08 14:45:00" d="2020-06-08 15:35:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři IV (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Profesor Noel Fitzpatrick čelí obrovskému problému, když Jo přinese do nemocnice své tříměsíční štěně Poppy, jehož přední nohy jsou tak deformované</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-08 15:35:00" d="2020-06-08 16:25:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Dva muži zmizí na odlehlém jezeře v Malajsii. Jeremy se proto vydá vystopovat případného vraha. Jde po stopě starého nepřítele, jediného říčního monstra</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-08 16:25:00" d="2020-06-08 17:15:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Starou rybářskou komunitu na sopečném ostrově v Pacifiku terorizuje neznámý vodní tvor. Odhalí Jeremy totožnost tohoto tvora s ostrými zuby?</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-08 17:15:00" d="2020-06-08 18:00:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru V (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>84% Julian spěchá k naléhavému případu, při kterém veterinář Matt potřebuje dalšího zkušeného doktora. Mladá jalovice Bonnie nemůže porodit přirozeným způsobem</k>  </p>
</a>
