<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="18" t="2019-08-13 01:32:03"><p id_tv="526" o="2019-08-19 06:00:00" d="2019-08-19 06:45:00"><n u="Zvěrolékař v jednom kole">Zvěrolékař v jednom kole I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Scott s rodinou pomáhá teriérovi s cukrovkou v nejtěžší životní bitvě. Emma prožívá citově nabité setkání a tým kliniky se semkne při naléhavém případu</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-19 06:45:00" d="2019-08-19 07:10:00"><n u="Hledá se Fido">Hledá se Fido II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Holmesovi se rozhodli pořídit si ze zdravotních důvodů domů psa. Jenže se nemohou shodnout, jakou rasu si vybrat. Seth to tentokrát nebude mít lehké</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-19 07:10:00" d="2019-08-19 07:35:00"><n u="Hledá se Fido">Hledá se Fido II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Brian a Kara doufají, že jim Seth pomůže najít ideálního psího společníka, který vyléčí Brianovu nespavost a umožní jim více se zapojit se sousedy v jejich komunitě</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-19 07:35:00" d="2019-08-19 08:30:00"><n u="Kouzelná Austrálie">Kouzelná Austrálie I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Přestože má Austrálie málo obyvatel, změny, k nimž v důsledku lidské činnosti dochází, jsou dramatické. Seznámíme se s přírodními úspěchy a nezdary</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-19 08:30:00" d="2019-08-19 08:55:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VII (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>83% Paul a tým útulku pro psy a kočky Battersea se snaží pomoct hyperaktivnímu stafordširskému bulteriéru jménem Cookie. Výcvikový tým se domnívá</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-19 08:55:00" d="2019-08-19 09:20:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VII (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>83% Paul pomáhá s výcvikem štěněte pomeraniana, které bylo do Battersea přivezeno ve věku devíti týdnů. Paul se setká s francouzským buldočkem Spudnikem, který</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-19 09:20:00" d="2019-08-19 10:10:00"><n u="Jeden den v divočině">Jeden den v divočině I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Představí se vám smečka lvů zápolících při lovu s časem, maličký bércoun, co potřebuje zrychlit, a přehřátý mrzutý hroch. Uvidíte důmyslné způsoby</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-19 10:10:00" d="2019-08-19 11:05:00"><n u="Divoké Švýcarsko">Divoké Švýcarsko I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát se zaměříme na relativně neznámou oblast Švýcarska, na pohoří Jura. Vyrazíme na jedinečnou výpravu za poznáním do téměř nedotčené přírody</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-19 11:05:00" d="2019-08-19 11:50:00"><n u="Sopečná odysea">Sopečná odysea II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V Indonésii sopečný kráter dělá vzduch tak jedovatým, že je 40krát nad bezpečnostní úrovní. Vulkanolog Tom Pfeiffer zkouší vyfotografovat modrý oheň, který</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-19 11:50:00" d="2019-08-19 12:15:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů I (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dochází k první záchraně medvíděte grizzly této sezony. Tanya a Peter míří na pobřeží pátrat po osiřelém grizzlym, který se sám potuluje po okolí</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-19 12:15:00" d="2019-08-19 12:40:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů I (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Blíží se zima. Útulek připravuje 40 medvíďat na společné přezimování. Nová dobrovolnice Brooke si všimne, že dvě z nich vážně onemocněla</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-19 12:40:00" d="2019-08-19 13:30:00"><n u="Galapágy">Galapágy I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Sir David Attenborough se setká s nejvzácnějším zvířetem na zemi, kráčí ve šlépějích Charlese Darwina a je svědkem smrti a znovuzrození ostrovů ve světle přirozeného výběru</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-19 13:30:00" d="2019-08-19 14:30:00"><n u="Kouzelná Austrálie">Kouzelná Austrálie I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Přestože má Austrálie málo obyvatel, změny, k nimž v důsledku lidské činnosti dochází, jsou dramatické. Seznámíme se s přírodními úspěchy a nezdary</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-19 14:30:00" d="2019-08-19 15:25:00"><n u="Utajený svět štěňat">Utajený svět štěňat I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Štěňata jsou po narození slepá a neslyší. Zaměříme se na čivavy, kolie a asistenční a záchranářská štěňata. Musí dosáhnout důležitého milníku</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-19 15:25:00" d="2019-08-19 15:50:00"><n u="Veterináři v africké stepi">Veterináři v africké stepi I (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Někteří studenti vyjadřují pochyby, zda Tinin případ s kůzletem neovlivnil její rozhodnutí ohledně starého psa Bobbyho. Tina nyní bojuje s pochybnostmi</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-19 15:50:00" d="2019-08-19 16:10:00"><n u="Veterináři v africké stepi">Veterináři v africké stepi I (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Hned po ránu projíždí Delarey Krugerovým parkem, aby odebral vzorky pro odborníka na sněť slezinnou. Co když budou pozitivní?</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-19 16:10:00" d="2019-08-19 16:55:00"><n u="Velrybí dobrodružství s Nigelem Marvenem">Velrybí dobrodružství s Nigelem Marvenem I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nigel je v Severní Americe, kde si zaplave s obrovskými plejtvákovci. Stane se svědkem temnější stránky života při agresivním útoku a i té bezstarostné</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-19 16:55:00" d="2019-08-19 18:00:00"><n u="Divoké Filipíny s Nigelem Marvenem">Divoké Filipíny s Nigelem Marvenem I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na ostrovech Mindanao, Bohol a Cebu se nachází nepřeberné množství podivných tvorů a krajin. Nigel nám představí Chocolate Hills, podivné kopce</k>  </p>
</a>
