<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2019-08-11 01:17:20"><p id_tv="526" o="2019-08-17 06:15:00" d="2019-08-17 06:40:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů I (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dochází k první záchraně medvíděte grizzly této sezony. Tanya a Peter míří na pobřeží pátrat po osiřelém grizzlym, který se sám potuluje po okolí</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-17 06:40:00" d="2019-08-17 07:00:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů I (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Blíží se zima. Útulek připravuje 40 medvíďat na společné přezimování. Nová dobrovolnice Brooke si všimne, že dvě z nich vážně onemocněla</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-17 07:00:00" d="2019-08-17 07:25:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Čtyřicet čtyři ročních medvědů se probouzí ze zimního spánku. Divoký medvěd na ně ale začne v kotcích útočit. Je tak troufalý, že se mu Kim musí postavit</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-17 07:25:00" d="2019-08-17 07:50:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dva roční medvědi, kteří se spřátelili po smrti svých matek, se po vypuštění na svobodu na vlastním území vydávají svou vlastní cestou</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-17 07:50:00" d="2019-08-17 08:45:00"><n>Dinosauří ozvěna</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nová generace paleontologů činí jedinečné nálezy dinosaurů v Albertě a Britské Kolumbii v Kanadě a ukážou nám, co se můžeme od dinosaurů naučit ohledně změny klimatu</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-17 08:45:00" d="2019-08-17 09:35:00"><n u="Galapágy">Galapágy I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Sir David Attenborough se ponoří do příběhu vzniku Galapág. Jak dokázaly sopečné výbuchy, mořské proudy a putující organismy vytvořit tak podivuhodnou</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-17 09:35:00" d="2019-08-17 10:30:00"><n u="Galapágy">Galapágy I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jak mohly vést genetické změny k tak zvláštnímu chování, jež vidíme u plazů, kteří mohou plavat v oceánu, u nelétavých ptáků a sedmikrásek velikosti stromů? Galapágy jsou magickým rájem</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-17 10:30:00" d="2019-08-17 11:20:00"><n u="Galapágy">Galapágy I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Sir David Attenborough se setká s nejvzácnějším zvířetem na zemi, kráčí ve šlépějích Charlese Darwina a je svědkem smrti a znovuzrození ostrovů ve světle přirozeného výběru</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-17 11:20:00" d="2019-08-17 12:20:00"><n u="Hovořte se zvířaty">Hovořte se zvířaty I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Lucy zjišťuje, jak zvířata v rámci svých společenství komunikují, a soustředí se na intimní komunikaci s tvory, kteří hledají ideálního partnera</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-17 12:20:00" d="2019-08-17 13:20:00"><n u="Hovořte se zvířaty">Hovořte se zvířaty I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Lucy zkoumá přátelství mezi zvířaty, zjišťuje, jak si koně uchovávají mentální obraz svých přátel a jak delfíní pískání slouží jako jedinečný podpis daného jedince</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-17 13:20:00" d="2019-08-17 14:10:00"><n u="Psi: jedinečná zvířecí rodina">Psi: jedinečná zvířecí rodina I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Seznamte se s nejrychlejšími, nejsilnějšími a nejneobvyklejšími psy naší planety. Biolog Patrick Aryee zjišťuje, jak naši předkové vyšlechtili</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-17 14:10:00" d="2019-08-17 14:35:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Uvidíte čtyřletého zachráněného psa jménem Puka a jeho nejlepšího kamaráda Larryho, želvu ostruhatou. Eligh, rozjívený pyrenejský horský pes, konečně našel</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-17 14:35:00" d="2019-08-17 15:00:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pekingský kačer Rudy nedovolí jiným kachnám přiblížit se k jeho nejlepšímu kamarádovi Barclaymu, zlatému retrívrovi. Splash, hluchá klisna pinto</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-17 15:00:00" d="2019-08-17 15:50:00"><n u="Psi: Jejich tajný život">Psi: Jejich tajný život I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zaměříme se na moderní problémy dnešních psů, včetně obezity, agrese a duševních poruch</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-17 15:50:00" d="2019-08-17 16:55:00"><n>Naši oblíbení psi</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V tomto speciálním pořadu si ukážeme nejoblíbenější psí rasy, podíváme se, proč si Britové vždy zamilují konkrétní typ psa, a zjistíme, jak se jejich</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-17 16:55:00" d="2019-08-17 17:20:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (5)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Kwane se setká s jezevčíkem se zakalenýma očima. Tanka zachránili před psími zápasy. Jeho majitelé se o něj však bojí, neboť nedávno hodně zhubnul</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-17 17:20:00" d="2019-08-17 18:00:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (6)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Kwane prohlíží fenku Goldie. Její majitel jen těžko hovoří o drsném životě na ulici. Kwane navíc hledá veterinárního technika, který by mu pomohl</k>  </p>
</a>
