<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="19" t="2020-05-10 04:11:50"><p id_tv="526" o="2020-05-17 06:15:00" d="2020-05-17 06:35:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika usiluje o záchranu osiřelého medvíděte, které srazilo auto. Thomas dostane na starost kolouška, který přišel na svět císařským řezem v terénu</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-17 06:35:00" d="2020-05-17 07:00:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika potřebuje vypustit rok staré medvědy černé do volné přírody. Nemůže je však uspat. Dobrovolnice Kim a Amy se pokoušejí vypustit do přírody</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-17 07:00:00" d="2020-05-17 07:25:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika zachrání losí mládě, které si poranilo nohu o ostnatý drát. Kim pak vynaloží veškerou energii, aby mu ji vyléčila. Tanja se snaží pomoct osiřelému</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-17 07:25:00" d="2020-05-17 07:45:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Odchycení a zpětné vypuštění do přírody nejzuřivější medvědice Shadow v útulku představuje pro Petera a jeho záchranářský tým velmi náročný úkol</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-17 07:45:00" d="2020-05-17 08:10:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika zachraňuje tři medvíďata, jejichž matku někdo zastřelil. Tanja a Kim vypouští na svobodu dva roční medvědy a pozorují, jak jejich chování ovládne instinkt</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-17 08:10:00" d="2020-05-17 08:35:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Do útulku dorazí dvě traumatizovaná medvíďata. Angelika využívá různé metody, když obě vykazují jiné příznaky extrémního stresu</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-17 08:35:00" d="2020-05-17 09:25:00"><n u="Mikro monstra">Mikro monstra I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Někteří členovci našli zvláštní způsob života ve světě - místo, aby spolu bojovali, spolupracují. Seznamte se s hmyzími koloniemi, které jsou tak rozsáhlé</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-17 09:25:00" d="2020-05-17 10:15:00"><n u="Mikro monstra">Mikro monstra I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Podívejte se, jak se tento fascinující seriál natáčel</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-17 10:15:00" d="2020-05-17 10:40:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Claire se dostaví s kolií Macem, který má strach z otevřených prostranství. Natalie zajde do ordinace se zapáchajícím mopsíkem Carlou. A chybět nebude</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-17 10:40:00" d="2020-05-17 11:05:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Odbornice na chování Caroline pomáhá papouškovi ara Roccovi s výbuchy hněvu. Odborník na chování psů Leon uklidňuje hyperaktivního hafana Judea a veterinář</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-17 11:05:00" d="2020-05-17 11:30:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů IV (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Paul si oblíbí Dalu, Jack Russell teriéra, ale ta musí na operaci, když jí na krku najdou poranění. Pomůže jí její okouzlující a hravá osobnost přežít</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-17 11:30:00" d="2020-05-17 11:55:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů IV (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Pluto je štěně s podivnou nemocí, díky níž mu každé snězené jídlo uvízne v krku. Paul a veterináři zkoušejí vymyslet způsob, jak ubohému psovi vylepšit život</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-17 11:55:00" d="2020-05-17 12:45:00"><n u="Divoká americká období">Divoká americká období I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Příroda se probouzí ze zimního spánku a vládu přebírá jaro. Mláďata bizona spásají čerstvou trávu na pláních Jižní Dakoty. Po osvěžujících deštích</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-17 12:45:00" d="2020-05-17 13:40:00"><n>Příroda: seznámení s opicemi</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Kameramana Colina Stafforda-Johnsona fascinovali makakové chocholatí. Proto před 25 lety navštívil ostrov Sulawesi, kam se nyní opět vrátil. Nová zjištění</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-17 13:40:00" d="2020-05-17 14:30:00"><n>Příroda: ohrožení lemuři</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mládě sifaka bílého vyrůstá na Madagaskaru. Nadšený vědec a tajný detektiv nám odhalí souvislosti mezi ohroženými lemury, nelegální těžbou dřeva a kytarami značky Gibson</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-17 14:30:00" d="2020-05-17 15:15:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Globální oteplování se zvedlo o 2 °C a v některých městech se objevují nejvyšší měsíční teploty v historii. Jak se oceány zahřívají, vodní život migruje</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-17 15:15:00" d="2020-05-17 16:05:00"><n u="Velkolepá Afrika">Velkolepá Afrika I (3)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>Delta Okavanga je cenným klenotem v africké koruně monumentálních míst divočiny. Největší vnitrozemská delta na světě se svými dvěma miliony hektarů mokřin</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-17 16:05:00" d="2020-05-17 16:55:00"><n u="Jeden den v divočině">Jeden den v divočině I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>24 hodin v životě těch nejextrémnějších pouštních zvířat. Rodina pouštních slonů na impozantní výpravě a skutečný noční netvor využívají různých okamžiků v průběhu dne</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-17 16:55:00" d="2020-05-17 18:00:00"><n u="Jeden den v divočině">Jeden den v divočině I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Představí se vám smečka lvů zápolících při lovu s časem, maličký bércoun, co potřebuje zrychlit, a přehřátý mrzutý hroch. Uvidíte důmyslné způsoby</k>  </p>
</a>
