<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2020-05-15 04:24:59"><p id_tv="526" o="2020-05-22 06:20:00" d="2020-05-22 06:45:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika potřebuje vypustit rok staré medvědy černé do volné přírody. Nemůže je však uspat. Dobrovolnice Kim a Amy se pokoušejí vypustit do přírody</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-22 06:45:00" d="2020-05-22 07:10:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika zachraňuje tři medvíďata, jejichž matku někdo zastřelil. Tanja a Kim vypouští na svobodu dva roční medvědy a pozorují, jak jejich chování ovládne instinkt</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-22 07:10:00" d="2020-05-22 07:35:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Kočku UM srazilo auto a má natrženou bránici. Teriér Mamas byl vykastrován, ale nebyly mu vyjmuty stehy. Ty však již téměř zarostly</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-22 07:35:00" d="2020-05-22 08:00:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Bill žije ve stanu se psem, který má vchlípené víčko a trpí na kožní nádory. Kwane se též setká s mladou ženou Whitney a jejím psem Bummerem</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-22 08:00:00" d="2020-05-22 08:50:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VI (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Po nálezu mrtvoly s podivnými zraněními jde Jeremy po stopě novému říčnímu monstru. Rovněž narazí na řadu zmizení a záhadného tvora, který hlídkuje ve vodě</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-22 08:50:00" d="2020-05-22 09:40:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři II (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Policejní pes Anya trpí odchýlenými ploténkami a její psovod ji přivádí do nemocnice kvůli zoufalému pokusu napravit tyto obtíže - ale operace, kterou</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-22 09:40:00" d="2020-05-22 10:30:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VII (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Tygří ryby patří k nejobávanějším v Africe. Požírají však lidi? Jeremy se rozhodne, že jediný způsob, jak věci přijít na kloub, je stát se živou návnadou</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-22 10:30:00" d="2020-05-22 11:20:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem II (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Dominic je v Zambii, kde pátrá po nejobávanějším hadovi světa, obrovské a nebezpečné zmiji gabunské, která má nejdelší zuby ze všech jedovatých hadů</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-22 11:20:00" d="2020-05-22 12:10:00"><n u="Divoká Brazílie">Divoká Brazílie I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nastalo úporné vedro, které vyústí v obrovské a zuřivé požáry. Malpy, vydry obrovské, nosálové a jaguáři využívají svých dovedností přežít v extrémních</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-22 12:10:00" d="2020-05-22 12:55:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VI (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>84% Julian Norton je přivolán na pomoc krávě, která se nemůže otelit. Milovaný křeček Old Bob jde na operaci a do ordinace zavítají čtyři tchoři</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-22 12:55:00" d="2020-05-22 13:45:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem II (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Dominic je v arizonské poušti Sonora, kde pátrá po nejzáhadnějších tvorech Ameriky, po korovci jedovatém, který má jako jeden ze dvou plazů smrtelný jed</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-22 13:45:00" d="2020-05-22 14:35:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VI (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Po nálezu mrtvoly s podivnými zraněními jde Jeremy po stopě novému říčnímu monstru. Rovněž narazí na řadu zmizení a záhadného tvora, který hlídkuje ve vodě</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-22 14:35:00" d="2020-05-22 15:25:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři II (12)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Když přivezou pětiletého maltézského psíka s velkými problémy, musí tým zjistit, proč má zrychlené dýchání a nemůže se postavit na nohy</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-22 15:25:00" d="2020-05-22 16:15:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VII (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Na Aljašce pátrá Jeremy po tvorovi, který by mohl přemoct nic netušícího rybáře. Žije v řece něco podobného, nebo to mají na svědomí chladnovodní žraloci?</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-22 16:15:00" d="2020-05-22 17:00:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VI (8)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>84% Julian je přivolán do trekkingového centra na pomoc lamě Rupertovi. Peter se zase věnuje oblíbené práci diagnostikování nastávající březosti krav na Arthurově farmě</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-05-22 17:00:00" d="2020-05-22 18:00:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (10)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>Vzduch, který dýcháme, je v ohrožení, protože Země se ohřívá nárůstem skleníkových plynů. Zvýšené teploty ovlivňují tryskové proudění vzduchu</k>  </p>
</a>
