<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="19" t="2020-04-15 04:16:51"><p id_tv="526" o="2020-04-22 06:10:00" d="2020-04-22 06:35:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika přemístí zdravá medvíďata do útulku pro zimní spánek. Hendikepované medvídě Sophie se maximálně snaží zapadnout. Příliš malé medvídě Digger</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-22 06:35:00" d="2020-04-22 07:00:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika usiluje o záchranu osiřelého medvíděte, které srazilo auto. Thomas dostane na starost kolouška, který přišel na svět císařským řezem v terénu</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-22 07:00:00" d="2020-04-22 07:20:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika potřebuje vypustit rok staré medvědy černé do volné přírody. Nemůže je však uspat. Dobrovolnice Kim a Amy se pokoušejí vypustit do přírody</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-22 07:20:00" d="2020-04-22 07:45:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Chobotnice se zmocní GoPro kamery a nehodlá ji pustit. Velká skupina delfínů plave podél rychlého motorového člunu potápěče a dva rekreanti čelí zuřícímu slonovi</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-22 07:45:00" d="2020-04-22 08:10:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na levharta čeká pichlavé setkání s ježkem. Mořský dravý červ zaútočí ze dna na parmovce skvělého a skupina kosatek dravých se předvádí výletníkům na lodi</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-22 08:10:00" d="2020-04-22 09:00:00"><n u="Nejdivočejší přežití">Nejdivočejší přežití II (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Některé druhy vědce matou. Představíme si biologický zázrak, jakým je antilopa sajga, podivnou stravu paviánů dželada, lemura širokonosého a mnohé další</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-22 09:00:00" d="2020-04-22 09:50:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VIII (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Jeremy pátrá po tvorovi, který se ukrývá za legendou o mořském hadovi. Z Lamanšského průlivu vyrazí do Thajska, kde mu mytologie o mořském hadovi poskytne důležité vodítko</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-22 09:50:00" d="2020-04-22 10:35:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VI (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>85% Rozzuřená kočka Possum je agresivní, ale potřebuje ošetřit. Julian musí odjet k naléhavému případu na Jackiině farmě alpak. Nykee zrovna porodila</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-22 10:35:00" d="2020-04-22 11:25:00"><n u="Divoké Filipíny s Nigelem Marvenem">Divoké Filipíny s Nigelem Marvenem I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na ostrovech Mindanao, Bohol a Cebu se nachází nepřeberné množství podivných tvorů a krajin. Nigel nám představí Chocolate Hills, podivné kopce</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-22 11:25:00" d="2020-04-22 11:50:00"><n u="Život v divočině Chrise Humfreyho">Život v divočině Chrise Humfreyho I (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Chris má poslední misi: zachovat genetickou různorodost v ohrožené rodině kunovců. Aby toho dosáhl, vydává se do Sydney, kde provede výměnu několika kusů</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-22 11:50:00" d="2020-04-22 12:15:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Uvidíte čtyřletého zachráněného psa jménem Puka a jeho nejlepšího kamaráda Larryho, želvu ostruhatou. Eligh, rozjívený pyrenejský horský pes, konečně našel</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-22 12:15:00" d="2020-04-22 13:05:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VIII (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Austrálie: Letadlo na palubě se skupinkou domorodých stařešinů musí nouzově přistát. Šest mužů se tak ocitne na volném moři a potom zmizí. Jeremy to vyrazí</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-22 13:05:00" d="2020-04-22 14:00:00"><n u="Zvířata superrodiče">Zvířata superrodiče I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ke vzniku potomka jsou zapotřebí dva. Ne však k jeho vychování. Jaké důvody vedou rodiče k tomu, aby rodinu opustil nebo v ní zůstal? Zejména pak, je-li to otec?</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-22 14:00:00" d="2020-04-22 14:50:00"><n u="Nejdivočejší přežití">Nejdivočejší přežití II (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Některé druhy vědce matou. Představíme si biologický zázrak, jakým je antilopa sajga, podivnou stravu paviánů dželada, lemura širokonosého a mnohé další</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-22 14:50:00" d="2020-04-22 15:15:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (18)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Knírač Dennis rád štěká na kola a běžce. Štěně Jack Russell teriéra Poppy nějak ztloustlo. Čivava Bambi neustále štěká na všechny muže a maří tak šance</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-22 15:15:00" d="2020-04-22 15:40:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (19)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Leon pomáhá Holly a Jakeovi s jejich neúnavným huskym Lunou. Bernský salašnický pes Zuri má boláky na tlapkách a zapáchá mu z uší. Kočka Archie brání</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-22 15:40:00" d="2020-04-22 16:25:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VI (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>85% Peter Wright se snaží zachránit mladou krávu, která rodí. Křeček Christopher Nibbles trpí ošklivou kožní chorobou a zachráněná fena Bella potřebuje</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-22 16:25:00" d="2020-04-22 17:10:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Jak se Země zahřívá, dochází k nárůstu výskytu, frekvence a intenzity propadání a sesuvů půdy, přičemž samotný skleníkový efekt je spojen se zemětřeseními a tsunami</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-22 17:10:00" d="2020-04-22 18:00:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem I (3)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>86% Při pokusu najít jedno z nejvzácnějších a nejohroženějších zvířat na světě - velkého, černobílého brouka goliáše - se musí Dom vetřít na černý trh s hmyzem v Kamerunu</k>  </p>
</a>
