<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="18" t="2019-08-10 01:14:56"><p id_tv="526" o="2019-08-16 06:10:00" d="2019-08-16 06:30:00"><n u="Služební obojek">Služební obojek I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Osmiletý chlapec s těžkým autismem, který se nemůže vypořádat s okolním světem, nalezne útěchu, bezpečí a možnost vyjádřit se prostřednictvím služebního</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-16 06:30:00" d="2019-08-16 07:20:00"><n u="Zvěrolékař v jednom kole">Zvěrolékař v jednom kole I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Emma se pokouší pomoct velmi roztomilému sirotkovi. Bláznivý okamžik zpochybní Archieho budoucnost a 7letý německý ovčák ztrácí schopnost pohybu</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-16 07:20:00" d="2019-08-16 08:20:00"><n u="Kočky versus psi: Kdo je lepší?">Kočky versus psi: Kdo je lepší? I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Liz Bonninová vyrazí do Wiltshireu na setkání s kocourem jménem Cosmos, který přesně ví, jak dát své majitelce Sarah najevo, že je doma</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-16 08:20:00" d="2019-08-16 08:50:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kočku UM srazilo auto a má natrženou bránici. Teriér Mamas byl vykastrován, ale nebyly mu vyjmuty stehy. Ty však již téměř zarostly</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-16 08:50:00" d="2019-08-16 09:15:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Štěně Kuma žije na ulici a potřebuje očkování, kastraci a výcvik. Michael žije se svým psem Presleym v útulku. Michael se obává, že nádor na krku psa může být zhoubný</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-16 09:15:00" d="2019-08-16 09:40:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Barbara potřebuje pro své kakadu nalézt dočasný útulek, než je umístí do nového domova. Jenže všechny požadované testy jsou velmi drahé. Kwane se seznámí</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-16 09:40:00" d="2019-08-16 10:05:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Bill žije ve stanu se psem, který má vchlípené víčko a trpí na kožní nádory. Kwane se též setká s mladou ženou Whitney a jejím psem Bummerem</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-16 10:05:00" d="2019-08-16 10:55:00"><n u="Zvěrolékař v jednom kole">Zvěrolékař v jednom kole I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pro novou maminku s roztomilým štěnětem je k dispozici netradiční operace. Celebrita Liza Tarbucková přijde na návštěvu za starým dobrým známým</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-16 10:55:00" d="2019-08-16 11:45:00"><n u="Sopečná odysea">Sopečná odysea II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mexico City je jedním z nejhustěji obydlených míst na Zemi. Dvacet miliónů obyvatel žije pod hrozbou Popocatépetlu, aktivní sopky, která by kdykoliv mohla všechny zničit</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-16 11:45:00" d="2019-08-16 12:10:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V medvědí kleci dochází k soubojům, když se Angelika snaží obstarat dost potravy, aby medvíďata vykrmila na zimu. Zmizí koloušek a medvídě se cítí ohrožené</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-16 12:10:00" d="2019-08-16 12:30:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů I (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dochází k první záchraně medvíděte grizzly této sezony. Tanya a Peter míří na pobřeží pátrat po osiřelém grizzlym, který se sám potuluje po okolí</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-16 12:30:00" d="2019-08-16 13:25:00"><n u="Galapágy">Galapágy I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jak mohly vést genetické změny k tak zvláštnímu chování, jež vidíme u plazů, kteří mohou plavat v oceánu, u nelétavých ptáků a sedmikrásek velikosti stromů? Galapágy jsou magickým rájem</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-16 13:25:00" d="2019-08-16 14:25:00"><n u="Kočky versus psi: Kdo je lepší?">Kočky versus psi: Kdo je lepší? I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Liz Bonninová vyrazí do Wiltshireu na setkání s kocourem jménem Cosmos, který přesně ví, jak dát své majitelce Sarah najevo, že je doma</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-16 14:25:00" d="2019-08-16 14:50:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VII (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>83% Paul a tým útulku pro psy a kočky Battersea se snaží pomoct hyperaktivnímu stafordširskému bulteriéru jménem Cookie. Výcvikový tým se domnívá</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-16 14:50:00" d="2019-08-16 15:15:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VII (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>83% Paul pomáhá s výcvikem štěněte pomeraniana, které bylo do Battersea přivezeno ve věku devíti týdnů. Paul se setká s francouzským buldočkem Spudnikem, který</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-16 15:15:00" d="2019-08-16 16:05:00"><n u="Jeden den v divočině">Jeden den v divočině I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Představí se vám smečka lvů zápolících při lovu s časem, maličký bércoun, co potřebuje zrychlit, a přehřátý mrzutý hroch. Uvidíte důmyslné způsoby</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-16 16:05:00" d="2019-08-16 17:00:00"><n u="Divoké Švýcarsko">Divoké Švýcarsko I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát se zaměříme na relativně neznámou oblast Švýcarska, na pohoří Jura. Vyrazíme na jedinečnou výpravu za poznáním do téměř nedotčené přírody</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-16 17:00:00" d="2019-08-16 18:00:00"><n u="Kouzelná Austrálie">Kouzelná Austrálie I (3)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Přestože má Austrálie málo obyvatel, změny, k nimž v důsledku lidské činnosti dochází, jsou dramatické. Seznámíme se s přírodními úspěchy a nezdary</k>  </p>
</a>
