<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="19" t="2020-04-09 04:16:55"><p id_tv="526" o="2020-04-16 06:05:00" d="2020-04-16 06:30:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kim hodlá zajít s nemocným a podvyživeným medvídětem Taku k veterináři. Jesse zjistí, že Angeličin koloušek je vážně zraněn. Do útulku dorazí osiřelé</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-16 06:30:00" d="2020-04-16 06:50:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angelika a Peter se s trochou štěstí pokusí odchytit a zachránit tři osiřelá medvíďata. V útulku vezme dobrovolnice Brooke na poslední výběh losí mláďata, která vychovala</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-16 06:50:00" d="2020-04-16 07:15:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů II (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Agresivní osiřelé medvídě Digger se setká s dávno ztracenou sestrou, která si jeho chování nenechá líbit. Angelika rovněž umožní setkání vznětlivého Yukona</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-16 07:15:00" d="2020-04-16 07:40:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Chobotnice se zmocní GoPro kamery a nehodlá ji pustit. Velká skupina delfínů plave podél rychlého motorového člunu potápěče a dva rekreanti čelí zuřícímu slonovi</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-16 07:40:00" d="2020-04-16 08:05:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na levharta čeká pichlavé setkání s ježkem. Mořský dravý červ zaútočí ze dna na parmovce skvělého a skupina kosatek dravých se předvádí výletníkům na lodi</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-16 08:05:00" d="2020-04-16 08:50:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Dom jede do divočiny Venezuely, kde pátrá po odlehlé jeskyni, kde podle zvěstí žije stonoha obrovská, největší stonožka na světě, agresivní, jedovatá a masožravá</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-16 08:50:00" d="2020-04-16 09:40:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VII (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Tygří ryby patří k nejobávanějším v Africe. Požírají však lidi? Jeremy se rozhodne, že jediný způsob, jak věci přijít na kloub, je stát se živou návnadou</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-16 09:40:00" d="2020-04-16 10:30:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru V (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>85% Peter vyrazí za malým stádem krav, aby provedl test březosti. Farma je však na horách, kde začíná silně sněžit. Zabrání mu zima v tom, aby se k nim dostal?</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-16 10:30:00" d="2020-04-16 11:20:00"><n u="Divoké Švýcarsko">Divoké Švýcarsko I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kanton Graubünden je znám svými příležitostmi k zimním sportům a zábavě po lyžování. Pro místní faunu však chladné podnebí a hojnost sněhu představuje</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-16 11:20:00" d="2020-04-16 11:50:00"><n u="Život v divočině Chrise Humfreyho">Život v divočině Chrise Humfreyho I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Chov divokých zvířat v zajetí je velmi specializovaná práce, takže když Chris potřebuje do své show zařadit štěňata psa dingo, pozve si na pomoc odborníka na tyto šelmy</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-16 11:50:00" d="2020-04-16 12:15:00"><n u="Život v divočině Chrise Humfreyho">Život v divočině Chrise Humfreyho I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Chris chce chovat ohroženého kunovce velkého, aby pomohl zvýšit jejich počet v zajetí. Jeho pokusy o jejich chov se dříve nezdařily, ale tento se Chris</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-16 12:15:00" d="2020-04-16 13:05:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VII (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Na Aljašce pátrá Jeremy po tvorovi, který by mohl přemoct nic netušícího rybáře. Žije v řece něco podobného, nebo to mají na svědomí chladnovodní žraloci?</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-16 13:05:00" d="2020-04-16 14:00:00"><n u="Parádní zvířecí smysly">Parádní zvířecí smysly I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vyrazíte na výpravu světem zvuku od těch nejhlubších dunivých tónů po nejvyšší pištění</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-16 14:00:00" d="2020-04-16 14:45:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Dom jede do divočiny Venezuely, kde pátrá po odlehlé jeskyni, kde podle zvěstí žije stonoha obrovská, největší stonožka na světě, agresivní, jedovatá a masožravá</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-16 14:45:00" d="2020-04-16 15:10:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dvouletá německá doga Dave nechodí, ale skáče. Na kliniku zajdou Hannah a Michael s pomeranianem Teddym, který má výbušnou povahu a pořád kouše</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-16 15:10:00" d="2020-04-16 15:35:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Čivava Millie proměnila štěkáním jednu domácnost v noční můru. Ježek Stan Lee si vytrhává bodliny a kříženec Jack Russell teriéra s jorkširským teriérem</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-16 15:35:00" d="2020-04-16 16:20:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru V (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>85% Jsou sice Vánoce, ale na poliklinice není nikdy klid. Peter je na farmě Johna Swalese, kde jedna z jeho ceněných limousinských krav nemůže porodit své tele</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-16 16:20:00" d="2020-04-16 17:10:00"><n u="Superveterinář: Noel Fitzpatrick">Superveterinář: Noel Fitzpatrick VI (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Štěně kokršpaněla potřebuje výměnu kyčelního kloubu. Dále je po autonehodě urgentně ošetřena kočka s rozdrcenou stehenní kostí a propíchnutými plícemi</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-16 17:10:00" d="2020-04-16 18:00:00"><n u="Mocné řeky">Mocné řeky I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Modrá řeka je největší v Asii. Kdysi se v ní vyskytovali vzácní vodní savci a nesmírná množství ryb. Jeremy navštíví Šanghaj, přehradní hráz Tři soutěsky</k>  </p>
</a>
