<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="19" t="2020-04-11 04:15:11"><p id_tv="526" o="2020-04-18 06:20:00" d="2020-04-18 07:10:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři II (3)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Kočka Lara potřebuje nutnou operaci poté, co ji srazilo auto a napadla liška. Dokáže Noel spravit její zadní nohu?</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-18 07:10:00" d="2020-04-18 08:00:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři II (4)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Sedmiletý francouzský buldoček trpí zánětem slinivky břišní, zápalem plic a prasklou meziobratlovou ploténkou a potřebuje zvláštní léčení, které</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-18 08:00:00" d="2020-04-18 08:50:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři II (5)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Jednomu páru se zhroutí svět, když zjistí, že jejich milovaný šestiletý německý ovčák Otto má životu nebezpečný nádor. Dokážou ho v nemocnici zachránit?</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-18 08:50:00" d="2020-04-18 09:15:00"><n u="Život v divočině Chrise Humfreyho">Život v divočině Chrise Humfreyho I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Chris se vydává do vzduchu v ultralehkém letadle, aby našel správné blahovičníkové listy pro své koaly a rovněž začíná jemný proces odchování Joeyho</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-18 09:15:00" d="2020-04-18 09:45:00"><n u="Život v divočině Chrise Humfreyho">Život v divočině Chrise Humfreyho I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Když na začátku sezóny odchází uvaděč show z divočiny, Chris je nucen rychle vyškolit dalšího člena personálu</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-18 09:45:00" d="2020-04-18 10:10:00"><n u="Život v divočině Chrise Humfreyho">Život v divočině Chrise Humfreyho I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Danielle je velmi nadšená dobrovolnice, která se snaží získat práci na plný úvazek jako uvaděčka show. Jediné co musí udělat, aby tuto práci získala</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-18 10:10:00" d="2020-04-18 10:40:00"><n u="Život v divočině Chrise Humfreyho">Život v divočině Chrise Humfreyho I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Člen personálu Xavier, který miluje oceány, se vydává na noční potápění během kterého se pokusí najít několik nových stvoření a je svědkem vzácného</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-18 10:40:00" d="2020-04-18 11:05:00"><n u="Život v divočině Chrise Humfreyho">Život v divočině Chrise Humfreyho I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Chov divokých zvířat v zajetí je velmi specializovaná práce, takže když Chris potřebuje do své show zařadit štěňata psa dingo, pozve si na pomoc odborníka na tyto šelmy</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-18 11:05:00" d="2020-04-18 11:35:00"><n u="Život v divočině Chrise Humfreyho">Život v divočině Chrise Humfreyho I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Chris chce chovat ohroženého kunovce velkého, aby pomohl zvýšit jejich počet v zajetí. Jeho pokusy o jejich chov se dříve nezdařily, ale tento se Chris</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-18 11:35:00" d="2020-04-18 12:00:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Barbara potřebuje pro své kakadu nalézt dočasný útulek, než je umístí do nového domova. Jenže všechny požadované testy jsou velmi drahé. Kwane se seznámí</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-18 12:00:00" d="2020-04-18 12:30:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Kwane se setká s jezevčíkem se zakalenýma očima. Tanka zachránili před psími zápasy. Jeho majitelé se o něj však bojí, neboť nedávno hodně zhubnul</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-18 12:30:00" d="2020-04-18 12:55:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Kwane prohlíží fenku Goldie. Její majitel jen těžko hovoří o drsném životě na ulici. Kwane navíc hledá veterinárního technika, který by mu pomohl</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-18 12:55:00" d="2020-04-18 13:20:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Ve Skid Row žije nejvíce bezdomovců v USA. Dr. Kwane se zde seznámí s Walterem a jeho psem Dinkerem, který trpí vzácným onemocněním. Walter odmítne</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-18 13:20:00" d="2020-04-18 14:10:00"><n u="Nejdivočejší přežití">Nejdivočejší přežití II (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Pro plazy, obojživelníky, hmyz a ryby je život řízen sluncem. Mohou vypadat primitivně, ale chladnokrevní tvorové přírody si vyvinuli mimořádné úskoky, aby přežili</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-18 14:10:00" d="2020-04-18 15:00:00"><n u="Divoká americká období">Divoká americká období I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Podzim přináší změny napříč USA. Miliony vodních ptáků odlétají na teplejší jih. Ti, kteří zůstávají, shromažďují zásoby. Bobři mají spoustu práce</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-18 15:00:00" d="2020-04-18 15:50:00"><n u="Wales: Země divočiny">Wales: Země divočiny I (3)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>Je léto a země se zahřívá z vlny veder. Tato sezona extrémů dává vyniknout menším - a exotičtějším - divokým zvířatům Walesu</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-18 15:50:00" d="2020-04-18 16:40:00"><n>Příroda - makak červenolící</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Japonská bioložka zkoumá, proč lidé mají zcela odlišný přístup k jednomu druhu opic, které žijí na mrazivém severu horské oblasti ostrova Hokkaidó</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-18 16:40:00" d="2020-04-18 17:35:00"><n>Příroda: vlk Lobo, který změnil Ameriku</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V roce 1893 vyrazil Ernest Thompson Seton do Nového Mexika usmrtit záškodnického zabijáka skotu, vlka přezdívaného Lobo. Následující události změnily</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-04-18 17:35:00" d="2020-04-18 18:00:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Kwane prohlíží fenku Goldie. Její majitel jen těžko hovoří o drsném životě na ulici. Kwane navíc hledá veterinárního technika, který by mu pomohl</k>  </p>
</a>
