<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2019-07-12 01:05:46"><p id_tv="526" o="2019-07-18 06:15:00" d="2019-07-18 06:35:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (14)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Colton a Jack míří zpět do národního parku Biscayne a oblasti Everglades, aby zjistili, jak se na místním ekosystému a fauně podepsaly hurikány</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-18 06:35:00" d="2019-07-18 07:00:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (15)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jeskyně jsou různých tvarů, velikostí a v různých lokalitách. Jack a Colton se vrací ke svým nejimpozantnějším dobrodružstvím v jeskyních ve vodě, v podzemí a pod ledem</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-18 07:00:00" d="2019-07-18 07:35:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Lví smečka skolí žirafu, aligátor sežere svému protivníkovi potomka a na pár čeká pěkné překvapení, když si jim slon uleví přímo před očima</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-18 07:35:00" d="2019-07-18 08:05:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Delfíni zaženou na pláž ryby, aby je mohli spořádat. Divoký kůň ušlape aligátora, čtyři lvi naprosto zdecimují buvolí stádo a natáčení pod vodou odhalí</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-18 08:05:00" d="2019-07-18 09:00:00"><n u="Město ledních medvědů">Město ledních medvědů II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pořad zavede diváky do nebezpečného světa zkušených průvodců po divoké přírodě, Kelseyho Eliassona a Dennise Compayreho</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-18 09:00:00" d="2019-07-18 09:50:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři V (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V nemocnici Fitzpatrick Referrals mají naléhavý případ. Maličké čtyřměsíční štěně křížence Jack Russell teriéra s čivavou je přivezeno po útoku jiného psa v parku</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-18 09:50:00" d="2019-07-18 10:15:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vztah mezi jestřábem Aspenem a Ohsesem, křížencem novofundlanďana, border kolie a bígla, je zcela jedinečný. Jersey kráva jménem Jerry nalezne společnici</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-18 10:15:00" d="2019-07-18 10:40:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kamerunská koza Billie a březí Willow jsou nejlepšími kamarádkami na rušné farmě. Zachráněná kočka Dora se ujala Charlieho, osiřelého jehněte, kterého</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-18 10:40:00" d="2019-07-18 11:35:00"><n u="Divoké Švýcarsko">Divoké Švýcarsko I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát se zaměříme na relativně neznámou oblast Švýcarska, na pohoří Jura. Vyrazíme na jedinečnou výpravu za poznáním do téměř nedotčené přírody</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-18 11:35:00" d="2019-07-18 12:25:00"><n u="Superpes z útulku">Superpes z útulku I (1)</n><t>D</t><e>Wj</e>    <k>Nate a Laura hledají psa z útulku na pomoc Kalanimu, bývalému členu námořní pěchoty, který trpí PTSD a úzkostí a potřebuje psa, jenž by ho zklidnil</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-18 12:25:00" d="2019-07-18 13:20:00"><n u="Divoká Kanada">Divoká Kanada I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Čtvrtý díl přináší příběhy o nejdrsnějším ročním období. Prchavý rys potichu pronásleduje zajíce měnivé a medvědice černá se svými medvíďaty přezimuje</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-18 13:20:00" d="2019-07-18 13:50:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Lví smečka skolí žirafu, aligátor sežere svému protivníkovi potomka a na pár čeká pěkné překvapení, když si jim slon uleví přímo před očima</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-18 13:50:00" d="2019-07-18 14:25:00"><n u="Divoké záběry">Divoké záběry I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Delfíni zaženou na pláž ryby, aby je mohli spořádat. Divoký kůň ušlape aligátora, čtyři lvi naprosto zdecimují buvolí stádo a natáčení pod vodou odhalí</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-18 14:25:00" d="2019-07-18 15:20:00"><n u="Území lvů: noc a den">Území lvů: noc a den I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Blíží se období dešťů a lvíčata Prince a Ziggy mají konečně šanci na přežití, neboť je do smečky přijali jejich nevlastní otcové</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-18 15:20:00" d="2019-07-18 16:10:00"><n u="Superpes z útulku">Superpes z útulku I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nate a Laura hledají psy z útulků na pomoc Edovi, seržantovi amerického letectva ve výslužbě, který utrpěl poranění mozku a potřebuje psa na přinášení</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-18 16:10:00" d="2019-07-18 17:00:00"><n u="Zvěrolékař v jednom kole">Zvěrolékař v jednom kole I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Večírek pro štěňata způsobí na klinice chaos. Scott umožní zachráněné fence Honey lepší budoucnost a napětí roste, neboť Scottův nový projekt je zdrojem</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-18 17:00:00" d="2019-07-18 18:05:00"><n u="Zachránci koťat">Zachránci koťat I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Birmingham: Vyšetřovatelka Herchy Boalová reaguje na telefonát o maličkém koťátku, u něhož je podezření na nebezpečnou chřipku. Po příjezdu zjistí</k>  </p>
</a>
