<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="19" t="2019-08-09 01:18:09"><p id_tv="526" o="2019-08-15 06:00:00" d="2019-08-15 06:45:00"><n u="Zvěrolékař v jednom kole">Zvěrolékař v jednom kole I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Scott si zamiluje britského buldoka s hodně problémy. Mladá rodina se obává o milovaného labradoodla Herba. Dále se podíváte na mimořádný příběh muže a jeho kočky</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-15 06:45:00" d="2019-08-15 07:10:00"><n u="Hledá se Fido">Hledá se Fido II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Holmesovi se rozhodli pořídit si ze zdravotních důvodů domů psa. Jenže se nemohou shodnout, jakou rasu si vybrat. Seth to tentokrát nebude mít lehké</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-15 07:10:00" d="2019-08-15 07:35:00"><n u="Služební obojek">Služební obojek I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>U bývalého učitele se po práci v zámoří rozvinulo hned několik citových a duševních poruch. Útěchu konečně nalezne ve zlatém retrívrovi jménem Jamie</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-15 07:35:00" d="2019-08-15 08:25:00"><n u="Zvířecí policie Phoenix">Zvířecí policie Phoenix I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>71% Vyšetřovatel krutého zacházení se zvířaty arizonského útulku Mark Smith seznamuje majitele domů s novou zákonnou povinností mít zvíře na vodítku</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-15 08:25:00" d="2019-08-15 09:30:00"><n u="Kočky versus psi: Kdo je lepší?">Kočky versus psi: Kdo je lepší? I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Liz Bonninová vyrazí do Wiltshireu na setkání s kocourem jménem Cosmos, který přesně ví, jak dát své majitelce Sarah najevo, že je doma</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-15 09:30:00" d="2019-08-15 10:15:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři V (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>10měsíční štěně kokršpaněla Albie bylo kempovat se svou rodinou, když ho někdo přejel autem. Rentgenové snímky z místní veterinární kliniky ukazují</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-15 10:15:00" d="2019-08-15 10:40:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Liška Rose a medvídek mýval Bindi spolu rádi tropí neplechu. Štěně dobrmana a zachráněný nosál si hrají jako nejlepší kamarádi. Někdy je však nutné jejich</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-15 10:40:00" d="2019-08-15 11:05:00"><n u="Nejlepší přítel psa">Nejlepší přítel psa II (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zachráněné kuře Rose předčí váhou svou nejlepší kamarádku, zachráněnou čivavu Biscuit. Medvídek mýval je oblíbeným společníkem psovi Waffles, kamarádovi a ochránci</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-15 11:05:00" d="2019-08-15 11:55:00"><n u="Sopečná odysea">Sopečná odysea II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Indonésie je domovem 130 aktivních sopek, což dalo ostrovu jméno Země ohně. Vulkanolog Tom Pfeiffer vede svůj tým na Dukono, aby se navzdory nebezpečí</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-15 11:55:00" d="2019-08-15 12:20:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jedno medvídě je vážně nemocné a druhé má ošklivou ránu na břiše. Angelika a Peter ze všech sil dokončují větší výběh pro medvědy</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-15 12:20:00" d="2019-08-15 12:40:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V medvědí kleci dochází k soubojům, když se Angelika snaží obstarat dost potravy, aby medvíďata vykrmila na zimu. Zmizí koloušek a medvídě se cítí ohrožené</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-15 12:40:00" d="2019-08-15 13:35:00"><n u="Galapágy">Galapágy I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Sir David Attenborough se ponoří do příběhu vzniku Galapág. Jak dokázaly sopečné výbuchy, mořské proudy a putující organismy vytvořit tak podivuhodnou</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-15 13:35:00" d="2019-08-15 14:25:00"><n u="Zvířecí policie Phoenix">Zvířecí policie Phoenix I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>71% Vyšetřovatel krutého zacházení se zvířaty arizonského útulku Mark Smith seznamuje majitele domů s novou zákonnou povinností mít zvíře na vodítku</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-15 14:25:00" d="2019-08-15 14:50:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kočku UM srazilo auto a má natrženou bránici. Teriér Mamas byl vykastrován, ale nebyly mu vyjmuty stehy. Ty však již téměř zarostly</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-15 14:50:00" d="2019-08-15 15:20:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Bill žije ve stanu se psem, který má vchlípené víčko a trpí na kožní nádory. Kwane se též setká s mladou ženou Whitney a jejím psem Bummerem</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-15 15:20:00" d="2019-08-15 15:45:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Štěně Kuma žije na ulici a potřebuje očkování, kastraci a výcvik. Michael žije se svým psem Presleym v útulku. Michael se obává, že nádor na krku psa může být zhoubný</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-15 15:45:00" d="2019-08-15 16:10:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Barbara potřebuje pro své kakadu nalézt dočasný útulek, než je umístí do nového domova. Jenže všechny požadované testy jsou velmi drahé. Kwane se seznámí</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-15 16:10:00" d="2019-08-15 17:00:00"><n u="Zvěrolékař v jednom kole">Zvěrolékař v jednom kole I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pro novou maminku s roztomilým štěnětem je k dispozici netradiční operace. Celebrita Liza Tarbucková přijde na návštěvu za starým dobrým známým</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-08-15 17:00:00" d="2019-08-15 18:00:00"><n u="Kočky versus psi: Kdo je lepší?">Kočky versus psi: Kdo je lepší? I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Liz Bonninová vyrazí do Wiltshireu na setkání s kocourem jménem Cosmos, který přesně ví, jak dát své majitelce Sarah najevo, že je doma</k>  </p>
</a>
