<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2019-07-13 01:23:31"><p id_tv="526" o="2019-07-19 06:00:00" d="2019-07-19 06:50:00"><n u="Město ledních medvědů">Město ledních medvědů II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pořad zavede diváky do nebezpečného světa zkušených průvodců po divoké přírodě, Kelseyho Eliassona a Dennise Compayreho</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-19 06:50:00" d="2019-07-19 07:10:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (15)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jeskyně jsou různých tvarů, velikostí a v různých lokalitách. Jack a Colton se vrací ke svým nejimpozantnějším dobrodružstvím v jeskyních ve vodě, v podzemí a pod ledem</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-19 07:10:00" d="2019-07-19 07:30:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (16)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jack a Colton navštíví Kajmanské ostrovy, kde plavou s trnuchami a potápějí se k potopenému vraku ruské fregaty Captain Keith Tibbets. Na ostrově Cayman</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-19 07:30:00" d="2019-07-19 07:55:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (17)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Colton a Jack vyrazí na jih do New Orleans v Louisianě, aby se vydali po stopě známého piráta a později patriota Jeana Lafittea. Navštíví čtvrť French</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-19 07:55:00" d="2019-07-19 08:40:00"><n u="Zachránci koťat">Zachránci koťat I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Birmingham: Vyšetřovatelka Herchy Boalová reaguje na telefonát o maličkém koťátku, u něhož je podezření na nebezpečnou chřipku. Po příjezdu zjistí</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-19 08:40:00" d="2019-07-19 09:35:00"><n u="Území lvů: noc a den">Území lvů: noc a den I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Blíží se období dešťů a lvíčata Prince a Ziggy mají konečně šanci na přežití, neboť je do smečky přijali jejich nevlastní otcové</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-19 09:35:00" d="2019-07-19 10:25:00"><n u="Superpes z útulku">Superpes z útulku I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nate a Laura hledají psy z útulků na pomoc Edovi, seržantovi amerického letectva ve výslužbě, který utrpěl poranění mozku a potřebuje psa na přinášení</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-19 10:25:00" d="2019-07-19 11:15:00"><n u="Zvěrolékař v jednom kole">Zvěrolékař v jednom kole I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Večírek pro štěňata způsobí na klinice chaos. Scott umožní zachráněné fence Honey lepší budoucnost a napětí roste, neboť Scottův nový projekt je zdrojem</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-19 11:15:00" d="2019-07-19 12:10:00"><n u="Divoké Švýcarsko">Divoké Švýcarsko I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ticino je se svými Tessinskými Alpami a kouzelným údolím Muggio ve svém nejjižnějším koutě oblastí kontrastů, kterou nic nepřekoná</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-19 12:10:00" d="2019-07-19 13:00:00"><n u="Superpes z útulku">Superpes z útulku I (2)</n><t>D</t><e>Wj</e>    <k>Nate a Laura hledají psa z útulku na pomoc Tommymu, který trpí cukrovkou 1. typu a potřebuje psa, jenž mu bude nosit a podávat léky a rovněž rozpozná</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-19 13:00:00" d="2019-07-19 13:45:00"><n u="Velká migrace">Velká migrace I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Hluboko v tanzanské Serengeti usedne Ben do horkovzdušného balónu, aby se poprvé podíval na stáda majestátních pakoňů hřivnatých</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-19 13:45:00" d="2019-07-19 14:30:00"><n u="Zachránci koťat">Zachránci koťat I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Birmingham: Vyšetřovatelka Herchy Boalová reaguje na telefonát o maličkém koťátku, u něhož je podezření na nebezpečnou chřipku. Po příjezdu zjistí</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-19 14:30:00" d="2019-07-19 15:25:00"><n u="Galapágy">Galapágy I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Sir David Attenborough se setká s nejvzácnějším zvířetem na zemi, kráčí ve šlépějích Charlese Darwina a je svědkem smrti a znovuzrození ostrovů ve světle přirozeného výběru</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-19 15:25:00" d="2019-07-19 16:10:00"><n u="Divoké Filipíny s Nigelem Marvenem">Divoké Filipíny s Nigelem Marvenem I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Luzon je největší ostrov Filipín. Je místem protikladů, od rozrůstajícího se hlavního města Manily po rozsáhlé skryté lesy. Nigel se zde setká s jeho tvory</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-19 16:10:00" d="2019-07-19 16:35:00"><n u="Spojené státy zvířat">Spojené státy zvířat I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jako každý rok se v Georgetownu utkají ovce tlustorohé. Mořská vydra Olive, jež byla vysvobozena z ropné katastrofy, pomáhá v boji proti změně klimatu</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-19 16:35:00" d="2019-07-19 17:00:00"><n u="Spojené státy zvířat">Spojené státy zvířat I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na kalifornském pobřeží, jen pár metrů od dálnice č. 1, dochází k velkému boji mezi rypouši sloními. Kalifornské pláže pokrývají gavúnovci píseční</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2019-07-19 17:00:00" d="2019-07-19 18:05:00"><n u="Rovník: Rovnoběžka života">Rovník: Rovnoběžka života I (2)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Kouzlo rovníku tkví v neustálém slunečním svitu, díky němuž se zde hojně daří životu. Zaměříme se na střety mezi zvířaty a farmáři a na ochránce přírody</k>  </p>
</a>
