<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2020-05-27 04:18:24"><p id_tv="526" o="2020-06-03 06:00:00" d="2020-06-03 06:20:00"><n u="Mláďata ze zoo">Mláďata ze zoo VII (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Indickému kaloni Emy se konečně uzdravilo zlomené křídlo a poprvé se setká se svou kolonií ve zvířecím parku</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-03 06:20:00" d="2020-06-03 06:50:00"><n u="Mláďata ze zoo">Mláďata ze zoo VII (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tygři teenageři Alisha a Dragan se vrací do parku a stráví den ve vodě hrou s novými hračkami</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-03 06:50:00" d="2020-06-03 07:20:00"><n u="Mláďata ze zoo">Mláďata ze zoo VII (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Park se podělí o smutnou zprávu ohledně kočkodana Dianina jménem Rhea. Na scéně se však objeví další exemplář. Noví oslové a zebry rozhodně nenechají</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-03 07:20:00" d="2020-06-03 07:45:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Claire se dostaví s kolií Macem, který má strach z otevřených prostranství. Natalie zajde do ordinace se zapáchajícím mopsíkem Carlou. A chybět nebude</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-03 07:45:00" d="2020-06-03 08:10:00"><n u="Mazlíčci utržení ze řetězu">Mazlíčci utržení ze řetězu I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Odbornice na chování Caroline pomáhá papouškovi ara Roccovi s výbuchy hněvu. Odborník na chování psů Leon uklidňuje hyperaktivního hafana Judea a veterinář</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-03 08:10:00" d="2020-06-03 09:00:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IV (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Jeremy vyrazí na divokou africkou řeku Zambezi, kde hodlá odhalit neviditelného predátora, který stahuje rybáře pod hladinu. Místní ho nazývají Mazunda</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-03 09:00:00" d="2020-06-03 09:45:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři IV (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ken jel celou noc z Cumbrie, aby zavezl do nemocnice dobrmana Clydea. Clyde trpí vážnou nemocí míchy, která se bude nadále zhoršovat, pokud nepůjde na operaci</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-03 09:45:00" d="2020-06-03 10:35:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VIII (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Hrozivé zprávy o zohavených mrtvolách zničených záhadným mořským tvorem podnítí Jeremyho k vyšetřování vražd v Kalifornském zálivu v Mexiku</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-03 10:35:00" d="2020-06-03 11:25:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Při pokusu najít jedno z nejvzácnějších a nejohroženějších zvířat na světě - velkého, černobílého brouka goliáše - se musí Dom vetřít na černý trh s hmyzem v Kamerunu</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-03 11:25:00" d="2020-06-03 12:15:00"><n u="Impozantní Yellowstone">Impozantní Yellowstone I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vlci a medvědi grizzly se vrátili do parku a jejich populace dosahuje nejvyšších čísel. Doprovodíme je po dobu jednoho roku a zjistíme, jak obohacují</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-03 12:15:00" d="2020-06-03 13:05:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>86% Dom jede do ekvádorského deštného pralesa, aby čelil kolonii masožravých a jedovatých armádních mravenců, děsivé masy hmyzu, která může být největší</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-03 13:05:00" d="2020-06-03 13:50:00"><n u="Velkolepá setkání se zvířaty">Velkolepá setkání se zvířaty I (3)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>Fotografka Yasmin Tajik je ohromena tím, jak se leopard, který sleduje antilopy impala pod stromem, na kterém sedí, jedním rychlým skokem dostane</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-03 13:50:00" d="2020-06-03 14:40:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IV (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Jeremy vyrazí na divokou africkou řeku Zambezi, kde hodlá odhalit neviditelného predátora, který stahuje rybáře pod hladinu. Místní ho nazývají Mazunda</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-03 14:40:00" d="2020-06-03 15:30:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři IV (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dvouletý bišonek Lexi trpí od narození bolestí lokte. Noel navrhne špičkový implantát s použitím kmenových buněk, které by kolem něho utvořily novou kost</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-03 15:30:00" d="2020-06-03 16:20:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VIII (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Tento speciální díl nahlédne do zákulisí pořadu a poskytne vám jedinečný pohled na to, jak vzniká celá sezona pořadu na moři</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-03 16:20:00" d="2020-06-03 17:10:00"><n u="Divoké Filipíny s Nigelem Marvenem">Divoké Filipíny s Nigelem Marvenem I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Luzon je největší ostrov Filipín. Je místem protikladů, od rozrůstajícího se hlavního města Manily po rozsáhlé skryté lesy. Nigel se zde setká s jeho tvory</k>  </p>
<p id_tv="526" o="2020-06-03 17:10:00" d="2020-06-03 18:00:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru V (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>84% Ročník přehlídky Great Yorkshire Show je nejdůležitější akcí farmářské komunity v Yorkshiru. Peter a Julian jsou požádáni, aby pomohli uvést domácí</k>  </p>
</a>
