<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2020-05-10 04:06:49"><p id_tv="527" o="2020-05-17 18:00:00" d="2020-05-17 18:45:00"><n u="Londýn: Dva tisíce let historie">Londýn: Dva tisíce let historie I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Dobereme se k 20. století a zaměříme se na dvě světové války, španělskou chřipku a první podzemní železnici. Zjistíme, jak železniční projekt Crossrail</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-05-17 18:45:00" d="2020-05-17 19:30:00"><n u="Hledá se Orient Express">Hledá se Orient Express I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Orient Express je mýtus, příslib dobrodružství a pozvánka na cesty v neslýchaném luxusu. Je to nejslavnější vlak na světě. Kdo však skutečně</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-05-17 19:30:00" d="2020-05-17 20:15:00"><n u="Zmapované vraždy">Zmapované vraždy IV (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>73% Dr. Ruxton byl lékař původem z Indie, který žil poklidným životem, než ho zasáhla násilná žárlivost. Obviňoval svou ženu z cizoložství několik</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-05-17 20:15:00" d="2020-05-17 21:05:00"><n u="Zmapované vraždy">Zmapované vraždy IV (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>73% V pátek 12. srpna 1966 zabil ve čtvrti Shepherd's Bush Harry Roberts se dvěma kumpány tři policisty. Po vraždách se dali na útěk a začal na ně velký hon</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-05-17 21:05:00" d="2020-05-17 21:50:00"><n u="Zmapované vraždy">Zmapované vraždy IV (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>73% V pátek 12. srpna 1966 zabil ve čtvrti Shepherd's Bush Harry Roberts se dvěma kumpány tři policisty. Po vraždách se dali na útěk a začal na ně velký hon</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-05-17 21:50:00" d="2020-05-17 22:40:00"><n u="Vzestup Pompejí">Vzestup Pompejí I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>V roce 2010 zřícení Domu gladiátorů upřelo pozornost světa na zhoršený stav Pompejí. Evropské společenství a italská vláda uvolnily 105 milionů eur na záchranu města</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-05-17 22:40:00" d="2020-05-17 23:35:00"><n u="Vzestup Pompejí">Vzestup Pompejí I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Uplynulo osm měsíců od zahájení nového výkopu. Podařilo se objevit uličky, kde různé sopečné vrstvy odhalují vývoj událostí po výbuchu Vesuvu</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-05-17 23:35:00" d="2020-05-18 00:40:00"><n>Pompeje: Po výbuchu sopky</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>V roce 2018 jsme získali neomezený přístup do Pompejí, abychom odhalili nové důkazy této dramatické události z roku 79 našeho letopočtu</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-05-18 00:40:00" d="2020-05-18 01:25:00"><n u="Zmapované vraždy">Zmapované vraždy IV (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>73% V pátek 12. srpna 1966 zabil ve čtvrti Shepherd's Bush Harry Roberts se dvěma kumpány tři policisty. Po vraždách se dali na útěk a začal na ně velký hon</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-05-18 01:25:00" d="2020-05-18 02:10:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí IX (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá brýle související se záhadnou smrtí, odhalí pravdu za mořskou příšerou a přiblíží nám příběh o nejimpozantnějších únicích v dějinách</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-05-18 02:10:00" d="2020-05-18 02:55:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí IX (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá elegantní šaty módně založeného zločince, sklenici plnou jedovatého prášku spojenou se špatným koncem a obrovské letadlo vypovídající</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-05-18 02:55:00" d="2020-05-18 03:40:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí IX (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá klobouk, který inspiroval k podvodu, medaili jedné ženy za stavbou Brooklynského mostu a geniální zařízení, které zachránilo holuby</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-05-18 03:40:00" d="2020-05-18 04:25:00"><n u="Hledá se Orient Express">Hledá se Orient Express I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Orient Express je mýtus, příslib dobrodružství a pozvánka na cesty v neslýchaném luxusu. Je to nejslavnější vlak na světě. Kdo však skutečně</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-05-18 04:25:00" d="2020-05-18 04:50:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy I (14)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vakuové vymrazování, od instantní kávy po očkovací látky, je významnou součástí našeho každodenního života. Věděli jste, že tento proces byl poprvé využit během 2. světové války?</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-05-18 04:50:00" d="2020-05-18 05:15:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy I (15)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>S ponornými loděmi a plavidly si v minulosti pohrávali mnozí. K jejich všeobecnému využívání však došlo až za 1. světové války. Dále prozkoumáme minulost mlhovačů</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-05-18 05:15:00" d="2020-05-18 06:00:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy I (16)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Všichni znají lepicí pásku a tisíce způsobů jejího využití. Ale věděli jste, že tento všestranný nástroj používali námořníci a vojáci během</k>  </p>
</a>
