<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2019-08-13 01:31:32"><p id_tv="527" o="2019-08-18 18:00:00" d="2019-08-18 18:45:00"><n u="Skutečná hra o trůny">Skutečná hra o trůny I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ludvík XI. byl osvícený stratég a na evropských dvorech byl znám jako Pavoučí král. Jeho nenáviděné a vychytralé držení moci však ohrozili dva obávaní muži</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-08-18 18:45:00" d="2019-08-18 19:35:00"><n u="Pompeje: blížící se katastrofa">Pompeje: blížící se katastrofa I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Náš příběh začíná 22. října 79 př. n. l. Pompejemi otřásla slabá zemětřesení, kterým nikdo nevěnoval přílišnou pozornost. Staneme se svědky vůbec prvního</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-08-18 19:35:00" d="2019-08-18 20:20:00"><n u="Pompeje: blížící se katastrofa">Pompeje: blížící se katastrofa I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Bettany hodlá zjistit další podrobnosti, a zkoumá proto neuvěřitelně zachovalé lázně a složitý systém rozvodu vody v Pompejích, zda neukrývají nějaká</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-08-18 20:20:00" d="2019-08-18 21:10:00"><n u="Pompeje: blížící se katastrofa">Pompeje: blížící se katastrofa I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Sopka Vesuv, která byla nečinná po 700 let, se začala probouzet. Bettany se pokouší zjistit, proč tolik lidí město neopustilo, když začala padat pemza</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-08-18 21:10:00" d="2019-08-18 22:10:00"><n u="Masakr na vlastní oči: Nanking">Masakr na vlastní oči: Nanking 1937 I (2)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Druhý díl seriálu zkoumá neuvěřitelné a statečné úsilí zbývajících cizinců, kteří se pokusili masakr zviditelnit</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-08-18 22:10:00" d="2019-08-18 22:55:00"><n u="Záhady královských vražd">Záhady královských vražd I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Princ Albert Viktor, vnuk královny Viktorie, byl vskutku fascinující muž. Krátký život tohoto muže, známého jako Eddy, neustále provázely fámy, spekulace a skandály</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-08-18 22:55:00" d="2019-08-18 23:40:00"><n u="Záhady královských vražd">Záhady královských vražd I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ledna 1936 byl anglický král Jiří V. prohlášen za mrtvého. Oficiální příčinu jeho smrti, zápal plic, potvrdil králův osobní lékař Lord Bertrand Dawson</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-08-18 23:40:00" d="2019-08-19 00:05:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (16)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ať se vám to líbí či ne, války, konflikt a potřeba prozkoumat neznámé jsou katalyzátorem lidského pokroku v oblasti technologie. Lidstvo přichází</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-08-19 00:05:00" d="2019-08-19 01:00:00"><n u="Třicetiletá válka - vláda železa">Třicetiletá válka - vláda železa I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Za jednu z příčin 30leté války se nyní považuje Pražská defenestrace v roce 1618. Zpočátku se však jednalo a konflikt mezi českými stavy a vídeňskými místodržícími</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-08-19 01:00:00" d="2019-08-19 01:55:00"><n u="Třicetiletá válka - vláda železa">Třicetiletá válka - vláda železa I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na čí straně byl bůh v této válce? Všichni vládci se na něj obraceli a každý z nich prohlašoval své náboženství za jediné správné. Zpočátku se strany zdály</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-08-19 01:55:00" d="2019-08-19 02:40:00"><n u="Starověcí vrazi">Starověcí vrazi I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V roce 371 př. n. l. se chystala sparťanská armáda, velmoc antického Řecka, rozdrtit Théby. Navzdory veškeré své síle však nebyla připravena na tajnou</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-08-19 02:40:00" d="2019-08-19 03:25:00"><n u="Starověcí vrazi">Starověcí vrazi I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Roku 327 př. n. l. se chtěl Alexander Veliký postavit vzbouřenému veliteli ukrytému v horské pevnosti. Poručil 300 válečníkům zdolat kolmou skalní stěnu</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-08-19 03:25:00" d="2019-08-19 04:15:00"><n u="Temné operace dávnověku">Temné operace dávnověku I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Asasíni byli nejničivější zvláštní jednotkou středověkého světa. Abychom zjistili, kým byli, musíme se vrátit do střední Persie 11. století</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-08-19 04:15:00" d="2019-08-19 05:05:00"><n u="Temné operace dávnověku">Temné operace dávnověku I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ohroženi ohromnou silou perské invaze, museli se antičtí Řekové obrátit na své děsivé zvláštní jednotky, 300 Sparťanů. Toto je pravdivý příběh jejich</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-08-19 05:05:00" d="2019-08-19 05:35:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Sluneční brýle - překvapivá historie 2. světové války ukrytá za slavným stylem brýlí pro piloty. Telefon - ukážeme si vibrující vědu, která umožňuje</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-08-19 05:35:00" d="2019-08-19 06:00:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Záchranné čluny - pojítko mezi katastrofou ve stylu Titaniku a bezpečností na moři. Baterie - věda ukrytá za zařízeními, která napájejí dnešní přístroje</k>  </p>
</a>
