<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2019-07-15 16:33:57"><p id_tv="527" o="2019-07-21 18:00:00" d="2019-07-21 19:00:00"><n u="Historie křesťanství">Historie křesťanství I (3)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Tato epizoda zkoumá východní pravoslavné křesťanství, jemuž se daří v Rusku a na Balkánu a má přes 150 miliónů členů po celém světě</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-07-21 19:00:00" d="2019-07-21 20:00:00"><n u="Historie křesťanství">Historie křesťanství I (4)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Prvotní protestanti byli radikálové, kteří odpadli od katolické církve. Tato epizoda se podívá na bitvu, jež vedla k rozdělení křesťanství na dvě víry</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-07-21 20:00:00" d="2019-07-21 21:00:00"><n u="Soukromý život středověkých králů">Soukromý život středověkých králů I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dr. Janina Ramirezová odhaluje tajemství iluminovaných rukopisů, které byly sepsány na žádost králů, a ukazuje, jak udělily králi moc a sjednotily</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-07-21 21:00:00" d="2019-07-21 21:45:00"><n u="Bájné nestvůry">Bájné nestvůry I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mínotaurus patří k nejslavnějším mytologickým bytostem. Na čem se však ve skutečnosti zakládal? Důkazy o lidských obětech naznačují, že se za touto</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-07-21 21:45:00" d="2019-07-21 22:30:00"><n u="Nebezpečná inteligence">Nebezpečná inteligence I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Počítačový inženýr dr. Shane Todd je nalezen mrtvý v Singapuru. Yahya El Mashad je zavražděn v pařížském hotelu. Mohla mít vražda souvislost jeho prací</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-07-21 22:30:00" d="2019-07-21 23:20:00"><n u="Konspirace">Konspirace I (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pojďte se s námi projít šedou zónou mezi fakty a fikcí v této fascinující sérii, která zkoumá řadu případů od údajných pozorování utajovaných UFO po temný svět Hollywoodu</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-07-21 23:20:00" d="2019-07-22 00:15:00"><n u="Konspirace">Konspirace I (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pojďte se s námi projít šedou zónou mezi fakty a fikcí v této fascinující sérii, která zkoumá řadu případů od údajných pozorování utajovaných UFO po temný svět Hollywoodu</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-07-22 00:15:00" d="2019-07-22 01:10:00"><n u="2. světová válka v barevném provedení">2. světová válka v barevném provedení I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Spojenci i nacisté usilovali o jediný zničující úder, který by ukončil válku. Brit Sir Arthur Hariss přezdívaný Bomber se domníval</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-07-22 01:10:00" d="2019-07-22 02:05:00"><n u="2. světová válka v barevném provedení">2. světová válka v barevném provedení I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V červenci 1943 se jasně ukázalo, že Hitlerova sázka na válku na východě se nevyplatila</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-07-22 02:05:00" d="2019-07-22 02:55:00"><n u="Ozbrojenci: válečné umění">Ozbrojenci: válečné umění I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Starověká Čína vynalezla bojové umění kung-fu. Halapartna je křížencem kopí a sekery a používala se před 3 000 lety k seknutí, probodnutí či zneškodnění nepřítele</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-07-22 02:55:00" d="2019-07-22 03:45:00"><n u="Ozbrojenci: válečné umění">Ozbrojenci: válečné umění I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Z Indie pocházejí nejnebezpečnější a nejunikátnější zbraně, včetně nože haladie se dvěma čepeli na opačných koncích jedné rukojeti a pružného meče urumi</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-07-22 03:45:00" d="2019-07-22 04:30:00"><n u="Lovec zbraní">Lovec zbraní I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>56% Paul má za úkol nalézt chybějící díl bombardéru B25 z 2. světové války, který právě restauruje pamětní letectvo USA Commemorative Air Force</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-07-22 04:30:00" d="2019-07-22 05:15:00"><n u="Lovec zbraní">Lovec zbraní I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>56% Paul se pokusí restaurovat zbraň, která pomohla Americe proměnit zkázu v podobě útoku na Pearl Harbor ve vítězství ve 2. světové válce, tj. protiletadlový</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-07-22 05:15:00" d="2019-07-22 06:00:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (21)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ať se vám to líbí či ne, války, konflikt a potřeba prozkoumat neznámé jsou katalyzátorem lidského pokroku v oblasti technologie. Lidstvo přichází</k>  </p>
</a>
