<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2019-08-11 01:17:06"><p id_tv="527" o="2019-08-17 18:00:00" d="2019-08-17 18:55:00"><n u="Tajemství šesti manželek">Tajemství šesti manželek I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Lucy se zaměří na manželství Jindřicha VIII. s první ženou Kateřinou Aragonskou. Navzdory jejím dovednostem a odhodlání v roli královny neporodila královi</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-08-17 18:55:00" d="2019-08-17 19:30:00"><n u="Historie v oděvech">Historie v oděvech I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>S využitím životopisů, umění a historie módy zkoumá Amber Butchartová životy historických osobností na základě oděvů, které nosily. Tentokrát se zaměří na Karla II</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-08-17 19:30:00" d="2019-08-17 20:00:00"><n u="Historie v oděvech">Historie v oděvech I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>S využitím životopisů, umění a historie módy zkoumá Amber Butchartová životy historických osobností podle jejich oděvů. Zkoumá portrét Arnolfiniho</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-08-17 20:00:00" d="2019-08-17 20:55:00"><n>Sultán a světec</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pořad využívá nových poznatků a zaměřuje se na osudové setkání před 800 lety, kdy se na zakrvácených křižáckých bojištích setkali křesťanský mnich a mocný</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-08-17 20:55:00" d="2019-08-17 21:55:00" c="1"><n>Seznámení s Juliem Caesarem</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Mary Beardová vám představí skutečného Julia Caesara a zpochybní, co jste o něm dosud věděli. Jak se stal vládcem Říma, proč byl zavražděn a pronesl</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-08-17 21:55:00" d="2019-08-17 22:40:00"><n u="Tajemství významných britských hradů">Tajemství významných britských hradů I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>78% Dan Jones cestuje na sever na hrad Stirling postavený na strategicky nejvýhodnějším místě v Británii, neboť chránil vstup na skotskou Vysočinu</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-08-17 22:40:00" d="2019-08-17 23:25:00"><n u="Řím: První světová velmoc">Řím: První světová velmoc I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Prozkoumáme legendu o Romulovi a Removi a budeme pátrat po známkách pradávné osady u Tiberu. V dávné římské kanalizaci odkryjeme, jak první vůdci</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-08-17 23:25:00" d="2019-08-18 00:10:00"><n u="Řím: První světová velmoc">Řím: První světová velmoc I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Agresivní expanze Říma šla bok po boku s další mocností, Kartágem. Archeologické nálezy na mořském dnu u Sicílie odhalují krutou námořní válku mezi dvěma silami</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-08-18 00:10:00" d="2019-08-18 01:05:00"><n u="Třicetiletá válka - vláda železa">Třicetiletá válka - vláda železa I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Všichni velcí vojenští vůdci jsou mrtví. Politikům se vymkne z rukou kontrola nad událostmi a moci se chopí generálové, kteří vědí, jak vyhrávat bitvy, ale ne válku</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-08-18 01:05:00" d="2019-08-18 02:00:00"><n u="Třicetiletá válka - vláda železa">Třicetiletá válka - vláda železa I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Podepsání Vestfálského míru přináší první stabilní nastolení míru v Evropě. Jedná se o zrod Evropy nejen jako geografické oblasti, ale i té ideologické</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-08-18 02:00:00" d="2019-08-18 02:45:00"><n u="Starověcí vrazi">Starověcí vrazi I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V 9. století sužovaly Evropu nájezdy Vikingů. Ti si tou dobou už podrobili všechna území a zbývalo jim dobýt pouze anglické království Wessex. Tuto državu</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-08-18 02:45:00" d="2019-08-18 03:30:00"><n u="Starověcí vrazi">Starověcí vrazi I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Uvidíte, jak se William Wallace, jeden z nejznámějších Skotů, během invaze anglické armády pod velením Eduarda I. vypracoval z psance na velitele armád</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-08-18 03:30:00" d="2019-08-18 04:25:00"><n u="Temné operace dávnověku">Temné operace dávnověku I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zjistíme, jak se japonští nindžové stali smrtící jednotkou největšího japonského šóguna a ze zálohy dokázali skvěle odrazit armádu</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-08-18 04:25:00" d="2019-08-18 05:15:00"><n u="Temné operace dávnověku">Temné operace dávnověku I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>47 róninů byla tajná smrtící jednotka samurajů, která měla trestat a mstít hrozná bezpráví. Proslulosti se jim dostalo díky hollywoodskému filmu</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-08-18 05:15:00" d="2019-08-18 05:40:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pivo - podíváte se, proč byla konzumace piva zdravější než pití vody. LCD displeje - seznámíme vás se záhadnou hmotou lomící světlo, která se ukrývá</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-08-18 05:40:00" d="2019-08-18 06:00:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Uzený losos - ukážeme si způsob konzervace, díky němuž má losos tak lahodnou chuť. Perlivé nápoje - věda ukrytá za bublinkami ve vašem oblíbeném nápoji</k>  </p>
</a>
