<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2020-04-12 04:15:45"><p id_tv="527" o="2020-04-19 18:00:00" d="2020-04-19 18:50:00" c="1"><n u="Rozluštěné poklady">Rozluštěné poklady II (5)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>65% Snaha o odhalení pravdy související s nejznámějším ztraceným pokladem. Existovala skutečně Archa úmluvy? Jak vypadala, jakou moc údajně ukrývala a co se s ní stalo?</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-04-19 18:50:00" d="2020-04-19 19:35:00" c="1"><n u="Rozluštěné poklady">Rozluštěné poklady II (6)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>65% V pátrání, které zahrnuje čtyři země a 20 století, se zaměříme na Kopí osudu, které mělo údajně zvláštní moc. Snažili se ho získat králové a dobyvatelé</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-04-19 19:35:00" d="2020-04-19 20:25:00"><n u="Neobjasněná akta Egypta">Neobjasněná akta Egypta I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Seznámíme se s novými názory na přesvědčení a pověry, které panovaly zemi faraonů, od nalezení bájné země Punt po vyřešení záhady kletby faraona Tutanchamona</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-04-19 20:25:00" d="2020-04-19 21:00:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ať se vám to líbí či ne, války, konflikt a potřeba prozkoumat neznámé jsou katalyzátorem lidského pokroku v oblasti technologie. Lidstvo přichází</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-04-19 21:00:00" d="2020-04-19 21:55:00"><n u="Dávná nebesa">Dávná nebesa I (1)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>Tato epizoda vysvětluje původ našich vztahů k nebesům. Zjistíme, jak se dá nebe využít k navigaci a zjištění času, a také jak dostaly náboženský význam</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-04-19 21:55:00" d="2020-04-19 22:40:00"><n u="Bájné nestvůry">Bájné nestvůry I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Opeřený had byl děsivým monstrem. Co přimělo starověké obyvatele Střední Ameriky, aby věřili v existenci takového tvora? A co jim nabízel, že mu obyvatelé</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-04-19 22:40:00" d="2020-04-19 23:30:00"><n u="Bájné nestvůry">Bájné nestvůry I (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Mínotaurus patří k nejslavnějším mytologickým bytostem. Na čem se však ve skutečnosti zakládal? Důkazy o lidských obětech naznačují, že se za touto</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-04-19 23:30:00" d="2020-04-19 23:50:00"><n u="Prokleté rodokmeny">Prokleté rodokmeny I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Císařský rod Romanovců vládl 300 let tvrdou rukou. Za jejich vlády však byla vůbec poprvé zpochybněna císařská autorita. A budoucnost této dynastie</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-04-19 23:50:00" d="2020-04-20 00:15:00"><n u="Prokleté rodokmeny">Prokleté rodokmeny I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Bruce Lee hrál sice jen v hrstce filmů, ale i tak se z něj stala popkulturní ikona. Zemřel však mladý a náhle stejně jako jeho syn. Jak je možné, že jejich</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-04-20 00:15:00" d="2020-04-20 01:10:00"><n u="Lovci biblických textů">Lovci biblických textů I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Prozkoumáme příběhy lidí, kteří cestovali v 19. a 20. století do Egypta, aby našli nejstarší křesťanské texty. Jejich objevy vrhly kontroverzní nové světlo na příběh Bible</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-04-20 01:10:00" d="2020-04-20 02:05:00"><n u="Lovci biblických textů">Lovci biblických textů I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Objevy v Egyptě během 19. a 20. století zahrnovaly podivné zvěrokruhy, chvalozpěvy na egyptské sluneční bohy a heretické křesťanské texty. Tyto objevy</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-04-20 02:05:00" d="2020-04-20 02:45:00"><n u="Nebezpečná inteligence">Nebezpečná inteligence I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pár dní po smrti armádního vědce dr. Bruce Ivinse ho FBI označí za odesilatele obálek s antraxem a vraha pěti nevinných lidí. Mnozí z těch, kdo ho znali</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-04-20 02:45:00" d="2020-04-20 03:30:00"><n u="Nebezpečná inteligence">Nebezpečná inteligence I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Když se vědec CIA Frank Olson vrhne z okna manhattanského hotelu, jeho smrt odstartuje jednu z nejneobvyklejších záhad americké historie. Je možné, že ho umlčela CIA?</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-04-20 03:30:00" d="2020-04-20 04:20:00"><n u="Lovec zbraní">Lovec zbraní I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>56% Paul hodlá restaurovat vzácný exemplář vozidla z vietnamské války tzv. gun truck. Chránil zásobovací konvoje, které byly nesmírně důležité při vyzbrojování</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-04-20 04:20:00" d="2020-04-20 05:05:00"><n u="Lovec zbraní">Lovec zbraní I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>56% Paul má za úkol nalézt chybějící díl bombardéru B25 z 2. světové války, který právě restauruje pamětní letectvo USA Commemorative Air Force</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-04-20 05:05:00" d="2020-04-20 05:30:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (28)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ať se vám to líbí či ne, války, konflikt a potřeba prozkoumat neznámé jsou katalyzátorem lidského pokroku v oblasti technologie. Lidstvo přichází</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-04-20 05:30:00" d="2020-04-20 06:00:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (29)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ať se vám to líbí či ne, války, konflikt a potřeba prozkoumat neznámé jsou katalyzátorem lidského pokroku v oblasti technologie. Lidstvo přichází</k>  </p>
</a>
