<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-04-11 04:11:59"><p id_tv="527" o="2020-04-18 18:00:00" d="2020-04-18 18:50:00"><n u="Pyramidy: rozlousknutí záhad">Pyramidy: rozlousknutí záhad I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pyramida v Médúmu je nejméně známá a zároveň nejzáhadnější. Díky mimořádně kreativnímu využití nových technologií nahlédnou vědci do samého nitra této stavby</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-04-18 18:50:00" d="2020-04-18 19:35:00"><n u="Londýn: Dva tisíce let historie">Londýn: Dva tisíce let historie I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>V roce 1666 smazal Londýn z mapy Velký požár. Zaměříme se dále na průmyslovou revoluci, vynález železnic a kanalizace a vydáme se po stopách chudiny z východního Londýna</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-04-18 19:35:00" d="2020-04-18 20:30:00"><n u="Naši předci">Naši předci I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Když se Homo sapiens objevil v prehistorické Evropě, narazil zde na neandrtálce a ovlivnil rovnováhu sil. A od té doby nám patří Evropa a zbytek světa</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-04-18 20:30:00" d="2020-04-18 21:30:00"><n u="Děti královny Viktorie">Děti královny Viktorie I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pohled na bouřlivý vztah Viktorie a prince Alberta a jejich pokusy zorganizovat výchovu svých dětí a zachránit monarchii předstíráním moderní královské rodiny</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-04-18 21:30:00" d="2020-04-18 22:30:00"><n u="Děti královny Viktorie">Děti královny Viktorie I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zaměříme se na Viktoriin vztah s dcerami. Po Albertově smrti na nich Viktorie visela, tyranizovala je a sjednávala jim sňatky. Jenže princezny</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-04-18 22:30:00" d="2020-04-18 23:35:00"><n u="Děti královny Viktorie">Děti královny Viktorie I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zaměříme se na Viktoriin vztah se syny. Po Albertově smrti nedokázali dostát jeho modelu počestnosti. Zejména pak v době, kdy na trůn usedl záletný Bertie</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-04-18 23:35:00" d="2020-04-19 00:20:00"><n u="Alžběta I. a její nepřátelé">Alžběta I. a její nepřátelé I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Rok po popravě skotské královny Marie čelila Alžběta vpádu španělského loďstva, které bylo mnohem lépe vybaveno než nepočetné anglické loďstvo</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-04-19 00:20:00" d="2020-04-19 01:20:00"><n u="Historie křesťanství">Historie křesťanství I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>77% Tato epizoda zkoumá evangelický protestantismus, který se rozšířil po celém světě a byl veden hledáním přímého emocionálního vztahu s Bohem</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-04-19 01:20:00" d="2020-04-19 02:20:00"><n u="Historie křesťanství">Historie křesťanství I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>77% Skepticismus přetvořil západní kulturu a přetvořil i křesťanství. Tato epizoda zkoumá, odkud se vzaly náboženské pochybnosti</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-04-19 02:20:00" d="2020-04-19 03:05:00"><n u="Záhady královských vražd">Záhady královských vražd I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Princ Albert Viktor, vnuk královny Viktorie, byl vskutku fascinující muž. Krátký život tohoto muže, známého jako Eddy, neustále provázely fámy, spekulace a skandály</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-04-19 03:05:00" d="2020-04-19 03:50:00"><n u="Záhady královských vražd">Záhady královských vražd I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ledna 1936 byl anglický král Jiří V. prohlášen za mrtvého. Oficiální příčinu jeho smrti, zápal plic, potvrdil králův osobní lékař Lord Bertrand Dawson</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-04-19 03:50:00" d="2020-04-19 04:40:00"><n u="Lovec zbraní">Lovec zbraní I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>56% Tentokrát hodlá Paul rekonstruovat celý Den D a zaměří se na jeho čtyři klíčové prvky: leteckou invazi, námořní dělostřelecké akce, tankový útok a masivní vpád pěchoty</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-04-19 04:40:00" d="2020-04-19 05:25:00"><n u="Lovec zbraní">Lovec zbraní I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>56% Paul restauruje vzácnou zbraň z 2. světové války. Navštíví proto kanadské muzeum historických zbraní v Ontariu. Správce Phil O'Dell mu pomůže v muzejních</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2020-04-19 05:25:00" d="2020-04-19 06:00:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (27)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ať se vám to líbí či ne, války, konflikt a potřeba prozkoumat neznámé jsou katalyzátorem lidského pokroku v oblasti technologie. Lidstvo přichází</k>  </p>
</a>
