<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2019-07-13 23:46:55"><p id_tv="527" o="2019-07-20 18:00:00" d="2019-07-20 18:45:00"><n u="Řím: První světová velmoc">Řím: První světová velmoc I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Prozkoumáme legendu o Romulovi a Removi a budeme pátrat po známkách pradávné osady u Tiberu. V dávné římské kanalizaci odkryjeme, jak první vůdci</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-07-20 18:45:00" d="2019-07-20 19:45:00"><n u="V soukromí">V soukromí I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V Paříži prozkoumává Tracy Napoleonovy vztahy, od prvních nervózních návštěv prostitutky po absolutní lásku k Josefíně, a odhalí nám tajemství jeho úspěchů i pádu</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-07-20 19:45:00" d="2019-07-20 20:40:00"><n u="Bitevní pole">Bitevní pole I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Píše se rok 1944. Pár dní před Vánocemi připravovalo 500 tisíc německých vojáků útok na spojenecká vojska v ardenském průsmyku. Měli za cíl jedinou věc, tj</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-07-20 20:40:00" d="2019-07-20 21:35:00"><n u="2. světová válka - Bitvy o Evropu">2. světová válka - Bitvy o Evropu I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Červenec 1944: americká vojska plánují zásadní ofenzívu Operace Cobra. Měla začít útokem poblíž St. Lo, dosáhnout průlomu a umožnit proniknutí generála</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-07-20 21:35:00" d="2019-07-20 23:25:00"><n>Přistání na Měsíci: Největší podvod světa?</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Po prvním přistání na Měsíci v roce 1969 se svět rozdělil na ty, kdo věřili, že k němu došlo, a na skeptiky. Pokusíme se proto poskytnout definitivní</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-07-20 23:25:00" d="2019-07-21 00:15:00"><n u="Konspirace">Konspirace I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pojďte se s námi projít šedou zónou mezi fakty a fikcí v této fascinující sérii, která zkoumá řadu případů od údajných pozorování utajovaných UFO po temný svět Hollywoodu</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-07-21 00:15:00" d="2019-07-21 01:10:00"><n u="2. světová válka v barevném provedení">2. světová válka v barevném provedení I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jak prohlásil americký prezident Franklin Roosevelt, 7. prosinec se nechvalně zapsal do historie</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-07-21 01:10:00" d="2019-07-21 02:05:00"><n u="2. světová válka v barevném provedení">2. světová válka v barevném provedení I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mussolini vždy toužil o znovuvybudování římské říše. Mělo to však háček. Byl velmi špatným vojevůdcem</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-07-21 02:05:00" d="2019-07-21 02:55:00"><n u="Ozbrojenci: válečné umění">Ozbrojenci: válečné umění I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Podíváme se na meče hrdinů z legend, mimo jiné např. na arabský meč Zulfiqar, který dostal Alí ibn Abí Tálib od Mohameda, a na meč Tuzin, jejž od krále získal El Cid</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-07-21 02:55:00" d="2019-07-21 03:45:00"><n u="Ozbrojenci: válečné umění">Ozbrojenci: válečné umění I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Danny a tým dílny Baltimore Knife and Sword pozvou filmaře Roberta Rodrigueze, aby jim pomohl ukout nejslavnější zbraně starověkého Japonska: katanu a jari</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-07-21 03:45:00" d="2019-07-21 04:30:00"><n u="Lovec zbraní">Lovec zbraní I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>56% Tentokrát hodlá Paul rekonstruovat celý Den D a zaměří se na jeho čtyři klíčové prvky: leteckou invazi, námořní dělostřelecké akce, tankový útok a masivní vpád pěchoty</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-07-21 04:30:00" d="2019-07-21 05:15:00"><n u="Lovec zbraní">Lovec zbraní I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>56% Paul restauruje vzácnou zbraň z 2. světové války. Navštíví proto kanadské muzeum historických zbraní v Ontariu. Správce Phil O'Dell mu pomůže v muzejních</k>  </p>
<p id_tv="527" o="2019-07-21 05:15:00" d="2019-07-21 06:00:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (19)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ať se vám to líbí či ne, války, konflikt a potřeba prozkoumat neznámé jsou katalyzátorem lidského pokroku v oblasti technologie. Lidstvo přichází</k>  </p>
</a>
