<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="28" t="2019-07-11 00:21:20"><p id_tv="534" o="2019-07-16 05:00:00" d="2019-07-16 06:15:00"><n>Billy Talent &amp; Placebo</n>    <k>Deichbrand Festival 2017
Quatre jours, une centaine d’artistes, groupes et DJ, quatre scenes en plein air. Un concentré de l’éclectique édition</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-16 06:15:00" d="2019-07-16 06:40:00"><n>L'Inde, le berceau du yoga - Voyage au coeur de la spiritualité</n>    <k>Rishikesh, le supermarché de la spiritualité
Dans les pas de l’actrice allemande Esther Schweins, un voyage en Inde a la découverte d'une pratique</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-16 06:40:00" d="2019-07-16 07:10:00"><n>Xenius - Exploiter l'énergie du soleil</n>    <k>Si les réserves fossiles ne sont pas infinies, il existe en revanche une source d’énergie disponible depuis des milliards d’années</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-16 07:10:00" d="2019-07-16 07:15:00"><n>ARTE Journal Junior</n>    <k>Le JT matinal et quotidien de six minutes pour les 10-14 ans</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-16 07:15:00" d="2019-07-16 08:00:00"><n>GEO Reportage - Camargue, la guerre des tellines</n>    <k>En Camargue, la telline, espece de coquillage tres appréciée pour son gout de noisette, voit sa survie menacée par la peche intensive et illégale</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-16 08:00:00" d="2019-07-16 08:45:00"><n>Les mondes inondés</n>    <k>Baie de Fundy, les plus hautes marées du monde
Au Canada, dans la baie de Fundy, suivre le cycle de l’eau revient a effectuer un voyage fascinant depuis</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-16 08:45:00" d="2019-07-16 09:25:00"><n>Invitation au voyage</n>    <k>Le Londres de Mary Poppins / Sienne / Tokyo
Linda Lorin nous emmene a la découverte de trois lieux de notre patrimoine artistique, culturel et naturel</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-16 09:25:00" d="2019-07-16 11:20:00"><n>Les aventures de Robert Fortune</n>    <k>Ou comment le thé fut volé aux Chinois
Au milieu du XIXe siecle, Robert Fortune s'engage dans l'une des plus grandes opérations d'espionnage industriel</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-16 11:20:00" d="2019-07-16 12:05:00"><n>République dominicaine - La joie de vivre</n>    <k>Loin de la côte ultratouristique, une escapade a la rencontre de la population dominicaine, de la capitale Saint-Domingue a la petite ville d’Esperanza</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-16 12:05:00" d="2019-07-16 12:50:00"><n>Maroc, une école pour les enfants du désert</n>    <k>Dans le sud-ouest marocain, les Berberes de la tribu Ait Atta, autrefois nomades, se sont peu a peu sédentarisés. Si la plupart des familles vivent</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-16 12:50:00" d="2019-07-16 13:00:00"><n>ARTE Journal</n>    <k>La rédaction franco-allemande d'ARTE Journal pose son regard original sur le monde et propose une approche européenne et culturelle de l’actualité</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-16 13:00:00" d="2019-07-16 13:35:00"><n>La Grece d'île en île</n>    <k>Le Dodécanese
Dans la partie orientale de la mer Égée, on découvre la magie des &quot;douze îles&quot;, le Dodécanese. Avec la côte turque en ligne de mire, voyage</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-16 13:35:00" d="2019-07-16 15:05:00"><n>Trouble-fete</n>    <k>Quand un anniversaire tourne au déballage de secrets de famille. Un &quot;Festen&quot; version allemande avec, notamment, le charismatique Lars Eidinger</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-16 15:05:00" d="2019-07-16 16:50:00"><n>La derniere échappée</n><t>O</t>    <k>En juillet 2010, atteint d’un cancer en phase terminale, le champion cycliste Laurent Fignon sillonne les routes pour commenter la nouvelle édition</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-16 16:50:00" d="2019-07-16 17:35:00"><n>La foret des félins</n>    <k>Chats sauvages et lynx du Harz
Dans le massif du Harz, en Allemagne, vivent les deux seuls types de félins sauvages du pays. Quelque 90 lynx (espece</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-16 17:35:00" d="2019-07-16 18:20:00"><n>Les montagnes bulgares</n>    <k>Le Grand Balkan
La chaîne Stara Planina (en français le Grand Balkan) s’étend sur 600 kilometres, du nord-ouest de la Bulgarie a la mer Noire. On découvre</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-16 18:20:00" d="2019-07-16 19:05:00"><n>Les montagnes bulgares</n>    <k>Le Rila, le Pirin et les Rhodopes
Quatre chaînes de montagnes se partagent le sud de la Bulgarie, dont le Rila, ou se trouve le point culminant</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-16 19:05:00" d="2019-07-16 19:45:00"><n>Invitation au voyage</n>    <k>Bali / Sibérie / Chicago
Linda Lorin nous emmene a la découverte de notre patrimoine artistique, culturel et naturel. Dans ce numéro : Mange, prie</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-16 19:45:00" d="2019-07-16 20:05:00"><n>ARTE Journal</n>    <k>Chaque jour a 19h45, la rédaction franco-allemande d'ARTE Journal propose une approche européenne et culturelle de l'actualité. Un regard original sur le monde</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-16 20:05:00" d="2019-07-16 20:50:00"><n>28 Minutes</n>    <k>En juillet, c'est Renaud Dély qui anime le rendez-vous quotidien consacré a l'actualité et au débat</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-16 20:50:00" d="2019-07-16 22:40:00"><n u="La conquete de la Lune : toute l'histoire">La conquete de la Lune : toute l'histoire (1/3)</n>    <k>1957-1963, la course est lancée
Une exploration fascinante de la décennie qui a fait marcher l'homme sur la Lune, racontée a partir d’images d’archives</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-16 22:40:00" d="2019-07-16 23:45:00"><n>Tu enfanteras dans la douleur</n>    <k>Partout en Europe, des femmes dénoncent les maltraitances qu'elles ont subies durant leur accouchement. Ovidie signe une enquete rigoureuse</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-16 23:45:00" d="2019-07-17 00:45:00"><n>La ou les putains n'existent pas</n>    <k>La tragédie d'Eva-Marree, privée de ses enfants pour prostitution puis tuée par leur pere. Dans un réquisitoire convaincant, la réalisatrice Ovidie dénonce</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-17 00:45:00" d="2019-07-17 02:15:00"><n>La RAF et ses sympathisants</n>    <k>Un automne allemand
Plongée dans les mémoires des &quot;sympathisants&quot; de la Rote Armee Fraktion (RAF) : des artistes, intellectuels ou religieux accusés</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-17 02:15:00" d="2019-07-17 02:35:00"><n>ARTE Journal</n>    <k>Chaque jour a 19h45, la rédaction franco-allemande d'ARTE Journal propose une approche européenne et culturelle de l'actualité. Un regard original sur le monde</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-17 02:35:00" d="2019-07-17 03:30:00"><n>ARTE Reportage</n>    <k>Brésil / Soudan du Sud
Construite en 1972, sous la dictature militaire, la route BR-163 qui traverse le Brésil du Nord au Sud est a la fois une artere</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-17 03:30:00" d="2019-07-17 04:05:00"><n>La Grece d'île en île</n>    <k>Les Cyclades
Poséidon aurait créé les Cyclades d'un coup de trident. Elles sont uniques au monde avec leurs maisons cubiques blanches et bleues</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-17 04:05:00" d="2019-07-17 05:00:00"><n>Enquete d’ailleurs</n>    <k>Troie, les tombeaux des héros
Depuis le premier village créé par Ilios, son ancien roi, jusqu'a la prestigieuse cité hellénistique, Troie a traversé</k>  </p>
</a>
