<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="28" t="2019-07-11 00:21:19"><p id_tv="534" o="2019-07-15 05:00:00" d="2019-07-15 06:15:00"><n>Grandaddy en concert</n>    <k>Emmené par Jason Lytle, Grandaddy était venu sur la scene du ARTE Concert Festival en 2017 présenter son dernier album en date, &quot;Last Place&quot;. Un grand moment !</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-15 06:15:00" d="2019-07-15 06:40:00"><n>L'Inde, le berceau du yoga - Voyage au coeur de la spiritualité</n>    <k>Delhi, la mégalopole du yoga
L'actrice allemande Esther Schweins, qui pratique le yoga depuis l'adolescence, s'envole pour l'Inde sur les traces de cette</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-15 06:40:00" d="2019-07-15 07:10:00"><n>Xenius - Le fer</n>    <k>Deuxieme métal le plus courant sur la planete apres l’aluminium, le fer est aussi le principal composant de l’acier. Sa production implique de couteuses</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-15 07:10:00" d="2019-07-15 07:15:00"><n>ARTE Journal Junior</n>    <k>Le JT matinal et quotidien de six minutes pour les 10-14 ans</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-15 07:15:00" d="2019-07-15 08:00:00"><n>GEO Reportage - Costa Rica, le sanctuaire des paresseux</n>    <k>Ces créatures d'apparence pataude se déplacent avec une extreme lenteur et passent leurs journées accrochées aux branches des arbres. En quelques années</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-15 08:00:00" d="2019-07-15 08:45:00"><n>Les mondes inondés</n>    <k>Loango, le joyau de l’Afrique
Les mondes inondés du parc national de Loango, au Gabon, forment une mosaique extraordinaire et complexe de milieux naturels</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-15 08:45:00" d="2019-07-15 09:25:00"><n>Invitation au voyage</n>    <k>Le New York de Fitzgerald / Le Larzac / Tbilissi
Linda Lorin nous emmene a la découverte de notre patrimoine artistique, culturel et naturel</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-15 09:25:00" d="2019-07-15 10:20:00"><n>GEO Reportage - La châtaigne, une manne en Corse</n>    <k>En Haute-Corse, depuis plus de 6000 ans, la &quot;Castagniccia&quot; recouvre des collines a perte de vue. Aujourd'hui, dans les villages presque déserts, quelques</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-15 10:20:00" d="2019-07-15 11:15:00"><n>GEO Reportage - Norvege, la princesse des rennes</n>    <k>Le Finnmark est la province la plus étendue et la plus septentrionale de Norvege, mais aussi la moins peuplée. La grande majorité de ses habitants</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-15 11:15:00" d="2019-07-15 12:00:00"><n>Puma, le fantôme du Gévaudan</n>    <k>Depuis cinq ans, une rumeur court sur le mythique territoire du Gévaudan : un puma aurait fait son apparition dans la région. Le photographe animalier</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-15 12:00:00" d="2019-07-15 12:50:00"><n>Serval, le félin des savanes africaines</n>    <k>Au coeur du Serengeti, immense parc national du nord de la Tanzanie, le serval regne en maître. Pourtant a peine plus gros qu’un chat, ce gracieux félin</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-15 12:50:00" d="2019-07-15 13:00:00"><n>ARTE Journal</n>    <k>La rédaction franco-allemande d'ARTE Journal pose son regard original sur le monde et propose une approche européenne et culturelle de l’actualité</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-15 13:00:00" d="2019-07-15 13:35:00"><n>La Grece d'île en île</n>    <k>Les Cyclades
Poséidon aurait créé les Cyclades d'un coup de trident. Elles sont uniques au monde avec leurs maisons cubiques blanches et bleues</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-15 13:35:00" d="2019-07-15 15:35:00"><n>Philadelphia</n>    <k>Un avocat se fait licencier sous un prétexte fallacieux a cause de sa maladie. Le premier grand film hollywoodien sur le sida, ou Tom Hanks et Denzel</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-15 15:35:00" d="2019-07-15 17:30:00"><n>Tout pour ma fille</n>    <k>Une jeune agricultrice mene un combat acharné pour faire reconnaître la maladie de sa fillette et tenter de la sauver. Un drame poignant, inspiré de faits</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-15 17:30:00" d="2019-07-15 18:15:00"><n u="La Hollande sauvage">La Hollande sauvage (1/2)</n>    <k>Dans l’oeil du delta
Au plus pres de cinq especes animales, une exploration en deux volets des trésors naturels des fleuves et deltas néerlandais</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-15 18:15:00" d="2019-07-15 19:05:00"><n u="La Hollande sauvage">La Hollande sauvage (2/2)</n>    <k>La faune des polders
Au plus pres de cinq especes animales, une exploration en deux volets des trésors naturels des fleuves et deltas néerlandais</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-15 19:05:00" d="2019-07-15 19:45:00"><n>Invitation au voyage</n>    <k>Le Londres de Mary Poppins / Sienne / Tokyo
Linda Lorin nous emmene a la découverte de trois lieux de notre patrimoine artistique, culturel et naturel</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-15 19:45:00" d="2019-07-15 20:05:00"><n>ARTE Journal</n>    <k>Chaque jour a 19h45, la rédaction franco-allemande d'ARTE Journal propose une approche européenne et culturelle de l'actualité. Un regard original sur le monde</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-15 20:05:00" d="2019-07-15 20:48:00"><n>28 Minutes</n>    <k>En juillet, c'est Renaud Dély qui anime le rendez-vous quotidien consacré a l'actualité et au débat</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-15 20:48:00" d="2019-07-15 20:50:00"><n>La minute vieille</n>    <k>Heureux événement
Les mamies friponnes qui n’ont pas la langue dans leur poche sont de retour ! Dans cet épisode : &quot;Il est pas beau, mon bébé ?&quot;</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-15 20:50:00" d="2019-07-15 22:40:00"><n>Coup de foudre</n>    <k>Dans les misogynes années 1950, l'amitié amoureuse entre Léna et Madeleine va faire voler en éclats leurs mariages respectifs. Orchestrée par Diane Kurys</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-15 22:40:00" d="2019-07-16 00:25:00"><n>Cul-de-sac</n>    <k>Dans un manoir irlandais coupé du monde, un bandit en cavale s’immisce dans le quotidien d’un couple fantasque. Fable sur l'absurde et la folie humaine</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-16 00:25:00" d="2019-07-16 01:20:00"><n>Zétwal</n>    <k>Portrait d'un doux reveur qui voulut rallier la Lune depuis la Martinique en fusée monoplace pour etre le premier Français a marcher sur la Lune et rendre</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-16 01:20:00" d="2019-07-16 01:40:00"><n>ARTE Journal</n>    <k>Chaque jour a 19h45, la rédaction franco-allemande d'ARTE Journal propose une approche européenne et culturelle de l'actualité. Un regard original sur le monde</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-16 01:40:00" d="2019-07-16 03:20:00"><n>Riccardo Chailly - Symphonie des Mille</n>    <k>Festival de Lucerne
Pour son premier concert avec l’orchestre du Festival de Lucerne, dont il reprenait la direction, Riccardo Chailly choisissait</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-16 03:20:00" d="2019-07-16 03:45:00"><n>Live Art : Biennale Sao Paulo, l'art en fete</n>    <k>En septembre 2016, pour la 32eme édition de la biennale de Sao Paulo, le commissaire Jochen Volz a imaginé une exposition dont le theme est de réfléchir</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-16 03:45:00" d="2019-07-16 05:00:00"><n>ARTE Regards - Rondes et belles</n>    <k>Selon un récent sondage, 91 % des Allemandes auraient du mal a aimer leur corps. Pour en finir avec cette dévalorisation de soi, les membres du mouvement</k>  </p>
</a>
