<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="27" t="2019-07-11 00:21:20"><p id_tv="534" o="2019-07-17 05:00:00" d="2019-07-17 06:15:00"><n>Berlin Live : Bloc Party</n>    <k>Bloc Party, héros du rock indé british, enflamme la scene de &quot;Berlin Live&quot;. Le groupe interprete notamment plusieurs morcaux de son cinquieme album, &quot;Hymns&quot;</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-17 06:15:00" d="2019-07-17 06:40:00"><n>L'Inde, le berceau du yoga - Voyage au coeur de la spiritualité</n>    <k>Varanasi, yoga et religion
Dans l'État de l'Uttar Pradesh, au nord-est de l’Inde, Esther Schweins se rend a Varanasi (autrefois Bénares), l’une des villes</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-17 06:40:00" d="2019-07-17 07:10:00"><n>Xenius - L'escalade, fascinante mais risquée ?</n>    <k>Varappe, escalade de bloc ou &quot;via ferrata&quot; sont tres en vogue aujourd’hui. Les murs d’escalade en salle se multiplient et nombreux sont les amateurs</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-17 07:10:00" d="2019-07-17 07:15:00"><n>ARTE Journal Junior</n>    <k>Le JT matinal et quotidien de six minutes pour les 10-14 ans</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-17 07:15:00" d="2019-07-17 08:00:00"><n>GEO Reportage - Thailande, le dernier voyage d’un éléphant</n>    <k>Un cornac et son éléphante, devenue indésirable a Bangkok, tentent de rejoindre un camp aménagé pour eux au sud de la mégapole. Mais pour s'y rendre</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-17 08:00:00" d="2019-07-17 08:45:00"><n>Les mondes inondés</n>    <k>Kinabatangan, l’éden sauvage de Bornéo
En Malaisie orientale, dans le nord-est de l’île de Bornéo, la région de Sabah, abrite l’un des derniers bastions</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-17 08:45:00" d="2019-07-17 09:25:00"><n>Invitation au voyage</n>    <k>Bali / Sibérie / Chicago
Linda Lorin nous emmene a la découverte de notre patrimoine artistique, culturel et naturel. Dans ce numéro : Mange, prie</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-17 09:25:00" d="2019-07-17 10:20:00"><n u="Quand Homo sapiens peupla la planete">Quand Homo sapiens peupla la planete (1/5)</n>    <k>Le berceau africain
Il y a 200 000 ans, quelques milliers d'Homo sapiens vivaient regroupés en Afrique. Comment leur expansion planétaire a-t-elle été possible</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-17 10:20:00" d="2019-07-17 11:15:00"><n u="Quand Homo sapiens peupla la planete">Quand Homo sapiens peupla la planete (2/5)</n>    <k>Asie, le grand voyage
Qu’est-il advenu quand les premiers humains s’aventurerent hors d’Afrique pour atteindre l’Asie ? Les recherches les plus récentes</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-17 11:15:00" d="2019-07-17 12:15:00"><n u="Quand Homo sapiens peupla la planete">Quand Homo sapiens peupla la planete (3/5)</n>    <k>Australie, un peuple aux confins du monde
Quand les premiers hommes arriverent en Australie, ils se retrouverent seuls, entourés d’une flore et d’une faune inconnues</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-17 12:15:00" d="2019-07-17 12:50:00"><n>La Grece d'île en île</n>    <k>Le Dodécanese
Dans la partie orientale de la mer Égée, on découvre la magie des &quot;douze îles&quot;, le Dodécanese. Avec la côte turque en ligne de mire, voyage</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-17 12:50:00" d="2019-07-17 13:00:00"><n>ARTE Journal</n>    <k>La rédaction franco-allemande d'ARTE Journal pose son regard original sur le monde et propose une approche européenne et culturelle de l’actualité</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-17 13:00:00" d="2019-07-17 13:35:00"><n>La Grece d'île en île</n>    <k>Les îles Ioniennes
Des Cyclades au Péloponnese, un périple méditerranéen aux magnifiques images. Cet épisode nous emmene a la pointe sud-est</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-17 13:35:00" d="2019-07-17 15:05:00"><n>Paul Grüninger, le juste</n>    <k>Le destin exemplaire d'un Schindler helvete, dont le nom s'affiche désormais au Mémorial des Justes de Yad Vashem. Une fiction poignante</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-17 15:05:00" d="2019-07-17 17:30:00"><n>Coup de foudre</n>    <k>Dans les misogynes années 1950, l'amitié amoureuse entre Léna et Madeleine va faire voler en éclats leurs mariages respectifs. Orchestrée par Diane Kurys</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-17 17:30:00" d="2019-07-17 18:15:00"><n>Les îles de sa Majesté</n>    <k>Les îles Shetland
Un tour des îles britanniques, étonnamment diverses, a travers leur faune, leur flore, et surtout leurs habitants. A l’extreme</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-17 18:15:00" d="2019-07-17 19:05:00"><n>Les îles de sa Majesté</n>    <k>L’île de Man
Un tour des îles britanniques, étonnamment diverses, a travers leur faune, leur flore, et surtout leurs habitants. A mi-chemin entre</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-17 19:05:00" d="2019-07-17 19:45:00"><n>Invitation au voyage</n>    <k>Ouessant / Java / Espagne
Linda Lorin nous emmene a la découverte de notre patrimoine artistique, culturel et naturel. Dans ce numéro</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-17 19:45:00" d="2019-07-17 20:05:00"><n>ARTE Journal</n>    <k>Chaque jour a 19h45, la rédaction franco-allemande d'ARTE Journal propose une approche européenne et culturelle de l'actualité. Un regard original sur le monde</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-17 20:05:00" d="2019-07-17 20:52:00"><n>28 Minutes</n>    <k>En juillet, c'est Renaud Dély qui anime le rendez-vous quotidien consacré a l'actualité et au débat</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-17 20:52:00" d="2019-07-17 20:55:00"><n>La minute vieille</n>    <k>Titanic
Les mamies friponnes qui n’ont pas la langue dans leur poche sont de retour ! Dans cet épisode : une nuit, ils se prennent un iceberg en pleine face !</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-17 20:55:00" d="2019-07-17 22:40:00"><n u="La conquete de la Lune : toute l'histoire">La conquete de la Lune : toute l'histoire (2/3)</n>    <k>1964-1968, les missions de tous les dangers
A partir d’images d’archives exceptionnelles et de témoignages inédits, une exploration fascinante</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-17 22:40:00" d="2019-07-18 00:35:00"><n>Lewis versus Alice</n>    <k>Au Festival d’Avignon, Macha Makeieff revisite avec fantaisie l’univers poétique et excentrique de Lewis Carroll dans un spectacle musical interprété</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-18 00:35:00" d="2019-07-18 02:10:00"><n>Une vie dans ma tete</n>    <k>L’amitié conflictuelle entre un jeune homme paralysé par une maladie dégénérative et son nouvel aide-soignant. Un téléfilm grave et mélancolique qui donne</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-18 02:10:00" d="2019-07-18 02:30:00"><n>ARTE Journal</n>    <k>Chaque jour a 19h45, la rédaction franco-allemande d'ARTE Journal propose une approche européenne et culturelle de l'actualité. Un regard original sur le monde</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-18 02:30:00" d="2019-07-18 03:00:00"><n>Enquete d’ailleurs</n>    <k>Les fantômes
Esprits, revenants, fantômes, spectres, ombres : autant de noms pour les différentes manifestations de ceux qui, depuis l’Antiquité, errent</k>  </p>
<p id_tv="534" o="2019-07-18 03:00:00" d="2019-07-18 05:00:00"><n>Les enfants du secret</n>    <k>Dans un bouleversant journal intime filmé, Rémi Delescluse, né d'un donneur anonyme, enquete sur son géniteur et rencontre celles et ceux qui militent</k>  </p>
</a>
