<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="19" t="2020-05-26 04:02:27"><p id_tv="54" o="2020-06-02 06:00:00" d="2020-06-02 06:30:00"><n u="Máša a medvěd">Máša a medvěd II (13 - 16)</n><t>S</t>    <k>77% Animovaný seriál pro děti Rusko (2014)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-02 06:30:00" d="2020-06-02 06:45:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (7)</n><t>S</t>    <k>59% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-02 06:45:00" d="2020-06-02 08:25:00" c="1"><n>Dora a ztracené město</n><t>F</t>    <k>61% Dora miluje objevitelské expedice a tak vede opičáka Botičku a partičku nedostatečně vybavených spolužáků na dobrodružnou výpravu s cílem zachránit Rodinná dobrodružná komedie USA / Mexiko / Austrálie (2019). Hrají: Isabela Monerová, Eugenio Derbez, Michael Peńa. Režie: James Bobin.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-02 08:25:00" d="2020-06-02 10:10:00" c="1"><n>Holky z kalendáře</n><t>F</t>    <k>69% V hlavních rolích rozpustilé komedie, která vypráví skutečný příběh svérázných členek dobročinného spolku, hrají Helen Mirrenová a Julie Waltersová Komedie Velká Británie / USA (2003). Hrají: Helen Mirrenová, Julie Waltersová, John Alderton. Režie: Nigel Cole.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-02 10:10:00" d="2020-06-02 12:00:00" c="1"><n>Bolest a sláva</n><t>F</t>    <k>76% Zatímco se jeho zdravotní stav zhoršuje, stárnoucí filmový režisér Salvador Mallo (Antonio Banderas) přemítá o vztazích a zkušenostech, na nichž Drama Španělsko (2019). Hrají: Antonio Banderas, Penélope Cruzová, Asier Etxeandia. Režie: Pedro Almodóvar.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-02 12:00:00" d="2020-06-02 12:45:00"><n u="Fotbalový talent">Fotbalový talent (12)</n><t>S</t>    <k>75% Drama ze sportovního prostředí USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-02 12:45:00" d="2020-06-02 13:15:00"><n u="Viceprezident">Viceprezident(ka) V (5)</n><t>S</t>    <k>82% Komediální seriál z produkce HBO USA (2016)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-02 13:15:00" d="2020-06-02 14:40:00" c="1"><n>Tajemné křížovky: Čáry máry smrt</n><t>F</t>    <k>69% Když slavný kouzelník padne při předvádění riskantního triku mrtvý k zemi před plným publikem, ukáže se, že je za jeho smrtí vražda. Newyorská redaktorka Kriminální drama USA (2020). Hrají: Lacey Chabertová, Brennan Elliott, Barbara Nivenová. Režie: Jonathan Wright.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-02 14:40:00" d="2020-06-02 16:25:00" c="1"><n u="LEGO příběh">LEGO příběh 2</n><t>F</t>    <k>66% Emmet, Hustěnka a další hrdinové z Bricksburgu bojují proti nájezdníkům LEGO DUPLO® z vesmíru. Na jejich tažení do vzdálených galaxií projde zkouškou</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-02 16:25:00" d="2020-06-02 17:50:00" c="1"><n>Socha Svobody: Matka vyhnanců</n><t>F</t><e>T</e>    <k>58% Dokument zkoumá minulost i současnost ikonické Sochy svobody. Sleduje módní návrhářku Diane von Furstenberg, která se snaží zjistit, jak se sen sochaře Dokument z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-02 17:50:00" d="2020-06-02 19:30:00" c="1"><n>Romeo a Julie: Beze slov</n><t>F</t>    <k>64% Zbrusu nové ztvárnění nejznámějšího milostného příběhu všech dob, odehrávající se na pozadí jedinečného záznamu původní hudby Sergeje Prokofjeva Baletní drama Velká Británie (2019). Hrají: William Bracewell, Francesca Haywardová, Matthew Ball. Režie: Michael Nunn.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-02 19:30:00" d="2020-06-02 21:20:00" c="1"><n>Souboj s rodinou</n><t>F</t>    <k>77% Bývalý wrestler a jeho žena se živí zápasy v ringu, kde vystupují společně se svými dětmi Sarayou a Zakem. Když sourozenci dostanou šanci zúčastnit Biografické komediální drama Velká Británie / USA (2019). Hrají: Florence Pughová, Lena Headeyová, Nick Frost. Režie: Stephen Merchant.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-02 21:20:00" d="2020-06-02 22:05:00"><n u="Siréna">Siréna III (1)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>70% Fantasy drama USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-02 22:05:00" d="2020-06-02 23:05:00"><n u="Jett">Jett (2)</n><t>S</t>    <k>72% Akční kriminální drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-02 23:05:00" d="2020-06-02 23:35:00"><n u="Dave">Dave (3)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>80% Komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-02 23:35:00" d="2020-06-03 00:35:00"><n u="Věřte mi">Věřte mi II (1)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>70% Drama Velká Británie (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-03 00:35:00" d="2020-06-03 02:35:00" c="1"><n>Vládce Paříže</n><t>F</t>    <k>63% Za Napoleonovy éry se z bývalého zločince Françoise Vidocqa stává legenda. Když je očerněn z vraždy, kterou nespáchal, jde do obchodu s místní policií Historický kriminální thriller Francie (2018). Hrají: Vincent Cassel, Patrick Chesnais, August Diehl. Režie: Jean-François Richet.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-03 02:35:00" d="2020-06-03 04:15:00" c="1"><n>Na křídlech orlů</n><t>F</t>    <k>54% Životopisný snímek sportovce Erica Liddella zachycuje jeho misionářské působení v Číně mezi 20. a 40. lety min. století. Náboženské přesvědčení Hrají: Joseph Fiennes, Shawn Dou, Richard Sanderson. Režie: Stephen Shin, Michael Parker.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-03 04:15:00" d="2020-06-03 06:00:00" c="1"><n>Mírová dohoda z Osla</n><t>F</t><e>T</e>    <k>72% V roce 1992, kdy se izraelsko-palestinské vztahy dostaly na historicky nejnižší úroveň, změnila tajná a nezákonná setkání mezi izraelskými a palestinskými Dokumentární film Izrael / Kanada (2017)</k>  </p>
</a>
