<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="20" t="2019-07-20 01:09:34"><p id_tv="54" o="2019-07-26 06:00:00" d="2019-07-26 06:25:00"><n u="Máša vypráví pohádky">Máša vypráví pohádky (19 - 22)</n><t>S</t>    <k>Máša pohádky přímo zbožňuje! V tomto neotřelém seriálu vypráví oblíbené pohádkové klasiky ve své vlastní verzi, v níž často smíchá motivy i postavy Animovaný seriál pro děti Rusko (2011)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-26 06:25:00" d="2019-07-26 06:40:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (22)</n><t>S</t>    <k>60% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-26 06:40:00" d="2019-07-26 07:00:00"><n u="Malý Sheldon">Malý Sheldon II (5)</n><t>S</t>    <k>74% Komediální seriál USA (2017)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-26 07:00:00" d="2019-07-26 08:25:00" c="1"><n>Umění zapadnout</n><t>F</t>    <k>65% George je osamělý puberťák zcela odevzdaný svému osudu, který se dostal až do posledního ročníku střední školy bez toho, aniž by hnul prstem Romantické komediální drama USA (2011). Hrají: Freddie Highmore, Emma Robertsová, Michael Angarano. Režie: Gavin Wiesen.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-26 08:25:00" d="2019-07-26 09:45:00" c="1"><n>Alexandr a jeho opravdu hodně špatný a příšerně blbý den</n><t>F</t>    <k>62% Alexandr zažívá ten nejhorší a nejpříšernější den svého krátkého života a přemýšlí, zda se špatné věci stávají jen jemu, jeho mámě, tátovi, bratrovi a sestře Rodinná komedie USA (2014). Hrají: Steve Carell, Jennifer Garnerová, Ed Oxenbould. Režie: Miguel Arteta.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-26 09:45:00" d="2019-07-26 11:30:00"><n>Pravá spravedlnost: Boj Bryana Stevensona za rovnou spravedlnost</n><t>D</t><e>T</e>    <k>Alabamský advokát Bryan Stevenson se už přes třicet let věnuje obhajobě chudých, uvězněných a odsouzených ve snaze vymýtit rasovou diskriminaci ze systému Dokument z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-26 11:30:00" d="2019-07-26 12:05:00"><n u="Axios">Axios II (2)</n><t>S</t><e>Tj</e>    <k>69% Dokument z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-26 12:05:00" d="2019-07-26 12:30:00"><n u="Malý Sheldon">Malý Sheldon II (5)</n><t>S</t>    <k>74% Komediální seriál USA (2017)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-26 12:30:00" d="2019-07-26 13:30:00"><n u="Boj o moc">Boj o moc (2)</n><t>S</t>    <k>76% Drama z produkce HBO USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-26 13:30:00" d="2019-07-26 15:25:00" c="1"><n>Princ z Persie: Písky času</n><t>F</t>    <k>67% Chudý princ (Jake Gyllenhaal) a tajemná princezna (Gemma Artertonová) se spojí v boji proti temným silám. Musejí ochránit kouzelnou dýku, která svému Dobrodružná fantasy USA (2010). Hrají: Jake Gyllenhaal, Gemma Artertonová, Ben Kingsley. Režie: Mike Newell.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-26 15:25:00" d="2019-07-26 17:05:00" c="1"><n>Dámský klub</n><t>F</t>    <k>61% Životy čtyř přítelkyň (Diane Keatonová, Jane Fondová, Candice Bergenová a Mary Steenburgenová) obrátí vzhůru nohama nechvalně proslulý bestseller Padesát Komedie USA (2018). Hrají: Diane Keatonová, Jane Fondová, Candice Bergenová. Režie: Bill Holderman.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-26 17:05:00" d="2019-07-26 17:25:00"><n u="Angie Tribeca">Angie Tribeca IV (5)</n><t>S</t>    <k>67% Krimi komediální seriál USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-26 17:25:00" d="2019-07-26 17:50:00"><n u="Angie Tribeca">Angie Tribeca IV (6)</n><t>S</t>    <k>67% Krimi komediální seriál USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-26 17:50:00" d="2019-07-26 19:30:00" c="1"><n>LEGO příběh</n><t>F</t>    <k>77% Emmet je průměrná LEGO mini-figurka. Omylem je však považován za nejvýjimečnější osobu, která jediná může zachránit celý svět. Stane se tak součástí party</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-26 19:30:00" d="2019-07-26 21:10:00" c="1"><n>LEGO® Ninjago® film</n><t>F</t>    <k>60% Mladý Lloyd, známý jako Zelený Nindža, se společně se svými přáteli, tajnými bojovníky, zapojí do bitvy o Ninjago City. Pod vedením učitele kung fu Mistra Animovaná rodinná akční komedie USA / Dánsko (2017)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-26 21:10:00" d="2019-07-26 22:55:00" c="1"><n>Paterno</n><t>F</t>    <k>65% Nejúspěšnější trenér v dějinách vysokoškolského fotbalu Joe Paterno je zapleten do sexuálního skandálu Jerryho Sanduskyho z Pensylvánské státní univerzity Biografické drama z produkce HBO USA (2018). Hrají: Riley Keoughová, Al Pacino, Annie Parisseová. Režie: Barry Levinson.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-26 22:55:00" d="2019-07-27 01:15:00" c="1"><n>Zlý časy v El Royale</n><t>F</t>    <k>71% Sedm cizinců se setkává v zašlém hotelu El Royale, který má hodně temnou minulost. S příchodem noci bude mít každý z přítomných aspoň jednu šanci Dobový mysteriózní thriller USA (2018). Hrají: Jeff Bridges, Cynthia Erivová, Dakota Johnsonová. Režie: Drew Goddard.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-27 01:15:00" d="2019-07-27 01:45:00"><n u="Před kamerou">Před kamerou XVI (29)</n><t>S</t>    <k>Filmový magazín USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-27 01:45:00" d="2019-07-27 03:35:00" c="1"><n>Annabelle 2: Zrození zla</n><t>F</t>    <k>65% Výrobce panenek se svou manželkou přijmou dvanáct let po tragické smrti jejich dcerky do svého domu jeptišku s dívkami z uzavřeného sirotčince Mysteriózní horor USA (2017). Hrají: Stephanie Sigmanová, Talitha Batemanová, Anthony LaPaglia. Režie: David F. Sandberg.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-27 03:35:00" d="2019-07-27 06:00:00" c="1"><n>Hook</n><t>F</t>    <k>67% Petr Pan dospěl a stal se právníkem. Když kapitán Hook unese jeho děti, Petr se musí vrátit do země Nezemě. S pomocí víly Zvonilky a Ztracených chlapců Dobrodružná rodinná fantasy USA (1991). Hrají: Dustin Hoffman, Robin Williams, Julia Robertsová. Režie: Steven Spielberg.</k>  </p>
</a>
