<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2020-05-15 04:03:55"><p id_tv="54" o="2020-05-22 06:00:00" d="2020-05-22 06:30:00"><n u="Máša a medvěd">Máša a medvěd (13 - 16)</n><t>S</t>    <k>77% Medvěd, bývalý cirkusový artista, se usadí v lese a připravuje se na pohodový život plný ticha a klidu. Dokud se však neseznámí s nezbednou holčičkou Animovaný seriál pro děti Rusko (2011)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-22 06:30:00" d="2020-05-22 06:45:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (59)</n><t>S</t>    <k>59% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-22 06:45:00" d="2020-05-22 09:20:00" c="1"><n>Harry Potter a Ohnivý pohár</n><t>F</t>    <k>78% V Bradavicích se bude konat soutěž mezi třemi školami kouzel. Zatímco Harryho jizva pálí jako čert a poukazuje na přítomnost Lorda Voldemorta, Ohnivý Rodinná dobrodružná fantasy Velká Británie / USA (2005). Hrají: Daniel Radcliffe, Rupert Grint, Emma Watsonová. Režie: Mike Newell.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-22 09:20:00" d="2020-05-22 11:15:00" c="1"><n>Lví král</n><t>F</t>    <k>70% Zbrusu nový snímek Lví král se odehrává v africké savaně, kde se narodil budoucí panovník všeho živého. Avšak ne všichni se z malého Simby radují Animované dobrodružné drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-22 11:15:00" d="2020-05-22 12:00:00"><n u="Fotbalový talent">Fotbalový talent (5)</n><t>S</t>    <k>75% Drama ze sportovního prostředí USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-22 12:00:00" d="2020-05-22 12:30:00"><n u="Viceprezident">Viceprezident(ka) IV (8)</n><t>S</t>    <k>82% Komediální seriál z produkce HBO USA (2015)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-22 12:30:00" d="2020-05-22 14:45:00" c="1"><n>Harry Potter a Fénixův řád</n><t>F</t>    <k>76% Lord Voldemort se vrátil, což ovšem mnozí popírají. Ministr kouzel totiž dělá všechno proto, aby se čarodějnický svět nikdy nedozvěděl pravdu – včetně Rodinná dobrodružná fantasy Velká Británie / USA (2007). Hrají: Daniel Radcliffe, Rupert Grint, Emma Watsonová. Režie: David Yates.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-22 14:45:00" d="2020-05-22 16:45:00" c="1"><n>Sedm životů</n><t>F</t>    <k>77% Ben Thomas (Will Smith) je agent s děsivým tajemstvím. Propůjčí si identitu svého mladšího bratra a rozhodne se všechno napravit. Místo toho však najde Romantické drama USA (2008). Hrají: Will Smith, Rosario Dawsonová, Woody Harrelson. Režie: Gabriele Muccino.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-22 16:45:00" d="2020-05-22 18:45:00" c="1"><n>Julie a Julia</n><t>F</t>    <k>70% Snímek vypráví skutečný příběh o tom, jak kniha receptů Julie Childové (Meryl Streepová) inspirovala spisovatelku Julii Powellovou (Amy Adamsová),aby Komediální drama USA (2009). Hrají: Meryl Streepová, Amy Adamsová, Stanley Tucci. Režie: Nora Ephronová.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-22 18:45:00" d="2020-05-22 19:10:00"><n u="Taková moderní rodinka">Taková moderní rodinka XI (15)</n><t>S</t>    <k>84% Komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-22 19:10:00" d="2020-05-22 19:30:00"><n u="Malý Sheldon">Malý Sheldon III (20)</n><t>S</t><e>ST</e>    <k>75% Komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-22 19:30:00" d="2020-05-22 21:05:00" c="1"><n>V hlavě</n><t>F</t>    <k>81% Riley je vytržena ze svého starého života poté, co se její otec musí kvůli nové práci přestěhovat. Mezi jejími emocemi – Radostí, Strachem, Hněvem Animovaná rodinná komedie USA (2015)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-22 21:05:00" d="2020-05-22 23:10:00" c="1"><n>Aladin</n><t>F</t>    <k>70% Dobrodružná hraná adaptace animované klasiky Aladin z produkce studia Disney vypráví vzrušující příběh o okouzlujícím pouličním zlodějíčkovi Aladinovi Dobrodružná rodinná fantasy komedie USA (2019). Hrají: Will Smith, Mena Massoud, Naomi Scottová. Režie: Guy Ritchie.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-22 23:10:00" d="2020-05-23 00:10:00"><n u="Vraždy dětí v Atlantě: Ztracené děti">Vraždy dětí v Atlantě: Ztracené děti (3)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>71% Dokument z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-23 00:10:00" d="2020-05-23 01:55:00" c="1"><n>Život je večírek</n><t>F</t>    <k>57% Čerstvě rozvedená čtyřicátnice Deanna se po 23 letech manželství rozhodne konečně získat titul a nastoupí na vysokou školu, kde studuje její dcera Nakonec najde i své pravé já! Komedie USA (2018). Hrají: Melissa McCarthyová, Molly Gordonová, Gillian Jacobsová. Režie: Ben Falcone.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-23 01:55:00" d="2020-05-23 04:05:00" c="1"><n>Čtyři pírka</n><t>F</t>    <k>67% Příběh sleduje britského důstojníka, který se v předvečer bitvy proti súdánským povstalcům odmítne postavit do čela pluku. Když je přáteli i snoubenkou Dobrodružné drama Velká Británie / USA (2002). Hrají: Heath Ledger, Kate Hudsonová, Wes Bentley. Režie: Shekhar Kapur.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-23 04:05:00" d="2020-05-23 06:00:00" c="1"><n>Kin: Smrtící zbraň</n><t>F</t>    <k>57% Čerstvě propuštěný vězeň a jeho adoptivní bratr, kteří mají v patách pomstychtivého zločince, agenty FBI a skupinu tajuplných vojáků, se musejí vydat na útěk Akční kriminální sci-fi thriller USA (2017). Hrají: Myles Truitt, Jack Reynor, Dennis Quaid. Režie: Jonathan Baker, Josh Baker.</k>  </p>
</a>
