<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="20" t="2020-04-10 04:05:47"><p id_tv="54" o="2020-04-17 06:00:00" d="2020-04-17 06:25:00"><n u="Máša vypráví pohádky">Máša vypráví pohádky (19 - 22)</n><t>S</t>    <k>68% Máša pohádky přímo zbožňuje! V tomto neotřelém seriálu vypráví oblíbené pohádkové klasiky ve své vlastní verzi, v níž často smíchá motivy i postavy Animovaný seriál pro děti Rusko (2011)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-17 06:25:00" d="2020-04-17 06:35:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (34)</n><t>S</t>    <k>59% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-17 06:35:00" d="2020-04-17 07:10:00"><n u="Disneyho krátké animované filmy">Disneyho krátké animované filmy III</n><t>Q</t>    <k>Z Walt Disney Animation Studios přichází mimořádná kolekce oceňovaných krátkých filmů, které si oblíbili diváci po celém světě. Najdete zde snímky krátkých filmů USA (2015)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-17 07:10:00" d="2020-04-17 08:40:00" c="1"><n>Hotel Transylvánie</n><t>F</t>    <k>72% Drákula, který provozuje luxusní letovisko, kam je lidem vstup zakázán a kde si příšery i jejich rodiny mohou nerušeně užívat, náhle propadne panice poté Animovaná rodinná komedie USA (2012)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-17 08:40:00" d="2020-04-17 10:20:00" c="1"><n>Doufám, že příště umřeš</n><t>F</t>    <k>72% 16letá Eszter je zamilovaná do učitele angličtiny, který ale všechny zaskočí oznámením, že odchází ze školy. Eszter od něj dostane e-mail na rozloučenou Drama Maďarsko (2018). Hrají: Szilvia Herrová, Kristóf Vajda, Csaba Polgár. Režie: Mihály Schwechtje.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-17 10:20:00" d="2020-04-17 11:25:00" c="1"><n>Trojské ženy</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Dokument Trojské ženy z produkce HBO sleduje velkolepou kariéru basketbalového týmu žen vedeného Cheryl Millerovou, který v 80. letech minulého století Dokument z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-17 11:25:00" d="2020-04-17 12:05:00"><n u="Axios">Axios III (2)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>56% Dokument z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-17 12:05:00" d="2020-04-17 13:05:00"><n u="Sedmilhářky">Sedmilhářky (7)</n><t>S</t>    <k>85% Krimi drama z produkce HBO USA (2017)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-17 13:05:00" d="2020-04-17 13:35:00"><n u="Viceprezident">Viceprezident(ka) II (3)</n><t>S</t>    <k>82% Komediální seriál z produkce HBO USA (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-17 13:35:00" d="2020-04-17 15:00:00" c="1"><n>Kouzelný park</n><t>F</t>    <k>58% Dívka June s bujnou fantazií učiní neuvěřitelný objev – její vysněný kouzelný park skutečně existuje. Když se však vyskytnou potíže, June rodinná dobrodružná komedie USA / Španělsko (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-17 15:00:00" d="2020-04-17 16:45:00" c="1"><n>Popelka</n><t>F</t>    <k>69% Navzdory krutostem nevlastní matky a sester, kterým je nucena čelit, se odvážná Elka (Lily Jamesová) rozhodne vzít osud do vlastních rukou Romantická pohádka USA / Velká Británie (2015). Hrají: Cate Blanchettová, Lily Jamesová, Richard Madden. Režie: Kenneth Branagh.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-17 16:45:00" d="2020-04-17 18:45:00" c="1"><n>Captain Marvel</n><t>F</t>    <k>70% Snímek sleduje příběh Carol Danversové, ze které stala jedna z nejmocnějších superhrdinek světa. Když Zemi zasáhne mezihvězdná válka mezi dvěma Komiksové akční sci-fi USA (2019). Hrají: Brie Larsonová, Samuel L. Jackson, Ben Mendelsohn. Režie: Anna Bodenová, Ryan Fleck.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-17 18:45:00" d="2020-04-17 19:10:00"><n u="Taková moderní rodinka">Taková moderní rodinka XI (10)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>84% Komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-17 19:10:00" d="2020-04-17 19:30:00"><n u="Malý Sheldon">Malý Sheldon III (15)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>75% Komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-17 19:30:00" d="2020-04-17 20:55:00" c="1"><n>Psí veličenstvo</n><t>F</t>    <k>47% Rex je nejoblíbenějším psem v britském královském paláci. Když ztratí stopu své vyvolené psí dámy, vydává se na dobrodružnou cestu, během které objeví Animovaná rodinná komedie Belgie (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-17 20:55:00" d="2020-04-17 22:50:00" c="1"><n>Muži v černém: Globální hrozba</n><t>F</t>    <k>58% Muži a ženy v černém vždycky chránili Zemi před šmejdem z vesmíru. Ve svém novém dobrodružství čelí dosud největšímu globálnímu ohrožení: Akční dobrodružná sci-fi komedie USA (2019). Hrají: Chris Hemsworth, Tessa Thompsonová, Rebecca Fergusonová. Režie: F. Gary Gray.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-17 22:50:00" d="2020-04-18 00:20:00" c="1"><n>Když rádio mlčí</n><t>F</t>    <k>51% Terapeutka Jill má uznávaný rozhlasový pořad, do něhož se posluchači mohou telefonicky zapojit. Její svět se otřese v základech poté, co volající Thriller Kanada (2019). Hrají: Georgina Haigová, John Ralston, Carrie-Lynn Nealesová. Režie: Philippe Gagnon.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-18 00:20:00" d="2020-04-18 01:50:00" c="1"><n>Sdílej</n><t>F</t>    <k>56% Snímek &quot;Sdílej&quot; vypráví varovný příběh ze světa sociálních médií. Šestnáctiletá Mandy musí po objevení znepokojivého videa z noci, kterou si nepamatuje Thriller z produkce HBO USA (2019). Hrají: Rhianne Barretová, Charlie Plummer, Poorna Jagannathanová. Režie: Pippa Biancová.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-18 01:50:00" d="2020-04-18 04:05:00" c="1"><n>Talentovaný pan Ripley</n><t>F</t>    <k>74% Bohatý americký loďař najme vypočítavého mladíka Toma, aby se vydal do Itálie pro jeho syna Dickieho a přivedl ho zpátky domů. Tom se vetře do idylického Dobové kriminální drama USA (1999). Hrají: Matt Damon, Gwyneth Paltrow, Jude Law. Režie: Anthony Minghella.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-18 04:05:00" d="2020-04-18 06:00:00" c="1"><n>Muži v černém: Globální hrozba</n><t>F</t>    <k>58% Muži a ženy v černém vždycky chránili Zemi před šmejdem z vesmíru. Ve svém novém dobrodružství čelí dosud největšímu globálnímu ohrožení: Akční dobrodružná sci-fi komedie USA (2019). Hrají: Chris Hemsworth, Tessa Thompsonová, Rebecca Fergusonová. Režie: F. Gary Gray.</k>  </p>
</a>
