<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="19" t="2020-05-28 04:07:37"><p id_tv="54" o="2020-06-04 06:00:00" d="2020-06-04 06:25:00"><n u="Máša a medvěd">Máša a medvěd II (21 - 23)</n><t>S</t>    <k>77% Animovaný seriál pro děti Rusko (2015)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-04 06:25:00" d="2020-06-04 06:40:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (9)</n><t>S</t>    <k>59% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-04 06:40:00" d="2020-06-04 08:20:00" c="1"><n>Mupeti</n><t>F</t>    <k>71% Když největší fanoušek Mupetů, Walter, se svými kamarády Garym a Mary zjistí, že ropný magnát má v plánu zbourat Mupetí divadlo, rozhodnou se pomoci Rodinná komedie USA (2011). Hrají: Jason Segel, Amy Adamsová, Chris Cooper. Režie: James Bobin.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-04 08:20:00" d="2020-06-04 09:45:00"><n>Dálava</n><t>D</t>    <k>Dobrodružná výprava na daleký východ i do vlastní minulosti. Dokument z produkce HBO ČR (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-04 09:45:00" d="2020-06-04 11:15:00" c="1"><n>Expresní zásilka</n><t>F</t>    <k>65% Wilee je jedním z 1 500 poslíčků rozvážející zásilky na kole po Manhattanu. Jednoho dne Wilee veze velice cennou zásilku. Začne ho však pronásledovat Akční krimi thriller USA (2012). Hrají: Joseph Gordon-Levitt, Michael Shannon, Dania Ramirezová. Režie: David Koepp.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-04 11:15:00" d="2020-06-04 12:00:00"><n u="Fotbalový talent">Fotbalový talent (14)</n><t>S</t>    <k>75% Drama ze sportovního prostředí USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-04 12:00:00" d="2020-06-04 12:35:00"><n u="Viceprezident">Viceprezident(ka) V (7)</n><t>S</t>    <k>82% Komediální seriál z produkce HBO USA (2016)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-04 12:35:00" d="2020-06-04 14:35:00" c="1"><n>Spider-Man: Paralelní světy</n><t>F</t>    <k>83% Miles Morales je dospívající chlapec z New Yorku, který má problémy se školou i kamarády, a ještě k tomu se z něj stane Spider-Man. Po otevření brány komiksová akční komedie USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-04 14:35:00" d="2020-06-04 16:05:00" c="1"><n>Flight of the Conchords: Živě z Londýna</n><t>F</t><e>T</e>    <k>82% Hudební komici Bret McKenzie a Jemaine Clement se vrací na HBO s komediálním speciálem natočeným před živým publikem ve vyprodané aréně během jejich turné Hudebně komediální show USA (2018). Hrají: Jemaine Clement, Bret McKenzie. Režie: Hamish Hamilton.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-04 16:05:00" d="2020-06-04 18:05:00" c="1"><n>Do posledního dechu</n><t>F</t>    <k>68% V únoru 1952 zasáhla východní pobřeží Nové Anglie jedna z nejničivějších bouří a roztrhla ropný tanker vedví. Čtyři stateční členové pobřežní stráže Katastrofický akční thriller USA (2016). Hrají: Chris Pine, Casey Affleck, Ben Foster. Režie: Craig Gillespie.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-04 18:05:00" d="2020-06-04 19:00:00"><n u="Kruhy + Kříže">Kruhy + Kříže (4)</n><t>S</t>    <k>58% Sci-fi drama Velká Británie (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-04 19:00:00" d="2020-06-04 19:30:00"><n u="Nesvá">Nesvá IV (8)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>78% Komediální drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-04 19:30:00" d="2020-06-04 21:00:00" c="1"><n>Stockholm</n><t>F</t>    <k>62% Bývalý zločinec Lars Nyström chce pomocí zajatých rukojmí ve stockholmské bance vysvobodit z vězení parťáka Gunnara. Situace se vyhrotí a Lars přestane černá krimi komedie USA / Kanada (2018). Hrají: Ethan Hawke, Noomi Rapaceová, Mark Strong. Režie: Robert Budreau.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-04 21:00:00" d="2020-06-04 22:30:00" c="1"><n>Potomek</n><t>F</t>    <k>58% Sarah a John jsou nadšení, když jejich synek Miles začne vykazovat známky předčasné vyspělosti a vysoké inteligence. Rodinné štěstí se však záhy promění Horor USA / Kanada (2019). Hrají: Taylor Schillingová, Jackson Robert Scott, Peter Mooney. Režie: Nicholas McCarthy.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-04 22:30:00" d="2020-06-05 00:05:00" c="1"><n>Sestra</n><t>F</t>    <k>54% Vatikán vyšle kněze s děsivou minulostí a mladou novicku, která je jen krůček od složení řeholního slibu, aby prošetřili smrt mladé jeptišky v klášterním Mysteriózní horor USA (2018). Hrají: Demián Bichir, Taissa Farmigová, Jonas Bloquet. Režie: Corin Hardy.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-05 00:05:00" d="2020-06-05 01:35:00" c="1"><n>Syn temnoty</n><t>F</t>    <k>61% Co kdyby nadané dítě z jiného světa ztroskotalo na Zemi, ale místo aby se stalo hrdinou, začalo by se projevovat velmi zlověstně? Tvůrce Strážců galaxie Sci-fi horor USA (2019). Hrají: Elizabeth Banksová, David Denman, Jackson A. Dunn. Režie: David Yarovesky.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-05 01:35:00" d="2020-06-05 03:00:00" c="1"><n>Velikonoce v utajení</n><t>F</t>    <k>65% Erin Cavendishová se v přestrojení vypraví do rodinné továrny na čokoládu, aby zjistila, co stojí za poklesem prodejů. Zde se setká s hlavním čokolatiérem Romance USA (2019). Hrají: Fiona Gubelmannová, Brendan Penny, Fred Henderson. Režie: Gary Yates.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-05 03:00:00" d="2020-06-05 04:30:00" c="1"><n>Deuce Bigalow: Dobrej striptér</n><t>F</t>    <k>59% Deuce Bigalow je smolařský čistič akvárií, který v životě moc krásy nepobral. Když jednoho dne zdemoluje přepychový byt gigola, musí najít způsob Hrají: Rob Schneider, William Forsythe, Eddie Griffin. Režie: Mike Mitchell.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-05 04:30:00" d="2020-06-05 06:00:00" c="1"><n>Stockholm</n><t>F</t>    <k>62% Bývalý zločinec Lars Nyström chce pomocí zajatých rukojmí ve stockholmské bance vysvobodit z vězení parťáka Gunnara. Situace se vyhrotí a Lars přestane černá krimi komedie USA / Kanada (2018). Hrají: Ethan Hawke, Noomi Rapaceová, Mark Strong. Režie: Robert Budreau.</k>  </p>
</a>
