<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Disneyho krátké animované filmy IV</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/d/db10edf93f79adbcedd125e8cbd464eb.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/d/db10edf93f79adbcedd125e8cbd464eb.jpg</o><s o="2020-04-19 06:00:00" d="2020-04-19 06:25:00" n="HBO2" id_tv="54"></s><p><k>(Disney Shorts IV) Z Walt Disney Animation Studios přichází mimořádná kolekce oceňovaných krátkých filmů, které si oblíbili diváci po celém světě. Najdete zde snímky: ANDRÉ A VČELA, JACK-JACK ÚTOČÍ, MIKEOVO NOVÉ AUTO, SEN O KLAUNOVI a RILEYINO PRVNÍ RANDE? Kompilace anim. krátkých filmů USA (2015).</k><d>Z Walt Disney Animation Studios přichází mimořádná kolekce oceňovaných krátkých filmů, které si oblíbili diváci po celém světě. 
ANDRÉ A VČELA: André je po probuzení přivítán otravným hmyzem se žlutočernými pruhy a ošklivým žihadlem. André si myslí, že dokáže včelu setřást, ale stejně jako všechen bodavý hmyz si je i naše včela jistá tím, že dokáže dostihnout jakýkoli cíl. 
JACK-JACK ÚTOČÍ: Jack-Jack Parr by neměl mít žádné úžasné schopnosti jako jeho rodiče a sourozenci. Tedy alespoň si to všichni myslí, ovšem jen do okamžiku, kdy malý Jack-Jack zůstane doma pouze s chůvou Kari a ukáže svůj skutečný potenciál. 
MIKEOVO NOVÉ AUTO: Mike si po čase v práci koupí nové auto plné těch nejnovějších technologií. A komu jinému by se měl pochlubit, než nejlepšímu příteli Sulleymu? Pozve Sulleyho, že ho sveze do práce, jenže Mike své auto ještě úplně ovládat neumí. 
SEN O KLAUNOVI: Je deštivá noc. Osamělá jednokolka stojí v zadním rohu obchodu s koly a sní o tom, že jednoho dne vstoupí do obchodu talentovaný klaun a odhalí její potenciál. 
RILEYINO PRVNÍ RANDE?: Dvanáctiletá Riley je doma se svými rodiči. V tom však na dveře zaklepou potíže. Matčiny a otcovy emoce se náhle musí vypořádat s tím, že jde Riley na své první rande.</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/hbo2/20200419/1390661629-Disneyho-kratke-animovane-filmy-iv</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=54_1390661629&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
