<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="19" t="2020-05-13 04:06:49"><p id_tv="54" o="2020-05-20 06:00:00" d="2020-05-20 06:30:00"><n u="Máša a medvěd">Máša a medvěd (5 - 8)</n><t>S</t>    <k>77% Medvěd, bývalý cirkusový artista, se usadí v lese a připravuje se na pohodový život plný ticha a klidu. Dokud se však neseznámí s nezbednou holčičkou Animovaný seriál pro děti Rusko (2010)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-20 06:30:00" d="2020-05-20 06:45:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (57)</n><t>S</t>    <k>59% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-20 06:45:00" d="2020-05-20 09:20:00" c="1"><n>Harry Potter a tajemná komnata</n><t>F</t>    <k>75% Mladý kouzelník Harry Potter a jeho kamarádi Ron Weasley a Hermiona Grangerová čelí ve druhému ročníku Školy čar a kouzel v Bradavicích zcela novým Rodinná dobrodružná fantasy Velká Británie / USA (2002). Hrají: Daniel Radcliffe, Rupert Grint, Emma Watsonová. Režie: Chris Columbus.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-20 09:20:00" d="2020-05-20 10:35:00" c="1"><n>Tučňáci</n><t>F</t>    <k>70% Tento dokumentární film vypráví příběh o dospívání tučňáka kroužkového jménem Steve, který se začátkem mrazivého antarktického jara připojí k milionům Dokumentární film USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-20 10:35:00" d="2020-05-20 12:10:00" c="1"><n>Bolt - pes pro každý případ</n><t>F</t>    <k>69% Bolt je hrdina hollywoodského televizního seriálu, který věří, že jsou jeho schopnosti skutečné. Když se náhodou ocitne ve studiu v New Yorku, začne Animovaná dobrodružná komedie USA (2008)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-20 12:10:00" d="2020-05-20 12:55:00"><n u="Fotbalový talent">Fotbalový talent (3)</n><t>S</t>    <k>75% Drama ze sportovního prostředí USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-20 12:55:00" d="2020-05-20 13:25:00"><n u="Viceprezident">Viceprezident(ka) IV (6)</n><t>S</t>    <k>82% Komediální seriál z produkce HBO USA (2015)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-20 13:25:00" d="2020-05-20 13:45:00"><n u="Malý Sheldon">Malý Sheldon III (20)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>75% Komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-20 13:45:00" d="2020-05-20 14:10:00"><n u="Taková moderní rodinka">Taková moderní rodinka XI (15)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>84% Komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-20 14:10:00" d="2020-05-20 16:30:00" c="1"><n>Harry Potter a vězeň z Azkabanu</n><t>F</t>    <k>79% Harry, Ron a Hermiona nastupují do 3. ročníku v Bradavicích. Ovšem s Harrym i celým společenstvím čarodějů to začne vypadat bledě poté, co nechvalně Rodinná dobrodružná fantasy Velká Británie / USA (2004). Hrají: Daniel Radcliffe, Rupert Grint, Emma Watsonová. Režie: Alfonso Cuarón.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-20 16:30:00" d="2020-05-20 18:35:00" c="1"><n>Ona</n><t>F</t>    <k>79% V Los Angeles v nedaleké budoucnosti žije Theodore, komplikovaný a citlivý spisovatel. Se zlomeným srdcem po ukončení dlouhého vztahu se začne zajímat Romantické sci-fi drama USA (2013). Hrají: Joaquin Phoenix, Amy Adamsová, Rooney Maraová. Režie: Spike Jonze.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-20 18:35:00" d="2020-05-20 19:30:00"><n u="Já jsem noc">Já jsem noc (3)</n><t>S</t>    <k>71% Dobové kriminální drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-20 19:30:00" d="2020-05-20 20:15:00"><n u="Nový papež">Nový papež (5)</n><t>S</t>    <k>82% Drama Itálie / USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-20 20:15:00" d="2020-05-20 21:05:00"><n u="Nový papež">Nový papež (6)</n><t>S</t>    <k>82% Drama Itálie / USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-20 21:05:00" d="2020-05-20 21:55:00"><n u="Mrs. America">Mrs. America (3)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>73% Dobové drama USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-20 21:55:00" d="2020-05-20 22:55:00"><n u="Nepohádky">Nepohádky II (9)</n><t>S</t>    <k>71% Seriál čerpá inspiraci ve světě nejoblíbenějších pohádek, které přetváří v temný a zvrácený psychologický thriller. Druhá řada představuje pohádkové Psychologický krimi thriller USA (2019). Hrají: Paul Wesley, Carrie-Anne Mossová, Odette Annableová. Režie: Jeff T. Thomas.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-20 22:55:00" d="2020-05-21 01:55:00" c="1"><n>Avengers: Endgame</n><t>F</t>    <k>84% Hrozivé události způsobené Thanosem, který vyhladil polovinu života ve vesmíru a silně oslabil Avengers, vedou zbylé superhrdiny k tomu, aby ve strhujícím Hrají: Robert Downey Jr., Chris Evans, Mark Ruffalo. Režie: Anthony Russo, Joe Russo.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-21 01:55:00" d="2020-05-21 03:50:00" c="1"><n>Smoke</n><t>F</t>    <k>74% Auggie je majitel brooklynského obchodu s doutníky. Jeho trafika je oázou klidu i záchytným bodem, k němuž se upínají věrní zákazníci. Mezi ně patří Komediální drama USA (1995). Hrají: William Hurt, Harvey Keitel, Stockard Channingová. Režie: Wayne Wang.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-21 03:50:00" d="2020-05-21 06:00:00" c="1"><n>Muž, který zabil Dona Quijota</n><t>F</t>    <k>64% Toby, frustrovaný a rozčarovaný režisér reklam, se ocitne uvězněný ve světě bizarních fantazií starého španělského výrobce obuvi, který se domnívá / Belgie / Portugalsko / Francie (2018). Hrají: Adam Driver, Jonathan Pryce, Stellan Skarsgĺrd. Režie: Terry Gilliam.</k>  </p>
</a>
