<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2019-07-13 23:29:58"><p id_tv="54" o="2019-07-20 06:00:00" d="2019-07-20 07:40:00" c="1"><n>Království lesních strážců</n><t>F</t>    <k>68% Dospívající dívka se jako mávnutím kouzelného proutku ocitne v tajuplném světě, kde svádí dobro svůj věčný boj se silami zla. Děvčátko proto musí spojit Animovaná rodinná fantasy komedie USA (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-20 07:40:00" d="2019-07-20 09:50:00" c="1"><n>Speed Racer</n><t>F</t>    <k>61% Speed Racer byl zrozen pro závodění. Když ale odmítne lákavou nabídku od společnosti Royalton, odhalí děsivé tajemství - výsledky závodů jsou zmanipulovány Komiksová akční komedie USA / Německo (2008). Hrají: Emile Hirsch, Christina Ricci, Susan Sarandonová. Režie: Andy Wachowski, Larry Wachowski.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-20 09:50:00" d="2019-07-20 11:35:00" c="1"><n>Země policajtů</n><t>F</t>    <k>69% Freddy je šerifem zdánlivě klidného městečka, kam se houfně stěhují policejní důstojníci z New Yorku. Když se jeden z nich dopustí násilného činu, vrhne Kriminální drama USA (1997). Hrají: Sylvester Stallone, Harvey Keitel, Ray Liotta. Režie: James Mangold.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-20 11:35:00" d="2019-07-20 13:30:00" c="1"><n>Warm Springs</n><t>F</t>    <k>76% Životní příběh amerického politika Franklina Delana Roosevelta, který v roce 1921 prodělal obrnu a ochrnul. Hledal tehdy pomoc v &quot;zázračných&quot; lázních Biografické drama z produkce HBO USA (2005). Hrají: Kenneth Branagh, Cynthia Nixonová, David Paymer. Režie: Joseph Sargent.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-20 13:30:00" d="2019-07-20 15:20:00" c="1"><n>Jim Knoflík, Lukáš a lokomotiva Ema</n><t>F</t>    <k>62% Dobrodružná fantasy pojednává o malém osiřelém chlapci Jimu Buttonovi, jeho nejlepším kamarádovi a strojvůdci Lukeovi a kouzelné parní lokomotivě jménem Emma Dobrodružná rodinná fantasy Německo (2018). Hrají: Henning Baum, Solomon Gordon, Annette Frierová. Režie: Dennis Gansel.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-20 15:20:00" d="2019-07-20 17:30:00" c="1"><n>Solo: Star Wars Story</n><t>F</t>    <k>70% Naloďte se na Millennium Falcon a vydejte se na jízdu svého života! V řadě troufalých eskapád hluboko v temném a nebezpečném zločineckém podsvětí potkává Dobrodružné akční sci-fi drama USA (2018). Hrají: Alden Ehrenreich, Joonas Suotamo, Woody Harrelson. Režie: Ron Howard.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-20 17:30:00" d="2019-07-20 19:30:00" c="1"><n>Jumanji: Vítejte v džungli!</n><t>F</t>    <k>71% Čtveřice teenagerů najde záhadnou videohru z 90. let minulého století, která je po spuštění vtáhne do virtuální džungle. Přeměněni do různorodých herních Akční dobrodružná fantasy komedie USA (2017). Hrají: Dwayne Johnson, Kevin Hart, Jack Black. Režie: Jake Kasdan.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-20 19:30:00" d="2019-07-20 21:10:00" c="1"><n>Pátrání</n><t>F</t>    <k>V supermoderním thrilleru pátrá otec po své zmizelé šestnáctileté dceři. Když policejní vyšetřování nikam nevede, David se rozhodne prohledat jediné Thriller USA (2018). Hrají: John Cho, Debra Messingová, Michelle Laová. Režie: Aneesh Chaganty.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-20 21:10:00" d="2019-07-20 22:15:00"><n u="Euforie">Euforie (5)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Drama z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-20 22:15:00" d="2019-07-20 23:20:00"><n u="Sedmilhářky">Sedmilhářky II (6)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>85% Krimi drama z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-20 23:20:00" d="2019-07-20 23:55:00"><n u="Rozvod">Rozvod III (3)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>66% Komediální seriál z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-20 23:55:00" d="2019-07-21 00:55:00"><n u="Roky a roky">Roky a roky (3)</n><t>S</t>    <k>83% Drama Velká Británie (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-21 00:55:00" d="2019-07-21 02:25:00" c="1"><n>Miláček</n><t>F</t>    <k>Když se sedmnáctiletá Kelly zamiluje do slavného Christiana, o deset let starší hollywoodské hvězdy, její otec se jí v tom snaží zabránit dřív Romantické drama USA (2017). Hrají: Paulina Singerová, François Arnaud, Lana Condorová. Režie: Jerell Rosales.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-21 02:25:00" d="2019-07-21 03:55:00" c="1"><n>Vánoční představení</n><t>F</t>    <k>60% Živořící herečka Charlotte získá hlavní roli v novém ztvárnění Vánoční koledy a zamiluje se do režiséra. Když divadlu propadne nájemní smlouva, všichni Vánoční romantické drama USA (2017). Hrají: Maggie Lawsonová, Brennan Elliott, Art Hindle. Režie: Bradley Walsh.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-21 03:55:00" d="2019-07-21 06:00:00" c="1"><n u="Spider-Man">Spider-Man 2</n><t>F</t>    <k>73% Zatímco Peter Parker (Tobey Maguire) zvažuje, že skoncuje se svým životem superhrdiny, Spider-Man čelí dalšímu nepříteli – šílenému vědci Dr Komiksové akční fantasy sci-fi USA (2004). Hrají: Tobey Maguire, Kirsten Dunstová, James Franco. Režie: Sam Raimi.</k>  </p>
</a>
