<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="19" t="2019-07-17 12:06:34"><p id_tv="54" o="2019-07-24 06:00:00" d="2019-07-24 06:25:00"><n u="Máša vypráví pohádky">Máša vypráví pohádky (11 - 14)</n><t>S</t>    <k>Máša pohádky přímo zbožňuje! V tomto neotřelém seriálu vypráví oblíbené pohádkové klasiky ve své vlastní verzi, v níž často smíchá motivy i postavy Animovaný seriál pro děti Rusko (2011)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-24 06:25:00" d="2019-07-24 06:40:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (20)</n><t>S</t>    <k>60% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-24 06:40:00" d="2019-07-24 07:10:00"><n u="Malý Sheldon">Malý Sheldon II (3)</n><t>S</t>    <k>74% Komediální seriál USA (2017)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-24 07:10:00" d="2019-07-24 09:15:00" c="1"><n>Oko bere</n><t>F</t>    <k>68% Ben Campbell patří mezi nejnadanější studenty matematiky a se skupinou spolužáků tajně jezdí do Las Vegas hrát o peníze. Vidina rychlého zbohatnutí Kriminální thriller USA (2008). Hrají: Jim Sturgess, Kevin Spacey, Kate Bosworthová. Režie: Robert Luketic.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-24 09:15:00" d="2019-07-24 11:20:00" c="1"><n>Král Artuš: Legenda o meči</n><t>F</t>    <k>68% Artuš, oloupený o následnické právo prvorozeného syna, netušící, kdo ve skutečnosti je, vyrůstá v tvrdém městském prostředí. Když se mu podaří vytáhnout Akční dobrodružné fantsy drama USA (2017). Hrají: Charlie Hunnam, Jude Law, Astrid Bergčs-Frisbeyová. Režie: Guy Ritchie.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-24 11:20:00" d="2019-07-24 11:50:00"><n u="Malý Sheldon">Malý Sheldon II (3)</n><t>S</t>    <k>74% Komediální seriál USA (2017)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-24 11:50:00" d="2019-07-24 12:55:00"><n u="Newsroom">Newsroom III (6)</n><t>S</t>    <k>86% To byl tedy den
Závěrečná řada nadšeně přijatého seriálu Newsroom opět sleduje profesní i osobní problémy, kterým čelí ostřílený moderátor TV zpráv Drama z produkce HBO USA (2014). Hrají: Jeff Daniels, Emily Mortimerová, Sam Waterston. Režie: Alan Poul.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-24 12:55:00" d="2019-07-24 14:35:00" c="1"><n>Alfa</n><t>F</t>    <k>68% Kdysi v pravěku, během poslední doby ledové, se mladý muž snaží vrátit domů poté, co byl při lovu bizonů oddělen od svého kmene. Ochočí si stejně Prehistorické dobrodružné drama USA (2018). Hrají: Kodi Smit-McPhee, Jóhannes Haukur Jóhannesson, Jens Hultén. Režie: Albert Hughes.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-24 14:35:00" d="2019-07-24 16:45:00" c="1"><n>Mocný vládce Oz</n><t>F</t>    <k>64% Když se druhořadý cirkusový kouzelník s pochybnou morálkou dostane do fantastické země Oz, musí se proměnit ve věhlasného a mocného čaroděje a především Dobrodružná rodinná fantasy USA (2013). Hrají: James Franco, Mila Kunisová, Rachel Weiszová. Režie: Sam Raimi.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-24 16:45:00" d="2019-07-24 18:40:00" c="1"><n>Příběh</n><t>F</t>    <k>73% Příběh je sondou do paměti ženy, která je nucena přehodnotit svůj první sexuální vztah. Pojednává o úspěšné novinářce, jejíž matka objeví dceřin příběh Drama USA (2018). Hrají: Laura Dernová, Ellen Burstynová, Jason Ritter. Režie: Jennifer Foxová.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-24 18:40:00" d="2019-07-24 19:30:00"><n u="Viktorie">Viktorie III (6)</n><t>S</t>    <k>81% Dobové biografické drama Velká Británie (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-24 19:30:00" d="2019-07-24 20:20:00"><n u="Dva světy">Dva světy II (9)</n><t>S</t>    <k>81% Howard Silk, který je zaměstnancem špionážní agentury v Berlíně, zjistí, že jeho organizace skrývá jedno velké tajemství - vchod do paralelní dimenze špionážní sci-fi thriller USA (2019). Hrají: J.K. Simmons, Olivia Williamsová, Harry Lloyd.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-24 20:20:00" d="2019-07-24 21:20:00"><n u="Dva světy">Dva světy II (10)</n><t>S</t>    <k>81% Howard Silk, který je zaměstnancem špionážní agentury v Berlíně, zjistí, že jeho organizace skrývá jedno velké tajemství - vchod do paralelní dimenze špionážní sci-fi thriller USA (2019). Hrají: J.K. Simmons, Olivia Williamsová, Harry Lloyd.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-24 21:20:00" d="2019-07-24 22:20:00"><n u="Miliardy">Miliardy IV (11)</n><t>S</t>    <k>84% Drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-24 22:20:00" d="2019-07-24 23:25:00"><n u="Miliardy">Miliardy IV (12)</n><t>S</t>    <k>84% Drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-24 23:25:00" d="2019-07-25 01:10:00" c="1"><n>Geostorm: Globální nebezpečí</n><t>F</t>    <k>54% Když síť satelitů vytvořená k řízení globálního klimatu začne útočit na Zemi, začíná závod s časem, kdy je nutné zjistit skutečnou hrozbu dříve Katastrofický akční sci-fi thriller USA (2017). Hrají: Gerard Butler, Jim Sturgess, Abbie Cornishová. Režie: Dean Devlin.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-25 01:10:00" d="2019-07-25 03:00:00" c="1"><n>Jedna za osmnáct, druhá bez dvou za dvacet</n><t>F</t>    <k>47% Svět úspěšné podnikatelky se obrátí vzhůru nohama poté, co je její výstřední sestra propuštěna z vězení. Přestože ji přivádí k šílenství Komedie USA (2018). Hrají: Tiffany Haddishová, Tika Sumpterová, Whoopi Goldbergová. Režie: Tyler Perry.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-25 03:00:00" d="2019-07-25 04:25:00" c="1"><n>Vánoce v paláci</n><t>F</t>    <k>67% Během plánování vánočního krasobruslařského představení v království San Senova se choreografka Katie zamiluje do krále Alexe. Dopustí však obyvatelé Vánoční romance USA (2018). Hrají: Merritt Pattersonová, Andrew Cooper, Brittany Bristowová. Režie: Peter Hewitt.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-25 04:25:00" d="2019-07-25 06:00:00" c="1"><n>Nebe</n><t>F</t>    <k>72% Britka žijící v Itálii vezme spravedlnost do vlastních rukou poté, co policie ignoruje její žádost, aby zatkla muže zodpovědného za smrt jejího manžela Hrají: Cate Blanchettová, Giovanni Ribisi, Remo Girone. Režie: Tom Tykwer.</k>  </p>
</a>
