<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-05-30 04:09:10"><p id_tv="54" o="2020-06-06 06:00:00" d="2020-06-06 07:50:00" c="1"><n u="LEGO příběh">LEGO příběh 2</n><t>F</t>    <k>66% Emmet, Hustěnka a další hrdinové z Bricksburgu bojují proti nájezdníkům LEGO DUPLO® z vesmíru. Na jejich tažení do vzdálených galaxií projde zkouškou</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-06 07:50:00" d="2020-06-06 10:00:00" c="1"><n>Zelená kniha</n><t>F</t>    <k>82% Skutečný příběh amerického vyhazovače italského původu (Viggo Mortensen), který začne pracovat jako řidič slavného černošského pianisty (Mahershala Dobové biografické komediální drama USA (2018). Hrají: Viggo Mortensen, Mahershala Ali, Linda Cardelliniová. Režie: Peter Farrelly.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-06 10:00:00" d="2020-06-06 13:05:00" c="1"><n>Pearl Harbor</n><t>F</t>    <k>64% Historie ožívá v příběhu o lásce a válce, který sleduje dva celoživotní přátele (Ben Affleck a Josh Hartnett) a krásnou zdravotní sestru (Kate Romantické válečné drama USA (2001). Hrají: Ben Affleck, Josh Hartnett, Kate Beckinsaleová. Režie: Michael Bay.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-06 13:05:00" d="2020-06-06 15:05:00" c="1"><n>Spider-Man: Paralelní světy</n><t>F</t>    <k>83% Miles Morales je dospívající chlapec z New Yorku, který má problémy se školou i kamarády, a ještě k tomu se z něj stane Spider-Man. Po otevření brány komiksová akční komedie USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-06 15:05:00" d="2020-06-06 17:20:00" c="1"><n>Hokejový zázrak</n><t>F</t>    <k>75% Drama vypráví příběh dynamického a pevně odhodlaného trenéra Herba Brookse (Kurt Russell), který v roce 1980 na Olympijských hrách dovedl hokejový Drama ze sportovního prostředí USA (2004). Hrají: Kurt Russell, Patricia Clarksonová, Noah Emmerich. Režie: Gavin O'Connor.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-06 17:20:00" d="2020-06-06 19:30:00" c="1"><n>Shazam!</n><t>F</t>    <k>70% 14letý Billy se zásluhou starého kouzelníka změní v superhrdinu Shazama. Záhy však zjistí, že musí bojovat se smrtícími silami zla ovládanými Dr Akční komiksová komedie USA / Kanada (2019). Hrají: Zachary Levi, Mark Strong, Asher Angel. Režie: David F. Sandberg.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-06 19:30:00" d="2020-06-06 21:20:00" c="1"><n>Deadwood</n><t>F</t>    <k>74% Ve snímku Deadwood se znovu shledají nezapomenutelné postavy ze stejnojmenného seriálu, aby oslavily státní suverenitu Jižní Dakoty.Někdejší rivalové Westernové drama z produkce HBO USA (2019). Hrají: Ian McShane, Timothy Olyphant, Molly Parkerová. Režie: Daniel Minahan.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-06 21:20:00" d="2020-06-06 22:20:00"><n u="Bludné kruhy">Bludné kruhy (4)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Dobové drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-06 22:20:00" d="2020-06-06 23:15:00"><n u="Veliká">Veliká (1)</n><t>S</t>    <k>79% Satirické komediální drama Veliká sleduje vzestup Kateřiny Veliké (Elle Fanningová), která se z outsiderky stala nejdéle vládnoucí panovnici v dějinách</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-06 23:15:00" d="2020-06-07 01:10:00" c="1"><n>X. - Smazáno ze systému</n><t>F</t>    <k>64% Svobodná matka, policistka z vážnou panickou poruchou a největší spiknutí v současném Maďarsku. Nemá nejmenší šanci. Téhle utrápené ženě totiž Kriminální thriller Maďarsko (2018). Hrají: Mónika Balsai, Zoltán Schmied, Szabolcs Bede Fazekas. Režie: Károly Ujj Mészáros.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-07 01:10:00" d="2020-06-07 03:05:00" c="1"><n>Mizerové</n><t>F</t>    <k>69% Will Smith a Martin Lawrence jsou dva detektivové z Miami, kteří musí chránit svědkyni vraždy (Téa Leoniová), zatímco vyšetřují případ loupeže zabaveného Akční krimi komedie USA (1995). Hrají: Will Smith, Martin Lawrence, Téa Leoni. Režie: Michael Bay.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-07 03:05:00" d="2020-06-07 04:35:00" c="1"><n>Tajemné křížovky: Návrh na vraždu</n><t>F</t>    <k>70% Když je starý přítel newyorské redaktorky křížovek Tess Harperové nalezen mrtvý v ten samý den, kdy se v jedné z tajenek objeví jeho nabídka k sňatku Kriminální drama USA (2019). Hrají: Lacey Chabertová, Brennan Elliott, John Kapelos. Režie: Don McCutcheon.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-07 04:35:00" d="2020-06-07 06:00:00" c="1"><n>Socha Svobody: Matka vyhnanců</n><t>F</t><e>T</e>    <k>58% Dokument zkoumá minulost i současnost ikonické Sochy svobody. Sleduje módní návrhářku Diane von Furstenberg, která se snaží zjistit, jak se sen sochaře Dokument z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
</a>
