<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2019-07-15 16:19:51"><p id_tv="54" o="2019-07-21 06:00:00" d="2019-07-21 06:30:00" c="1"><n>Wallace a Gromit: Nesprávné kalhoty</n><t>F</t>    <k>83% Záhadný tučňák, z něhož se vyklube nelítostný zločinec, a automatizované Technokalhoty jsou katalyzátory tohoto komediálního thrilleru, v němž se jinak Animovaný krátký film pro děti Velká Británie (1993)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-21 06:30:00" d="2019-07-21 06:40:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (31)</n><t>S</t>    <k>60% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-21 06:40:00" d="2019-07-21 06:55:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (32)</n><t>S</t>    <k>60% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-21 06:55:00" d="2019-07-21 08:45:00" c="1"><n>Jim Knoflík, Lukáš a lokomotiva Ema</n><t>F</t>    <k>62% Dobrodružná fantasy pojednává o malém osiřelém chlapci Jimu Buttonovi, jeho nejlepším kamarádovi a strojvůdci Lukeovi a kouzelné parní lokomotivě jménem Emma Dobrodružná rodinná fantasy Německo (2018). Hrají: Henning Baum, Solomon Gordon, Annette Frierová. Režie: Dennis Gansel.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-21 08:45:00" d="2019-07-21 11:00:00" c="1"><n>Solo: Star Wars Story</n><t>F</t><e>j</e>    <k>70% Naloďte se na Millennium Falcon a vydejte se na jízdu svého života! V řadě troufalých eskapád hluboko v temném a nebezpečném zločineckém podsvětí potkává Dobrodružné akční sci-fi drama USA (2018). Hrají: Alden Ehrenreich, Joonas Suotamo, Woody Harrelson. Režie: Ron Howard.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-21 11:00:00" d="2019-07-21 12:55:00" c="1"><n>Jumanji: Vítejte v džungli!</n><t>F</t>    <k>71% Čtveřice teenagerů najde záhadnou videohru z 90. let minulého století, která je po spuštění vtáhne do virtuální džungle. Přeměněni do různorodých herních Akční dobrodružná fantasy komedie USA (2017). Hrají: Dwayne Johnson, Kevin Hart, Jack Black. Režie: Jake Kasdan.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-21 12:55:00" d="2019-07-21 13:25:00"><n u="Filmy a filmové hvězdy">Filmy a filmové hvězdy XI (29)</n><t>S</t>    <k>Filmový magazín Nizozemsko (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-21 13:25:00" d="2019-07-21 15:10:00" c="1"><n>Maminčin seznam</n><t>F</t>    <k>64% Film Maminčin seznam, inspirovaný celosvětovým bestsellerem spisovatele St Johna Greenea, vypráví skutečný příběh manželů Singeho a Kate, jejichž život Drama Velká Británie (2016). Hrají: Rafe Spall, Emilia Foxová, Elaine Cassidyová. Režie: Niall Johnson.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-21 15:10:00" d="2019-07-21 16:40:00" c="1"><n>Alex a já</n><t>F</t>    <k>53% Reagan, která zbožňuje fotbalistku Alex Morganovou, nepostoupí do fotbalového týmu a je zesměšněna svou rivalkou. Pro dívku, žijící ve stínu svého Rodinná komedie USA (2018). Hrají: Siena Agudongová, Alex Morganová, Jim Klock. Režie: Eric Champnella, Sean GK.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-21 16:40:00" d="2019-07-21 18:30:00" c="1"><n>Percy Jackson: Moře nestvůr</n><t>F</t>    <k>60% Percy Jackon, syn Poseidonův, pokračuje ve své výpravné cestě osudu. Se svými přáteli z Tábora Polokrevných se vydává hledat bájné Zlaté rouno, které Mytologická dobrodružná fantasy USA (2013). Hrají: Logan Lerman, Brandon T. Jackson, Alexandra Daddariová. Režie: Thor Freudenthal.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-21 18:30:00" d="2019-07-21 19:30:00"><n u="Doom Patrol">Doom Patrol (1)</n><t>S</t><e>j</e>    <k>81% Komiksová akční sci-fi komedie USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-21 19:30:00" d="2019-07-21 21:30:00" c="1"><n>Šílený Max: Zběsilá cesta</n><t>F</t>    <k>80% Toto akční sci-fi je dlouho očekávaným vzkříšením série Šílený Max. Samotář Max (Tom Hardy) v něm spojí síly s tajemnou Furiosou (Charlize Theronová) Akční sci-fi thriller Austrálie / USA (2015). Hrají: Tom Hardy, Charlize Theronová, Nicholas Hoult. Režie: George Miller.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-21 21:30:00" d="2019-07-21 23:10:00" c="1"><n>Insidious: Poslední klíč</n><t>F</t>    <k>Ve čtvrtém filmu ze série Insidious čelí parapsycholožka Elise Rainierová (Lin Shayeová) nejhrůzostrašnějšímu osobnímu zážitku poté, co je vtažena Mysteriózní horor USA / Kanada (2018). Hrají: Lin Shaye, Leigh Whannell, Angus Sampson. Režie: Adam Robitel.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-21 23:10:00" d="2019-07-21 23:55:00"><n u="John Oliver: Co týden dal a vzal">John Oliver: Co týden dal a vzal VI (5)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>90% Komediální talk-show z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-21 23:55:00" d="2019-07-22 01:45:00" c="1"><n>Gotti</n><t>F</t><e>j</e>    <k>49% Toto životopisné kriminální drama zachycuje tři dekády vlády šéfa podsvětí Johna Gottiho (John Travolta), který se s pomocí svého syna Johna juniora Biografické kriminální drama USA (2018). Hrají: John Travolta, Spencer Lofranco, Kelly Prestonová. Režie: Kevin Connolly.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-22 01:45:00" d="2019-07-22 03:45:00" c="1"><n>Šílený Max: Zběsilá cesta</n><t>F</t>    <k>80% Toto akční sci-fi je dlouho očekávaným vzkříšením série Šílený Max. Samotář Max (Tom Hardy) v něm spojí síly s tajemnou Furiosou (Charlize Theronová) Akční sci-fi thriller Austrálie / USA (2015). Hrají: Tom Hardy, Charlize Theronová, Nicholas Hoult. Režie: George Miller.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-22 03:45:00" d="2019-07-22 06:00:00" c="1"><n>Godzilla</n><t>F</t>    <k>55% Poté, co Francie otestuje atomovou bombu v jižním Pacifiku, je spatřena neznámá příšera proplouvající Panamským průplavem. Vědec dospěje k závěru Akční katastrofický sci-fi horor USA (1998). Hrají: Matthew Broderick, Jean Reno, Maria Pitillová. Režie: Roland Emmerich.</k>  </p>
</a>
