<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="18" t="2020-04-09 04:07:57"><p id_tv="54" o="2020-04-16 06:00:00" d="2020-04-16 06:25:00"><n u="Máša vypráví pohádky">Máša vypráví pohádky (15 - 18)</n><t>S</t>    <k>68% Máša pohádky přímo zbožňuje! V tomto neotřelém seriálu vypráví oblíbené pohádkové klasiky ve své vlastní verzi, v níž často smíchá motivy i postavy Animovaný seriál pro děti Rusko (2011)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-16 06:25:00" d="2020-04-16 06:40:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (33)</n><t>S</t>    <k>59% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-16 06:40:00" d="2020-04-16 08:30:00" c="1"><n>Dumbo</n><t>F</t>    <k>64% Mladý slon, jehož nadměrné uši mu umožňují létat, pomůže zachránit upadající cirkus. Když je pak otevřen nový zábavní podnik, Dumbo a jeho přátelé zjistí Dobrodružná rodinná fantasy USA (2019). Hrají: Colin Farrell, Michael Keaton, Danny DeVito. Režie: Tim Burton.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-16 08:30:00" d="2020-04-16 10:35:00" c="1"><n>Země zítřka</n><t>F</t>    <k>64% Dospívající dívka plná vědecké zvídavosti a bývalý dětský génius (George Clooney) se společně vydávají na nebezpečnou misi s cílem odhalit tajemství Dobrodružné akční sci-fi USA / Španělsko (2015). Hrají: George Clooney, Hugh Laurie, Britt Robertsonová. Režie: Brad Bird.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-16 10:35:00" d="2020-04-16 12:10:00" c="1"><n>Romeo a Julie: Beze slov</n><t>F</t>    <k>64% Zbrusu nové ztvárnění nejznámějšího milostného příběhu všech dob, odehrávající se na pozadí jedinečného záznamu původní hudby Sergeje Prokofjeva Baletní drama Velká Británie (2019). Hrají: William Bracewell, Francesca Haywardová, Matthew Ball. Režie: Michael Nunn.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-16 12:10:00" d="2020-04-16 13:05:00"><n u="Sedmilhářky">Sedmilhářky (6)</n><t>S</t>    <k>85% Krimi drama z produkce HBO USA (2017)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-16 13:05:00" d="2020-04-16 13:35:00"><n u="Viceprezident">Viceprezident(ka) II (2)</n><t>S</t>    <k>82% Komediální seriál z produkce HBO USA (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-16 13:35:00" d="2020-04-16 15:15:00" c="1"><n>Na vlásku</n><t>F</t>    <k>78% Když se okouzlující bandita Flynn schová v tajemné věži, stane se rukojmím krásné Lociky. Odvážná dívka má hebké zlaté vlasy, dlouhé neuvěřitelných Animovaná rodinná komedie USA (2010)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-16 15:15:00" d="2020-04-16 17:30:00" c="1"><n>Hokejový zázrak</n><t>F</t>    <k>75% Drama vypráví příběh dynamického a pevně odhodlaného trenéra Herba Brookse (Kurt Russell), který v roce 1980 na Olympijských hrách dovedl hokejový Drama ze sportovního prostředí USA (2004). Hrají: Kurt Russell, Patricia Clarksonová, Noah Emmerich. Režie: Gavin O'Connor.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-16 17:30:00" d="2020-04-16 18:30:00"><n u="Geniální přítelkyně">Geniální přítelkyně II (4)</n><t>S</t>    <k>85% Dobové drama z produkce HBO Itálie / USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-16 18:30:00" d="2020-04-16 19:00:00"><n u="Nesvá">Nesvá IV (1)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>78% Komediální drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-16 19:00:00" d="2020-04-16 19:30:00"><n u="Utíkej">Utíkej (1)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Komedie Utíkej sleduje ženu, jejíž fádní život se obrátí vzhůru nohama poté, co obdrží zprávu od bývalého přítele z vysoké školy. Ten jí přiměje všeho Romantická komedie z produkce HBO USA (2020). Hrají: Merritt Weverová, Domhnall Gleeson, Phoebe Waller-Bridgeová. Režie: Kate Dennisová.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-16 19:30:00" d="2020-04-16 21:40:00" c="1"><n>Foxcatcher</n><t>F</t>    <k>69% Drama o milionáři Johnu du Pontovi a jeho vztahu s bratry Davem a Markem Schultzovými, olympijskými vítězi v zápase, kteří trénují v jeho sídle Drama ze sportovního prostředí USA (2014). Hrají: Steve Carell, Channing Tatum, Mark Ruffalo. Režie: Bennett Miller.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-16 21:40:00" d="2020-04-16 23:30:00" c="1"><n>Zraněná srdce</n><t>F</t>    <k>64% Německo, 1946. Film vypráví příběh o milostném trojúhelníku mezi anglickým manželským párem (Keira Knightleyová a Jason Clarke) a německým vdovcem Hrají: Keira Knightleyová, Alexander Skarsgĺrd, Jason Clarke. Režie: James Kent.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-16 23:30:00" d="2020-04-17 01:10:00" c="1"><n>Pochyby</n><t>F</t>    <k>75% Je rok 1964. Sestra Aloysius (Meryl Streepová), přísná a tvrdá ředitelka katolické školy v Bronxu, začne zpochybňovat dvojznačný vztah pokrokového Dobové drama USA (2008). Hrají: Meryl Streepová, Philip Seymour Hoffman, Amy Adamsová. Režie: John Patrick Shanley.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-17 01:10:00" d="2020-04-17 02:55:00" c="1"><n>Země policajtů</n><t>F</t>    <k>69% Freddy je šerifem zdánlivě klidného městečka, kam se houfně stěhují policejní důstojníci z New Yorku. Když se jeden z nich dopustí násilného činu, vrhne Kriminální drama USA (1997). Hrají: Sylvester Stallone, Harvey Keitel, Ray Liotta. Režie: James Mangold.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-17 02:55:00" d="2020-04-17 04:15:00"><n>Až přijde válka</n><t>D</t>    <k>66% S tichým souhlasem autorit rekrutuje kontroverzní skupina Slovenskí branci mladé muže z celého Slovenska. Je to jen nevinná hra na vojáky, nebo domobrana Dokument z produkce HBO ČR / Chorvatsko (2018)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-17 04:15:00" d="2020-04-17 06:00:00" c="1"><n>Rodina Morometiů: Nová doba</n><t>F</t>    <k>76% Snímek je pokračováním nejznámější rodinné ságy rumunské kinematografie, a navazuje na příběh rolnické rodiny Morometeových po skončení 2. světové války Dobové drama Rumunsko (2018). Hrají: Horatiu Malaele, Dana Dogaruová, Iosif Pastina. Režie: Stere Gulea.</k>  </p>
</a>
