<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2019-07-15 16:19:56"><p id_tv="54" o="2019-07-22 06:00:00" d="2019-07-22 06:30:00"><n u="Máša vypráví pohádky">Máša vypráví pohádky (1 - 5)</n><t>S</t>    <k>Máša pohádky přímo zbožňuje! V tomto neotřelém seriálu vypráví oblíbené pohádkové klasiky ve své vlastní verzi, v níž často smíchá motivy i postavy Animovaný seriál pro děti Rusko (2011)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-22 06:30:00" d="2019-07-22 06:45:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (18)</n><t>S</t>    <k>60% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-22 06:45:00" d="2019-07-22 07:10:00"><n u="Malý Sheldon">Malý Sheldon II (1)</n><t>S</t>    <k>74% Komediální seriál USA (2017)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-22 07:10:00" d="2019-07-22 08:55:00" c="1"><n>Maminčin seznam</n><t>F</t>    <k>64% Film Maminčin seznam, inspirovaný celosvětovým bestsellerem spisovatele St Johna Greenea, vypráví skutečný příběh manželů Singeho a Kate, jejichž život Drama Velká Británie (2016). Hrají: Rafe Spall, Emilia Foxová, Elaine Cassidyová. Režie: Niall Johnson.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-22 08:55:00" d="2019-07-22 10:15:00" c="1"><n>Daphne a Velma</n><t>F</t>    <k>41% Dvě kámošky z internetu spojí své síly poté, co Daphne začne chodit do Velminy školy. Obě dívky milují řešení záhad, takže když ze školy začnou mizet Mysteriózní rodinná sci-fi komedie USA (2018). Hrají: Sarah Jefferyová, Sarah Gilman, Vanessa Maranová. Režie: Suzi Yoonessiová.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-22 10:15:00" d="2019-07-22 12:00:00" c="1"><n>Percy Jackson: Moře nestvůr</n><t>F</t>    <k>60% Percy Jackon, syn Poseidonův, pokračuje ve své výpravné cestě osudu. Se svými přáteli z Tábora Polokrevných se vydává hledat bájné Zlaté rouno, které Mytologická dobrodružná fantasy USA (2013). Hrají: Logan Lerman, Brandon T. Jackson, Alexandra Daddariová. Režie: Thor Freudenthal.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-22 12:00:00" d="2019-07-22 12:25:00"><n u="Malý Sheldon">Malý Sheldon II (1)</n><t>S</t>    <k>74% Komediální seriál USA (2017)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-22 12:25:00" d="2019-07-22 13:25:00"><n u="Newsroom">Newsroom III (4)</n><t>S</t>    <k>86% Pohrdání soudem
Závěrečná řada nadšeně přijatého seriálu Newsroom opět sleduje profesní i osobní problémy, kterým čelí ostřílený moderátor TV zpráv Drama z produkce HBO USA (2014). Hrají: Jeff Daniels, Emily Mortimerová, Sam Waterston. Režie: Anthony Hemingway.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-22 13:25:00" d="2019-07-22 15:05:00" c="1"><n>Ledové království</n><t>F</t>    <k>75% Poté, co mocná Sněhová královna Elsa uvrhla království Arendelle do věčné zimy, se její nebojácná a věčně optimistická sestra Anna pokusí s pomocí drsného dobrodružná rodinná komedie USA (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-22 15:05:00" d="2019-07-22 17:25:00" c="1"><n>Hook</n><t>F</t>    <k>68% Petr Pan dospěl a stal se právníkem. Když kapitán Hook unese jeho děti, Petr se musí vrátit do země Nezemě. S pomocí víly Zvonilky a Ztracených chlapců Dobrodružná rodinná fantasy USA (1991). Hrají: Dustin Hoffman, Robin Williams, Julia Robertsová. Režie: Steven Spielberg.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-22 17:25:00" d="2019-07-22 19:30:00" c="1"><n>Na sv. Valentýna</n><t>F</t>    <k>58% V tomto snímku jiskří herecké obsazení. Je zde nabídka k sňatku. Květiny, které nebudou doručeny. Veliké tajemství, jež bude vyzrazeno. Zuřivé hádky Romantická komedie USA (2010). Hrají: Julia Robertsová, Ashton Kutcher, Jennifer Garnerová. Režie: Garry Marshall.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-22 19:30:00" d="2019-07-22 21:55:00" c="1"><n>Mission: Impossible - Fallout</n><t>F</t>    <k>77% Když se mise s cílem zajistit ukradené plutonium příšerně zvrtne, jsou Ethan Hunt (Tom Cruise) i členové jeho týmu nuceni navázat strategické partnerství špionážní akční thriller USA (2018). Hrají: Tom Cruise, Henry Cavill, Ving Rhames. Režie: Christopher McQuarrie.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-22 21:55:00" d="2019-07-22 23:45:00" c="1"><n>Deadwood</n><t>F</t>    <k>78% Ve snímku Deadwood se znovu shledají nezapomenutelné postavy ze stejnojmenného seriálu, aby oslavily státní suverenitu Jižní Dakoty.Někdejší rivalové Westernové drama z produkce HBO USA (2019). Hrají: Ian McShane, Timothy Olyphant, Molly Parkerová. Režie: Daniel Minahan.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-22 23:45:00" d="2019-07-23 01:15:00" c="1"><n>Slender Man</n><t>F</t>    <k>33% V malém městě v Massachusetts chtějí čtyři středoškolačky rituálem popřít existenci tajemného Slender Mana. Jakmile ho však zahlédnou, nedokážou se ho zbavit Mysteriózní horor USA (2018). Hrají: Joey Kingová, Julia Goldani Tellesová, Jaz Sinclairová. Režie: Sylvain White.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-23 01:15:00" d="2019-07-23 03:20:00" c="1"><n>Pravidla moštárny</n><t>F</t>    <k>75% Homer strávil skoro celý život za zdmi venkovského sirotčince. Přestože se stal chráněncem tamního ředitele, doktora Larche, který ho připravoval Drama USA (1999). Hrají: Tobey Maguire, Charlize Theronová, Delroy Lindo. Režie: Lasse Hallström.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-23 03:20:00" d="2019-07-23 06:00:00" c="1"><n>Anglický pacient</n><t>F</t>    <k>75% Během 2. světové války se v polní nemocnici v Itálii starají britští spojenci o cizince, aniž mají ponětí o jeho nebezpečné minulosti. Když je tajemství Válečné romantické drama USA / Velká Británie (1996). Hrají: Ralph Fiennes, Juliette Binoche, Willem Dafoe. Režie: Anthony Minghella.</k>  </p>
</a>
