<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="18" t="2020-05-12 04:08:33"><p id_tv="54" o="2020-05-19 06:00:00" d="2020-05-19 06:30:00"><n u="Máša a medvěd">Máša a medvěd (1 - 4)</n><t>S</t>    <k>77% Medvěd, bývalý cirkusový artista, se usadí v lese a připravuje se na pohodový život plný ticha a klidu. Dokud se však neseznámí s nezbednou holčičkou Animovaný seriál pro děti Rusko (2009)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-19 06:30:00" d="2020-05-19 06:45:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (56)</n><t>S</t>    <k>59% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-19 06:45:00" d="2020-05-19 09:15:00" c="1"><n>Harry Potter a Kámen mudrců</n><t>F</t>    <k>76% Na své 11. narozeniny se Harry Potter dozví, že je osiřelým synem dvou mocných čarodějů, obdařeným vlastními kouzelnickými schopnostmi. Na prestižní Rodinná dobrodružná fantasy Velká Británie / USA (2001). Hrají: Daniel Radcliffe, Rupert Grint, Emma Watsonová. Režie: Chris Columbus.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-19 09:15:00" d="2020-05-19 10:20:00" c="1"><n>Hledání cesty domů</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Nadace LUMOS spisovatelky J.K. Rowlingové zaměřuje pozornost na tíživou situaci osmi milionů dětí žijících v dětských domovech a dalších institucích Dokument z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-19 10:20:00" d="2020-05-19 12:10:00" c="1"><n>Na Chesilské pláži</n><t>F</t>    <k>63% Edward a Florence jsou novomanželé, kteří v hotelu na pláži tráví své líbánky. Příběh odehrávající se v roce 1962 s velkou citlivostí zachycuje Dobové romantické drama Velká Británie (2017). Hrají: Saoirse Ronanová, Billy Howle, Emily Watsonová. Režie: Dominic Cooke.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-19 12:10:00" d="2020-05-19 12:55:00"><n u="Fotbalový talent">Fotbalový talent (2)</n><t>S</t>    <k>75% Drama ze sportovního prostředí USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-19 12:55:00" d="2020-05-19 13:25:00"><n u="Viceprezident">Viceprezident(ka) IV (5)</n><t>S</t>    <k>82% Komediální seriál z produkce HBO USA (2015)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-19 13:25:00" d="2020-05-19 16:00:00" c="1"><n>Harry Potter a tajemná komnata</n><t>F</t>    <k>75% Mladý kouzelník Harry Potter a jeho kamarádi Ron Weasley a Hermiona Grangerová čelí ve druhému ročníku Školy čar a kouzel v Bradavicích zcela novým Rodinná dobrodružná fantasy Velká Británie / USA (2002). Hrají: Daniel Radcliffe, Rupert Grint, Emma Watsonová. Režie: Chris Columbus.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-19 16:00:00" d="2020-05-19 17:40:00" c="1"><n>Dora a ztracené město</n><t>F</t>    <k>61% Dora miluje objevitelské expedice a tak vede opičáka Botičku a partičku nedostatečně vybavených spolužáků na dobrodružnou výpravu s cílem zachránit Rodinná dobrodružná komedie USA / Mexiko / Austrálie (2019). Hrají: Isabela Monerová, Eugenio Derbez, Michael Peńa. Režie: James Bobin.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-19 17:40:00" d="2020-05-19 19:30:00" c="1"><n>Čarodějův učeň</n><t>F</t>    <k>63% Balthazar Blake je novodobý čaroděj, který se usilovně snaží ochránit Manhattan před temnými silami. Když zdánlivě průměrný mládenec odhalí své netušené Dobrodružná rodinná fantasy komedie USA (2010). Hrají: Nicolas Cage, Jay Baruchel, Alfred Molina. Režie: Jon Turteltaub.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-19 19:30:00" d="2020-05-19 21:15:00" c="1"><n>Život je večírek</n><t>F</t>    <k>57% Čerstvě rozvedená čtyřicátnice Deanna se po 23 letech manželství rozhodne konečně získat titul a nastoupí na vysokou školu, kde studuje její dcera Nakonec najde i své pravé já! Komedie USA (2018). Hrají: Melissa McCarthyová, Molly Gordonová, Gillian Jacobsová. Režie: Ben Falcone.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-19 21:15:00" d="2020-05-19 22:10:00"><n u="Nula nula nula">Nula nula nula (8)</n><t>S</t>    <k>80% Kriminální drama Itálie (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-19 22:10:00" d="2020-05-19 22:45:00"><n u="Černé pondělí">Černé pondělí II (5)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>73% Komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-19 22:45:00" d="2020-05-19 23:20:00"><n u="Dave">Dave (1)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>80% Komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-19 23:20:00" d="2020-05-20 01:05:00" c="1"><n>Vítejte v džungli</n><t>F</t>    <k>68% Když syn krále podsvětí Travis (Seann William Scott) zmizí v amazonské džungli během pátrání po artefaktu nevyčíslitelné hodnoty, Beck (Dwayne 'The Rock' Akční dobrodružná komedie USA (2003). Hrají: Dwayne 'The Rock' Johnson, Seann William Scott, Rosario Dawsonová. Režie: Peter Berg.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-20 01:05:00" d="2020-05-20 03:00:00" c="1"><n>Kursk</n><t>F</t>    <k>66% Film pojednává o katastrofické události, ke které došlo v roce 2000 na palubě ponorky K-141 Kursk. Pro námořníky i jejich rodiny začíná zoufalý boj s časem Akční dobové katastrofické drama Belgie / Lucembursko (2018). Hrají: Matthias Schoenaerts, Léa Seydouxová, Colin Firth. Režie: Thomas Vinterberg.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-20 03:00:00" d="2020-05-20 04:40:00" c="1"><n>Rodiče na tahu</n><t>F</t>    <k>38% Salma Hayeková a Alec Baldwin jsou Rodiče na tahu v bláznivé a nekorektní komedii o manželích a rodičích, kteří jednou navíc zjistí, že jsou úplně švorc Komedie USA (2017). Hrají: Alec Baldwin, Salma Hayeková, Jim Gaffigan. Režie: Fred Wolf.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-20 04:40:00" d="2020-05-20 06:00:00" c="1"><n>Vítr</n><t>F</t><e>T</e>    <k>V podhalském regionu v Polsku fouká halný vítr několikrát ročně. Jeden nikdy neví, zda a kdy přeroste v ničivý uragán, který promění malebné horské Dokument z produkce HBO Polsko (2019)</k>  </p>
</a>
