<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2020-05-14 04:11:08"><p id_tv="54" o="2020-05-21 06:00:00" d="2020-05-21 06:30:00"><n u="Máša a medvěd">Máša a medvěd (9 - 12)</n><t>S</t>    <k>77% Medvěd, bývalý cirkusový artista, se usadí v lese a připravuje se na pohodový život plný ticha a klidu. Dokud se však neseznámí s nezbednou holčičkou Animovaný seriál pro děti Rusko (2010)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-21 06:30:00" d="2020-05-21 06:45:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (58)</n><t>S</t>    <k>59% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-21 06:45:00" d="2020-05-21 09:05:00" c="1"><n>Harry Potter a vězeň z Azkabanu</n><t>F</t>    <k>79% Harry, Ron a Hermiona nastupují do 3. ročníku v Bradavicích. Ovšem s Harrym i celým společenstvím čarodějů to začne vypadat bledě poté, co nechvalně Rodinná dobrodružná fantasy Velká Británie / USA (2004). Hrají: Daniel Radcliffe, Rupert Grint, Emma Watsonová. Režie: Alfonso Cuarón.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-21 09:05:00" d="2020-05-21 10:30:00" c="1"><n>Jako kočky a psi</n><t>F</t>    <k>53% Přísně tajná špionážní válka zuří ve všech koutech planety – mezi psy a kočkami – velmi dobře skryta lidským zrakům. V této bitvě o světovou nadvládu Akční rodinná komedie USA / Austrálie (2001). Hrají: Jeff Goldblum, Elizabeth Perkins, Alexander Pollock. Režie: Lawrence Guterman.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-21 10:30:00" d="2020-05-21 12:00:00" c="1"><n>Holmes a Watson</n><t>F</t>    <k>38% Legendární detektiv Sherlock Holmes a jeho partner dr. Watson se po letech znovu shledávají, aby s pomocí svého úžasně deduktivního myšlení vyřešili Dobrodružná krimi komedie USA (2018). Hrají: Ralph Fiennes, Will Ferrell, John C. Reilly. Režie: Etan Cohen.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-21 12:00:00" d="2020-05-21 12:45:00"><n u="Fotbalový talent">Fotbalový talent (4)</n><t>S</t>    <k>75% Drama ze sportovního prostředí USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-21 12:45:00" d="2020-05-21 13:20:00"><n u="Viceprezident">Viceprezident(ka) IV (7)</n><t>S</t>    <k>82% Komediální seriál z produkce HBO USA (2015)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-21 13:20:00" d="2020-05-21 15:55:00" c="1"><n>Harry Potter a Ohnivý pohár</n><t>F</t>    <k>78% V Bradavicích se bude konat soutěž mezi třemi školami kouzel. Zatímco Harryho jizva pálí jako čert a poukazuje na přítomnost Lorda Voldemorta, Ohnivý Rodinná dobrodružná fantasy Velká Británie / USA (2005). Hrají: Daniel Radcliffe, Rupert Grint, Emma Watsonová. Režie: Mike Newell.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-21 15:55:00" d="2020-05-21 17:30:00" c="1"><n u="Bohatství chudých">Bohatství chudých 2</n><t>F</t>    <k>50% Poté, co se Tucciovi vrátí do své vesničky, zjistí, že ve skutečnosti nepřišli o všechny peníze. Už jsou zase nechutně bohatí a rozhodnou se uspořádat Komedie Itálie (2017). Hrají: Christian De Sica, Enrico Brignano, Lucia Ocone. Režie: Fausto Brizzi.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-21 17:30:00" d="2020-05-21 18:30:00"><n u="Kruhy + Kříže">Kruhy + Kříže (2)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>58% Sci-fi drama Velká Británie (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-21 18:30:00" d="2020-05-21 19:00:00"><n u="Nesvá">Nesvá IV (6)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>78% Komediální drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-21 19:00:00" d="2020-05-21 19:30:00"><n u="Utíkej">Utíkej (6)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Komedie Utíkej sleduje ženu, jejíž fádní život se obrátí vzhůru nohama poté, co obdrží zprávu od bývalého přítele z vysoké školy. Ten jí přiměje všeho Romantická komedie z produkce HBO USA (2020). Hrají: Merritt Weverová, Domhnall Gleeson, Phoebe Waller-Bridgeová.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-21 19:30:00" d="2020-05-21 21:40:00" c="1"><n>Foxcatcher</n><t>F</t>    <k>69% Drama o milionáři Johnu du Pontovi a jeho vztahu s bratry Davem a Markem Schultzovými, olympijskými vítězi v zápase, kteří trénují v jeho sídle Drama ze sportovního prostředí USA (2014). Hrají: Steve Carell, Channing Tatum, Mark Ruffalo. Režie: Bennett Miller.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-21 21:40:00" d="2020-05-21 23:35:00" c="1"><n>Hlavní kandidát</n><t>F</t>    <k>61% Snímek vypráví skutečný příběh o vzestupu a pádu senátora Harta, politika, který byl v roce 1988 považován za hlavního favorita na prezidentskou nominaci Politické biografické drama USA / Kanada (2018). Hrají: Hugh Jackman, Vera Farmigová, J.K. Simmons. Režie: Jason Reitman.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-21 23:35:00" d="2020-05-22 01:45:00" c="1"><n>Dokonalý trik</n><t>F</t>    <k>85% Snímek sleduje Roberta Angiera a Alfreda Bordena, soupeřící kouzelníky v Londýně na přelomu 19. a 20. století. Vzájemná rivalita ovlivňuje jejich životy Dobový psychologický thriller USA / Velká Británie (2006). Hrají: Hugh Jackman, Christian Bale, Michael Caine. Režie: Christopher Nolan.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-22 01:45:00" d="2020-05-22 03:50:00"><n>Coldplay: Live in Săo Paulo</n><t>L</t><e>T</e>    <k>Koncert Velká Británie (2018)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-22 03:50:00" d="2020-05-22 06:00:00" c="1"><n>Foxcatcher</n><t>F</t>    <k>69% Drama o milionáři Johnu du Pontovi a jeho vztahu s bratry Davem a Markem Schultzovými, olympijskými vítězi v zápase, kteří trénují v jeho sídle Drama ze sportovního prostředí USA (2014). Hrají: Steve Carell, Channing Tatum, Mark Ruffalo. Režie: Bennett Miller.</k>  </p>
</a>
