<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="19" t="2019-07-11 00:15:52"><p id_tv="54" o="2019-07-17 06:00:00" d="2019-07-17 06:30:00"><n u="Máša a medvěd">Máša a medvěd II (17 - 20)</n><t>S</t>    <k>Animovaný seriál pro děti Rusko (2014)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-17 06:30:00" d="2019-07-17 06:45:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (15)</n><t>S</t>    <k>60% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-17 06:45:00" d="2019-07-17 07:20:00"><n u="Kancl">Kancl II (6)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>84% Komediální seriál Velká Británie (2002)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-17 07:20:00" d="2019-07-17 08:35:00" c="1"><n>Daphne a Velma</n><t>F</t>    <k>41% Dvě kámošky z internetu spojí své síly poté, co Daphne začne chodit do Velminy školy. Obě dívky milují řešení záhad, takže když ze školy začnou mizet Mysteriózní rodinná sci-fi komedie USA (2018). Hrají: Sarah Jefferyová, Sarah Gilman, Vanessa Maranová. Režie: Suzi Yoonessiová.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-17 08:35:00" d="2019-07-17 10:20:00" c="1"><n>Samotář v Seattlu</n><t>F</t>    <k>69% Syn ovdovělého muže zavolá do rozhlasového pořadu věnovaného partnerským vztahům v naději, že se mu podaří najít novou ženu pro svého otce. Posluchačky Romantické komediální drama USA (1993). Hrají: Tom Hanks, Meg Ryanová, Ross Malinger. Režie: Nora Ephronová.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-17 10:20:00" d="2019-07-17 12:15:00" c="1"><n>Milujte svého zabijáka</n><t>F</t>    <k>71% Příběh amerického showmana, který žil dvěma životy. Přes den pracoval jako televizní scénárista, v noci jako úkladný vrah ve službách CIA špionážní komedie USA / Německo / Kanada (2002). Hrají: Sam Rockwell, Drew Barrymoreová, George Clooney. Režie: George Clooney.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-17 12:15:00" d="2019-07-17 12:45:00"><n u="Kancl">Kancl II (6)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>84% Komediální seriál Velká Británie (2002)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-17 12:45:00" d="2019-07-17 13:40:00"><n u="Newsroom">Newsroom III (1)</n><t>S</t>    <k>86% Boston
Závěrečná řada nadšeně přijatého seriálu Newsroom opět sleduje profesní i osobní problémy, kterým čelí ostřílený moderátor TV zpráv Will McAvoy Drama z produkce HBO USA (2014). Hrají: Jeff Daniels, Emily Mortimerová, Sam Waterston. Režie: Anthony Hemingway.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-17 13:40:00" d="2019-07-17 15:15:00"><n>Distant Sky: Nick Cave &amp; The Bad Seed živě z Kodaně</n><t>D</t><e>T</e>    <k>88% Koncert Velká Británie (2018)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-17 15:15:00" d="2019-07-17 16:55:00" c="1"><n>Velká šestka</n><t>F</t>    <k>78% V adaptaci marvelovského komiksu začne zločinecké spiknutí ohrožovat hi-tech metropoli San Fransokyo a geniální mladý konstruktér robotů Hiro Hamada komiksová rodinná komedie USA (2014)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-17 16:55:00" d="2019-07-17 18:40:00" c="1"><n>Kryštůfek Robin</n><t>F</t>    <k>74% Kryštůfek Robin dospěl a zapomněl, kam vlastně v životě jde. A tak mu musí jeho roztomilí kamarádi z dětství připomenout kouzlo dětské představivosti Dobrodružná rodinná fantasy komedie USA (2018). Hrají: Ewan McGregor, Hayley Atwellová, Bronte Carmichaelová. Režie: Marc Forster.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-17 18:40:00" d="2019-07-17 19:30:00"><n u="Viktorie">Viktorie III (5)</n><t>S</t>    <k>81% Dobové biografické drama Velká Británie (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-17 19:30:00" d="2019-07-17 20:20:00"><n u="Dva světy">Dva světy II (7)</n><t>S</t>    <k>81% Howard Silk, který je zaměstnancem špionážní agentury v Berlíně, zjistí, že jeho organizace skrývá jedno velké tajemství - vchod do paralelní dimenze špionážní sci-fi thriller USA (2019). Hrají: J.K. Simmons, Olivia Williamsová, Harry Lloyd.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-17 20:20:00" d="2019-07-17 21:15:00"><n u="Dva světy">Dva světy II (8)</n><t>S</t>    <k>81% Howard Silk, který je zaměstnancem špionážní agentury v Berlíně, zjistí, že jeho organizace skrývá jedno velké tajemství - vchod do paralelní dimenze špionážní sci-fi thriller USA (2019). Hrají: J.K. Simmons, Olivia Williamsová, Harry Lloyd.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-17 21:15:00" d="2019-07-17 22:15:00"><n u="Miliardy">Miliardy IV (10)</n><t>S</t>    <k>Drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-17 22:15:00" d="2019-07-18 00:00:00" c="1"><n>Má večeře s Hervém</n><t>F</t>    <k>70% Film pojednává o neobvyklém přátelství, které se vyvine během divoké noci v L.A. mezi živořícím novinářem a hercem Hervém Villechaizem, nejslavnějším Biografické drama z produkce HBO USA (2018). Hrají: Peter Dinklage, Jamie Dornan, Mireille Enosová. Režie: Sacha Gervasi.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-18 00:00:00" d="2019-07-18 01:45:00" c="1"><n>Insidious: Poslední klíč</n><t>F</t>    <k>Ve čtvrtém filmu ze série Insidious čelí parapsycholožka Elise Rainierová (Lin Shayeová) nejhrůzostrašnějšímu osobnímu zážitku poté, co je vtažena Mysteriózní horor USA / Kanada (2018). Hrají: Lin Shaye, Leigh Whannell, Angus Sampson. Režie: Adam Robitel.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-18 01:45:00" d="2019-07-18 03:55:00" c="1"><n>A-Team</n><t>F</t>    <k>68% Odvážný tým bývalých členů speciální vojenské jednotky byl neprávem obviněn ze zločinu, který nespáchali. Aby očistili své jméno a našli skutečného Komediální akční thriller USA (2010). Hrají: Liam Neeson, Bradley Cooper, Jessica Bielová. Režie: Joe Carnahan.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-18 03:55:00" d="2019-07-18 06:00:00" c="1"><n>Král Artuš: Legenda o meči</n><t>F</t>    <k>68% Artuš, oloupený o následnické právo prvorozeného syna, netušící, kdo ve skutečnosti je, vyrůstá v tvrdém městském prostředí. Když se mu podaří vytáhnout Akční dobrodružné fantsy drama USA (2017). Hrají: Charlie Hunnam, Jude Law, Astrid Bergčs-Frisbeyová. Režie: Guy Ritchie.</k>  </p>
</a>
