<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-04-11 04:03:12"><p id_tv="54" o="2020-04-18 06:00:00" d="2020-04-18 08:00:00" c="1"><n>Chlapec, který se stane králem</n><t>F</t>    <k>61% Užijte si legendu o králi Artušovi ve strhujícím příběhu ze současnosti! Mladík Alex nalezne bájný meč Excalibur. Nyní se jeho přátelé musejí proměnit Rodinná komediální akční fantasy Velká Británie / USA (2019). Hrají: Louis Ashbourne Serkis, Dean Chaumoo, Tom Taylor. Režie: Joe Cornish.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-18 08:00:00" d="2020-04-18 09:45:00" c="1"><n>Popelka</n><t>F</t>    <k>69% Navzdory krutostem nevlastní matky a sester, kterým je nucena čelit, se odvážná Elka (Lily Jamesová) rozhodne vzít osud do vlastních rukou Romantická pohádka USA / Velká Británie (2015). Hrají: Cate Blanchettová, Lily Jamesová, Richard Madden. Režie: Kenneth Branagh.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-18 09:45:00" d="2020-04-18 11:50:00" c="1"><n>Captain Marvel</n><t>F</t>    <k>70% Snímek sleduje příběh Carol Danversové, ze které stala jedna z nejmocnějších superhrdinek světa. Když Zemi zasáhne mezihvězdná válka mezi dvěma Komiksové akční sci-fi USA (2019). Hrají: Brie Larsonová, Samuel L. Jackson, Ben Mendelsohn. Režie: Anna Bodenová, Ryan Fleck.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-18 11:50:00" d="2020-04-18 13:40:00" c="1"><n>Alenka v říši divů</n><t>F</t>    <k>66% Johnny Depp hraje potrhlého Kloboučníka a Mia Wasikowská devatenáctiletou Alenku, která se vrací do Říše divů, kde se znovu shledá se svými starými Dobrodružná rodinná fantasy USA (2010). Hrají: Johnny Depp, Mia Wasikowská, Anne Hathawayová. Režie: Tim Burton.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-18 13:40:00" d="2020-04-18 15:35:00" c="1"><n>Alenka v říši divů: Za zrcadlem</n><t>F</t>    <k>63% Alenka se vrací do fantastické Říše divů, kde najde potrhlého Kloboučníka v hrozném stavu. S pomocí přátel se Alenka musí vydat na cestu do minulosti Dobrodružná rodinná fantasy USA / Velká Británie (2016). Hrají: Johnny Depp, Mia Wasikowská, Helena Bonham Carterová. Režie: James Bobin.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-18 15:35:00" d="2020-04-18 17:30:00" c="1"><n>Ostrovní zprávy</n><t>F</t>    <k>68% Poté, co do jeho života zasáhne tragédie, se Quoyle s dcerkou stěhuje do domu svých rodičů v rybářské vesnici na Newfoundlandu. Drsná krása přírody Romantické drama USA (2001). Hrají: Kevin Spacey, Julianne Mooreová, Judi Denchová. Režie: Lasse Hallström.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-18 17:30:00" d="2020-04-18 19:30:00" c="1"><n>Rocketman</n><t>F</t>    <k>74% Epický fantaskní muzikál Rocketman, zachycující neuvěřitelný osud Eltona Johna i zlomové okamžiky jeho života, sleduje úžasnou cestu umělcovy proměny Hrají: Taron Egerton, Jamie Bell, Richard Madden. Režie: Dexter Fletcher.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-18 19:30:00" d="2020-04-18 21:10:00" c="1"><n>Úniková hra</n><t>F</t>    <k>64% Film &quot;Úniková hra&quot; vypráví příběh šesti cizích lidí, kteří přijmou tajemnou výzvu zúčastnit se únikové hry, v níž poslední zbývající hráč získá milion dolarů Psychologický sci-fi horor USA / Jižní Afrika (2019). Hrají: Taylor Russellová, Logan Miller, Deborah Ann Wollová. Režie: Adam Robitel.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-18 21:10:00" d="2020-04-18 22:15:00"><n u="Geniální přítelkyně">Geniální přítelkyně II (4)</n><t>S</t>    <k>85% Dobové drama z produkce HBO Itálie / USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-18 22:15:00" d="2020-04-18 23:20:00"><n u="Spiknutí proti Americe">Spiknutí proti Americe (5)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-18 23:20:00" d="2020-04-19 00:25:00"><n u="Westworld">Westworld III (5)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>91% Sci-fi drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-19 00:25:00" d="2020-04-19 02:20:00" c="1"><n>8 mm</n><t>F</t>    <k>67% Tom Welles je soukromý detektiv. Jeho naivní svět se obrátí vzhůru nohama poté, co je najat vdovou po miliardáři, aby vyšetřil původ předmětu, který Kriminální thriller USA / Německo (1999). Hrají: Nicolas Cage, Joaquin Phoenix, James Gandolfini. Režie: Joel Schumacher.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-19 02:20:00" d="2020-04-19 04:00:00" c="1"><n>Úniková hra</n><t>F</t>    <k>64% Film &quot;Úniková hra&quot; vypráví příběh šesti cizích lidí, kteří přijmou tajemnou výzvu zúčastnit se únikové hry, v níž poslední zbývající hráč získá milion dolarů Psychologický sci-fi horor USA / Jižní Afrika (2019). Hrají: Taylor Russellová, Logan Miller, Deborah Ann Wollová. Režie: Adam Robitel.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-19 04:00:00" d="2020-04-19 06:00:00" c="1"><n>Frida</n><t>F</t>    <k>75% Americký film zachycuje životní příběh surrealistické mexické malířky Fridy Kahlo. Frida, která pocházela ze skromných poměrů, se proslavila nejen Biografické drama USA (2002). Hrají: Salma Hayeková, Alfred Molina, Geoffrey Rush. Režie: Julie Taymorová.</k>  </p>
</a>
