<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2020-05-29 04:00:22"><p id_tv="54" o="2020-06-05 06:00:00" d="2020-06-05 06:25:00"><n u="Máša a medvěd">Máša a medvěd II (24 - 26)</n><t>S</t>    <k>77% Animovaný seriál pro děti Rusko (2015)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-05 06:25:00" d="2020-06-05 06:40:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (10)</n><t>S</t>    <k>59% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-05 06:40:00" d="2020-06-05 08:25:00" c="1"><n>X-Men Origins: Wolverine</n><t>F</t>    <k>67% Napínavý akční thriller, který vám zrychlí tep, zatíná drápy ostré jako břitva do tajemného původu Logana alias Wolverina – do jeho násilné a romantické Hrají: Hugh Jackman, Liev Schreiber, Danny Huston. Režie: Gavin Hood.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-05 08:25:00" d="2020-06-05 10:30:00" c="1"><n>Moulin Rouge</n><t>F</t>    <k>77% Mladý idealistický básník Christian zabředne do temného, úžasného podsvětí pařížského nočního klubu Moulin Rouge. V tomto okouzlujícím přístavu nočního Romantické muzikálové drama USA / Austrálie (2001). Hrají: Nicole Kidmanová, Ewan McGregor, John Leguizamo. Režie: Baz Luhrmann.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-05 10:30:00" d="2020-06-05 12:00:00" c="1"><n>Pýcha a předsudek pod jmelím</n><t>F</t>    <k>64% Když se Darcy na Vánoce vrátí do rodného města, kde je nucena plánovat charitativní akci společně se starým rivalem Lukem, začne si uvědomovat Vánoční romance USA (2018). Hrají: Lacey Chabertová, Brendan Penny, Sherry Millerová. Režie: Don McBrearty.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-05 12:00:00" d="2020-06-05 12:45:00"><n u="Fotbalový talent">Fotbalový talent (15)</n><t>S</t>    <k>76% Drama ze sportovního prostředí USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-05 12:45:00" d="2020-06-05 13:20:00"><n u="Viceprezident">Viceprezident(ka) V (8)</n><t>S</t>    <k>82% Komediální seriál z produkce HBO USA (2016)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-05 13:20:00" d="2020-06-05 15:15:00" c="1"><n>Bumblebee</n><t>F</t>    <k>68% V roce 1987 najde prchající Bumblebee útočiště na smetišti v jednom kalifornském městečku. Rozbitého a bojem poničeného robota tam objeví osmnáctiletá Charlie Dobrodružné akční sci-fi USA (2018). Hrají: Hailee Steinfeldová, John Cena, Jorge Lendeborg Jr. Režie: Travis Knight.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-05 15:15:00" d="2020-06-05 17:25:00" c="1"><n>Zelená kniha</n><t>F</t>    <k>82% Skutečný příběh amerického vyhazovače italského původu (Viggo Mortensen), který začne pracovat jako řidič slavného černošského pianisty (Mahershala Dobové biografické komediální drama USA (2018). Hrají: Viggo Mortensen, Mahershala Ali, Linda Cardelliniová. Režie: Peter Farrelly.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-05 17:25:00" d="2020-06-05 19:05:00" c="1"><n>Zloba - Královna černé magie</n><t>F</t>    <k>71% Královna Zloba, hnaná touhou po pomstě a urputnou snahou udržet si trůn, uvrhne na novorozenou dcerku lidského krále krutou kletbu. Jak princezna roste Pohádková rodinná fantasy USA / Velká Británie (2014). Hrají: Angelina Jolie, Elle Fanningová, Sam Riley. Režie: Robert Stromberg.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-05 19:05:00" d="2020-06-05 19:30:00"><n u="Taková moderní rodinka">Taková moderní rodinka XI (17)</n><t>S</t>    <k>84% Komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-05 19:30:00" d="2020-06-05 21:15:00" c="1"><n>Tintinova dobrodružství</n><t>F</t>    <k>73% V doprovodu svého psa Filuty procestuje Tintin křížem krážem celý svět ve snaze dostat se jako první na místo posledního odpočinku vraku, který Animovaný dobrodružný rodinný film USA / Nový Zéland (2011)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-05 21:15:00" d="2020-06-05 23:15:00" c="1"><n>Elizabethtown</n><t>F</t>    <k>64% Drew je nadějný návrhář, jehož život se obrátí vzhůru nohama poté, co v jediný den ztratí práci i otce. Cestou na pohřeb narazí na Claire, která je doslova Romantické komediální drama USA (2005). Hrají: Orlando Bloom, Kirsten Dunstová, Susan Sarandonová. Režie: Cameron Crowe.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-05 23:15:00" d="2020-06-06 01:05:00"><n>Colectiv</n><t>D</t><e>T</e>    <k>84% Dokument sleduje události po požáru v bukurešťském klubu Colectiv v roce 2015. Investigativní novináři odkryjí obrovský podvod v rumunském systému Dokument z produkce HBO Rumunsko / Lucembursko (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-06 01:05:00" d="2020-06-06 02:10:00"><n u="Vraždy dětí v Atlantě: Ztracené děti">Vraždy dětí v Atlantě: Ztracené děti (5)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>71% Dokument z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-06 02:10:00" d="2020-06-06 04:00:00" c="1"><n>Ostrovní zprávy</n><t>F</t>    <k>68% Poté, co do jeho života zasáhne tragédie, se Quoyle s dcerkou stěhuje do domu svých rodičů v rybářské vesnici na Newfoundlandu. Drsná krása přírody Romantické drama USA (2001). Hrají: Kevin Spacey, Julianne Mooreová, Judi Denchová. Režie: Lasse Hallström.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-06 04:00:00" d="2020-06-06 06:00:00" c="1"><n>Elizabethtown</n><t>F</t>    <k>64% Drew je nadějný návrhář, jehož život se obrátí vzhůru nohama poté, co v jediný den ztratí práci i otce. Cestou na pohřeb narazí na Claire, která je doslova Romantické komediální drama USA (2005). Hrají: Orlando Bloom, Kirsten Dunstová, Susan Sarandonová. Režie: Cameron Crowe.</k>  </p>
</a>
