<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="18" t="2020-05-10 04:04:33"><p id_tv="54" o="2020-05-17 06:00:00" d="2020-05-17 06:25:00"><n u="Disneyho krátké animované filmy">Disneyho krátké animované filmy IV</n><t>Q</t>    <k>Z Walt Disney Animation Studios přichází mimořádná kolekce oceňovaných krátkých filmů, které si oblíbili diváci po celém světě. Najdete zde snímky: krátkých filmů USA (2015)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-17 06:25:00" d="2020-05-17 06:35:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (58)</n><t>S</t>    <k>59% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-17 06:35:00" d="2020-05-17 06:50:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (59)</n><t>S</t>    <k>59% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-17 06:50:00" d="2020-05-17 08:05:00" c="1"><n>Malá mořská víla: Jak to všechno začalo</n><t>F</t>    <k>62% V království Atlantika, kde je zakázaná hudba, si Ariel, nejmladší dcera vládce Tritona, zamiluje tajný klub. Vydá se na odvážné dobrodružství Animovaná rodinná fantasy USA (2008)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-17 08:05:00" d="2020-05-17 10:15:00" c="1"><n>Lovci pokladů</n><t>F</t>    <k>69% Benjamin Franklin Gates, posedlý hledáním bájného pokladu řádu Templářů, se pokusí rozluštit starobylou šifru, která jej k němu dovede. Zatímco závodí Akční dobrodružný thriller USA (2004). Hrají: Nicolas Cage, Diane Krugerová, Justin Bartha. Režie: Jon Turteltaub.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-17 10:15:00" d="2020-05-17 12:10:00" c="1"><n>X-Men: Dark Phoenix</n><t>F</t>    <k>58% X- Meni čelí nejsilnějšímu nepříteli: Jean Grey, pocházející z jejich vlastních řad. Během vesmírné záchranné mise Jean téměř zemře Komiksové akční sci-fi USA (2019). Hrají: James McAvoy, Michael Fassbender, Jennifer Lawrenceová. Režie: Simon Kinberg.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-17 12:10:00" d="2020-05-17 14:10:00" c="1"><n>Hráči</n><t>F</t>    <k>73% Poté, co při velké sázce v pokeru přijde o všechno, se Mike rozhodne nechat hazardu, věnovat se studiu práv a začít znova. Když se však jeho nejlepší Drama USA (1998). Hrají: Matt Damon, Edward Norton, Gretchen Molová. Režie: John Dahl.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-17 14:10:00" d="2020-05-17 15:40:00" c="1"><n>Měsíční sonáta</n><t>F</t><e>T</e>    <k>74% Hluboce osobní memoáry o jednom hluchém chlapci, jeho stárnoucím dědečkovi a o Beethovenovi v době, kdy byl zasažen hluchotou a napsal svou legendární sonátu Dokument z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-17 15:40:00" d="2020-05-17 17:20:00" c="1"><n>Pohádky na dobrou noc</n><t>F</t>    <k>61% Zatímco Skeeter Bronson hlídá sestřiny děti, popustí uzdu své fantazii a začne jim vyprávět pohádky na dobrou noc. Jeho život se jednou provždy změní Dobrodružná rodinná fantasy komedie USA (2008). Hrají: Adam Sandler, Keri Russellová, Guy Pearce. Režie: Adam Shankman.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-17 17:20:00" d="2020-05-17 19:10:00" c="1"><n>Whiplash</n><t>F</t>    <k>84% Nadějný mladý bubeník Andrew Neyman nastoupí na prestižní hudební konzervatoř, kde jeho sny o slávě skončí v rukou nejuznávanějšího profesora školy, jehož Hudební drama USA (2014). Hrají: Miles Teller, J.K. Simmons, Paul Reiser. Režie: Damien Chazelle.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-17 19:10:00" d="2020-05-17 19:30:00"><n u="Nebe s.r.o.: Doba temna">Nebe s.r.o.: Doba temna (10)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>69% Komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-17 19:30:00" d="2020-05-17 21:00:00" c="1"><n>Kořist</n><t>F</t>    <k>61% Když na malé floridské městečko udeří hurikán, Haley se rychle snaží najít svého otce Davea, který je zraněný a uvězněný v jejich domě. Zatímco bouře Akční horor USA (2019). Hrají: Kaya Scodelariová, Barry Pepper, Morfydd Clarková. Režie: Alexandre Aja.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-17 21:00:00" d="2020-05-17 22:50:00" c="1"><n>Slečna Drsňák</n><t>F</t>    <k>64% Sandra Bullocková se představuje v hlavní roli nemotorné agentky FBI, která se musí vydávat za účastnici soutěže krásy Miss Spojených států poté, co vyjde Krimi komedie USA (2000). Hrají: Sandra Bullocková, Michael Caine, Benjamin Bratt. Režie: Donald Petrie.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-17 22:50:00" d="2020-05-17 23:55:00"><n u="Zákon gangu: Mayové">Zákon gangu: Mayové (7)</n><t>S</t>    <k>74% Kriminální drama USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-17 23:55:00" d="2020-05-18 00:25:00"><n u="John Oliver: Co týden dal a vzal">John Oliver: Co týden dal a vzal VII (11)</n><t>S</t><e>ST</e>    <k>89% Komediální talk-show z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-18 00:25:00" d="2020-05-18 02:45:00" c="1"><n>Věk nevinnosti</n><t>F</t>    <k>72% Velkolepé drama pojednává o korektnosti a potlačované touze v New Yorku 70. let 19. stol. Daniel Day-Lewis hraje bezúhonného advokáta, zasnoubeného Dobové romantické drama USA (1993). Hrají: Daniel Day-Lewis, Michelle Pfeifferová, Winona Ryderová. Režie: Martin Scorsese.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-18 02:45:00" d="2020-05-18 04:10:00" c="1"><n>Kořist</n><t>F</t>    <k>61% Když na malé floridské městečko udeří hurikán, Haley se rychle snaží najít svého otce Davea, který je zraněný a uvězněný v jejich domě. Zatímco bouře Akční horor USA (2019). Hrají: Kaya Scodelariová, Barry Pepper, Morfydd Clarková. Režie: Alexandre Aja.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-18 04:10:00" d="2020-05-18 06:00:00" c="1"><n>Slečna Drsňák</n><t>F</t>    <k>64% Sandra Bullocková se představuje v hlavní roli nemotorné agentky FBI, která se musí vydávat za účastnici soutěže krásy Miss Spojených států poté, co vyjde Krimi komedie USA (2000). Hrají: Sandra Bullocková, Michael Caine, Benjamin Bratt. Režie: Donald Petrie.</k>  </p>
</a>
