<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="18" t="2019-08-15 21:12:14"><p id_tv="54" o="2019-08-20 06:00:00" d="2019-08-20 06:30:00"><n u="Máša vypráví pohádky">Máša vypráví pohádky (1 - 5)</n><t>S</t>    <k>Máša pohádky přímo zbožňuje! V tomto neotřelém seriálu vypráví oblíbené pohádkové klasiky ve své vlastní verzi, v níž často smíchá motivy i postavy Animovaný seriál pro děti Rusko (2011)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-20 06:30:00" d="2019-08-20 06:40:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (39)</n><t>S</t>    <k>60% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-20 06:40:00" d="2019-08-20 07:00:00"><n u="Malý Sheldon">Malý Sheldon II (22)</n><t>S</t>    <k>74% Komediální seriál USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-20 07:00:00" d="2019-08-20 08:30:00" c="1"><n>John a Yoko: Nad námi jen nebe</n><t>F</t><e>T</e>    <k>75% Dokument vypráví dosud nevyřčený příběh o kultovním albu Johna Lennona z roku 1971 s názvem Imagine, odhaluje kreativní spolupráci mezi Lennonem Dokumentární film Velká Británie (2018)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-20 08:30:00" d="2019-08-20 09:55:00" c="1"><n>Pařiči</n><t>F</t>    <k>52% Zoin život neprobíhá zcela podle jejích představ. Když už se zdá, že je zcela na dně, potkává Paula - roztomilého nešiku. Okamžitě si padnou do oka Komedie USA (2018). Hrají: Noël Wellsová, Josh Radnor, Aya Cashová. Režie: Theresa Bennettová.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-20 09:55:00" d="2019-08-20 11:40:00" c="1"><n>Rampage: Ničitelé</n><t>F</t>    <k>62% Když se tři různá zvířata nakazí nebezpečným patogenem, který je promění v obrovská zuřící monstra, primatolog (Dwayne Johnson) a genetická inženýrka Katastrofický akční sci-fi thriller USA (2018). Hrají: Dwayne Johnson, Naomie Harrisová, Naomie Harrisová. Režie: Brad Peyton.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-20 11:40:00" d="2019-08-20 12:00:00"><n u="Malý Sheldon">Malý Sheldon II (22)</n><t>S</t>    <k>74% Komediální seriál USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-20 12:00:00" d="2019-08-20 12:40:00"><n u="Odkaz">Odkaz (9)</n><t>S</t>    <k>74% Hrdinové seriálů &quot;Upíří deníky&quot; a &quot;The Originals&quot; zanechali přetrvávající odkaz, který znovu ožívá v dramatu ODKAZ. Ten vypráví příběh další generace Hororové fantasy drama USA (2019). Hrají: Danielle Rose Russell, Matthew Davis, Jenny Boydová. Režie: Darren Grant.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-20 12:40:00" d="2019-08-20 13:35:00"><n u="Doom Patrol">Doom Patrol (6)</n><t>S</t><e>j</e>    <k>81% Komiksová akční sci-fi komedie USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-20 13:35:00" d="2019-08-20 15:50:00" c="1"><n>Zmenšování</n><t>F</t>    <k>57% Vědci ve snaze o vyřešení otázky všudypřítomného přelidnění objeví metodu zmenšování lidí na velikost pouhých pěti palců. Pro zmenšení se rozhodne Satirická sci-fi komedie USA (2017). Hrají: Matt Damon, Christoph Waltz, Hong Chau. Režie: Alexander Payne.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-20 15:50:00" d="2019-08-20 17:15:00" c="1"><n>Méďa Béďa</n><t>F</t>    <k>47% Když se chamtivý starosta rozhodne zavřít Želéstonský park, musí Méďa Béďa dokázat, že je opravdu chytřejší než průměrný medvěd a spolu s Bubem spojí Dobrodružná rodinná komedie USA (2010). Hrají: Anna Farisová, Tom Cavanagh, T.J. Miller. Režie: Eric Brevig.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-20 17:15:00" d="2019-08-20 19:30:00" c="1"><n>Bohemian Rhapsody</n><t>F</t>    <k>81% Snímek &quot;Bohemian Rhapsody&quot; je úchvatnou oslavou kapely Queen, jejich hudby a výjimečného frontmana Freddieho Mercuryho. Ten se vymykal všem zažitým Biografické hudební drama Velká Británie / USA (2018). Hrají: Rami Malek, Lucy Boyntonová, Gwilym Lee. Režie: Bryan Singer.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-20 19:30:00" d="2019-08-20 21:45:00" c="1"><n>Solo: Star Wars Story</n><t>F</t><e>j</e>    <k>70% Naloďte se na Millennium Falcon a vydejte se na jízdu svého života! V řadě troufalých eskapád hluboko v temném a nebezpečném zločineckém podsvětí potkává Dobrodružné akční sci-fi drama USA (2018). Hrají: Alden Ehrenreich, Joonas Suotamo, Woody Harrelson. Režie: Ron Howard.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-20 21:45:00" d="2019-08-20 23:40:00" c="1"><n>Tři billboardy kousek za Ebbingem</n><t>F</t>    <k>82% Toto oscarové temně komediální drama vypráví příběh Mildred Hayesové (Frances McDormandová), čerstvé padesátnice, která se pouští do války s místní Kriminální komediální drama Velká Británie / USA (2017). Hrají: Frances McDormandová, Woody Harrelson, Sam Rockwell. Režie: Martin McDonagh.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-20 23:40:00" d="2019-08-21 01:25:00" c="1"><n>O.G.</n><t>F</t>    <k>62% Jeffrey Wright (Westworld) ztvárňuje v dramatu z produkce HBO Films hlavní roli muže, který si odpykává 24letý trest ve věznici s nejvyšší ostrahou Drama z produkce HBO USA (2018). Hrají: Jeffrey Wright, Theothus Carter, William Fichtner. Režie: Madeleine Sacklerová.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-21 01:25:00" d="2019-08-21 03:20:00" c="1"><n>Děti moje</n><t>F</t>    <k>73% Zatímco jeho žena padla do nezvratného kómatu poté, co se vážně zranila při nehodě lodi, havajský pozemkový magnát Matt King se vydává se svými dvěma Komediální drama USA (2011). Hrají: George Clooney, Shailene Woodleyová, Amara Millerová. Režie: Alexander Payne.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-21 03:20:00" d="2019-08-21 03:45:00"><n u="Filmy a filmové hvězdy">Filmy a filmové hvězdy XI (33)</n><t>S</t>    <k>Filmový magazín Nizozemsko (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-21 03:45:00" d="2019-08-21 06:00:00" c="1"><n>Solo: Star Wars Story</n><t>F</t><e>j</e>    <k>70% Naloďte se na Millennium Falcon a vydejte se na jízdu svého života! V řadě troufalých eskapád hluboko v temném a nebezpečném zločineckém podsvětí potkává Dobrodružné akční sci-fi drama USA (2018). Hrají: Alden Ehrenreich, Joonas Suotamo, Woody Harrelson. Režie: Ron Howard.</k>  </p>
</a>
