<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="20" t="2019-08-10 01:08:46"><p id_tv="54" o="2019-08-16 06:00:00" d="2019-08-16 06:25:00"><n u="Máša a medvěd">Máša a medvěd II (21 - 23)</n><t>S</t>    <k>79% Animovaný seriál pro děti Rusko (2015)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-16 06:25:00" d="2019-08-16 06:40:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (37)</n><t>S</t>    <k>60% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-16 06:40:00" d="2019-08-16 07:05:00"><n u="Malý Sheldon">Malý Sheldon II (20)</n><t>S</t>    <k>74% Komediální seriál USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-16 07:05:00" d="2019-08-16 08:45:00" c="1"><n>Velká krize</n><t>F</t>    <k>73% Detailní pohled na epochální finanční krizi, jež začala na Wall Street v roce 2008. Film nahlíží za zavřené dveře, soustředí se na činnost ministra Politické drama z produkce HBO USA (2011). Hrají: William Hurt, Edward Asner, Billy Crudup. Režie: Curtis Hanson.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-16 08:45:00" d="2019-08-16 10:30:00" c="1"><n>Percy Jackson: Moře nestvůr</n><t>F</t>    <k>60% Percy Jackon, syn Poseidonův, pokračuje ve své výpravné cestě osudu. Se svými přáteli z Tábora Polokrevných se vydává hledat bájné Zlaté rouno, které Mytologická dobrodružná fantasy USA (2013). Hrají: Logan Lerman, Brandon T. Jackson, Alexandra Daddariová. Režie: Thor Freudenthal.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-16 10:30:00" d="2019-08-16 12:15:00" c="1"><n>Univerzita pro příšerky</n><t>F</t>    <k>73% Zřejmě jste si mysleli, že Mike W. a James P. Sullivan tvoří nerozlučnou dvojku už od nepaměti. Vždycky tomu tak nebylo. Udělejte si výlet do minulosti Animovaná rodinná fantasy komedie USA (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-16 12:15:00" d="2019-08-16 13:10:00"><n u="Bafuňář">Bafuňář (3)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Dokument z produkce HBO Španělsko (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-16 13:10:00" d="2019-08-16 13:35:00"><n u="Malý Sheldon">Malý Sheldon II (20)</n><t>S</t>    <k>74% Komediální seriál USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-16 13:35:00" d="2019-08-16 14:20:00"><n u="Odkaz">Odkaz (7)</n><t>S</t>    <k>74% Hrdinové seriálů &quot;Upíří deníky&quot; a &quot;The Originals&quot; zanechali přetrvávající odkaz, který znovu ožívá v dramatu ODKAZ. Ten vypráví příběh další generace Hororové fantasy drama USA (2018). Hrají: Danielle Rose Russell, Matthew Davis, Jenny Boydová. Režie: Angela Barnes Gomesová.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-16 14:20:00" d="2019-08-16 16:05:00" c="1"><n>Den, kdy se zastavila Země</n><t>F</t>    <k>56% Příběh mimozemšťana Klaatua (Keanu Reeves), který přicestuje na Zemi v doprovodu svého robotického bodyguarda Gorta s jediným úkolem – zamezit lidstvu Sci-fi thriller USA / Kanada (2008). Hrají: Keanu Reeves, Jennifer Connellyová, Kathy Batesová. Režie: Scott Derrickson.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-16 16:05:00" d="2019-08-16 16:55:00"><n u="Nejsilnější hlas">Nejsilnější hlas (1)</n><t>S</t>    <k>75% V dnešním politicky vyhroceném mediálním prostředí žádná z osobností nevyčnívá výše než zesnulý Roger Ailes, který prostřednictvím Fox News neodvolatelně Biografické drama USA (2019). Hrají: Russell Crowe, Naomi Wattsová, Sienna Millerová. Režie: Stephen Frears.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-16 16:55:00" d="2019-08-16 18:05:00"><n u="Nejsilnější hlas">Nejsilnější hlas (2)</n><t>S</t>    <k>75% V dnešním politicky vyhroceném mediálním prostředí žádná z osobností nevyčnívá výše než zesnulý Roger Ailes, který prostřednictvím Fox News neodvolatelně Biografické drama USA (2019). Hrají: Russell Crowe, Naomi Wattsová, Sienna Millerová. Režie: Kari Skoglandová.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-16 18:05:00" d="2019-08-16 18:45:00"><n u="Fotbalový talent">Fotbalový talent (1)</n><t>S</t>    <k>75% Drama ze sportovního prostředí USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-16 18:45:00" d="2019-08-16 19:30:00"><n u="Fotbalový talent">Fotbalový talent (2)</n><t>S</t>    <k>75% Drama ze sportovního prostředí USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-16 19:30:00" d="2019-08-16 21:00:00" c="1"><n>Příšerky s.r.o.</n><t>F</t>    <k>81% Příšerky v Monstropolis přeměňují dětský křik na elektrickou energii, ale samy se příšerně bojí přijít do styku s dětmi. Proto je všechny k smrti vyděsí Animovaná rodinná fantasy komedie USA (2001)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-16 21:00:00" d="2019-08-16 22:50:00" c="1"><n u="Šéfové na zabití">Šéfové na zabití 2</n><t>F</t>    <k>62% Dale, Kurt a Nick se rozhodli rozjet vlastní byznys, který se však kvůli prolhanému investorovi nevyvíjí podle plánu. Trio podvedených zoufalců zosnuje Komedie USA (2014). Hrají: Jason Bateman, Charlie Day, Jason Sudeikis. Režie: Sean Anders.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-16 22:50:00" d="2019-08-17 00:55:00" c="1"><n>Útok z hlubin</n><t>F</t>    <k>67% Kapitán americké ponorky Joe Glass (Gerard Butler) se spojí s týmem bývalých členů vojenské jednotky amerického námořnictva Navy SEALs, aby zachránili Akční thriller USA (2018). Hrají: Gerard Butler, Gary Oldman, Common. Režie: Donovan Marsh.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-17 00:55:00" d="2019-08-17 02:35:00" c="1"><n>V oku hurikánu</n><t>F</t>    <k>51% Jakmile udeří silný hurikán, gangsteři vniknou do americké mincovny, kde plánují ukrást 600 milionů dolarů a zmizet. Ale tajná agentka a lovec hurikánů Akční krimi thriller USA (2018). Hrají: Toby Kebbell, Maggie Graceová, Maggie Graceová. Režie: Rob Cohen.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-17 02:35:00" d="2019-08-17 04:15:00" c="1"><n>Úsměvy smutných mužů</n><t>F</t>    <k>65% Tragikomedii &quot;o chlastu, vůli a vesmíru&quot; vypráví spisovatel, který k práci potřebuje nejdříve jen skleničku a později celou láhev. V léčebně se pak Josef Komediální drama ČR (2018). Hrají: David Švehlík, Jaroslav Dušek, Ondřej Malý. Režie: Dan Svátek.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-17 04:15:00" d="2019-08-17 06:00:00" c="1"><n u="Šéfové na zabití">Šéfové na zabití 2</n><t>F</t>    <k>62% Dale, Kurt a Nick se rozhodli rozjet vlastní byznys, který se však kvůli prolhanému investorovi nevyvíjí podle plánu. Trio podvedených zoufalců zosnuje Komedie USA (2014). Hrají: Jason Bateman, Charlie Day, Jason Sudeikis. Režie: Sean Anders.</k>  </p>
</a>
