<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="18" t="2021-07-11 04:31:15"><p id_tv="54" o="2021-07-18 06:00:00" d="2021-07-18 06:30:00"><n u="Ovečka Shaun">Ovečka Shaun III (9-12)</n><t>S</t>    <k>83% Animovaný krátký film pro děti Velká Británie (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-18 06:30:00" d="2021-07-18 07:05:00"><n u="Ovečka Shaun">Ovečka Shaun III (13-16)</n><t>S</t>    <k>83% Animovaný krátký film pro děti Velká Británie (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-18 07:05:00" d="2021-07-18 09:05:00" c="1"><n>Raubíř Ralf a internet</n><t>F</t>    <k>71% Vanilopka a Ralph opouští videohernu a vydávají se do rozsáhlých, nezmapovaných a vzrušujících vod internetu. Budou muset riskovat vše, aby dokázali uspět dobrodružná rodinná komedie USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-18 09:05:00" d="2021-07-18 10:50:00" c="1"><n>Dívka z údolí</n><t>F</t>    <k>54% V muzikálové adaptaci filmového hitu z roku 1983, který navždy změnil život americké mládeže, se Julie a Randy, mladí milenci pocházející z rozdílných Romantická muzikálová komedie USA (2020). Hrají: Jessica Rotheová, Josh Whitehouse, Jessie Ennisová. Režie: Rachel Lee Goldenbergová.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-18 10:50:00" d="2021-07-18 12:35:00" c="1"><n>Quantum of Solace</n><t>F</t>    <k>66% Vyšetřování zavede Jamese Bonda (Daniel Craig) k Dominicu Greenovi (Mathieu Amalric), světově proslulému producentovi zelených technologií špionážní akční thriller Velká Británie / USA (2008). Hrají: Daniel Craig, Olga Kurylenková, Mathieu Amalric. Režie: Marc Forster.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-18 12:35:00" d="2021-07-18 14:00:00" c="1"><n u="Rodinný ranč">Rodinný ranč 2</n><t>F</t>    <k>55% Když se uprostřed příprav svatby nejstarší dcery Johna Landsburga Rebeccy objeví syn Tapa Petersona, odvěkého rodinného nepřítele, který Rebeccu Westernové drama USA (2020). Hrají: Jon Voight, James Caan, Teri Polová. Režie: Sean McNamara.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-18 14:00:00" d="2021-07-18 15:25:00" c="1"><n>Sešup</n><t>F</t>    <k>49% Poté, co jen o vlásek uniknou lavině, jsou manželé Billie a Pete (Julia Louis-Dreyfusová a Will Ferrell) během idylické lyžařské dovolené v Alpách nuceni Komediální drama USA (2020). Hrají: Julia Louis-Dreyfusová, Will Ferrell, Zach Woods. Režie: Nat Faxon, Jim Rash.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-18 15:25:00" d="2021-07-18 17:05:00" c="1"><n>Nezastavitelný</n><t>F</t>    <k>68% Nezastavitelný vlak plný smrtících toxických chemikálií se řítí na město a jediní dva muži ho dokážou zkrotit: zkušený inženýr a mladý průvodčí Akční thriller USA (2009). Hrají: Denzel Washington, Chris Pine, Rosario Dawsonová. Režie: Tony Scott.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-18 17:05:00" d="2021-07-18 19:30:00" c="1"><n>Hobit: Bitva pěti armád</n><t>F</t>    <k>75% Když drak opustí Osamělou horu, nad Jezerním městem se začnou stahovat mračna. Skřetové, trpaslíci, elfové a lidé se připravují na válku. Bilbo se mezitím Akční dobrodružné fantasy drama Nový Zéland / USA (2014). Hrají: Martin Freeman, Ian McKellen, Richard Armitage. Režie: Peter Jackson.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-18 19:30:00" d="2021-07-18 21:55:00" c="1"><n>Temná tvář Brooklynu</n><t>F</t>    <k>68% New York, 1957. Lionel Essrog (Edward Norton), osamělý soukromý detektiv postižený Tourettovým syndromem, pátrá po vrahovi svého mentora a jediného přítele Dobové kriminální drama USA (2019). Hrají: Edward Norton, Bruce Willis, Gugu Mbatha-Rawová. Režie: Edward Norton.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-18 21:55:00" d="2021-07-18 22:25:00"><n u="Já, společnice">Já, společnice III (3)</n><t>S</t>    <k>71% Drama USA (2021)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-18 22:25:00" d="2021-07-18 22:55:00"><n u="Já, společnice">Já, společnice III (4)</n><t>S</t>    <k>71% Drama USA (2021)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-18 22:55:00" d="2021-07-18 23:35:00"><n u="John Oliver: Co týden dal a vzal">John Oliver: Co týden dal a vzal VIII (5)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>89% Komediální talk-show z produkce HBO USA (2021)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-18 23:35:00" d="2021-07-19 00:35:00"><n u="Penny Dreadful: Město andělů">Penny Dreadful: Město andělů (4)</n><t>S</t>    <k>60% V temnotě vyplouvá vše na světlo. Když v roce 1938 otřese Los Angeles hrůzná vražda, detektiv Tiago Vega a jeho partner Lewis Michener se zapletou Hororové drama USA (2020). Hrají: Natalie Dormerová, Daniel Zovatto, Kerry Bishéová. Režie: Sergio Mimica-Gezzan, John Logan.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-19 00:35:00" d="2021-07-19 01:10:00"><n u="Dave">Dave II (3)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>80% Komediální seriál USA (2021)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-19 01:10:00" d="2021-07-19 01:40:00"><n u="Betty">Betty II (3)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>67% Komediální seriál z produkce HBO USA (2021)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-19 01:40:00" d="2021-07-19 03:10:00" c="1"><n u="Rocky">Rocky IV</n><t>F</t>    <k>69% Rockyho přítel Apollo Creed bojuje s Ivanem Dragem v exhibičním zápase a utrpí fatální porážku. Aby ho Rocky pomstil, odlétá do Ruska, kde se připravuje Drama ze sportovního prostředí USA (1985). Hrají: Sylvester Stallone, Talia Shire, Burt Young. Režie: Sylvester Stallone.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-19 03:10:00" d="2021-07-19 05:30:00" c="1"><n>Temná tvář Brooklynu</n><t>F</t>    <k>68% New York, 1957. Lionel Essrog (Edward Norton), osamělý soukromý detektiv postižený Tourettovým syndromem, pátrá po vrahovi svého mentora a jediného přítele Dobové kriminální drama USA (2019). Hrají: Edward Norton, Bruce Willis, Gugu Mbatha-Rawová. Režie: Edward Norton.</k>  </p>
</a>
