<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="18" t="2020-05-31 04:09:33"><p id_tv="54" o="2020-06-07 06:00:00" d="2020-06-07 06:30:00"><n u="Disneyho krátké animované filmy">Disneyho krátké animované filmy III</n><t>Q</t>    <k>Z Walt Disney Animation Studios přichází mimořádná kolekce oceňovaných krátkých filmů, které si oblíbili diváci po celém světě. Najdete zde snímky krátkých filmů USA (2015)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-07 06:30:00" d="2020-06-07 06:45:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (5)</n><t>S</t>    <k>60% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-07 06:45:00" d="2020-06-07 07:00:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (6)</n><t>S</t>    <k>60% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-07 07:00:00" d="2020-06-07 08:20:00" c="1"><n>Zvonilka a tvor Netvor</n><t>F</t>    <k>73% Když se vílí Skauti začnou obávat, že záhadný tvor zvaný Netvor přivolá na Hvězdnou roklinku zkázu, musí přátelská víla Chovatelka Fauna přesvědčit Animovaná rodinná fantasy USA (2014)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-07 08:20:00" d="2020-06-07 09:50:00" c="1"><n>Kouzelný park</n><t>F</t>    <k>58% Dívka June s bujnou fantazií učiní neuvěřitelný objev – její vysněný kouzelný park skutečně existuje. Když se však vyskytnou potíže, June rodinná dobrodružná komedie USA / Španělsko (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-07 09:50:00" d="2020-06-07 12:10:00" c="1"><n>Shazam!</n><t>F</t>    <k>70% 14letý Billy se zásluhou starého kouzelníka změní v superhrdinu Shazama. Záhy však zjistí, že musí bojovat se smrtícími silami zla ovládanými Dr Akční komiksová komedie USA / Kanada (2019). Hrají: Zachary Levi, Mark Strong, Asher Angel. Režie: David F. Sandberg.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-07 12:10:00" d="2020-06-07 13:40:00" c="1"><n>Záhada Hailey Deanové: Vražda na předpis</n><t>F</t>    <k>68% Psycholožka a bývalá prokurátorka Hailey Deanová pomáhá svému příteli, detektivu Garlandu Fincherovi, při vyšetřování stoupajícího počtu vražd v nemocnici Kriminální drama USA (2019). Hrají: Kellie Martinová, Viv Leacock, Lauren Hollyová. Režie: Allan Harmon.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-07 13:40:00" d="2020-06-07 16:10:00" c="1"><n>Armageddon</n><t>F</t>    <k>69% Když je New York zasypán stovkami malých meteoritů, NASA zjistí, že Zemi hrozí srážka s asteroidem velikým jako Texas. Povolají experta na ropné Katastrofické akční sci-fi drama USA (1998). Hrají: Bruce Willis, Billy Bob Thornton, Ben Affleck. Režie: Michael Bay.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-07 16:10:00" d="2020-06-07 17:45:00" c="1"><n>Romeo a Julie: Beze slov</n><t>F</t>    <k>64% Zbrusu nové ztvárnění nejznámějšího milostného příběhu všech dob, odehrávající se na pozadí jedinečného záznamu původní hudby Sergeje Prokofjeva Baletní drama Velká Británie (2019). Hrají: William Bracewell, Francesca Haywardová, Matthew Ball. Režie: Michael Nunn.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-07 17:45:00" d="2020-06-07 19:30:00" c="1"><n>Zase ona!</n><t>F</t>    <k>58% Pro Marni byla střední škola horor a svatba jejího bratra se mění v jeho pokračování. Bratrova nastávající je totiž Marniina největší rivalka, která Komedie USA (2010). Hrají: Kristen Bellová, Jamie Lee Curtisová, Sigourney Weaverová. Režie: Andy Fickman.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-07 19:30:00" d="2020-06-07 21:25:00" c="1"><n>Muži v černém: Globální hrozba</n><t>F</t>    <k>58% Muži a ženy v černém vždycky chránili Zemi před šmejdem z vesmíru. Ve svém novém dobrodružství čelí dosud největšímu globálnímu ohrožení: Akční dobrodružná sci-fi komedie USA (2019). Hrají: Chris Hemsworth, Tessa Thompsonová, Rebecca Fergusonová. Režie: F. Gary Gray.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-07 21:25:00" d="2020-06-07 23:00:00" c="1"><n>Paříž 15:17</n><t>F</t>    <k>53% V podvečer 21. srpna 2015 svět v němém úžasu sledoval oznámení v médiích o zmařeném teroristickém útoku ve vlaku Thalys #9364 na trase do Paříže – pokusu Biografické drama USA (2018). Hrají: Anthony Sadler, Alek Skarlatos, Spencer Stone. Režie: Clint Eastwood.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-07 23:00:00" d="2020-06-07 23:55:00"><n u="Zákon gangu: Mayové">Zákon gangu: Mayové (10)</n><t>S</t>    <k>74% Kriminální drama USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-07 23:55:00" d="2020-06-08 00:25:00"><n u="Betty">Betty (3)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-08 00:25:00" d="2020-06-08 00:55:00"><n u="John Oliver: Co týden dal a vzal">John Oliver: Co týden dal a vzal VII (13)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>89% Komediální talk-show z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-08 00:55:00" d="2020-06-08 02:40:00" c="1"><n>Vítejte v džungli</n><t>F</t>    <k>68% Když syn krále podsvětí Travis (Seann William Scott) zmizí v amazonské džungli během pátrání po artefaktu nevyčíslitelné hodnoty, Beck (Dwayne 'The Rock' Akční dobrodružná komedie USA (2003). Hrají: Dwayne 'The Rock' Johnson, Seann William Scott, Rosario Dawsonová. Režie: Peter Berg.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-08 02:40:00" d="2020-06-08 04:05:00" c="1"><n>Deuce Bigalow: Dobrej striptér</n><t>F</t>    <k>59% Deuce Bigalow je smolařský čistič akvárií, který v životě moc krásy nepobral. Když jednoho dne zdemoluje přepychový byt gigola, musí najít způsob Hrají: Rob Schneider, William Forsythe, Eddie Griffin. Režie: Mike Mitchell.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-08 04:05:00" d="2020-06-08 06:00:00" c="1"><n>Muži v černém: Globální hrozba</n><t>F</t>    <k>58% Muži a ženy v černém vždycky chránili Zemi před šmejdem z vesmíru. Ve svém novém dobrodružství čelí dosud největšímu globálnímu ohrožení: Akční dobrodružná sci-fi komedie USA (2019). Hrají: Chris Hemsworth, Tessa Thompsonová, Rebecca Fergusonová. Režie: F. Gary Gray.</k>  </p>
</a>
