<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="19" t="2020-04-12 04:07:59"><p id_tv="54" o="2020-04-19 06:00:00" d="2020-04-19 06:25:00"><n u="Disneyho krátké animované filmy">Disneyho krátké animované filmy IV</n><t>Q</t>    <k>Z Walt Disney Animation Studios přichází mimořádná kolekce oceňovaných krátkých filmů, které si oblíbili diváci po celém světě. Najdete zde snímky: krátkých filmů USA (2015)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-19 06:25:00" d="2020-04-19 06:40:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (50)</n><t>S</t>    <k>59% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-19 06:40:00" d="2020-04-19 06:55:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (51)</n><t>S</t>    <k>59% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-19 06:55:00" d="2020-04-19 08:40:00" c="1"><n>Noc v muzeu</n><t>F</t>    <k>65% Ben Stiller coby nový noční hlídač v Přírodovědném muzeu zjistí, že opravdové dobrodružství začíná teprve ve chvíli, kdy zaklapnou dveře za posledním Dobrodružná fantasy komedie USA / Velká Británie (2006). Hrají: Ben Stiller, Carla Guginová, Dick Van Dyke. Režie: Shawn Levy.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-19 08:40:00" d="2020-04-19 10:25:00" c="1"><n u="Noc v muzeu">Noc v muzeu 2</n><t>F</t>    <k>60% V muzeu Smithsonian institut ve Washingtonu nastala noc. a Ben Stiller se vrací jako noční hlídač Larry Daily, nyní úspěšný byznysmen, který se dostane Dobrodružná fantasy komedie USA / Kanada (2009). Hrají: Ben Stiller, Amy Adamsová, Owen Wilson. Režie: Shawn Levy.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-19 10:25:00" d="2020-04-19 12:25:00" c="1"><n>Rocketman</n><t>F</t>    <k>74% Epický fantaskní muzikál Rocketman, zachycující neuvěřitelný osud Eltona Johna i zlomové okamžiky jeho života, sleduje úžasnou cestu umělcovy proměny Hrají: Taron Egerton, Jamie Bell, Richard Madden. Režie: Dexter Fletcher.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-19 12:25:00" d="2020-04-19 14:20:00" c="1"><n>Hodiny</n><t>F</t>    <k>76% Příběh o tom, jak román Paní Dallowayová spisovatelky Virginie Woolfové ovlivnil tři generace žen (Nicole Kidmanová, Julianne Mooreová a Meryl Streepová) Dobové psychologické drama USA / Velká Británie (2002). Hrají: Nicole Kidmanová, Julianne Mooreová, Meryl Streepová. Režie: Stephen Daldry.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-19 14:20:00" d="2020-04-19 16:05:00" c="1"><n>Kniha džunglí</n><t>F</t>    <k>74% Když je hrozivým tygrem Šér Chánem donucen utéct z džungle, vydá se Mauglí, člověčí mládě vychované vlčí smečkou, na dobrodružnou cestu plnou poznání Rodinné dobrodružné drama USA / Velká Británie (2016). Hrají: Neel Sethi. Režie: Jon Favreau.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-19 16:05:00" d="2020-04-19 18:10:00" c="1"><n>Bílá vrána</n><t>F</t>    <k>65% Pozoruhodný dvaadvacetiletý tanečník Rudolf Nureyev, člen vyhlášeného Kirovova baletu, v roce 1961 poprvé cestuje za hranice Sovětského svazu Hrají: Oleg Ivenko, Adčle Exarchopoulosová, Ralph Fiennes. Režie: Ralph Fiennes.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-19 18:10:00" d="2020-04-19 18:40:00"><n u="K smíchu">K smíchu II (9)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>78% Komediální drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-19 18:40:00" d="2020-04-19 19:10:00"><n u="K smíchu">K smíchu II (10)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>78% Komediální drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-19 19:10:00" d="2020-04-19 19:30:00"><n u="Nebe s.r.o.: Doba temna">Nebe s.r.o.: Doba temna (6)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>69% Komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-19 19:30:00" d="2020-04-19 21:50:00" c="1"><n>Ready Player One: Hra začíná</n><t>F</t>    <k>74% Když tvůrce rozsáhlého světa virtuální reality zvaného OASIS zemře, odkáže své nesmírné bohatství prvnímu člověku, který najde Velikonoční vajíčko ukryté někde v OASIS Akční dobrodružné sci-fi USA (2018). Hrají: Tye Sheridan, Olivia Cookeová, Ben Mendelsohn. Režie: Steven Spielberg.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-19 21:50:00" d="2020-04-19 23:20:00" c="1"><n>Syn temnoty</n><t>F</t>    <k>61% Co kdyby nadané dítě z jiného světa ztroskotalo na Zemi, ale místo aby se stalo hrdinou, začalo by se projevovat velmi zlověstně? Tvůrce Strážců galaxie Sci-fi horor USA (2019). Hrají: Elizabeth Banksová, David Denman, Jackson A. Dunn. Režie: David Yarovesky.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-19 23:20:00" d="2020-04-20 00:15:00"><n u="Zákon gangu: Mayové">Zákon gangu: Mayové (3)</n><t>S</t>    <k>74% Kriminální drama USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-20 00:15:00" d="2020-04-20 00:50:00"><n u="John Oliver: Co týden dal a vzal">John Oliver: Co týden dal a vzal VII (4)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>89% Komediální talk-show z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-20 00:50:00" d="2020-04-20 01:25:00"><n u="Zelený servis">Zelený servis IV (6)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>81% Komediální seriál z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-20 01:25:00" d="2020-04-20 03:40:00" c="1"><n>Nenávist, kterou jsi probudil</n><t>F</t>    <k>74% Starr žije ve dvou odlišných světech: v chudé komunitě tvořené černošskými sousedy a v bělošské škole, kterou navštěvuje. Nejistá rovnováha mezi oběma Drama USA (2018). Hrají: Amandla Stenbergová, Regina Hallová, Russell Hornsby. Režie: George Tillman Jr.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-20 03:40:00" d="2020-04-20 06:00:00" c="1"><n>Ready Player One: Hra začíná</n><t>F</t>    <k>74% Když tvůrce rozsáhlého světa virtuální reality zvaného OASIS zemře, odkáže své nesmírné bohatství prvnímu člověku, který najde Velikonoční vajíčko ukryté někde v OASIS Akční dobrodružné sci-fi USA (2018). Hrají: Tye Sheridan, Olivia Cookeová, Ben Mendelsohn. Režie: Steven Spielberg.</k>  </p>
</a>
