<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="18" t="2019-07-13 01:05:22"><p id_tv="54" o="2019-07-19 06:00:00" d="2019-07-19 06:25:00"><n u="Máša a medvěd">Máša a medvěd II (24 - 26)</n><t>S</t>    <k>Animovaný seriál pro děti Rusko (2015)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-19 06:25:00" d="2019-07-19 06:40:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (17)</n><t>S</t>    <k>60% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-19 06:40:00" d="2019-07-19 07:35:00"><n u="Kancl">Kancl III (2)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>84% Komediální seriál Velká Británie (2003)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-19 07:35:00" d="2019-07-19 09:50:00" c="1"><n>Věk nevinnosti</n><t>F</t>    <k>72% Velkolepé drama pojednává o korektnosti a potlačované touze v New Yorku 70. let 19. stol. Daniel Day-Lewis hraje bezúhonného advokáta, zasnoubeného Dobové romantické drama USA (1993). Hrají: Daniel Day-Lewis, Michelle Pfeifferová, Winona Ryderová. Režie: Martin Scorsese.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-19 09:50:00" d="2019-07-19 11:25:00" c="1"><n>Wigstock</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Celovečerní dokument se zaměřuje na minulost i současnost travesti kultury prostřednictvím znovuoživení Wigstocku, newyorského travesti festivalu Dokument z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-19 11:25:00" d="2019-07-19 12:00:00"><n u="Axios">Axios II (1)</n><t>S</t><e>Tj</e>    <k>69% Dokument z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-19 12:00:00" d="2019-07-19 12:55:00"><n u="Kancl">Kancl III (2)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>84% Komediální seriál Velká Británie (2003)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-19 12:55:00" d="2019-07-19 13:55:00"><n u="Newsroom">Newsroom III (3)</n><t>S</t>    <k>86% Ministerstvo spravedlnosti
Závěrečná řada nadšeně přijatého seriálu Newsroom opět sleduje profesní i osobní problémy, kterým čelí ostřílený moderátor Drama z produkce HBO USA (2014). Hrají: Jeff Daniels, Emily Mortimerová, Sam Waterston. Režie: Alan Poul.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-19 13:55:00" d="2019-07-19 15:05:00" c="1"><n>Slonisko a Medvídek Pú</n><t>F</t>    <k>64% Poté, co je Klokánek vynechán z výpravy za obávaným Sloniskem, rozhodne se pátrat na vlastní pěst. Když se však setká s malým Sloniskem Fufíkem, zjistí Animovaná rodinná komedie USA (2005)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-19 15:05:00" d="2019-07-19 16:55:00" c="1"><n>Borg/McEnroe</n><t>F</t>    <k>Roku 1980 se Bjorn Borg, světové tenisové eso, chystá vyhrát svůj pátý Wimbledonský titul. Musí však porazit neúprosného Johna McEnroa. Film vrcholí během Hrají: Sverrir Gudnason, Shia LaBeouf, Stellan Skarsgĺrd. Režie: Janus Metz Pedersen.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-19 16:55:00" d="2019-07-19 17:20:00"><n u="Angie Tribeca">Angie Tribeca IV (4)</n><t>S</t>    <k>67% Krimi komediální seriál USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-19 17:20:00" d="2019-07-19 17:45:00"><n u="Taková moderní rodinka">Taková moderní rodinka X (22)</n><t>S</t>    <k>84% Komediální seriál USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-19 17:45:00" d="2019-07-19 19:30:00" c="1"><n>Země policajtů</n><t>F</t>    <k>69% Freddy je šerifem zdánlivě klidného městečka, kam se houfně stěhují policejní důstojníci z New Yorku. Když se jeden z nich dopustí násilného činu, vrhne Kriminální drama USA (1997). Hrají: Sylvester Stallone, Harvey Keitel, Ray Liotta. Režie: James Mangold.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-19 19:30:00" d="2019-07-19 21:10:00" c="1"><n>Ledové království</n><t>F</t>    <k>75% Poté, co mocná Sněhová královna Elsa uvrhla království Arendelle do věčné zimy, se její nebojácná a věčně optimistická sestra Anna pokusí s pomocí drsného dobrodružná rodinná komedie USA (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-19 21:10:00" d="2019-07-19 23:35:00" c="1"><n>Labyrint: Vražedná léčba</n><t>F</t>    <k>63% Ve třetím díle trilogie &quot;Labyrint&quot; vede mladý hrdina Thomas svou skupinu unikajících Placerů na nebezpečnou misi, jejímž cílem je najít léčbu smrtelného Dobrodružný akční sci-fi thriller USA (2018). Hrají: Dylan O'Brien, Kaya Scodelariová, Thomas Brodie-Sangster. Režie: Wes Ball.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-19 23:35:00" d="2019-07-20 01:25:00" c="1"><n>Jay a mlčenlivý Bob vrací úder</n><t>F</t>    <k>74% Poté, co nejlepší kámoši Jay a mlčenlivý Bob zjistí, že o nich Miramax točí film, zamíří si do Hollywoodu nárokovat balík peněz, který jim podle nich náleží Komedie USA (2001). Hrají: Jason Mewes, Kevin Smith, Ben Affleck. Režie: Kevin Smith.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-20 01:25:00" d="2019-07-20 04:10:00" c="1"><n>Podivuhodný případ Benjamina Buttona</n><t>F</t>    <k>78% Buttonův případ je podivuhodný v tom, že se narodí jako osmdesátiletý muž v New Orleans těsně po první světové válce a prožívá svůj život v opačném směru Romantické drama USA (2008). Hrají: Brad Pitt, Cate Blanchettová, Taraji P. Hensonová. Režie: David Fincher.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-20 04:10:00" d="2019-07-20 06:00:00" c="1"><n>Jedna za osmnáct, druhá bez dvou za dvacet</n><t>F</t>    <k>47% Svět úspěšné podnikatelky se obrátí vzhůru nohama poté, co je její výstřední sestra propuštěna z vězení. Přestože ji přivádí k šílenství Komedie USA (2018). Hrají: Tiffany Haddishová, Tika Sumpterová, Whoopi Goldbergová. Režie: Tyler Perry.</k>  </p>
</a>
