<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2020-05-17 04:09:21"><p id_tv="54" o="2020-05-24 06:00:00" d="2020-05-24 06:30:00"><n u="Disneyho krátké animované filmy">Disneyho krátké animované filmy I</n><t>Q</t>    <k>Z Walt Disney Animation Studios přichází mimořádná kolekce oceňovaných krátkých filmů, které si oblíbili diváci po celém světě. Najdete zde snímky: krátkých filmů USA (2015)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-24 06:30:00" d="2020-05-24 06:40:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (1)</n><t>S</t>    <k>59% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-24 06:40:00" d="2020-05-24 06:55:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (2)</n><t>S</t>    <k>59% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-24 06:55:00" d="2020-05-24 09:25:00" c="1"><n>Harry Potter a Princ dvojí krve</n><t>F</t>    <k>76% Harry začíná již šestý rok v Bradavicích a do rukou se mu dostává stará kniha, která je velmi zvláštně označena: &quot;Tato kniha je majetkem Prince dvojí krve&quot; Rodinná dobrodružná fantasy Velká Británie / USA (2009). Hrají: Daniel Radcliffe, Rupert Grint, Emma Watsonová. Režie: David Yates.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-24 09:25:00" d="2020-05-24 11:35:00" c="1"><n>Spider-Man: Daleko od domova</n><t>F</t>    <k>75% Peter Parker se rozhodne vydat s kamarády na prázdniny do Evropy. Jeho plán nechat na pár týdnů superhrdinství vezme brzy za své, neboť ho agent Komiksový akční sci-fi thriller USA (2019). Hrají: Tom Holland, Samuel L. Jackson, Zendaya. Režie: Jon Watts.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-24 11:35:00" d="2020-05-24 13:10:00" c="1"><n>Yeti: Ledové dobrodružství</n><t>F</t>    <k>67% Mladý yeti Migo objevuje bytost, o jejíž existenci neměl tušení – člověka. Zprávy o světě &quot;pidinožek&quot; způsobí v yetiho společenství hotové pozdvižení dobrodružná rodinná komedie USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-24 13:10:00" d="2020-05-24 15:35:00" c="1"><n>Harry Potter a Relikvie smrti - část 1.</n><t>F</t>    <k>77% Zatímco Harry, Ron a Hermiona závodí s časem, aby našli a zničili tajemství Voldemortovy nesmrtelnosti – viteály, objeví tři kouzelné předměty s obrovskou Rodinná dobrodružná fantasy Velká Británie / USA (2010). Hrají: Daniel Radcliffe, Emma Watsonová, Rupert Grint. Režie: David Yates.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-24 15:35:00" d="2020-05-24 17:45:00" c="1"><n>Harry Potter a Relikvie smrti - část 2.</n><t>F</t>    <k>81% Harry, Ron a Hermiona pokračují ve své výpravě za nalezením a zničením zbývajících tří viteálů Pána zla – tajemného zdroje jeho nesmrtelnosti Rodinná dobrodružná fantasy Velká Británie / USA (2011). Hrají: Daniel Radcliffe, Rupert Grint, Emma Watsonová. Režie: David Yates.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-24 17:45:00" d="2020-05-24 19:30:00" c="1"><n>O.G.</n><t>F</t>    <k>62% Jeffrey Wright (Westworld) ztvárňuje v dramatu z produkce HBO Films hlavní roli muže, který si odpykává 24letý trest ve věznici s nejvyšší ostrahou Drama z produkce HBO USA (2018). Hrají: Jeffrey Wright, Theothus Carter, William Fichtner. Režie: Madeleine Sacklerová.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-24 19:30:00" d="2020-05-24 21:10:00" c="1"><n>Narušitel</n><t>F</t>    <k>56% Mladí manželé se konečně nastěhují do vysněného domu, který koupili od výstředního vdovce Charlieho. Události však naberou temný spád, když se Charlie Psychologický hororový thriller USA / Kanada (2019). Hrají: Michael Ealy, Meagan Goodová, Dennis Quaid. Režie: Deon Taylor.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-24 21:10:00" d="2020-05-24 23:00:00" c="1"><n>Colette: Příběh vášně</n><t>F</t>    <k>68% V Paříži první poloviny 20. století dosáhne mladá Colette úspěchu jako spisovatelka. Veškeré zásluhy jí ale ukradne záletnický manžel, který vydává Hrají: Keira Knightleyová, Dominic West, Eleanor Tomlinsonová. Režie: Wash Westmoreland.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-24 23:00:00" d="2020-05-25 00:05:00"><n u="Zákon gangu: Mayové">Zákon gangu: Mayové (8)</n><t>S</t>    <k>74% Kriminální drama USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-25 00:05:00" d="2020-05-25 00:35:00"><n u="John Oliver: Co týden dal a vzal">John Oliver: Co týden dal a vzal VII (12)</n><t>S</t><e>ST</e>    <k>89% Komediální talk-show z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-25 00:35:00" d="2020-05-25 01:05:00"><n u="Betty">Betty (1)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-25 01:05:00" d="2020-05-25 02:30:00" c="1"><n>Ve spárech ďábla</n><t>F</t>    <k>52% Megan má službu v noci v pitevně, kam přivezou znetvořené mrtvé tělo. Zatímco je uvězněna sama v podzemních chodbách, začne mít strašlivé vidiny a zmocní Mysteriózní horor USA (2018). Hrají: Shay Mitchellová, Grey Damon, Kirby Johnsonová. Režie: Diederik Van Rooijen.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-25 02:30:00" d="2020-05-25 04:10:00" c="1"><n>Narušitel</n><t>F</t>    <k>56% Mladí manželé se konečně nastěhují do vysněného domu, který koupili od výstředního vdovce Charlieho. Události však naberou temný spád, když se Charlie Psychologický hororový thriller USA / Kanada (2019). Hrají: Michael Ealy, Meagan Goodová, Dennis Quaid. Režie: Deon Taylor.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-25 04:10:00" d="2020-05-25 06:00:00" c="1"><n>Colette: Příběh vášně</n><t>F</t>    <k>68% V Paříži první poloviny 20. století dosáhne mladá Colette úspěchu jako spisovatelka. Veškeré zásluhy jí ale ukradne záletnický manžel, který vydává Hrají: Keira Knightleyová, Dominic West, Eleanor Tomlinsonová. Režie: Wash Westmoreland.</k>  </p>
</a>
