<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="22" t="2021-07-09 04:47:06"><p id_tv="54" o="2021-07-16 06:00:00" d="2021-07-16 06:10:00"><n u="Victor a Valentino">Victor a Valentino (18)</n><t>S</t>    <k>57% Animovaný seriál pro děti USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-16 06:10:00" d="2021-07-16 06:20:00"><n u="Victor a Valentino">Victor a Valentino (19)</n><t>S</t>    <k>57% Animovaný seriál pro děti USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-16 06:20:00" d="2021-07-16 06:35:00"><n u="Victor a Valentino">Victor a Valentino (1)</n><t>S</t>    <k>57% Animovaný seriál pro děti USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-16 06:35:00" d="2021-07-16 08:05:00" c="1"><n>Špatná doučovatelka</n><t>F</t>    <k>39% Když hvězdný středoškolský atlet Eric potřebuje pomoci se školními projekty, Emily, která je na škole nová, přesvědčí Ericovu matku, že je pro jejího Drama USA (2019). Hrají: Vivica A. Foxová, Nate Wyatt, Li Eubanksová. Režie: David DeCoteau.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-16 08:05:00" d="2021-07-16 09:35:00" c="1"><n>Falešná sláva</n><t>F</t><e>T</e>    <k>66% Doument zkoumá fenomén influencerů na sociálních sítích prostřednictvím průkopnického sociálního experimentu. Tvůrci se rozhodli obsadit Dokument z produkce HBO USA (2021)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-16 09:35:00" d="2021-07-16 11:10:00" c="1"><n>Nitro</n><t>F</t>    <k>Film sleduje dva samostatné příběhy Macieka a Magdy, jejichž cesty se zkříží. Maciek musí bojovat s nepoctivým zaměstnavatelem. Magda, svědomitá Drama Polsko (2019). Hrají: Magdalena Popławská, Piotr Żurawski, Helena Norowiczová. Režie: Marek Lechki.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-16 11:10:00" d="2021-07-16 11:40:00"><n u="Axios">Axios IV (10)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>58% Dokument z produkce HBO USA (2021)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-16 11:40:00" d="2021-07-16 12:25:00"><n u="Čtyři svatby a jeden pohřeb">Čtyři svatby a jeden pohřeb (5)</n><t>S</t>    <k>71% Romantická komedie USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-16 12:25:00" d="2021-07-16 12:45:00"><n u="Přátelé">Přátelé VI (9)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>89% Komediální seriál USA (1999)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-16 12:45:00" d="2021-07-16 13:10:00"><n u="Přátelé">Přátelé VI (10)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>89% Komediální seriál USA (1999)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-16 13:10:00" d="2021-07-16 15:30:00" c="1"><n>Harry Potter a vězeň z Azkabanu</n><t>F</t>    <k>79% Harry, Ron a Hermiona nastupují do 3. ročníku v Bradavicích. Ovšem s Harrym i celým společenstvím čarodějů to začne vypadat bledě poté, co nechvalně Rodinná dobrodružná fantasy Velká Británie / USA (2004). Hrají: Daniel Radcliffe, Rupert Grint, Emma Watsonová. Režie: Alfonso Cuarón.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-16 15:30:00" d="2021-07-16 16:55:00" c="1"><n>Vánoce na plný úvazek</n><t>F</t>    <k>62% Investigativní novinářka Jennifer dostane svůj životní úkol – objevit pravý smysl Vánoc. Nechá se zaměstnat v obchodě, kde v přestrojení za prodavačku Vánoční romance USA (2019). Hrají: Tiya Sircarová, Joe Dinicol, George Wendt. Režie: Jill Carterová.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-16 16:55:00" d="2021-07-16 18:20:00" c="1"><n>Country v srdci</n><t>F</t>    <k>61% Živořící písničkářka Shayna Cooková (Jessy Schramová) potká nashvillského skladatele (Niall Matter), který hledá inspiraci. Ti dva spojí své síly Hudební romantické drama USA / Kanada (2020). Hrají: Jessy Schramová, Niall Matter, Lucas Bryant. Režie: Bradley Walsh.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-16 18:20:00" d="2021-07-16 18:45:00"><n u="Malý Sheldon">Malý Sheldon IV (14)</n><t>S</t>    <k>76% Komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-16 18:45:00" d="2021-07-16 19:05:00"><n u="Přátelé">Přátelé VI (9)</n><t>S</t>    <k>89% Komediální seriál USA (1999)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-16 19:05:00" d="2021-07-16 19:30:00"><n u="Přátelé">Přátelé VI (10)</n><t>S</t>    <k>89% Komediální seriál USA (1999)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-16 19:30:00" d="2021-07-16 21:00:00" c="1"><n>Shrek</n><t>F</t>    <k>80% Shrek, zelený obr, který si užívá poklidný život na samotě u lesa, vyráží zachránit odvážnou princeznu Fionu s pomocí svého rozkošného přítele Donkeyho. Anim. dobrodružná rodinná komedie USA (2001)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-16 21:00:00" d="2021-07-16 22:35:00" c="1"><n u="Shrek">Shrek 2</n><t>F</t>    <k>74% Po návratu z líbánek najdou Shrek a princezna Fiona pozvání k Fioniným rodičům. Ti však netuší, jak nový zeť vlastně vypadá, a hlavně, jak se jejich malá holčička dobrodružná rodinná komedie USA (2004)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-16 22:35:00" d="2021-07-17 00:10:00"><n>Nigerijští bojovníci za lidská práva</n><t>D</t><e>T</e>    <k>Dokument HBO nahlíží na rozbujelou diskriminaci v dnešní Nigérii optikou několika odvážných a charismatických mladých lidí. Ti si budou muset vybrat Dokument z produkce HBO USA (2021)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-17 00:10:00" d="2021-07-17 02:10:00" c="1"><n>Voda pro slony</n><t>F</t>    <k>70% Student veteriny Jacob potká cirkusovou hvězdu Marlenu, s níž ho svede dohromady láska a náklonnost k výjimečnému slonovi. Navzdory všem překážkám, včetně Romantické drama USA (2010). Hrají: Reese Witherspoonová, Robert Pattinson, Christoph Waltz. Režie: Francis Lawrence.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-17 02:10:00" d="2021-07-17 04:05:00" c="1"><n>Prezidentské volby</n><t>F</t>    <k>75% Drama z produkce HBO sleduje prezidentskou kampaň Johna McCaina v roce 2008, od chvíle, kdy si vybral guvernérku Aljašky Sarah Palinovou coby kandidátku Politické drama z produkce HBO USA (2012). Hrají: Woody Harrelson, Julianne Mooreová, Ed Harris. Režie: Jay Roach.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-17 04:05:00" d="2021-07-17 06:00:00" c="1"><n>Bláznivá, zatracená láska</n><t>F</t>    <k>74% Cal (Steve Carell) a Emily měli skvělý společný život a plnili si svůj americký sen. okud Emily nepodala žádost o rozvod. Nyní je Cal znovu single Romantická komedie USA (2011). Hrají: Steve Carell, Ryan Gosling, Julianne Mooreová. Režie: Glenn Ficarra, John Requa.</k>  </p>
</a>
