<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="18" t="2019-07-16 17:59:33"><p id_tv="54" o="2019-07-23 06:00:00" d="2019-07-23 06:30:00"><n u="Máša vypráví pohádky">Máša vypráví pohádky (6 - 10)</n><t>S</t>    <k>Máša pohádky přímo zbožňuje! V tomto neotřelém seriálu vypráví oblíbené pohádkové klasiky ve své vlastní verzi, v níž často smíchá motivy i postavy Animovaný seriál pro děti Rusko (2011)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-23 06:30:00" d="2019-07-23 06:45:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (19)</n><t>S</t>    <k>60% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-23 06:45:00" d="2019-07-23 07:05:00"><n u="Malý Sheldon">Malý Sheldon II (2)</n><t>S</t>    <k>74% Komediální seriál USA (2017)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-23 07:05:00" d="2019-07-23 08:25:00" c="1"><n>Poslední cesta</n><t>F</t>    <k>76% Americký dramatický snímek natočený podle skutečné události vypráví o smutné cestě podplukovníka Strobla, který jako dobrovolník doprovází eskortu mrtvého Drama z produkce HBO USA (2009). Hrají: Kevin Bacon, Paige Turcová, Sarah Thompsonová. Režie: Ross Katz.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-23 08:25:00" d="2019-07-23 10:10:00" c="1"><n>CHIPS: Bláznivá hlídka</n><t>F</t>    <k>60% S rozvodem dosud nesmířený policista kalifornské dálniční policie, který je ovšem tajným agentem FBI, musí překonat své osobní rozepře. Jedině tak mohou Akční krimi komedie USA (2017). Hrají: Michael Peńa, Dax Shepard, Vincent D'Onofrio. Režie: Dax Shepard.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-23 10:10:00" d="2019-07-23 11:30:00" c="1"><n>Alexandr a jeho opravdu hodně špatný a příšerně blbý den</n><t>F</t>    <k>62% Alexandr zažívá ten nejhorší a nejpříšernější den svého krátkého života a přemýšlí, zda se špatné věci stávají jen jemu, jeho mámě, tátovi, bratrovi a sestře Rodinná komedie USA (2014). Hrají: Steve Carell, Jennifer Garnerová, Ed Oxenbould. Režie: Miguel Arteta.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-23 11:30:00" d="2019-07-23 11:50:00"><n u="Malý Sheldon">Malý Sheldon II (2)</n><t>S</t>    <k>74% Komediální seriál USA (2017)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-23 11:50:00" d="2019-07-23 12:45:00"><n u="Newsroom">Newsroom III (5)</n><t>S</t>    <k>86% Oh, Shenandoah
Závěrečná řada nadšeně přijatého seriálu Newsroom opět sleduje profesní i osobní problémy, kterým čelí ostřílený moderátor TV zpráv Drama z produkce HBO USA (2014). Hrají: Jeff Daniels, Emily Mortimerová, Sam Waterston. Režie: Paul Lieberstein.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-23 12:45:00" d="2019-07-23 13:45:00"><n u="Doom Patrol">Doom Patrol (2)</n><t>S</t><e>j</e>    <k>81% Komiksová akční sci-fi komedie USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-23 13:45:00" d="2019-07-23 15:25:00" c="1"><n>Nezastavitelný</n><t>F</t>    <k>68% Nezastavitelný vlak plný smrtících toxických chemikálií se řítí na město a jediní dva muži ho dokážou zkrotit: zkušený inženýr a mladý průvodčí Akční thriller USA (2010). Hrají: Denzel Washington, Chris Pine, Rosario Dawsonová. Režie: Tony Scott.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-23 15:25:00" d="2019-07-23 17:25:00" c="1"><n>Oko bere</n><t>F</t>    <k>68% Ben Campbell patří mezi nejnadanější studenty matematiky a se skupinou spolužáků tajně jezdí do Las Vegas hrát o peníze. Vidina rychlého zbohatnutí Kriminální thriller USA (2008). Hrají: Jim Sturgess, Kevin Spacey, Kate Bosworthová. Režie: Robert Luketic.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-23 17:25:00" d="2019-07-23 19:30:00" c="1"><n>Král Artuš: Legenda o meči</n><t>F</t>    <k>68% Artuš, oloupený o následnické právo prvorozeného syna, netušící, kdo ve skutečnosti je, vyrůstá v tvrdém městském prostředí. Když se mu podaří vytáhnout Akční dobrodružné fantsy drama USA (2017). Hrají: Charlie Hunnam, Jude Law, Astrid Bergčs-Frisbeyová. Režie: Guy Ritchie.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-23 19:30:00" d="2019-07-23 21:15:00" c="1"><n>Equilibrium</n><t>F</t>    <k>75% V chladném světě budoucnosti, kde striktní režim vymýtil válku potlačením emocí – knihy, umění a hudba jsou přísně zakázány a city jsou hrdelním zločinem Akční sci-fi thriller USA (2002). Hrají: Christian Bale, Emily Watsonová, Taye Diggs. Režie: Kurt Wimmer.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-23 21:15:00" d="2019-07-23 23:05:00" c="1"><n>Overlord</n><t>F</t><e>j</e>    <k>67% Nic vás nemůže připravit na ohromující chaos ve snímku Overlord. Producent J. J. Abrams vytvořil napínavou jízdu se šílenými zvraty o týmu amerických Akční horor USA / Kanada (2018). Hrají: Jovan Adepo, Wyatt Russell, Pilou Asbćk. Režie: Julius Avery.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-23 23:05:00" d="2019-07-24 00:50:00" c="1"><n>Špinavý prachy</n><t>F</t>    <k>71% Ve skvěle obsazené kriminálce ze současnosti hraje Tom Hardy barmana a James Gandolfini správce baru, ve kterém si newyorští gangsteři Kriminální drama USA (2014). Hrají: Tom Hardy, James Gandolfini, Noomi Rapaceová. Režie: Michaël R. Roskam.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-24 00:50:00" d="2019-07-24 02:35:00" c="1"><n>Jedině ona</n><t>F</t>    <k>72% Basketbalová hvězda NBA, Scott McKnight (Common), utrpí nepříjemné zranění, fyzioterapeutka Leslie Wright (Queen Latifah) se ho neoblomně snaží dostat Romantická komedie USA (2010). Hrají: Queen Latifah, Common, Paula Pattonová. Režie: Sanaa Hamriová.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-24 02:35:00" d="2019-07-24 04:15:00" c="1"><n>Nepříčetná</n><t>F</t>    <k>64% Mladá žena je i po přestěhování do nového města přesvědčena, že má stále v patách svého stalkera. Obrátí se na psychiatrickou léčebnu, ale nakonec Psychologický horor USA (2018). Hrají: Claire Foyová, Joshua Leonard, Jay Pharoah. Režie: Steven Soderbergh.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-24 04:15:00" d="2019-07-24 06:00:00" c="1"><n>V srdci bouře: Churchill ve válce</n><t>F</t>    <k>Pět let hrál britský premiér Winston Churchill důležitou roli v boji proti nacismu a jeho vůdcovské schopnosti i pamětihodné projevy pomohly dovést Hrají: Brendan Gleeson, Janet McTeerová, Len Cariou. Režie: Thaddeus O'Sullivan.</k>  </p>
</a>
