<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2019-08-13 01:13:04"><p id_tv="54" o="2019-08-18 06:00:00" d="2019-08-18 06:30:00" c="1"><n>Wallace a Gromit: Nesprávné kalhoty</n><t>F</t>    <k>83% Záhadný tučňák, z něhož se vyklube nelítostný zločinec, a automatizované Technokalhoty jsou katalyzátory tohoto komediálního thrilleru, v němž se jinak Animovaný krátký film pro děti Velká Británie (1993)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-18 06:30:00" d="2019-08-18 06:40:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (39)</n><t>S</t>    <k>60% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-18 06:40:00" d="2019-08-18 06:55:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (40)</n><t>S</t>    <k>60% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-18 06:55:00" d="2019-08-18 08:40:00" c="1"><n>Kryštůfek Robin</n><t>F</t>    <k>73% Kryštůfek Robin dospěl a zapomněl, kam vlastně v životě jde. A tak mu musí jeho roztomilí kamarádi z dětství připomenout kouzlo dětské představivosti Dobrodružná rodinná fantasy komedie USA (2018). Hrají: Ewan McGregor, Hayley Atwellová, Bronte Carmichaelová. Režie: Marc Forster.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-18 08:40:00" d="2019-08-18 10:45:00" c="1"><n>Julie a Julia</n><t>F</t>    <k>70% Snímek vypráví skutečný příběh o tom, jak kniha receptů Julie Childové (Meryl Streepová) inspirovala spisovatelku Julii Powellovou (Amy Adamsová),aby Komediální drama USA (2009). Hrají: Meryl Streepová, Amy Adamsová, Stanley Tucci. Režie: Nora Ephronová.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-18 10:45:00" d="2019-08-18 12:35:00" c="1"><n>Země policajtů</n><t>F</t>    <k>69% Freddy je šerifem zdánlivě klidného městečka, kam se houfně stěhují policejní důstojníci z New Yorku. Když se jeden z nich dopustí násilného činu, vrhne Kriminální drama USA (1997). Hrají: Sylvester Stallone, Harvey Keitel, Ray Liotta. Režie: James Mangold.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-18 12:35:00" d="2019-08-18 14:35:00" c="1"><n>Vražda v Orient expresu</n><t>F</t>    <k>65% Uznávaný detektiv Hercule Poirot (Kenneth Branagh) vyšetřuje vraždu zámožného amerického obchodníka cestujícího v nejslavnějším vlaku na světě Detektivní drama USA / Malta (2017). Hrají: Kenneth Branagh, Penélope Cruzová, Willem Dafoe. Režie: Kenneth Branagh.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-18 14:35:00" d="2019-08-18 16:20:00" c="1"><n>Temné síly</n><t>F</t>    <k>58% Šestnáctiletá uprchlice Ruby se snaží přelstít své utiskovatele poté, co v Americe neznámý virus usmrtí většinu dětí a u přeživšího zbytku se objeví Dobrodružný sci-fi thriller USA (2018). Hrají: Amandla Stenbergová, Mandy Mooreová, Gwendoline Christie. Režie: Jennifer Yuh Nelsonová.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-18 16:20:00" d="2019-08-18 18:35:00" c="1"><n>Walk the Line</n><t>F</t>    <k>79% Snímek zachycuje život hudební legendy Johnnyho Cashe od jeho dětství na malé arkansaské farmě až po raketový vzestup ke slávě se společností Sun Records Biografické hudební drama USA / Německo (2005). Hrají: Joaquin Phoenix, Reese Witherspoonová, Ginnifer Goodwinová. Režie: James Mangold.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-18 18:35:00" d="2019-08-18 19:30:00"><n u="Doom Patrol">Doom Patrol (5)</n><t>S</t><e>j</e>    <k>81% Komiksová akční sci-fi komedie USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-18 19:30:00" d="2019-08-18 21:20:00" c="1"><n>Deadwood</n><t>F</t>    <k>77% Ve snímku Deadwood se znovu shledají nezapomenutelné postavy ze stejnojmenného seriálu, aby oslavily státní suverenitu Jižní Dakoty.Někdejší rivalové Westernové drama z produkce HBO USA (2019). Hrají: Ian McShane, Timothy Olyphant, Molly Parkerová. Režie: Daniel Minahan.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-18 21:20:00" d="2019-08-18 23:05:00" c="1"><n>Život je večírek</n><t>F</t>    <k>57% Čerstvě rozvedená čtyřicátnice Deanna se po 23 letech manželství rozhodne konečně získat titul a nastoupí na vysokou školu, kde studuje její dcera Nakonec najde i své pravé já! Komedie USA (2018). Hrají: Melissa McCarthyová, Molly Gordonová, Gillian Jacobsová. Režie: Ben Falcone.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-18 23:05:00" d="2019-08-18 23:40:00"><n u="John Oliver: Co týden dal a vzal">John Oliver: Co týden dal a vzal VI (20)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>90% Komediální talk-show z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-18 23:40:00" d="2019-08-19 02:00:00" c="1"><n>Ostrov</n><t>F</t>    <k>69% Muž (Ewan McGregor), který žije ve futuristické sterilní kolonii, začne pochybovat o své existenci poté, co je jeho kamarádka (Scarlett Johanssonová) Akční sci-fi thriller USA (2005). Hrají: Ewan McGregor, Scarlett Johanssonová, Djimon Hounsou. Režie: Michael Bay.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-19 02:00:00" d="2019-08-19 03:50:00" c="1"><n>Deadwood</n><t>F</t>    <k>77% Ve snímku Deadwood se znovu shledají nezapomenutelné postavy ze stejnojmenného seriálu, aby oslavily státní suverenitu Jižní Dakoty.Někdejší rivalové Westernové drama z produkce HBO USA (2019). Hrají: Ian McShane, Timothy Olyphant, Molly Parkerová. Režie: Daniel Minahan.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-19 03:50:00" d="2019-08-19 06:00:00" c="1"><n>Charleston</n><t>F</t><e>j</e>    <k>67% Pár týdnů po smrtelné autonehodě jeho ženy Ioany překvapí opilého a osamělého Alexandrua v noc jeho dvaačtyřicátých narozenin nečekaná návštěva černá komedie Rumunsko / Francie (2017). Hrají: Serban Pavlu, Radu Iacoban, Ana Ularu. Režie: Andrei Creulescu.</k>  </p>
</a>
