<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Disneyho krátké animované filmy I</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/d/db10edf93f79adbcedd125e8cbd464eb.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/d/db10edf93f79adbcedd125e8cbd464eb.jpg</o><s o="2020-05-24 06:00:00" d="2020-05-24 06:30:00" n="HBO2" id_tv="54"></s><p><k>(Disney Shorts I) Z Walt Disney Animation Studios přichází mimořádná kolekce oceňovaných krátkých filmů, které si oblíbili diváci po celém světě. Najdete zde snímky: OSLAVA V LEDOVÉM KRÁLOVSTVÍ, LÁSKA MEZI KAPKAMI DEŠTĚ, ZAJDALEN, DEN A NOC a PRO PTÁČKY. Kompilace anim. krátkých filmů USA (2015).</k><d>Z Walt Disney Animation Studios přichází mimořádná kolekce oceňovaných krátkých filmů, které si oblíbili diváci po celém světě. 
OSLAVA V LEDOVÉM KRÁLOVSTVÍ: Anna má narozeniny a Elsa s Kristoffem jí chtějí přichystat tu nejlepší oslavu všech dob. Když se ale Elsa nachladí, mohou její schopnosti ohrozit víc než jen samotné narozeniny. 
LÁSKA MEZI KAPKAMI DEŠTĚ: Je to jen další obyčejný večer v rušných ulicích, dokud se nespustí déšť a město neožije v rytmu zurčících okapů, hvízdajících markýz a bublajících škarp. A uprostřed toho všeho se do sebe zamilují dva deštníky; jeden modrý a druhý červený. 
ZAJDALEN: Beránek pyšně tančí ve své jihozápadní prérii, dokud ho jednoho dne poprvé neostříhají a on nezůstane holý. Je mu mizerně a stydí se. Pak se ale objeví veselý zajdalen a ukáže mu, jak zase hrdě vyskočit na nohy a neostýchat se. 
DEN A NOC: Když se Den, radostný chlapík, setká s Nocí, cizinkou jasně temnějších nálad, přeskakují jiskry! Den a Noc se zpočátku jeden druhého bojí a mají k sobě nedůvěru a rychle si jeden druhého znepřátelí. Ale jak začínají poznávat jedinečné kvality toho druhého, docházejí k závěru, že každý z nich nabízí odlišný pohled na stejný svět. Přátelství jim oběma pomůže objevit zatím nepoznané. 
PRO PTÁČKY: Hejno malých ptáčků sedí na telefonním drátě. Sami mají dost práce s tím, aby se tam jeden vedle druhého namačkali. Pak ale přiletí velký přihlouplý opeřenec, který si k nim zkusí přisednout. Všichni do jednoho si z něj začnou utahovat...</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/hbo2/20200524/1400186807-Disneyho-kratke-animovane-filmy-i</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=54_1400186807&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
