<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2020-06-01 04:09:13"><p id_tv="54" o="2020-06-08 06:00:00" d="2020-06-08 06:35:00"><n u="Máša vypráví pohádky">Máša vypráví pohádky (1 - 5)</n><t>S</t>    <k>66% Máša pohádky přímo zbožňuje! V tomto neotřelém seriálu vypráví oblíbené pohádkové klasiky ve své vlastní verzi, v níž často smíchá motivy i postavy Animovaný seriál pro děti Rusko (2011)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-08 06:35:00" d="2020-06-08 06:50:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (11)</n><t>S</t>    <k>60% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-08 06:50:00" d="2020-06-08 08:25:00" c="1"><n>Psí domov</n><t>F</t>    <k>68% Snímek &quot;Psí domov&quot; zachycuje srdcervoucí dobrodružství fenky Belly, která se vydá na epickou výpravu domů za svým pánem, od něhož ji dělí více než 600 km Rodinné dobrodružné drama USA (2019). Hrají: Jonah Hauer-King, Ashley Juddová, Edward James Olmos. Režie: Charles Martin Smith.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-08 08:25:00" d="2020-06-08 10:30:00" c="1"><n>Aladin</n><t>F</t>    <k>70% Dobrodružná hraná adaptace animované klasiky Aladin z produkce studia Disney vypráví vzrušující příběh o okouzlujícím pouličním zlodějíčkovi Aladinovi Dobrodružná rodinná fantasy komedie USA (2019). Hrají: Will Smith, Mena Massoud, Naomi Scottová. Režie: Guy Ritchie.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-08 10:30:00" d="2020-06-08 12:00:00" c="1"><n>Tajemné křížovky: Čáry máry smrt</n><t>F</t>    <k>69% Když slavný kouzelník padne při předvádění riskantního triku mrtvý k zemi před plným publikem, ukáže se, že je za jeho smrtí vražda. Newyorská redaktorka Kriminální drama USA (2020). Hrají: Lacey Chabertová, Brennan Elliott, Barbara Nivenová. Režie: Jonathan Wright.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-08 12:00:00" d="2020-06-08 12:45:00"><n u="Fotbalový talent">Fotbalový talent (16)</n><t>S</t>    <k>76% Drama ze sportovního prostředí USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-08 12:45:00" d="2020-06-08 13:20:00"><n u="Viceprezident">Viceprezident(ka) V (9)</n><t>S</t>    <k>82% Komediální seriál z produkce HBO USA (2016)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-08 13:20:00" d="2020-06-08 15:45:00" c="1"><n>Hook</n><t>F</t>    <k>68% Petr Pan dospěl a stal se právníkem. Když kapitán Hook unese jeho děti, Petr se musí vrátit do země Nezemě. S pomocí víly Zvonilky a Ztracených chlapců Dobrodružná rodinná fantasy USA (1991). Hrají: Dustin Hoffman, Robin Williams, Julia Robertsová. Režie: Steven Spielberg.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-08 15:45:00" d="2020-06-08 17:40:00" c="1"><n>Bumblebee</n><t>F</t>    <k>68% V roce 1987 najde prchající Bumblebee útočiště na smetišti v jednom kalifornském městečku. Rozbitého a bojem poničeného robota tam objeví osmnáctiletá Charlie Dobrodružné akční sci-fi USA (2018). Hrají: Hailee Steinfeldová, John Cena, Jorge Lendeborg Jr. Režie: Travis Knight.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-08 17:40:00" d="2020-06-08 19:30:00" c="1"><n u="Šéfové na zabití">Šéfové na zabití 2</n><t>F</t>    <k>63% Dale, Kurt a Nick se rozhodli rozjet vlastní byznys, který se však kvůli prolhanému investorovi nevyvíjí podle plánu. Trio podvedených zoufalců zosnuje Komedie USA (2014). Hrají: Jason Bateman, Charlie Day, Jason Sudeikis. Režie: Sean Anders.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-08 19:30:00" d="2020-06-08 21:15:00" c="1"><n>Apokalypsa v Hollywoodu</n><t>F</t>    <k>65% Snímek sleduje šest kamarádů, jejichž divoký večírek se promění v boj o život. Za podivných okolností je Los Angeles devastováno apokalypsou, před kterou Katastrofická černá komedie USA (2013). Hrají: James Franco, Jonah Hill, Seth Rogen. Režie: Seth Rogen, Evan Goldberg.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-08 21:15:00" d="2020-06-08 22:45:00" c="1"><n>Kořist</n><t>F</t>    <k>61% Když na malé floridské městečko udeří hurikán, Haley se rychle snaží najít svého otce Davea, který je zraněný a uvězněný v jejich domě. Zatímco bouře Akční horor USA (2019). Hrají: Kaya Scodelariová, Barry Pepper, Morfydd Clarková. Režie: Alexandre Aja.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-08 22:45:00" d="2020-06-08 23:10:00"><n u="Co děláme v temnotách">Co děláme v temnotách (10)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>84% Dokumentární pohled na každodenní (nebo spíše každonoční) životy tří upírů žijících pospolu na Staten Islandu, kteří se snaží naplánovat bohatou Hororový komediální seriál USA (2019). Hrají: Kayvan Novak, Matt Berry, Natasia Demetriou. Režie: Taika Waititi.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-08 23:10:00" d="2020-06-09 00:55:00" c="1"><n>Siberia</n><t>F</t>    <k>43% Americký překupník diamantů vyráží do Ruska prodat vzácné modré diamanty pochybného původu. Když se mu obchod začne komplikovat, zaplete se s majitelkou Romantický krimi thriller USA / Kanada / Německo (2018). Hrají: Keanu Reeves, Ana Ularu, Pasha D. Lychnikoff. Režie: Matthew Ross.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-09 00:55:00" d="2020-06-09 02:40:00" c="1"><n u="Případ číslo">Případ číslo 39</n><t>F</t>    <k>62% Aby ji ochránila před zlými rodiči, vezme si naivní sociální pracovnice Emily (Renée Zellwegerová) desetiletou dívku k sobě domů. Záhy ale zjistí Mysteriózní horor USA / Kanada (2009). Hrají: Renée Zellwegerová, Jodelle Ferlandová, Ian McShane. Režie: Christian Alvart.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-09 02:40:00" d="2020-06-09 04:15:00" c="1"><n>Syn temnoty</n><t>F</t>    <k>61% Co kdyby nadané dítě z jiného světa ztroskotalo na Zemi, ale místo aby se stalo hrdinou, začalo by se projevovat velmi zlověstně? Tvůrce Strážců galaxie Sci-fi horor USA (2019). Hrají: Elizabeth Banksová, David Denman, Jackson A. Dunn. Režie: David Yarovesky.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-09 04:15:00" d="2020-06-09 06:00:00" c="1"><n>Apokalypsa v Hollywoodu</n><t>F</t>    <k>65% Snímek sleduje šest kamarádů, jejichž divoký večírek se promění v boj o život. Za podivných okolností je Los Angeles devastováno apokalypsou, před kterou Katastrofická černá komedie USA (2013). Hrají: James Franco, Jonah Hill, Seth Rogen. Režie: Seth Rogen, Evan Goldberg.</k>  </p>
</a>
