<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2019-07-11 00:15:46"><p id_tv="54" o="2019-07-15 06:00:00" d="2019-07-15 06:30:00"><n u="Máša a medvěd">Máša a medvěd II (9 - 12)</n><t>S</t>    <k>Animovaný seriál pro děti Rusko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-15 06:30:00" d="2019-07-15 06:45:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (13)</n><t>S</t>    <k>60% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-15 06:45:00" d="2019-07-15 07:15:00"><n u="Kancl">Kancl II (4)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>84% Komediální seriál Velká Británie (2002)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-15 07:15:00" d="2019-07-15 09:10:00" c="1"><n>Vynálezkyně: Z kapky krve</n><t>F</t><e>T</e>    <k>71% Díky vynálezu, který sliboval přinést revoluci do způsobu testování krve, se Elizabeth Holmesová stala nejmladší miliardářkou na světě, a Američané Dokument z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-15 09:10:00" d="2019-07-15 11:00:00" c="1"><n>Příběh</n><t>F</t>    <k>Příběh je sondou do paměti ženy, která je nucena přehodnotit svůj první sexuální vztah. Pojednává o úspěšné novinářce, jejíž matka objeví dceřin příběh Drama USA (2018). Hrají: Laura Dernová, Ellen Burstynová, Jason Ritter. Režie: Jennifer Foxová.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-15 11:00:00" d="2019-07-15 13:10:00" c="1"><n>Speed Racer</n><t>F</t>    <k>61% Speed Racer byl zrozen pro závodění. Když ale odmítne lákavou nabídku od společnosti Royalton, odhalí děsivé tajemství - výsledky závodů jsou zmanipulovány Komiksová akční komedie USA / Německo (2008). Hrají: Emile Hirsch, Christina Ricci, Susan Sarandonová. Režie: Andy Wachowski, Larry Wachowski.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-15 13:10:00" d="2019-07-15 13:40:00"><n u="Kancl">Kancl II (4)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>84% Komediální seriál Velká Británie (2002)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-15 13:40:00" d="2019-07-15 14:30:00"><n u="Newsroom">Newsroom II (8)</n><t>S</t>    <k>86% Volby, 1. část
Nová řada nadšeně přijatého seriálu Aarona Sorkina mapuje profesní i osobní problémy, kterým čelí vrtošivý moderátor TV zpráv Will McAvoy Drama z produkce HBO USA (2013). Hrají: Jeff Daniels, Emily Mortimerová, Sam Waterston. Režie: Jason Ensler.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-15 14:30:00" d="2019-07-15 16:25:00" c="1"><n>Jumanji: Vítejte v džungli!</n><t>F</t>    <k>71% Čtveřice teenagerů najde záhadnou videohru z 90. let minulého století, která je po spuštění vtáhne do virtuální džungle. Přeměněni do různorodých herních Akční dobrodružná fantasy komedie USA (2017). Hrají: Dwayne Johnson, Kevin Hart, Jack Black. Režie: Jake Kasdan.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-15 16:25:00" d="2019-07-15 18:10:00" c="1"><n>LEGO® Ninjago® film</n><t>F</t>    <k>60% Mladý Lloyd, známý jako Zelený Nindža, se společně se svými přáteli, tajnými bojovníky, zapojí do bitvy o Ninjago City. Pod vedením učitele kung fu Mistra Animovaná rodinná akční komedie USA / Dánsko (2017)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-15 18:10:00" d="2019-07-15 19:30:00" c="1"><n>Alexandr a jeho opravdu hodně špatný a příšerně blbý den</n><t>F</t>    <k>62% Alexandr zažívá ten nejhorší a nejpříšernější den svého krátkého života a přemýšlí, zda se špatné věci stávají jen jemu, jeho mámě, tátovi, bratrovi a sestře Rodinná komedie USA (2014). Hrají: Steve Carell, Jennifer Garnerová, Ed Oxenbould. Režie: Miguel Arteta.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-15 19:30:00" d="2019-07-15 21:15:00" c="1"><n>Syn černého lidu</n><t>F</t>    <k>56% Moderní ztvárnění románu Syn černého lidu, napsaného v roce 1940 Richardem Wrightem, sleduje mladého Afroameričana, který se nechá zaměstnat u velmi Drama z produkce HBO USA (2019). Hrají: Ashton Sanders, Margaret Qualleyová, Nick Robinson. Režie: Rashid Johnson.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-15 21:15:00" d="2019-07-15 23:00:00" c="1"><n>Rampage: Ničitelé</n><t>F</t>    <k>62% Když se tři různá zvířata nakazí nebezpečným patogenem, který je promění v obrovská zuřící monstra, primatolog (Dwayne Johnson) a genetická inženýrka Katastrofický akční sci-fi thriller USA (2018). Hrají: Dwayne Johnson, Naomie Harrisová, Naomie Harrisová. Režie: Brad Peyton.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-15 23:00:00" d="2019-07-16 01:00:00" c="1"><n>Šílený Max: Zběsilá cesta</n><t>F</t>    <k>80% Toto akční sci-fi je dlouho očekávaným vzkříšením série Šílený Max. Samotář Max (Tom Hardy) v něm spojí síly s tajemnou Furiosou (Charlize Theronová) Akční sci-fi thriller Austrálie / USA (2015). Hrají: Tom Hardy, Charlize Theronová, Nicholas Hoult. Režie: George Miller.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-16 01:00:00" d="2019-07-16 02:45:00" c="1"><n>Annabelle 2: Zrození zla</n><t>F</t>    <k>74% Výrobce panenek se svou manželkou přijmou dvanáct let po tragické smrti jejich dcerky do svého domu jeptišku s dívkami z uzavřeného sirotčince Mysteriózní horor USA (2017). Hrají: Stephanie Sigmanová, Talitha Batemanová, Anthony LaPaglia. Režie: David F. Sandberg.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-16 02:45:00" d="2019-07-16 04:00:00" c="1"><n>Poslední cesta</n><t>F</t>    <k>76% Americký dramatický snímek natočený podle skutečné události vypráví o smutné cestě podplukovníka Strobla, který jako dobrovolník doprovází eskortu mrtvého Drama z produkce HBO USA (2009). Hrají: Kevin Bacon, Paige Turcová, Sarah Thompsonová. Režie: Ross Katz.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-16 04:00:00" d="2019-07-16 06:00:00" c="1"><n>Na sv. Valentýna</n><t>F</t>    <k>58% V tomto snímku jiskří herecké obsazení. Je zde nabídka k sňatku. Květiny, které nebudou doručeny. Veliké tajemství, jež bude vyzrazeno. Zuřivé hádky Romantická komedie USA (2010). Hrají: Julia Robertsová, Ashton Kutcher, Jennifer Garnerová. Režie: Garry Marshall.</k>  </p>
</a>
