<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="23" t="2021-07-09 04:46:49"><p id_tv="54" o="2021-07-14 06:00:00" d="2021-07-14 06:10:00"><n u="Houbíci!">Houbíci! (2)</n><t>S</t>    <k>Animovaný seriál pro děti USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-14 06:10:00" d="2021-07-14 06:20:00"><n u="Houbíci!">Houbíci! (3)</n><t>S</t>    <k>Animovaný seriál pro děti USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-14 06:20:00" d="2021-07-14 06:35:00"><n u="Houbíci!">Houbíci! (4)</n><t>S</t>    <k>Animovaný seriál pro děti USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-14 06:35:00" d="2021-07-14 08:10:00" c="1"><n>Zprávař: Příběh Rona Burgundyho</n><t>F</t>    <k>70% San Diego 70. let minulého století. Ron Burgundy (Will Ferrell) je jeden z nejlepších hlasatelů televizního zpravodajství, jemuž dominují muži Komedie USA (2004). Hrají: Will Ferrell, Christina Applegateová, Paul Rudd. Režie: Adam McKay.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-14 08:10:00" d="2021-07-14 10:05:00" c="1"><n>Liberace!</n><t>F</t><e>T</e>    <k>71% Tento snímek líčí se vší extravagancí a okázalou slávou vztah ikony šoubyznysu Liberaceho a jeho mladičkého milence, s nímž žil pod jednou střechou Biografické drama z produkce HBO USA (2013). Hrají: Michael Douglas, Matt Damon, Dan Aykroyd. Režie: Steven Soderbergh.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-14 10:05:00" d="2021-07-14 11:40:00" c="1"><n>Na cestách</n><t>F</t>    <k>40% Snímek Na cestách sleduje dobrodružství sourozenců Alenky a Petra, kteří se promění v Petra Pana a Alenku v říši divů, aby pomohli rodičům překonat Dobrodružné fantasy drama Velká Británie (2020). Hrají: Angelina Jolie, David Oyelowo, Keira Chansa. Režie: Brenda Chapmanová.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-14 11:40:00" d="2021-07-14 12:30:00"><n u="Čtyři svatby a jeden pohřeb">Čtyři svatby a jeden pohřeb (3)</n><t>S</t>    <k>71% Romantická komedie USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-14 12:30:00" d="2021-07-14 12:50:00"><n u="Přátelé">Přátelé VI (5)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>89% Komediální seriál USA (1999)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-14 12:50:00" d="2021-07-14 13:15:00"><n u="Přátelé">Přátelé VI (6)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>89% Komediální seriál USA (1999)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-14 13:15:00" d="2021-07-14 13:40:00"><n u="Malý Sheldon">Malý Sheldon IV (14)</n><t>S</t>    <k>76% Komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-14 13:40:00" d="2021-07-14 15:50:00" c="1"><n>Jeden svět nestačí</n><t>F</t>    <k>65% Když je agent 007 (Pierce Brosnan) pověřen ochranou dědičky ropného impéria, stane tváří v tvář svému nejvražednějšímu protivníkovi – Renardovi špionážní akční thriller Velká Británie / USA (1999). Hrají: Pierce Brosnan, Sophie Marceau, Robert Carlyle. Režie: Michael Apted.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-14 15:50:00" d="2021-07-14 18:05:00" c="1"><n>Dnes neumírej</n><t>F</t>    <k>63% James Bond je pověřen vyšetřením spojení mezi severokorejským teroristou a podezřelým miliardářem, jehož tajemstvím je ďábelská zbraň, která by mohla zničit svět! špionážní akční thriller Velká Británie / USA (2002). Hrají: Pierce Brosnan, Halle Berryová, Toby Stephens. Režie: Lee Tamahori.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-14 18:05:00" d="2021-07-14 18:45:00" c="1"><n>Covidové deníky z New Yorku</n><t>F</t><e>T</e>    <k>35% Snímek Covidové deníky z New Yorku sleduje pět mladých filmařů ve věku od 17 do 21 let, kteří během první vlny pandemie Covid-19 v New Yorku natáčejí Dokument z produkce HBO USA (2021)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-14 18:45:00" d="2021-07-14 19:05:00"><n u="Přátelé">Přátelé VI (5)</n><t>S</t>    <k>89% Komediální seriál USA (1999)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-14 19:05:00" d="2021-07-14 19:30:00"><n u="Přátelé">Přátelé VI (6)</n><t>S</t>    <k>89% Komediální seriál USA (1999)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-14 19:30:00" d="2021-07-14 20:15:00"><n u="Země nikoho">Země nikoho (3)</n><t>S</t>    <k>76% Válečné drama Francie / Belgie / Izrael (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-14 20:15:00" d="2021-07-14 21:00:00"><n u="Země nikoho">Země nikoho (4)</n><t>S</t>    <k>76% Válečné drama Francie / Belgie / Izrael (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-14 21:00:00" d="2021-07-14 21:45:00"><n u="Fargo">Fargo IV (11)</n><t>S</t>    <k>89% černě komediální krimi drama USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-14 21:45:00" d="2021-07-14 23:50:00" c="1"><n>Charm City Kings</n><t>F</t>    <k>65% V tomto drsném dramatu o dospívání se čtrnáctiletý Mouse zoufale touží připojit k Půlnočnímu gangu, nechvalně proslulé skupině motorkářů, kteří ovládají ulice Baltimoru. Drama USA (2020). Hrají: Jahi Di'Allo Winston, Meek Mill, William Catlett. Režie: Angel Manuel Soto.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-14 23:50:00" d="2021-07-15 01:25:00" c="1"><n>Nenávist</n><t>F</t>    <k>43% Když mladá matka vyvraždí ve vlastním domě celou svoji rodinu, detektivka Muldoonová se pustí do vyšetřování případu. Záhy zjistí, že na dům seslal kletbu Mysteriózní horor USA / Kanada (2020). Hrají: Andrea Riseboroughová, Demián Bichir, John Cho. Režie: Nicolas Pesce.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-15 01:25:00" d="2021-07-15 03:05:00" c="1"><n>Chceš mě, chci tě</n><t>F</t>    <k>65% Romanticky založená producentka ranní televizní show (Katherine Heiglová) je neochotně podrobena řadě nehorázných zkoušek svým šovinistickým moderátorem Romantická komedie USA (2009). Hrají: Katherine Heiglová, Gerard Butler, Eric Winter. Režie: Robert Luketic.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-15 03:05:00" d="2021-07-15 04:35:00" c="1"><n>Neodbytný bytný</n><t>F</t>    <k>45% Když se Lydia po rozchodu s dlouholetým přítelem nastěhuje do nového bytu, připadá si sama a opuštěná. Její okouzlující bytný je pro Lydii jako závan Thriller USA (2020). Hrají: Caroline Harrisová, Ignacyo Matynia, Sinéad D'arcyová. Režie: Dylan Vox.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-15 04:35:00" d="2021-07-15 06:00:00" c="1"><n>Vánoce na zemi</n><t>F</t>    <k>63% Kvůli sněhové bouři jsou piloti Nina a Brady nuceni strávit Vánoce v domě Nininých rodičů. Na vánočním večírku je okolnosti donutí předstírat, že tvoří pár Vánoční romantická komedie USA (2019). Hrají: Julianna Guillová, Corey Sevier, Cheryl Laddová. Režie: Amyn Kaderali.</k>  </p>
</a>
