<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2021-07-10 04:31:50"><p id_tv="54" o="2021-07-17 06:00:00" d="2021-07-17 07:25:00" c="1"><n>Lorax</n><t>F</t>    <k>65% 12letý chlapec hledá jedinou věc, kterou by mohl zapůsobit na dívku svých snů. Aby ji našel, musí odhalit neobyčejný příběh Loraxe, nerudného dobrodružná rodinná komedie USA / Francie / Japonsko (2012)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-17 07:25:00" d="2021-07-17 08:50:00" c="1"><n>Zvířátkoviny</n><t>F</t>    <k>Pan Sova každý den předčítá z místních novin zvaných Zvířátkoviny nádherné příběhy o každodenních událostech v pohádkovém lese, zejména Animovaná rodinná komedie Nizozemsko / Belgie (2018)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-17 08:50:00" d="2021-07-17 10:20:00" c="1"><n>Rodinný ranč</n><t>F</t>    <k>55% Zkušený farmář John Landsburg (Jon Voight) čelí federální byrokracii, když se jeho starý nepřítel (James Caan) snaží pomstít za desítky let starou zášť Westernové drama USA (2016). Hrají: Jon Voight, Teri Polová, James Caan. Režie: Charles Robert Carner.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-17 10:20:00" d="2021-07-17 12:40:00" c="1"><n>Casino Royale</n><t>F</t>    <k>79% Tajný agent James Bond (Daniel Craig) musí v rámci své první mise s pověřením &quot;007&quot; porazit bankéře světového terorismu v pokerovém turnaji Hrají: Daniel Craig, Eva Greenová, Mads Mikkelsen. Režie: Martin Campbell.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-17 12:40:00" d="2021-07-17 15:15:00" c="1"><n>Harry Potter a Ohnivý pohár</n><t>F</t>    <k>78% V Bradavicích se bude konat soutěž mezi třemi školami kouzel. Zatímco Harryho jizva pálí jako čert a poukazuje na přítomnost Lorda Voldemorta, Ohnivý Rodinná dobrodružná fantasy Velká Británie / USA (2005). Hrají: Daniel Radcliffe, Rupert Grint, Emma Watsonová. Režie: Mike Newell.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-17 15:15:00" d="2021-07-17 16:45:00"><n>Záhady z redakce: Nepravý viník</n><t>S</t>    <k>72% Je nalezeno tělo ženy, která byla tři roky nezvěstná. Její manžel, který byl osvobozen pro nedostatek důkazů, je nyní shledán vinným a požádá Alex o pomoc Kriminální drama USA (2019). Hrají: Alison Sweeneyová, Benjamin Ayres, Dave Collette. Režie: Terry Ingram.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-17 16:45:00" d="2021-07-17 18:30:00" c="1"><n>Dívka z údolí</n><t>F</t>    <k>54% V muzikálové adaptaci filmového hitu z roku 1983, který navždy změnil život americké mládeže, se Julie a Randy, mladí milenci pocházející z rozdílných Romantická muzikálová komedie USA (2020). Hrají: Jessica Rotheová, Josh Whitehouse, Jessie Ennisová. Režie: Rachel Lee Goldenbergová.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-17 18:30:00" d="2021-07-17 19:30:00"><n u="Bílý lotos">Bílý lotos (1)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Satirická komedie z produkce HBO USA (2021)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-17 19:30:00" d="2021-07-17 21:30:00" c="1"><n>Mizerové navždy</n><t>F</t>    <k>66% Marcus a Mike musí čelit novým výzvám – změnám v profesní dráze a krizi středního věku – poté, co spojí síly s mladšími kolegy z elitní jednotky AMMO Akční krimi komedie USA / Mexiko (2020). Hrají: Will Smith, Martin Lawrence, Vanessa Hudgensová. Režie: Adil El Arbi, Bilall Fallah.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-17 21:30:00" d="2021-07-17 22:15:00"><n u="Sněží!">Sněží! IV (2)</n><t>S</t>    <k>81% Kriminální drama USA (2021)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-17 22:15:00" d="2021-07-18 00:15:00" c="1"><n>Případ Collini</n><t>F</t>    <k>72% Advokát Caspar Leinen se zdánlivě ocitá v bezvýchodné situaci, když je pověřen obhajobou podezřelého v případě brutální vraždy. Brzy však začne odhalovat Kriminální drama Německo (2019). Hrají: Elyas M'Barek, Alexandra Maria Laraová, Franco Nero. Režie: Marco Kreuzpaintner.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-18 00:15:00" d="2021-07-18 01:55:00" c="1"><n u="Rocky">Rocky III</n><t>F</t>    <k>68% Rocky Balboa (Sylvester Stallone) vyhrál deset zápasů po sobě, podepsal výhodné smlouvy a stal se slavným po celém světě. Ale když utrpí ponižující porážku Drama ze sportovního prostředí USA (1982). Hrají: Sylvester Stallone, Talia Shire, Burt Young. Režie: Sylvester Stallone.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-18 01:55:00" d="2021-07-18 04:00:00" c="1"><n>Pravidla moštárny</n><t>F</t>    <k>75% Homer strávil skoro celý život za zdmi venkovského sirotčince. Přestože se stal chráněncem tamního ředitele, doktora Larche, který ho připravoval Dobové drama USA (1999). Hrají: Tobey Maguire, Charlize Theronová, Delroy Lindo. Režie: Lasse Hallström.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2021-07-18 04:00:00" d="2021-07-18 06:00:00" c="1"><n>Mizerové navždy</n><t>F</t>    <k>66% Marcus a Mike musí čelit novým výzvám – změnám v profesní dráze a krizi středního věku – poté, co spojí síly s mladšími kolegy z elitní jednotky AMMO Akční krimi komedie USA / Mexiko (2020). Hrají: Will Smith, Martin Lawrence, Vanessa Hudgensová. Režie: Adil El Arbi, Bilall Fallah.</k>  </p>
</a>
