<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2019-07-21 01:00:15"><p id_tv="54" o="2019-07-27 06:00:00" d="2019-07-27 07:40:00" c="1"><n>CHIPS: Bláznivá hlídka</n><t>F</t>    <k>60% S rozvodem dosud nesmířený policista kalifornské dálniční policie, který je ovšem tajným agentem FBI, musí překonat své osobní rozepře. Jedině tak mohou Akční krimi komedie USA (2017). Hrají: Michael Peńa, Dax Shepard, Vincent D'Onofrio. Režie: Dax Shepard.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-27 07:40:00" d="2019-07-27 09:25:00" c="1"><n>Dámský klub</n><t>F</t>    <k>61% Životy čtyř přítelkyň (Diane Keatonová, Jane Fondová, Candice Bergenová a Mary Steenburgenová) obrátí vzhůru nohama nechvalně proslulý bestseller Padesát Komedie USA (2018). Hrají: Diane Keatonová, Jane Fondová, Candice Bergenová. Režie: Bill Holderman.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-27 09:25:00" d="2019-07-27 12:05:00" c="1"><n>Anglický pacient</n><t>F</t>    <k>75% Během 2. světové války se v polní nemocnici v Itálii starají britští spojenci o cizince, aniž mají ponětí o jeho nebezpečné minulosti. Když je tajemství Válečné romantické drama USA / Velká Británie (1996). Hrají: Ralph Fiennes, Juliette Binoche, Willem Dafoe. Režie: Anthony Minghella.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-27 12:05:00" d="2019-07-27 13:55:00" c="1"><n>Ďábel nosí Pradu</n><t>F</t>    <k>76% Mladá žena je postavena před tvrdší zkoušku, než si kdy dokázala představit. Poté, co se přestěhuje do New Yorku, aby se stala novinářkou, skončí Komediální drama USA / Francie (2006). Hrají: Meryl Streepová, Anne Hathawayová, Stanley Tucci. Režie: David Frankel.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-27 13:55:00" d="2019-07-27 15:45:00" c="1"><n>Můj přítel delfín</n><t>F</t>    <k>71% Rodinné dobrodružství, inspirované neuvěřitelným skutečným příběhem Winter, delfíní slečny zachráněné na floridském pobřeží poté, co její ocas uvízl Rodinné dobrodružné drama USA (2011). Hrají: Harry Connick Jr., Ashley Juddová, Nathan Gamble. Režie: Charles Martin Smith.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-27 15:45:00" d="2019-07-27 17:40:00" c="1"><n>Letopisy Narnie: Plavba Jitřního poutníka</n><t>F</t>    <k>65% Edmund a Lucinka se společně se svým bratrancem Eustacem vrátí do Narnie, kde se vydají s králem Kaspianem na výpravu přes moře na palubě lodi Jitřní poutník Dobrodružná rodinná fantasy USA (2010). Hrají: Georgie Henleyová, Skandar Keynes, Ben Barnes. Režie: Michael Apted.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-27 17:40:00" d="2019-07-27 19:30:00" c="1"><n>Rampage: Ničitelé</n><t>F</t>    <k>62% Když se tři různá zvířata nakazí nebezpečným patogenem, který je promění v obrovská zuřící monstra, primatolog (Dwayne Johnson) a genetická inženýrka Katastrofický akční sci-fi thriller USA (2018). Hrají: Dwayne Johnson, Naomie Harrisová, Naomie Harrisová. Režie: Brad Peyton.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-27 19:30:00" d="2019-07-27 21:20:00" c="1"><n>Overlord</n><t>F</t>    <k>67% Nic vás nemůže připravit na ohromující chaos ve snímku Overlord. Producent J. J. Abrams vytvořil napínavou jízdu se šílenými zvraty o týmu amerických Akční horor USA / Kanada (2018). Hrají: Jovan Adepo, Wyatt Russell, Pilou Asbćk. Režie: Julius Avery.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-27 21:20:00" d="2019-07-27 22:25:00"><n u="Euforie">Euforie (6)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Drama z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-27 22:25:00" d="2019-07-27 23:15:00"><n u="Příběh služebnice">Příběh služebnice III (1)</n><t>S</t>    <k>85% Psychologické sci-fi drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-27 23:15:00" d="2019-07-28 00:10:00"><n u="Příběh služebnice">Příběh služebnice III (2)</n><t>S</t>    <k>85% Psychologické sci-fi drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-28 00:10:00" d="2019-07-28 01:15:00"><n u="Sedmilhářky">Sedmilhářky II (7)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>85% Krimi drama z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-28 01:15:00" d="2019-07-28 01:50:00"><n u="Rozvod">Rozvod III (4)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>66% Komediální seriál z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-28 01:50:00" d="2019-07-28 02:55:00"><n u="Roky a roky">Roky a roky (4)</n><t>S</t>    <k>83% Drama Velká Británie (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-28 02:55:00" d="2019-07-28 03:25:00"><n u="Filmy a filmové hvězdy">Filmy a filmové hvězdy XI (29)</n><t>S</t>    <k>Filmový magazín Nizozemsko (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-28 03:25:00" d="2019-07-28 06:00:00" c="1"><n u="Spider-Man">Spider-Man 3</n><t>F</t>    <k>62% Když Spider-Man (Tobey Maguire) získá tajemný černý kostým, jeho temnější a pomstychtivější druhé já začíná ovládat jeho dvojí život a tím způsobuje Komiksové akční fantasy sci-fi USA (2007). Hrají: Tobey Maguire, Kirsten Dunstová, James Franco. Režie: Sam Raimi.</k>  </p>
</a>
