<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Disneyho krátké animované filmy III</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/d/db10edf93f79adbcedd125e8cbd464eb.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/d/db10edf93f79adbcedd125e8cbd464eb.jpg</o><s o="2020-06-07 06:00:00" d="2020-06-07 06:30:00" n="HBO2" id_tv="54"></s><p><k>(Disney Shorts III) Z Walt Disney Animation Studios přichází mimořádná kolekce oceňovaných krátkých filmů, které si oblíbili diváci po celém světě. Najdete zde snímky: KONCERT PRO JEDNOHO; ZATAŽENO, OBČAS TRAKAŘE; PTÁČÁTKO; SIM SALABIM a SANJAYŮV SUPER TEAM. Kompilace anim. krátkých filmů USA (2015).</k><d>Z Walt Disney Animation Studios přichází mimořádná kolekce oceňovaných krátkých filmů, které si oblíbili diváci po celém světě. 
KONCERT PRO JEDNOHO: Vesnická holčička se chystá vhodit penízek do kašny na náměstí, aby se jí splnilo její přání. Dva hudebníci by ovšem zlaťák raději viděli ve svých kasičkách. 
ZATAŽENO, OBČAS TRAKAŘE: Mladý vynálezce Flint je považován za packala, dokud nevytvoří stroj, díky němuž se z nebe začne sypat jídlo. Pak se ale jeho vynález vymkne kontrole a je na Flintovi, aby ho zastavil dřív, než bude pozdě. 
PTÁČÁTKO: Krátký film vypráví příběh hladového mláděte sluky, které se vydává z hnízda, aby u břehu hledalo potravu. Jediný problém spočívá v tom, že se potrava ukrývá v písku v místech, na kterých je břeh omýván strašidelně vyhlížejícími vlnami. 
SIM SALABIM: Důstojnost. Vyrovnanost. Záhadnost. Nic jiného ani od skvělého kouzelníka Presta neočekáváme. Když ale Presto už poněkolikáté zapomene nakrmit svého králíčka z klobouku, kouzelník zjistí, že není jediný, kdo má v rukávu pár slušných triků! 
SANJAYŮV SUPER TEAM: Uznávaný animátor Sanjay Patel na základě svých vlastních zážitků vypráví příběh mladého indoamerického chlapce, jehož láska k západní popkultuře koliduje s tradičními hodnotami, které vyznává jeho otec.</d></p><i><t>Dětem</t><w>http://tv.sms.cz/televize/hbo2/20200607/1410154582-Disneyho-kratke-animovane-filmy-iii</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=54_1410154582&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
