<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="21" t="2020-04-15 04:08:22"><p id_tv="54" o="2020-04-22 06:00:00" d="2020-04-22 06:30:00"><n u="Máša a medvěd">Máša a medvěd (5 - 8)</n><t>S</t>    <k>77% Medvěd, bývalý cirkusový artista, se usadí v lese a připravuje se na pohodový život plný ticha a klidu. Dokud se však neseznámí s nezbednou holčičkou Animovaný seriál pro děti Rusko (2010)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-22 06:30:00" d="2020-04-22 06:40:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (37)</n><t>S</t>    <k>59% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-22 06:40:00" d="2020-04-22 08:25:00" c="1"><n>Kniha džunglí</n><t>F</t>    <k>74% Když je hrozivým tygrem Šér Chánem donucen utéct z džungle, vydá se Mauglí, člověčí mládě vychované vlčí smečkou, na dobrodružnou cestu plnou poznání Rodinné dobrodružné drama USA / Velká Británie (2016). Hrají: Neel Sethi. Režie: Jon Favreau.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-22 08:25:00" d="2020-04-22 09:40:00" c="1"><n>Daphne a Velma</n><t>F</t>    <k>42% Dvě kámošky z internetu spojí své síly poté, co Daphne začne chodit do Velminy školy. Obě dívky milují řešení záhad, takže když ze školy začnou mizet Mysteriózní rodinná sci-fi komedie USA (2018). Hrají: Sarah Jefferyová, Sarah Gilman, Vanessa Maranová. Režie: Suzi Yoonessiová.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-22 09:40:00" d="2020-04-22 10:55:00" c="1"><n>Jak daleko ke hvězdám</n><t>F</t><e>T</e>    <k>József je klavírista, který dokáže sladit současný jazz s romskou hudbou. Když se spřátelí s legendárním saxofonistou Timem, zatouží uniknout z fádního Dokument z produkce HBO Maďarsko (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-22 10:55:00" d="2020-04-22 11:40:00"><n u="Sedmilhářky">Sedmilhářky II (3)</n><t>S</t>    <k>85% Krimi drama z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-22 11:40:00" d="2020-04-22 12:10:00"><n u="Viceprezident">Viceprezident(ka) II (6)</n><t>S</t>    <k>82% Komediální seriál z produkce HBO USA (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-22 12:10:00" d="2020-04-22 12:35:00"><n u="Taková moderní rodinka">Taková moderní rodinka XI (11)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>84% Komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-22 12:35:00" d="2020-04-22 13:00:00"><n u="Malý Sheldon">Malý Sheldon III (16)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>75% Komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-22 13:00:00" d="2020-04-22 14:45:00" c="1"><n>Království lesních strážců</n><t>F</t>    <k>68% Dospívající dívka se jako mávnutím kouzelného proutku ocitne v tajuplném světě, kde svádí dobro svůj věčný boj se silami zla. Děvčátko proto musí spojit Animovaná rodinná fantasy komedie USA (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-22 14:45:00" d="2020-04-22 16:35:00" c="1"><n>Alenka v říši divů: Za zrcadlem</n><t>F</t>    <k>63% Alenka se vrací do fantastické Říše divů, kde najde potrhlého Kloboučníka v hrozném stavu. S pomocí přátel se Alenka musí vydat na cestu do minulosti Dobrodružná rodinná fantasy USA / Velká Británie (2016). Hrají: Johnny Depp, Mia Wasikowská, Helena Bonham Carterová. Režie: James Bobin.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-22 16:35:00" d="2020-04-22 18:45:00" c="1"><n>Fantastická zvířata: Grindelwaldovy zločiny</n><t>F</t>    <k>66% Ve snaze zmařit Grindelwaldovy plány, jejichž cílem je připravit vládu čistokrevných čarodějů nad všemi nemagickými bytostmi, Brumbál získá svého bývalého Rodinná dobrodružná fantasy Velká Británie / USA (2018). Hrají: Eddie Redmayne, Johnny Depp, Jude Law. Režie: David Yates.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-22 18:45:00" d="2020-04-22 19:30:00"><n u="Odkaz">Odkaz II (16)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>74% Hrdinové seriálů &quot;Upíří deníky&quot; a &quot;The Originals&quot; zanechali přetrvávající odkaz, který znovu ožívá v dramatu ODKAZ. Ten vypráví příběh další generace Hororové fantasy drama USA (2019). Hrají: Danielle Rose Russellová, Aria Shahghasemi, Kaylee Bryantová.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-22 19:30:00" d="2020-04-22 20:25:00"><n u="Oslněni světlem">Oslněni světlem (5)</n><t>S</t>    <k>78% Krimi thriller z produkce HBO Polsko (2018)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-22 20:25:00" d="2020-04-22 21:30:00"><n u="Oslněni světlem">Oslněni světlem (6)</n><t>S</t>    <k>78% Krimi thriller z produkce HBO Polsko (2018)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-22 21:30:00" d="2020-04-22 22:25:00"><n u="Fosse/Verdonová">Fosse/Verdonová (7)</n><t>S</t>    <k>79% Biografické drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-22 22:25:00" d="2020-04-22 23:10:00"><n u="Nepohádky">Nepohádky II (5)</n><t>S</t>    <k>70% Seriál čerpá inspiraci ve světě nejoblíbenějších pohádek, které přetváří v temný a zvrácený psychologický thriller. Druhá řada představuje pohádkové Psychologický krimi thriller USA (2019). Hrají: Paul Wesley, Carrie-Anne Mossová, Odette Annableová. Režie: Jeff T. Thomas.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-22 23:10:00" d="2020-04-23 01:10:00" c="1"><n>X. - Smazáno ze systému</n><t>F</t>    <k>64% Svobodná matka, policistka z vážnou panickou poruchou a největší spiknutí v současném Maďarsku. Nemá nejmenší šanci. Téhle utrápené ženě totiž Kriminální thriller Maďarsko (2018). Hrají: Mónika Balsai, Zoltán Schmied, Szabolcs Bede Fazekas. Režie: Károly Ujj Mészáros.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-23 01:10:00" d="2020-04-23 02:50:00" c="1"><n>Noční hra</n><t>F</t>    <k>69% Když se párty se záhadnou vraždou zvrhne ve skutečný únos, nadměrně soutěživý pár tvořený Maxem a Annie musí přimět skupinu ostatních hráčů černá akční komedie USA (2018). Hrají: Jason Bateman, Rachel McAdamsová, Kyle Chandler. Režie: John Francis Daley, Jonathan Goldstein.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-23 02:50:00" d="2020-04-23 04:25:00" c="1"><n>Když rádio mlčí</n><t>F</t>    <k>51% Terapeutka Jill má uznávaný rozhlasový pořad, do něhož se posluchači mohou telefonicky zapojit. Její svět se otřese v základech poté, co volající Thriller Kanada (2019). Hrají: Georgina Haigová, John Ralston, Carrie-Lynn Nealesová. Režie: Philippe Gagnon.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-04-23 04:25:00" d="2020-04-23 06:00:00" c="1"><n>Záhada Hailey Deanové: Smrt ve službě</n><t>F</t>    <k>67% Psycholožka a bývalá prokurátorka Hailey Deanová (Kellie Martinová) pomáhá svému nejlepšímu příteli, detektivu Garlandu Fincherovi, při vyšetřování vraždy Kriminální drama USA (2019). Hrají: Kellie Martinová, Viv Leacock, Matthew MacCaull. Režie: Michael Robison.</k>  </p>
</a>
