<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2019-08-11 01:06:59"><p id_tv="54" o="2019-08-17 06:00:00" d="2019-08-17 07:55:00" c="1"><n u="Úžasňákovi">Úžasňákovi 2</n><t>F</t>    <k>77% Ve filmu Úžasňákovi 2 je hlavní hvězdou Helen, zatímco Bob doma zvládá každodenní nástrahy &quot;normálního&quot; života. Když se objeví nový padouch, který Animovaná akční komiksová komedie USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-17 07:55:00" d="2019-08-17 10:05:00" c="1"><n>Muž, který zabil Dona Quijota</n><t>F</t>    <k>64% Toby, frustrovaný a rozčarovaný režisér reklam, se ocitne uvězněný ve světě bizarních fantazií starého španělského výrobce obuvi, který se domnívá / Belgie / Portugalsko / Francie (2018). Hrají: Adam Driver, Jonathan Pryce, Stellan Skarsgĺrd. Režie: Terry Gilliam.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-17 10:05:00" d="2019-08-17 11:55:00" c="1"><n>Charlieho andílci: Na plný pecky</n><t>F</t>    <k>52% &quot;Andílci&quot; (Drew Barrymoreová, Cameron Diazová a Lucy Liuová) se vracejí v dalším dobrodružství! Tentokrát vyšetřují krádež databáze osob zařazených Akční dobrodružná krimi komedie USA (2003). Hrají: Cameron Diazová, Drew Barrymoreová, Lucy Liu. Režie: McG.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-17 11:55:00" d="2019-08-17 14:00:00"><n>Coldplay: Live in Săo Paulo</n><t>L</t><e>T</e>    <k>Koncert Velká Británie (2018)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-17 14:00:00" d="2019-08-17 15:40:00" c="1"><n>Kryštůfek Robin</n><t>F</t>    <k>73% Kryštůfek Robin dospěl a zapomněl, kam vlastně v životě jde. A tak mu musí jeho roztomilí kamarádi z dětství připomenout kouzlo dětské představivosti Dobrodružná rodinná fantasy komedie USA (2018). Hrají: Ewan McGregor, Hayley Atwellová, Bronte Carmichaelová. Režie: Marc Forster.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-17 15:40:00" d="2019-08-17 17:45:00" c="1"><n>Julie a Julia</n><t>F</t>    <k>70% Snímek vypráví skutečný příběh o tom, jak kniha receptů Julie Childové (Meryl Streepová) inspirovala spisovatelku Julii Powellovou (Amy Adamsová),aby Komediální drama USA (2009). Hrají: Meryl Streepová, Amy Adamsová, Stanley Tucci. Režie: Nora Ephronová.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-17 17:45:00" d="2019-08-17 19:30:00" c="1"><n>Země policajtů</n><t>F</t>    <k>69% Freddy je šerifem zdánlivě klidného městečka, kam se houfně stěhují policejní důstojníci z New Yorku. Když se jeden z nich dopustí násilného činu, vrhne Kriminální drama USA (1997). Hrají: Sylvester Stallone, Harvey Keitel, Ray Liotta. Režie: James Mangold.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-17 19:30:00" d="2019-08-17 21:20:00" c="1"><n>Jsem božská</n><t>F</t>    <k>56% Žena, která bojuje s pocity méněcennosti, se po pádu z kola probudí v přesvědčení, že je z ní supermodelka. S touto novou sebedůvěrou se náhle dokáže Komedie USA (2018). Hrají: Amy Schumerová, Michelle Williamsová, Rory Scovel. Režie: Abby Kohnová, Marc Silverstein.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-17 21:20:00" d="2019-08-17 22:25:00"><n u="Boj o moc">Boj o moc II (1)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>77% Drama z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-17 22:25:00" d="2019-08-17 23:10:00"><n u="Příběh služebnice">Příběh služebnice III (7)</n><t>S</t>    <k>85% Psychologické sci-fi drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-17 23:10:00" d="2019-08-18 00:20:00"><n u="Příběh služebnice">Příběh služebnice III (8)</n><t>S</t>    <k>85% Psychologické sci-fi drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-18 00:20:00" d="2019-08-18 02:10:00" c="1"><n>Od soumraku do úsvitu</n><t>F</t>    <k>73% Dva zločinci na útěku unesou kněze a jeho dvě děti a zamíří k zatuchlé mexické putyce, kde se chtějí schovat do bezpečí. Záhy si však uvědomí, že nejsou Komediální akční horor USA (1996). Hrají: George Clooney, Quentin Tarantino, Harvey Keitel. Režie: Robert Rodriguez.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-18 02:10:00" d="2019-08-18 04:00:00" c="1"><n>Ghost Rider</n><t>F</t>    <k>54% Přes den zůstává Johnny Blaze špičkovým kaskadérem, ale po setmění, za přítomnosti zla, se promění v plameny ošlehaného pekelného jezdce Ghost Ridera Komiksová akční fantasy USA / Austrálie (2007). Hrají: Nicolas Cage, Eva Mendesová, Wes Bentley. Režie: Mark Steven Johnson.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-18 04:00:00" d="2019-08-18 06:00:00" c="1"><n u="obyčejný kluk">(Ne)obyčejný kluk</n><t>F</t>    <k>80% Film (Ne)obyčejný kluk vypráví fascinující příběh Augusta Pullmana. August se narodil s vadou obličeje, která mu dosud bránila navštěvovat běžnou školu Drama USA (2017). Hrají: Julia Robertsová, Owen Wilson, Jacob Tremblay. Režie: Stephen Chbosky.</k>  </p>
</a>
