<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="19" t="2019-08-15 21:19:21"><p id_tv="54" o="2019-08-22 06:00:00" d="2019-08-22 06:25:00"><n u="Máša vypráví pohádky">Máša vypráví pohádky (11 - 14)</n><t>S</t>    <k>Máša pohádky přímo zbožňuje! V tomto neotřelém seriálu vypráví oblíbené pohádkové klasiky ve své vlastní verzi, v níž často smíchá motivy i postavy Animovaný seriál pro děti Rusko (2011)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-22 06:25:00" d="2019-08-22 06:40:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (41)</n><t>S</t>    <k>60% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-22 06:40:00" d="2019-08-22 07:10:00"><n u="Najdi si mě v Paříži">Najdi si mě v Paříži (2)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>86% Rodinné komediální drama Francie / Německo (2018)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-22 07:10:00" d="2019-08-22 08:40:00" c="1"><n>Škola končí</n><t>F</t>    <k>53% Agathe supluje angličtinu na jedné z nejprestižnějších středních škol v Paříži. Po přeložení do Trouilly-sur-Selles se jí zhroutí svět Komedie Francie (2018). Hrají: Bérengčre Kriefová, Grégory Fitoussi, Marilou Berryová. Režie: Anne Depétriniová.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-22 08:40:00" d="2019-08-22 09:15:00"><n u="Před kamerou">Před kamerou XVI (33)</n><t>S</t>    <k>Filmový magazín USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-22 09:15:00" d="2019-08-22 11:30:00" c="1"><n>Dej mi své jméno</n><t>F</t>    <k>79% V Itálii 80. let minulého století začne mezi 17letým Eliem, který tráví léto ve vile svých rodičů, a 24letým americkým studentem Oliverem Romantické drama Itálie / Francie (2017). Hrají: Armie Hammer, Timothée Chalamet, Michael Stuhlbarg. Režie: Luca Guadagnino.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-22 11:30:00" d="2019-08-22 12:00:00"><n u="Najdi si mě v Paříži">Najdi si mě v Paříži (2)</n><t>S</t>    <k>86% Rodinné komediální drama Francie / Německo (2018)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-22 12:00:00" d="2019-08-22 12:45:00"><n u="Odkaz">Odkaz (11)</n><t>S</t>    <k>74% Hrdinové seriálů &quot;Upíří deníky&quot; a &quot;The Originals&quot; zanechali přetrvávající odkaz, který znovu ožívá v dramatu ODKAZ. Ten vypráví příběh další generace Hororové fantasy drama USA (2019). Hrají: Danielle Rose Russell, Matthew Davis, Jenny Boydová. Režie: Barbara Brownová.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-22 12:45:00" d="2019-08-22 14:25:00" c="1"><n u="Superpoldové">Superpoldové 2</n><t>F</t>    <k>60% Poté, co se USA dostanou do sporu s Kanadou ohledně části pohraničí, je povolána skupina Superpoldů, aby v problematické oblasti založila stanici dálniční policie Krimi komedie USA (2018). Hrají: Jay Chandrasekhar, Kevin Heffernan, Steve Lemme. Režie: Jay Chandrasekhar.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-22 14:25:00" d="2019-08-22 16:05:00" c="1"><n>Kryštůfek Robin</n><t>F</t>    <k>73% Kryštůfek Robin dospěl a zapomněl, kam vlastně v životě jde. A tak mu musí jeho roztomilí kamarádi z dětství připomenout kouzlo dětské představivosti Dobrodružná rodinná fantasy komedie USA (2018). Hrají: Ewan McGregor, Hayley Atwellová, Bronte Carmichaelová. Režie: Marc Forster.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-22 16:05:00" d="2019-08-22 17:40:00" c="1"><n>Úsměvy smutných mužů</n><t>F</t>    <k>65% Tragikomedii &quot;o chlastu, vůli a vesmíru&quot; vypráví spisovatel, který k práci potřebuje nejdříve jen skleničku a později celou láhev. V léčebně se pak Josef Komediální drama ČR (2018). Hrají: David Švehlík, Jaroslav Dušek, Ondřej Malý. Režie: Dan Svátek.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-22 17:40:00" d="2019-08-22 18:30:00"><n u="Drápy">Drápy III (5)</n><t>S</t>    <k>73% Kriminální komediální drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-22 18:30:00" d="2019-08-22 19:30:00"><n u="Ve jménu našeho Pána">Ve jménu našeho Pána (1)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Komediální seriál z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-22 19:30:00" d="2019-08-22 21:30:00" c="1"><n>Julie a Julia</n><t>F</t>    <k>70% Snímek vypráví skutečný příběh o tom, jak kniha receptů Julie Childové (Meryl Streepová) inspirovala spisovatelku Julii Powellovou (Amy Adamsová),aby Komediální drama USA (2009). Hrají: Meryl Streepová, Amy Adamsová, Stanley Tucci. Režie: Nora Ephronová.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-22 21:30:00" d="2019-08-22 23:10:00" c="1"><n>V oku hurikánu</n><t>F</t>    <k>51% Jakmile udeří silný hurikán, gangsteři vniknou do americké mincovny, kde plánují ukrást 600 milionů dolarů a zmizet. Ale tajná agentka a lovec hurikánů Akční krimi thriller USA (2018). Hrají: Toby Kebbell, Maggie Graceová, Maggie Graceová. Režie: Rob Cohen.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-22 23:10:00" d="2019-08-23 00:45:00" c="1"><n>Marvinův pokoj</n><t>F</t>    <k>68% Bessie zasvětila 20 let života péčí o těžce nemocného otce. Její nezávislá sestra Lee sama vychovává dva syny. Když je Bessie diagnostikována leukémie Drama USA (1996). Hrají: Meryl Streepová, Leonardo DiCaprio, Diane Keatonová. Režie: Jerry Zaks.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-23 00:45:00" d="2019-08-23 02:30:00" c="1"><n>Báječný svět shopaholiků</n><t>F</t>    <k>59% Rebecca je mladá žena, která je nebezpečně a nezdravě posedlá nakupováním. Po několika neúspěšných pokusech přestat utrácet nakonec ironií osudu získá Romantická komedie USA (2009). Hrají: Isla Fisherová, Hugh Dancy, Krysten Ritterová. Režie: P.J. Hogan.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-23 02:30:00" d="2019-08-23 04:15:00" c="1"><n>Cizinec ve vlaku</n><t>F</t>    <k>63% Během své každodenní cesty domů je bývalý policista, z něhož se stal pojišťovací agent, osloven tajemnou ženou. Ta ho pověří vypátráním pasažéra, který Hrají: Liam Neeson, Vera Farmigová, Patrick Wilson. Režie: Jaume Collet-Serra.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-23 04:15:00" d="2019-08-23 06:00:00" c="1"><n>Ramona</n><t>F</t>    <k>66% Ramona je malá holka s ohromnou představivostí a nezměrnou energií, jejíž rozpustilé žerty drží všechny neustále ve střehu. Ale její nezkrotná touha Rodinná komedie USA (2010). Hrají: Joey Kingová, Selena Gomezová, John Corbett. Režie: Elizabeth Allenová.</k>  </p>
</a>
