<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2019-07-11 00:15:49"><p id_tv="54" o="2019-07-16 06:00:00" d="2019-07-16 06:30:00"><n u="Máša a medvěd">Máša a medvěd II (13 - 16)</n><t>S</t>    <k>Animovaný seriál pro děti Rusko (2014)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-16 06:30:00" d="2019-07-16 06:45:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (14)</n><t>S</t>    <k>60% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-16 06:45:00" d="2019-07-16 07:15:00"><n u="Kancl">Kancl II (5)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>84% Komediální seriál Velká Británie (2002)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-16 07:15:00" d="2019-07-16 09:35:00" c="1"><n>Godzilla</n><t>F</t>    <k>55% Poté, co Francie otestuje atomovou bombu v jižním Pacifiku, je spatřena neznámá příšera proplouvající Panamským průplavem. Vědec dospěje k závěru Akční katastrofický sci-fi horor USA (1998). Hrají: Matthew Broderick, Jean Reno, Maria Pitillová. Režie: Roland Emmerich.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-16 09:35:00" d="2019-07-16 11:20:00" c="1"><n>Nezastavitelný</n><t>F</t>    <k>68% Nezastavitelný vlak plný smrtících toxických chemikálií se řítí na město a jediní dva muži ho dokážou zkrotit: zkušený inženýr a mladý průvodčí Akční thriller USA (2010). Hrají: Denzel Washington, Chris Pine, Rosario Dawsonová. Režie: Tony Scott.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-16 11:20:00" d="2019-07-16 13:40:00" c="1"><n>Věk nevinnosti</n><t>F</t>    <k>72% Velkolepé drama pojednává o korektnosti a potlačované touze v New Yorku 70. let 19. stol. Daniel Day-Lewis hraje bezúhonného advokáta, zasnoubeného Dobové romantické drama USA (1993). Hrají: Daniel Day-Lewis, Michelle Pfeifferová, Winona Ryderová. Režie: Martin Scorsese.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-16 13:40:00" d="2019-07-16 14:10:00"><n u="Kancl">Kancl II (5)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>84% Komediální seriál Velká Británie (2002)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-16 14:10:00" d="2019-07-16 15:15:00"><n u="Newsroom">Newsroom II (9)</n><t>S</t>    <k>86% Volby, 2. část
Nová řada nadšeně přijatého seriálu Aarona Sorkina mapuje profesní i osobní problémy, kterým čelí vrtošivý moderátor TV zpráv Will McAvoy Drama z produkce HBO USA (2013). Hrají: Jeff Daniels, Emily Mortimerová, Sam Waterston. Režie: Alan Poul.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-16 15:15:00" d="2019-07-16 16:15:00"><n u="Doom Patrol">Doom Patrol (1)</n><t>S</t><e>j</e>    <k>81% Komiksová akční sci-fi komedie USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-16 16:15:00" d="2019-07-16 18:40:00" c="1"><n>Hook</n><t>F</t>    <k>68% Petr Pan dospěl a stal se právníkem. Když kapitán Hook unese jeho děti, Petr se musí vrátit do země Nezemě. S pomocí víly Zvonilky a Ztracených chlapců Dobrodružná rodinná fantasy USA (1991). Hrají: Dustin Hoffman, Robin Williams, Julia Robertsová. Režie: Steven Spielberg.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-16 18:40:00" d="2019-07-16 19:30:00"><n u="Durrellovi">Durrellovi IV (6)</n><t>S</t>    <k>80% Biografické komediální drama Velká Británie (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-16 19:30:00" d="2019-07-16 21:15:00" c="1"><n>Dámský klub</n><t>F</t>    <k>61% Životy čtyř přítelkyň (Diane Keatonová, Jane Fondová, Candice Bergenová a Mary Steenburgenová) obrátí vzhůru nohama nechvalně proslulý bestseller Padesát Komedie USA (2018). Hrají: Diane Keatonová, Jane Fondová, Candice Bergenová. Režie: Bill Holderman.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-16 21:15:00" d="2019-07-16 23:00:00" c="1"><n>Borg/McEnroe</n><t>F</t>    <k>Roku 1980 se Bjorn Borg, světové tenisové eso, chystá vyhrát svůj pátý Wimbledonský titul. Musí však porazit neúprosného Johna McEnroa. Film vrcholí během Hrají: Sverrir Gudnason, Shia LaBeouf, Stellan Skarsgĺrd. Režie: Janus Metz Pedersen.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-16 23:00:00" d="2019-07-17 02:05:00" c="1"><n>Nixon</n><t>F</t>    <k>71% Životopisný příběh bývalého prezidenta USA Richarda M. Nixona (Anthony Hopkins) od jeho dětství až po působení v úřadu, které skončilo velkým skandálem Biografické drama USA (1995). Hrají: Anthony Hopkins, Joan Allenová, Powers Boothe. Režie: Oliver Stone.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-17 02:05:00" d="2019-07-17 04:15:00" c="1"><n>Kojot</n><t>F</t>    <k>Misi je rozčarovaný mladý muž, který zdědí dům po dědovi. Když ho začne rekonstruovat, naruší tím zájmy místního oligarchy. Začíná tvrdý boj o majetek, lásku i život. Drama Maďarsko (2017). Hrají: András Mészáros, Mária Dobrová, Mária Dobra. Režie: Márk Kostyál.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-07-17 04:15:00" d="2019-07-17 06:00:00" c="1"><n>Borg/McEnroe</n><t>F</t>    <k>Roku 1980 se Bjorn Borg, světové tenisové eso, chystá vyhrát svůj pátý Wimbledonský titul. Musí však porazit neúprosného Johna McEnroa. Film vrcholí během Hrají: Sverrir Gudnason, Shia LaBeouf, Stellan Skarsgĺrd. Režie: Janus Metz Pedersen.</k>  </p>
</a>
