<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="18" t="2019-08-09 01:07:29"><p id_tv="54" o="2019-08-15 06:00:00" d="2019-08-15 06:30:00"><n u="Máša a medvěd">Máša a medvěd II (17 - 20)</n><t>S</t>    <k>79% Animovaný seriál pro děti Rusko (2014)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-15 06:30:00" d="2019-08-15 06:45:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (36)</n><t>S</t>    <k>60% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-15 06:45:00" d="2019-08-15 07:10:00"><n u="Malý Sheldon">Malý Sheldon II (19)</n><t>S</t>    <k>74% Komediální seriál USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-15 07:10:00" d="2019-08-15 08:55:00" c="1"><n>Jay a mlčenlivý Bob vrací úder</n><t>F</t>    <k>69% Poté, co nejlepší kámoši Jay a mlčenlivý Bob zjistí, že o nich Miramax točí film, zamíří si do Hollywoodu nárokovat balík peněz, který jim podle nich náleží Komedie USA (2001). Hrají: Jason Mewes, Kevin Smith, Ben Affleck. Režie: Kevin Smith.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-15 08:55:00" d="2019-08-15 10:50:00" c="1"><n>Děti moje</n><t>F</t>    <k>73% Zatímco jeho žena padla do nezvratného kómatu poté, co se vážně zranila při nehodě lodi, havajský pozemkový magnát Matt King se vydává se svými dvěma Komediální drama USA (2011). Hrají: George Clooney, Shailene Woodleyová, Amara Millerová. Režie: Alexander Payne.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-15 10:50:00" d="2019-08-15 12:15:00" c="1"><n>Lovecká sezóna</n><t>F</t>    <k>63% Když zdomácnělý medvěd grizzly jménem Boog a vychrtlý jelenec jménem Elliot uvíznou během lovecké sezóny v lese, oba hrdinové musí udělat vše proto dobrodružná rodinná komedie USA (2006)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-15 12:15:00" d="2019-08-15 12:35:00"><n u="Malý Sheldon">Malý Sheldon II (19)</n><t>S</t>    <k>74% Komediální seriál USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-15 12:35:00" d="2019-08-15 13:20:00"><n u="Odkaz">Odkaz (6)</n><t>S</t>    <k>74% Hrdinové seriálů &quot;Upíří deníky&quot; a &quot;The Originals&quot; zanechali přetrvávající odkaz, který znovu ožívá v dramatu ODKAZ. Ten vypráví příběh další generace Hororové fantasy drama USA (2018). Hrají: Danielle Rose Russell, Matthew Davis, Jenny Boydová. Režie: Geoff Shotz.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-15 13:20:00" d="2019-08-15 15:00:00" c="1"><n u="Taxi">Taxi 5</n><t>F</t><e>j</e>    <k>47% Sylvain Marot je pařížský superpolda, který je převelen do Marseille, kde je pověřen úkolem dopadnout gang italských lupičů. Spojí síly s Eddym, nejhorším Akční krimi komedie Francie (2018). Hrají: Franck Gastambide, Malik Bentalha, Bernard Farcy. Režie: Franck Gastambide.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-15 15:00:00" d="2019-08-15 16:45:00" c="1"><n>Percy Jackson: Moře nestvůr</n><t>F</t>    <k>60% Percy Jackon, syn Poseidonův, pokračuje ve své výpravné cestě osudu. Se svými přáteli z Tábora Polokrevných se vydává hledat bájné Zlaté rouno, které Mytologická dobrodružná fantasy USA (2013). Hrají: Logan Lerman, Brandon T. Jackson, Alexandra Daddariová. Režie: Thor Freudenthal.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-15 16:45:00" d="2019-08-15 18:30:00" c="1"><n>O.G.</n><t>F</t>    <k>62% Jeffrey Wright (Westworld) ztvárňuje v dramatu z produkce HBO Films hlavní roli muže, který si odpykává 24letý trest ve věznici s nejvyšší ostrahou Drama z produkce HBO USA (2018). Hrají: Jeffrey Wright, Theothus Carter, William Fichtner. Režie: Madeleine Sacklerová.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-15 18:30:00" d="2019-08-15 19:30:00"><n u="Drápy">Drápy III (4)</n><t>S</t>    <k>73% Kriminální komediální drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-15 19:30:00" d="2019-08-15 21:10:00" c="1"><n>Červená Karkulka</n><t>F</t>    <k>55% Středověká adaptace klasické pohádky Červená Karkulka vypráví o dospívající dívce (Amanda Seyfriedová), která se ocitne v tísni. Její vesnice se rozhodne Fantasy horor USA / Kanada (2011). Hrají: Amanda Seyfriedová, Amanda Seyfriedová, Amanda Seyfriedová. Režie: Catherine Hardwickeová.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-15 21:10:00" d="2019-08-15 23:25:00" c="1"><n>Ostrov</n><t>F</t>    <k>69% Muž (Ewan McGregor), který žije ve futuristické sterilní kolonii, začne pochybovat o své existenci poté, co je jeho kamarádka (Scarlett Johanssonová) Akční sci-fi thriller USA (2005). Hrají: Ewan McGregor, Scarlett Johanssonová, Djimon Hounsou. Režie: Michael Bay.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-15 23:25:00" d="2019-08-16 01:20:00" c="1"><n>Charleston</n><t>F</t><e>j</e>    <k>67% Pár týdnů po smrtelné autonehodě jeho ženy Ioany překvapí opilého a osamělého Alexandrua v noc jeho dvaačtyřicátých narozenin nečekaná návštěva černá komedie Rumunsko / Francie (2017). Hrají: Serban Pavlu, Radu Iacoban, Ana Ularu. Režie: Andrei Creulescu.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-16 01:20:00" d="2019-08-16 03:00:00" c="1"><n>Červená Karkulka</n><t>F</t>    <k>55% Středověká adaptace klasické pohádky Červená Karkulka vypráví o dospívající dívce (Amanda Seyfriedová), která se ocitne v tísni. Její vesnice se rozhodne Fantasy horor USA / Kanada (2011). Hrají: Amanda Seyfriedová, Amanda Seyfriedová, Amanda Seyfriedová. Režie: Catherine Hardwickeová.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-16 03:00:00" d="2019-08-16 04:20:00" c="1"><n>Psí rok</n><t>F</t>    <k>61% Jeff Bridges ztělesňuje v tomto komediálním dramatu spisovatele, který prožívá krizi středního věku - není schopen psát a utekla mu žena Komediální drama z produkce HBO USA (2009). Hrají: Jeff Bridges, Lauren Ambroseová, Lois Smithová. Režie: George LaVoo.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2019-08-16 04:20:00" d="2019-08-16 06:00:00" c="1"><n>Hledání Země Nezemě</n><t>F</t>    <k>78% Příběh inspirovaný životem Jamese Barrie sleduje autorovu cestu k oživení “Petera Pana.” Johnny Depp v roli Barrieho poznává čtyři děti, které nemají otce Biografické dobové drama Velká Británie / USA (2004). Hrají: Johnny Depp, Kate Winsletová, Julie Christieová. Režie: Marc Forster.</k>  </p>
</a>
