<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2020-05-11 04:01:36"><p id_tv="54" o="2020-05-18 06:00:00" d="2020-05-18 06:25:00"><n u="Máša vypráví pohádky">Máša vypráví pohádky (23 - 26)</n><t>S</t>    <k>68% Máša pohádky přímo zbožňuje! V tomto neotřelém seriálu vypráví oblíbené pohádkové klasiky ve své vlastní verzi, v níž často smíchá motivy i postavy Animovaný seriál pro děti Rusko (2011)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-18 06:25:00" d="2020-05-18 06:40:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (55)</n><t>S</t>    <k>59% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-18 06:40:00" d="2020-05-18 08:10:00" c="1"><n>Doba ledová 4: Země v pohybu</n><t>F</t>    <k>67% Veverčina posedlost žaludy způsobí kontinentální katastrofu! A Manny, Diego a Sid mají před sebou další dobrodružství! Využijí ledovec dobrodružná rodinná komedie USA (2012)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-18 08:10:00" d="2020-05-18 09:40:00" c="1"><n>Tajemné křížovky: Návrh na vraždu</n><t>F</t>    <k>70% Když je starý přítel newyorské redaktorky křížovek Tess Harperové nalezen mrtvý v ten samý den, kdy se v jedné z tajenek objeví jeho nabídka k sňatku Kriminální drama USA (2019). Hrají: Lacey Chabertová, Brennan Elliott, John Kapelos. Režie: Don McCutcheon.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-18 09:40:00" d="2020-05-18 10:25:00"><n u="Fotbalový talent">Fotbalový talent (1)</n><t>S</t>    <k>75% Drama ze sportovního prostředí USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-18 10:25:00" d="2020-05-18 10:55:00"><n u="Viceprezident">Viceprezident(ka) IV (4)</n><t>S</t>    <k>82% Teherán
Držitelka ceny Emmy Julia Louis-Dreyfusová se vrací ve čtvrté řadě cenami ověnčeného komediálního seriálu, nyní už jako prezidentka Spojených Komediální seriál z produkce HBO USA (2015). Hrají: Julia Louis-Dreyfusová, Tony Hale, Anna Chlumská. Režie: Becky Martinová.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-18 10:55:00" d="2020-05-18 13:00:00" c="1"><n>Julie a Julia</n><t>F</t>    <k>70% Snímek vypráví skutečný příběh o tom, jak kniha receptů Julie Childové (Meryl Streepová) inspirovala spisovatelku Julii Powellovou (Amy Adamsová),aby Komediální drama USA (2009). Hrají: Meryl Streepová, Amy Adamsová, Stanley Tucci. Režie: Nora Ephronová.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-18 13:00:00" d="2020-05-18 15:30:00" c="1"><n>Harry Potter a Kámen mudrců</n><t>F</t>    <k>76% Na své 11. narozeniny se Harry Potter dozví, že je osiřelým synem dvou mocných čarodějů, obdařeným vlastními kouzelnickými schopnostmi. Na prestižní Rodinná dobrodružná fantasy Velká Británie / USA (2001). Hrají: Daniel Radcliffe, Rupert Grint, Emma Watsonová. Režie: Chris Columbus.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-18 15:30:00" d="2020-05-18 17:40:00" c="1"><n>Spider-Man: Daleko od domova</n><t>F</t>    <k>75% Peter Parker se rozhodne vydat s kamarády na prázdniny do Evropy. Jeho plán nechat na pár týdnů superhrdinství vezme brzy za své, neboť ho agent Komiksový akční sci-fi thriller USA (2019). Hrají: Tom Holland, Samuel L. Jackson, Zendaya. Režie: Jon Watts.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-18 17:40:00" d="2020-05-18 19:30:00" c="1"><n>Na Chesilské pláži</n><t>F</t>    <k>63% Edward a Florence jsou novomanželé, kteří v hotelu na pláži tráví své líbánky. Příběh odehrávající se v roce 1962 s velkou citlivostí zachycuje Dobové romantické drama Velká Británie (2017). Hrají: Saoirse Ronanová, Billy Howle, Emily Watsonová. Režie: Dominic Cooke.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-18 19:30:00" d="2020-05-18 21:10:00" c="1"><n>451 stupňů Fahrenheita</n><t>F</t>    <k>49% V budoucnosti, kde média vymývají lidem mozky, historie je přepsána a &quot;hasiči&quot; pálí knihy, se mladý požárník Guy Montag potýká s rolí dohlížitele Sci-fi drama z produkce HBO USA (2018). Hrají: Michael B. Jordan, Michael Shannon, Sofia Boutellová. Režie: Ramin Bahrani.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-18 21:10:00" d="2020-05-18 22:40:00" c="1"><n>Zlá královna</n><t>F</t>    <k>46% Snímek sleduje učitelku, jejíž dospívající dcera se velmi rychle spřátelí s podlou dívkou ze školy. Matka se začne se bát o dceřino bezpečí a klade Thriller Kanada (2018). Hrají: Zoe McLellanová, Allie MacDonaldová, Nia Roamová. Režie: Philippe Gagnon.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-18 22:40:00" d="2020-05-18 23:05:00"><n u="Co děláme v temnotách">Co děláme v temnotách (7)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>84% Dokumentární pohled na každodenní (nebo spíše každonoční) životy tří upírů žijících pospolu na Staten Islandu, kteří se snaží naplánovat bohatou Hororový komediální seriál USA (2019). Hrají: Kayvan Novak, Matt Berry, Natasia Demetriou. Režie: Taika Waititi.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-18 23:05:00" d="2020-05-19 00:00:00"><n u="Devs">Devs (7)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>79% Sci-fi drama USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-19 00:00:00" d="2020-05-19 01:35:00" c="1"><n>Sesterstvo</n><t>F</t>    <k>56% Ashley prožívá po smrti své matky, rozpadu manželství a promarněné kariérní příležitosti náročný rok. Takže když ji její sestra Jasmine přivede do skupiny Thriller Kanada (2019). Hrají: Claire Coffeeová, Lisa Berryová, Siobhan Murphyová. Režie: Jean-François Rivard.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-19 01:35:00" d="2020-05-19 04:15:00" c="1"><n>Až na krev</n><t>F</t>    <k>81% Film přibližuje život a dobu Daniela Plainviewa (Daniel Day-Lewis), který se z živořícího horníka ve stříbrném dole vypracuje na pozici ropného magnáta Dobové drama USA (2007). Hrají: Daniel Day-Lewis, Paul Dano, Kevin J. O'Connor. Režie: Paul Thomas Anderson.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-19 04:15:00" d="2020-05-19 06:00:00" c="1"><n>Husí kůže 2: Ukradený Halloween</n><t>F</t>    <k>56% Když dva nejlepší kamarádi Sonny a Sam narazí na starý opuštěný dům, otevřou zamčenou knihu s názvem &quot;Ukradený Halloween&quot;. Probudí tak plejádu Hororová rodinná komedie USA / Velká Británie (2018). Hrají: Jeremy Ray Taylor, Madison Isemanová, Caleel Harris. Režie: Ari Sandel.</k>  </p>
</a>
