<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-05-16 04:10:48"><p id_tv="54" o="2020-05-23 06:00:00" d="2020-05-23 07:10:00" c="1"><n>Lilo a Stitch 2: Stitch má mouchy</n><t>F</t>    <k>63% Vaše oblíbené postavy se vrací v této zábavné komedii. Zpočátku jde všechno jako po másle a Stitch skvěle zapadne do nové adoptivní rodiny Animovaná rodinná sci-fi komedie USA (2005)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-23 07:10:00" d="2020-05-23 09:30:00" c="1"><n>Harry Potter a Fénixův řád</n><t>F</t>    <k>76% Lord Voldemort se vrátil, což ovšem mnozí popírají. Ministr kouzel totiž dělá všechno proto, aby se čarodějnický svět nikdy nedozvěděl pravdu – včetně Rodinná dobrodružná fantasy Velká Británie / USA (2007). Hrají: Daniel Radcliffe, Rupert Grint, Emma Watsonová. Režie: David Yates.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-23 09:30:00" d="2020-05-23 11:10:00" c="1"><n>Důkaz</n><t>F</t>    <k>68% Dcera geniálního, ale mentálně narušeného matematika, který nedávno zemřel, se snaží vypořádat se svým potenciálním dědictvím, což by mohla být otcova duševní choroba Psychologické drama USA (2005). Hrají: Jake Gyllenhaal, Gwyneth Paltrow, Anthony Hopkins. Režie: John Madden.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-23 11:10:00" d="2020-05-23 12:55:00" c="1"><n>Báječný svět shopaholiků</n><t>F</t>    <k>58% Rebecca je mladá žena, která je nebezpečně a nezdravě posedlá nakupováním. Po několika neúspěšných pokusech přestat utrácet nakonec ironií osudu získá Romantická komedie USA (2009). Hrají: Isla Fisherová, Hugh Dancy, Krysten Ritterová. Režie: P.J. Hogan.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-23 12:55:00" d="2020-05-23 15:25:00" c="1"><n>Harry Potter a Princ dvojí krve</n><t>F</t>    <k>76% Harry začíná již šestý rok v Bradavicích a do rukou se mu dostává stará kniha, která je velmi zvláštně označena: &quot;Tato kniha je majetkem Prince dvojí krve&quot; Rodinná dobrodružná fantasy Velká Británie / USA (2009). Hrají: Daniel Radcliffe, Rupert Grint, Emma Watsonová. Režie: David Yates.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-23 15:25:00" d="2020-05-23 17:35:00" c="1"><n>Spider-Man: Daleko od domova</n><t>F</t>    <k>75% Peter Parker se rozhodne vydat s kamarády na prázdniny do Evropy. Jeho plán nechat na pár týdnů superhrdinství vezme brzy za své, neboť ho agent Komiksový akční sci-fi thriller USA (2019). Hrají: Tom Holland, Samuel L. Jackson, Zendaya. Režie: Jon Watts.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-23 17:35:00" d="2020-05-23 19:30:00" c="1"><n>Po čem muži touží</n><t>F</t>    <k>53% Ali Davisová je úspěšná sportovní agentka, která znenadání začne slyšet myšlenky mužů. S touto nově nabytou schopností se snaží přelstít své kolegy Komedie USA (2019). Hrají: Taraji P. Hensonová, Aldis Hodge, Richard Roundtree. Režie: Adam Shankman.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-23 19:30:00" d="2020-05-23 21:00:00" c="1"><n>Paříž 15:17</n><t>F</t>    <k>53% V podvečer 21. srpna 2015 svět v němém úžasu sledoval oznámení v médiích o zmařeném teroristickém útoku ve vlaku Thalys #9364 na trase do Paříže – pokusu Biografické drama USA (2018). Hrají: Anthony Sadler, Alek Skarlatos, Spencer Stone. Režie: Clint Eastwood.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-23 21:00:00" d="2020-05-23 22:05:00"><n u="Černobyl">Černobyl (4)</n><t>S</t>    <k>94% Drama z produkce HBO USA / Velká Británie (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-23 22:05:00" d="2020-05-23 23:05:00"><n u="Bludné kruhy">Bludné kruhy (2)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Dobové drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-23 23:05:00" d="2020-05-24 00:55:00" c="1"><n>Mladý gangster</n><t>F</t>    <k>64% Příběh podle skutečné události mapuje život mladíka jménem Richard Wershe Jr., který se v 80. letech během epidemie cracku stal ve věku 14 let nejmladším Kriminální drama USA (2018). Hrají: Matthew McConaughey, Richie Merritt, Bel Powleyová. Režie: Yann Demange.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-24 00:55:00" d="2020-05-24 02:55:00" c="1"><n>Vdovy</n><t>F</t>    <k>69% Když jsou čtyři ozbrojení zločinci popraveni při pokusu o loupež hodně velkého balíku peněz, jejich vdovy - které nemají kromě velkých dluhů po svých Kriminální thriller Velká Británie / USA (2018). Hrají: Viola Davisová, Michelle Rodriguezová, Elizabeth Debická. Režie: Steve McQueen.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-24 02:55:00" d="2020-05-24 04:30:00" c="1"><n>Starsky &amp; Hutch</n><t>F</t>    <k>61% Snímek, který se odehrává v sedmdesátých letech minulého století v Bay City, vypráví příběh dvou policejních detektivů Kena Hutchinsona a Davea Starskyho Kriminální komedie USA (2004). Hrají: Ben Stiller, Owen Wilson, Snoop Dogg. Režie: Todd Phillips.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-05-24 04:30:00" d="2020-05-24 06:00:00" c="1"><n>Husí kůže 2: Ukradený Halloween</n><t>F</t>    <k>56% Když dva nejlepší kamarádi Sonny a Sam narazí na starý opuštěný dům, otevřou zamčenou knihu s názvem &quot;Ukradený Halloween&quot;. Probudí tak plejádu Hororová rodinná komedie USA / Velká Británie (2018). Hrají: Jeremy Ray Taylor, Madison Isemanová, Caleel Harris. Režie: Ari Sandel.</k>  </p>
</a>
