<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2020-05-25 04:12:36"><p id_tv="54" o="2020-06-01 06:00:00" d="2020-06-01 06:30:00"><n u="Máša a medvěd">Máša a medvěd II (9 - 12)</n><t>S</t>    <k>77% Animovaný seriál pro děti Rusko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-01 06:30:00" d="2020-06-01 06:45:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (6)</n><t>S</t>    <k>59% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-01 06:45:00" d="2020-06-01 08:45:00" c="1"><n>Čokoláda</n><t>F</t>    <k>75% V roce 1959 se tajemná žena jménem Vianne (Juliette Binocheová) stěhuje i s dcerkou do poklidného a zcela tradičního francouzského městečka Romantické komediální drama Velká Británie / USA (2000). Hrají: Juliette Binoche, Johnny Depp, Judi Denchová. Režie: Lasse Hallström.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-01 08:45:00" d="2020-06-01 10:50:00" c="1"><n>Alita: Bojový Anděl</n><t>F</t>    <k>73% Příběh se odehrává v postapokalyptické dystopii zapříčiněné technologickou katastrofou. Vědec (Christoph Waltz) najde a opraví kyborga (Rosa Salazarová) Komiksové akční sci-fi USA (2019). Hrají: Rosa Salazarová, Christoph Waltz, Jennifer Connellyová. Režie: Robert Rodriguez.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-01 10:50:00" d="2020-06-01 12:35:00" c="1"><n>Charlieho andílci: Na plný pecky</n><t>F</t>    <k>51% &quot;Andílci&quot; (Drew Barrymoreová, Cameron Diazová a Lucy Liuová) se vracejí v dalším dobrodružství! Tentokrát vyšetřují krádež databáze osob zařazených Akční dobrodružná krimi komedie USA (2003). Hrají: Cameron Diazová, Drew Barrymoreová, Lucy Liu. Režie: McG.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-01 12:35:00" d="2020-06-01 13:20:00"><n u="Fotbalový talent">Fotbalový talent (11)</n><t>S</t>    <k>75% Drama ze sportovního prostředí USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-01 13:20:00" d="2020-06-01 13:55:00"><n u="Viceprezident">Viceprezident(ka) V (4)</n><t>S</t>    <k>82% Komediální seriál z produkce HBO USA (2016)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-01 13:55:00" d="2020-06-01 15:45:00" c="1"><n>Hlavní kandidát</n><t>F</t>    <k>61% Snímek vypráví skutečný příběh o vzestupu a pádu senátora Harta, politika, který byl v roce 1988 považován za hlavního favorita na prezidentskou nominaci Politické biografické drama USA / Kanada (2018). Hrají: Hugh Jackman, Vera Farmigová, J.K. Simmons. Režie: Jason Reitman.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-01 15:45:00" d="2020-06-01 17:35:00" c="1"><n>Holky z kalendáře</n><t>F</t>    <k>69% V hlavních rolích rozpustilé komedie, která vypráví skutečný příběh svérázných členek dobročinného spolku, hrají Helen Mirrenová a Julie Waltersová Komedie Velká Británie / USA (2003). Hrají: Helen Mirrenová, Julie Waltersová, John Alderton. Režie: Nigel Cole.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-01 17:35:00" d="2020-06-01 19:30:00" c="1"><n>Bolest a sláva</n><t>F</t>    <k>76% Zatímco se jeho zdravotní stav zhoršuje, stárnoucí filmový režisér Salvador Mallo (Antonio Banderas) přemítá o vztazích a zkušenostech, na nichž Drama Španělsko (2019). Hrají: Antonio Banderas, Penélope Cruzová, Asier Etxeandia. Režie: Pedro Almodóvar.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-01 19:30:00" d="2020-06-01 21:30:00" c="1"><n>Světlo mého života</n><t>F</t>    <k>66% Dívka s otcem putují neutěšenou krajinou ve snímku zasazeném do dystopické společnosti, kdy následkem neznámé choroby vymřely téměř všechny ženy Post-apokalyptické drama USA (2019). Hrají: Casey Affleck, Anna Pniowská, Tom Bower. Režie: Casey Affleck.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-01 21:30:00" d="2020-06-01 21:55:00"><n u="Co děláme v temnotách">Co děláme v temnotách (9)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>84% Dokumentární pohled na každodenní (nebo spíše každonoční) životy tří upírů žijících pospolu na Staten Islandu, kteří se snaží naplánovat bohatou Hororový komediální seriál USA (2019). Hrají: Kayvan Novak, Matt Berry, Natasia Demetriou. Režie: Jason Woliner.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-01 21:55:00" d="2020-06-01 23:30:00" c="1"><n>Paříž 15:17</n><t>F</t>    <k>53% V podvečer 21. srpna 2015 svět v němém úžasu sledoval oznámení v médiích o zmařeném teroristickém útoku ve vlaku Thalys #9364 na trase do Paříže – pokusu Biografické drama USA (2018). Hrají: Anthony Sadler, Alek Skarlatos, Spencer Stone. Režie: Clint Eastwood.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-01 23:30:00" d="2020-06-02 01:15:00" c="1"><n>Ticho před bouří</n><t>F</t>    <k>54% Baker Dill (Matthew McConaughey) je kapitán lodi, který doprovází turisty na rybářské výpravy. Ticho jeho života rozčísne jako blesk bývalá žena (Anne Psychologický thriller USA (2019). Hrají: Matthew McConaughey, Anne Hathawayová, Diane Laneová. Režie: Steven Knight.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-02 01:15:00" d="2020-06-02 03:30:00" c="1"><n>Hokejový zázrak</n><t>F</t>    <k>75% Drama vypráví příběh dynamického a pevně odhodlaného trenéra Herba Brookse (Kurt Russell), který v roce 1980 na Olympijských hrách dovedl hokejový Drama ze sportovního prostředí USA (2004). Hrají: Kurt Russell, Patricia Clarksonová, Noah Emmerich. Režie: Gavin O'Connor.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-02 03:30:00" d="2020-06-02 04:00:00"><n u="Před kamerou">Před kamerou XVII (22)</n><t>S</t>    <k>Filmový magazín USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-06-02 04:00:00" d="2020-06-02 06:00:00" c="1"><n>Světlo mého života</n><t>F</t>    <k>66% Dívka s otcem putují neutěšenou krajinou ve snímku zasazeném do dystopické společnosti, kdy následkem neznámé choroby vymřely téměř všechny ženy Post-apokalyptické drama USA (2019). Hrají: Casey Affleck, Anna Pniowská, Tom Bower. Režie: Casey Affleck.</k>  </p>
</a>
