<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Detektywi w Akcji (77)</n><s o="2019-07-16 13:00:00" d="2019-07-16 14:00:00" n="TV4" id_tv="546"></s><p><k>Polska (2016)</k><d>R. Korzeniewski Piotr, Lisiak Piotr, Panisko AleksandraDo Septagonu zgłasza się przystojny, pewny siebie lekarz, który od kilku miesięcy jest ofiarą uporczywego nękania. Na sms-ach i mailach z pogróżkami, przysłaniu wieńca pogrzebowego czy zamówieniu prostytutki do domu się nie kończy. Ktoś rozpowszechnia w Internecie negatywne opinie o jego kompetencjach zawodowych, składa donos do Urzędu Skarbowego i oskarża go przed dyrektorem szpitala o mobbing i molestowanie pielęgniarek. Lekarz przyznaje, że ma wielu wrogów, ze względu na swój niełatwy charakter i fakt, że dążąc do celu, nie przebiera w środkach. Podejrzewa m.in. kolegę z pracy, z którym nieuczciwie rywalizował o awans, pielęgniarkę, z którą miał romans i żonę, która wie o jego zdradach. Francuzka i Novy śledzą i sprawdzają każdą z osób wskazanych przez lekarza, niestety bez rezultatów. Kolejnego dnia ustalają, że lekarz otrzymuje od tajemniczej kobiety lalkę pomalowaną czerwoną farbą i list z pogróżkami… Tymczasem Bibi i Ronin zajmują się zleceniem mężczyzny zaniepokojonego o swoich rodziców. Od jakiegoś czasu z ich domu znikają pieniądze, w różnych kwotach. Syn podejrzewa niedawno zatrudnioną gospodynię. Chce by detektywi wybadali sytuację, ale dyskretnie, tak, by jego rodzice w niczym się nie zorientowali. Ronin, udając elektryka, montuje w ich domu kamery. Dzięki nim detektywi odkrywają, że gospodyni podsłuchuje rozmowę starszych państwa, z której wynika, że oboje spędzą następny wieczór poza domem – matka zleceniodawcy wybiera się do koleżanki, a ojciec do lekarza. Gosposia informuje o tym kogoś przez telefon. Jednak szybko przestaje być jedyną podejrzaną, bo kiedy detektywi wracają do biura zastają tam załamanego klienta. Okazuje się, że zobaczył swojego ojca z obcą kobietą, z którą najwyraźniej łączyła go spora zażyłość. Detektywi obiecują to wyjaśnić, ale wygląda na to, że krąg podejrzanych jeszcze się poszerzy, a wszyscy domownicy mają swoje małe sekrety, które ukrywają przed sobą nawzajem…</d></p><i><t>Seriál</t><qq><q id="z">znakový jazyk</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/tv4/20190716/1300552647-Detektywi-w-akcji-77</w></i><x></x></a>
