<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Septagon (16)</n><s o="2019-07-15 09:00:00" d="2019-07-15 10:00:00" n="TV4" id_tv="546"></s><p><k>Polska (2018)</k><d>R. Węgrzyn Michał, Wrzosek Robert16 letnia Natalia po połknięciu tabletek nasennych trafia do szpitala. Jej stan jest ciężki, a policja nie ma wątpliwości, że była to próba samobójcza. Załamany ojciec dziewczyny nie wierzy jednak, że jego córka sama chciała się zabić. Jest pewien, że ktoś ją do tego namówił i wynajmuje detektywów Septagonu, by dowiedzieli się prawdy. Przed utratą przytomności dziewczyna mówiła o jakimś Lamparcie. Zdaniem jej ojca sprawcy należy szukać w szkole. Natalia jest uczennicą prywatnego liceum, w którym ciągle dochodzi do jakiś incydentów. Niedawno jedna z jej koleżanek pocięła się,a jakiś kolega wytatuował sobie gałkę oczną. Szkoła wszystko zamiata pod dywan, tłumacząc to okresem dorastania. Detektywi postanawiają przyjrzeć się sytuacji z bliska, jednak dyrektor odmawia im zgody gdy chcą się tam trochę pokręcić..Zaprzecza, jakoby kiedykolwiek w szkole działo się coś złego. Placówka ma bardzo dobrą renomę i nie pozwoli jej zepsuć. Okazuje się jednak, że mężczyzna nie powiedział detektywom wszystkiego. Max dowiaduje się, że 7 lat wcześniej było głośno o uczniu z tego liceum, nad którym znęcali się koledzy. Renoma szkoły podupadła. Następnego dnia Serb ponownie postanawia porozmawiać z dyrektorem. Tym razem sam. Diablo czekając na niego, zauważa w toalecie napis świadczący o tym, że tajemniczy Lampart, o którym wspominała Natalia istnieje i chodzi do tego liceum. Tymczasem Serb dowiaduje się od dyrektora, że maltretowany uczeń, to syn woźnego, informatyczny geniusz, który swoim zachowaniem narażał się kolegom. Według niego, sprawa nie ma związku z próbą samobójczą Natalii. W czasie rozmowy Serba z dyrektorem dochodzi do nagłego zwrotu akcji, na skutek czego detektywi znajdują się w samym centrum dramatycznych wydarzeń…</d></p><i><t>Seriál</t><qq><q id="z">znakový jazyk</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/tv4/20190715/1300552615-Septagon-16</w></i><x></x></a>
