<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Hawaje 5-0 (2)</n><s o="2019-07-15 00:40:00" d="2019-07-15 01:40:00" n="TV6" id_tv="566"></s><p><k>(Hawaii Five 0)</k><d>USA, 2015Premiera szóstego sezonu przebojowego serialu akcji opowiadającego o policjantach z elitarnej jednostki do zadań specjalnych, a rozgrywającego się w efektownej scenerii Hawajów. Dowódcą zespołu jest detektyw Steve McGarrett (Alex O&quot;Loughlin) były komandos amerykańskiej marynarki, który przeszedł do pracy w policji i powrócił na Hawaje, by znaleźć mordercę swojego ojca. Na prośbę ówczesnej gubernator stanu, która zapewniła mu wolną rękę, wszelkie potrzebne środki oraz pełną zgodę na jego własne zasady, McGarrett podjął się misji dowodzenia komórką do ścigania najgroźniejszych przestępców na Wyspach. Niezrównany w walce z przestępczością, detektyw McGarrett, ze swoim niełatwym charakterem, jest twardym orzechem do zgryzienia nie tylko dla kryminalistów, ale też dla swoich przełożonych i podwładnych. Jednak - choć niektórzy uważają go za wyjątkowo upartego, nieobliczalnego i nieco szalonego - jego ludzie i obywatele Hawajów potrzebujący ochrony zawsze mogą na niego liczyć. Jego nieodzownym partnerem na służbie i oddanym przyjacielem jest detektyw Danny “Danno&quot; Williams (Scott Caan), policjant, który przeniósł się tu z wielkiego miasta na wschodnim wybrzeżu Stanów, by móc być bliżej swojej córki, z którą jego była żona przeprowadziła się na Hawaje. Chociaż bliższa jest mu wielkomiejska dżungla niż rajskie plaże, Danny zrobi wszystko by Wyspy były bezpiecznym domem nie tylko dla jego dziecka. W skład zespołu wchodzą też Chin Ho Kelly (Daniel Dae Kim), niegdyś zaufany podwładny ojca McGarretta, zwolniony z policji pod fałszywymi zarzutami, jego kuzynka Kono Kalakaua (Grace Park) piękna i zdolna młoda policjantka i była surferka, ekscentryczny koroner Dr. Max Bergman (Masi Oka) oraz kapitan Lou Grover (Chi McBride), były dowódca hawajskiego oddziału SWAT. Jako konsultant współpracuje z nimi Jerry Ortega (Jorge Garcia), inteligentny i niedościgniony w kojarzeniu faktów wyznawca teorii spiskowych. Akcja szóstego sezonu rozpoczyna się tuż po wydarzeniach burzliwego finału piątej serii, w którym Steve and Danny, w drodze na ślub Kono z Adamem, musieli ratować wyspę przed katastrofą nuklearną. Nieoczekiwane spotkanie China Ho z byłym szwagrem, Gabrielem, do jakiego doszło w dniu ślubu, wkrótce ujawni swój złowieszczy sens, gdy idylla rozpoczynającego się miodowego miesiąca Kono i Adama zostanie brutalnie przerwana. Młodych małżonków czeka w nowych odcinkach wiele trudnych chwil, a wszystkich policjantów – mnóstwo niebezpiecznych wyzwań, ale dramatyczne wątki fabuły równoważyć będzie spora dawka humoru, jaką zapewnia konflikt charakterów w innym nierozłącznym duecie. Przypominający pod wieloma względami stare dobre małżeństwo Steve i Danny, kontynuując terapię, która ma uzdrowić ich służbową relację, w tym sezonie wylądują m.in. w romantycznym ośrodku dla par… W tej serii zobaczymy także zupełnie inne oblicze Danny&quot;ego, który, po tym jak dowiedział się, że Charlie jest jego dzieckiem, będzie się starał spędzić jak najwięcej czasu z synem. Gderliwy policjant w obecności dziecka jak za dotknięciem czarodziejskiej różdżki zmienia się nie do poznania.</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/tv6/20190715/1300336193-Hawaje-5-0-2</w></i><x></x></a>
