<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>CSI: Kryminalne zagadki Miami (232)</n><s o="2019-07-16 21:00:00" d="2019-07-16 21:55:00" n="TV6" id_tv="566"></s><p><k>USA (2012)</k><d>R. Brown Allison Liddi; w. Caruso David(porucznik Horatio Caine), Procter Emily(Calleigh Duquesne), Rodriguez Adam(Eric Delko), Togo Jonathan(Ryan Wolfe), Linn Rex(detektyw Frank Tripp), Rue Eva La(Natalia Boa Vista), Miller Omar(Walter Simmons), Clemenson Christian(dr Tom Loman), McDowell Malcolm(Darren Vogel), Burgi Richard(Randall Stafford), Cole Taylor(Samantha Owens), McPartlin Ryan(Josh Avery), Bisutti Danielle(Gabrielle Wade), Ward Zack(Clyde Novack)Młoda kobieta traci przytomność po wyjściu z nocnego klubu. Wkrótce potem umiera na ulicy. To, co początkowo wydawało się wypadkiem samochodowym, okazuje się morderstwem z premedytacją, gdy badanie toksykologiczne dowodzi, że ofiara została wcześniej otruta. Pracownik tego klubu wspomina, że jeszcze jedna osoba zachowywała się tej nocy dziwnie. Nikt nie zna tej drugiej potencjalnej ofiary zatrucia, ani też nie wiadomo, dotąd odjechała, a prawdopodobnie jest umierająca. Gdy już jednak detektyw Frank Tripp i nowa w drużynie CSI - Samantha Owens odnajdują tę dziewczynę, to raczej im grozi śmiertelne niebezpieczeństwo… Ale kto wynajął tę płatną zabójczynię? Profesjonalistka nie chce zdradzić nazwiska zleceniodawcy, chociaż grozi jej dożywocie. Tak bardzo ceni sobie dyskrecję, czy może jest szantażowana? Dalsze śledztwo ujawnia, ale zamordowana Denise Baines była niezależną dziennikarką i zamierzała nagłośnić skandal korupcyjny we władzach Miami. Tymczasem analiza porównawcza DNA ze śladów, zabezpieczonych na ubraniu z jej mieszkania, dowodzi, że nie tylko ostatnio pisała artykuł na temat Przewodniczącego Rady Miasta - Randalla Stafforda (gościnnie: Richard Burgi, &quot;Gotowe na wszystko&quot;), ale miała też z nim romans. Niestety, tych dowodów przeciwko prominentnemu politykowi śledczy nie będą mogli wykorzystać w sądzie, bo do akcji wkracza bezwzględny wróg porucznika Caine&quot;a – adwokat Darren Vogel (gościnnie: Malcolm McDowell) i Gabrielle Wade, prawniczka rodziny Navarro, i dowodzą, że Eric Delko… złamał procedury. Eric to młody, ale bardzo doświadczony śledczy i jest wstrząśnięty rozwojem wypadków – nigdy świadomie nie naraziłby śledztwa. Jego szef i zarazem przyjaciel, porucznik Caine domyśla się, że na Delko zastawiono pułapkę. Niedługo potem Samantha staje się celem ataku Vogela. Jest niewinna, ale fakty są nieubłagane i wskazują, że, analizując ślady z miejsca innej zbrodni również powiązanej z osobą Stafforda, popełniła kardynalny błąd, w konsekwencji którego werdykty we wszystkich sprawach, przy których pracowała, mogą zostać uchylone – oznacza to wolność również dla seryjnego mordercy, Estebana Navarro. Ryan Wolfe domyśla się, jak mogło dojść do tej manipulacji i kto naprawdę jest winny. Jest wzburzony i popełnia błąd… Natomiast Horatio Caine odkrywa, że wszyscy klienci Vogela wywinęli się sprawiedliwości, chociaż policja miała niepodważalne dowody, i teraz pomagają temu adwokatowi łamać prawo. Czy drużyna CSI zdoła dowieść, że Darren Vogel zawiązał spisek w celu dokonania przestępstwa? Tymczasem Calleigh Duquesne angażuje się w to dochodzenie i jednocześnie musi podjąć decyzję, która zmieni całkowicie jej życie. Delko poznaje jej prywatne plany i wspiera ją. Kiedyś byli parą. Czy ona da mu drugą szansę?</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/tv6/20190716/1300552827-Csi-kryminalne-zagadki-miami-232</w></i><x></x></a>
