<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>CSI: Kryminalne zagadki Miami (233)</n><s o="2019-07-16 21:55:00" d="2019-07-16 22:55:00" n="TV6" id_tv="566"></s><p><k>USA (2012)</k><d>R. Hill Sam; w. Caruso David(porucznik Horatio Caine), Procter Emily(Calleigh Duquesne), Rodriguez Adam(Eric Delko), Togo Jonathan(Ryan Wolfe), Linn Rex(detektyw Frank Tripp), Rue Eva La(Natalia Boa Vista), Miller Omar(Walter Simmons), Clemenson Christian(dr Tom Loman), McDowell Malcolm(Darren Vogel), Cole Taylor(Samantha Owens), McPartlin Ryan(Josh Avery), Ramsey Wes(Dave Benton), Panitz Ty(Austin North), Harris Jamie(Eddie Coster)Kiedy jeden z największych wrogów drużyny CSI zostaje zamordowany, a podejrzanym o dokonanie tej zbrodni jest jeden z członków tej ekipy kryminalistycznej, porucznik Horatio Caine i jego ludzie stają przed najtrudniejszym wyzwaniem i wszystko może się zdarzyć w finałowym odcinku ostatniego, 10. sezonu tego serialu. W finale poprzedniego odcinka Ryan Wolfe odkrył, że prokurator Josh Avery pracuje dla adwokata Darrena Vogela (w tej roli powraca Malcolm McDowell). Vogel to człowiek bez skrupułów i to na jego polecenie Avery podłożył spreparowane dowody w laboratorium kryminalistycznym. Prokurator zrobił to tak, że cała wina spadła na jego kochankę, Samanthę Owens - eksperta od analizy dowodów w CSI Miami. Wyniki każdego dochodzenia, przy którym ona pracowała, mogą zostać obalone w sądzie i na wolność wyjdą sprawcy najcięższych przestępstw. Tylko Ryan stanął wtedy w obronie Samanthy i potem, w środku nocy pojechał do domu tego skorumpowanego prokuratora, by na własną rękę wymierzyć sprawiedliwość. Tam doszło do konfrontacji. Sprawy przybrały fatalny obrót. Akcja tego odcinka rozpoczyna się kilka godzin później, gdy Ryan Wolfe odzyskuje przytomność i uświadamia sobie, że obok niego leży martwy Josh Avery. Horatio Caine na czele zespołu kryminalistyków rozpoczyna śledztwo. Eksperci zabezpieczają ślady na miejscu zbrodni i wszyscy są głęboko zasmuceni, bo tym razem jeden z nich jest traktowany jak przestępca. Ryan jest przekonany, że nie zabił. Ale też niewiele pamięta z tego, co wydarzyło się poprzedniej nocy. Grozi mu aresztowanie. Czy Ryan Wolfe może liczyć na przyjaciół? I czy oni zdołają dowieść jego niewinności? Tymczasem Calleigh Duquesne stara się o adopcję dwójki dzieci. Rozmowę kwalifikacyjną przerywa telefon z pracy i Calleigh obawia się, że fakt, iż jest policjantką, przekreśli jej szanse. Eric Delko staje w jej obronie… Tymczasem śledztwo w sprawie śmierci Josha Avery&quot;ego jeszcze bardziej komplikuje się, gdy wychodzi na jaw, że w mieszkaniu denata ktoś zainstalował podsłuch. Kto chciał podsłuchiwać prokuratora? To bulwersujące - trop prowadzi do CSI… Inny wątek tej sprawy też wymaga jak najszybszego wyjaśnienia. Vogel skłaniał do współpracy szantażem. Co takiego zrobił Avery, że nie mógł mu odmówić? Natalia Boa Vista i detektyw Frank Tripp jadą na jacht zamordowanego mężczyzny, by wyjaśnić tę sprawę. Dochodzi do strzelaniny i ginie przypadkowy świadek. Okazuje się również, że Samantha i adwokat Vogel zostali razem uprowadzeni. Grozi im śmiertelne niebezpieczeństwo… Horatio Caine jest zdeterminowany, by odkryć całą prawdę i ocalić swoją drużynę.</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/tv6/20190716/1300552828-Csi-kryminalne-zagadki-miami-233</w></i><x></x></a>
