<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Buffy, postrach wampirów (3)</n><s o="2019-07-15 07:00:00" d="2019-07-15 08:00:00" n="TV6" id_tv="566"></s><p><k>(Buffy, the Vampire Slayer)</k><d>USA, 1999Trzeci sezon kultowego serialu o nastoletniej Buffy Summers (Sarah Michelle Gellar), której przeznaczeniem jest walka z wampirami. Za dnia – zwykła uczennica szkoły średniej, w nocy – pogromczyni demonicznych stworów. Chociaż chciałaby wieść normalne życie i spędzać wieczory tak jak jej rówieśniczki, pod osłoną ciemności Buffy przemienia się w mistrzynię sztuk walki i patroluje ulice Sunnydale - miasteczka położonego nad wrotami piekieł, u których zbierają się demony. Mentorem Buffy jest Rupert Giles (Anthony Stewart Head) - bibliotekarz szkolny i prawdziwy ekspert w dziedzinie złych mocy. Ale gdy sytuacja staje się naprawdę groźna, pogromczynię wspiera jej tajemniczy chłopak - Angel (w tej roli: David Boreanaz, gwiazdor serialu &quot;Kości&quot;). Angel jest wampirem, mimo to zawsze staje po jej stronie. Kiedy wraca z piekła, ich związek staje się jeszcze bardziej skomplikowany i... romantyczny. Buffy jest już w ostatniej klasie szkoły średniej, ale jej zachowanie nie przysparza jej popularności. Tymczasem dwójka outsiderów, z którymi zawsze się przyjaźniła: Xander Harris (Nicholas Brendon) i Willow Rosenberg (Alyson Hannigan) coraz bardziej wiąże się z resztą rówieśników za sprawą swoich sympatii. Willow, bardzo nieśmiała, ale inteligentna i utalentowana hakerka, spotyka się z pewnym siebie chłopakiem, imieniem Oz (Seth Green), który okazuje się być... wilkołakiem. Błyskotliwy i zabawny Xander teraz wyprzystojniał i związał się z powszechnie lubianą Cordelią Chase (Charisma Carpenter), choć ich relacje balansują między miłością a nienawiścią.Odtwórczyni roli tytułowej, Sarah Michelle Gellar za kreację w tym serialu była nominowana do Złotych Globów 2001. &quot;Buffy, postrach wampirów&quot; zdobył ponadto 34 inne wyróżnienia na międzynarodowych festiwalach kina grozy i science-fiction oraz 99 nominacji. Powstał zainspirowany filmem pod tym samym tytułem, z 1992 roku i odniósł oszałamiający sukces wśród młodych widzów na całym świecie.</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/tv6/20190715/1300552787-Buffy-postrach-wampirow-3</w></i><x></x></a>
