<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>CSI: Kryminalne zagadki Miami (1)</n><s o="2019-07-17 21:00:00" d="2019-07-17 22:00:00" n="TV6" id_tv="566"></s><p><k>USA (2002)</k><d>R. Chappelle Joe; w. Caruso David(porucznik Horatio Caine), Procter Emily(Calleigh Duquesne), Rodriguez Adam(Eric &quot;Delko&quot;), Cochrane Rory(Tim Speedle), Alexander Khandi(dr Alexx Woods), Delaney Kim(Megan Donner), McGrady Michael(detektyw Eddie Delacroix)Zapraszamy do Miami, gdzie rozgrywa się akcja najpopularniejszego serialu kryminalnego na świecie. Na miejscu zbrodni zjawia się zespół najwyższej klasy ekspertów kryminalistycznych i nawet najmniejszy ślad nie umknie ich uwadze. Grupą śledczych dowodzi Horatio Caine (David Caruso), profesjonalista w każdym calu, charyzmatyczny i tajemniczy. Zawsze może liczyć na piekielnie inteligentną i pozornie zimną jak lód, piękność z Południa, Calleigh Dusquene (Emily Procter) – specjalistkę od batalistyki. Z kolei wody, oblewające brzegi Florydy i miejscowe bagna, nie mają tajemnic przed Delko (Adam Rodriquez), który ponadto jest zbyt przystojny, by notorycznie nie łamać kobiecych serc. W terenie bardzo przydaje się nieustępliwy, ale pełen uroku osobistego, detektyw Tim Speedle (Rory Cochrane). Niedawno do zespołu powróciła Megan Donner (Kim Delaney), specjalistka od DNA. W tej pracy nieocenione jest również doświadczenie lekarza sądowego, ale nikt nie traktuje zwłok z większym współczuciem i należnym szacunkiem, niż dr Alexx Woods (Khandi Alexander). Drużyna z CSI w Miami tropi najbrutalniejsze przestępstwa, zbiera i analizuje dowody, wskazuje winnych i żąda sprawiedliwości w imieniu ofiar. Prywatny samolot rozbił się na bagnach Everglades. Uratowała się tylko jedna osoba. Ale śledczych zainteresował fakt, że ciało ofiary - młodej kobiety, znaleziono aż pięć mil od miejsca katastrofy. Pierwsza zagadka: samobójstwo, czy może raczej morderstwo z premedytacją?</d></p><i><t>Seriál</t><qq><q id="z">znakový jazyk</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/tv6/20190717/1300552852-Csi-kryminalne-zagadki-miami-1</w></i><x></x></a>
