<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="21" t="2019-08-09 01:37:33"><p id_tv="590" o="2019-08-15 05:25:00" d="2019-08-15 05:45:00"><n>Ultimátní taekwondo</n><t>O</t>    <k>Počátky taekwonda se datují před tisíci lety v Koreji, Taekwondo (doslova: TAE &quot;technika nohy&quot; KWON &quot;technika ruky&quot; DO &quot;boj&quot;) se vyvinulo do plnohodnotného bojového sportu, který byl na olympijských hrách od roku 2000 a pořádá každý druhý rok své mistrovství světa od roku 1973. Nejlepší světoví odborníci ze stovek zemí soutěží o medaile v eliminačních turnajích, aby určili mistra světa v 8 různých váhových kategoriích mužů i žen.</k>  </p>
<p id_tv="590" o="2019-08-15 05:45:00" d="2019-08-15 06:00:00"><n>Wushu šampionát</n><t>O</t>    <k>SVĚTOVÝ WUSHU ŠAMPIONÁT ANKARA 2011, EVROPSKÝ WUSHU ŠAMPIONÁT TALLIN 2012, FRANCOUSZKÝ WUSHU ŠAMPIONÁT LIMOGES 2012 – Wushu má kořeny v Číně. Nejvýznamnější světové události týkajících se Wushu, Světové šampionáty ve Wushu, se pořádají každé dva roky a jsou organizovány Mezinárodní federací Wushu (IWUF). Této oficiální mezinárodní soutěže ve Wushu se účastní země celého světa.</k>  </p>
<p id_tv="590" o="2019-08-15 06:00:00" d="2019-08-15 06:15:00"><n>Ultimátní taekwondo</n><t>O</t>    <k>Počátky taekwonda se datují před tisíci lety v Koreji, Taekwondo (doslova: TAE &quot;technika nohy&quot; KWON &quot;technika ruky&quot; DO &quot;boj&quot;) se vyvinulo do plnohodnotného bojového sportu, který byl na olympijských hrách od roku 2000 a pořádá každý druhý rok své mistrovství světa od roku 1973. Nejlepší světoví odborníci ze stovek zemí soutěží o medaile v eliminačních turnajích, aby určili mistra světa v 8 různých váhových kategoriích mužů i žen.</k>  </p>
<p id_tv="590" o="2019-08-15 06:15:00" d="2019-08-15 06:25:00"><n>Wushu šampionát</n><t>O</t>    <k>SVĚTOVÝ WUSHU ŠAMPIONÁT ANKARA 2011, EVROPSKÝ WUSHU ŠAMPIONÁT TALLIN 2012, FRANCOUSZKÝ WUSHU ŠAMPIONÁT LIMOGES 2012 – Wushu má kořeny v Číně. Nejvýznamnější světové události týkajících se Wushu, Světové šampionáty ve Wushu, se pořádají každé dva roky a jsou organizovány Mezinárodní federací Wushu (IWUF). Této oficiální mezinárodní soutěže ve Wushu se účastní země celého světa.</k>  </p>
<p id_tv="590" o="2019-08-15 06:25:00" d="2019-08-15 06:40:00"><n>Ultimátní taekwondo</n><t>O</t>    <k>Počátky taekwonda se datují před tisíci lety v Koreji, Taekwondo (doslova: TAE &quot;technika nohy&quot; KWON &quot;technika ruky&quot; DO &quot;boj&quot;) se vyvinulo do plnohodnotného bojového sportu, který byl na olympijských hrách od roku 2000 a pořádá každý druhý rok své mistrovství světa od roku 1973. Nejlepší světoví odborníci ze stovek zemí soutěží o medaile v eliminačních turnajích, aby určili mistra světa v 8 různých váhových kategoriích mužů i žen.</k>  </p>
<p id_tv="590" o="2019-08-15 06:40:00" d="2019-08-15 09:10:00"><n u="New snake pit">New snake pit (2018)</n>    <k>NEW Wrestling's (New European Championship Wrestling) most hardcore event of the year. The word “violence” has a whole new meaning when top NEW stars and international talent meet in extreme stipulation matches.</k>  </p>
<p id_tv="590" o="2019-08-15 09:10:00" d="2019-08-15 12:50:00"><n>Colosseum turnaj, 23.02.2018</n><t>O</t>    <k>Výjimečná show zvuků a světel, slavnost kickboxu a MMA, ve které budeme mít bojovníky z Rumunska i jiných zemí. Slavnost, kde se hrdinové bojových umění z Rumunska setkají s některými z nejsilnějších soupeřů.</k>  </p>
<p id_tv="590" o="2019-08-15 12:50:00" d="2019-08-15 14:35:00"><n u="Kunlun combat professional league , tongling, china, 29.06.2019">Kunlun combat professional league (kcpl), tongling, china, 29.06.2019</n>    <k>Kunlun Combat Professional League (KCPL) is China's first League Fighting Serial affliated to Kunlun Fight Fighting Championship. KCPL includes 16 top-tier kickboxing teams representing 16 Chinese cites on the bracket fighting for the ultimate supremacy. It adopts double round-robin for the pre-season and single elimination in the playoffs for a total of 125 fights throughout the year. Only the top 4 teams respectively from North and South Division will earn their spot in the playoffs to continue contending for the championship.</k>  </p>
<p id_tv="590" o="2019-08-15 14:35:00" d="2019-08-15 16:05:00"><n u="Kunlun combat professional league , tongling, china, 30.06.2019">Kunlun combat professional league (kcpl), tongling, china, 30.06.2019</n>    <k>Kunlun Combat Professional League (KCPL) is China's first League Fighting Serial affliated to Kunlun Fight Fighting Championship. KCPL includes 16 top-tier kickboxing teams representing 16 Chinese cites on the bracket fighting for the ultimate supremacy. It adopts double round-robin for the pre-season and single elimination in the playoffs for a total of 125 fights throughout the year. Only the top 4 teams respectively from North and South Division will earn their spot in the playoffs to continue contending for the championship.</k>  </p>
<p id_tv="590" o="2019-08-15 16:05:00" d="2019-08-15 17:35:00"><n>Wkf šampionát 2016 Montpelier, Francie, 07.05.2016, sobota odpoledne – session</n><t>O</t>    <k>Světová federace karate uvádí turnaj roku 2016, kde se sešli nejlepší bojovníci planety v karate aby rozhodli, kdo je nejlepší z nejlepších. Zápasy pořádané v Montpelieru, Francii v celkem deseti váhových kategoriích jak žen, tak mužů v kumite (zápasech).</k>  </p>
<p id_tv="590" o="2019-08-15 17:35:00" d="2019-08-15 18:00:00"><n>Wkf šampionát 2016 Montpelier, Francie, 08.05.2016 highlights</n><t>O</t>    <k>Světová federace karate uvádí turnaj roku 2016, kde se sešli nejlepší bojovníci planety v karate aby rozhodli, kdo je nejlepší z nejlepších. Zápasy pořádané v Montpelieru, Francii v celkem deseti váhových kategoriích jak žen, tak mužů v kumite (zápasech).</k>  </p>
<p id_tv="590" o="2019-08-15 18:00:00" d="2019-08-15 21:00:00"><n>Acb kb 16 clash of titans, targoviste, romania, 13.07.2018</n>    <k>July 13 in Târgovite will be held the tournament in professional kickboxing ACB KB-16: Clash of Titans. Loud slogan means loud fight card which will gather the most competitive kickboxers from Romania, Russia and Europe. In the main event of the evening the star of Romanian kickboxing Andrei Stoica will demonstrate the power of the heavyweight division. The legend of K-1 Albert Kraus will please all fans with a quality and uncompromising fight and this is not the entire list of high-class kickboxers who will perform at this event.</k>  </p>
<p id_tv="590" o="2019-08-15 21:00:00" d="2019-08-15 21:45:00"><n u="Bojoví zelenáči">Bojoví zelenáči (2014)</n><t>O</t>    <k>Bojoví zelenáči je soutěž pro kickboxery s jedinečnou možností vyšplhat se na vrchol žebříčku úspěchu v tomto sportu. Zelenáči soupeří o šanci stát se profesionály a získat zkušenosti potřebné k úspěchu na nejvyšší úrovni. Každý bojovník vydá ze sebe to nejlepší, aby svůj sen proměnil ve skutečnost. To, co dnes dělají, buduje jejich budoucnost a odráží se do věčnosti!</k>  </p>
<p id_tv="590" o="2019-08-15 21:45:00" d="2019-08-15 22:00:00"><n>Celojaponské profesionální zápasení - ajpw</n><t>O</t>    <k>Celojaponské profesionální zápasení (AJPW) bylo založené v roce 1972. Je známé svými těžkými údery, silnou pokorou a vlivem smíšených bojových umění, Celojaponské profesionální zápasení je stejně tak těžké, jak se představuje. Legendy ringu a noví přicházející bojovníci bojují za stejnou věc, NWA mezinárodní šampionát těžké váhy, NWA šampionát Spojených států, PWF Mistrovství světa v těžké váze.</k>  </p>
<p id_tv="590" o="2019-08-15 22:00:00" d="2019-08-15 22:15:00"><n>Celojaponské profesionální zápasení - ajpw</n><t>O</t>    <k>Celojaponské profesionální zápasení (AJPW) bylo založené v roce 1972. Je známé svými těžkými údery, silnou pokorou a vlivem smíšených bojových umění, Celojaponské profesionální zápasení je stejně tak těžké, jak se představuje. Legendy ringu a noví přicházející bojovníci bojují za stejnou věc, NWA mezinárodní šampionát těžké váhy, NWA šampionát Spojených států, PWF Mistrovství světa v těžké váze.</k>  </p>
<p id_tv="590" o="2019-08-15 22:15:00" d="2019-08-15 22:30:00"><n>Celojaponské profesionální zápasení - ajpw</n><t>O</t>    <k>Celojaponské profesionální zápasení (AJPW) bylo založené v roce 1972. Je známé svými těžkými údery, silnou pokorou a vlivem smíšených bojových umění, Celojaponské profesionální zápasení je stejně tak těžké, jak se představuje. Legendy ringu a noví přicházející bojovníci bojují za stejnou věc, NWA mezinárodní šampionát těžké váhy, NWA šampionát Spojených států, PWF Mistrovství světa v těžké váze.</k>  </p>
<p id_tv="590" o="2019-08-15 22:30:00" d="2019-08-15 22:45:00"><n>Celojaponské profesionální zápasení - ajpw</n><t>O</t>    <k>Celojaponské profesionální zápasení (AJPW) bylo založené v roce 1972. Je známé svými těžkými údery, silnou pokorou a vlivem smíšených bojových umění, Celojaponské profesionální zápasení je stejně tak těžké, jak se představuje. Legendy ringu a noví přicházející bojovníci bojují za stejnou věc, NWA mezinárodní šampionát těžké váhy, NWA šampionát Spojených států, PWF Mistrovství světa v těžké váze.</k>  </p>
<p id_tv="590" o="2019-08-15 22:45:00" d="2019-08-16 01:25:00"><n>Fightbox king of kings heroes series, sakarya, turkey, 02.03.2019</n>    <k>King of Kings, one of the most recognizable brands in the world of kickboxing, returns to live action on FightBox HD. KOK brings the most dedicated fans to the biggest arenas in the world to create an amazing spectacle.</k>  </p>
<p id_tv="590" o="2019-08-16 01:25:00" d="2019-08-16 03:10:00"><n>Noc bojů v Bankoku</n><t>O</t>    <k>Umístěna v úchvatné hale MBK v srdci nákupního okrsku v Bankoku mohou na vlastní oči vidět tisíce svědků skvělého Muay Thai, které pořádá Bankok Fight Night každý týden. Kombinace unikátní lokace, rychlé a tvrdé akce a spousta zvědavých přihlížejících vytváří Bankok Figur Night nezapomenutelný zážitek. Nenechte si jej ujít!</k>  </p>
<p id_tv="590" o="2019-08-16 03:10:00" d="2019-08-16 03:35:00"><n>Šampionát v extrémních zápasech</n><t>O</t>    <k>Šampionát v extrémních zápasech (XFC) je prémiová mezinárodní MMA organizace se svou základnou v USA. Vznikla v roce 2006 a specializuje se na produkci akčních MMA událostí s novou generací bojovníků v MMA a pyšní se tím, že zapojuje nové, nažhavené zápasníky do soubojů s dnešními špičkovými veterány. Díky tomuto přesvědčení ze popularita této organizace rozšířila exponenciálně.</k>  </p>
<p id_tv="590" o="2019-08-16 03:35:00" d="2019-08-16 05:20:00"><n>Cffc - šampionát zuřivých bojů v kleci</n><t>O</t>    <k>Původně tento šampionát vznikl v roce 2006 a je to nejvýznamnější regionální americká exhibice ve smíšeném bojovém umění. Cage fury neustále prokazuje, že to ne elitní platforma pro soupeře mířící na UFC. Tato bojová síť přináší směs bojovníků známých jmen v MMA a vycházejících hvězd obvykle vycházejících v severovýchodní části USA, převážně z New Jersey nebo Pensylvánie.</k>  </p>
</a>
