<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="26" t="2020-06-01 04:38:41"><p id_tv="598" o="2020-06-08 06:00:00" d="2020-06-08 08:40:00"><n>Mozaika</n><t>Z</t>    <k>Kulturní zpravodajství a publicistika. Informace, rozhovory, reportáže, recenze, hosté ve studiu, výběr z tisku. Hudba od klasiky po jazz. Pravidelné rubriky:</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-08 08:40:00" d="2020-06-08 09:02:00"><n>Výlety s Vltavou</n><t>L</t>    <k>Slezské Ardeny aneb Stopy válečného jara 1945 (1/5). Prolog v Osoblaze, prvním městě dobytém Rudou armádou na území dnešní České republiky</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-08 09:02:00" d="2020-06-08 10:00:00"><n>Dopolední četba</n><t>M</t>    <k>Sylvain Tesson: V sibiřských lesích (1/5) Výběr z knihy francouzského spisovatele a cestovatele. Z překladu Tomáše Havla připravila Vladimíra Bezdíčková</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-08 10:00:00" d="2020-06-08 10:02:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-08 10:02:00" d="2020-06-08 11:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Seznamte se s lidmi, kteří žijí (s) kulturou. e-mail: vizitka@rozhlas.cz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-08 11:00:00" d="2020-06-08 11:30:00"><n>Jazzové dopoledne</n><t>M</t>    <k>Petr Dvorský. Příběhy zásadních světových i českých osobností jazzu odhaluje saxofonista, který zároveň učí jazzové dějiny na konzervatoři. Každé pondělí</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-08 11:30:00" d="2020-06-08 12:00:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Ivo Krobot (6/10) Nejsem pro divadlo ideálně ustrojen. Rozhlasové vzpomínání divadelního režiséra a pedagoga. Připravila Olga Jeřábková</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-08 12:00:00" d="2020-06-08 12:05:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-08 12:05:00" d="2020-06-08 13:30:00"><n>Polední koncert</n><t>M</t>    <k>Román v tónech. Komorní hudba a písně Clary Schumannové a Johannese Brahmse. Aoi Trio, Natalia Bojeva (mezzosoprán) a Ivan Demidov (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-08 13:30:00" d="2020-06-08 14:00:00"><n>Povídka</n><t>Z</t>    <k>Klára Vlasáková: Říznutí. Její přítelkyně se vdává a ona cítí, že to všechno mělo být jinak. Jsou rány, na které náplast nestačí. Povídka současné české autorky</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-08 14:00:00" d="2020-06-08 15:40:00"><n>Mozaika</n><t>Z</t>    <k>Kulturní zpravodajství a publicistika. Aktuality dne, reportáže, kritické glosy, knižní novinky, architektura, památky. Široký výběr hudby zahrnuje</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-08 15:40:00" d="2020-06-08 16:00:00"><n>Výlety s Vltavou</n><t>L</t>    <k>Repríza z 8.40</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-08 16:00:00" d="2020-06-08 16:30:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Ivan Binar (1/10) Rozhlasové vzpomínky spisovatele, publicisty, dlouholetého redaktora radia Svobodná Evropa. Připravil Jiří Vondráček (28 min). (2007)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-08 16:30:00" d="2020-06-08 17:00:00"><n>Odposlechy</n><t>M</t>    <k>Outsideři jsou in II (1/4) Druhá série cyklu přináší další hudbu a osudy hudebních naivistů, mystifikátorů, zneuznaných géniů a omylem proslavených děl</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-08 17:00:00" d="2020-06-08 17:02:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-08 17:02:00" d="2020-06-08 18:00:00"><n>ArtCafé</n><t>M</t>    <k>Objevujte témata a osobnosti mimo hlavní kulturní proud. e-mail: artcafe@rozhlas.cz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-08 18:00:00" d="2020-06-08 18:30:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>O všem novém nejen v jazzu. Pro každého, kdo nepřestává hledat a chce zůstat &quot;up to date&quot;, stejně jako autor pořadu, jenž flámoval s Quincym Jonesem</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-08 18:30:00" d="2020-06-08 19:00:00"><n>Četba na pokračování</n><t>L</t>    <k>Stephen Crane: Rudý odznak odvahy (8/10) Dramatizovaná četba na pokračování ze základního románu moderní americké literatury. Psychologický portrét mladého</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-08 19:00:00" d="2020-06-08 20:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Seznamte se s lidmi, kteří žijí (s) kulturou. Repríza z 10.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-08 20:00:00" d="2020-06-08 22:00:00"><n>Koncert SOČR</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Českého rozhlasu. J. S. Bach: Suita pro orchestr č. 2 h moll pro flétnu, smyčcové nástroje a basso continuo</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-08 22:00:00" d="2020-06-08 23:00:00"><n>Souzvuk</n><t>M</t>    <k>Eugeniusz Tkaczyszyn-Dycki: Píseň o návycích a závislostech. Přicházejí za mnou lidé. Z poezie současného polského básníka v překladu Michaela Alexy</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-08 23:00:00" d="2020-06-08 23:30:00"><n>Povídka</n><t>Z</t>    <k>Repríza z 13.30 hod</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-08 23:30:00" d="2020-06-09 00:00:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Repríza z 18.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-09 00:00:00" d="2020-06-09 00:30:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Ivo Krobot (6/10) Repríza z 8.6. 11.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-09 00:30:00" d="2020-06-09 04:30:00"><n>ČRo D-dur na vlnách Vltavy</n><t>M</t>    <k>Simultánní vysílání s digitální stanicí D-dur</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-09 04:30:00" d="2020-06-09 06:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>Klarinet z Ostravy. W. A. Mozart: Kvintet A dur pro klarinet a smyčcové kvarteto, KV 581 (31 min). - Johannes Brahms: Kvintet h moll pro klarinet</k>  </p>
</a>
