<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="26" t="2020-04-10 04:48:39"><p id_tv="598" o="2020-04-17 06:00:00" d="2020-04-17 09:02:00"><n>Mozaika</n><t>Z</t>    <k>Kulturní zpravodajství a publicistika. Informace, rozhovory, reportáže, recenze, hosté ve studiu, výběr z tisku. Hudba od klasiky po jazz. Pravidelné rubriky:</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-17 09:02:00" d="2020-04-17 10:00:00"><n>Dopolední četba</n><t>M</t>    <k>Zdeněk Matěj Kuděj: Hrstka vzpomínek na starého kamaráda (5/5) Z rukopisu dosud nepublikovaných vzpomínek romanopisce, povídkáře, překladatele a bohémského Režie Markéta Jahodová (12 min). (2013)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-17 10:00:00" d="2020-04-17 10:02:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-17 10:02:00" d="2020-04-17 11:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Seznamte se s lidmi, kteří žijí (s) kulturou. e-mail: vizitka@rozhlas.cz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-17 11:00:00" d="2020-04-17 11:30:00"><n>Jazzové dopoledne</n><t>M</t>    <k>Klasický jazz od New Orleans až po swing s trumpetistou a znalcem hudebního období, kdy jazz byl provokující módní novinkou šířící se z Ameriky</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-17 11:30:00" d="2020-04-17 12:00:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Karel Weinlich (10/10) Vzpomínání rozhlasového režiséra. Připravila Eva Ocisková. Technická spolupráce Tomáš Gsöllhofer. (28 min). (repr. 20.4. v 0.05) (2003)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-17 12:00:00" d="2020-04-17 12:05:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-17 12:05:00" d="2020-04-17 13:18:00"><n>Polední koncert</n><t>M</t>    <k>Prométheus v hudbě. Na programu: L. van Beethoven: Předehra k baletu Stvoření Prométheovo. - B. Dean: Dramatis Personae pro trubku a orchestr, sólo Hakan Hardenbereger</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-17 13:18:00" d="2020-04-17 13:30:00"><n>G. Ph. Telemann: Koncert pro dvě trubky, smyčcový orchestr</n><t>M</t>    <k>A basso continuo Es dur TWV 54/Es 1. Hrají Hakan Hardenberger (trubka), Michael Laird (trubka), John Constable (cembalo) a Academy of St Martin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-17 13:30:00" d="2020-04-17 14:00:00"><n>Povídka</n><t>Z</t>    <k>Josef Čapek: Syn zla. Povídka z roku 1916, která vyšla v souboru próz Lelio. Pro rozhlas vybral a úvodní slovo napsal Blahoslav Dokoupil. Účinkují Radmila</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-17 14:00:00" d="2020-04-17 15:45:00"><n>Mozaika</n><t>Z</t>    <k>Kulturní zpravodajství a publicistika. Aktuality dne, reportáže, kritické glosy, knižní novinky, architektura, památky. Široký výběr hudby zahrnuje</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-17 15:45:00" d="2020-04-17 16:00:00"><n>Esej</n><t>D</t>    <k>Josef Čapek: Méně výstav a více umění! Národní hospodářství a umění. Dva fejetony českého výtvarníka a spisovatele o bídném stavu českého výstavnictví Režie Vlado Rusko (13 min). (2017)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-17 16:00:00" d="2020-04-17 16:30:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Radko Pytlík (4/4) Rozhlasové vzpomínání literárního historika, spisovatele a editora. Připravili Jan Kašpar a Štěpán Sedláček. Technická spolupráce Petr Janečka. (28 min). (2016)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-17 16:30:00" d="2020-04-17 17:00:00"><n>Odposlechy</n><t>M</t>    <k>Don Byron: Klarinet vypráví o rasismu 20. století. Připravil a uvádí Pavel Klusák</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-17 17:00:00" d="2020-04-17 17:02:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-17 17:02:00" d="2020-04-17 18:00:00"><n>ArtCafé</n><t>M</t>    <k>Objevujte témata a osobnosti mimo hlavní kulturní proud. e-mail: artcafe@rozhlas.cz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-17 18:00:00" d="2020-04-17 18:30:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Soul, r'n'b, gospel, hip-hop, jazz a vše, čím žije v New Yorku i na svých cestách nejúspěšnější český jazzový klávesista. Každý pátek uvádí Ondřej Pivec</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-17 18:30:00" d="2020-04-17 19:00:00"><n>Četba na pokračování</n><t>L</t>    <k>Jan Němec: Možnosti milostného románu (1/15) Četba na pokračování z knihy současného českého prozaika pojednává o jednom konkrétním vztahu i o vztazích</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-17 19:00:00" d="2020-04-17 20:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Seznamte se s lidmi, kteří žijí (s) kulturou. e-mail: vizitka@rozhlas.cz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-17 20:00:00" d="2020-04-17 22:00:00"><n>Koncert klasika</n><t>M</t>    <k>Smetana - Janáček - Sluka live. Koncertní záznamy Českého rozhlasu z blízké i vzdálené minulosti festivalu Pražské jaro. Připravil Vojtěch Babka</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-17 22:00:00" d="2020-04-17 23:00:00"><n>Rádio Dada</n><t>Z</t>    <k>Vyvážená revue Ondřeje Cihláře</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-17 23:00:00" d="2020-04-17 23:30:00"><n>Povídka</n><t>Z</t>    <k>Repríza z 13.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-17 23:30:00" d="2020-04-18 00:00:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Když je pátek, škubni za tajemný drátek. Básník a raper skupiny J.A.R. Oto Klempíř pouští funk, jazz a groove. Repríza z 2. 11. 2018</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-18 00:00:00" d="2020-04-18 01:00:00"><n>Soudobá hudba</n><t>M</t>    <k>Koncertní sbor Permoník a hudba pro třetí tisíciletí. Milan Báchorek: Frenštátská vonička (8min). Spoluúčinkuje Lukáš Michel (klavír) - Jan Vičar:</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-18 01:00:00" d="2020-04-18 04:30:00"><n>ČRo Jazz na vlnách Vltavy</n><t>M</t>    <k>Pořad s jazzovou tematikou</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-18 04:30:00" d="2020-04-18 06:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>F. A. Hugl: Partita in C pro varhany (8 min). Hraje Barbara Maria Willi. - Vojtěch Nudera: Divertimento č. 2 F dur pro 3 dechové nástroje (14 min)</k>  </p>
</a>
