<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="25" t="2020-05-17 04:38:48"><p id_tv="598" o="2020-05-24 06:00:00" d="2020-05-24 08:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>Ostrava plus. H. I. Biber: Sonata representativa A dur pro housle a cembalo (10min) - Franz Schubert: Rondo brillant h moll op. 70 pro housle a klavír</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-24 08:00:00" d="2020-05-24 08:30:00"><n>Spirituála</n><t>Z</t>    <k>Duchovní Evropa. S Martinem C. Putnou procházíme spletitými duchovními dějinami Evropy napříč národy i náboženskými konfesemi. Svatý Vincenc z Lérin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-24 08:30:00" d="2020-05-24 09:00:00"><n>Spirituála</n><t>Z</t>    <k>Ke kořenům. S Petrem Vaďurou a jeho hosty hledáme v Bibli a křesťanské tradici odpovědi na smysl našeho jednání v soukromém i veřejném životě. Legalismus</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-24 09:00:00" d="2020-05-24 10:00:00"><n>Bohoslužba</n>    <k>Přenos nedělní bohoslužby Jednoty bratrské z modlitebny v Ostravě - Martinově. Při bohoslužbě káže kazatel sboru Tomáš Oliverius. (iR)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-24 10:00:00" d="2020-05-24 11:00:00"><n>Duchovní hudba</n><t>M</t>    <k>Italská raně barokní mariánská hudba II. Výběr z Mariánských nešpor Claudia Monteverdiho zazní v podání souborů La Chapelle Royale, Collegium Vocale</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-24 11:00:00" d="2020-05-24 12:00:00"><n>Radioseriál</n><t>M</t>    <k>Charles Dickens: Skvělé vyhlídky (3/8) Životní příběh sirotka Pipa. Dramatizace Jaroslav Tafel. Dramaturg Josef Josef Hlavnička. Režie Josef Henke</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-24 12:00:00" d="2020-05-24 12:05:00"><n>Polední zvony</n><t>Z</t>    <k>Z věže farního kostela Nanebevzetí Panny Marie v Netolicích, souzvuk zvonů (zvon Karel odlitý v r. 1968 Rudolfem Manouškem, zvon odlitý v</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-24 12:05:00" d="2020-05-24 12:20:00"><n>Svět poezie</n><t>D</t>    <k>Signály noci, signály dne. Chvála fantazie ve verších Vítězslava Nezvala. Připravila a lyricky komentuje Vlasta Skalická. Účinkují Gabriela Vránová Režie Olga Valentová (14 min). (1980)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-24 12:20:00" d="2020-05-24 13:30:00"><n>Polední koncert</n><t>M</t>    <k>Zelenkova imaginární mše. Nejnovější album souboru Collegium 1704, Collegium Vocale 1704 a Václava Lukse. Připravila Dita Hradecká</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-24 13:30:00" d="2020-05-24 14:00:00"><n>Povídka</n><t>Z</t>    <k>Varlam Šalamov: Doktor Jampolskij. Peklo stalinských lágrů na Sibiři ve vzpomínkách ruského spisovatele. Ze závěrečného dílu cyklu Kolymských povídek</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-24 14:00:00" d="2020-05-24 15:00:00"><n>Krásné hlasy</n><t>M</t>    <k>Spletitým světem primadon, veselých subret, lyrických i hrdinných tenorů, temných altů, intrikánských barytonů a zvučných basů tentokrát v operách Vincenza</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-24 15:00:00" d="2020-05-24 17:00:00"><n>Hra pro pamětníky</n><t>M</t>    <k>Vítězslav Nezval: Dnes ještě zapadá slunce nad Atlantidou. Rozhlasová úprava a dramaturgie Dalibor Chalupa. Hudbu složil a řídí Miroslav Ponc. Režie Miloslav Jareš</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-24 17:00:00" d="2020-05-24 18:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Seznamte se s lidmi, kteří žijí (s) kulturou</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-24 18:00:00" d="2020-05-24 18:30:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Osobité české hudebnice a jejich úhel poslechu. Tuto neděli uvádí Eliška Vidomus. Repríza z 26. 3. 2019</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-24 18:30:00" d="2020-05-24 19:00:00"><n>Četba na pokračování</n><t>L</t>    <k>Jindřich Pokorný: Parsifal II (8/15) Četbu na pokračování o osudech jedné demokratické odbojové skupiny v letech 1938 až 1945 s poválečným dovětkem Režie Ivan Chrz (25 min). (2005)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-24 19:00:00" d="2020-05-24 20:00:00"><n>Sedmé nebe</n><t>M</t>    <k>S Petrem Dorůžkou. Osobnosti české hudební scény vybírají a komentují hudbu svého srdce</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-24 20:00:00" d="2020-05-24 22:00:00"><n>Koncert bez hranic</n><t>M</t>    <k>Oumou Sangaré + Angélique Kidjo. Připravil a uvádí Aleš Opekar. Pořad vysíláme v rámci Mezinárodní rozhlasové výměny</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-24 22:00:00" d="2020-05-24 23:00:00"><n>Futurissimo</n><t>M</t>    <k>Místnost plná zubů Rinde Eckert: Cesca's View (4 min). - Merill Garbus: Ansa Ya (7 min). - Quizassa (4 min). - Judd Greenstein: AEIOU (7 min)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-24 23:00:00" d="2020-05-24 23:30:00"><n>Povídka</n><t>Z</t>    <k>Repríza z 13.30 hod</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-24 23:30:00" d="2020-05-25 00:00:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Repríza z 18.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-25 00:00:00" d="2020-05-25 00:02:00"><n>Hymna</n><t>Z</t>    <k>Doby, kdy píseň Kde domov můj zněla jako oficiální symbol státnosti, na kterou jsme nebyli příliš hrdí, jsou již dávno pryč</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-25 00:02:00" d="2020-05-25 00:05:00"><n>Půlnoční zvony</n><t>Z</t>    <k>Repríza z 24.5. 12.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-25 00:05:00" d="2020-05-25 00:35:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Richard Novák (5/5) Repríza z 22.5. 11.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-25 00:35:00" d="2020-05-25 04:30:00"><n>ČRo D-dur na vlnách Vltavy</n><t>M</t>    <k>Simultánní vysílání s digitální stanicí D-dur</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-25 04:30:00" d="2020-05-25 06:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>Anton Bruckner: Předehra g moll op. 81 Hraje Plzeňský rozhlasový orchestr, řídí Jaroslav Vodňanský. - Čtyři věty pro orchestr. Hraje Plzeňský rozhlasový</k>  </p>
</a>
