<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="28" t="2019-07-21 01:37:43"><p id_tv="598" o="2019-07-27 06:00:00" d="2019-07-27 07:00:00"><n>Schůzky s literaturou</n><t>Z</t>    <k>Sto let knihovnického zákona a kamarád svobody. Rozhlasové pásmo připravil při příležitosti sta let od vydání knihovnického zákona (22.7. 1919) a osmdesáti</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-27 07:00:00" d="2019-07-27 08:00:00"><n>Ranní koncert</n><t>M</t>    <k>Na cestě - Bückeburg. J. Ch. F. Bach: Symfonie B dur (23 min). Hraje Leipziger Kammerorchester, řídí Morten Schuldt-Jensen. - J. Ch. F. Bach:</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-27 08:00:00" d="2019-07-27 08:37:00"><n>Víkendová příloha stanice Vltava</n><t>D</t>    <k>Prázdninové vydání kulturně-publicistického týdeníku. 210 minut reportáží, rozhovorů, glos, fejetonů, dokumentů, literárních ukázek a hudby jazzové i vážné</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-27 08:37:00" d="2019-07-27 10:22:00"><n>Tajemné ostrovy v Atlantiku</n><t>M</t>    <k>Výprava na Azorské ostrovy (Sao Miguel, Terceira, Faial a Pico). Imprese, rozhovory, zvuky, pohádky O prasáčkovi a Svaté Heleně, cestopisná črta Marka</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-27 10:22:00" d="2019-07-27 11:00:00"><n>Fernao de Magalhaes</n><t>D</t>    <k>Rozhlasová kompozice o portugalském mořeplavci, který vykonal první plavbu kolem světa. Připravili Jiří Kamen a Blanka Stárková. Účinkují Otakar Brousek</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-27 11:00:00" d="2019-07-27 11:11:00"><n>Fernando Pessoa: Námořní óda</n><t>M</t>    <k>Překlad z portugalštiny Pavla Lidmilová a Josef Hiršal. Čte Boris Rösner. Režie Vlado Rusko. (repríza z roku 1998)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-27 11:11:00" d="2019-07-27 11:30:00"><n>Tip pro jazzofily</n><t>M</t>    <k>Desku týdne vybírá Otakar Svoboda - Shai Maestro: The Dream Thief. Pátrání po snech. (repríz z 16. 3. 2019)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-27 11:30:00" d="2019-07-27 12:00:00"><n>Klasická povídka</n><t>D</t>    <k>Franz Kafka: Umělec v hladovění. Z překladu Vladimíra Kafky připravil Jiří Hubička. Účinkuje Jan Hartl. V roce 1991 natočil režisér Jan Tůma (26 min)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-27 12:00:00" d="2019-07-27 12:10:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-27 12:10:00" d="2019-07-27 13:00:00"><n>Polední koncert</n><t>M</t>    <k>Muzio Clementi: Tarantella pro klavír a moll (2 min). - Ferruccio Busoni: Divertimento pro flétnu a orchestr (8 min). - Johannes Brahms: Abendständchen op</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-27 13:00:00" d="2019-07-27 13:30:00"><n>Víkendová Mozaika</n><t>Z</t>    <k>Výběr kulturních aktualit týdne</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-27 13:30:00" d="2019-07-27 14:00:00"><n>Odposlechy</n><t>M</t>    <k>Všechnu moc imaginaci! Aktuální hudební dění komentuje Pavel Klusák. Norský ponor 5: Celý svět v Norsku</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-27 14:00:00" d="2019-07-27 15:04:00"><n>Rozhlasové jeviště</n><t>D</t>    <k>Pavel Drábek - Ondřej Kyas: Nissenův korál. Hudebně dramatická rozhlasová hra o zhoubné lásce k moři a jeho tajemným bytostem. Hudba Ondřej Kyas</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-27 15:04:00" d="2019-07-27 15:30:00"><n>Ferruccio Busoni: Zehn Variationen über ein Präludium von</n><t>M</t>    <k>Chopin pro klavír BV 213a. Hraje Roland Pöntinen. - Ferruccio Busoni: Rondo Arlecchinesco pro orchestr op. 46. Hraje NDR Sinfonieorchester, řídí Werner Andreas Albert</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-27 15:30:00" d="2019-07-27 16:37:00"><n>Concertino Praga</n><t>M</t>    <k>Záznam koncertu z 12. 6. 2019 ze Schwarzenberské hrobky v Třeboni. Hrají Martin Sadílek - harfa (Česká republika), Syon Najman - violoncello (Bulharsko)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-27 16:37:00" d="2019-07-27 17:00:00"><n>Ludwig van Beethoven: Trio pro klarinet, violoncello</n><t>M</t>    <k>A klavír B dur op. 11 Gassenhauer Trio. Hrají Matouš Kopáček, Petr Nouzovský a Miroslav Sekera</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-27 17:00:00" d="2019-07-27 18:00:00"><n>Reflexe: Historie!</n><t>D</t>    <k>Dějiny v českých i evropských souvislostech. Minulost viděná dnešníma očima a hledání kořenů. Velká i zapomenutá výročí. Socialistický realismus počesku</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-27 18:00:00" d="2019-07-27 18:30:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Sladké je žít. Jazz doprovází poezii, poezie doprovází jazz. Vratislav Brabenec: Půltón a stroj. Texty a hudba básníka, textaře, zahradního architekta</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-27 18:30:00" d="2019-07-27 19:00:00"><n>Četba na pokračování</n><t>L</t>    <k>Ivan Martin Jirous: Pravdivý příběh Plastic People (4/12) Četba na pokračování z knihy vůdčí osobnosti českého undergroundu. Připravila Jana Doležalová Režie Markéta Jahodová (27 min). (2009)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-27 19:00:00" d="2019-07-27 20:50:00"><n>Operní večer</n><t>M</t>    <k>Ferruccio Busoni: Turandot. Opera o dvou dějstvích podle čínské bajky z roku 1917. V hlavních rolích Harald Stamm, Sabine Hass, Jane Henschel a Josef</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-27 20:50:00" d="2019-07-27 22:45:00"><n>Operní večer</n><t>M</t>    <k>Ferruccio Busoni: Arlecchino. Opera o jednom dějství - divadelní capriccio z roku 1917. V hlavních rolích Ian Wallace, Geraint Evans a Murray Dickie</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-27 22:45:00" d="2019-07-27 23:00:00"><n>Svět poezie</n><t>D</t>    <k>Primo Levi: V nejisté chvíli. Verše italského autora přeložil Vladimír Mikeš. Účinkují Hana Maciuchová a Jiří Ornest. Režie Petr Adler (16 min)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-27 23:00:00" d="2019-07-28 00:00:00"><n>Svět jiné hudby</n><t>M</t>    <k>S Jiřím Moravčíkem. Hudba afrických měst</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-28 00:00:00" d="2019-07-28 00:08:00"><n>Sny</n><t>Z</t>    <k>Slova ze sna a do snů. Text básníka Ladislava Stehlíka Připravil Rudolf Matys. Účinkuje Michal Pavlata. Režie Vlado Rusko</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-28 00:08:00" d="2019-07-28 00:38:00"><n>MusiCafé</n><t>M</t>    <k>S Michaelem Kyselkou. O lesu, vodě, větru a cestách. Repríza z 21. 7. v 18.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-28 00:38:00" d="2019-07-28 01:38:00"><n>Rádio Dada</n><t>Z</t>    <k>Vyvážená revue Ondřeje Cihláře. Repríza z 26. 7. 22.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-28 01:38:00" d="2019-07-28 04:30:00"><n>ČRo Jazz vysílá na vlnách ČRo Vltavy</n><t>M</t>    <k>Simultánní vysílání. Modern Mainstream</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-28 04:30:00" d="2019-07-28 06:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>Henry Purcell: Timon Aténský. Předehra ke hře. Hraje Bournemouth Sinfonietta, řídí Ronald Thomas. - H. I. F. Biber: Sonáta č. 1 h moll ze sbírky Fidicinium Sacro-Profanum</k>  </p>
</a>
