<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="27" t="2019-08-11 01:52:16"><p id_tv="598" o="2019-08-17 06:00:00" d="2019-08-17 07:00:00"><n>Schůzky s literaturou</n><t>Z</t>    <k>Marx nebyl jenom Karel. Komentovaný výběr ze vzpomínek amerického komika Harpo Marxe na počátky skupiny mistrů grotesky. Z vlastního překladu připravila Alice Marxová</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-17 07:00:00" d="2019-08-17 08:00:00"><n>Ranní koncert</n><t>M</t>    <k>Na cestě - Londýn. T. A. Arne: Rule Britannia (3 min). Zpívá Katherine Jenkins. Zpívá sbor, sbormistr Mark Griffiths. Hraje Slovenský národní symfonický</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-17 08:00:00" d="2019-08-17 08:02:00"><n>Víkendová příloha stanice Vltava</n><t>D</t>    <k>Prázdninové vydání kulturně-publicistického týdeníku. 210 minut reportáží, rozhovorů, glos, fejetonů, dokumentů, literárních ukázek a hudby jazzové i vážné</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-17 08:02:00" d="2019-08-17 08:10:00"><n>Z Čech až na konec světa a zpět</n><t>Z</t>    <k>Kulturní události a zajímavosti. MeziŘádky - Čtení na léto a nejen to vybírá Milena M. Marešová</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-17 08:10:00" d="2019-08-17 09:10:00"><n>Fénixova kronika</n><t>D</t>    <k>Hledání slov, která se stala skutkem a naplněných předpovědí. Inspirací je vizionářské dílo amerického spisovatele Raye Bradburyho. Na objevitelskou cestu</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-17 09:10:00" d="2019-08-17 10:10:00"><n>Víc než design - Družstevní práce</n><t>D</t>    <k>Kulturní společenství Družstevní práce bylo ustanoveno 22. září 1922 s požadavkem věnovat pozornost uplatnění umění v každodenním životě. Designér Ladislav</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-17 10:10:00" d="2019-08-17 11:00:00"><n>Znovu na daleké Jávě</n><t>M</t>    <k>Kompozice z javánských próz a veršů Konstantina Biebla a z vyprávění bohemistky Michaely Tomanové, doplněná zvukovými záznamy z rozhlasového archivu</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-17 11:00:00" d="2019-08-17 11:30:00"><n>Tip pro jazzofily</n><t>M</t>    <k>Desku týdne vybírá Otakar Svoboda - Cyrille Aimée: Live. Nenápadná francouzská hvězda. (repríza 15. 9. 2018)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-17 11:30:00" d="2019-08-17 12:00:00"><n>Klasická povídka</n><t>D</t>    <k>Villiers de L'Isle-Adam: Královna Isabeau. Příběh z doby panování francouzského krále Karla VI. Přeložil Oskar Reindl. Připravil Dominik Mačas</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-17 12:00:00" d="2019-08-17 12:10:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-17 12:10:00" d="2019-08-17 13:00:00"><n>Polední koncert</n><t>M</t>    <k>Giuseppe Verdi: Lombarďané Recitativ a árie Giseldy (5 min). - Ferenc Liszt, Giuseppe Verdi: Parafráze na motivy z opery Lombarďané pro klavír (6 min)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-17 13:00:00" d="2019-08-17 13:30:00"><n>Víkendová Mozaika</n><t>Z</t>    <k>Výběr kulturních aktualit týdne</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-17 13:30:00" d="2019-08-17 14:00:00"><n>Odposlechy</n><t>M</t>    <k>Všechnu moc imaginaci! Aktuální hudební dění komentuje Pavel Klusák. Proč ta paní šeptá: Fenomén ASMR v hudbě</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-17 14:00:00" d="2019-08-17 15:40:00"><n>Rozhlasové jeviště</n><t>D</t>    <k>William Shakespeare: Bouře. Klasické drama pomsty a odpuštění. Přeložil Martin Hilský. Rozhlasová úprava a dramaturgie Jana Paterová. Hudba Vladimír Franz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-17 15:40:00" d="2019-08-17 17:00:00"><n>Koncert týdne</n><t>M</t>    <k>Z festivalu Za poklady Broumovska. Łukasz Woś: Poem pro saxofon a smyčce (8 min). - Pawel Lukaszewski: Sinfonietta pro smyčcový orchestr (9 min)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-17 17:00:00" d="2019-08-17 18:00:00"><n>Reflexe: Filosofie!</n><t>D</t>    <k>Pokusy o hledání současného světa - s nadhledem filozofickým i očima humanitních věd. Archeologie kulturní imaginace. Připravil Petr Šourek. (repríza z 5.1</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-17 18:00:00" d="2019-08-17 18:30:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Sladké je žít. Jazz doprovází poezii, poezie doprovází jazz. Vladimír Raffel: Překvapen skutečností světa. Pořad z málo známé básnické tvorby českého</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-17 18:30:00" d="2019-08-17 19:00:00"><n>Četba na pokračování</n><t>L</t>    <k>Herman Melville: Bílá velryba (13/15) Četba na pokračování z klasického díla americké literatury. S použitím překladu Marie Kornelové a Stanislava</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-17 19:00:00" d="2019-08-17 20:00:00"><n>Reflexe: Opera!</n><t>D</t>    <k>Nikdy mne nemilovala. aneb malá sonda do rodinných vztahů v operách Giuseppa Verdiho. Vojtěch Babka pozval k mikrofonu jazykovou specialistku</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-17 20:00:00" d="2019-08-17 22:45:00"><n>Operní večer</n><t>M</t>    <k>Giuseppe Verdi: I masnadieri (Loupežníci). Opera o čtyřech dějstvích. Libreto Andrea Maffei. Záznam premiéry milánského Teatro alla Scala z 18</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-17 22:45:00" d="2019-08-17 23:00:00"><n>Svět poezie</n><t>D</t>    <k>Liu Ka-shiang: Přemýšlím jako hora Výběr ze sbírky Očima malé poletuchy současného tchajwanského básníka a esejisty. Z překladu Pavlíny Krámské, s využitím Režie Lukáš Hlavica (14 min). (2018)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-17 23:00:00" d="2019-08-18 00:00:00"><n>Svět jiné hudby</n><t>M</t>    <k>S Ivanou Radechovskou. Blues napříč kontinenty v podání Ali Farka Tourého, Maloumy, Habiba Koitého a Erika Bibba a dalších</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-18 00:00:00" d="2019-08-18 00:10:00"><n>Sny</n><t>Z</t>    <k>Slova ze sna a do snů. Text básníka Miloše Vacíka. Připravil Rudolf Matys. Účinkuje Jan Vlasák. Režie Dimitrij Dudík</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-18 00:10:00" d="2019-08-18 00:40:00"><n>MusiCafé</n><t>M</t>    <k>S Jiřím Plockem. Repríza z 11. 8. v 18.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-18 00:40:00" d="2019-08-18 01:40:00"><n>Rádio Dada</n><t>Z</t>    <k>Večerní škola Igora Malijevského a Václava Kahudy. Repríza z 16. 8. 22.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-18 01:40:00" d="2019-08-18 04:30:00"><n>ČRo Jazz vysílá na vlnách ČRo Vltavy</n><t>M</t>    <k>Simultánní vysílání. Modern Mainstream</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-18 04:30:00" d="2019-08-18 06:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>G. F. Händel: Koncert pro varhany a orchestr B dur op. 4 č. 2. Hrají Simon Preston (varhany) a The English Concert, řídí Trevor Pinnock. - Charles Avison</k>  </p>
</a>
