<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="32" t="2019-08-15 23:19:42"><p id_tv="598" o="2019-08-21 06:00:00" d="2019-08-21 07:00:00"><n>Mozaika</n><t>Z</t>    <k>210 minut kulturního zpravodajství a publicistiky. Informace, rozhovory, reportáže, kritické recenze a glosy, přehledy tisku, hosté ve studiu, soutěže</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-21 07:00:00" d="2019-08-21 08:00:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-21 08:00:00" d="2019-08-21 08:40:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-21 08:40:00" d="2019-08-21 09:00:00"><n>Výlety s Vltavou</n><t>L</t>    <k>Zmizelá Libavá (3/5). Putování po nově zpřístupněných částech Vojenského újezdu Libavá. Po stopách sovětské armády: Tělocvična na hřbitově, sv</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-21 09:00:00" d="2019-08-21 09:30:00"><n>Letní čtení</n><t>M</t>    <k>Sajjid Kašua: Tančící Arabové (3/5). Texty ze svého překladu knihy současného hebrejsky píšícího arabského autora vybrala a pro rozhlas upravila Magdaléna Křížová Režie Vít Vencl (28 min). (2018)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-21 09:30:00" d="2019-08-21 10:00:00"><n>Jazzofon</n><t>M</t>    <k>Jazz Brno. Moravská metropole je stále důležitějším místem pro český jazz. Vznikají zde nové hudební projekty nejvyšší úrovně, které si zasluhují</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-21 10:00:00" d="2019-08-21 11:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Martin Šinták, tanečník, Choreograf. Moderuje Vojtěch Babka. Pohled z webové kamery do vysílacího studia na vltava.rozhlas.cz, e-mail: vizitka@rozhlas.cz. Repríza v 19.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-21 11:00:00" d="2019-08-21 11:30:00"><n>Pasáže</n><t>M</t>    <k>Napoleon v hudbě zajatý aneb Slavná osobnost inspirací skladatelům. Pořad připravil Viktor Velek</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-21 11:30:00" d="2019-08-21 12:00:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Blanka Bohdanová (3/5). Rozhlasové vzpomínání herečky, malířky a výtvarnice, držitelky Ceny Thálie. Připravil Martin Velíšek. Technická spolupráce Jiří Benák. (repr. 22.8. v 0.00) (2019)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-21 12:00:00" d="2019-08-21 12:10:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-21 12:10:00" d="2019-08-21 13:00:00"><n>Polední koncert</n><t>M</t>    <k>Antonín Dvořák: Husitská op. 67. Dramatická předehra pro orchestr (14 min). - Serenáda pro deset dechových nástrojů, violoncello a kontrabas d moll op</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-21 13:00:00" d="2019-08-21 13:45:00"><n>Reflexe: Film!</n><t>Z</t>    <k>Pocta Agnes Vardové a animovaná novinka z Japonska. Připravili Pavel Sladký a Šárka Gmiterková. Repríza z 3. 4. 2019. (repríza ve 23.00 hodin)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-21 13:45:00" d="2019-08-21 14:00:00"><n>Výlety s Vltavou</n><t>L</t>    <k>Repríza z 8.40 hod</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-21 14:00:00" d="2019-08-21 14:30:00"><n>Staří mistři</n><t>M</t>    <k>Půlhodinka ve vybrané společnosti mistrů starší hudby. Hudební život v Benátkách na přelomu 16. a 17. století (3/5). Připravila Markéta Králová, hovoří</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-21 14:30:00" d="2019-08-21 14:45:00"><n>Esej</n><t>D</t>    <k>Josef Kroutvor: Velký příběh misionáře Oldřicha z Pordenone. Zamyšlení básníka, esejisty a historika umění nad dobrodružným životním příběhem Režie Vlado Rusko (13 min). (2011)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-21 14:45:00" d="2019-08-21 16:00:00"><n>Odpolední koncert</n><t>D</t>    <k>Petr Eben: Vox clamantis. Symfonická věta pro tři trubky (13 min). Hrají Antonín Dokoupil (trubka), Miloslav Pokorný (trubka), Václav Landa (trubka)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-21 16:00:00" d="2019-08-21 16:05:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-21 16:05:00" d="2019-08-21 17:30:00"><n>ArtCafé</n><t>M</t>    <k>Co potřebujete vědět, než večer vyrazíte za kulturou. Odpolední průzkum kulturních trendů, událostí a osobností v proudu současné hudby. Pohled z webové</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-21 17:30:00" d="2019-08-21 18:00:00"><n>Kontexty</n><t>D</t>    <k>Čínská hudba (3/5). &quot;Červené a bílé radostné události.&quot; Hudba čínských svateb, pohřbů a poutí. Připravil Jan Chmelarčík. Repríza 22. 8. v 1.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-21 18:00:00" d="2019-08-21 18:30:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Jazzcoolny. Připravil a uvádí Pavel Dostál. Repríza z 5. 9. 2018</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-21 18:30:00" d="2019-08-21 19:00:00"><n>Četba na pokračování</n><t>L</t>    <k>Egon Hostovský: Cizinec hledá byt (2/12). Četbu na pokračování připravila Vlasta Skalická. Účinkuje Jan Vlasák. V roce 2003 natočil režisér Petr Adler (29 min)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-21 19:00:00" d="2019-08-21 20:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Seznamte se s lidmi, kteří žijí (s) kulturou. Repríza z 10.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-21 20:00:00" d="2019-08-21 22:00:00"><n>Pokračování za pět minut</n><t>Z</t>    <k>Bohumil Hrabal: Divní lidé. Prózy ze sbírky Inzerát na dům, ve kterém už nechci bydlet, které zaznamenávají každodenní skutečnost po únoru 1948 Režie Aleš Vrzák (109 min). (2008)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-21 22:00:00" d="2019-08-21 23:00:00"><n>Radioateliér</n><t>D</t>    <k>O autorech, kteří nemohli přežít svojí tvorbu #3.Miroslav Tóth se společně s různými slovenskými tvůrci zabývá otázkou vlivu neuronových sítí a umělé</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-21 23:00:00" d="2019-08-21 23:45:00"><n>Reflexe: Film!</n><t>Z</t>    <k>Repríza ze 13.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-21 23:45:00" d="2019-08-22 00:00:00"><n>Stránky na dobrou noc</n><t>Z</t>    <k>Faraoni a kouzelníci (12/14). Starověké egyptské mýty a legendy. Ze stejnojmenné knihy Jiřího Tomka pro rozhlas upravil a režii má Tomáš Vondrovic. Účinkuje Jiří Klem. (2010)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-22 00:00:00" d="2019-08-22 00:30:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Blanka Bohdanová (3/5). Repríza z 21.8. 11.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-22 00:30:00" d="2019-08-22 01:30:00"><n>Soudobá hudba</n><t>M</t>    <k>Otevřený prostor. Miles Walter: just recall pro dva vibrafony a stereo systém (8 min). - Christian Ferlaino: Into the pipe (13 min). - Timothy Page:</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-22 01:30:00" d="2019-08-22 02:00:00"><n>Kontexty</n><t>D</t>    <k>Čínská hudba (3/5). Repríza z 21. 8. 17.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-22 02:00:00" d="2019-08-22 03:00:00"><n>ČRo Jazz vysílá na vlnách ČRo Vltavy</n><t>M</t>    <k>Simultánní vysílání. Modern Mainstream</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-22 03:00:00" d="2019-08-22 04:30:00"><n>Noc s klasikou</n><t>M</t>    <k>Simultánní vysílání s digitální stanicí D-dur</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-22 04:30:00" d="2019-08-22 06:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>Ludwing van Beethoven: Předehra k opeře Fidelio. Hraje Moravská filharmonie Olomouc, řídí Jaromír Nohejl. - Sonáta E dur op. 109. Hraje Jindra Kramperová (klavír)</k>  </p>
</a>
