<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="25" t="2020-05-29 04:50:39"><p id_tv="598" o="2020-06-05 06:00:00" d="2020-06-05 09:02:00"><n>Mozaika</n><t>Z</t>    <k>Kulturní zpravodajství a publicistika. Informace, rozhovory, reportáže, recenze, hosté ve studiu, výběr z tisku. Hudba od klasiky po jazz. Pravidelné rubriky:</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-05 09:02:00" d="2020-06-05 10:00:00"><n>Dopolední četba</n><t>M</t>    <k>Asfa-Wossen Asserate: Dobré mravy (5/5) Výběr z úvah etiopského prince. Z překladu Jitky Jílkové připravila Vladimíra Bezdíčková. Květiny. Účinkuje Jaroslav Haidler. Režie Natália Deáková (14 min). (2013)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-05 10:00:00" d="2020-06-05 10:02:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-05 10:02:00" d="2020-06-05 11:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Seznamte se s lidmi, kteří žijí (s) kulturou. e-mail: vizitka@rozhlas.cz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-05 11:00:00" d="2020-06-05 11:30:00"><n>Jazzové dopoledne</n><t>M</t>    <k>Klasický jazz od New Orleans až po swing s trumpetistou a znalcem hudebního období, kdy jazz byl provokující módní novinkou šířící se z Ameriky</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-05 11:30:00" d="2020-06-05 12:00:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Ivo Krobot (5/10) Nejsem pro divadlo ideálně ustrojen. Rozhlasové vzpomínání divadelního režiséra a pedagoga. Připravila Olga Jeřábková</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-05 12:00:00" d="2020-06-05 12:05:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-05 12:05:00" d="2020-06-05 13:30:00"><n>Polední koncert</n><t>M</t>    <k>Klavíristé Pražských jar III. - Svjatoslav Richter Výběr z archivních rozhlasových nahrávek festivalových koncertů legendárního ruského klavíristy</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-05 13:30:00" d="2020-06-05 14:00:00"><n>Povídka</n><t>Z</t>    <k>Rubén Darío: Balík, Kouř z dýmky. Baladické vyprávění přístavního nakladače a snová vize kuřáka dýmky v sedmi obláčcích kouře. Dvě povídky nikaragujského</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-05 14:00:00" d="2020-06-05 15:45:00"><n>Mozaika</n><t>Z</t>    <k>Kulturní zpravodajství a publicistika. Aktuality dne, reportáže, kritické glosy, knižní novinky, architektura, památky. Široký výběr hudby zahrnuje</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-05 15:45:00" d="2020-06-05 16:00:00"><n>Esej</n><t>D</t>    <k>Ludvík Vaculík: Odvážnému štěstí přejme. Esej v autorské interpretaci. Z textu pro časopis Reflex pro rozhlas připravila Alena Zemančíková. Režie Vlado Rusko (15 min). (2011)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-05 16:00:00" d="2020-06-05 16:30:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Libor Pešek (5/5) Rozhlasové vzpomínky českého i světového dirigenta. Připravila Lenka Kopecká. Technická spolupráce Radek Veselý. (28 min). (2016)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-05 16:30:00" d="2020-06-05 17:00:00"><n>Odposlechy</n><t>M</t>    <k>V &quot;deníku náruživého posluchače&quot; Pavel Klusák komentuje aktuální hudební události u nás i ve světě</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-05 17:00:00" d="2020-06-05 17:02:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-05 17:02:00" d="2020-06-05 18:00:00"><n>ArtCafé</n><t>M</t>    <k>Objevujte témata a osobnosti mimo hlavní kulturní proud. e-mail: artcafe@rozhlas.cz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-05 18:00:00" d="2020-06-05 18:30:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Soul, r'n'b, gospel, hip-hop, jazz a vše, čím žije v New Yorku i na svých cestách nejúspěšnější český jazzový klávesista. Každý pátek uvádí Ondřej Pivec</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-05 18:30:00" d="2020-06-05 19:00:00"><n>Četba na pokračování</n><t>L</t>    <k>Stephen Crane: Rudý odznak odvahy (5/10) Dramatizovaná četba na pokračování ze základního románu moderní americké literatury. Psychologický portrét mladého</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-05 19:00:00" d="2020-06-05 20:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Seznamte se s lidmi, kteří žijí (s) kulturou. Repríza z 10.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-05 20:00:00" d="2020-06-05 22:00:00"><n>Koncert klasika</n><t>M</t>    <k>Operní gala Filharmonie Bohuslava Martinů Zlín. Záznam unikátního koncertu, který se na počátku krizových opatření kvůli epidemii koronaviru konal</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-05 22:00:00" d="2020-06-05 23:00:00"><n>Rádio Dada</n><t>Z</t>    <k>S Vladivojnou La Chia</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-05 23:00:00" d="2020-06-05 23:30:00"><n>Povídka</n><t>Z</t>    <k>Repríza z 13.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-05 23:30:00" d="2020-06-06 00:00:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Repríza z 18.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-06 00:00:00" d="2020-06-06 01:00:00"><n>Soudobá hudba</n><t>M</t>    <k>Roscoe Mitchell a Ostravská banda. Distant Radio Transmission (20min) - Nonaah Trio (15min) - Cutouts pro dechové kvinteto (9min) - 8.8.88 (9min)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-06 01:00:00" d="2020-06-06 04:30:00"><n>ČRo Jazz na vlnách Vltavy</n><t>M</t>    <k>Pořad s jazzovou tematikou</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-06 04:30:00" d="2020-06-06 06:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>Karl Ditters von Dittersdorf: Koncert pro housle a orchestr G dur (26 min). Hrají Bohumil Kotmel a Čeští komorní sólisté, řídí Leoš Svárovský</k>  </p>
</a>
