<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="27" t="2020-05-10 04:45:15"><p id_tv="598" o="2020-05-17 06:00:00" d="2020-05-17 08:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>Ostrava plus. Robert Schumann: Klavírní kvartet Es dur op. 47 (26min). Hraje Martina Bačová (housle), Kristina Fialová (viola), Václav Petr (violoncello)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-17 08:00:00" d="2020-05-17 08:30:00"><n>Spirituála</n><t>Z</t>    <k>Duchovní Evropa. S Martinem C. Putnou procházíme spletitými duchovními dějinami Evropy napříč národy i náboženskými konfesemi. O norské reformaci</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-17 08:30:00" d="2020-05-17 09:00:00"><n>Spirituála</n><t>Z</t>    <k>Ke kořenům. S Petrem Vaďurou a jeho hosty hledáme v Bibli a křesťanské tradici odpovědi na smysl našeho jednání v soukromém i veřejném životě. Neomarxismus</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-17 09:00:00" d="2020-05-17 10:00:00"><n>Bohoslužba</n>    <k>Přenos nedělní bohoslužby Jednoty bratrské z modlitebny v Ostravě - Martinově. Při bohoslužbě káže kazatel sboru Tomáš Oliverius. (iR)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-17 10:00:00" d="2020-05-17 11:00:00"><n>Duchovní hudba</n><t>M</t>    <k>Italská raně barokní mariánská hudba I. Zpívají Philippe Jaroussky a Marie-Nicole Lemieux, hraje Ensemble Artaserse. Připravila Markéta Králová, hovoří</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-17 11:00:00" d="2020-05-17 12:00:00"><n>Radioseriál</n><t>M</t>    <k>Jaroslav Tafel: Skvělé vyhlídky - (2/8) Dramatické variace na dickensovský motiv. Životní příběh sirotka Pipa. Průvodní slovo Vladimír Fišer. Dramaturg Josef Hlavnička</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-17 12:00:00" d="2020-05-17 12:05:00"><n>Polední zvony</n><t>Z</t>    <k>Z věže kostela Nanebevzetí Panny Marie v Netolicích, zvon odlitý v r. 1717 Silviem Creuzem z Lince. Připravil Radek Rejšek. (repr. 18.5. v 0.02)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-17 12:05:00" d="2020-05-17 12:20:00"><n>Svět poezie</n><t>D</t>    <k>Marzanna Bogumila Kielarová: Zatopený estuár. Básně polské spisovatelky střední generace z chystaného stejnojmenného výboru nakladatelství FRA</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-17 12:20:00" d="2020-05-17 13:30:00"><n>Polední koncert</n><t>M</t>    <k>Vybíráme unikátní rozhlasové snímky z historie festivalu Pražské jaro. Ferenc Liszt: Sonáta pro klavír h moll. Hraje Lazar Berman (PJ 1982)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-17 13:30:00" d="2020-05-17 14:00:00"><n>Povídka</n><t>Z</t>    <k>Wladyslaw Reymont: V kuřárně opia. Povídka jednoho z nejvýznamnějších představitelů uměleckého hnutí Mladé Polsko, nositele Nobelovy ceny za literaturu z roku 1924</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-17 14:00:00" d="2020-05-17 15:00:00"><n>Krásné hlasy</n><t>M</t>    <k>Belcantovou kolekci k nedělní siestě připravil a uvádí Vojtěch Babka. Kálmán - Mozart - Dvořák - Smetana - Rachmaninov - Lehár. Zpívají: Maria Tauberová</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-17 15:00:00" d="2020-05-17 16:12:00"><n>Hra pro pamětníky</n><t>M</t>    <k>Hans Christian Branner: Dobrá pověst Přeložil František Fröhlich. Rozhlasová úprava a režie Miloslav Jareš. Dramaturg Dalibor Chalupa. Osoby a obsazení</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-17 16:12:00" d="2020-05-17 16:30:00"><n>Mezinárodní interpretační soutěž Pražského jara 2016</n><t>M</t>    <k>S. V. Rachmaninov: Sonáta pro klavír č. 2 b moll op. 36. Hraje Marek Kozák</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-17 16:30:00" d="2020-05-17 17:00:00"><n>Pasáže</n><t>M</t>    <k>Pohlednice z Londýna. Lesk a bída britské metropole v hudbě od renesance po současnost. Připravila Dita Hradecká</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-17 17:00:00" d="2020-05-17 18:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Seznamte se s lidmi, kteří žijí (s) kulturou</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-17 18:00:00" d="2020-05-17 18:30:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Osobité české hudebnice a jejich úhel poslechu. Tuto neděli uvádí Štěpánka Balcarová. Repríza z 9. 7. 2019</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-17 18:30:00" d="2020-05-17 19:00:00"><n>Četba na pokračování</n><t>L</t>    <k>Jindřich Pokorný: Parsifal II (1/15) Četbu na pokračování o osudech jedné demokratické odbojové skupiny v letech 1938 až 1945 s poválečným dovětkem Režie Ivan Chrz (26 min). (2005)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-17 19:00:00" d="2020-05-17 20:00:00"><n>Sedmé nebe</n><t>M</t>    <k>S Pavlem Klusákem. Osobnosti české hudební scény vybírají a komentují hudbu svého srdce</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-17 20:00:00" d="2020-05-17 22:00:00"><n>Koncert bez hranic</n><t>M</t>    <k>Výbušná směs afrobeatu, soulu, jazzu a R&amp;B v podání mezinárodního kolektivu Antibalas na loňském ročníku Cully Jazz Festivalu ve Švýcarsku. The Mauskovic</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-17 22:00:00" d="2020-05-17 23:00:00"><n>Futurissimo</n><t>M</t>    <k>Proti proudu: 50 let S.E.M. Ensemble. O pražských kořenech nejstaršího souboru nové hudby v USA a široké spolupráci se skladateli 20. a 21. století hovoří</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-17 23:00:00" d="2020-05-17 23:30:00"><n>Povídka</n><t>Z</t>    <k>Wladyslaw Reymont: V kuřárně opia. Repríza z 13.30</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-17 23:30:00" d="2020-05-18 00:00:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Repríza z 18.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-18 00:00:00" d="2020-05-18 00:02:00"><n>Hymna</n><t>Z</t>    <k>Doby, kdy píseň Kde domov můj zněla jako oficiální symbol státnosti, na kterou jsme nebyli příliš hrdí, jsou již dávno pryč</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-18 00:02:00" d="2020-05-18 00:05:00"><n>Půlnoční zvony</n><t>Z</t>    <k>Repríza ze 17.5. 12.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-18 00:05:00" d="2020-05-18 00:35:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Eva Kantůrková (5/5) Repríza z 15.5. 11.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-18 00:35:00" d="2020-05-18 04:30:00"><n>ČRo D-dur na vlnách Vltavy</n><t>M</t>    <k>Simultánní vysílání s digitální stanicí D-dur</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-18 04:30:00" d="2020-05-18 06:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>V. J. Tomášek: Eklogy op. 35 a 51. Výběr. Hraje Věra Rezková (klavír). - L. E. Měchura: Marie Potocká - předehra k opeře. Hraje Plzeňský rozhlasový</k>  </p>
</a>
