<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="25" t="2020-05-15 05:15:11"><p id_tv="598" o="2020-05-22 06:00:00" d="2020-05-22 09:02:00"><n>Mozaika</n><t>Z</t>    <k>Kulturní zpravodajství a publicistika. Informace, rozhovory, reportáže, recenze, hosté ve studiu, výběr z tisku. Hudba od klasiky po jazz. Pravidelné rubriky:</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-22 09:02:00" d="2020-05-22 10:00:00"><n>Dopolední četba</n><t>M</t>    <k>Karel Ladislav Kukla: Salóny lásky starého pražského ghetta. Povídka spisovatele, dramatika a novináře, znalce &quot;odvrácené strany&quot; meziválečného Režie Lukáš Hlavica (14 min). (2017)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-22 10:00:00" d="2020-05-22 10:02:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-22 10:02:00" d="2020-05-22 11:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Seznamte se s lidmi, kteří žijí (s) kulturou. e-mail: vizitka@rozhlas.cz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-22 11:00:00" d="2020-05-22 11:30:00"><n>Jazzové dopoledne</n><t>M</t>    <k>Klasický jazz od New Orleans až po swing s trumpetistou a znalcem hudebního období, kdy jazz byl provokující módní novinkou šířící se z Ameriky</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-22 11:30:00" d="2020-05-22 12:00:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Richard Novák (5/5) Rozhlasové vzpomínky operního pěvce, skladatele a varhaníka. Připravili Petr Kadlec a Vojtěch Babka. Technická spolupráce Jan Brauner. (repr. 25.5. v 0.05) (2013)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-22 12:00:00" d="2020-05-22 12:05:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-22 12:05:00" d="2020-05-22 13:30:00"><n>Polední koncert</n><t>M</t>    <k>Komorní filharmonie Pardubice na Pražském jaru 2007. Franz Schubert: Symfonie č. 3 D dur D 200. - E. W. Korngold: Koncert pro violoncello a orchestr op</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-22 13:30:00" d="2020-05-22 14:00:00"><n>Povídka</n><t>Z</t>    <k>Jiří Kamen: Američan v Praze. Odkaz Jiřího Muchy. Připravila Eva Lenartová. Účinkuje Jan Fišar. Režie Tomáš Soldán (29 min). (repr. ve 23.00) (Ostrava, prem)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-22 14:00:00" d="2020-05-22 15:45:00"><n>Mozaika</n><t>Z</t>    <k>Kulturní zpravodajství a publicistika. Aktuality dne, reportáže, kritické glosy, knižní novinky, architektura, památky. Široký výběr hudby zahrnuje</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-22 15:45:00" d="2020-05-22 16:00:00"><n>Esej</n><t>D</t>    <k>Mikuláš Medek: Text pro katalog výstavy. Esejistickou formou zaznamenaný &quot;scénář&quot; malířova tvůrčího procesu vznikl u příležitosti výstavy, kterou Režie Hana Kofránková (11 min). (2006)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-22 16:00:00" d="2020-05-22 16:30:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Alena Wagnerová (10/10) Rozhlasové vzpomínání spisovatelky ze skupiny Šestatřicátníků. Připravila Alena Zemančíková. Technická spolupráce Ladislav Reich. (2015)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-22 16:30:00" d="2020-05-22 17:00:00"><n>Odposlechy</n><t>M</t>    <k>Družice a plnovousy: Skryté vrstvy v českém popu šedesátých let. Připravil a uvádí Pavel Klusák</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-22 17:00:00" d="2020-05-22 17:02:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-22 17:02:00" d="2020-05-22 18:00:00"><n>ArtCafé</n><t>M</t>    <k>Objevujte témata a osobnosti mimo hlavní kulturní proud. e-mail: artcafe@rozhlas.cz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-22 18:00:00" d="2020-05-22 18:30:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Soul, r'n'b, gospel, hip-hop, jazz a vše, čím žije v New Yorku i na svých cestách nejúspěšnější český jazzový klávesista. Každý pátek uvádí Ondřej Pivec</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-22 18:30:00" d="2020-05-22 19:00:00"><n>Četba na pokračování</n><t>L</t>    <k>Jindřich Pokorný: Parsifal II (6/15) Četbu na pokračování o osudech jedné demokratické odbojové skupiny v letech 1938 až 1945 s poválečným dovětkem Režie Ivan Chrz (27 min). (2005)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-22 19:00:00" d="2020-05-22 20:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Seznamte se s lidmi, kteří žijí (s) kulturou. Repríza z 10.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-22 20:00:00" d="2020-05-22 22:00:00"><n>Pražské jaro</n><t>M</t>    <k>Čtyři mladí hudebníci na Pražském jaru. Přímý přenos koncertu ze Sálu Martinů HAMU v Praze bez publika. Účinkují Jan Čmejla (klavír), Eduard Kollert</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-22 22:00:00" d="2020-05-22 23:00:00"><n>Rádio Dada</n><t>Z</t>    <k>Zapětpůlnoc</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-22 23:00:00" d="2020-05-22 23:30:00"><n>Povídka</n><t>Z</t>    <k>Repríza z 13.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-22 23:30:00" d="2020-05-23 00:00:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Když je pátek, škubni za tajemný drátek. Básník a raper skupiny J.A.R. Oto Klempíř pouští funk, jazz a groove. Repríza z 22. 2. 2019</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-23 00:00:00" d="2020-05-23 01:00:00"><n>Soudobá hudba</n><t>M</t>    <k>Petr Cígler: Horn Concerto, 1. věta (7min). Sólo Ondřej Vrabec (lesní roh) - Michal Rataj: Movis (17min). Sólo Daan Vandewalle (klavír) - Chaya Czernowin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-23 01:00:00" d="2020-05-23 04:30:00"><n>ČRo Jazz na vlnách Vltavy</n><t>M</t>    <k>Pořad s jazzovou tematikou</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-23 04:30:00" d="2020-05-23 06:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>Jan Zach: Sonáta pro cembalo A dur (15 min). Hraje Jan Václav Sýkora. - Josef Mysliveček: Kvintet č. 5 F dur (13 min). Hrají Čeští komorní sólisté</k>  </p>
</a>
