<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="26" t="2021-07-11 05:16:00"><p id_tv="598" o="2021-07-18 06:00:00" d="2021-07-18 08:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>Ostrava plus. Uhrančivé spojení Alexey Stadler a Lukáš Vondráček. Na programu Robert Schumann, Johannes Brahm, Jean Sibelius, Sergej Prokofjev</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-18 08:00:00" d="2021-07-18 08:30:00"><n>Spirituála</n><t>Z</t>    <k>Duchovní Evropa. S Martinem C. Putnou procházíme spletitými duchovními dějinami Evropy napříč národy i náboženskými konfesemi. Tiš'a be-av, den židovských katastrof</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-18 08:30:00" d="2021-07-18 09:00:00"><n>Spirituála</n><t>Z</t>    <k>Ke kořenům. S Petrem Vaďurou a jeho hosty hledáme v Bibli a křesťanské tradici odpovědi na smysl našeho jednání v soukromém i veřejném životě. Autokracie. Repríza z 09. 02. 2020</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-18 09:00:00" d="2021-07-18 10:00:00"><n>Bohoslužba</n>    <k>Přenos nedělní bohoslužby Jednoty bratrské z modlitebny v Ostravě - Martinově. Při bohoslužbě káže kazatel sboru Tomáš Oliverius. (iR)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-18 10:00:00" d="2021-07-18 11:00:00"><n>Duchovní hudba</n><t>M</t>    <k>Chrámová díla W. A. Mozarta (10/20). Sonáta F dur K 224. - Missa brevis F dur K 243. - 4. věta ze Symfonie č. 41 C dur &quot;Jupiter&quot; K 551</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-18 11:00:00" d="2021-07-18 12:00:00"><n>Radioseriál</n><t>M</t>    <k>Jan Kolář: Bestiarium (1/2). Dokumentární hra o některých životních epizodách Ödöna von Horvátha. Hudba Milan Knížák. Dramaturgie Miloslava Háková</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-18 12:00:00" d="2021-07-18 12:05:00"><n>Polední zvony</n><t>Z</t>    <k>Z věže filiálního kostela sv. Jiljí v Milevsku, zvon Maria odlitý v r. 1630 Vojtěchem Arnoldem v Českých Budějovicích. Připravil Radek Rejšek. (repr. 19.7. v 0.02)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-18 12:05:00" d="2021-07-18 12:20:00"><n>Svět poezie</n><t>D</t>    <k>František Pánek: Očekávám zjevení. Z veršů básníka undergroundu. Připravil Vratislav Färber. Účinkují Jaroslav Haidler a Igor Bareš. Režie Vlado Rusko. (2018)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-18 12:20:00" d="2021-07-18 13:30:00"><n>Polední koncert</n><t>M</t>    <k>Symfonické básně Franze Liszta. Les Préludes, Tasso, Prometheus, Mephisto-Walzer No. 1. London Philharmonic Orchestra a Orchestre de Paris řídí Georg Solti</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-18 13:30:00" d="2021-07-18 14:00:00"><n>Povídka</n><t>Z</t>    <k>Bödvar Gudmundsson: Co je platné prosit Bohuděje? Povídka islandského spisovatele. Z překladu Davida Šimečka připravila Vladimíra Bezdíčková. (prem.)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-18 14:00:00" d="2021-07-18 15:00:00"><n>Krásné hlasy</n><t>M</t>    <k>Zahradník Telemann. Německý skladatel proslul po celé Evropě svou vášní k zahradničení, předně se ale do historie zapsal jako nejpilnější komponista všech dob</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-18 15:00:00" d="2021-07-18 17:10:00"><n>Hra pro pamětníky</n><t>M</t>    <k>Anton Pavlovič Čechov: Tři sestry. Drama. Přeložil Ladislav Fikar. Rozhlasová úprava Josef Bezdíček. Hudební spolupráce Petr Doubravský. Režie Miloslav Jareš</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-18 17:10:00" d="2021-07-18 17:30:00"><n>Jacobus Handl-Gallus: Missa quinque vocum</n><t>M</t>    <k>Super Adesto dolori meo pro komorní sbor a orchestr. Zpívá Duodena cantitans. Hraje Capella Rudolphina, řídí Petr Daněk</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-18 17:30:00" d="2021-07-18 18:00:00"><n>Klapka</n><t>M</t>    <k>Filmový romantik Luboš Sluka. Pod jezevčí skalou, Na pytlácké stezce, Za trnkovým keřem, Kočičí princ - to jsou nejznámější filmové kompozice Luboše Sluky</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-18 18:00:00" d="2021-07-18 18:30:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Osobité české hudebnice a jeden hudebník se svým úhlem poslechu. Tuto neděli uvádí Tomáš Liška</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-18 18:30:00" d="2021-07-18 19:00:00"><n>Četba na pokračování</n><t>L</t>    <k>Ivan Martin Jirous: Pravdivý příběh Plastic People (4/12). Četba na pokračování z knihy vůdčí osobnosti českého undergroundu. Připravila Jana Doležalová Režie Markéta Jahodová (27 min). (2009)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-18 19:00:00" d="2021-07-18 20:00:00"><n u="DOSLECHY / WORLD LISTENING DAY">DOSLECHY / WORLD LISTENING DAY 2021</n><t>D</t>    <k>Umění naslouchat a slyšet patří k bytostným hodnotám, které nás nejen činí lidmi, ale také nás propojuje se světem a proto je minimálně stejně důležité</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-18 20:00:00" d="2021-07-18 22:00:00"><n>Koncert bez hranic</n><t>M</t>    <k>Napříč Afrikou. BCUC featuring Femi Kuti &amp; Lemma &amp; 3MA. Připravila a uvádí Anna Marie Hradecká. Pořad vysíláme v rámci Mezinárodní rozhlasové výměny</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-18 22:00:00" d="2021-07-18 23:00:00"><n>Futurissimo</n><t>M</t>    <k>Japonská whisky Marka Keprta. Chuťově - čichová komorní (ne) opera Hibiky, hibiky, vzhmoť ! Libreto autor opery. Účinkují: Markéta Israel Večeřová, Vendula</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-18 23:00:00" d="2021-07-18 23:30:00"><n>Četba s hvězdičkou</n><t>M</t>    <k>John Kennedy Toole: Spolčení hlupců (2/14). Četba na pokračování z humoristicko-satirického románu z barvitého prostředí New Orleansu. Z překladu Jaroslava Režie Vít Vencl. (2015)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-18 23:30:00" d="2021-07-19 00:00:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Repríza z 18.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-19 00:00:00" d="2021-07-19 00:02:00"><n>Hymna</n><t>Z</t>    <k>Doby, kdy píseň Kde domov můj zněla jako oficiální symbol státnosti, na kterou jsme nebyli příliš hrdí, jsou již dávno pryč</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-19 00:02:00" d="2021-07-19 00:05:00"><n>Půlnoční zvony</n><t>Z</t>    <k>Repríza z 18.7. 12.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-19 00:05:00" d="2021-07-19 00:35:00"><n>Knižní pól</n><t>Z</t>    <k>Ze své knihovny vybírá novinář, publicista a fotograf Josef Chuchma. Setkání s knihami napříč prostorem a časem. Repríza z října 2020. (repr. ze 17. 7. 11.30 hodin)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-19 00:35:00" d="2021-07-19 04:30:00"><n>ČRo D-dur na vlnách Vltavy</n><t>M</t>    <k>Simultánní vysílání s digitální stanicí ČRo D-dur</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-19 04:30:00" d="2021-07-19 06:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>Mikuláš Kraft: Koncert pro violoncello a orchestr č. 1 e moll op. 3. Hrají Jiří Hošek a Plzeňská filharmonie, řídí Jiří Malát. - W. A. Mozart: Symfonie</k>  </p>
</a>
