<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="25" t="2019-07-14 00:07:40"><p id_tv="598" o="2019-07-20 06:00:00" d="2019-07-20 07:00:00"><n>Schůzky s literaturou</n><t>Z</t>    <k>Hlubinná síla krajiny: spisovatel Henri Pourrat očima své dcery Annette Laurasové. Literární pásmo o životě a díle francouzského prozaika z kraje Auvergne (Repríza z neděle 20.00 hodin.) (2019)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-20 07:00:00" d="2019-07-20 08:00:00"><n>Ranní koncert</n><t>M</t>    <k>Na cestě - Řím. Filippo Vitali: Se pur e ver (6 min). Zpívá Ellen Hargis. Hraje The King's Consort, řídí David Douglass. - Girolamo Frescobaldi</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-20 08:00:00" d="2019-07-20 09:00:00"><n>Víkendová příloha stanice Vltava</n><t>D</t>    <k>Prázdninové vydání kulturně-publicistického týdeníku. 210 minut reportáží, rozhovorů, glos, fejetonů, dokumentů, literárních ukázek a hudby jazzové i vážné</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-20 09:00:00" d="2019-07-20 10:00:00"><n>Mistr nad mistry</n><t>D</t>    <k>Komponovaný pořad o nejvýznamnějším představiteli českého barokního sochařství - Matyáši Bernardu Braunovi - rakouském sochaři a řezbáři působícího</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-20 10:00:00" d="2019-07-20 11:00:00"><n>Rýbrcoul nebo Krakonoš?</n><t>D</t>    <k>Ve stopách dobrodružného života vládce hor, který to dotáhl až na poradce Olivera Cromwella. Připravil Jiří Kamen. (repríza z roku 2018)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-20 11:00:00" d="2019-07-20 11:30:00"><n>Tip pro jazzofily</n><t>M</t>    <k>Kenny G: I'm In The Mood For Love. Připravil Vojtěch Hueber. (repríza z 14. 4. 2007)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-20 11:30:00" d="2019-07-20 12:00:00"><n>Klasická povídka</n><t>D</t>    <k>I. S. Turgeněv: Pes Překlad Eva Dolejšová. V režii Tomáše Kukulky účinkuje Stanislav Šárský. (Ostrava)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-20 12:00:00" d="2019-07-20 12:10:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-20 12:10:00" d="2019-07-20 13:00:00"><n>Polední koncert</n><t>M</t>    <k>Darius Milhaud: Komorní symfonie č. 5, výběr.- František Škroup: Kolumbus, árie z 2. dějství (Alonzo). - Richard Wagner: Koncertní parafráze árie Wolframa</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-20 13:00:00" d="2019-07-20 13:30:00"><n>Víkendová Mozaika</n><t>Z</t>    <k>Výběr kulturních aktualit týdne</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-20 13:30:00" d="2019-07-20 14:00:00"><n>Odposlechy</n><t>M</t>    <k>Norský ponor (4/5) Kytary na skateboardu a hudba psí pracky. Připravil a uvádí Pavel Klusák</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-20 14:00:00" d="2019-07-20 15:30:00"><n>Rozhlasové jeviště</n><t>D</t>    <k>František Kožík: Cristobal Colón. Rozhlasový epos. Scénická hudba Zdeněk Jonák. Hudbu řídí Otakar Pařík. Průvodní slovo František Kožík. Dramaturg Dušan Všelicha</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-20 15:30:00" d="2019-07-20 17:00:00"><n>Concertino Praga</n><t>M</t>    <k>Záznam koncertu z 11.6.2019 z Vokova sálu na zámku v Bechyni. Hrají Aleksandra Arsenova - harfa (Rusko), Jelizaveta Rakovska - harfa (Ukrajina), Mariia</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-20 17:00:00" d="2019-07-20 18:00:00"><n>Reflexe: Filosofie!</n><t>D</t>    <k>Pokusy o hledání současného světa - s nadhledem filozofickým i očima humanitních věd. Oligarchie včera i dnes, u nás i ve světě. Je oligarchie jenom nálepka? Co znamená? Připravil Petr Šourek. (repríza z 3. 3. 2018) Repríza 21. 7. v 6.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-20 18:00:00" d="2019-07-20 18:30:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Sladké je žít. Jazz doprovází poezii, poezie doprovází jazz. Verše Carla Sandburga v překladu Jiřího Koláře a Jaroslava Jecha recituje Ivan Gübel</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-20 18:30:00" d="2019-07-20 19:01:00"><n>Četba na pokračování</n><t>L</t>    <k>Ernest Hemingway: Stařec a moře (3/6) Četbu na pokračování z překladu Františka Vrby připravila Ludmila Pokorná. Účinkují Jan Kačer, Lubor Tokoš</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-20 19:01:00" d="2019-07-20 20:30:00"><n>Operní večer</n><t>M</t>    <k>František Škroup: Kolumbus. Výběr scén z historicko-romantické opery z roku 1855. Účinkují Zdeněk Otava, Milada Šubrtová, Beno Blachut, Karel Kalaš, Eduard</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-20 20:30:00" d="2019-07-20 22:45:00"><n>Operní večer</n><t>M</t>    <k>Darius Milhaud: Kryštof Kolumbus. Výběr scén z opery z roku 1930. Snímek Švýcarského rozhlasu z roku 1992 provázejí citace z Milhaudovy</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-20 22:45:00" d="2019-07-20 23:00:00"><n>Svět poezie</n><t>D</t>    <k>Planoucí granátové jablko. Výběr z tvorby současných tureckých autorů, básníka Haydara Ergülena a básnířky Lali Müldürové. Z vlastních překladů připravila</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-20 23:00:00" d="2019-07-21 00:00:00"><n>Svět jiné hudby</n><t>M</t>    <k>S Ivanou Radechovskou. Afro kubánské hudební doteky. Afro Cuban All Stars, Eliades Ochoa, Toumani Diabaté a další</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-21 00:00:00" d="2019-07-21 00:06:00"><n>Sny</n><t>Z</t>    <k>Slova ze sna a do snů. Zmatení snu. Fragment z knihy rakouského expresionistického malíře Alfreda Kubina Země snivců. Z překladu Ludvíka Kundery připravil Rudolf Matys</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-21 00:06:00" d="2019-07-21 00:36:00"><n>MusiCafé</n><t>M</t>    <k>S Jiřím Plockem. Novinková folk-folklorní mozaika. Repríza ze 14. 7. v 18.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-21 00:36:00" d="2019-07-21 01:36:00"><n>Rádio Dada</n><t>Z</t>    <k>Večerní škola Igora Malijevského a Václava Kahudy. Repríza z 19. 7. 22.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-21 01:36:00" d="2019-07-21 04:30:00"><n>ČRo Jazz vysílá na vlnách ČRo Vltavy</n><t>M</t>    <k>Simultánní vysílání. Modern Mainstream</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-21 04:30:00" d="2019-07-21 06:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>František Benda: Sinfonia C dur č. 6. Hraje Ars rediviva, řídí Milan Munclinger. - Leopold Koželuh: Smyčcový kvartet A dur op. 33 č. 2. Hraje Stamicovo kvarteto</k>  </p>
</a>
