<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="31" t="2019-08-10 01:57:19"><p id_tv="598" o="2019-08-16 06:00:00" d="2019-08-16 07:00:00"><n>Mozaika</n><t>Z</t>    <k>210 minut kulturního zpravodajství a publicistiky. Informace, rozhovory, reportáže, kritické recenze a glosy, přehledy tisku, hosté ve studiu, soutěže</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-16 07:00:00" d="2019-08-16 08:00:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-16 08:00:00" d="2019-08-16 08:40:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-16 08:40:00" d="2019-08-16 09:00:00"><n>Výlety s Vltavou</n><t>L</t>    <k>Berounko, ahoj! (5/5) Od kostelíka svatého Jiří k Rozvědčíkovi. Připravili Tamara Salcmanová a Miroslav Buriánek. Část 5. - Po stopách Oty Pavla. (repr. ve 13.45)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-16 09:00:00" d="2019-08-16 09:30:00"><n>Letní čtení</n><t>M</t>    <k>Rudolf Krautschneider: Návrat do San Lorenza a Moře, plachetnice, člověk a pes. Výběr z knihy českého mořeplavce Co přinesly vlny a odvál vítr připravil Tomáš Brandejs. (2019)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-16 09:30:00" d="2019-08-16 10:00:00"><n>Jazzofon</n><t>M</t>    <k>Jazzophone. Klasický jazz uvádí Luboš Zajíček. Audiodějiny klasického jazzu (7a/10). Komorní jazz swingové éry. Repríza z 6. 3. 2015</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-16 10:00:00" d="2019-08-16 11:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Tomáš Sanetrník, sběratel užitého umění. Z Liberce moderuje David Hamr. Rozhovory s těmi, kterým umění proměňuje život. e-mail: vizitka@rozhlas.cz. Repríza v 19.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-16 11:00:00" d="2019-08-16 11:30:00"><n>Pasáže</n><t>M</t>    <k>Co vepsali do As dur staří mistři, klasikové, romantici i autoři soudobí. Tentokrát mj. L. v. Beethoven, F. Liszt, G. Puccini, É. Piaf nebo</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-16 11:30:00" d="2019-08-16 12:00:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Rudolf Krautschneider (5/5) Rozhlasové vzpomínání vášnivého mořeplavce, stavitele jachet, dřevorubce a spisovatele. Připravila Vladimíra Bezdíčková v 0.05) (2019)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-16 12:00:00" d="2019-08-16 12:10:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-16 12:10:00" d="2019-08-16 13:00:00"><n>Polední koncert</n><t>M</t>    <k>J. N. Hummel: Introdukce, téma a variace pro hoboj a orchestr op. 102 (13 min). Hrají David Prosek a Symfonický orchestr Českého rozhlasu, řídí Stanislav Bogunia</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-16 13:00:00" d="2019-08-16 13:45:00"><n>Reflexe: Divadlo!</n><t>D</t>    <k>Aktuální trendy ve scénických uměních od činohry, přes tanec až po divadlo objektů. Inscenace, o kterých se mluví. Připravila Magdalena Rejžková. Repríza ve 23.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-16 13:45:00" d="2019-08-16 14:00:00"><n>Výlety s Vltavou</n><t>L</t>    <k>Repríza z 8.40 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-16 14:00:00" d="2019-08-16 14:30:00"><n>Staří mistři</n><t>M</t>    <k>Půlhodinka ve vybrané společnosti mistrů renesance, baroka a klasicismu. J. M. Kraus - dvorní skladatel švédského krále Gustava III. Připravila Helena</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-16 14:30:00" d="2019-08-16 14:45:00"><n>Esej</n><t>D</t>    <k>Břetislav Štorm: Hodnota uměleckého díla. Fragmenty ze stati českého architekta a esejisty. Psáno roku 1941. Připravil Petr Turek. Účinkuje Jiří Hromada. Režie Jaroslav Kodeš (12 min). (2014)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-16 14:45:00" d="2019-08-16 16:00:00"><n>Odpolední koncert</n><t>D</t>    <k>Camille Saint-Saëns: Koncert pro klavír a orchestr č. 2 g moll op. 22 (25 min). Hrají Jan Simon a Symfonický orchestr Českého rozhlasu, řídí Vladimír Válek</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-16 16:00:00" d="2019-08-16 16:05:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-16 16:05:00" d="2019-08-16 17:30:00"><n>ArtCafé</n><t>M</t>    <k>Co potřebujete vědět, než večer vyrazíte za kulturou. Odpolední průzkum kulturních trendů, událostí a osobností v proudu současné hudby. Pohled z webové</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-16 17:30:00" d="2019-08-16 18:00:00"><n>Kontexty</n><t>D</t>    <k>Nestvůrně krásní: nadpřirozené bytosti současné popkultury (5/5). Zombie: od živých mrtvol ke svůdným milencům. Připravil Jan Lukavec. Repríza 19. 8. v 1.35 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-16 18:00:00" d="2019-08-16 18:30:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Když je pátek, škubni za tajemný drátek! Hudbu na pomezí groovu, jazzu, blues, popu a elektroniky vybírá a poetickým slovem provází básník a rapper skupiny J.A.R</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-16 18:30:00" d="2019-08-16 19:00:00"><n>Četba na pokračování</n><t>L</t>    <k>Herman Melville: Bílá velryba (12/15) Četba na pokračování z klasického díla americké literatury. S použitím překladu Marie Kornelové a Stanislava</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-16 19:00:00" d="2019-08-16 20:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Rozhovory s těmi, kterým umění proměňuje život. Repríza z 10.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-16 20:00:00" d="2019-08-16 21:44:00"><n>Letní slavnosti staré hudby</n><t>M</t>    <k>Corazón espaňol. Záznam koncertu z 22. 7. ze zámku v pražské Troji. Španělský hudební temperament napříč staletími přestaví Anna Reinhold (soprán), Quito</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-16 21:44:00" d="2019-08-16 22:00:00"><n>Hudební pořad</n><t>M</t>    <k>Skvosty naší hudební zcény</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-16 22:00:00" d="2019-08-16 23:00:00"><n>Rádio Dada</n><t>Z</t>    <k>Večerní škola Igora Malijevského a Václava Kahudy. Repríza 18. 8. v 0.40 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-16 23:00:00" d="2019-08-16 23:45:00"><n>Reflexe: Divadlo!</n><t>D</t>    <k>Repríza ze 13.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-16 23:45:00" d="2019-08-17 00:00:00"><n>Stránky na dobrou noc</n><t>Z</t>    <k>Faraoni a kouzelníci (9/14) Starověké egyptské mýty a legendy. Ze stejnojmenné knihy Jiřího Tomka pro rozhlas upravil a režii má Tomáš Vondrovic. Účinkuje Jiří Klem. (2010)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-17 00:00:00" d="2019-08-17 01:00:00"><n>Sedmé nebe</n><t>M</t>    <k>Se Sárou Vondráškovou. Repríza z 11. 8. v 19.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-17 01:00:00" d="2019-08-17 02:00:00"><n>Zelný rynk</n><t>D</t>    <k>Literárně - publicistický magazín Aleny Blažejovské. Repríza. (Brno)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-17 02:00:00" d="2019-08-17 04:30:00"><n>ČRo Jazz vysílá na vlnách ČRo Vltavy</n><t>M</t>    <k>Simultánní vysílání. Modern Mainstream</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-17 04:30:00" d="2019-08-17 06:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>Johannes Brahms: Akademická předehra c moll op. 80 (11 min). Hraje Jihoněmecká filharmonie, řídí Alberto Lizzio. - E. H. Grieg: Písně. Výběr (25 min)</k>  </p>
</a>
