<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="26" t="2020-05-16 05:14:09"><p id_tv="598" o="2020-05-23 06:00:00" d="2020-05-23 08:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Hebridy. Předehra op. 26 (11 min). Hraje Státní filharmonie Brno, řídí Jiří Waldhans. - Robert Schumann: Symfonie č. 2 C dur op</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-23 08:00:00" d="2020-05-23 08:02:00"><n>Víkendová příloha</n><t>Z</t>    <k>Kulturně-publicistický týdeník. Glosy, rozhovory, komponované pořady, reportáže. Připravila a uvádí Milena M. Marešová</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-23 08:02:00" d="2020-05-23 08:30:00"><n>Z Čech až na konec světa a zpět</n><t>Z</t>    <k>Kulturní události a zajímavosti</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-23 08:30:00" d="2020-05-23 08:50:00"><n>Opovážení Karla Šiktance</n><t>M</t>    <k>O své nové knize básní z let 2018-2019 hovoří a dvě sám předčítá doyen české poezie. (premiéra)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-23 08:50:00" d="2020-05-23 09:30:00"><n>Ať žije Múzismus!</n><t>M</t>    <k>&quot;Kétos je velryba snu, příšera Múzy.&quot; Nakladatelství Kétos bylo založeno v roce 2018 ve Vídni a v Praze. Je zaměřené na překlady převážně z češtiny</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-23 09:30:00" d="2020-05-23 10:10:00"><n>Max Dvořák a vídeňská škola dějin umění</n><t>D</t>    <k>Co jsou dějiny umění, jaká je jejich úloha a jaké je jejich postavení vzhledem k ostatním vědám? Tomáš Murár a Josef Vojvodík připomínají unikátní osobnost</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-23 10:10:00" d="2020-05-23 11:00:00"><n>Znovu na daleké Jávě</n><t>M</t>    <k>Kompozice z javánských próz a veršů Konstantina Biebla a z vyprávění bohemistky Michaely Tomanové, doplněná zvukovými záznamy z rozhlasového archivu</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-23 11:00:00" d="2020-05-23 11:30:00"><n>Jazzové dopoledne</n><t>M</t>    <k>John Coltrane: My Favorite Things. Zrcadlo nahrávek bláznivé 2. poloviny 20. století. Každou sobotu uvádí Jiří Starý</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-23 11:30:00" d="2020-05-23 12:00:00"><n>Knižní pól</n><t>Z</t>    <k>Ze své knihovny vybírá spisovatelka, novinářka a dramatička Magdaléna Platzová. Setkání s knihami napříč prostorem a časem. Připravila Blanka Stárková. (repríza z 10. 3. 2019)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-23 12:00:00" d="2020-05-23 12:05:00"><n>Zprávy + programová nabídka</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajská relace</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-23 12:05:00" d="2020-05-23 13:30:00"><n>Polední koncert</n><t>M</t>    <k>Koncerty pro netradiční nástroje na Pražském jaru. Astor Piazzolla: Koncert pro bandoneon a orchestr. Sólista René Marino Rivero, řídí Roberto Montenegro</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-23 13:30:00" d="2020-05-23 14:00:00"><n>Povídka</n><t>Z</t>    <k>Varlam Šalamov: Ljoša Čekanov aneb Spoluodsouzenci na Kolymě. Autentické svědectví o životě v sibiřském lágru ve 30. a 40. letech dvacátého století</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-23 14:00:00" d="2020-05-23 15:00:00"><n>Staří mistři</n><t>M</t>    <k>Vanitas vanitatum. Záznam koncertu ze 14. 8. 2019 z opatského kostela ve Varnhemu (Švédsko). Skladby Giacomma Carissimiho, Arcangela Corelliho a Bernarda</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-23 15:00:00" d="2020-05-23 16:42:00"><n>Sobotní drama</n><t>M</t>    <k>Gotthold Ephraim Lessing: Emilia Galotti. Konflikt mezi láskou a libovůlí mocenských praktik je obsahem této &quot;první měšťanské&quot; tragédie. Přeložil Václav Cejpek</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-23 16:42:00" d="2020-05-23 17:00:00"><n>Pavel Blatný: Luhačovická melancholie pro smyčcový</n><t>M</t>    <k>Orchestr. Na téma J. Blatného. Hraje Talichův komorní orchestr, řídí David Lukáš. - Básníkův pláč. Skladba pro smíšený sbor a cappella. Zpívá Kühnův</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-23 17:00:00" d="2020-05-23 18:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Seznamte se s lidmi, kteří žijí (s) kulturou</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-23 18:00:00" d="2020-05-23 18:30:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Pořad odhalující jazzové principy napříč hudebními žánry i tam, kde nejsou vidět na první pohled. Každou sobotu uvádí Otakar Svoboda</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-23 18:30:00" d="2020-05-23 19:00:00"><n>Četba na pokračování</n><t>L</t>    <k>Jindřich Pokorný: Parsifal II (7/15) Četbu na pokračování o osudech jedné demokratické odbojové skupiny v letech 1938 až 1945 s poválečným dovětkem Režie Ivan Chrz (28 min). (2005)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-23 19:00:00" d="2020-05-23 20:00:00"><n>Státní opera a její genius loci nedávají jinou možnost,</n><t>M</t>    <k>Než být úspěšní! Říká dirigent Karl-Heinz Steffens na prahu své pražské mise v čele nově otevřeného divadla. Rozhovor doplní záběry ze slavnostního</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-23 20:00:00" d="2020-05-23 22:30:00"><n>Koncert</n><t>M</t>    <k>Pražské jaro Mozart gala. Přímý přenos benefičního koncertu ze Dvořákovy síně pražského Rudolfina bez publika. Na programu scény a árie z oper Figarova</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-23 22:30:00" d="2020-05-23 23:00:00"><n>Tomáš Netopil s rozhlasovými symfoniky</n><t>M</t>    <k>Miroslav Srnka: Koncert pro klavír a orchestr (jednovětý). Hrají Nicolas Hodges a Symfonický orchestr Českého rozhlasu, řídí Tomáš Netopil</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-23 23:00:00" d="2020-05-23 23:30:00"><n>Povídka</n><t>Z</t>    <k>Repríza z 13.30 hod</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-23 23:30:00" d="2020-05-24 00:00:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Repríza z 18.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-24 00:00:00" d="2020-05-24 01:00:00"><n>Soudobá hudba</n><t>M</t>    <k>Rudolf Růžička: Bajka pro hlas s doprovodem na starořecký text (14 min). Zpívá Zuzana Matoušková, hrají Lukáš Matoušek (gotická harfa) a soubor Ars cameralis</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-24 01:00:00" d="2020-05-24 04:30:00"><n>ČRo Jazz na vlnách Vltavy</n><t>M</t>    <k>Pořad s jazzovou tematikou</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-24 04:30:00" d="2020-05-24 06:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>Z Podzimního festivalu duchovní hudby a festivalu Baroko 2019. Klávesové nástroje v proměnách století v programu Musica magnorum solamen dulce laborum (57min)</k>  </p>
</a>
