<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="24" t="2020-05-13 04:39:18"><p id_tv="598" o="2020-05-20 06:00:00" d="2020-05-20 09:02:00"><n>Mozaika</n><t>Z</t>    <k>Kulturní zpravodajství a publicistika. Informace, rozhovory, reportáže, recenze, hosté ve studiu, výběr z tisku. Hudba od klasiky po jazz. Pravidelné rubriky:</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-20 09:02:00" d="2020-05-20 10:00:00"><n>Dopolední četba</n><t>M</t>    <k>Karel Ladislav Kukla: Konec Jedové chýše. Povídka spisovatele, dramatika a novináře, znalce &quot;odvrácené strany&quot; meziválečného staropražského života Režie Lukáš Hlavica (13 min). (2017)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-20 10:00:00" d="2020-05-20 10:02:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-20 10:02:00" d="2020-05-20 11:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Seznamte se s lidmi, kteří žijí (s) kulturou. e-mail: vizitka@rozhlas.cz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-20 11:00:00" d="2020-05-20 11:30:00"><n>Jazzové dopoledne</n><t>M</t>    <k>Thad Jones - Mel Lewis: Consummation. Největší jazzové kapely a jejich velké hudební možnosti v hledáčku jazzového skladatele a pedagoga. Každou středu uvádí Jan Hála</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-20 11:30:00" d="2020-05-20 12:00:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Richard Novák (3/5) Rozhlasové vzpomínky operního pěvce, skladatele a varhaníka. Připravili Petr Kadlec a Vojtěch Babka. Technická spolupráce Jan Brauner. (repr. 21.5. v 0.00) (2013)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-20 12:00:00" d="2020-05-20 12:05:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-20 12:05:00" d="2020-05-20 13:30:00"><n>Polední koncert</n><t>M</t>    <k>Tonhalle Curych a Joshua Bell na Pražském jaru 2003. Jeden z nejlepěích houslístů své generace uvedl málo hraný koncert Karla Godmarka. Antonín Dvořák: Karneval op</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-20 13:30:00" d="2020-05-20 14:00:00"><n>Povídka</n><t>Z</t>    <k>Jiří Kamen: Co tě nezabije, to tě posílí. Příběh studentského vůdce. Připravila Eva Lenartová. Účinkuje Šimon Krupa. Režie Tomáš Soldán (27 min). (repr</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-20 14:00:00" d="2020-05-20 16:00:00"><n>Mozaika</n><t>Z</t>    <k>Kulturní zpravodajství a publicistika. Aktuality dne, reportáže, kritické glosy, knižní novinky, architektura, památky. Široký výběr hudby zahrnuje</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-20 16:00:00" d="2020-05-20 16:30:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Alena Wagnerová (8/10) Rozhlasové vzpomínání spisovatelky ze skupiny Šestatřicátníků. Připravila Alena Zemančíková. Technická spolupráce Ladislav Reich. (2015)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-20 16:30:00" d="2020-05-20 17:00:00"><n>Odposlechy</n><t>M</t>    <k>Norský ponor 5: Celý svět v Norsku. Připravil a uvádí Pavel Klusák</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-20 17:00:00" d="2020-05-20 17:02:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-20 17:02:00" d="2020-05-20 18:00:00"><n>ArtCafé</n><t>M</t>    <k>Objevujte témata a osobnosti mimo hlavní kulturní proud. e-mail: artcafe@rozhlas.cz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-20 18:00:00" d="2020-05-20 18:30:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Jazzcoolny. Kytaristé drsňáci a samotáři. Připravil a uvádí Pavel Dostál. Repríza ze 7. 11. 2018</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-20 18:30:00" d="2020-05-20 19:00:00"><n>Četba na pokračování</n><t>L</t>    <k>Jindřich Pokorný: Parsifal II (4/15) Četbu na pokračování o osudech jedné demokratické odbojové skupiny v letech 1938 až 1945 s poválečným dovětkem</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-20 19:00:00" d="2020-05-20 20:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Seznamte se s lidmi, kteří žijí (s) kulturou. Repríza z 10.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-20 20:00:00" d="2020-05-20 22:00:00"><n>Večer na téma</n><t>Z</t>    <k>Grossman. Pořad je doplněný archivními záznamy jeho přednášky, ukázkami z jeho inscenací a hudbou, kterou měl rád. Průvodní slovo Miloslav Klíma. Režie Zdeněk Bouček</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-20 22:00:00" d="2020-05-20 23:00:00"><n>Radioateliér</n><t>D</t>    <k>Pražský Improvizační Orchestr / CD. Ukázky z výročního a právě vydaného dvojvinylu Pražského Improvizačního Orchestru s rozhovorem s jeho zakladateli</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-20 23:00:00" d="2020-05-20 23:30:00"><n>Povídka</n><t>Z</t>    <k>Repríza z 13.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-20 23:30:00" d="2020-05-21 00:00:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Repríza z 18.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-21 00:00:00" d="2020-05-21 00:30:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Richard Novák (3/5) Repríza z 20.5. 11.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-21 00:30:00" d="2020-05-21 04:30:00"><n>ČRo D-dur na vlnách Vltavy</n><t>M</t>    <k>Simultánní vysílání s digitální stanicí D-dur</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-05-21 04:30:00" d="2020-05-21 06:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>Karel Stamic: Kvartet pro klarinet, housle, violu, a violoncello č. 2 B dur op. 19. Hrají Valtr Vítek, Luděk Cap, Pavel Vítek, Jiří Zedníček</k>  </p>
</a>
