<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="32" t="2019-07-11 00:23:11"><p id_tv="598" o="2019-07-17 06:00:00" d="2019-07-17 07:00:00"><n>Mozaika</n><t>Z</t>    <k>210 minut kulturního zpravodajství a publicistiky. Informace, rozhovory, reportáže, kritické recenze a glosy, přehledy tisku, hosté ve studiu, soutěže</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-17 07:00:00" d="2019-07-17 08:00:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-17 08:00:00" d="2019-07-17 08:40:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-17 08:40:00" d="2019-07-17 09:00:00"><n>Výlety s Vltavou</n><t>L</t>    <k>Příběhy lidí kolem venkovské architektonické moderny na střední Moravě (3/5). Vikář Rudolf Šedý a jeho kostel církve Českobratrské evangelické v Hrabové</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-17 09:00:00" d="2019-07-17 09:30:00"><n>Letní čtení</n><t>M</t>    <k>Milena Holcová: Města Asie (Isfahán) Četba na pokračování z knihy &quot;I města mají vši&quot;. Účinkuje Apolena Veldová. Připravil a režii má Aleš Vrzák. (23 min). (2016)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-17 09:30:00" d="2019-07-17 10:00:00"><n>Jazzofon</n><t>M</t>    <k>Jazz Brno. Alf Carlsson/Jiří Kotača Quartet a Cotatcha Orchestra Live. Moravská metropole je stále důležitějším místem pro český jazz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-17 10:00:00" d="2019-07-17 11:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Zlata Holušová, ředitelka mezinárodního festivalu Colours of Ostrava. Moderuje Renata Spisarová. (Ostrava) Rozhovory s těmi, kterým umění proměňuje život</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-17 11:00:00" d="2019-07-17 11:30:00"><n>Pasáže</n><t>M</t>    <k>Cesty někam, cesty odněkud.Hudební inspirace z cest za dobrodružstvím i cest, které byly útěkem. Připravil Jan Dobiáš</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-17 11:30:00" d="2019-07-17 12:00:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Marie Tomášová (8/10) Rozhlasové vzpomínání české herečky. Připravila Eva Ocisková. Technická spolupráce Jan Brauner. (28 min). (repr. 18.7. v 0.00) (2013)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-17 12:00:00" d="2019-07-17 12:10:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-17 12:10:00" d="2019-07-17 13:00:00"><n>Polední koncert</n><t>M</t>    <k>J. S. Bach: Suita pro orchestr č. 2 h moll pro příčnou flétnu, smyčce a basso continuo BWV 1067 (19 min). Hraje Akademie für Alte Musik Berlin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-17 13:00:00" d="2019-07-17 13:45:00"><n>Reflexe: Film!</n><t>Z</t>    <k>Recenze filmů a klíčová témata současné kinematografie v diskusi. Připravili Pavel Sladký a Šárka Gmiterková. Repríza ve 23.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-17 13:45:00" d="2019-07-17 14:00:00"><n>Výlety s Vltavou</n><t>L</t>    <k>Příběhy lidí kolem venkovské architektonické moderny na střední Moravě (3/5). Vikář Rudolf Šedý a jeho kostel církve Českobratrské evangelické v Hrabové</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-17 14:00:00" d="2019-07-17 14:30:00"><n>Staří mistři</n><t>M</t>    <k>Půlhodinka ve vybrané společnosti mistrů renesance, baroka a klasicismu. Češi v knížecím orchestru Wallersteinů ve Švábsku (Josef Rejcha, Josef Fiala)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-17 14:30:00" d="2019-07-17 14:45:00"><n>Esej</n><t>D</t>    <k>Čeští jezuité objevují Nový svět (3/5). Dopisy a zprávy o plavbách, cestách a živobytí z Ameriky, Filipín a Marián (1657 - 1741). Augustin Strobach:</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-17 14:45:00" d="2019-07-17 16:00:00"><n>Odpolední koncert</n><t>D</t>    <k>Fryderyk Chopin: Barkarola pro klavír Fis dur op. 60 (11 min). Hraje Pavel Zemen. - A. N. Skrjabin: Fantazie pro klavír h moll op. 28 (12 min). Hraje Pavel Zemen</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-17 16:00:00" d="2019-07-17 16:05:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-17 16:05:00" d="2019-07-17 17:30:00"><n>ArtCafé</n><t>M</t>    <k>Co potřebujete vědět, než večer vyrazíte za kulturou. Odpolední průzkum kulturních trendů, událostí a osobností v proudu současné hudby. Pohled z webové</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-17 17:30:00" d="2019-07-17 18:00:00"><n>Kontexty</n><t>D</t>    <k>Cesta mezi řádky aneb Literatura jako road radio (8/10). Neboj. Cestopisný radiodokument za účasti spisovatele Marka Šindelky a Zazi Koshkadze</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-17 18:00:00" d="2019-07-17 18:30:00"><n>Lost River</n><t>M</t>    <k>Nové post-ambientní i post-jazzové album norsko-italského tria hrajícího ve složení Eivind Aarset (el. kytara, elektronika), Michele Rabbia (bicí nástroje</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-17 18:30:00" d="2019-07-17 19:00:00"><n>Četba na pokračování</n><t>L</t>    <k>Jack Kerouac: Na cestě (8/8) Četba na pokračování ze základního prozaického díla beatnické generace. Z překladu Jiřího Joska připravil Josef Rauvolf Režie Vlado Rusko (26 min). (2016)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-17 19:00:00" d="2019-07-17 20:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Rozhovory s těmi, kterým umění proměňuje život. Repríza z 10.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-17 20:00:00" d="2019-07-17 22:00:00"><n>Pokračování za pět minut</n><t>Z</t>    <k>Nicolas Bouvier: Návod k použití světa Netradiční cestopis švýcarského frankofonního cestovatele, spisovatele a básníka o jeho několikaletém putování</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-17 22:00:00" d="2019-07-17 23:00:00"><n>Radioateliér</n><t>D</t>    <k>Palma Ars Acustica 2019 #3. Výběr z nominací mezinárodní souteže Palma Ars Acustica 2019. Zvuková kompozice švýcarského autora Thomase Tilly:</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-17 23:00:00" d="2019-07-17 23:45:00"><n>Reflexe: Film!</n><t>Z</t>    <k>Repríza ze 13.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-17 23:45:00" d="2019-07-18 00:00:00"><n>Stránky na dobrou noc</n><t>Z</t>    <k>Krása země (5/7) Albánské pohádky a pověsti. Z překladu Hany Tomkové připravila Vladimíra Bezdíčková. Derviš, chlapec beze jména a král Účinkuje Jiří Ornest. Režie Petr Mančal. (2010)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-18 00:00:00" d="2019-07-18 00:30:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Marie Tomášová (8/10) Repríza ze 17.7. 11.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-18 00:30:00" d="2019-07-18 01:35:00"><n>Soudobá hudba</n><t>M</t>    <k>Frederic Rzewski v Ostravě. The People United Will Never Be Defeated/ Sjednocený lid nelze nikdy porazit. Hraje Daan Vandewalle (klavír). Připravila Ostrava</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-18 01:35:00" d="2019-07-18 02:05:00"><n>Kontexty</n><t>D</t>    <k>Cesta mezi řádky aneb Literatura jako road radio (8/10). Repríza ze 17. 7. 17.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-18 02:05:00" d="2019-07-18 03:00:00"><n>ČRo Jazz vysílá na vlnách ČRo Vltavy</n><t>M</t>    <k>Simultánní vysílání. Modern Mainstream</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-18 03:00:00" d="2019-07-18 04:30:00"><n>Noc s klasikou</n><t>M</t>    <k>Simultánní vysílání s digitální stanicí D-dur</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-18 04:30:00" d="2019-07-18 06:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>P. I. Čajkovskij: Předehra F dur. Hraje Moravská filharmonie Olomouc, řídí Jaromír Nohejl. - A. K. Ljadov: Začarované jezero - symfonická báseň</k>  </p>
</a>
