<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="25" t="2020-05-26 04:49:35"><p id_tv="598" o="2020-06-02 06:00:00" d="2020-06-02 09:02:00"><n>Mozaika</n><t>Z</t>    <k>Kulturní zpravodajství a publicistika. Informace, rozhovory, reportáže, recenze, hosté ve studiu, výběr z tisku. Hudba od klasiky po jazz. Pravidelné rubriky:</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-02 09:02:00" d="2020-06-02 10:00:00"><n>Dopolední četba</n><t>M</t>    <k>Asfa-Wossen Asserate: Dobré mravy (2/5) Výběr z úvah etiopského prince. Z překladu Jitky Jílkové připravila Vladimíra Bezdíčková. Pozornost a nedbalost Režie Natália Deáková (13 min). (2013)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-02 10:00:00" d="2020-06-02 10:02:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-02 10:02:00" d="2020-06-02 11:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Seznamte se s lidmi, kteří žijí (s) kulturou. e-mail: vizitka@rozhlas.cz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-02 11:00:00" d="2020-06-02 11:30:00"><n>Jazzové dopoledne</n><t>M</t>    <k>Co všechno je jazz - 9. část. Úterní návraty do minulosti s jazzovými pořady natočenými před lety. Tentokrát s Lubomírem Dorůžkou. Repríza ze 14. 11. 2013</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-02 11:30:00" d="2020-06-02 12:00:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Ivo Krobot (2/10) Nejsem pro divadlo ideálně ustrojen. Rozhlasové vzpomínání divadelního režiséra a pedagoga. Připravila Olga Jeřábková</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-02 12:00:00" d="2020-06-02 12:05:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-02 12:05:00" d="2020-06-02 13:30:00"><n>Polední koncert</n><t>M</t>    <k>Nová Zlatá edice Pražského jara vydaná k 75. ročníku festivalu. Výběr z dvojalba archivních rozhlasových nahrávek Pražského jara z let 1946 - 1958, které</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-02 13:30:00" d="2020-06-02 14:00:00"><n>Povídka</n><t>Z</t>    <k>Rubén Darío: Modrý pták, Smrt čínské císařovny. Balada o nebohém básníku Garcínovi a příběh lásky sochaře Recareda a krásné Suzette. Dvě povídky</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-02 14:00:00" d="2020-06-02 16:00:00"><n>Mozaika</n><t>Z</t>    <k>Kulturní zpravodajství a publicistika. Aktuality dne, reportáže, kritické glosy, knižní novinky, architektura, památky. Široký výběr hudby zahrnuje</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-02 16:00:00" d="2020-06-02 16:30:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Libor Pešek (2/5) Rozhlasové vzpomínky českého i světového dirigenta. Připravila Lenka Kopecká. Technická spolupráce Radek Veselý. (29 min). (2016)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-02 16:30:00" d="2020-06-02 17:00:00"><n>Odposlechy</n><t>M</t>    <k>Eno (2/4) Čtyřdílný portrét britského producenta a muzikantského vynálezce Briana Ena, který proměnil svět nejen skrze ambientní hudbu, připravil Pavel Klusák</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-02 17:00:00" d="2020-06-02 17:02:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-02 17:02:00" d="2020-06-02 18:00:00"><n>ArtCafé</n><t>M</t>    <k>Objevujte témata a osobnosti mimo hlavní kulturní proud. e-mail: artcafe@rozhlas.cz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-02 18:00:00" d="2020-06-02 18:30:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Současné podoby blues, nejsilnějšího z pilířů jazzu a populární hudby, ve výběru předního českého zpěváka a hráče na foukací harmoniku. Každé úterý uvádí Ondřej Konrád</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-02 18:30:00" d="2020-06-02 19:00:00"><n>Četba na pokračování</n><t>L</t>    <k>Stephen Crane: Rudý odznak odvahy (2/10) Dramatizovaná četba na pokračování ze základního románu moderní americké literatury. Psychologický portrét mladého</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-02 19:00:00" d="2020-06-02 20:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Seznamte se s lidmi, kteří žijí (s) kulturou. Repríza z 10.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-02 20:00:00" d="2020-06-02 20:53:00"><n>Večerní drama</n><t>L</t>    <k>Přemysl Rut: Konec dobrý, všechno špatně. Hudba Petr Mandel. Dramaturg Martin Velíšek. Režie Hana Kofránková. Osoby a obsazení: Zlatko Januš Januš (Viktor</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-02 20:53:00" d="2020-06-02 21:15:00"><n>Ludwig van Beethoven: Fantazie pro klavír, sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>C moll op. 80. Zpívá Pěvecký sbor Čs. rozhlasu v Praze, sbormistr Milan Malý. Hrají Jan Panenka a Symfonický orchestr hlavního města Prahy FOK, řídí Václav Smetáček</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-02 21:15:00" d="2020-06-02 23:00:00"><n>Akademie</n><t>D</t>    <k>Rafael Kubelík očima svého syna. S Martinem Kubelíkem v rodinném domě na předměstí Lucernu o českém dirigentovi a jeho exilu hovořil Petr Veber</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-02 23:00:00" d="2020-06-02 23:30:00"><n>Povídka</n><t>Z</t>    <k>Repríza z 13.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-02 23:30:00" d="2020-06-03 00:00:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Repríza z 18.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-03 00:00:00" d="2020-06-03 00:30:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Ivo Krobot (2/10) Repríza z 2.6. 11.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-03 00:30:00" d="2020-06-03 04:30:00"><n>ČRo D-dur na vlnách Vltavy</n><t>M</t>    <k>Simultánní vysílání s digitální stanicí D-dur</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-03 04:30:00" d="2020-06-03 06:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>Franz Schubert: Předehra B dur (6 min). Hraje Rozhlasový symfonický orchestr Saarbrücken, řídí Marcello Viotti. - Felix Mendelssohn-Bartholdy:</k>  </p>
</a>
