<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="32" t="2019-08-13 03:04:23"><p id_tv="598" o="2019-08-18 06:00:00" d="2019-08-18 07:00:00"><n>Reflexe: Filozofie!</n><t>Z</t>    <k>Repríza z 17. 8. 17.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-18 07:00:00" d="2019-08-18 08:00:00"><n>Duchovní hudba</n><t>M</t>    <k>Chrámová hudba německých romantických skladatelů 19. století (3/4). Giacomo Meyerbeer: Žalm 91 &quot;Wer unter dem Schirm des Höchsten sitzet&quot; Osmihlasé žalmové</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-18 08:00:00" d="2019-08-18 08:30:00"><n>Spirituála</n><t>Z</t>    <k>Duchovní Evropa. S Martinem C. Putnou procházíme spletitými duchovními dějinami Evropy napříč národy i náboženskými konfesemi. Šebestián a jiní divní svatí</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-18 08:30:00" d="2019-08-18 09:00:00"><n>Spirituála</n><t>Z</t>    <k>Ke kořenům. S Petrem Vaďurou a jeho hosty hledáme v Bibli a křesťanské tradici odpovědi na smysl našeho jednání v soukromém i veřejném životě</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-18 09:00:00" d="2019-08-18 10:00:00"><n>Bohoslužba</n>    <k>Přímý přenos bohoslužby Církve československé husitské z Husova sboru v Hlinsku. Slouží farář Rudolf Špaček</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-18 10:00:00" d="2019-08-18 10:30:00"><n>Knižní pól</n><t>Z</t>    <k>Ze své knihovny vybírá výtvarnice a spisovatelka Renáta Fučíková. Setkání s knihami napříč prostorem a časem. Připravila Blanka Stárková. Repríza z 30</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-18 10:30:00" d="2019-08-18 11:00:00"><n>Concertino</n><t>M</t>    <k>Hraje Mariia Slaščeva (Rusko), držitelka 2. ceny v oboru violoncello na 53. ročníku soutěže Concertino Praga. Edward Elgar: Koncert pro violoncello</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-18 11:00:00" d="2019-08-18 11:41:00"><n>Rozhlasový seriál</n><t>S</t>    <k>Eyvind Johnson: Břehy a příboj (2/3). Třídílný seriál je variací na Homérovu Odysseu roku 1946, která účtuje s proběhlým válečným konfliktem. Překlad Josef Michl</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-18 11:41:00" d="2019-08-18 12:00:00"><n u="Claudio Monteverdi: Odysseův návrat do vlasti">Claudio Monteverdi: Odysseův návrat do vlasti (výběr).</n><t>M</t>    <k>Árie z 1. dějství, scéna č. 1. Zpívají Anne Sofie von Otter a Sussana Sundberg. Hraje Ensemble Cappella Mediterranea, řídí Leonardo García Alarcón</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-18 12:00:00" d="2019-08-18 12:05:00"><n>Polední zvony</n><t>Z</t>    <k>Z věže farního kostela Panny Marie Sedmibolestné v Předhradí u Skutče, zvon odlitý v r. 1600 nezjištěným zvonařem. Připravil Radek Rejšek. (repr. 19.8. v 0.02)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-18 12:05:00" d="2019-08-18 12:10:00"><n>Nedělní verše</n><t>Z</t>    <k>Kamil Bednář: Mladosti. Recituje Josef Somr</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-18 12:10:00" d="2019-08-18 13:00:00"><n>Polední koncert</n><t>M</t>    <k>Jean-Baptiste Lully: Ballet de Xerxes. Baletní hudba pro Krále Slunce(20 min). Hraje Aradia Baroque Ensemble, řídí Kevin Mallon. - Antonio Vivaldi:</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-18 13:00:00" d="2019-08-18 14:00:00"><n>Víkendová Mozaika</n><t>Z</t>    <k>Výběr kulturních aktualit týdne</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-18 14:00:00" d="2019-08-18 15:00:00"><n>Radiodokument</n><t>D</t>    <k>Alena Blažejovská: Muž, který sází stromy (R ) Lesník, básník a muzikant Jiří Nohel provádí posluchače čtyřmi ročními dobami lesa poblíž Velké Bíteše</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-18 15:00:00" d="2019-08-18 16:00:00"><n>Musica antiqua</n><t>M</t>    <k>Kapelník renesančních Valtic Nicolaus Zangius a jeho současníci (1/2). Hrají a zpívají členové souborů Ensemble Versus, Capella Ornamentata a dalších</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-18 16:00:00" d="2019-08-18 17:00:00"><n>Repete</n><t>M</t>    <k>Vybíráme pro vás aktuální i archivní snímky pro opětovný poslech. Literatura, hudba, publicistika</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-18 17:00:00" d="2019-08-18 18:00:00"><n>Souzvuk</n><t>M</t>    <k>Judith Schalansky: Atlas odlehlých ostrovů. Literárně-hudební pásmo z knihy německé autorky. Z překladu Martiny Loskotové připravila Vladimíra Bezdíčková Režie Aleš Vrzák (55 min). (2014)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-18 18:00:00" d="2019-08-18 18:30:00"><n>MusiCafé</n><t>M</t>    <k>S Michaelem Kyselkou. Repríza 25. 8. v 0.05 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-18 18:30:00" d="2019-08-18 19:00:00"><n>Četba na pokračování</n><t>L</t>    <k>Herman Melville: Bílá velryba (14/15) Četba na pokračování z klasického díla americké literatury. S použitím překladu Marie Kornelové a Stanislava</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-18 19:00:00" d="2019-08-18 20:00:00"><n>Sedmé nebe</n><t>M</t>    <k>S Jiřím Černým. The Band. Repríza 25. 8. v 0.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-18 20:00:00" d="2019-08-18 21:00:00"><n>Schůzky s literaturou</n><t>Z</t>    <k>John Clellon Holmes a jeho zapomenutá klasika, román Jeď! Kompozice z poznámek a úryvků románu amerického spisovatele beat generation. S využitím vlastních</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-18 21:00:00" d="2019-08-18 23:00:00"><n>Futurissimo</n><t>M</t>    <k>Hudba pod sněhem. Dánsko se může pyšnit silnou skupinou světoznámých soudobých skladatelů se zvláštní severskou hudební poetikou. Jejich hudbu</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-18 23:00:00" d="2019-08-18 23:30:00"><n>Spirituála</n><t>Z</t>    <k>Repríza z 8.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-18 23:30:00" d="2019-08-19 00:00:00"><n>Spirituála</n><t>Z</t>    <k>Repríza z 8.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-19 00:00:00" d="2019-08-19 00:02:00"><n>Hymna</n><t>Z</t>    <k>Doby, kdy píseň Kde domov můj zněla jako oficiální symbol státnosti, na kterou jsme nebyli příliš hrdí, jsou již dávno pryč</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-19 00:02:00" d="2019-08-19 00:05:00"><n>Půlnoční zvony</n><t>Z</t>    <k>Repríza z 18.8. 12.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-19 00:05:00" d="2019-08-19 00:35:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Rudolf Krautschneider (5/5). Repríza ze 16.8. 11.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-19 00:35:00" d="2019-08-19 01:35:00"><n>Soudobá hudba</n><t>M</t>    <k>Milan Slavický: Tre toccate (12 min). Hraje Pražský soubor bicích nástrojů, umělecký vedoucí Vladimír Vlasák. - Hanuš Bartoň: Balada pro klavír (9 min)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-19 01:35:00" d="2019-08-19 02:05:00"><n>Kontexty</n><t>D</t>    <k>Nestvůrně krásní: nadpřirozené bytosti současné popkultury (5/5). Repríza z 16. 8. 17.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-19 02:05:00" d="2019-08-19 03:05:00"><n>ČRo Jazz vysílá na vlnách ČRo Vltavy</n><t>M</t>    <k>Simultánní vysílání. Modern Mainstream</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-19 03:05:00" d="2019-08-19 04:30:00"><n>Noc s klasikou</n><t>M</t>    <k>Simultánní vysílání s digitální stanicí D-dur</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-08-19 04:30:00" d="2019-08-19 06:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>J. V. H. Voříšek: Impromptu V. Hraje František Rezek (klavír). - Velké koncertní rondo pro klavír, housle, violoncello a orchestr op</k>  </p>
</a>
