<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="33" t="2019-07-15 17:21:13"><p id_tv="598" o="2019-07-22 06:00:00" d="2019-07-22 07:00:00"><n>Mozaika</n><t>Z</t>    <k>210 minut kulturního zpravodajství a publicistiky. Informace, rozhovory, reportáže, kritické recenze a glosy, přehledy tisku, hosté ve studiu, soutěže</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-22 07:00:00" d="2019-07-22 08:00:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-22 08:00:00" d="2019-07-22 08:40:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-22 08:40:00" d="2019-07-22 09:00:00"><n>Výlety s Vltavou</n><t>L</t>    <k>Putování po východních Čechách za osobnostmi české hudby (1/5) &quot;Čtvero ročních dob&quot; - Vrchlabí. Připravili Eliška Pilařová, Leoš Sedláček a Pavel Krejčí</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-22 09:00:00" d="2019-07-22 09:30:00"><n>Letní čtení</n><t>M</t>    <k>Mate Dolenc: Osud. Povídka současného slovinského spisovatele v překladu Františka Bernharta. Účinkuje Ivan Trojan. Režie Miloš Novotný (28 min). (1993)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-22 09:30:00" d="2019-07-22 10:00:00"><n>Jazzofon</n><t>M</t>    <k>JazzStory. Zdeněk Zdeněk. Připravil a uvádí Jakub Doležal. Repríza z 11. 2. 2019</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-22 10:00:00" d="2019-07-22 11:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Rozhovory s těmi, kterým umění proměňuje život. Pohled z webové kamery do vysílacího studia na vltava.rozhlas.cz, e-mail: vizitka@rozhlas.cz. Repríza v 19.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-22 11:00:00" d="2019-07-22 11:30:00"><n>Pasáže</n><t>M</t>    <k>Karneval v hudbě se skladbami Miroslava Juchelky, Johanna Strausse, Alexandra Konstantinoviče Glazunova, Karla Sodomky a Jana Hanuše. Připravil Viktor Velek</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-22 11:30:00" d="2019-07-22 12:00:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Jan Klusák (1/5) Rozhlasové vzpomínky hudebního skladatele, který je doma nejen v tichu své pracovny, ale i na jevišti divadelním či ve filmu. Připravila Eva Ocisková v 0.00) (2010)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-22 12:00:00" d="2019-07-22 12:10:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-22 12:10:00" d="2019-07-22 13:00:00"><n>Polední koncert</n><t>M</t>    <k>Kryštof Harant z Polžic a Bezdružic: Maria Kron. Moteto pro smíšené hlasy a instrumentální doprovod (3 min). - Qui confidunt in Domino</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-22 13:00:00" d="2019-07-22 13:45:00"><n>Reflexe: Hudba!</n><t>M</t>    <k>Mezinárodní letní škola barokní hudby. Dita Hradecká a studenti hudební vědy připravili pásmo reportáží a rozhovorů z 31. ročníku setkání příznivců baroka</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-22 13:45:00" d="2019-07-22 14:00:00"><n>Výlety s Vltavou</n><t>L</t>    <k>Repríza z 8.40 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-22 14:00:00" d="2019-07-22 14:30:00"><n>Staří mistři</n><t>M</t>    <k>Půlhodinka ve vybrané společnosti mistrů renesance, baroka a klasicismu. Sbírky renesančních tanců - Tylman Susato: Inden Cromhorn. Připravila Markéta</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-22 14:30:00" d="2019-07-22 14:45:00"><n>Esej</n><t>D</t>    <k>Josef Kroutvor: Pražský chodec 1982 (1/5) Esej historika umění a spisovatele. Účinkuje Jiří Ornest. Režie Ivan Chrz (15 min). (2001)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-22 14:45:00" d="2019-07-22 16:00:00"><n>Odpolední koncert</n><t>D</t>    <k>Paul Hillier a Theatre of Voices v Labské filharmonii. Díla Johna Cage, Guillauma Dufaye, Arvo Pärta, Steva Reicha a dalších zpívá vokální soubor Theatre of Voices</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-22 16:00:00" d="2019-07-22 16:05:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-22 16:05:00" d="2019-07-22 17:30:00"><n>ArtCafé</n><t>M</t>    <k>Co potřebujete vědět, než večer vyrazíte za kulturou. Odpolední průzkum kulturních trendů, událostí a osobností v proudu současné hudby. Pohled z webové</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-22 17:30:00" d="2019-07-22 18:00:00"><n>Kontexty</n><t>D</t>    <k>Výročí, která se neslaví a jiná naopak (1/5). Výročí, které neexistuje aneb Založení Karlových Varů. Připravil Milan Augustin. Repríza 23. 7. v 1.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-22 18:00:00" d="2019-07-22 18:30:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Blues z hospody i ze studia. Připravil a uvádí Ondřej Konrád. Repríza z 22. 4. 2019</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-22 18:30:00" d="2019-07-22 19:05:00"><n>Četba na pokračování</n><t>L</t>    <k>Ernest Hemingway: Stařec a moře (5/6) Četbu na pokračování z překladu Františka Vrby připravila Ludmila Pokorná. Účinkují Jan Kačer, Lubor Tokoš</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-22 19:05:00" d="2019-07-22 20:05:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Rozhovory s těmi, kterým umění proměňuje život. Repríza z 10.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-22 20:05:00" d="2019-07-22 22:05:00"><n>Koncertní sezóna</n><t>M</t>    <k>Z archivních nahrávek Českého rozhlasu. Hraje Symfonický orchestr Čs. rozhlasu v Praze, řídí Jaroslav Krombholc. Antonín Dvořák: V přírodě. Koncertní předehra op</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-22 22:05:00" d="2019-07-22 22:30:00"><n>Současná povídka</n><t>M</t>    <k>Olga Stehlíková: Staré ženy. Mezi životem a smrtí je tenká hranice. Syrová povídka nositelky ceny Magnesia Litera. Připravila Petra Hynčíková. Účinkuje Andrea Mohylová</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-22 22:30:00" d="2019-07-22 23:00:00"><n>Knižní pól</n><t>Z</t>    <k>Ze své knihovny vybírá básník, překladatel a publicista Adam Borzič, šéfredaktor literárního obtýdeníku Tvar. Setkání s knihami napříč prostorem a časem</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-22 23:00:00" d="2019-07-22 23:45:00"><n>Reflexe: Hudba!</n><t>M</t>    <k>Repríza ze 13.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-22 23:45:00" d="2019-07-23 00:00:00"><n>Stránky na dobrou noc</n><t>Z</t>    <k>Robert Challe: Deník z cesty do Východní Indie (1/10) Z textů francouzského lodního písaře z let 1690 - 1691 vybrala a přeložila Dagmar Steinová. Účinkuje Alfred Strejček. Režie Dimitrij Dudík. (2009)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-23 00:00:00" d="2019-07-23 00:30:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Jan Klusák (1/5) Repríza z 22.7. 11.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-23 00:30:00" d="2019-07-23 01:30:00"><n>Soudobá hudba</n><t>M</t>    <k>Olga Ježková: Tři hry pro dva hráče na tři nástroje pro housle, klavír a claves (14 min). Hrají Štěpán Ježek a Silvie Ježková. - Jiří Gemrot: Olžiny písně</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-23 01:30:00" d="2019-07-23 02:00:00"><n>Kontexty</n><t>D</t>    <k>Výročí, která se neslaví a jiná naopak (1/5). Repríza z 22. 7. 17.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-23 02:00:00" d="2019-07-23 03:00:00"><n>ČRo Jazz vysílá na vlnách ČRo Vltavy</n><t>M</t>    <k>Simultánní vysílání. Modern Mainstream</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-23 03:00:00" d="2019-07-23 04:30:00"><n>Noc s klasikou</n><t>M</t>    <k>Simultánní vysílání s digitální stanicí D-dur</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-23 04:30:00" d="2019-07-23 06:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>Janáčkův komorní orchestr se sólisty Ivanou Dohnalovou (harfa), Janem Hališkou (violoncello), Petrou Olajcovou (flétna), Josefem Špačkem (housle) a Vilémem</k>  </p>
</a>
