<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="25" t="2020-04-14 04:41:43"><p id_tv="598" o="2020-04-21 06:00:00" d="2020-04-21 09:02:00"><n>Mozaika</n><t>Z</t>    <k>Kulturní zpravodajství a publicistika. Informace, rozhovory, reportáže, recenze, hosté ve studiu, výběr z tisku. Hudba od klasiky po jazz. Pravidelné rubriky:</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-21 09:02:00" d="2020-04-21 10:00:00"><n>Dopolední četba</n><t>M</t>    <k>Max Dauthendey: Lingam (2/5) Výběr z asijských povídek německého spisovatele a malíře impresionistického období. Pro rozhlas připravil a z překladu Alfonse Režie Lukáš Hlavica (13 min). (2017)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-21 10:00:00" d="2020-04-21 10:02:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-21 10:02:00" d="2020-04-21 11:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Seznamte se s lidmi, kteří žijí (s) kulturou. e-mail: vizitka@rozhlas.cz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-21 11:00:00" d="2020-04-21 11:30:00"><n>Jazzové dopoledne</n><t>M</t>    <k>Co všechno je jazz - 3. část Úterní návraty do minulosti s jazzovými pořady natočenými před lety. Tentokrát s Lubomírem Dorůžkou. Repríza z 14. 3. 2013</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-21 11:30:00" d="2020-04-21 12:00:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Eva Šeinerová (2/5) Z hornického města na pódia světových metropolí. Rozhlasové vzpomínání zakladatelky a sbormistryně Sborového studia Permoník z Karviné</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-21 12:00:00" d="2020-04-21 12:05:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-21 12:05:00" d="2020-04-21 13:30:00"><n>Polední koncert</n><t>M</t>    <k>Nicola Benedetti jako vítězka Grammy. Fiddle dance suita a Houslový koncert Wyntona Marsalise s hudbou italských barokních mistrů v podání skotské houslistky</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-21 13:30:00" d="2020-04-21 14:00:00"><n>Povídka</n><t>Z</t>    <k>Jan Balabán: Světlana. Jak těžký je návrat do života po události, která otřese všemi pěvnými body? To ví jenom Světlana. Připravila Eva Lenartová. Účinkuje David Viktora</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-21 14:00:00" d="2020-04-21 16:00:00"><n>Mozaika</n><t>Z</t>    <k>Kulturní zpravodajství a publicistika. Aktuality dne, reportáže, kritické glosy, knižní novinky, architektura, památky. Široký výběr hudby zahrnuje</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-21 16:00:00" d="2020-04-21 16:30:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Ondřej Neff (2/5) Rozhlasové vzpomínání českého spisovatele, novináře a fotografa. Připravila Hana Soukupová. Technická spolupráce Michal Kolář. Režie Lubomír Koníř (24 min). (2015)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-21 16:30:00" d="2020-04-21 17:00:00"><n>Odposlechy</n><t>M</t>    <k>Plasty jako horké téma i hudební nástroj dua Matmos Připravil a uvádí Pavel Klusák</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-21 17:00:00" d="2020-04-21 17:02:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-21 17:02:00" d="2020-04-21 18:00:00"><n>ArtCafé</n><t>M</t>    <k>Objevujte témata a osobnosti mimo hlavní kulturní proud. e-mail: artcafe@rozhlas.cz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-21 18:00:00" d="2020-04-21 18:30:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Současné podoby blues, nejsilnějšího z pilířů jazzu a populární hudby, ve výběru předního českého zpěváka a hráče na foukací harmoniku. Každé úterý uvádí Ondřej Konrád</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-21 18:30:00" d="2020-04-21 19:00:00"><n>Četba na pokračování</n><t>L</t>    <k>Jan Němec: Možnosti milostného románu (5/15) Četba na pokračování z knihy současného českého prozaika pojednává o jednom konkrétním vztahu i o vztazích</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-21 19:00:00" d="2020-04-21 20:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Seznamte se s lidmi, kteří žijí (s) kulturou. e-mail: vizitka@rozhlas.cz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-21 20:00:00" d="2020-04-21 20:58:00"><n>Večerní drama</n><t>L</t>    <k>Magdalena Frydrychová: Na věky Hra o manipulaci a běsech, které vytanou na povrch, když je nám umožněno. Hudba Marko Ivanovič. Dramaturg Hynek Pekárek</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-21 20:58:00" d="2020-04-21 21:15:00"><n>Fibich - Kabeláč</n>    <k>Zdeněk Fibich: Ranní nálada z cyklu Nálady, dojmy a upomínky. Úprava pro orchestr. Hraje Plzeňský rozhlasový orchestr, řídí Petr Vronský</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-21 21:15:00" d="2020-04-21 23:00:00"><n>Akademie</n><t>D</t>    <k>Sir John Eliot Gardiner Se slavným dirigentem o humoru orchestrálních hráčů, o Martinů, Schumannovi a Bachovi. Připravil a uvádí Petr Kadlec</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-21 23:00:00" d="2020-04-21 23:30:00"><n>Povídka</n><t>Z</t>    <k>Repríza z 13.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-21 23:30:00" d="2020-04-22 00:00:00"><n>Jazzový dopoledne</n><t>M</t>    <k>Repríza z 11.02 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-22 00:00:00" d="2020-04-22 00:30:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Eva Šeinerová (2/5) Repríza z 21.4. 11.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-22 00:30:00" d="2020-04-22 04:30:00"><n>ČRo D-dur na vlnách Vltavy</n><t>M</t>    <k>Simultánní vysílání s digitální stanicí D-dur</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-22 04:30:00" d="2020-04-22 06:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>Antonín Kraft: Koncert pro violoncello a orchestr C dur op. 4 (26 min). Hrají Jiří Hošek a Symfonický orchestr hlavního města Prahy FOK, řídí Josef Hrnčíř</k>  </p>
</a>
