<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="24" t="2020-04-09 04:39:13"><p id_tv="598" o="2020-04-16 06:00:00" d="2020-04-16 09:02:00"><n>Mozaika</n><t>Z</t>    <k>Kulturní zpravodajství a publicistika. Informace, rozhovory, reportáže, recenze, hosté ve studiu, výběr z tisku. Hudba od klasiky po jazz. Pravidelné rubriky:</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-16 09:02:00" d="2020-04-16 10:00:00"><n>Dopolední četba</n><t>M</t>    <k>Zdeněk Matěj Kuděj: Hrstka vzpomínek na starého kamaráda (4/5) Z rukopisu dosud nepublikovaných vzpomínek romanopisce, povídkáře, překladatele a bohémského Režie Markéta Jahodová (11 min). (2013)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-16 10:00:00" d="2020-04-16 10:02:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-16 10:02:00" d="2020-04-16 11:02:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Seznamte se s lidmi, kteří žijí (s) kulturou. e-mail: vizitka@rozhlas.cz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-16 11:02:00" d="2020-04-16 11:30:00"><n>Jazzové dopoledne</n><t>M</t>    <k>Poetická tvář jazzu, vzpomínky i reflexe současného dění v podání textařky a přední české zpěvačky. Každý čtvrtek uvádí Jana Koubková</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-16 11:30:00" d="2020-04-16 12:00:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Karel Weinlich (9/10) Vzpomínání rozhlasového režiséra. Připravila Eva Ocisková. Technická spolupráce Tomáš Gsöllhofer. (28 min). (repr. 17.4. v 0.00) (2003)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-16 12:00:00" d="2020-04-16 12:05:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-16 12:05:00" d="2020-04-16 13:30:00"><n>Polední koncert</n><t>M</t>    <k>Sol Gabetta v La Chaux-de-Fonds. Na programu: F. Schubert: Sonáta D dur. - R. Schumann: Pět kusů v lidovém tónu. - L. van Beethoven: Sonáta</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-16 13:30:00" d="2020-04-16 14:00:00"><n>Povídka</n><t>Z</t>    <k>Vratislav Kadlec: O Zlatohlávkovi, co špatně spal, Květina Ministerský úředník Zlatohlávek přijde jedné noci o své jméno. Půvabnou Alžbětu</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-16 14:00:00" d="2020-04-16 16:00:00"><n>Mozaika</n><t>Z</t>    <k>Kulturní zpravodajství a publicistika. Aktuality dne, reportáže, kritické glosy, knižní novinky, architektura, památky. Široký výběr hudby zahrnuje</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-16 16:00:00" d="2020-04-16 16:30:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Radko Pytlík (3/4) Rozhlasové vzpomínání literárního historika, spisovatele a editora. Připravili Jan Kašpar a Štěpán Sedláček. Technická spolupráce Petr Janečka. (29 min). (2016)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-16 16:30:00" d="2020-04-16 17:00:00"><n>Odposlechy</n><t>M</t>    <k>Dvě generace ruských rebelů: Putinovi hiphopeři a Serebrennikovo Léto. Připravil a uvádí Pavel Klusák</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-16 17:00:00" d="2020-04-16 17:02:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-16 17:02:00" d="2020-04-16 18:00:00"><n>ArtCafé</n><t>M</t>    <k>Objevujte témata a osobnosti mimo hlavní kulturní proud. e-mail: artcafe@rozhlas.cz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-16 18:00:00" d="2020-04-16 18:30:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>DJing dramaturga všech jazzových řad stanice Vltava, zapřisáhlého modernisty věřícího v recyklaci zdrojů hudebních i jiných. Každý čtvrtek uvádí Václav Vraný</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-16 18:30:00" d="2020-04-16 19:00:00"><n>Četba na pokračování</n><t>L</t>    <k>Pär Lagerkvist: Barabáš (7/7) Četba na pokračování z románu švédského spisovatele. Z překladu Dagmar Chvojkové-Pallasové připravila Vladimíra Bezdíčková Režie Tomáš Vondrovic (27 min). (2012)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-16 19:00:00" d="2020-04-16 20:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Seznamte se s lidmi, kteří žijí (s) kulturou. e-mail: vizitka@rozhlas.cz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-16 20:00:00" d="2020-04-16 21:00:00"><n>Radiodokument</n><t>D</t>    <k>Mariana Ambrožová: Pod neratovskou střechou(P) Poutní místo Neratov v Orlických horách láká nejenom svojí odlehlostí, ale i péčí o různorodou směsici lidí</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-16 21:00:00" d="2020-04-16 23:00:00"><n>Koncert jazz</n><t>M</t>    <k>Laco Deczi Celula New York a The Herbaliser na Mezinárodním dni jazzu 2018. Záznam dvou koncertů z oslav na Karlově náměstí 30. dubna 2018</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-16 23:00:00" d="2020-04-16 23:30:00"><n>Povídka</n><t>Z</t>    <k>Repríza z 13.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-16 23:30:00" d="2020-04-17 00:00:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Repríza z 18.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-17 00:00:00" d="2020-04-17 00:30:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Karel Weinlich (9/10) Repríza ze 16.4. 11.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-17 00:30:00" d="2020-04-17 04:30:00"><n>ČRo D-dur na vlnách Vltavy</n><t>M</t>    <k>Simultánní vysílání s digitální stanicí D-dur</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-17 04:30:00" d="2020-04-17 06:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>Joseph Haydn: Symfonie č. 87 A dur. Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Herbert von Karajan. - J. L. Dusík: Tableau &quot;Marie Antoinette&quot; pro klavír op</k>  </p>
</a>
