<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="33" t="2019-07-11 00:23:11"><p id_tv="598" o="2019-07-15 06:00:00" d="2019-07-15 07:00:00"><n>Mozaika</n><t>Z</t>    <k>210 minut kulturního zpravodajství a publicistiky. Informace, rozhovory, reportáže, kritické recenze a glosy, přehledy tisku, hosté ve studiu, soutěže</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-15 07:00:00" d="2019-07-15 08:00:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-15 08:00:00" d="2019-07-15 08:40:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-15 08:40:00" d="2019-07-15 09:00:00"><n>Výlety s Vltavou</n><t>L</t>    <k>Příběhy lidí kolem venkovské architektonické moderny na střední Moravě (1/5). Elektrárna a vila manželů Plhákových v Háji u Třeštiny</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-15 09:00:00" d="2019-07-15 09:30:00"><n>Letní čtení</n><t>M</t>    <k>Milena Holcová: Města Asie (Bangkok) Četba na pokračování z knihy &quot;I města mají vši&quot;. Účinkuje Apolena Veldová. Připravil a režii má Aleš Vrzák. (25 min). (2016)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-15 09:30:00" d="2019-07-15 10:00:00"><n>Jazzofon</n><t>M</t>    <k>JazzStory. Svatopluk Košvanec. Připravil a uvádí Jakub Doležal. Repríza ze 4. 2. 2019</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-15 10:00:00" d="2019-07-15 11:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Jan Freiberg, kurátor a umělecký rekultivátor. Moderuje Petr Šourek. Rozhovory s těmi, kterým umění proměňuje život. Pohled z webové kamery do vysílacího</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-15 11:00:00" d="2019-07-15 11:30:00"><n>Pasáže</n><t>M</t>    <k>Groteska ze světa filmu i vážné hudby, laskavá i mrazivá. Připravil Jan Dobiáš</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-15 11:30:00" d="2019-07-15 12:00:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Marie Tomášová (6/10) Rozhlasové vzpomínání české herečky. Připravila Eva Ocisková. Technická spolupráce Jan Brauner. (28 min). (repr. 16.7. v 0.00) (2013)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-15 12:00:00" d="2019-07-15 12:10:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-15 12:10:00" d="2019-07-15 13:00:00"><n>Polední koncert</n><t>M</t>    <k>Carl Ditters von Dittersdorf: Koncert pro kontrabas a orchestr D dur (17 min). Hrají Miloslav Jelínek a Čeští komorní sólisté, řídí Leoš Svárovský</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-15 13:00:00" d="2019-07-15 13:45:00"><n>Reflexe: Hudba!</n><t>M</t>    <k>Edita Gruberová bilancuje. Rozhovor u příležitosti ukončení kariéry slavnépěvkyně slovenského původu připravil a uvádí Daniel Jäger a Jindřich Bálek. (repr. ve 23.00)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-15 13:45:00" d="2019-07-15 14:00:00"><n>Výlety s Vltavou</n><t>L</t>    <k>Příběhy lidí kolem venkovské architektonické moderny na střední Moravě (1/5). Elektrárna a vila manželů Plhákových v Háji u Třeštiny</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-15 14:00:00" d="2019-07-15 14:30:00"><n>Staří mistři</n><t>M</t>    <k>Půlhodinka ve vybrané společnosti mistrů renesance, baroka a klasicismu. Češi v knížecím orchestru Wallersteinů ve Švábsku (Antonio Rosetti). Připravila Jarmila Novotná</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-15 14:30:00" d="2019-07-15 14:45:00"><n>Esej</n><t>D</t>    <k>Čeští jezuité objevují Nový svět. Dopisy a zprávy o plavbách, cestách a živobytí z Ameriky, Filipín a Marián (1657 - 1741). Josef Neumann:</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-15 14:45:00" d="2019-07-15 16:00:00"><n>Odpolední koncert</n><t>D</t>    <k>Německý symfonický orchestr a Osmo Vänskä. Samuel Barber: Symfonie č. 1 op. 9. - Aaron Copland: Klarinetový koncert. - Jean Sibelius: Symfonie č. 4 a moll op</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-15 16:00:00" d="2019-07-15 16:05:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-15 16:05:00" d="2019-07-15 17:30:00"><n>ArtCafé</n><t>M</t>    <k>Co potřebujete vědět, než večer vyrazíte za kulturou. Odpolední průzkum kulturních trendů, událostí a osobností v proudu současné hudby. Pohled z webové</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-15 17:30:00" d="2019-07-15 18:00:00"><n>Kontexty</n><t>D</t>    <k>Cesta mezi řádky aneb Literatura jako road radio (6/10). Archa Gaspara Noeho. Jaké to je promítnout porno na budovy vlády v Tbilisi? A proč něco takového vůbec dělat? Napínavý příběh gruzínského spisovatele Erkleho Deidsadzeho doplňují hloubavé vstupy básníka Petra Hrušky. Připravila Mária Pinčíková. Repríza 16. 7. v 1.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-15 18:00:00" d="2019-07-15 18:30:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Blues z hospody i ze studia. Připravil a uvádí Ondřej Konrád. Repríza ze 17. 6. 2019</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-15 18:30:00" d="2019-07-15 19:00:00"><n>Četba na pokračování</n><t>L</t>    <k>Jack Kerouac: Na cestě (6/8) Četba na pokračování ze základního prozaického díla beatnické generace. Z překladu Jiřího Joska připravil Josef Rauvolf Režie Vlado Rusko (24 min). (2016)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-15 19:00:00" d="2019-07-15 20:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Rozhovory s těmi, kterým umění proměňuje život. Repríza z 10.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-15 20:00:00" d="2019-07-15 22:00:00"><n>Koncertní sezóna</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Českého rozhlasu, řídí Ondrej Lenárd. P. I. Čajkovskij: Koncert pro housle a orchestr D dur op. 35 (38 min). Hraje Jan Mráček</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-15 22:00:00" d="2019-07-15 22:30:00"><n>Současná povídka</n><t>M</t>    <k>Mirja Unge: Čtyři sta korun a Pomeranče. Dvě povídky švédské spisovatelky v českém překladu skupiny studentek překladatelského semináře FF UK Praha Režie Jaroslav Kodeš (28 min). (2014)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-15 22:30:00" d="2019-07-15 23:00:00"><n>Knižní pól</n><t>Z</t>    <k>Ze své knihovny vybírá spisovatel a překladatel Václav Jamek. Setkání s knihami napříč prostorem a časem. Připravila Blanka Stárková. Repríza z 11. 3. 2018</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-15 23:00:00" d="2019-07-15 23:45:00"><n>Reflexe: Hudba!</n><t>M</t>    <k>Repríza ze 13.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-15 23:45:00" d="2019-07-16 00:00:00"><n>Stránky na dobrou noc</n><t>Z</t>    <k>Krása země (3/7) Albánské pohádky a pověsti. Z překladu Hany Tomkové připravila Vladimíra Bezdíčková. O dívce, která si vzala hlavu mrtvého. Účinkuje Jiří Ornest. Režie Petr Mančal. (2010)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-16 00:00:00" d="2019-07-16 00:30:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Marie Tomášová (6/10) Repríza z 15.7. 11.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-16 00:30:00" d="2019-07-16 01:30:00"><n>Soudobá hudba</n><t>M</t>    <k>Eduard Douša: Smyčcový kvartet. Jednovětý (10 min). Hraje Panochovo kvarteto. - Libor Dřevikovský: Podivný clavecin op. 40. Suita pro klavír (13 min)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-16 01:30:00" d="2019-07-16 02:00:00"><n>Kontexty</n><t>D</t>    <k>Cesta mezi řádky aneb Literatura jako road radio (6/10). Repríza z 15. 7. 17.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-16 02:00:00" d="2019-07-16 03:00:00"><n>ČRo Jazz vysílá na vlnách ČRo Vltavy</n><t>M</t>    <k>Simultánní vysílání. Modern Mainstream</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-16 03:00:00" d="2019-07-16 04:30:00"><n>Noc s klasikou</n><t>M</t>    <k>Simultánní vysílání s digitální stanicí D-dur</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-16 04:30:00" d="2019-07-16 06:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>Jean-Baptiste Lully: Armida. Výběr z opery (13 min). - Jean-Philippe Rameau: Anacréon, svita pro orchestr (22 min). Hraje Capella Savaria, diriguje</k>  </p>
</a>
