<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="27" t="2020-05-31 04:49:09"><p id_tv="598" o="2020-06-07 06:00:00" d="2020-06-07 08:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>Ostrava plus. Z MHF Leoše Janáčka 2019. F. X. Richter: Super flumina Babylonis (40min). V kostele sv. Valentina v Příboře účinkují Pavla Radostová, Markéta Hrají: Emmanuel Pahud (flétna), Gerard Caussé (viola), Marie-Pierre Langlamet(harfa). (Ostrava)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-07 08:00:00" d="2020-06-07 08:30:00"><n>Spirituála</n><t>Z</t>    <k>Duchovní Evropa. S Martinem C. Putnou procházíme spletitými duchovními dějinami Evropy napříč národy i náboženskými konfesemi. O farářích v norské kultuře</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-07 08:30:00" d="2020-06-07 09:00:00"><n>Spirituála</n><t>Z</t>    <k>Ke kořenům. S Petrem Vaďurou a jeho hosty hledáme v Bibli a křesťanské tradici odpovědi na smysl našeho jednání v soukromém i veřejném životě. Umění</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-07 09:00:00" d="2020-06-07 10:00:00"><n>Bohoslužba</n>    <k>Přenos nedělní bohoslužby Jednoty bratrské z modlitebny v Ostravě - Martinově. Při bohoslužbě káže kazatel sboru Tomáš Oliverius. (iR)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-07 10:00:00" d="2020-06-07 11:00:00"><n>Duchovní hudba</n><t>M</t>    <k>H. I. F. Biber: Missa Salisburgensis. Zpívají členové souboru Gabrieli Consort hrají Gabrieli Players a Musica Antiqua Köln. Řídí Paul McCreesh</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-07 11:00:00" d="2020-06-07 12:00:00"><n>Radioseriál</n><t>M</t>    <k>Jaroslav Tafel: Skvělé vyhlídky - (5/8) Dramatické variace na dickensovský motiv. Životní příběh sirotka Pipa. Průvodní slovo Vladimír Fišer. Dramaturg Josef Hlavnička</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-07 12:00:00" d="2020-06-07 12:05:00"><n>Polední zvony</n><t>Z</t>    <k>Z věže kostela sv. Anny v Libínském Sedle, zvon odlitý v r. 1525 Bartolomějem z Nového Města Pražského Připravil Radek Rejšek. (repr. 8.6. v 0.02)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-07 12:05:00" d="2020-06-07 12:20:00"><n>Svět poezie</n><t>D</t>    <k>Petr Král: Den. Autorské listování ve stejnojmenné sbírce českého básníka, překladatele a esejisty, doprovázené vlastními komentáři. Režie Aleš Vrzák (13 min). (2012)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-07 12:20:00" d="2020-06-07 13:30:00"><n>Polední koncert</n><t>M</t>    <k>Dvořák &amp; Martinů - Hrůša &amp; Kahánek Album, které v květnu získalo prestižní ocenění BBC Music Magazine jako nejlepší koncertní nahrávka roku 2019</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-07 13:30:00" d="2020-06-07 14:00:00"><n>Povídka</n><t>Z</t>    <k>O. Henry: Toniččiny rudé růže. Povídku amerického spisovatele přeložili Luba a Rudolf Pellarovi. Účinkuje Bořivoj Navrátil. V roce 1987 natočil režisér Michal Pavlík</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-07 14:00:00" d="2020-06-07 15:00:00"><n>Krásné hlasy</n><t>M</t>    <k>Spletitým světem primadon, veselých subret, lyrických i hrdinných tenorů, temných altů, intrikánských barytonů a zvučných basů tentokrát v operách Vincenza</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-07 15:00:00" d="2020-06-07 15:55:00"><n>Hra pro pamětníky</n><t>M</t>    <k>William Faulkner: Danny je hodnej chlapec Nad kolika špatnostmi je člověk ochoten přivřít oči, aby si uchoval iluze o svých nejbližších? Dva tuláci v mrazivém New Yorku roku 1930 v podání Vladimíra Šmerala a Petra Haničince. Povídku amerického spisovatele pro rozhlas zdramatizoval a režijně nastudoval Josef Červinka. Dramaturg Josef Hlavnička. Osoby a obsazení: Stařec (Vladimír Šmeral), Mladík (Petr Haničinec), Matka (Jaroslava Drmlová), Pan Pinckski (Ivo Gübel), Paní Zilichová (Hana Kreihanslová), Danny (Jan Schánilec) a Advokát (Zdeněk Martínek) a další. Natočeno v roce 1970 (52 min)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-07 15:55:00" d="2020-06-07 16:30:00"><n>Aaron Copland: Billy the Kid. Balet.</n><t>M</t>    <k>Hraje Detroit Symphony Orchestra, řídí Leonard Slatkin. Album nominované na cenu Grammy za rok 2019</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-07 16:30:00" d="2020-06-07 17:00:00"><n>Pasáže</n><t>M</t>    <k>Písně se slovy i bez. Inspirace básněním v dílech Felixe Mendelssohna-Bartholdyho, Franze Schuberta ad. Připravila Dita Hradecká</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-07 17:00:00" d="2020-06-07 18:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Seznamte se s lidmi, kteří žijí (s) kulturou</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-07 18:00:00" d="2020-06-07 18:30:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Osobité české hudebnice a jejich úhel poslechu. Tuto neděli uvádí Beata Hlavenková. Repríza z 19. 3. 2019</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-07 18:30:00" d="2020-06-07 19:00:00"><n>Četba na pokračování</n><t>L</t>    <k>Stephen Crane: Rudý odznak odvahy (7/10) Dramatizovaná četba na pokračování ze základního románu moderní americké literatury. Psychologický portrét mladého</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-07 19:00:00" d="2020-06-07 20:00:00"><n>Sedmé nebe</n><t>M</t>    <k>S Vladimírem Franzem. Béla Bartók - rozum, cit a barva. Osobnosti české hudební scény vybírají a komentují hudbu svého srdce. Repríza ze 7. 4. 2019</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-07 20:00:00" d="2020-06-07 22:00:00"><n>Koncert bez hranic</n><t>M</t>    <k>Nick Cave &amp; The Bad Seeds. Záznam koncertu v berlínském Admiralpalast 13. února 2013. Armaos Rastani Duo v záznamu vystoupení na Rudolstadt Festivalu</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-07 22:00:00" d="2020-06-07 23:00:00"><n>Futurissimo</n><t>M</t>    <k>Islandští soudobí skladatelé I Haflioi Hallgrímsson: Sónhenda LXXVIII (výběr) (2 min). - Haukur Tómasson: Piano Concerto No. 2 (17 min)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-07 23:00:00" d="2020-06-07 23:30:00"><n>Povídka</n><t>Z</t>    <k>Repríza z 13.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-07 23:30:00" d="2020-06-08 00:00:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Repríza z 18.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-08 00:00:00" d="2020-06-08 00:02:00"><n>Hymna</n><t>Z</t>    <k>Doby, kdy píseň Kde domov můj zněla jako oficiální symbol státnosti, na kterou jsme nebyli příliš hrdí, jsou již dávno pryč</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-08 00:02:00" d="2020-06-08 00:05:00"><n>Půlnoční zvony</n><t>Z</t>    <k>Repríza ze 7.6. 12.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-08 00:05:00" d="2020-06-08 00:35:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Ivo Krobot (5/10) Repríza z 5.6. 11.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-08 00:35:00" d="2020-06-08 04:30:00"><n>ČRo D-dur na vlnách Vltavy</n><t>M</t>    <k>Simultánní vysílání s digitální stanicí D-dur</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-08 04:30:00" d="2020-06-08 06:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>Jean-Baptiste Lully: Triumf lásky. Suita z baletu. Hraje Plzeňský rozhlasový orchestr, řídí Jiří Malát. - J. D. Zelenka: Concerto in G. Hrají Pavel Verner</k>  </p>
</a>
