<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="26" t="2021-07-08 05:23:52"><p id_tv="598" o="2021-07-13 06:00:00" d="2021-07-13 08:40:00"><n>Mozaika</n><t>Z</t>    <k>Kulturní zpravodajství a publicistika. Rozhovory, reportáže, recenze, výběr z tisku. Hudba od klasiky po jazz. Pravidelné rubriky: 6.50 a 9.50 Ranní úvaha, 7.50 Básnění</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-13 08:40:00" d="2021-07-13 09:02:00"><n>Výlety s Vltavou</n><t>L</t>    <k>Literární mapa Ostravy aneb od Slezských písní po underground (2/5). Petřkovice Milana Kundery a underground v Kunčičkách. Připravil Ivan Motýl (Ostrava). Repríza v 16.30</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-13 09:02:00" d="2021-07-13 10:00:00"><n>Dopolední četba</n><t>M</t>    <k>Iva Pekárková: O parném létě, vůni smůly. Povídka české spisovatelky. Připravila Alena Zemančíková. Účinkuje Simona Vrbická-Koptová. Režie Jaroslav Kodeš (15 min). (Repríza)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-13 10:00:00" d="2021-07-13 10:02:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-13 10:02:00" d="2021-07-13 11:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Seznamte se s lidmi, kteří žijí (s) kulturou. e-mail: vizitka@rozhlas.cz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-13 11:00:00" d="2021-07-13 11:30:00"><n>Jazzové dopoledne</n><t>M</t>    <k>Jazzová ochutnávka. Martin Speake: Change Of Heart. Úterní návraty do minulosti s jazzovými pořady natočenými před lety. Tentokrát s Lubomírem Dorůžkou. Repríza z 29. 8. 2006</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-13 11:30:00" d="2021-07-13 12:00:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Patti Smith: Jsou to jen děti (2/10). Připravila Petra Lásková. Účinkuje Zuzana Stivínová. Režie Izabela Schenková (23 min). (Premiéra)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-13 12:00:00" d="2021-07-13 12:05:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-13 12:05:00" d="2021-07-13 13:15:00"><n>Polední koncert</n><t>M</t>    <k>Martinů - Doubrava - Teml. Komorní hudba českých autorů 20. století na rozhlasových studiových snímcích z roku 2017. Bohuslav Martinů:</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-13 13:15:00" d="2021-07-13 13:30:00"><n u="Johann Strauss ml.: Kaiserwalzer op.">Johann Strauss ml.: Kaiserwalzer op. 437</n><t>M</t>    <k>Úprava valčíku pro flétnu, klarinet, smyčcové kvarteto a klavír z pera Arnolda Schönberga. Hraje Linos Ensemble</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-13 13:30:00" d="2021-07-13 14:00:00"><n>Povídka</n><t>Z</t>    <k>Robert Hugh Benson: Vyprávění faráře od svatého Filipa. Povídka anglického katolického kněze a spisovatele. Z překladu Lucie Nekulové připravil Petr Turek</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-13 14:00:00" d="2021-07-13 16:30:00"><n>Mozaika</n><t>Z</t>    <k>Kulturní zpravodajství a publicistika. Moderuje Martin Luhan. Výběr hudby zahrnuje jazz a elektroniku. Aktuality dne, reportáže, kritické glosy, knižní</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-13 16:30:00" d="2021-07-13 17:00:00"><n>Výlety s Vltavou</n><t>L</t>    <k>Repríza z 8.40 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-13 17:00:00" d="2021-07-13 17:02:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-13 17:02:00" d="2021-07-13 18:00:00"><n>ArtCafé</n><t>M</t>    <k>Objevujte témata a osobnosti mimo hlavní kulturní proud. E-mail: artcafe@rozhlas.cz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-13 18:00:00" d="2021-07-13 18:30:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Nejen blues, ale i to, co z něho pramení ve výběru předního českého zpěváka a hráče na foukací harmoniku. Každé úterý uvádí Ondřej Konrád</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-13 18:30:00" d="2021-07-13 19:00:00"><n>Četba na pokračování</n><t>L</t>    <k>Herman Melville: První plavba (9/10). Četba na pokračování z románu amerického klasika 19. století. Z překladu Jarmily Rosíkové připravila Alena Heroutová</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-13 19:00:00" d="2021-07-13 20:00:00"><n>Sedmé nebe</n><t>M</t>    <k>S Milanem Caisem. Osobnosti české hudební scény vybírají a komentují hudbu svého srdce. Repríza z 13. 10. 2020</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-13 20:00:00" d="2021-07-13 20:39:00"><n>Večerní drama</n><t>L</t>    <k>Werner Fritsch: Nico - Ledová sfinga. Hra inspirovaná životem a smrtí modelky, herečky a především zpěvačky, která před sólovou dráhou vystupovala</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-13 20:39:00" d="2021-07-13 21:15:00"><n u="Arnold Schönberg: Smyčcový kvartet č. 2 fis moll op.">Arnold Schönberg: Smyčcový kvartet č. 2 fis moll op. 10</n><t>M</t>    <k>Pro soprán a smyčcové kvarteto. Na texty ze sbírky básní Der siebente Ring Stefana George. Zpívá Elsebeth Dreisig. Hraje Quatuor Arod</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-13 21:15:00" d="2021-07-13 23:00:00"><n>Akademie</n><t>D</t>    <k>&quot;Český Caruso&quot; Richard Kubla aneb Ohlédnutí za nahrávkami slavného českého operního pěvce světového formátu. Připravil Viktor Velek</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-13 23:00:00" d="2021-07-13 23:30:00"><n>Četba s hvězdičkou</n><t>M</t>    <k>Julio Cortázar: Pronásledovatel (2/5). Novela argentinského spisovatele a milovníka džezu, inspirovaná posledními měsíci života slavného saxofonisty</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-13 23:30:00" d="2021-07-14 00:00:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Repríza z 18.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-14 00:00:00" d="2021-07-14 00:30:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Patti Smith: Jsou to jen děti (2/10). Repríza z předešlého dne z 11.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-14 00:30:00" d="2021-07-14 04:30:00"><n>ČRo D-dur na vlnách Vltavy</n><t>M</t>    <k>Simultánní vysílání s digitální stanicí ČRo D-dur</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-14 04:30:00" d="2021-07-14 06:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>P. I. Čajkovskij: Symfonie č. 3 D dur op. 29. Hraje Státní filharmonie Brno, řídí František Jílek. - M. I. Glinka: Patetické trio pro klarinet, klarinet, fagot a klavír</k>  </p>
</a>
