<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="32" t="2019-07-11 00:23:11"><p id_tv="598" o="2019-07-16 06:00:00" d="2019-07-16 07:00:00"><n>Mozaika</n><t>Z</t>    <k>210 minut kulturního zpravodajství a publicistiky. Informace, rozhovory, reportáže, kritické recenze a glosy, přehledy tisku, hosté ve studiu, soutěže</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-16 07:00:00" d="2019-07-16 08:00:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-16 08:00:00" d="2019-07-16 08:40:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-16 08:40:00" d="2019-07-16 09:00:00"><n>Výlety s Vltavou</n><t>L</t>    <k>Příběhy lidí kolem venkovské architektonické moderny na střední Moravě (2/5). Vila a hrádek Kunzov továrníka Antonína Kunze v Hranicích a Hrabůvce</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-16 09:00:00" d="2019-07-16 09:30:00"><n>Letní čtení</n><t>M</t>    <k>Milena Holcová: Města Asie (Bagan) Četba na pokračování z knihy &quot;I města mají vši&quot;. Účinkuje Apolena Veldová. Připravil a režii má Aleš Vrzák. (26 min). (2016)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-16 09:30:00" d="2019-07-16 10:00:00"><n>Jazzofon</n><t>M</t>    <k>Bigband Panorama Jana Hály. Monk'estra. Repríza z 12. 3. 2019</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-16 10:00:00" d="2019-07-16 11:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Helena Třeštíková, filmová dokumentaristka. Moderuje Bohdan Bláhovec. Rozhovory s těmi, kterým umění proměňuje život. Pohled z webové kamery do vysílacího</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-16 11:00:00" d="2019-07-16 11:30:00"><n>Pasáže</n><t>M</t>    <k>Skladatelé sobě. Nahrávky autorů hrajících své vlastní skladby vybral Jan Dobiáš</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-16 11:30:00" d="2019-07-16 12:00:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Marie Tomášová (7/10) Rozhlasové vzpomínání české herečky. Připravila Eva Ocisková. Technická spolupráce Jan Brauner. (28 min). (repr. 17.7. v 0.00) (2013)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-16 12:00:00" d="2019-07-16 12:10:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-16 12:10:00" d="2019-07-16 13:00:00"><n>Polední koncert</n><t>M</t>    <k>Na cestě - Vysočina (Želiv, Polná, Kaliště). J. L. V. Dukát: Cithara Nova - De venerabili Sacramento (soprán) (6 min). Zpívá Anna Hlavenková. Hraje Musica</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-16 13:00:00" d="2019-07-16 13:45:00"><n>Reflexe: Vizuální umění!</n><t>D</t>    <k>Básník mezi malíři - malíř mezi básníky. Na výstavě Josef Šíma: Cesta k Vysoké hře v pražské Valdštejnské jízdárně s jejími kurátory Annou Pravdovou</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-16 13:45:00" d="2019-07-16 14:00:00"><n>Výlety s Vltavou</n><t>L</t>    <k>Příběhy lidí kolem venkovské architektonické moderny na střední Moravě (2/5). Vila a hrádek Kunzov továrníka Antonína Kunze v Hranicích a Hrabůvce</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-16 14:00:00" d="2019-07-16 14:30:00"><n>Staří mistři</n><t>M</t>    <k>Půlhodinka ve vybrané společnosti mistrů renesance, baroka a klasicismu. Češi v knížecím orchestru Wallersteinů ve Švábsku (F. X. Pokorný, Antonio Rosetti)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-16 14:30:00" d="2019-07-16 14:45:00"><n>Esej</n><t>D</t>    <k>Čeští jezuité objevují Nový svět (2/5). Dopisy a zprávy o plavbách, cestách a živobytí z Ameriky, Filipín a Marián (1657 - 1741). Vilém Illing:Smrt</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-16 14:45:00" d="2019-07-16 16:00:00"><n>Odpolední koncert</n><t>D</t>    <k>Petr Nekoranec (tenor) a Zdislava Bočková (soprán) na MHF Leoše Janáčka 2019. Ottorino Respighi: Nevicata, Pioggia, Nebbie (8 min). - Leoš Janáček</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-16 16:00:00" d="2019-07-16 16:05:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-16 16:05:00" d="2019-07-16 17:30:00"><n>ArtCafé</n><t>M</t>    <k>Co potřebujete vědět, než večer vyrazíte za kulturou. Odpolední průzkum kulturních trendů, událostí a osobností v proudu současné hudby. Pohled z webové</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-16 17:30:00" d="2019-07-16 18:00:00"><n>Kontexty</n><t>D</t>    <k>Cesta mezi řádky aneb Literatura jako road radio (7/10). Radiodokument vystavěný ze všední poezie ulice a zvuků jednotlivých měst rezonuje s literaturou obou autorů</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-16 18:00:00" d="2019-07-16 18:30:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Úhel poslechu Beaty Hlavenkové. Brasil. Hudba vyhýbající se běžným představám o jazzu, v nichž je ale slyšet hluboký jazzový základ. Vybírá a komentuje</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-16 18:30:00" d="2019-07-16 19:00:00"><n>Četba na pokračování</n><t>L</t>    <k>Jack Kerouac: Na cestě (7/8) Četba na pokračování ze základního prozaického díla beatnické generace. Z překladu Jiřího Joska připravil Josef Rauvolf Režie Vlado Rusko (25 min). (2016)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-16 19:00:00" d="2019-07-16 20:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Rozhovory s těmi, kterým umění proměňuje život. Repríza z 10.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-16 20:00:00" d="2019-07-16 21:15:00"><n>Současná hra</n><t>M</t>    <k>Wolfgang Hildesheimer: Balkánexpres aneb Ze života padělatele Rozhlasová pohádka pro dospělé. Přeložil Miroslav Stuchl. Hudební improvizace Petr Mandel</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-16 21:15:00" d="2019-07-16 23:00:00"><n>Akademie</n><t>D</t>    <k>Léto s Ivanem Medkem (2/4). S Karlem Ančerlem o typech obecenstva, o české hudbě v zahraničí a o problémech dirigentů hostujících u těles s výraznými šéfdirigenty</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-16 23:00:00" d="2019-07-16 23:45:00"><n>Reflexe: Vizuální umění!</n><t>D</t>    <k>Repríza z 13.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-16 23:45:00" d="2019-07-17 00:00:00"><n>Stránky na dobrou noc</n><t>Z</t>    <k>Krása země (4/7) Albánské pohádky a pověsti. Z překladu Hany Tomkové připravila Vladimíra Bezdíčková. O zazděné ženě. Doruntina Účinkuje Jiří Ornest. Režie Petr Mančal. (2010)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-17 00:00:00" d="2019-07-17 00:30:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Marie Tomášová (7/10) Repríza ze 16.7. 11.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-17 00:30:00" d="2019-07-17 01:30:00"><n>Soudobá hudba</n><t>M</t>    <k>Leoš Faltus: Sonáta pro klavír č. 4 (12 min). Hraje Daniela Velebová. - Pavel Slezák: Smyčcový kvartet č. 2 &quot;Valašský&quot; (19 min). Hraje Kynclovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-17 01:30:00" d="2019-07-17 02:00:00"><n>Kontexty</n><t>D</t>    <k>Cesta mezi řádky aneb Literatura jako road radio (7/10). Repríza z 16. 7. 17.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-17 02:00:00" d="2019-07-17 03:00:00"><n>ČRo Jazz vysílá na vlnách ČRo Vltavy</n><t>M</t>    <k>Simultánní vysílání. Modern Mainstream</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-17 03:00:00" d="2019-07-17 04:30:00"><n>Noc s klasikou</n><t>M</t>    <k>Simultánní vysílání s digitální stanicí D-dur</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-17 04:30:00" d="2019-07-17 06:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>Carl Czerny: Klavírní kvartet č. 1 F dur op. 224 (19 min). Hrají Miloš Vacek (housle), Jan Řezníček (viola), Břetislav Vybíral (violoncello) a Eduard Spáčil (klavír)</k>  </p>
</a>
