<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="24" t="2021-07-12 05:09:22"><p id_tv="598" o="2021-07-19 06:00:00" d="2021-07-19 08:40:00"><n>Mozaika</n><t>Z</t>    <k>Kulturní zpravodajství a publicistika. Rozhovory, reportáže, recenze, výběr z tisku. Hudba od klasiky po jazz. Pravidelné rubriky: 6.50 a 9.50 Ranní úvaha, 7.50 Básnění</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-19 08:40:00" d="2021-07-19 09:02:00"><n>Výlety s Vltavou</n><t>L</t>    <k>Krajinou barokní (1/5). Ctnosti a neřesti - areál na Kuksu. Připravili Pavel Krejčí a Eliška Pilařová. (repríza v 16:30)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-19 09:02:00" d="2021-07-19 10:00:00"><n>Dopolední četba</n><t>M</t>    <k>Giordano Bruno: O magii (1/5). Pojednání renesančního myslitele, mystika a kosmologa. Z latinského originálu přeložil a pro rozhlas upravil Jakub Hlaváček</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-19 10:00:00" d="2021-07-19 10:02:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-19 10:02:00" d="2021-07-19 11:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Host: Zuzana Říhová, bohemistka, spisovatelka. Moderuje: Markéta Kaňková. Seznamte se s lidmi, kteří žijí (s) kulturou. E-mail: vizitka@rozhlas.cz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-19 11:00:00" d="2021-07-19 11:30:00"><n>Jazzové dopoledne</n><t>M</t>    <k>Miroslav Vitouš. Příběhy zásadních světových i českých osobností jazzu odhaluje saxofonista, který zároveň učí jazzové dějiny na konzervatoři</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-19 11:30:00" d="2021-07-19 12:00:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Patti Smith: Jsou to jen děti (6/10). Připravila Petra Lásková. Účinkuje Zuzana Stivínová. Režie Izabela Schenková (25 min). (Premiéra)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-19 12:00:00" d="2021-07-19 12:05:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-19 12:05:00" d="2021-07-19 13:30:00"><n>Polední koncert</n><t>M</t>    <k>Jistebnický kancionál. Záznam koncertu festivalu Concentus Moraviae ze 17. 6. 2021 na zámku v Rájci-Jestřebí. Zpívá Tiburtina Ensemble, řídí Barbora Kabátková</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-19 13:30:00" d="2021-07-19 14:00:00"><n>Povídka</n><t>Z</t>    <k>Ladislav Klíma: Vlastní životopis. Autobiografie českého filosofa a spisovatele. Účinkuje Milan Vlachovský. Režie Miroslav Buriánek. (Plzeň, 1999)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-19 14:00:00" d="2021-07-19 16:30:00"><n>Mozaika</n><t>Z</t>    <k>Kulturní zpravodajství a publicistika. Aktuality dne, hosté ve studiu, reportáže, kritické glosy, knižní novinky, architektura, památky. Široký výběr hudby</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-19 16:30:00" d="2021-07-19 17:00:00"><n>Výlety s Vltavou</n><t>L</t>    <k>Repríza z 8.40</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-19 17:00:00" d="2021-07-19 17:02:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-19 17:02:00" d="2021-07-19 18:00:00"><n>ArtCafé</n><t>M</t>    <k>Objevujte témata a osobnosti mimo hlavní kulturní proud. E-mail: artcafe@rozhlas.cz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-19 18:00:00" d="2021-07-19 18:30:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Jazz Is Dead, retro projekt oživující zapomenuté osobnosti a zvuk 60. a 70. let. Páté album je věnováno pianistovi a klávesistovi jménem Doug Carn</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-19 18:30:00" d="2021-07-19 19:00:00"><n>Četba na pokračování</n><t>L</t>    <k>Ivan Martin Jirous: Pravdivý příběh Plastic People (5/12). Četba na pokračování z knihy vůdčí osobnosti českého undergroundu. Připravila Jana Doležalová Režie Markéta Jahodová (26 min). (2009)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-19 19:00:00" d="2021-07-19 20:00:00"><n>Sedmé nebe</n><t>M</t>    <k>Se Sárou Vondráškovou. Osobnosti české hudební scény vybírají a komentují hudbu svého srdce. Repríza z 19. 10. 2020</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-19 20:00:00" d="2021-07-19 22:00:00"><n>Koncert SOČR</n><t>M</t>    <k>Jaroslav Křička: Modrý pták op. 16. Předehra pro orchestr (16 min). Řídí Stanislav Bogunia. - Antonín Dvořák: Symfonie č. 4 d moll op</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-19 22:00:00" d="2021-07-19 23:00:00"><n>Souzvuk</n><t>M</t>    <k>Vysočina: bod Archimedův a také Achillova pata. Rozhlasová antologie z básní Jakuba Demla, Bohuslava Reynka, Suzanne Renaudové, Antonína Slavíčka, Antonína</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-19 23:00:00" d="2021-07-19 23:30:00"><n>Četba s hvězdičkou</n><t>M</t>    <k>John Kennedy Toole: Spolčení hlupců (3/14). Četba na pokračování z humoristicko-satirického románu z barvitého prostředí New Orleansu. Z překladu Jaroslava Režie Vít Vencl. (2015)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-19 23:30:00" d="2021-07-20 00:00:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Repríza z 18.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-20 00:00:00" d="2021-07-20 00:30:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Patti Smith: Jsou to jen děti (6/10) Repríza z předešlého dne z 11.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-20 00:30:00" d="2021-07-20 04:30:00"><n>ČRo D-dur na vlnách Vltavy</n><t>M</t>    <k>Simultánní vysílání s digitální stanicí ČRo D-dur</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-20 04:30:00" d="2021-07-20 06:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>František Benda: Koncert Es dur pro housle a smyčcový orchestr. - Karel Stamic: Koncert D dur pro housle a smyčcový orchestr. Sólisté František Pospíšil</k>  </p>
</a>
