<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="24" t="2021-07-13 05:19:55"><p id_tv="598" o="2021-07-20 06:00:00" d="2021-07-20 08:40:00"><n>Mozaika</n><t>Z</t>    <k>Kulturní zpravodajství a publicistika. Rozhovory, reportáže, recenze, výběr z tisku. Hudba od klasiky po jazz. Pravidelné rubriky: 6.50 a 9.50 Ranní úvaha, 7.50 Básnění</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-20 08:40:00" d="2021-07-20 09:02:00"><n>Výlety s Vltavou</n><t>L</t>    <k>Krajinou barokní (2/5). Šporkovi poustevníci. Připravili Pavel Krejčí a Eliška Pilařová. (repríza v 16:30)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-20 09:02:00" d="2021-07-20 10:00:00"><n>Dopolední četba</n><t>M</t>    <k>Giordano Bruno: O magii (2/5). Pojednání renesančního myslitele, mystika a kosmologa. Z latinského originálu přeložil a pro rozhlas upravil Jakub Hlaváček</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-20 10:00:00" d="2021-07-20 10:02:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-20 10:02:00" d="2021-07-20 11:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Host: Michaela Pavlátová, animátorka. Moderuje: Ondřej Cihlář. Seznamte se s lidmi, kteří žijí (s) kulturou. E-mail: vizitka@rozhlas.cz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-20 11:00:00" d="2021-07-20 11:30:00"><n>Jazzové dopoledne</n><t>M</t>    <k>Jazzová ochutnávka. Charles Lloyd: Sangam. Úterní návraty do minulosti s jazzovými pořady natočenými před lety. Tentokrát s Lubomírem Dorůžkou. Repríza z 26. 9. 2006</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-20 11:30:00" d="2021-07-20 12:00:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Patti Smith: Jsou to jen děti (7/10). Připravila Petra Lásková. Účinkuje Zuzana Stivínová. Režie Izabela Schenková (25 min). (Premiéra)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-20 12:00:00" d="2021-07-20 12:05:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-20 12:05:00" d="2021-07-20 13:30:00"><n>Polední koncert</n><t>M</t>    <k>Studentská liturgie. Záznam koncertu festivalu Concentus Moraviae z 16. 6. 2021 v kostele sv. Václava v Mikulově. Zpívá Schola Gregoriana Pragensis, řídí David Eben</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-20 13:30:00" d="2021-07-20 14:00:00"><n>Povídka</n><t>Z</t>    <k>Ladislav Klíma: Čas a smrt. Připravil Stanislav Migda. V režii Tomáše Kukulky účinkuje Stanislav Šárský. (Ostrava, 1997)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-20 14:00:00" d="2021-07-20 16:30:00"><n>Mozaika</n><t>Z</t>    <k>Kulturní zpravodajství a publicistika. Aktuality dne, hosté ve studiu, reportáže, kritické glosy, knižní novinky, architektura, památky. Široký výběr hudby</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-20 16:30:00" d="2021-07-20 17:00:00"><n>Výlety s Vltavou</n><t>L</t>    <k>Repríza z 8.40</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-20 17:00:00" d="2021-07-20 17:02:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-20 17:02:00" d="2021-07-20 18:00:00"><n>ArtCafé</n><t>M</t>    <k>Objevujte témata a osobnosti mimo hlavní kulturní proud. E-mail: artcafe@rozhlas.cz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-20 18:00:00" d="2021-07-20 18:30:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Proč Lucinda Williams nahrála píseň You Gotta Move a něco on-line koncertech. Současné podoby blues, nejsilnějšího z pilířů jazzu a populární hudby</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-20 18:30:00" d="2021-07-20 19:00:00"><n>Četba na pokračování</n><t>L</t>    <k>Ivan Martin Jirous: Pravdivý příběh Plastic People (6/12). Četba na pokračování z knihy vůdčí osobnosti českého undergroundu. Připravila Jana Doležalová Režie Markéta Jahodová (26 min). (2009)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-20 19:00:00" d="2021-07-20 20:00:00"><n>Sedmé nebe</n><t>M</t>    <k>S Milanem Caisem. Osobnosti české hudební scény vybírají a komentují hudbu svého srdce. Repríza z 20. 10. 2020</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-20 20:00:00" d="2021-07-20 21:15:00"><n>Večerní drama</n><t>L</t>    <k>Ve dne v noci. Šance, že zemřeme při teroristickém útoku, je stejná jako ta, že vyhrajeme hlavní výhru v loterii. Scénář, rozhlasová úprava a režie Kasha Jandáčková</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-20 21:15:00" d="2021-07-20 23:00:00"><n>Akademie</n><t>D</t>    <k>Dirigenti lidských hlasů. Miroslav Košler hovoří o sbormistrovském umění s Lukášem Vasilkem. Připravil Petr Veber</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-20 23:00:00" d="2021-07-20 23:30:00"><n>Četba s hvězdičkou</n><t>M</t>    <k>John Kennedy Toole: Spolčení hlupců (4/14). Četba na pokračování z humoristicko-satirického románu z barvitého prostředí New Orleansu. Z překladu Jaroslava Režie Vít Vencl. (2015)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-20 23:30:00" d="2021-07-21 00:00:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Repríza z 18.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-21 00:00:00" d="2021-07-21 00:30:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Patti Smith: Jsou to jen děti (7/10). Připravila Petra Lásková. Účinkuje Zuzana Stivínová. Režie Izabela Schenková (25 min). (Repríza)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-21 00:30:00" d="2021-07-21 04:30:00"><n>ČRo D-dur na vlnách Vltavy</n><t>M</t>    <k>Simultánní vysílání s digitální stanicí ČRo D-dur</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-21 04:30:00" d="2021-07-21 06:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>Leoš Janáček: Svita pro smyčce. Hraje Brněnský komorní orchestr, řídí Jiří Mottl. - Pavel Křížkovský: Mužské sbory. Výběr. Zpívá Akademické pěvecké</k>  </p>
</a>
