<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="25" t="2020-05-27 04:49:18"><p id_tv="598" o="2020-06-03 06:00:00" d="2020-06-03 09:02:00"><n>Mozaika</n><t>Z</t>    <k>Kulturní zpravodajství a publicistika. Informace, rozhovory, reportáže, recenze, hosté ve studiu, výběr z tisku. Hudba od klasiky po jazz. Pravidelné rubriky:</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-03 09:02:00" d="2020-06-03 10:00:00"><n>Dopolední četba</n><t>M</t>    <k>Asfa-Wossen Asserate: Dobré mravy (3/5) Výběr z úvah etiopského prince. Z překladu Jitky Jílkové připravila Vladimíra Bezdíčková. Držení těla a duševní rozpoložení Režie Natália Deáková (14 min). (2013)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-03 10:00:00" d="2020-06-03 10:02:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-03 10:02:00" d="2020-06-03 11:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Seznamte se s lidmi, kteří žijí (s) kulturou. e-mail: vizitka@rozhlas.cz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-03 11:00:00" d="2020-06-03 11:30:00"><n>Jazzové dopoledne</n><t>M</t>    <k>Kdo jsi se v červnu narodil? Karel Růžička, Ivan Lins, Arturo O'Farrill a Donald Harrison Jr. Největší jazzové kapely a jejich velké hudební možnosti</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-03 11:30:00" d="2020-06-03 11:58:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Ivo Krobot (3/10) Nejsem pro divadlo ideálně ustrojen. Rozhlasové vzpomínání divadelního režiséra a pedagoga. Připravila Olga Jeřábková</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-03 11:58:00" d="2020-06-03 12:05:00"><n>Hudba k siréně</n><t>M</t>    <k>Sirény z Titanu. Hudební skladatel Jan Ryant Dřízal a jeho hudební miniatura pro vokální soubor Subitu se sbormistryní Michaelou Královou, jako další</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-03 12:05:00" d="2020-06-03 12:10:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-03 12:10:00" d="2020-06-03 13:30:00"><n>Polední koncert</n><t>M</t>    <k>Klavíristé Pražských jar II. - Arturo Benedetti Michelangeli Výběr z archivních nahrávek festivalových koncertů legendárního italského klavíristy</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-03 13:30:00" d="2020-06-03 14:00:00"><n>Povídka</n><t>Z</t>    <k>Rubén Darío: Rubín, Morbo et umbra. Dvě teskné podoby lásky. Povídky nikaragujského modernisty z knihy Kentaurovy slzy. Z překladu Veroniky Stašové</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-03 14:00:00" d="2020-06-03 16:00:00"><n>Mozaika</n><t>Z</t>    <k>Kulturní zpravodajství a publicistika. Aktuality dne, reportáže, kritické glosy, knižní novinky, architektura, památky. Široký výběr hudby zahrnuje</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-03 16:00:00" d="2020-06-03 16:30:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Libor Pešek (3/5) Rozhlasové vzpomínky českého i světového dirigenta. Připravila Lenka Kopecká. Technická spolupráce Radek Veselý. (27 min). (2016)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-03 16:30:00" d="2020-06-03 17:00:00"><n>Odposlechy</n><t>M</t>    <k>Eno (3/4) Čtyřdílný portrét britského producenta a muzikantského vynálezce Briana Ena, který proměnil svět nejen skrze ambientní hudbu, připravil Pavel Klusák</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-03 17:00:00" d="2020-06-03 17:02:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-03 17:02:00" d="2020-06-03 18:00:00"><n>ArtCafé</n><t>M</t>    <k>Objevujte témata a osobnosti mimo hlavní kulturní proud. e-mail: artcafe@rozhlas.cz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-03 18:00:00" d="2020-06-03 18:30:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Jazzzcoolny. Vznešená hudba. Připravil a uvádí Pavel Dostál. Repríza z 2. 1. 2019</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-03 18:30:00" d="2020-06-03 19:00:00"><n>Četba na pokračování</n><t>L</t>    <k>Stephen Crane: Rudý odznak odvahy (3/10) Dramatizovaná četba na pokračování ze základního románu moderní americké literatury. Psychologický portrét mladého</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-03 19:00:00" d="2020-06-03 20:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Seznamte se s lidmi, kteří žijí (s) kulturou. Repríza z 10.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-03 20:00:00" d="2020-06-03 22:00:00"><n>Večer na téma</n><t>Z</t>    <k>Dejvické divadlo. Z tělocvičny až na vrchol českého divadla aneb Dejvické divadlo před třemi lety oslavilo čtvrt století. Připravila Marina Feltlová</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-03 22:00:00" d="2020-06-03 23:00:00"><n>Radioateliér</n><t>D</t>    <k>Art's Birthday 2020 v satelitní sití Euroradia #1. Retrospektiva na Vltavě neodvysílaného programu lednových globálních oslav Narozenin umění</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-03 23:00:00" d="2020-06-03 23:30:00"><n>Povídka</n><t>Z</t>    <k>Repríza z 13.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-03 23:30:00" d="2020-06-04 00:00:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Repríza z 18.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-04 00:00:00" d="2020-06-04 00:30:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Ivo Krobot (3/10) Repríza ze 3.6. 11.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-04 00:30:00" d="2020-06-04 04:30:00"><n>ČRo D-dur na vlnách Vltavy</n><t>M</t>    <k>Simultánní vysílání s digitální stanicí D-dur</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-04 04:30:00" d="2020-06-04 06:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>Karel Stamic: Orchestrální kvartet F dur op. 4. Hraje Nezávislý komorní orchestr Boemia. - Antonín Rejcha: Kvintet pro klarinet, dvoje housle, violu</k>  </p>
</a>
