<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="33" t="2019-07-15 17:21:04"><p id_tv="598" o="2019-07-21 06:00:00" d="2019-07-21 07:00:00"><n>Reflexe: Filozofie!</n><t>Z</t>    <k>Repríza z 20. 7. 17.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-21 07:00:00" d="2019-07-21 08:00:00"><n>Duchovní hudba</n><t>M</t>    <k>Hudba k poctě sv. Jakuba v kodexu Calixtinus. Připravila a hovoří Veronika Mráčková</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-21 08:00:00" d="2019-07-21 08:30:00"><n>Spirituála</n><t>Z</t>    <k>Duchovní Evropa. S Martinem C. Putnou procházíme spletitými duchovními dějinami Evropy napříč národy i náboženskými konfesemi. Svatý Jeroným a (ne)svaté překladatelství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-21 08:30:00" d="2019-07-21 09:00:00"><n>Spirituála</n><t>Z</t>    <k>Ke kořenům. S Petrem Vaďurou a jeho hosty hledáme v Bibli a křesťanské tradici odpovědi na smysl našeho jednání v soukromém i veřejném životě. Štěstí. Repríza ve 23.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-21 09:00:00" d="2019-07-21 10:00:00"><n>Bohoslužba</n>    <k>Přímý přenos bohoslužby Starokatolické církve z rotundy Nalezení sv. Kříže v Praze na Starém Městě. Slouží kněz Petr Jan Vinš</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-21 10:00:00" d="2019-07-21 10:30:00"><n>Knižní pól</n><t>Z</t>    <k>Ze své knihovny vybírá básník, překladatel a publicista Adam Borzič, šéfredaktor literárního obtýdeníku Tvar. Setkání s knihami napříč prostorem a časem</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-21 10:30:00" d="2019-07-21 11:00:00"><n>Concertino</n><t>M</t>    <k>Hraje držitelka čestného uznání na 53. ročníku soutěže Concertino Praga houslistka Klára Erdingerová. Josef Suk: Čtyři skladby pro housle a klavír op</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-21 11:00:00" d="2019-07-21 11:37:00"><n>Rozhlasový seriál</n><t>S</t>    <k>Dmitrij Sergejevič Merežkovskij: Leonardo da Vinci - (8/10) Díl osmý - Papež zvaný Brunátná šelma, žena jménem Mona Lisa Gioconda. Překlad Anna Tesková</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-21 11:37:00" d="2019-07-21 12:00:00"><n>Claudio Monteverdi: Il combattimento di Tancredi e Clorinda.</n><t>M</t>    <k>Madrigal pro sólové hlasy a instrumentální doprovod. Zpívají Mark Padmore, Catherine Pierard a John Potter. Hraje The Parley Of Instruments</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-21 12:00:00" d="2019-07-21 12:05:00"><n>Polední zvony</n><t>Z</t>    <k>Z památné zvonice při farním kostele Sv. Ducha v Krčíně u Nového Města nad Metují, zvon Jiří odlitý v r. 1558 Janem z Hradce v souzvuku se zvonem zasvěceným Sv</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-21 12:05:00" d="2019-07-21 12:10:00"><n>Nedělní verše</n><t>Z</t>    <k>František Hrubín: Plod. Účinkuje Jan Hartl</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-21 12:10:00" d="2019-07-21 13:00:00"><n>Polední koncert</n><t>M</t>    <k>George Enescu: Rumunská rapsodie č. 1 op. 11 (14 min). Hraje Dallas Symphony Orchestra, řídí Eduardo Mata. - Johannes Brahms: Uherské tance. Výběr</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-21 13:00:00" d="2019-07-21 14:00:00"><n>Víkendová Mozaika</n><t>Z</t>    <k>Výběr kulturních aktualit týdne</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-21 14:00:00" d="2019-07-21 15:00:00"><n>Radiodokument</n><t>D</t>    <k>Karolína Škápíková: Serbia is good for you. Jaké jsou zkušenosti českých dobrovolníků v srbských uprchlických táborech? Co všechno za</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-21 15:00:00" d="2019-07-21 16:00:00"><n>Musica antiqua</n><t>M</t>    <k>Komorní hudba Franze Xavera Mozarta (3/4) F. X. Mozart: Rondo e moll pro flétnu a klavír (8 min). Hrají Ewelina Zawiślak a Anna Liszewska. - Sonáta</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-21 16:00:00" d="2019-07-21 17:00:00"><n>Repete</n><t>M</t>    <k>Vybíráme pro vás aktuální i archivní snímky pro opětovný poslech. Literatura, hudba, publicistika. Za Olgou Scheinpflugovou</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-21 17:00:00" d="2019-07-21 17:45:00"><n>Souzvuk</n><t>M</t>    <k>Josef Heyduk: Zpívající Arábie. Literárně-hudební pásmo z autorových parafrází staré arabské poezie připravila Vladimíra Bezdíčková. Účinkují Vojtěch</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-21 17:45:00" d="2019-07-21 18:00:00"><n>Astor Piazzolla: Tango Suite. Úprava pro flétnu a kytaru</n><t>M</t>    <k>Tango č. 2 Andante rubato melancolico - Lento - Adagio molto rubato. Hrají Patrick Gallois a Göran Söllscher. - Igor Stravinskij: Tango pro komorní orchestr</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-21 18:00:00" d="2019-07-21 18:30:00"><n>MusiCafé</n><t>M</t>    <k>S Michaelem Kyselkou. Repríza 28. 7. v 0.05 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-21 18:30:00" d="2019-07-21 19:01:00"><n>Četba na pokračování</n><t>L</t>    <k>Ernest Hemingway: Stařec a moře (4/6) Četbu na pokračování z překladu Františka Vrby připravila Ludmila Pokorná. Účinkují Jan Kačer, Lubor Tokoš</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-21 19:01:00" d="2019-07-21 20:01:00"><n>Sedmé nebe</n><t>M</t>    <k>S Jiřím Černým. Sonny Terry &amp; Brownie McGhee. Repríza 28. 7. v 0.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-21 20:01:00" d="2019-07-21 21:00:00"><n>Schůzky s literaturou</n><t>Z</t>    <k>Sto let knihovnického zákona a kamarád svobody. Rozhlasové pásmo připravil při příležitosti sta let od vydání knihovnického zákona (22.7.1919) a osmdesáti</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-21 21:00:00" d="2019-07-21 23:00:00"><n>Futurissimo</n><t>M</t>    <k>Mauricio Kagel: ironický postmodernista. Portrét jednoho z klasiků hudby 20. století. Szenario Concerto grosso pro smyčce a psí štěkot (13 min)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-21 23:00:00" d="2019-07-21 23:30:00"><n>Spirituála</n><t>Z</t>    <k>Repríza z 8.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-21 23:30:00" d="2019-07-22 00:00:00"><n>Spirituála</n><t>Z</t>    <k>Repríza z 8.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-22 00:00:00" d="2019-07-22 00:02:00"><n>Hymna</n><t>Z</t>    <k>Doby, kdy píseň Kde domov můj zněla jako oficiální symbol státnosti, na kterou jsme nebyli příliš hrdí, jsou již dávno pryč</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-22 00:02:00" d="2019-07-22 00:05:00"><n>Půlnoční zvony</n><t>Z</t>    <k>Repríza z 21.7. 12.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-22 00:05:00" d="2019-07-22 00:35:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Marie Tomášová (10/10) Repríza z 19.7. 11.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-22 00:35:00" d="2019-07-22 01:35:00"><n>Soudobá hudba</n><t>M</t>    <k>Jan Vičar: Smyčcový kvartet (15 min). Hraje Kubínovo kvarteto. - Pavel Trojan st.: Klavírní trio (17 min). Hraje Foerstrovo trio. - Vladimír Tichý</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-22 01:35:00" d="2019-07-22 02:05:00"><n>Kontexty</n><t>D</t>    <k>Cesta mezi řádky aneb Literatura jako road radio (10/10). Repríza z 19. 7. 17.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-22 02:05:00" d="2019-07-22 03:05:00"><n>ČRo Jazz vysílá na vlnách ČRo Vltavy</n><t>M</t>    <k>Simultánní vysílání. Modern Mainstream</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-22 03:05:00" d="2019-07-22 04:30:00"><n>Noc s klasikou</n><t>M</t>    <k>Simultánní vysílání s digitální stanicí D-dur</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2019-07-22 04:30:00" d="2019-07-22 06:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>Bedřich Smetana: Z domoviny č. 1. Hrají Ivan Ženatý (housle) a Milan Langer (klavír). - Slavnostní předehra C dur. Hraje Symfonický orchestr Českého</k>  </p>
</a>
