<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="24" t="2020-05-25 05:06:51"><p id_tv="598" o="2020-06-01 06:00:00" d="2020-06-01 09:02:00"><n>Mozaika</n><t>Z</t>    <k>Kulturní zpravodajství a publicistika. Informace, rozhovory, reportáže, recenze, hosté ve studiu, výběr z tisku. Hudba od klasiky po jazz. Pravidelné rubriky:</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-01 09:02:00" d="2020-06-01 10:00:00"><n>Dopolední četba</n><t>M</t>    <k>Asfa-Wossen Asserate: Dobré mravy (1/5) Výběr z úvah etiopského prince. Z překladu Jitky Jílkové připravila Vladimíra Bezdíčková. Čest. Účinkuje Jaroslav Achab Haidler. Režie Natália Deáková (14 min). (2013)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-01 10:00:00" d="2020-06-01 10:02:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-01 10:02:00" d="2020-06-01 11:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Seznamte se s lidmi, kteří žijí (s) kulturou. e-mail: vizitka@rozhlas.cz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-01 11:00:00" d="2020-06-01 11:30:00"><n>Jazzové dopoledne</n><t>M</t>    <k>Jazz Q. Příběhy zásadních světových i českých osobností jazzu odhaluje saxofonista, který zároveň učí jazzové dějiny na konzervatoři. Každé pondělí uvádí Jakub Doležal</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-01 11:30:00" d="2020-06-01 12:00:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Ivo Krobot (1/10) Nejsem pro divadlo ideálně ustrojen. Rozhlasové vzpomínání divadelního režiséra a pedagoga. Připravila Olga Jeřábková</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-01 12:00:00" d="2020-06-01 12:05:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-01 12:05:00" d="2020-06-01 13:30:00"><n>Polední koncert</n><t>M</t>    <k>Klavíristé Pražských jar I. - Garrick Ohlsson Výběr z festivalových nahrávek amerického klavíristy, který je jedním z interpretů Pražského</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-01 13:30:00" d="2020-06-01 14:00:00"><n>Povídka</n><t>Z</t>    <k>Rubén Darío: Příběh jednoho svrchníku, Leštidlo a krev. Paměti spisovatelova kabátu a příběh malého čističe bot. Dvě povídky nikaragujského modernisty</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-01 14:00:00" d="2020-06-01 16:00:00"><n>Mozaika</n><t>Z</t>    <k>Kulturní zpravodajství a publicistika. Aktuality dne, reportáže, kritické glosy, knižní novinky, architektura, památky. Široký výběr hudby zahrnuje</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-01 16:00:00" d="2020-06-01 16:30:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Libor Pešek (1/5) Rozhlasové vzpomínky českého i světového dirigenta. Připravila Lenka Kopecká. Technická spolupráce Radek Veselý. (28 min). (2016)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-01 16:30:00" d="2020-06-01 17:00:00"><n>Odposlechy</n><t>M</t>    <k>Eno (1/4). Čtyřdílný portrét britského producenta a muzikantského vynálezce Briana Ena, který proměnil svět nejen skrze ambientní hudbu, připravil Pavel Klusák</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-01 17:00:00" d="2020-06-01 17:02:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-01 17:02:00" d="2020-06-01 18:00:00"><n>ArtCafé</n><t>M</t>    <k>Objevujte témata a osobnosti mimo hlavní kulturní proud. e-mail: artcafe@rozhlas.cz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-01 18:00:00" d="2020-06-01 18:30:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>O všem novém nejen v jazzu. Pro každého, kdo nepřestává hledat a chce zůstat &quot;up to date&quot;, stejně jako autor pořadu, jenž flámoval s Quincym Jonesem</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-01 18:30:00" d="2020-06-01 19:00:00"><n>Četba na pokračování</n><t>L</t>    <k>Stephen Crane: Rudý odznak odvahy (1/10) Dramatizovaná četba na pokračování ze základního románu moderní americké literatury. Psychologický portrét mladého</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-01 19:00:00" d="2020-06-01 20:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Seznamte se s lidmi, kteří žijí (s) kulturou. Repríza z 10.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-01 20:00:00" d="2020-06-01 22:00:00"><n>Pražské jaro</n><t>M</t>    <k>Tomáš Brauner a Pražští symfonikové komorně. Přímý přenos koncertu ze Smetanovy síně pražského Obecního domu bez publika. Na programu: J. Suk:</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-01 22:00:00" d="2020-06-01 23:00:00"><n>Souzvuk</n><t>M</t>    <k>Giuseppe Ungaretti: Starcův zápisník. Literárně-hudební pásmo z díla italského avantgardisty v překladu Jiřího Pelána a hudby Bohuslava Martinů Režie Jan Tůma (56 min). (2007)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-01 23:00:00" d="2020-06-01 23:30:00"><n>Povídka</n><t>Z</t>    <k>Repríza z 13.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-01 23:30:00" d="2020-06-02 00:00:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Repríza z 18.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-02 00:00:00" d="2020-06-02 00:30:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Ivo Krobot (1/10) Repríza z 1.6. 11.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-02 00:30:00" d="2020-06-02 04:30:00"><n>ČRo D-dur na vlnách Vltavy</n><t>M</t>    <k>Simultánní vysílání s digitální stanicí D-dur</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-02 04:30:00" d="2020-06-02 06:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>Joseph Haydn: Koncert Es dur pro 2 lesní rohy a orchestr (18min). Hraje Ondřej Vrabec, Přemysl Vojta (lesní roh), Komorní orchestr Pavla Haase diriguje</k>  </p>
</a>
