<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="24" t="2020-05-30 04:51:50"><p id_tv="598" o="2020-06-06 06:00:00" d="2020-06-06 08:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>Zdeněk Fibich: Symfonie č. 2 Es dur op. 38 (36 min). Hraje Státní filharmonie Brno, řídí Jiří Pinkas. - Oskar Nedbal: Z minulých dob. Suita pro klavír op. 13 (14 min)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-06 08:00:00" d="2020-06-06 08:02:00"><n>Víkendová příloha</n><t>Z</t>    <k>Kulturně-publicistický týdeník. Připravila a uvádí Milena M. Marešová</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-06 08:02:00" d="2020-06-06 08:30:00"><n>Z Čech až na konec světa a zpět</n><t>Z</t>    <k>Kulturní události a zajímavosti. &quot;Žlutá melancholie&quot; Ivo Křena. Ohlédnutí za výtvarníkem, kurátorem výstav skla a zakládajícím členem spolku Rubikon</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-06 08:30:00" d="2020-06-06 09:15:00"><n>Příběh Příběhu umění</n><t>D</t>    <k>Roku 1950 vyšla poprvé dnes světoznámá kniha Ernsta Gombricha, která se stala milníkem v promýšlení dějin umění. U příležitosti tohoto výročí hovoří</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-06 09:15:00" d="2020-06-06 10:00:00"><n>Autogramiáda na Vltavě</n><t>L</t>    <k>S Petrem Placákem o jeho nové knize Křesťanský zápas o českou věc: Působení opata Opaska a organizace Opus bonum v československém exilu v letech</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-06 10:00:00" d="2020-06-06 11:00:00"><n>Usínám, pláču, umírám, přemýšlím</n><t>M</t>    <k>Máme před sebou dvě básně s totožným názvem, ovšem pouze jednu z nich napsal člověk, druhá byla vygenerována uměle. Poznáme, která je která? O poezii strojové a lidské, o básních neuronové sítě tvořící pod jménem Liza Gennart hovoří Milena M. Marešová s Karlem Pioreckým, Zuzanou Husárovou a Lubomírem Panákem. (repríza z ledna 2020)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-06 11:00:00" d="2020-06-06 11:30:00"><n>Jazzové dopoledne</n><t>M</t>    <k>Miles Davis: Kind of Blue. Zrcadlo nahrávek bláznivé 2. poloviny 20. století. Každou sobotu uvádí Jiří Starý. Repríza z 4. 4. 2020</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-06 11:30:00" d="2020-06-06 12:00:00"><n>Knižní pól</n><t>Z</t>    <k>Ze své knihovny vybírá spisovatel Marek Toman. Setkání s knihami napříč prostorem a časem. Připravila Blanka Stárková. (repríza z 23. 12. 2018)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-06 12:00:00" d="2020-06-06 12:05:00"><n>Zprávy + programová nabídka</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajská relace</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-06 12:05:00" d="2020-06-06 13:30:00"><n>Polední koncert</n><t>M</t>    <k>Hudba hor v dílech Vincenta d'Indyho a Richarda Strausse. Symfonie pro klavír a orchestr na zpěv francouzských horalů. Hrají Nicole Henriot-Schweitzer</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-06 13:30:00" d="2020-06-06 14:00:00"><n>Povídka</n><t>Z</t>    <k>Charles Dickens: Vyprávění o tom, jak skřeti unesli hrobníka. Štědrý večer surovce a opilce Gabriela Gruba. Z překladu Emanuely a Emanuela Tilschových</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-06 14:00:00" d="2020-06-06 15:00:00"><n>Staří mistři</n><t>M</t>    <k>Biber - Weichenberger - Poglietti. Záznam koncertu ze sálu sv. Kolomana v klášteře v Melku (Rakousko) z 10. 6. 2019. Hrají Hiro Kurosaki (housle), Wolfgang</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-06 15:00:00" d="2020-06-06 16:32:00"><n>Sobotní drama</n><t>M</t>    <k>Henrik Ibsen: Přízraky. Rodinné drama norského autora. Přeložil František Fröhlich. Rozhlasová úprava a dramaturgie Klára Novotná. Hudba Petr Kofroň. Režie Hana Kofránková</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-06 16:32:00" d="2020-06-06 17:00:00"><n>Pasáže</n><t>M</t>    <k>Oheň. Živel zkrocený do not I. Stravinským, G. F. Händelem, Ludwigem van Beethovenem ad. Připravila Dita Hradecká</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-06 17:00:00" d="2020-06-06 18:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Seznamte se s lidmi, kteří žijí (s) kulturou</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-06 18:00:00" d="2020-06-06 18:30:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Pořad odhalující jazzové principy napříč hudebními žánry i tam, kde nejsou vidět na první pohled. Každou sobotu uvádí Otakar Svoboda</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-06 18:30:00" d="2020-06-06 19:00:00"><n>Četba na pokračování</n><t>L</t>    <k>Stephen Crane: Rudý odznak odvahy (6/10) Dramatizovaná četba na pokračování ze základního románu moderní americké literatury. Psychologický portrét mladého</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-06 19:00:00" d="2020-06-06 21:29:00"><n>Operní večer</n><t>M</t>    <k>Sedm oktáv klavíru objímá celý orchestr! Slovy Ference Liszta uvádíme setkání s jeho klavírními parafrázemi slavných scén z oper Giuseppa Verdiho</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-06 21:29:00" d="2020-06-06 23:00:00"><n>Sergej Rachmaninov: Francesca da Rimini.</n><t>M</t>    <k>Opera podle Dantovy Božské komedie, jejíž autor proslul ve své době jako klavírní virtuóz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-06 23:00:00" d="2020-06-06 23:30:00"><n>Povídka</n><t>Z</t>    <k>Repríza z 13.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-06 23:30:00" d="2020-06-07 00:00:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Repríza z 18.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-07 00:00:00" d="2020-06-07 01:00:00"><n>Soudobá hudba</n><t>M</t>    <k>Vlastimil Peška: Londýnská suita pro housle a klavír (10 min). Hrají Ivana Tomášková a Renata Ardaševová. - Petr Fiala: I. dechový kvintet (17 min). Hraje Q Moravi</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-07 01:00:00" d="2020-06-07 04:30:00"><n>ČRo Jazz na vlnách Vltavy</n><t>M</t>    <k>Pořad s jazzovou tematikou</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-06-07 04:30:00" d="2020-06-07 06:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>Kubínovo kvarteto. Karl Ditters z Dittersdorfu: Smyčcový kvartet č. 4 C dur (17min) - J. K. Vaňhal: Smyčcový kvartet E dur op. 6 č. 2 (10min) - Antonín</k>  </p>
</a>
