<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="26" t="2021-07-10 05:20:35"><p id_tv="598" o="2021-07-17 06:00:00" d="2021-07-17 08:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>Pod dirigentskou taktovkou Petra Vronského. Leopold Koželuh: Symfonie C dur. - W. A. Mozart: Předehra k opeře Únos ze Serailu. Hraje Státní filharmonie Brno</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-17 08:00:00" d="2021-07-17 08:05:00"><n>Víkendová příloha</n><t>Z</t>    <k>Kulturně-publicistický týdeník. Glosy, rozhovory, komponované pořady, reportáže. Esej. Hudba jazzová i vážná. Připravila a uvádí Milena M. Marešová</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-17 08:05:00" d="2021-07-17 08:20:00"><n>Esej</n><t>D</t>    <k>Ivan Martin Jirous: Uvnitř legality se nedá nic změnit Underground a jeho pozice ve společnosti. Fragmenty z proslulé samizdatové Zprávy o třetím českém</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-17 08:20:00" d="2021-07-17 08:30:00"><n u="Rok v poezii">Ro(c)k v poezii</n><t>M</t>    <k>Josef Rauvolf uvádí básně, které byly zhudebněny rockovými hudebníky. Část 117. - Pavel Zajíček Režijní spolupráce Alena Zemančíková. (repríza z roku 2019)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-17 08:30:00" d="2021-07-17 09:00:00"><n u="Náš život s pirátstvím">Náš život s pirátstvím (3/5)</n><t>D</t>    <k>Převzít a recyklovat: Hudební zločinci. Jaké nové otázky, výzvy a pokušení nám přinesl digitalizovaný svět? Seriál o pirátství našeho věku připravil Pavel Klusák</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-17 09:00:00" d="2021-07-17 11:00:00"><n>Kdo jsem. Bohumil Hrabal: spisovatel - Čech -</n><t>D</t>    <k>Středoevropan. Záznam přímého přenosu z pražského letohrádku Hvězda, kde Památník národního písemnictví ve spolupráci s Literaturhaus Berlin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-17 11:00:00" d="2021-07-17 11:30:00"><n>Jazzové dopoledne</n><t>M</t>    <k>John McLaughlin: My Goal's Beyond. Zrcadlo nahrávek bláznivé 2. poloviny 20. století. Každou sobotu uvádí Jiří Starý. Repríza z 16. 1. 2021</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-17 11:30:00" d="2021-07-17 12:00:00"><n>Knižní pól</n><t>Z</t>    <k>Ze své knihovny vybírá novinář, publicista a fotograf Josef Chuchma. Setkání s knihami napříč prostorem a časem. Repríza z října 2020. (repr. 19. 7. v 0.05)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-17 12:00:00" d="2021-07-17 12:05:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-17 12:05:00" d="2021-07-17 13:30:00"><n>Polední koncert</n><t>M</t>    <k>Varhany Timura Chaliullina a jejich ruské inspirace. Louis Vierne a jinak výhradně ruští autoři (Grečaninov, Tanějev, Chaliullin, Šostakovič, Čajkovskij</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-17 13:30:00" d="2021-07-17 14:00:00"><n>Povídka</n><t>Z</t>    <k>Kristín Eiríksdóttir: Umístit, opatřit, zařadit, srovnat a opatrovat. Povídka islandské spisovatelky. Z překladu Lenky Zimmermannové připravila Vladimíra Bezdíčková. (prem.)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-17 14:00:00" d="2021-07-17 15:00:00"><n>Staří mistři</n><t>M</t>    <k>Jacob Handl Gallus a hudební kultura rudolfínských Čech. Huelgas Ensemble řídí Paul van Nevel, Societas Incognitorum řídí Eduard Tomaštík, Concerto</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-17 15:00:00" d="2021-07-17 16:02:00"><n>Sobotní drama</n><t>M</t>    <k>Bohumil Hrabal: Příliš hlučná samota. Dramatizace stejnojmenné novely s použitím autentických promluv Bohumila Hrabala. Scénář a režie Ivo Krobot</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-17 16:02:00" d="2021-07-17 16:30:00"><n>Vzpomínka na dirigenta Bohumila Gregora (14.7.1926 -</n><t>M</t>    <k>4.11.2005) Robert Schumann: Dětské scény op. 15. Cyklus skladeb pro klavír v úpravě pro orchestr. Hraje Orchestr Národního divadla v Praze, řídí Bohumil Gregor</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-17 16:30:00" d="2021-07-17 17:00:00"><n>Taktovka</n><t>M</t>    <k>SOČR hraje Beethovena (2/3). Contredanses a Fantazie c moll pro klavír, sbor a orchestr aneb Kde se vzala finální témata Třetí a Deváté symfonie</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-17 17:00:00" d="2021-07-17 18:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Host: Miroslav Kemel, karikaturista. Moderuje: Markéta Kaňková. Seznamte se s lidmi, kteří žijí (s) kulturou</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-17 18:00:00" d="2021-07-17 18:30:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Pořad odhalující jazzové principy napříč hudebními žánry i tam, kde nejsou vidět na první pohled. Každou sobotu uvádí Otakar Svoboda</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-17 18:30:00" d="2021-07-17 19:00:00"><n>Četba na pokračování</n><t>L</t>    <k>Ivan Martin Jirous: Pravdivý příběh Plastic People (3/12). Četba na pokračování z knihy vůdčí osobnosti českého undergroundu. Připravila Jana Doležalová Režie Markéta Jahodová (25 min). (2009)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-17 19:00:00" d="2021-07-17 20:00:00"><n>Sedmé nebe</n><t>M</t>    <k>S Oto Klempířem. Osobnosti české hudební scény vybírají a komentují hudbu svého srdce. Repríza z 17. 10. 2020</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-17 20:00:00" d="2021-07-17 23:00:00"><n>Operní večer</n><t>M</t>    <k>Georges Bizet: Carmen, opera o čtyřech dějstvích. Libreto Henri Meilhac a Ludovic Halévy podle stejnojmenné novely Prospera Mérimée. Záznam představení</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-17 23:00:00" d="2021-07-17 23:30:00"><n>Četba s hvězdičkou</n><t>M</t>    <k>John Kennedy Toole: Spolčení hlupců (1/14). Četba na pokračování z humoristicko-satirického románu z barvitého prostředí New Orleansu. Z překladu Jaroslava Režie Vít Vencl. (2015)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-17 23:30:00" d="2021-07-18 00:00:00"><n>Noční hudba</n><t>M</t>    <k>Ambient - jinohudba - lounge - world music. Připravil a uvádí Josef Sedloň. Repríza z 17. 10. 2020</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-18 00:00:00" d="2021-07-18 00:30:00"><n>Noční hudba</n><t>M</t>    <k>- pokračování pořadu z předešlého dne</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-18 00:30:00" d="2021-07-18 01:30:00"><n>Soudobá hudba</n><t>M</t>    <k>Osvald Chlubna: Sonáta pro housle a klavír op. 66. Hrají Jan Stanovský a Ivana Stanovská. - Vilém Petrželka: Štafeta. Cyklus písní pro tenor a smyčcové kvarteto op</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-18 01:30:00" d="2021-07-18 04:30:00"><n>ČRo Jazz na vlnách Vltavy</n><t>M</t>    <k>Simultánní vysílání s digitální stanicí ČRo Jazz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-18 04:30:00" d="2021-07-18 06:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>Varhany z Ostravy i Ludgeřovic. Skladby G. Frescobaldiho, S. Scheidta, J. Pachelbela, J. S. Bacha, Ch. - M. Widora a F. Mendelssohna - Bartholdyho hrají</k>  </p>
</a>
