<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="23" t="2020-04-11 04:38:53"><p id_tv="598" o="2020-04-18 06:00:00" d="2020-04-18 08:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>Carlo Tessarini: Předehra D dur (8 min). Hraje Komorní orchestr Tessarini, řídí Mirko Krebs. - Antonín Vranický: Smyčcový kvartet č. 5 c moll op</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-18 08:00:00" d="2020-04-18 08:03:00"><n>Víkendová příloha</n><t>Z</t>    <k>Kulturně-publicistický týdeník. Glosy, rozhovory, komponované pořady, reportáže. Hudba jazzová i vážná. Připravil a uvádí Jiří Kamen</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-18 08:03:00" d="2020-04-18 09:00:00"><n>V Sils Maria se &quot;...jižní světlo lomí o slavnostní vážnost</n><t>D</t>    <k>Hor,&quot; pravil filozof Friedrich Nietzsche (1/2) Hotel, který se stal kulturní institucí. Ve Waldhausu nad Sils Maria ve švýcarském Graubündenu se ubytovali</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-18 09:00:00" d="2020-04-18 10:15:00"><n>Paul Gauguin: Malování je způsob zachycení lásky</n><t>D</t>    <k>. Imaginární rozhovor Petra Kotyka s Paulem Gauguinem, který byl zaznamenán v Café van Gogh v městě Arles, v regionu Provence-Alpes-Côte d'Azur</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-18 10:15:00" d="2020-04-18 11:00:00"><n>V temnotách srdce</n><t>M</t>    <k>O anglickém prozaikovi polského původu Josephu Conradovi, námořníku a spisovateli, autoru novely Srdce temnoty, k jehož dílu odkazuje mnoho moderních autorů</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-18 11:00:00" d="2020-04-18 11:30:00"><n>Jazzové dopoledne</n><t>M</t>    <k>Stan Getz / Charlie Byrd: Jazz Samba. Zrcadlo nahrávek bláznivé 2. poloviny 20. století. Každou sobotu uvádí Jiří Starý</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-18 11:30:00" d="2020-04-18 12:00:00"><n>Knižní pól</n><t>Z</t>    <k>Ze své knihovny vybírá spisovatel Marek Šindelka. Setkání s knihami napříč prostorem a časem. Připravila Blanka Stárková. Repríza ze 7. 1. 2018</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-18 12:00:00" d="2020-04-18 12:05:00"><n>Zprávy + programová nabídka</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajská relace</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-18 12:05:00" d="2020-04-18 13:30:00"><n>Polední koncert</n><t>M</t>    <k>&quot;Je to současná hudební královna?&quot; psalo se v tisku po premiéře Symfonie č. 8 c moll Antona Brucknera v roce 1892. O osmdesát let později zazněla</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-18 13:30:00" d="2020-04-18 14:00:00"><n>Povídka</n><t>Z</t>    <k>Josef Čapek: Vzpomínky. V drobných memoárových textech se autor vrací do období svého dětství a také k samým počátkům své malířské cesty. Pořad připravil Dominik Mačas</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-18 14:00:00" d="2020-04-18 15:00:00"><n>Staří mistři</n><t>M</t>    <k>Představujeme soubor staré hudby L'Arpeggiata a uměleckou vedoucí Christinu Pluhar (1/2). Připravila Markéta Králová, hovoří Alena Maršíková Michálková</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-18 15:00:00" d="2020-04-18 16:30:00"><n>Sobotní drama</n><t>M</t>    <k>William Shakespeare: Macbeth Drama vzestupu a pádu. Přeložil Martin Hilský. Rozhlasová úprava a dramaturgie Jana Paterová. Hudba Zdeněk Zdeněk. Režie Lída Engelová</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-18 16:30:00" d="2020-04-18 17:00:00"><n>Pasáže</n><t>M</t>    <k>Padá, padá rosička. Folklórní ohlasy v hudbě 19. a 20. století. Skladby Miloslava Ištvána, Leoše Janáčka, Zoltána Kodálye a dalších vybrala Dita Hradecká</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-18 17:00:00" d="2020-04-18 18:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Seznamte se s lidmi, kteří žijí (s) kulturou</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-18 18:00:00" d="2020-04-18 18:30:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Pořad odhalující jazzové principy napříč hudebními žánry i tam, kde nejsou vidět na první pohled. Každou sobotu uvádí Otakar Svoboda</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-18 18:30:00" d="2020-04-18 19:00:00"><n>Četba na pokračování</n><t>L</t>    <k>Jan Němec: Možnosti milostného románu (2/15) Četba na pokračování z knihy současného českého prozaika pojednává o jednom konkrétním vztahu i o vztazích</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-18 19:00:00" d="2020-04-18 21:30:00"><n>Operní večer</n><t>M</t>    <k>Leoš Janáček: Výlety páně Broučkovy. Opera o dvou částech na libreto Viktora Dyka a F. S. Procházky podle Svatopluka Čecha. Osoby a obsazení: Matěj Brouček</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-18 21:30:00" d="2020-04-18 23:00:00"><n>Antonín Dvořák: Stabat Mater pro sóla, sbor a orchestr.</n><t>M</t>    <k>Snímek ze vzpomínkového koncertu na Jiřího Bělohlávka ze 17. července 2017. Zpívají Kateřina Kněžíková, Kateřina Jalovcová, Pavel Černoch, Jan Martiník</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-18 23:00:00" d="2020-04-18 23:30:00"><n>Povídka</n><t>Z</t>    <k>Repríza z 13.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-18 23:30:00" d="2020-04-19 00:00:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Uvádí Ondřej Pivec. Repríza z 17. 4. 18.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-19 00:00:00" d="2020-04-19 01:00:00"><n>Soudobá hudba</n><t>M</t>    <k>Petr Eben: Malá chorální svita pro varhany (7 min). Hraje Kamila Klugarová. - František Emmert: Sluneční země. Vokální symfonie pro sopránové sólo</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-19 01:00:00" d="2020-04-19 04:30:00"><n>ČRo Jazz na vlnách Vltavy</n><t>M</t>    <k>Pořad s jazzovou tematikou</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-04-19 04:30:00" d="2020-04-19 06:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>Z MHF Leoše Janáčka. Sergej Rachmaninov: Koncert pro klavír a orchestr č. 2 c moll, op. 18 (36min)- Preludium gis moll, op. 32, č. 12 (3min). Sólo Kun-Woo</k>  </p>
</a>
