<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="24" t="2021-07-09 08:49:28"><p id_tv="598" o="2021-07-14 06:00:00" d="2021-07-14 08:40:00"><n>Mozaika</n><t>Z</t>    <k>Kulturní zpravodajství a publicistika. Rozhovory, reportáže, recenze, výběr z tisku. Hudba od klasiky po jazz. Pravidelné rubriky: 6.50 a 9.50 Ranní úvaha, 7.50 Básnění</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-14 08:40:00" d="2021-07-14 09:02:00"><n>Výlety s Vltavou</n><t>L</t>    <k>Literární mapa Ostravy aneb od Slezských písní po underground (3/5). Z Kunčiček do Hrabové za Petrem Bezručem, Jaromírem Šavrdou a Vilémem Závadou</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-14 09:02:00" d="2021-07-14 10:00:00"><n>Dopolední četba</n><t>M</t>    <k>Anna Zonová: Dlaždičova zpověď. Připravila Alena Zemančíková. Účinkují Marek Holý a Josef Somr. Režie Dimitrij Dudík (12 min). (Repríza)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-14 10:00:00" d="2021-07-14 10:02:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-14 10:02:00" d="2021-07-14 11:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Host: Milan Kunc, malíř. Moderuje: Markéta Kaňková. Seznamte se s lidmi, kteří žijí (s) kulturou. E-mail: vizitka@rozhlas.cz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-14 11:00:00" d="2021-07-14 11:30:00"><n>Jazzové dopoledne</n><t>M</t>    <k>Charles Pillow Ensemble - Chamber Jazz. Největší jazzové kapely a jejich velké hudební možnosti v hledáčku jazzového skladatele a pedagoga. Každou středu uvádí Jan Hála</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-14 11:30:00" d="2021-07-14 12:00:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Patti Smith: Jsou to jen děti (3/10). Připravila Petra Lásková. Účinkuje Zuzana Stivínová. Režie Izabela Schenková (24 min). (Premiéra)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-14 12:00:00" d="2021-07-14 12:05:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-14 12:05:00" d="2021-07-14 13:30:00"><n>Polední koncert</n><t>M</t>    <k>Kubelík - Hořínka - Lowiec - Matys - Martinů. Sedláčkovo kvarteto vystoupilo na Matiné komorní hudby v rámci Dnů Bohuslava Martinů 2017. Rafael Kubelík</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-14 13:30:00" d="2021-07-14 14:00:00"><n>Povídka</n><t>Z</t>    <k>Rudyard Kipling: Zahradník. Příběh anglického básníka, prozaika a novináře. Z překladu Alexandra Fleischra v úpravě Jana Velíška připravil Petr Turek Režie Vlado Rusko (26 min). (2015)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-14 14:00:00" d="2021-07-14 16:30:00"><n>Mozaika</n><t>Z</t>    <k>Kulturní zpravodajství a publicistika. Moderuje Michaela Ditrichová Bednářová. Výběr hudby zahrnuje jazz a elektroniku. Aktuality dne, reportáže, kritické</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-14 16:30:00" d="2021-07-14 17:00:00"><n>Výlety s Vltavou</n><t>L</t>    <k>Repríza z 8.40 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-14 17:00:00" d="2021-07-14 17:02:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-14 17:02:00" d="2021-07-14 18:00:00"><n>ArtCafé</n><t>M</t>    <k>Jitka Kostelníková mluví s Janem Gregarem a Jakubem Vedralem o kouzlu i bariérách pouličního umění. Tomáš Staněk a Josef Sedlák doplní pohled na oživování</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-14 18:00:00" d="2021-07-14 18:30:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Naissam Jalal - Un Autre Monde. Hudbu bez hranic každou středu uvádí Zdeněk Přidal. Repríza z 27. 1. 2021</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-14 18:30:00" d="2021-07-14 19:00:00"><n>Četba na pokračování</n><t>L</t>    <k>Herman Melville: První plavba (10/10). Četba na pokračování z románu amerického klasika 19. století. Z překladu Jarmily Rosíkové připravila Alena Heroutová</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-14 19:00:00" d="2021-07-14 20:00:00"><n>Sedmé nebe</n><t>M</t>    <k>S Martou Kloučkovou. Osobnosti české hudební scény vybírají a komentují hudbu svého srdce. Repríza z 14. 10. 2020</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-14 20:00:00" d="2021-07-14 22:00:00"><n>Pokračování za pět minut</n><t>Z</t>    <k>Jiří Guth-Jarkovský: Turistika. Ze stejnojmenné knihy českého spisovatele, která vyšla s podtitulem Turistický katechismus, připravil, hudbu vybral</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-14 22:00:00" d="2021-07-14 23:00:00"><n>Radioateliér</n><t>D</t>    <k>Palma Ars Acustica 2021 #2. Dvě autorky a jejich rozhlasové kompozice ve výběru z letošní mezinárodní soutěže Palma Ars Acustica. Ars Mundi chorvatské</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-14 23:00:00" d="2021-07-14 23:30:00"><n>Četba s hvězdičkou</n><t>M</t>    <k>Julio Cortázar: Pronásledovatel (3/5). Novela argentinského spisovatele a milovníka džezu, inspirovaná posledními měsíci života slavného saxofonisty</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-14 23:30:00" d="2021-07-15 00:00:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Repríza z 18.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-15 00:00:00" d="2021-07-15 00:30:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Patti Smith: Jsou to jen děti (3/10). Repríza z předešlého dne z 11.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-15 00:30:00" d="2021-07-15 04:30:00"><n>ČRo D-dur na vlnách Vltavy</n><t>M</t>    <k>Simultánní vysílání s digitální stanicí ČRo D-dur</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2021-07-15 04:30:00" d="2021-07-15 06:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>Karol Szymanowski: Koncertní předehra op. 12. Hraje Moravská filharmonie Olomouc, řídí Stanislav Macura. - Antonio Vivaldi: Koncert pro housle a smyčce č. 12 Es dur op</k>  </p>
</a>
