<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="105" t="2019-07-13 01:41:09"><p id_tv="599" o="2019-07-19 05:00:00" d="2019-07-19 05:03:00"><n>Jacob Regnart: Chi mi consolera. Píseň pro mužské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Cinquecento</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 05:03:00" d="2019-07-19 05:11:00"><n u="Johann Sebastian Bach: Schmücke dich, o liebe Seele BWV 654. Chorál pro varhany">Johann Sebastian Bach: Schmücke dich, o liebe Seele BWV 654. Chorál pro varhany (Achtzen Choräle von verschiedener Art)</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Kalfus (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 05:11:00" d="2019-07-19 05:16:00"><n u="Dmitrij Šostakovič: Romance pro housle a orchestr z hudby k filmu Ovád , op. 97a">Dmitrij Šostakovič: Romance pro housle a orchestr z hudby k filmu Ovád (The Gadfly), op. 97a</n><t>M</t>    <k>Hrají Alexander Kerr (housle) a Royal Concertgebouw Orchestra, řídí Riccardo Chailly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 05:16:00" d="2019-07-19 05:23:00"><n>Samuel Barber: Mutations From Bach. Skladba pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje Royal Scottish National Orchestra, řídí Marin Alsop</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 05:23:00" d="2019-07-19 05:30:00"><n>Cristóbal de Morales: Jubilate Deo omnis terra. Moteto</n><t>M</t>    <k>Zpívá La Capella Reial de Catalunya, hraje Hesperion XXI, řídí Jordi Savall</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 05:30:00" d="2019-07-19 05:36:00"><n>Franz Berwald: Symfonie č. 4, 3. věta, Scherzo</n><t>M</t>    <k>Hraje Göteborští symfonikové, řídí Neeme Järvi</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 05:36:00" d="2019-07-19 05:43:00"><n>Johann Joseph Fux: Victimae Paschali Laudes. Velikonoční sekvence pro sóla, sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>Zpívají David Cordier (soprán, kontratenor), Drew Minter (alt, kontratenor), Johannes Chum (tenor), Klaus Mertens (bas) a Vocal Ensemble, hraje Wiener</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 05:43:00" d="2019-07-19 05:46:00"><n>Miloslav Kabeláč: Preludium pro klavír op.30</n><t>M</t>    <k>Hraje Karel Hälbig (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 05:46:00" d="2019-07-19 05:48:00"><n u="Robert Schumann: Snění , č. 7 z klavírního cyklu Dětské scény op.">Robert Schumann: Snění (Träumerei), č. 7 z klavírního cyklu Dětské scény op. 15</n><t>M</t>    <k>Hraje Josef Hála (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 05:48:00" d="2019-07-19 05:51:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Alla Siciliana-Allegro, 2. část ze Sonáty pro altovou zobcovou flétnu a cembalo F dur HWV">Georg Friedrich Händel: Alla Siciliana-Allegro, 2. část ze Sonáty pro altovou zobcovou flétnu a cembalo F dur HWV 369</n><t>M</t>    <k>Hrají členové The Cambridge Musick</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 05:51:00" d="2019-07-19 05:55:00"><n>Ludwig van Beethoven: Sonáta pro klavír č. 9 E dur op.14 č. 1, 3.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Daniel Barenboim (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 05:55:00" d="2019-07-19 05:59:00"><n u="Franz Schubert: An die Musik. Píseň pro baryton a klavír D">Franz Schubert: An die Musik. Píseň pro baryton a klavír D 547</n><t>M</t>    <k>Zpívá Dietrich Fischer-Dieskau (baryton), hraje Gerald Moore (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 05:59:00" d="2019-07-19 06:01:00"><n u="Jeremiah Clarke: 5. část Rondo - Pochod prince dánského ze Suity pro trubku a orchestr">Jeremiah Clarke: 5. část Rondo - Pochod prince dánského (Trumpet Voluntary) ze Suity pro trubku a orchestr</n><t>M</t>    <k>Hrají John Wallace (trubka), The Wallace Collection a The English String Orchestra, řídí William Boughton</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 06:01:00" d="2019-07-19 06:05:00"><n u="Johannes Brahms: Wie Melodien zieht es mir Píseň pro mezzosoprán a klavír op. 105 č.">Johannes Brahms: Wie Melodien zieht es mir Píseň pro mezzosoprán a klavír op. 105 č. 1</n><t>M</t>    <k>Zpívá Bernarda Fink (mezzosoprán), hraje Roger Vignoles (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 06:05:00" d="2019-07-19 06:06:00"><n>Nikolaj Rimskij-Korsakov: Let čmeláka z opery Pohádka o caru Saltánovi</n><t>M</t>    <k>Hraje Philharmonia Orchestra, řídí Vladimir Ashkenazy</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 06:06:00" d="2019-07-19 06:11:00"><n>Marin Marais: Rondeau Champetre pro 2 violy da gamba a theorbu</n><t>M</t>    <k>Hrají Jordi Savall (viola da gamba), Philippe Pierlot (viola da gamba) a Rolf Lislevand (theorba)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 06:11:00" d="2019-07-19 06:18:00"><n>Bohuslav Martinů: Malá suita z Veselohry na mostě H 247 A</n><t>M</t>    <k>Hraje Komorní filharmonie Pardubice, řídí Douglas Bostock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 06:18:00" d="2019-07-19 06:22:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Rondo z Koncertu pro lesní roh a orchestr č. 3 Es dur K447</n><t>M</t>    <k>Hrají Miloš Petr (lesní roh) a Musici de Praga, řídí Miloš Hlaváček</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 06:22:00" d="2019-07-19 06:30:00"><n>Bedřich Smetana: Prodaná nevěsta. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Zdeněk Košler</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 06:30:00" d="2019-07-19 06:33:00"><n>Giovanni Pierluigi da Palestrina: Super flumina Babylonis. Moteto pro mužský sbor a varhany</n><t>M</t>    <k>Hraje Liuwe Tamminga (varhany), zpívají Soloists of the Cappella Musicale di S. Petronio di Bologna, sbormistr Sergio Vartolo</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 06:33:00" d="2019-07-19 06:39:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Písně beze slov: Sešit 1, op. 19 č. 1 E dur Andante con moto</n><t>M</t>    <k>Hraje Walter Gieseking</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 06:39:00" d="2019-07-19 06:43:00"><n>Francois Couperin: Doux liens de mon coeur. Air pro kontratenor a theorbu</n><t>M</t>    <k>Zpívá René Jacobs (kontratenor), hraje Konrad Junghänel (theorba)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 06:43:00" d="2019-07-19 06:50:00"><n>Joseph Haydn: Allegro, 1. část z Koncertu pro trubku a orchestr Es dur Hob VIIe:1</n><t>M</t>    <k>Hrají Hakan Hardenberger (trubka) a Academy of St Martin in the Fields, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 06:50:00" d="2019-07-19 06:53:00"><n>Jacob Handl-Gallus: Odi et amo. Madrigal pro šest hlasů a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívají Societas Incognitorum</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 06:53:00" d="2019-07-19 06:59:00"><n>Henry Purcell: Chaconna pro smyčcový orchestr a basso continuo g moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Orpheus Chamber Orchestra</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 06:59:00" d="2019-07-19 07:05:00"><n>Edvard Hagerup Grieg: Preludium Na svatbě</n><t>M</t>    <k>Hraje BBC Scottish Symphony Orchestra, řídí Hannu Lintu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 07:05:00" d="2019-07-19 07:08:00"><n>Claude Debussy: Arabeska č. 2 pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Ilja Hurník (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 07:08:00" d="2019-07-19 07:14:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Come scoglio. Árie Fiordiligi z 1. dějství opery Cosi fan tutte K">Wolfgang Amadeus Mozart: Come scoglio. Árie Fiordiligi z 1. dějství opery Cosi fan tutte K 588</n><t>M</t>    <k>Zpívá Lucia Popp (soprán), hraje Münchner Rundfunkorchester, řídí Leonard Slatkin</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 07:14:00" d="2019-07-19 07:29:00"><n u="Hector Berlioz/Ferenc Liszt: Harold v horách, 1. část ze Symfonie Harold v Itálii, op.">Hector Berlioz/Ferenc Liszt: Harold v horách, 1. část ze Symfonie Harold v Itálii, op. 16</n><t>M</t>    <k>Hrají Bruno Pasquier (viola) a Jean-Francois Heisser (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 07:29:00" d="2019-07-19 07:34:00"><n>Johann Sebastian Bach: Triová sonáta pro varhany č. 6, první věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Ivan Sokol (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 07:34:00" d="2019-07-19 07:41:00"><n>Paul Hindemith: Pochod, 4. část ze Symfonických metamorfóz na témata Carla Marii von Webera</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Bavorského rozhlasu, řídí sir Colin Davis</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 07:41:00" d="2019-07-19 07:48:00"><n>Carl Luython: Missa Basim: Caesar vive!. Ze slavnostní mše na počest Jeho Císařské Milosti Hudba pro císaře Rudolfa II Credo</n><t>M</t>    <k>Zpívá Fraternitas Litteratorum, hraje Martin Horyna (varhany), řídí Martin Horyna, umělecký vedoucí Stanislav Předota</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 07:48:00" d="2019-07-19 08:00:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Malá noční hudba G dur K 525 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Virtuosi di Praga</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 08:00:00" d="2019-07-19 08:09:00"><n>Arthur Honegger: Letní pastorale H 31. Symfonická báseň</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Bavorského rozhlasu, řídí Charles Dutoit /šárl dytoa/</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 08:09:00" d="2019-07-19 09:16:00"><n u="Ferenc Liszt: Transcendentální etudy pro klavír S">Ferenc Liszt: Transcendentální etudy pro klavír S 139</n><t>M</t>    <k>Hraje Claudio Arrau (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 09:16:00" d="2019-07-19 09:52:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Sen noci svatojánské op. 61. Scénická hudba ke hře W. Shakespeara pro dva ženské hlasy, ženský sbor a velký orchestr</n><t>M</t>    <k>Scherzo; Pochod elfů; Píseň (sóla, sbor); Intermezzo; Nokturno; Svatební pochod; Prolog; Pohřební pochod, č. 10a; Tanec masek; Hudba mezi scénami 1 a 2 (5</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 09:52:00" d="2019-07-19 10:15:00"><n>Bohuslav Martinů: Bergerettes H 275. Cyklus skladeb pro housle, violoncello a klavír</n><t>M</t>    <k>Poco allegro; Allegro con brio; Andantino; Allegro; Moderato; Hraje Smetanovo trio</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 10:15:00" d="2019-07-19 11:03:00"><n>Johann Sebastian Bach: Lasst uns sorgen, lasst uns wachen BWV 213. Světská kantáta pro sóla, smíšený sbor a orchestr Hercules auf dem Scheidewege</n><t>M</t>    <k>Zpívají Efrat Ben-Nun (soprán), Andreas Scholl (kontratenor), James Taylor (tenor), Klaus Häger (bas) a RIAS- Kammerchor / členové, hraje Akademie</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 11:03:00" d="2019-07-19 11:12:00"><n u="Johann Christian Bach: Sonáta pro housle a cembalo č. 2 D dur T 329/1 op. 20 č. 2 z cyklu Drei Sonaten für Pianoforte oder Harpsichord mit Violine op.">Johann Christian Bach: Sonáta pro housle a cembalo č. 2 D dur T 329/1 op. 20 č. 2 z cyklu Drei Sonaten für Pianoforte oder Harpsichord mit Violine op. 20</n><t>M</t>    <k>Allegro con spirito; Adagio; Rondo (Majore / Minore); Hraje London Baroque</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 11:12:00" d="2019-07-19 11:37:00"><n>Richard Strauss: Růžový kavalír TrV 227. Suita z opery</n><t>M</t>    <k>Con moto agitato; Allegro molto; Tempo di Valse, assai comodo da primo; Moderato molto sostenuto; Schneller Walzer. Molto con moto; Hrají Vídeňští</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 11:37:00" d="2019-07-19 11:53:00"><n>Ferenc Liszt: Liebesträume S 541. Cyklus tří skladeb pro klavír Tre Notturni</n><t>M</t>    <k>Notturno I.Hohe Liebe. Im liebesarmen. Andante espressivo assai; Notturno II. Seliger Tod. Gestorben war ich. Quasi lento, abbandonandosi; Notturno III</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 11:53:00" d="2019-07-19 12:00:00"><n u="Gioacchino Rossini: Italka v Alžíru. Opera o dvou dějstvích Árie z 1. dějství">Gioacchino Rossini: Italka v Alžíru. Opera o dvou dějstvích Árie z 1. dějství (Isabella, sbor muži)</n><t>M</t>    <k>Zpívají Cecilia Bartoli (mezzosoprán) a Arnold Schoenberg Chor, hraje Orchester der Wiener Volksoper, řídí Giuseppe Patane</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 12:00:00" d="2019-07-19 12:18:00"><n u="Antonín Rejcha: Tria pro lesní rohy op.">Antonín Rejcha: Tria pro lesní rohy op. 82</n><t>M</t>    <k>Tempo di menuetto; Musette; Adagio; Menuetto. Trio; Introduction. Adagio. Allegro; Canon a 3; Hrají Zdeněk Tylšar (lesní roh), Bedřich Tylšar (lesní</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 12:18:00" d="2019-07-19 12:42:00"><n>Josef Suk: Praga op. 26. Symfonická báseň</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Libor Pešek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 12:42:00" d="2019-07-19 13:05:00"><n u="Antonín Dvořák: Humoresky pro klavír, op.">Antonín Dvořák: Humoresky pro klavír, op. 101</n><t>M</t>    <k>; Vivace; Poco andante; Poco andante e molto cantabile; Poco andante; Vivace; Poco allegretto; Poco lento e grazioso; Poco andante; Hraje Radoslav Kvapil (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 13:05:00" d="2019-07-19 13:39:00"><n u="Zdeněk Fibich: Symfonie č. 2 Es dur op.">Zdeněk Fibich: Symfonie č. 2 Es dur op. 38</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Adagio; Scherzo. Presto - Trio. Molto meno mosso; Finale. Allegro energico; Hraje Detroitský symfonický orchestr, řídí Neeme Järvi</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 13:39:00" d="2019-07-19 13:56:00"><n u="Antonín Rejcha: Tria pro lesní rohy op.">Antonín Rejcha: Tria pro lesní rohy op. 82</n><t>M</t>    <k>Variations sur lair Charmante Gabrielle. Andante. Variation 1., 2., 3., 4.; Canon a 2. Andante; Rondeau. Allegro; Allegro; Allegro; Menuetto. Moderato assai</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 13:56:00" d="2019-07-19 14:26:00"><n>Josef Suk: Pohádka op. 16. Suita pro orchestr podle hudby k Zeyerově pohádce Radúz a Mahulena</n><t>M</t>    <k>Hraje Liverpoolská královská filharmonie, řídí Libor Pešek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 14:26:00" d="2019-07-19 15:20:00"><n>Antonín Dvořák: Poetické nálady B 161 op. 85. Cyklus skladeb pro klavír</n><t>M</t>    <k>Noční cestou. Allegro moderato č. 1; Žertem. Allegretto leggiero; Na starém hradě. Lento; Jarní. Poco allegro; Selská balada. Allegro giusto; Vzpomínání</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 15:20:00" d="2019-07-19 16:00:00"><n>Leoš Janáček: Zápisník zmizelého. Cyklus písní pro tenor, alt, ženský sbor a klavír na text neznámého autora</n><t>M</t>    <k>Zpívají Beno Blachut (tenor), Štěpánka Štěpánová (alt) a Pěvecký sbor Čs.rozhlasu v Praze, sbormistr Jan Kühn, hraje Josef Páleníček (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 16:00:00" d="2019-07-19 16:01:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 16:01:00" d="2019-07-19 16:07:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Písně beze slov: Sešit 3, op. 38 č. 6 As dur Andante con moto</n><t>M</t>    <k>Hraje Walter Gieseking (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 16:07:00" d="2019-07-19 16:10:00"><n>Leroy Anderson: Plink, Plank, Plunk! Pizzicato pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje BBC Concert Orchestra, řídí Leonard Slatkin</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 16:10:00" d="2019-07-19 16:15:00"><n>.</n><t>M</t>    <k>Pořad o klasické hudbě</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 16:15:00" d="2019-07-19 16:20:00"><n u="Antonín Dvořák: Dvojzpěv Bohuše a Julie z 2. dějství opery Jakobín">Antonín Dvořák: Dvojzpěv Bohuše a Julie (My cizinou jsem bloudili) z 2. dějství opery Jakobín</n><t>M</t>    <k>Zpívají Václav Zítek (baryton) a Marcela Machotková (soprán), hraje Státní filharmonie Brno, řídí František Jílek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 16:20:00" d="2019-07-19 16:24:00"><n>Louis Marchand: Allemande, 2. část ze Suity pro cembalo g moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Blandine Verlet (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 16:24:00" d="2019-07-19 16:36:00"><n>Joaquín Rodrigo: Concierto de Aranjuez, 2. věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Julian Bream (kytara) a Evropský komorní orchestr, řídí sir John Eliot Gardiner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 16:36:00" d="2019-07-19 16:43:00"><n u="Antonín Rejcha: Fuga č. 3 Molto moderato f moll na téma J. Haydna ze Třiceti šesti fug pro klavír op.">Antonín Rejcha: Fuga č. 3 Molto moderato f moll na téma J. Haydna ze Třiceti šesti fug pro klavír op. 36</n><t>M</t>    <k>Hraje Milan Langer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 16:43:00" d="2019-07-19 16:50:00"><n>Ludwig van Beethoven: Sonáta pro klavír č. 14 cis moll zvaná Měsíční, 1.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Vladimír Horowitz (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 16:50:00" d="2019-07-19 16:59:00"><n>Joseph Haydn: Allegro assai, 1. část ze Symfonie č. 45 fis moll Na odchodnou</n><t>M</t>    <k>Hraje Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 16:59:00" d="2019-07-19 17:04:00"><n>Heinrich Isaac: Sanctus ze Mše pro mužské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá a hraje Capilla Flamenca, řídí Dirk Snellings</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 17:04:00" d="2019-07-19 17:08:00"><n u="Antonio Vivaldi: Allegro molto, 3. část z Koncertu pro 2 hoboje, 2 klarinety, smyčcový orchestr a basso cont. C dur RV">Antonio Vivaldi: Allegro molto, 3. část z Koncertu pro 2 hoboje, 2 klarinety, smyčcový orchestr a basso cont. C dur RV 560</n><t>M</t>    <k>Hrají Christopher Hooker (hoboj), Helen McQueen (hoboj), David Rix (klarinet), Ruth McDowall (klarinet) a City of London Baroque Sinfonia, řídí Nicholas Kraemer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 17:08:00" d="2019-07-19 17:12:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Symfonie č. 33 B dur K 319, 3. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 17:12:00" d="2019-07-19 17:23:00"><n>Paul Dukas: Čarodějův učeň</n><t>M</t>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí James Levine</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 17:23:00" d="2019-07-19 17:27:00"><n>Giovanni Pierluigi da Palestrina : Veni sponsa Christi. Moteto pro smíšený sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Choir of St. John's College, Cambridge, sbormistr George Guest</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 17:27:00" d="2019-07-19 17:35:00"><n u="Robert Schumann: Scherzo. Allegro vivace, 2. část ze Symfonie č. 2 C dur op.">Robert Schumann: Scherzo. Allegro vivace, 2. část ze Symfonie č. 2 C dur op. 61</n><t>M</t>    <k>Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí Riccardo Muti</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 17:35:00" d="2019-07-19 17:42:00"><n>Francois Couperin: La Virginité, 1. část z cyklu Les Folies Francoises pro cembalo</n><t>M</t>    <k>Hraje Mitzi Meyerson (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 17:42:00" d="2019-07-19 17:47:00"><n u="John Field: Nokturno pro klavír č. 1 Es dur H">John Field: Nokturno pro klavír č. 1 Es dur H 24</n><t>M</t>    <k>Hraje Elizabeth Joy Roe (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 17:47:00" d="2019-07-19 17:52:00"><n>Johann Joseph Fux: Ave Regina coelorum K 205. Mariánská duchovní skladba pro sólový soprán a instrumentální doprovod</n><t>M</t>    <k>Zpívá Miecke van der Sluis (soprán), hraje Armonico Tributo Austria, řídí Lorenz Duftschmid</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 17:52:00" d="2019-07-19 17:56:00"><n>Josef Mysliveček: Smyčcový kvartet C dur, 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Pro Arte Antiqua Praha</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 17:56:00" d="2019-07-19 18:03:00"><n>Johann Sebastian Bach: Tercet Ach, wann wird die Zeit erscheinen z Vánočního oratoria</n><t>M</t>    <k>Hrají Peter Schreier a Staatskapelle Dresden</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 18:03:00" d="2019-07-19 18:14:00"><n>Carl Maria von Weber: Čarostřelec. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje Philharmonia Orchestra, řídí Wolfgang Sawallisch</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 18:14:00" d="2019-07-19 18:16:00"><n>Jean-Baptiste Lully: Marche pour la cérémonie des Turcs, č. 6 z hudby ke komedii-baletu Le Bourgeois Gentilhomme</n><t>M</t>    <k>Hraje London Oboe Band, řídí Paul Goodwin</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 18:16:00" d="2019-07-19 18:23:00"><n u="Igor Stravinskij: Příběh vojáka - Tři tance">Igor Stravinskij: Příběh vojáka - Tři tance (tango, valčík a ragtime)</n><t>M</t>    <k>Hraje Komorní harmonie, řídí Libor Pešek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 18:23:00" d="2019-07-19 18:31:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 13 C dur 2.věta Romance</n><t>M</t>    <k>Hrají Maria Joao Pires (klavír) a komorní orchestr Gulbenkianovy nadace, řídí Theodor Guschlbauer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 18:31:00" d="2019-07-19 18:41:00"><n>Gustav Mahler: Andante moderato, 2. část ze Symfonie č. 2 c moll Vzkříšení</n><t>M</t>    <k>Hraje Bostonský symfonický orchestr, řídí Seiji Ozawa</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 18:41:00" d="2019-07-19 18:50:00"><n>Claudio Monteverdi: Zefiro, torna, e di soavi accenti. Ciaconna pro dva sólové hlasy a instrumentální doprovod Scherzi musicali, cioé arie, et madrigali in stil recitativo</n><t>M</t>    <k>Zpívají Magdalena Kožená (mezzosoprán) a Anna Prohaska (soprán), hraje La Cetra Barockorchester Basel, řídí Andrea Marcon</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 18:50:00" d="2019-07-19 18:59:00"><n>Ludwig van Beethoven: Allegro con brio, 1. část ze Symfonie č. 5 c moll op. 67 Osudové</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 18:59:00" d="2019-07-19 19:06:00"><n>Philippe de Monte: Magnificat. Duchovní skladba pro čtyři sólové mužské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Cinquecento</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 19:06:00" d="2019-07-19 19:14:00"><n u="Jan Dismas Zelenka: Hipocondrie a 7 concertanti A dur Z">Jan Dismas Zelenka: Hipocondrie a 7 concertanti A dur Z 187</n><t>M</t>    <k>Hraje Freiburger Barockorchester, řídí Gottfried von der Goltz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 19:14:00" d="2019-07-19 19:19:00"><n u="Ronald Binge: Scherzo pro orchestr">Ronald Binge: Scherzo pro orchestr (...&quot;alla Beethoven&quot;...)</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Slovenského rozhlasu v Bratislavě, řídí Ernest Tomlinson</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 19:19:00" d="2019-07-19 19:23:00"><n>Luigi Boccherini: Smyčcový kvintet E dur, Menuet</n><t>M</t>    <k>Hraje Pro Arte Antiqua Praha</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 19:23:00" d="2019-07-19 19:28:00"><n>Giuseppe Verdi: Va, pensiero. Sbor Židů z 3. dějství opery Nabucco</n><t>M</t>    <k>Zpívá a hraje Sbor a Orchestr Vídeňské státní opery, dirigent Lamberto Gardelli, sbormistr Roberto Benaglio</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 19:28:00" d="2019-07-19 19:33:00"><n u="Antonio Vivaldi: Largo, 2. část z Koncertu pro sopraninovou zobcovou flétnu, smyčce a basso continuo C dur RV">Antonio Vivaldi: Largo, 2. část z Koncertu pro sopraninovou zobcovou flétnu, smyčce a basso continuo C dur RV 443</n><t>M</t>    <k>Hrají Peter Holtslag (flétna) a The Parley Of Instruments</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 19:33:00" d="2019-07-19 19:37:00"><n>Benjamin Britten: Vídeňský valčík z Variací na téma Franka Bridge</n><t>M</t>    <k>Hraje Norský komorní orchestr, řídí Iona Brown</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 19:37:00" d="2019-07-19 19:47:00"><n>Joseph Haydn: Andante, 2. část ze Symfonie č. 101 D dur Hob I:101 Hodiny</n><t>M</t>    <k>Hraje Pražský komorní orchestr</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 19:47:00" d="2019-07-19 20:00:00"><n>Johannes Brahms: Poco allegretto, 3. část ze Symfonie č. 3 F dur op. 90 ve skladatelově úpravě pro 2 klavíry.</n><t>M</t>    <k>Hrají Lodewijk Collette (klavír) a Jacob Bogaart (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 20:00:00" d="2019-07-19 20:22:00"><n u="Bohuslav Martinů: Trio pro housle, violoncello a klavír č. 3 C dur H">Bohuslav Martinů: Trio pro housle, violoncello a klavír č. 3 C dur H 332</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Andante; Allegro; Hraje Smetanovo trio</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 20:22:00" d="2019-07-19 20:57:00"><n u="Dmitrij Šostakovič: Symfonie č. 1 f moll op.">Dmitrij Šostakovič: Symfonie č. 1 f moll op. 10</n><t>M</t>    <k>Hraje Chicagský symfonický orchestr, řídí Leonard Bernstein.; Vyrobeno v Německu.; Nahrávka z veřejného koncertu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 20:57:00" d="2019-07-19 21:21:00"><n>Klement Slavický: Sonáta pro klavír Zamyšlení nad životem</n><t>M</t>    <k>Grave. Molto allegro impetuoso; Largo misterioso; Molto vivo, deciso; Hraje Milan Langer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 21:21:00" d="2019-07-19 21:47:00"><n u="Arvo Pärt: Symfonie č.">Arvo Pärt: Symfonie č. 3</n><t>M</t>    <k>First Movement; Second Movement. Piu mosso; Third Movement, Alla breve; Hraje Göteborští symfonikové, řídí Neeme Järvi</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 21:47:00" d="2019-07-19 21:59:00"><n>Jan Málek: Dechový kvintet č. 2. Z cyklu Roční doby Letní</n><t>M</t>    <k>Červen - červenec; Červenec - srpen; Srpen - září; Hraje Dechové kvinteto Academia</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 21:59:00" d="2019-07-19 23:33:00"><n>Gustav Mahler: Symfonie č. 3 d moll</n><t>M</t>    <k>Kräftig. Entschieden; Tempo di menuetto; Comodo. Scherzando; Sehr langsam. Misterioso; Lustig im Tempo; Langsam. Ruhevoll. Empfunden; Zpívají Marjorie</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 23:33:00" d="2019-07-19 23:48:00"><n>Ilja Hurník: Sonata da camera pro flétnu, housle, violoncello a klavír</n><t>M</t>    <k>Allegretto; Quasi marcia funebre; Allegretto innocente; Prestissimo; Hraje Ensemble Martinů: Miroslav Matějka, Radek Křižanovský, Bledar Zajmi a Miroslav Navrátil</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 23:48:00" d="2019-07-20 00:00:00"><n>Wojciech Kilar: Orawa. Skladba pro komorní orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje Komorní orchestr Polského rozhlasu Amadeus, řídí Agnieszka Duczmal</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-20 00:00:00" d="2019-07-20 00:18:00"><n u="Antonín Rejcha: Tria pro lesní rohy op.">Antonín Rejcha: Tria pro lesní rohy op. 82</n><t>M</t>    <k>Tempo di menuetto; Musette; Adagio; Menuetto. Trio; Introduction. Adagio. Allegro; Canon a 3; Hrají Zdeněk Tylšar (lesní roh), Bedřich Tylšar (lesní</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-20 00:18:00" d="2019-07-20 00:42:00"><n>Josef Suk: Praga op. 26. Symfonická báseň</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Libor Pešek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-20 00:42:00" d="2019-07-20 01:05:00"><n u="Antonín Dvořák: Humoresky pro klavír, op.">Antonín Dvořák: Humoresky pro klavír, op. 101</n><t>M</t>    <k>; Vivace; Poco andante; Poco andante e molto cantabile; Poco andante; Vivace; Poco allegretto; Poco lento e grazioso; Poco andante; Hraje Radoslav Kvapil (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-20 01:05:00" d="2019-07-20 01:39:00"><n u="Zdeněk Fibich: Symfonie č. 2 Es dur op.">Zdeněk Fibich: Symfonie č. 2 Es dur op. 38</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Adagio; Scherzo. Presto - Trio. Molto meno mosso; Finale. Allegro energico; Hraje Detroitský symfonický orchestr, řídí Neeme Järvi</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-20 01:39:00" d="2019-07-20 01:56:00"><n u="Antonín Rejcha: Tria pro lesní rohy op.">Antonín Rejcha: Tria pro lesní rohy op. 82</n><t>M</t>    <k>Variations sur lair Charmante Gabrielle. Andante. Variation 1., 2., 3., 4.; Canon a 2. Andante; Rondeau. Allegro; Allegro; Allegro; Menuetto. Moderato assai</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-20 01:56:00" d="2019-07-20 02:26:00"><n>Josef Suk: Pohádka op. 16. Suita pro orchestr podle hudby k Zeyerově pohádce Radúz a Mahulena</n><t>M</t>    <k>Hraje Liverpoolská královská filharmonie, řídí Libor Pešek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-20 02:26:00" d="2019-07-20 03:20:00"><n>Antonín Dvořák: Poetické nálady B 161 op. 85. Cyklus skladeb pro klavír</n><t>M</t>    <k>Noční cestou. Allegro moderato č. 1; Žertem. Allegretto leggiero; Na starém hradě. Lento; Jarní. Poco allegro; Selská balada. Allegro giusto; Vzpomínání</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-20 03:20:00" d="2019-07-20 04:00:00"><n>Leoš Janáček: Zápisník zmizelého. Cyklus písní pro tenor, alt, ženský sbor a klavír na text neznámého autora</n><t>M</t>    <k>Zpívají Beno Blachut (tenor), Štěpánka Štěpánová (alt) a Pěvecký sbor Čs.rozhlasu v Praze, sbormistr Jan Kühn, hraje Josef Páleníček (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-20 04:00:00" d="2019-07-20 04:09:00"><n>Arthur Honegger: Letní pastorale H 31. Symfonická báseň</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Bavorského rozhlasu, řídí Charles Dutoit /šárl dytoa/</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-20 04:09:00" d="2019-07-20 05:16:00"><n u="Ferenc Liszt: Transcendentální etudy pro klavír S">Ferenc Liszt: Transcendentální etudy pro klavír S 139</n><t>M</t>    <k>Hraje Claudio Arrau (klavír)</k>  </p>
</a>
