<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="43" t="2019-07-21 01:33:09"><p id_tv="599" o="2019-07-27 05:08:00" d="2019-07-27 05:19:00"><n u="Giovanni Bononcini: Sinfonia decima pro dvě trubky a varhany op.">Giovanni Bononcini: Sinfonia decima pro dvě trubky a varhany op. 3</n><t>M</t>    <k>Adagio; Allegro; Grave; Vivace; Adagio; Largo. Allegro; Hrají Zdeněk Šedivý ml. (trubka), Jiří Šedivý (trubka) a Aleš Bárta (varhany).; Vyrobeno v ČR</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 05:19:00" d="2019-07-27 05:47:00"><n u="Darius Milhaud: Koncert pro housle a orchestr č. 2 op.">Darius Milhaud: Koncert pro housle a orchestr č. 2 op. 263</n><t>M</t>    <k>Dramatique. Récitatif - Animé; Lent et sombre; Emporté; Hrají André Gertler (housle) a Symfonický orchestr hlavního města Prahy FOK, řídí Václav Smetáček</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 05:47:00" d="2019-07-27 06:34:00"><n>Ludwig van Beethoven: Písně. Výběr</n><t>M</t>    <k>Sechs Gesänge; Drei Gesänge; Acht Lieder; Sechs Gesänge; Adelaide; Sechs Lieder; Acht Lieder; An die Hoffnung; Zpívá Hermann Prey (baryton), hraje Wolfgang</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 06:34:00" d="2019-07-27 07:22:00"><n>Richard Strauss: Ein Heldenleben TrV 190 op. 40. Symfonická báseň pro velký orchestr</n><t>M</t>    <k>Der Held; Des Helden Wildersacher; Des Helden Gefährtin; Des Helden Walstatt; Des Helden Friedenswerke; Des Helden Weltflucht und Vollendung; Hraje</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 07:22:00" d="2019-07-27 08:00:00"><n>Johann Sebastian Bach: Die Himmel erzählen die Ehre Gottes BWV 76. Chrámová kantáta</n><t>M</t>    <k>Coro (soprán, alt, tenor, bas); Recitativ (tenor); Árie (soprán); Recitativ (bas); Árie (bas); Recitativ (alt); Chorál (sbor); Sinfonia; Recitativ (bas);</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 08:00:00" d="2019-07-27 12:01:00"><n u="Na návštěvě u Jiřího Grygara">Na návštěvě u Jiřího Grygara I.</n><t>M</t>    <k>8 hodin hudby dle výběru význačné osobnosti s jejím komentářem připravil Lukáš Hurník.; B. Smetana. Prodaná nevěsta. - G. Bizet: Carmen. Habanera</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 12:01:00" d="2019-07-27 12:30:00"><n u="Josef Suk: Serenáda pro smyčcový orchestr Es dur op.">Josef Suk: Serenáda pro smyčcový orchestr Es dur op. 6</n><t>M</t>    <k>Andante con moto; Andante ma non troppo e grazioso; Adagio; Allegro giocoso, ma non troppo presto; Hraje Pražská komorní filharmonie, řídí Jakub Hrůša</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 12:30:00" d="2019-07-27 12:43:00"><n>Bedřich Antonín Wiedermann: Zpěvy duchovní č. 1. Čtyři písně pro soprán a varhany</n><t>M</t>    <k>Hříšní právem slujem; Oslavuj Pána, ó duše moje; Jezu, žití duše moji; Nechte jít, nechte jít tam mne; Zpívá Pavla Vykopalová (soprán), hraje Irena</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 12:43:00" d="2019-07-27 13:23:00"><n>Ludwig van Beethoven: Koncert pro klavír a orchestr č. 5 Es dur op. 73 Císařský</n><t>M</t>    <k>Hrají Jan Simon a Pražská komorní filharmonie, řídí Jiří Bělohlávek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 13:23:00" d="2019-07-27 13:30:00"><n>Bohuslav Martinů: Petrklíč H 348. Cyklus dvojzpěvů pro soprán, alt, housle a klavír</n><t>M</t>    <k>Klobouk novej; Nade dvorem; Žaloba; Malované dřevo; Poledně; Zpívá Martinů Voices, sbormistr Lukáš Vasilek, hrají Jakub Fišer (housle) a Karel Košárek (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 13:30:00" d="2019-07-27 14:13:00"><n u="Johannes Brahms: Symfonie č. 4 e moll op.">Johannes Brahms: Symfonie č. 4 e moll op. 98</n>    <k>Allegro non troppo; Andante moderato, 2., část; Allegro giocoso; Allegro energico e passionato; Hrají Bamberští symfonikové, řídí Jakub Hrůša</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 14:13:00" d="2019-07-27 14:28:00"><n>Robert Schumann: Myrten op. 25 č. 1, 3, 8, 15 a 24. Pět písní z cyklu pro mužský hlas a klavír</n><t>M</t>    <k>Widmung, 1. část (č. 1); Der Nussbaum, 2. část (č.3); Talismane, 3. část (č. 8); Mein Herz ist schwer, 4. část (č. 15); Du bist wie eine Blume</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 14:28:00" d="2019-07-27 14:44:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro lesní roh a smyčcové nástroje č. 3 Es dur K 447. Úprava</n><t>M</t>    <k>Allegro; Romance. Larghetto; Allegro; Hrají Radek Baborák (lesní roh) a Baborák Ensemble</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 14:44:00" d="2019-07-27 15:08:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Sonáta pro klavír Es dur op. 31, č.">Ludwig van Beethoven: Sonáta pro klavír Es dur op. 31, č. 3</n><t>M</t>    <k>Allegro; Allegretto vivace; Moderato; Presto con fuoco; Hraje Igor Ardašev (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 15:08:00" d="2019-07-27 15:25:00"><n u="Giuseppe Verdi: Othello. Árie o jívě a modlitba ze 4. dějství opery">Giuseppe Verdi: Othello. Árie o jívě a modlitba ze 4. dějství opery (Desdemona, Emilia)</n><t>M</t>    <k>Zpívají Renée Fleming (soprán) a Larissa Diadkova (mezzosoprán), hraje London Symphony Orchestra, řídí sir Georg Solti</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 15:25:00" d="2019-07-27 16:00:00"><n u="Antonín Dvořák: Serenáda pro smyčcový orchestr E dur B 52 op.">Antonín Dvořák: Serenáda pro smyčcový orchestr E dur B 52 op. 22</n><t>M</t>    <k>Moderato; Menuetto. Allegro con moto; Scherzo. Vivace; Larghetto; Finale. Allegro vivace; Hraje Pražská komorní filharmonie, řídí Jakub Hrůša</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 16:00:00" d="2019-07-27 16:01:00"><n>16:00-20:00 Od Claudia k Ludwigovi.</n><t>M</t>    <k>Stará hudba stylově</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 16:01:00" d="2019-07-27 16:13:00"><n u="Heinrich Ignaz Franz von Biber: Partia pro dvoje housle a basso continuo /viola da gamba, kontrabas a cembalo/ č. 3 z cyklu Harmonia Artifisiosa - Ariosa">Heinrich Ignaz Franz von Biber: Partia pro dvoje housle a basso continuo /viola da gamba, kontrabas a cembalo/ č. 3 (III) z cyklu Harmonia Artifisiosa - Ariosa</n><t>M</t>    <k>Praeludium; Allemande; Amener; Balletto; Gigue; Ciacona; Hrají Maria Lindal (housle) a Ensemble Saga</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 16:13:00" d="2019-07-27 16:25:00"><n>Dietrich Buxtehude: Wie wird erneuet, wie wird erfreuet BuxWV 110. Duchovní kantáta pro smíšené hlasy a komorní orchestr Eine Lübecker Abendmusik</n><t>M</t>    <k>Zpívá La Capella Ducale, hraje Musica Fiata, řídí Roland Wilson</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 16:25:00" d="2019-07-27 16:59:00"><n>Georg Philipp Telemann: Overtura pro orchestr F dur TWV 55/F 11 Alster</n><t>M</t>    <k>Ouverture; Die canonierende Pallas; Das Älster Echo; Die Hamburgischen Glockenspiele; Der Schwanen Gesang; Der Älster Schäffer Dorff Music;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 16:59:00" d="2019-07-27 17:09:00"><n>Reinhard Keiser: Il geloso Sprezzante. Komorní kantáta pro sólový hlas a instrumentální doprovod Divertimenti serenissimi /sbírka/</n><t>M</t>    <k>Recitativ ; Árie ; Recitativ; Árie Vivace; Zpívá Susanne Rydén (soprán), hraje Capella Orlandi Bremen</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 17:09:00" d="2019-07-27 17:27:00"><n>Marc Antonio Cesti: Pria Ch'adori. Serenáda pro dva hlasy s instrumentálním doprovodem.</n><t>M</t>    <k>Zpívají Judith Nelsonová (soprán) a René Jacobs (kontratenor), spoluúčinkuje soubor Concerto vocale</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 17:27:00" d="2019-07-27 17:54:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro housle a orchestr č. 5 A dur K">Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro housle a orchestr č. 5 A dur K 219</n><t>M</t>    <k>Allegro aperto; Adagio; Rondeau. Tempo di Menuetto - Allegro - Tempo di Menuetto; Hrají Isabelle Faust (housle) a Il Giardino Armonico, řídí Giovanni Antonini</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 17:54:00" d="2019-07-27 18:02:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Rondo pro housle a orchestr B dur K 269 K 261a</n><t>M</t>    <k>Hrají Isabelle Faust (housle) a Il Giardino Armonico, řídí Giovanni Antonini</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 18:02:00" d="2019-07-27 18:26:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Suita pro cembalo č. 7 g moll HWV 432. Z cyklu The Eight Harpsichotd Suites HWV 426 -">Georg Friedrich Händel: Suita pro cembalo č. 7 g moll HWV 432. Z cyklu The Eight Harpsichotd Suites HWV 426 - 433</n><t>M</t>    <k>Ouverture; Andante; Allegro; Sarabande; Gigue; Passacaille. Chaconne; Hraje Paul Nicholson (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 18:26:00" d="2019-07-27 19:41:00"><n>Camilla de Rosi: Il Sacrifizio di Abramo. Oratorium pro soprán, kontratenor, tenor a orchestr</n><t>M</t>    <k>První část:; Druhá část:; Zpívají Susanne Rydén (soprán), Ralf Popken (kontratenor) a Jan Strömberg (tenor), hraje Weser-Renaissance Bremen, řídí Manfred Cordes</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 19:41:00" d="2019-07-27 20:00:00"><n>Ludwig van Beethoven: Sonáta pro klavír č. 14 cis moll op. 27, č. 2. Sonata quasi una Fantasia Měsíční svit</n><t>M</t>    <k>Adagio sostenuto; Allegretto; Presto agitato; Hraje Ronald Brautigam (klavír kladívkový)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 20:00:00" d="2019-07-27 20:10:00"><n>Arthur Honegger: Letní pastorale H 31. Symfonická báseň</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Serge Baudo</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 20:10:00" d="2019-07-27 20:36:00"><n>Arvo Augustovič Pärt: Berliner Messe. Mše pro smíšený sbor a varhany</n><t>M</t>    <k>Kyrie; Gloria; Erster Alleluiavers; Zweiter Alleluiavers; Veni Sancte Spiritus; Credo; Sanctus; Agnus Dei; Zpívá Polyphony Ensemble, hraje Andrew Lucas</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 20:36:00" d="2019-07-27 21:03:00"><n>Leoš Janáček: Smyčcový kvartet č. 2 Listy důvěrné</n>    <k>Andante; Adagio; Moderato; Allegro; Hraje Wihanovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 21:03:00" d="2019-07-27 21:22:00"><n>Bohuslav Martinů: České madrigaly pro smíšené hlasy na slova české lidové poezie</n><t>M</t>    <k>Aj, stupaj, stupaj, můj koníčku; Půjdeme, půjdeme; Daj mi, Bože, věděť; Hej! Máme na prodej; Hlavěnka mě bolí; Chceme my se, chceme; Jak</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 21:22:00" d="2019-07-27 22:12:00"><n>Josef Suk: Pohádka léta op. 29. Hudení báseň pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hlasy života a útěchy. Andante sostenuto - Allegro appassionato - Andante.; V poledne. Moderato; Intermezzo. Slepí hudci. Adagio; V moci přeludů</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 22:12:00" d="2019-07-27 22:19:00"><n u="Miloslav Kabeláč: Fantazie pro varhany d moll op. 32, č.">Miloslav Kabeláč: Fantazie pro varhany d moll op. 32, č. 2</n><t>M</t>    <k>Hraje Václav Rabas (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 22:19:00" d="2019-07-27 22:32:00"><n>Miloslav Ištvan: Sonáta pro violoncello a klavír</n><t>M</t>    <k>Introduzione; Canto; Recapitulazione; Hrají Štěpán Filípek (violoncello) a Katelyn Bouska (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 22:32:00" d="2019-07-27 23:00:00"><n>Otomar Kvěch: Symfonie pro orchestr a varhany</n><t>M</t>    <k>Grave. Allegro dramatico; Tranquillissimo; Allegro molto vivo. Maestoso; Hrají Miluška Kvěchová (varhany) a Státní symfonický orchestr Gottwaldov, řídí Stanislav Macura</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 23:00:00" d="2019-07-27 23:09:00"><n>Petr Eben: Truvérská mše</n><t>M</t>    <k>Zpívá Radost - dětský pěvecký sbor při ODPM Praha 7, sbormistři Vladislav Souček a Zdenka Součková, hrají Aleš Rypan (flétna zobcová), Jiří Nedvěd</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 23:09:00" d="2019-07-28 00:00:00"><n>Anton Bruckner: Symfonie č. 1 c moll. Linecká verze</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio; Scherzo. Schnell; Finale. Bewegt, feurig; Hraje Chicagský symfonický orchestr, řídí Daniel Barenboim</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-28 00:00:00" d="2019-07-28 04:00:00"><n u="Na návštěvě u Jiřího Grygara">Na návštěvě u Jiřího Grygara I.</n><t>M</t>    <k>8 hodin hudby dle výběru význačné osobnosti s jejím komentářem připravil Lukáš Hurník.; B. Smetana. Prodaná nevěsta. - G. Bizet: Carmen. Habanera</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-28 04:00:00" d="2019-07-28 04:01:00"><n>Repríza sobotního pořadu Od Claudia k Ludwigovi.</n><t>M</t>    <k>Stará hudba stylově</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-28 04:01:00" d="2019-07-28 04:13:00"><n u="Heinrich Ignaz Franz von Biber: Partia pro dvoje housle a basso continuo /viola da gamba, kontrabas a cembalo/ č. 3 z cyklu Harmonia Artifisiosa - Ariosa">Heinrich Ignaz Franz von Biber: Partia pro dvoje housle a basso continuo /viola da gamba, kontrabas a cembalo/ č. 3 (III) z cyklu Harmonia Artifisiosa - Ariosa</n><t>M</t>    <k>Praeludium; Allemande; Amener; Balletto; Gigue; Ciacona; Hrají Maria Lindal (housle) a Ensemble Saga</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-28 04:13:00" d="2019-07-28 04:25:00"><n>Dietrich Buxtehude: Wie wird erneuet, wie wird erfreuet BuxWV 110. Duchovní kantáta pro smíšené hlasy a komorní orchestr Eine Lübecker Abendmusik</n><t>M</t>    <k>Zpívá La Capella Ducale, hraje Musica Fiata, řídí Roland Wilson</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-28 04:25:00" d="2019-07-28 04:59:00"><n>Georg Philipp Telemann: Overtura pro orchestr F dur TWV 55/F 11 Alster</n><t>M</t>    <k>Ouverture; Die canonierende Pallas; Das Älster Echo; Die Hamburgischen Glockenspiele; Der Schwanen Gesang; Der Älster Schäffer Dorff Music;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-28 04:59:00" d="2019-07-28 05:09:00"><n>Reinhard Keiser: Il geloso Sprezzante. Komorní kantáta pro sólový hlas a instrumentální doprovod Divertimenti serenissimi /sbírka/</n><t>M</t>    <k>Recitativ ; Árie ; Recitativ; Árie Vivace; Zpívá Susanne Rydén (soprán), hraje Capella Orlandi Bremen</k>  </p>
</a>
