<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="123" t="2020-05-14 05:09:45"><p id_tv="599" o="2020-05-21 05:01:00" d="2020-05-21 05:04:00"><n>Orlando di Lasso: Tristis est anima mea. Moteto pro smíšený sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Netherlands Chamber Choir, sbormistr Paul van Nevel</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 05:04:00" d="2020-05-21 05:06:00"><n>Jean-Baptiste Lully: Marche pour la cérémonie des Turcs, č. 6 z hudby ke komedii-baletu Le Bourgeois Gentilhomme</n><t>M</t>    <k>Hraje London Oboe Band, řídí Paul Goodwin</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 05:06:00" d="2020-05-21 05:10:00"><n u="Antonín Rejcha: Fuga č. 7 Allegro D dur na téma W. A. Mozarta ze Třiceti šesti fug pro klavír op.">Antonín Rejcha: Fuga č. 7 Allegro D dur na téma W. A. Mozarta ze Třiceti šesti fug pro klavír op. 36</n><t>M</t>    <k>Hraje Milan Langer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 05:10:00" d="2020-05-21 05:19:00"><n>Allegretto. Allegro non troppo, 1. část</n><t>M</t>    <k>Pořad o klasické hudbě</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 05:19:00" d="2020-05-21 05:22:00"><n>Jacobus Vaet: O quam gloriosum. Moteto pro mužské hlasy</n><t>M</t>    <k>Zpívá Cinquecento</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 05:22:00" d="2020-05-21 05:29:00"><n>Bedřich Smetana: Dvě vdovy. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Českého rozhlasu, řídí Jaroslav Kyzlink</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 05:29:00" d="2020-05-21 05:31:00"><n>Jeremiah Clarke: Trumpet Tune pro trubku a varhany</n><t>M</t>    <k>Hrají Hakan Hardenberger (trubka) a Simon Preston (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 05:31:00" d="2020-05-21 05:39:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Symfonie č. 40 g moll K550, 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 05:39:00" d="2020-05-21 05:45:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Písně beze slov: Sešit 1, op. 19 č. 1 E dur Andante con moto</n><t>M</t>    <k>Hraje Walter Gieseking</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 05:45:00" d="2020-05-21 05:49:00"><n>Johann Heinrich Schmelzer: Balletto di Pastori e Ninfe pro dvoje housle, dvě violy a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hraje Freiburger Barock Consort</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 05:49:00" d="2020-05-21 05:51:00"><n>Antonio Salieri: Sinfonia z divadelního divertimenta</n><t>M</t>    <k>Hraje Prague Sinfonia Orchestra, řídí Christian Benda</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 05:51:00" d="2020-05-21 05:54:00"><n u="Antonio Vivaldi: Árie Astolfa z 2. dějství opery Orlando furioso, RV">Antonio Vivaldi: Árie Astolfa z 2. dějství opery Orlando furioso, RV 84</n><t>M</t>    <k>Zpívá Simone Kermes (soprán), hraje Venice Baroque Orchestra, řídí Andrea Marcon</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 05:54:00" d="2020-05-21 06:02:00"><n u="Louis Spohr: Fantazie a variace pro klarinet, dvoje housle, violu,violoncello a kontrabas op.">Louis Spohr: Fantazie a variace pro klarinet, dvoje housle, violu,violoncello a kontrabas op. 81</n><t>M</t>    <k>Hrají Dieter Klöcker (klarinet) a členové Consortium Classicum</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 06:02:00" d="2020-05-21 06:11:00"><n u="Jan Křtitel Václav Kalivoda: Andante con moto, 2. část ze Symfonie č. 6 F dur op.">Jan Křtitel Václav Kalivoda: Andante con moto, 2. část ze Symfonie č. 6 F dur op. 132</n><t>M</t>    <k>Hraje Hofkapelle Stuttgart, řídí Frieder Bernius</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 06:11:00" d="2020-05-21 06:17:00"><n>Johann Joseph Fux: Rondeau a 7 pro violino piccolo, fagot, housle, 3 violy a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hrají Concentus Musicus Wien, řídí Nikolaus Harnoncourt</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 06:17:00" d="2020-05-21 06:22:00"><n>Leonard Bernstein: Tango-árie Staré dámy z 1. dějství operety Candide</n><t>M</t>    <k>Zpívají Christa Ludwig (mezzosoprán) a London Symphony Chorus, hraje London Symphony Orchestra, řídí Leonard Bernstein</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 06:22:00" d="2020-05-21 06:31:00"><n>Ludwig van Beethoven: Sonáta pro klavír č. 2 A dur op.2 č.2, 1.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Alfred Brendel (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 06:31:00" d="2020-05-21 06:39:00"><n>Giuseppe Verdi: Gloira all'Egitto a Triumfání pochod z 2. dějství opery Aida</n><t>M</t>    <k>Zpívá a hraje Sbor a Orchestr Královské opery v Londýně, řídí Lamberto Gardelli</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 06:39:00" d="2020-05-21 06:43:00"><n u="Christoph Demantius: Danse Polonnaise et Gaillarde pro instrumentální soubor">Christoph Demantius: Danse Polonnaise et Gaillarde (Tance) pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Clemencic Consort, řídí René Clemencic</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 06:43:00" d="2020-05-21 06:44:00"><n>Johann Baptist Cramer: Etudy pro klavír: č. 1 Allegro C dur</n><t>M</t>    <k>Hraje Petr Jiříkovský (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 06:44:00" d="2020-05-21 06:46:00"><n u="Jean-Philippe Rameau: Le lardon. Menuet, 9. část ze Suity pro cembalo D dur">Jean-Philippe Rameau: Le lardon. Menuet, 9. část ze Suity pro cembalo D dur (Pieces de clavessin avec une méthode)</n><t>M</t>    <k>Hraje William Christie (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 06:46:00" d="2020-05-21 06:56:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 20 d moll, 2.věta Romance</n><t>M</t>    <k>Hrají Melvyn Tan (klavír) a London Classical Players, řídí Roger Norrington</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 06:56:00" d="2020-05-21 07:00:00"><n>Giovanni Pierluigi da Palestrina: Super flumina Babylonis. Moteto pro mužský sbor a varhany</n><t>M</t>    <k>Hraje Liuwe Tamminga (varhany), zpívají Soloists of the Cappella Musicale di S. Petronio di Bologna, sbormistr Sergio Vartolo</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 07:00:00" d="2020-05-21 07:03:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Allegro moderato, 3. část z Koncertu pro harfu a orchestr B dur op. 4 č. 6 HWV">Georg Friedrich Händel: Allegro moderato, 3. část z Koncertu pro harfu a orchestr B dur op. 4 č. 6 HWV 294</n><t>M</t>    <k>Hrají Ursula Holliger (harfa) a The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 07:03:00" d="2020-05-21 07:06:00"><n>Carl Maria von Weber: Sbor myslivců ze 3. dějství opery Čarostřelec</n><t>M</t>    <k>Zpívá Royal Opera Chorus, hraje Orchestra of the Royal Opera House, řídí Bernard Haiting</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 07:06:00" d="2020-05-21 07:10:00"><n>Leoš Janáček: Po zarostlém chodníčku II 2. část</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Jiraský</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 07:10:00" d="2020-05-21 07:14:00"><n>Luigi Boccherini: Smyčcový kvintet E dur, Menuet</n><t>M</t>    <k>Hraje Pro Arte Antiqua Praha</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 07:14:00" d="2020-05-21 07:21:00"><n u="Hector Berlioz: Le spectre de la rose. Píseň z cyklu Letní noci, op.">Hector Berlioz: Le spectre de la rose. Píseň z cyklu Letní noci, op. 7</n><t>M</t>    <k>Zpívá Jessye Norman (soprán), hraje Londýnský symfonický orchestr, řídí sir Colin Davis</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 07:21:00" d="2020-05-21 07:24:00"><n>Monsieur de Sainte-Colombe: Les Pleurs pro violu da gamba a violoncello</n><t>M</t>    <k>Hrají Jordi Savall (viola da gamba) a Christophe Coin (violoncello)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 07:24:00" d="2020-05-21 07:31:00"><n>Antonín Dvořák: Polka. Allegretto grazioso, 2. část z České suity pro orchestr, op.39/B93</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Libor Pešek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 07:31:00" d="2020-05-21 07:36:00"><n>Carlo da Venosa Gesualdo: Languisce al fin. Madrigal pro smíšené hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Concerto Italiano, sbormistr Rinaldo Alessandrini</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 07:36:00" d="2020-05-21 07:44:00"><n>Joseph Haydn: Allegro assai, 1. část ze Symfonie č. 45 fis moll Na odchodnou</n><t>M</t>    <k>Hraje Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 07:44:00" d="2020-05-21 07:50:00"><n>Johannes Brahms: Poco allegretto, 3. část ze Symfonie č. 3 F dur op. 90 ve skladatelově úpravě pro 2 klavíry.</n><t>M</t>    <k>Hrají Lodewijk Collette (klavír) a Jacob Bogaart (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 07:50:00" d="2020-05-21 08:00:00"><n>Johann Sebastian Bach: Sbor Ehre sei dir, Gott, gesungen z Vánočního oratoria</n><t>M</t>    <k>Hraje Staatskapelle Dresden, řídí Peter Schreier</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 08:00:00" d="2020-05-21 08:24:00"><n>Carl Ditters von Dittersdorf: Symfonie č. 4 F dur č. 76 podle Ovidia Zachránění Andromedy Perseem</n><t>M</t>    <k>Hraje Cantilena, řídí Adrian Shepherd</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 08:24:00" d="2020-05-21 08:41:00"><n>Giovanni Battista Pergolesi: Orfeo. Kantáta.</n><t>M</t>    <k>Zpívá Caroline Odermatt, hraje European Festival Orchestra, řídí Wilhelm Keitel</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 08:41:00" d="2020-05-21 08:52:00"><n u="Ferenc Liszt: Orpheus. Symfonická báseň č.">Ferenc Liszt: Orpheus. Symfonická báseň č. 4</n><t>M</t>    <k>Londýnský filharmonický orchestr řídí Bernard Haitink</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 08:52:00" d="2020-05-21 09:14:00"><n>Carl Ditters von Dittersdorf: Symfonie č. 5 A dur Proměna lykijských sedláků v žáby podle Ovidiových Proměn</n><t>M</t>    <k>Hraje komorní orchestr Cantilena, řídí Adrian Shepherd</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 09:14:00" d="2020-05-21 10:13:00"><n>Henry Purcell: Dido a Aeneas. Opera o třech dějstvích</n><t>M</t>    <k>Zpívají Jessye Norman, Allen Thomas, Marie McLaughlin, Patricia Kern, Helen Walker, Della Jones, Elizabeth Gale, Patrick Power, Derek Ragin a sbor</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 10:13:00" d="2020-05-21 10:30:00"><n>Carl Ditters von Dittersdorf: Symfonie č. 6 D dur Zkamenění Finea a jeho přátel podle Ovidiových Proměn</n><t>M</t>    <k>Hraje Cantilena, řídí Adrian Shepherd</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 10:30:00" d="2020-05-21 10:40:00"><n u="Sigismondo D'India: Nešťastná Dido . Árie pro soprán, cembalo a violu da gamba">Sigismondo D'India: Nešťastná Dido (Infelice Didone). Árie pro soprán, cembalo a violu da gamba</n><t>M</t>    <k>Účinkují Mireille Quercia a Ensemble Tempo Barocco</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 10:40:00" d="2020-05-21 11:30:00"><n>Gustav Holst: Planety op. 32. Symfonická suita se sborem. Účinkuje Liverpoolský filharmonický sbor a Královská liverpoolská filharmonie, řídí Charles Mackerras.</n><t>M</t>    <k>Účinkuje Liverpoolský filharmonický sbor a Královská liverpoolská filharmonie, řídí Charles Mackerras</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 11:30:00" d="2020-05-21 11:44:00"><n>Michel Pignolet de Montéclair: La Mort de Didon. Komorní kantáta pro soprán a tři nástroje</n><t>M</t>    <k>Účinkuje Nancy Argenta a Trio Sonnerie</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 11:44:00" d="2020-05-21 12:00:00"><n u="Ferenc Liszt: Prometheus. Symfonická báseň č.">Ferenc Liszt: Prometheus. Symfonická báseň č. 5</n><t>M</t>    <k>Hraje Londýnský filharmonický orchestr, řídí Bernard Haitink</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 12:00:00" d="2020-05-21 12:19:00"><n>Carl Ditters von Dittersdorf: Symfonie č. 1 C dur Čtvero věků podle Ovidia</n><t>M</t>    <k>Hraje Cantilena, řídí Adrian Shepherd</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 12:19:00" d="2020-05-21 12:34:00"><n>Richard Strauss: Ariadna na Naxu. Recitativ a árie Zerbinetty z 1. dějství opery</n><t>M</t>    <k>Zpívá Edita Gruberová, Münchner Rundfunkorchester řídí Lamberto Gardelli</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 12:34:00" d="2020-05-21 13:28:00"><n>Vítězslav Novák: Pan. Klavírní báseň v tónech</n><t>M</t>    <k>Hraje František Maxián st</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 13:28:00" d="2020-05-21 14:00:00"><n u="Maurice Ravel: Dafnis a Chloe. Suita č. 1 a">Maurice Ravel: Dafnis a Chloe. Suita č. 1 a 2</n><t>M</t>    <k>Zpívá Kühnův smíšený sbor, hraje Česká filharmonie, řídí Libor Pešek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 14:00:00" d="2020-05-21 14:11:00"><n u="Claudio Monteverdi: Lamento d'Arianna">Claudio Monteverdi: Lamento d'Arianna (Nářek Ariadny)</n><t>M</t>    <k>Účinkují Anne Sofie von Otter a Jakob Lindberg (theorba)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 14:11:00" d="2020-05-21 14:29:00"><n>Carl Ditters von Dittersdorf: Symfonie č. 2 D dur Faethónův pád podle Ovidiových Metamorfóz</n><t>M</t>    <k>Hraje Cantilena, řídí Adrian Shepherd</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 14:29:00" d="2020-05-21 15:16:00"><n>César Franck: Psyché. Symfonická báseň.</n><t>M</t>    <k>Účinkuje Choeurs a Orchestre de Liege, řídí Paul Strauss</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 15:16:00" d="2020-05-21 15:29:00"><n u="Giuseppe Tartini: Sonáta g moll op. 1, č. 10 Opuštěná Dido">Giuseppe Tartini: Sonáta g moll op. 1, č. 10 Opuštěná Dido (Didone abbandonata)</n><t>M</t>    <k>Hrají Jaroslav Svěcený (housle) a Josef Popelka (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 15:29:00" d="2020-05-21 15:48:00"><n>Carl Ditters von Dittersdorf: Symfonie č. 3 G dur Proměna Aktaióna v jelena</n><t>M</t>    <k>Hraje Cantilena, řídí Adrian Shepherd</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 15:48:00" d="2020-05-21 16:00:00"><n>Antonín Dvořák: Árie Rusalky z 1. dějství opery</n><t>M</t>    <k>Účinkují Gabriela Beňačková a Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 16:00:00" d="2020-05-21 16:05:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 16:05:00" d="2020-05-21 16:08:00"><n>Johannes Brahms: Ukolébavka pro soprán a orchestr</n><t>M</t>    <k>Zpívá Renata Tebaldi (soprán), hraje Nový filharmonický orchestr, řídí Anton Guadagno</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 16:08:00" d="2020-05-21 16:12:00"><n>Benjamin Britten: Simple Symphony, 1.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Orpheus Chamber Orchestra</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 16:12:00" d="2020-05-21 16:17:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Porgi, amor. Árie Hraběnky z 2. dějství opery Figarova svatba K">Wolfgang Amadeus Mozart: Porgi, amor. Árie Hraběnky z 2. dějství opery Figarova svatba K 492</n><t>M</t>    <k>Zpívá Renée Fleming (soprán), hraje Londýnský symfonický orchestr, řídí sir Georg Solti</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 16:17:00" d="2020-05-21 16:28:00"><n>Robert Schumann: Andante un poco maestoso-Allegro molto,1.část ze Symfonie č. 1 B dur op. 38 Jarní</n><t>M</t>    <k>Hraje Orchestre Révolutionnaire et Romantique, řídí sir John Eliot Gardiner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 16:28:00" d="2020-05-21 16:31:00"><n>Francois Couperin: Doux liens de mon coeur. Air pro kontratenor a theorbu</n><t>M</t>    <k>Zpívá René Jacobs (kontratenor), hraje Konrad Junghänel (theorba)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 16:31:00" d="2020-05-21 16:41:00"><n>Claude Debussy: Faunovo odpoledne. Preludium podle básně Stéphana Mallarmé</n><t>M</t>    <k>Hraje Clevelandský symfonický orchestr, řídí Pierre Boulez</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 16:41:00" d="2020-05-21 16:47:00"><n u="John Field: Nokturno pro klavír č. 2 c moll H">John Field: Nokturno pro klavír č. 2 c moll H 25</n><t>M</t>    <k>Hraje Benjamin Frith (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 16:47:00" d="2020-05-21 16:55:00"><n>Ludwig van Beethoven: Allegro con brio, 1. část ze Symfonie č. 5 c moll op. 67 Osudové</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 16:55:00" d="2020-05-21 17:02:00"><n>Joseph Haydn: Finale. Spirito, 4. část ze Symfonie č. 104 D dur Hob I:104 Londýnská</n><t>M</t>    <k>Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí André Previn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 17:02:00" d="2020-05-21 17:07:00"><n>Johann Sebastian Bach: Triová sonáta pro varhany č. 6, první věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Ivan Sokol (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 17:07:00" d="2020-05-21 17:11:00"><n u="Antonín Rejcha: Fuga č. 5 Allegretto G dur na téma J. S. Bacha ze Třiceti šest fug pro klavír op.">Antonín Rejcha: Fuga č. 5 Allegretto G dur na téma J. S. Bacha ze Třiceti šest fug pro klavír op. 36</n><t>M</t>    <k>Hraje Milan Langer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 17:11:00" d="2020-05-21 17:27:00"><n>Darius Milhaud: Vůl na střeše op. 58. Hudba k baletu Jeana Cocteaua</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Libor Pešek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 17:27:00" d="2020-05-21 17:30:00"><n>Adrian Willaert: Vecchie letrose. Villanella alla napolitana pro vokálně-instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Zpívá La Capella Reial de Catalunya, hraje Hesperion XXI, řídí Jordi Savall</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 17:30:00" d="2020-05-21 17:47:00"><n u="Hector Berlioz: Harold v horách, 1. část ze Symfonie Harold v Itálii, op.">Hector Berlioz: Harold v horách, 1. část ze Symfonie Harold v Itálii, op. 16</n><t>M</t>    <k>Hrají Pinchas Zukerman (viola) a Montrealský symfonický orchestr, řídí Charles Dutoit</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 17:47:00" d="2020-05-21 17:53:00"><n>Marin Marais:Le Feste Champetre pro housle, violu da gamba a cembalo</n><t>M</t>    <k>Hraje Trio Sonnerie</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 17:53:00" d="2020-05-21 18:00:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncertantní symfonie pro housle, violu a orchestr Es dur, 3.věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Josef Suk (viola), Ivan Ženatý (housle) a Pražská komorní filharmonie, řídí Jiří Bělohlávek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 18:00:00" d="2020-05-21 18:05:00"><n u="Domenico Scarlatti: Sonáta K">Domenico Scarlatti: Sonáta K 30</n><t>M</t>    <k>Hraje Siempre Nuevo</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 18:05:00" d="2020-05-21 18:14:00"><n u="Franz Schubert: Pstruh. Téma a variace z Klavírního kvintetu A dur op. 114 D">Franz Schubert: Pstruh. Téma a variace z Klavírního kvintetu A dur op. 114 D 667</n><t>M</t>    <k>Hrají András Schiff (klavír), Alois Posch (kontrabas) a Hagen Quartett</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 18:14:00" d="2020-05-21 18:22:00"><n>Gioacchino Rossini: Lazebník sevillský. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje National Philharmonic Orchestra, řídí Riccardo Chailly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 18:22:00" d="2020-05-21 18:31:00"><n>Jan Dismas Zelenka: Ouverture a 7 concertantních nástrojů, 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Camerata Bern</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 18:31:00" d="2020-05-21 18:36:00"><n u="Samuel Barber: The Virgin Martyrs. Píseň na verše Helen Waddell píseň pro ženský sbor a cappella op.8 č.">Samuel Barber: The Virgin Martyrs. Píseň na verše Helen Waddell(-ové) píseň pro ženský sbor a cappella op.8 č. 1</n><t>M</t>    <k>Zpívá Choir of Ormond College, University of Melbourne, řídí Douglas Lawrence</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 18:36:00" d="2020-05-21 18:46:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Egmont. Předehra k tragedii Johanna Wolfganga von Goethe, op.">Ludwig van Beethoven: Egmont. Předehra k tragedii Johanna Wolfganga von Goethe, op. 84</n><t>M</t>    <k>Hraje Gewandhausorchester Leipzig, řídí Kurt Masur</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 18:46:00" d="2020-05-21 18:57:00"><n>Gustav Mahler: Andante moderato, 2. část ze Symfonie č. 2 c moll Vzkříšení</n><t>M</t>    <k>Hraje Bostonský symfonický orchestr, řídí Seiji Ozawa</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 18:57:00" d="2020-05-21 19:02:00"><n>Heinrich Isaac: Innsbruck, ich muss dich lassen. Canzona pro vokálně-instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Zpívá Lieven Termont (baryton), hraje Capilla Flamenca</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 19:02:00" d="2020-05-21 19:07:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Malá noční hudba G dur K 525 4. věta Rondo</n><t>M</t>    <k>Hrají Virtuosi di Praga</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 19:07:00" d="2020-05-21 19:13:00"><n>Philippe de Monte: Magnificat. Duchovní skladba pro čtyři sólové mužské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Cinquecento</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 19:13:00" d="2020-05-21 19:17:00"><n u="Antonio Vivaldi: Allegro molto, 1. část z Koncertu pro dvě flétny,smyčcový orchestr a basso continuo C dur RV">Antonio Vivaldi: Allegro molto, 1. část z Koncertu pro dvě flétny,smyčcový orchestr a basso continuo C dur RV 533</n><t>M</t>    <k>Hrají Deborah Davis (flétna), Duke Dobing (flétna) a City of London Baroque Sinfonia, řídí Nicholas Kraemer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 19:17:00" d="2020-05-21 19:21:00"><n u="Václav Jan Tomášek: Erlkönig. Píseň pro mezzosoprán a klavír, op. 59 č.">Václav Jan Tomášek: Erlkönig. Píseň pro mezzosoprán a klavír, op. 59 č. 1</n><t>M</t>    <k>Zpívá Renata Pokupič (mezzosoprán), hraje Roger Vignoles (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 19:21:00" d="2020-05-21 19:23:00"><n u="Eric Satie: Gymnopedie č.">Eric Satie: Gymnopedie č. 2</n><t>M</t>    <k>Hraje Aldo Ciccolini (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 19:23:00" d="2020-05-21 19:26:00"><n>Sergej Prokofjev: Gavotta. Non troppo allegro, 3. část ze Symfonie č. 1 D dur op. 25 Klasická</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Zdeněk Košler</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 19:26:00" d="2020-05-21 19:33:00"><n u="Hector Berlioz: Strofy &quot;Premiers transports&quot; ze Dramatické symfonie Romeo a Julie, op.">Hector Berlioz: Strofy &quot;Premiers transports&quot; ze Dramatické symfonie Romeo a Julie, op. 17</n><t>M</t>    <k>Zpívá Janice Taylor (mezzosoprán), hraje Dalton Baldwin (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 19:33:00" d="2020-05-21 19:35:00"><n>Johann Joseph Fux: Marche, 1. část ze Serenády pro 2 hoboje, fagot, 2 klariny, 2 housle, violu a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hrají Concentus Musicus Wien, řídí Nikolaus Harnoncourt</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 19:35:00" d="2020-05-21 19:42:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Písně beze slov: Sešit 3, op. 38 č. 6 As dur Andante con moto</n><t>M</t>    <k>Hraje Walter Gieseking (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 19:42:00" d="2020-05-21 19:44:00"><n>Jacob Handl-Gallus: Musica noster amor. Šestihlasý madrigal</n><t>M</t>    <k>Zpívá Societas Incognitorum (brněnský vokální soubor), umělecký vedoucí Eduard Tomaštík</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 19:44:00" d="2020-05-21 19:49:00"><n>Joseph Haydn: Allegro, 3. část z Koncertu pro trubku a orchestr Es dur Hob VIIe:1</n><t>M</t>    <k>Hrají Hakan Hardenberger (trubka) a Academy of St Martin in the Fields, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 19:49:00" d="2020-05-21 19:54:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Pro Elišku. Bagatela pro klavír a moll WoO">Ludwig van Beethoven: Pro Elišku. Bagatela pro klavír a moll WoO 59</n><t>M</t>    <k>Hraje Alfred Brendel (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 19:54:00" d="2020-05-21 20:01:00"><n>Marc-Antoine Charpentier: O crux ave spes unica. Moteto pro dva sólové hlasy a instrumentální doprovod</n><t>M</t>    <k>Zpívají René Jacobs (kontratenor) a Judith Nelson (soprán), hraje Concerto Vocale, řídí René Jacobs</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 20:01:00" d="2020-05-21 20:28:00"><n>Oldřich František Korte: Concerto grosso</n><t>M</t>    <k>Účinkují solisté Miroslav Kejmar, Zdeněk Šedivý, Josef Hála, Jiří Válek, Karel Novotný a Česká filharmonie, řídí Jiří Bělohlávek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 20:28:00" d="2020-05-21 20:34:00"><n>Manuel de Falla: Psyché</n><t>M</t>    <k>Zpívá Julianne Baird, Solistas de México řídí Eduardo Mata</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 20:34:00" d="2020-05-21 20:49:00"><n>Zdeněk Šesták: Smyčcový kvartet č. 9 Sisyfos</n><t>M</t>    <k>Hraje Stamicovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 20:49:00" d="2020-05-21 21:05:00"><n>Benjamin Britten: Phaedra. Dramatická kantáta</n><t>M</t>    <k>Zpívá Ann Murray, hraje The English Chamber Orchestra, řídí Steuart Bedford</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 21:05:00" d="2020-05-21 21:18:00"><n>Viktor Kalabis: Preludio, Aria e Toccata &quot;Příběhy Sisyfovy&quot;</n><t>M</t>    <k>Hraje Zuzana Růžičková, cembalo</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 21:18:00" d="2020-05-21 21:46:00"><n>Karel Husa: Apoteóza této Země. Účinkuje Louisianne University Choir a The Louisville Orchestra, řídí Karel Husa.</n><t>M</t>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 21:46:00" d="2020-05-21 22:03:00"><n>Leoš Janáček: Sonáta pro housle a klavír</n><t>M</t>    <k>Hrají Ivan Ženatý a Martin Kasík</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 22:03:00" d="2020-05-21 22:17:00"><n>Jiří Teml: Metamorfózy. Skladba pro flétnu, klarinet, klavír, kontrabas a bicí nástroje</n><t>M</t>    <k>Hraje Barock Jazz Quintet, vedoucí Jiří Hlaváč</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 22:17:00" d="2020-05-21 23:16:00"><n>Bohuslav Martinů: Gilgameš. Kantáta na text starobabylonského eposu. Účinkují Marcela Machotková, Jiří Zahradníček , Václav Zítek, Karel Průša a Pražský filharmonický sbor. Vypravěč Otakar Brousek. Symfonický orchestr hlavního města Prahy FOK řídí Jiří Bě</n><t>M</t>    <k>Účinkují Marcela Machotková, Jiří Zahradníček , Václav Zítek, Karel Průša a Pražský filharmonický sbor. Vypravěč Otakar Brousek. Symfonický orchestr hlavního města Prahy</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 23:16:00" d="2020-05-21 23:34:00"><n>Jean René Francaix: Musique de Cour. Pro pro flétnu, housle a klavír</n><t>M</t>    <k>Hrají Roman Novotný, Jiří Pospíchal a Ivo Kahánek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 23:34:00" d="2020-05-22 00:00:00"><n>Ilja Hurník: Ezop. Kantátová suita</n><t>M</t>    <k>Zpívají Helena Tattermuschová a Pěvecký sbor Čs. rozhlasu v Praze, Symfonický orchestr hlavního města Prahy FOK řídí Martin Turnovský</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 00:00:00" d="2020-05-22 00:19:00"><n>Carl Ditters von Dittersdorf: Symfonie č. 1 C dur Čtvero věků podle Ovidia</n><t>M</t>    <k>Hraje Cantilena, řídí Adrian Shepherd</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 00:19:00" d="2020-05-22 00:34:00"><n>Richard Strauss: Ariadna na Naxu. Recitativ a árie Zerbinetty z 1. dějství opery</n><t>M</t>    <k>Zpívá Edita Gruberová, Münchner Rundfunkorchester řídí Lamberto Gardelli</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 00:34:00" d="2020-05-22 01:28:00"><n>Vítězslav Novák: Pan. Klavírní báseň v tónech</n><t>M</t>    <k>Hraje František Maxián st</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 01:28:00" d="2020-05-22 02:00:00"><n u="Maurice Ravel: Dafnis a Chloe. Suita č. 1 a">Maurice Ravel: Dafnis a Chloe. Suita č. 1 a 2</n><t>M</t>    <k>Zpívá Kühnův smíšený sbor, hraje Česká filharmonie, řídí Libor Pešek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 02:00:00" d="2020-05-22 02:11:00"><n u="Claudio Monteverdi: Lamento d'Arianna">Claudio Monteverdi: Lamento d'Arianna (Nářek Ariadny)</n><t>M</t>    <k>Účinkují Anne Sofie von Otter a Jakob Lindberg (theorba)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 02:11:00" d="2020-05-22 02:29:00"><n>Carl Ditters von Dittersdorf: Symfonie č. 2 D dur Faethónův pád podle Ovidiových Metamorfóz</n><t>M</t>    <k>Hraje Cantilena, řídí Adrian Shepherd</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 02:29:00" d="2020-05-22 03:16:00"><n>César Franck: Psyché. Symfonická báseň.</n><t>M</t>    <k>Účinkuje Choeurs a Orchestre de Liege, řídí Paul Strauss</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 03:16:00" d="2020-05-22 03:29:00"><n u="Giuseppe Tartini: Sonáta g moll op. 1, č. 10 Opuštěná Dido">Giuseppe Tartini: Sonáta g moll op. 1, č. 10 Opuštěná Dido (Didone abbandonata)</n><t>M</t>    <k>Hrají Jaroslav Svěcený (housle) a Josef Popelka (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 03:29:00" d="2020-05-22 03:48:00"><n>Carl Ditters von Dittersdorf: Symfonie č. 3 G dur Proměna Aktaióna v jelena</n><t>M</t>    <k>Hraje Cantilena, řídí Adrian Shepherd</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 03:48:00" d="2020-05-22 04:00:00"><n>Antonín Dvořák: Árie Rusalky z 1. dějství opery</n><t>M</t>    <k>Účinkují Gabriela Beňačková a Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 04:00:00" d="2020-05-22 04:05:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 04:05:00" d="2020-05-22 04:08:00"><n>Johannes Brahms: Ukolébavka pro soprán a orchestr</n><t>M</t>    <k>Zpívá Renata Tebaldi (soprán), hraje Nový filharmonický orchestr, řídí Anton Guadagno</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 04:08:00" d="2020-05-22 04:12:00"><n>Benjamin Britten: Simple Symphony, 1.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Orpheus Chamber Orchestra</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 04:12:00" d="2020-05-22 04:17:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Porgi, amor. Árie Hraběnky z 2. dějství opery Figarova svatba K">Wolfgang Amadeus Mozart: Porgi, amor. Árie Hraběnky z 2. dějství opery Figarova svatba K 492</n><t>M</t>    <k>Zpívá Renée Fleming (soprán), hraje Londýnský symfonický orchestr, řídí sir Georg Solti</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 04:17:00" d="2020-05-22 04:28:00"><n>Robert Schumann: Andante un poco maestoso-Allegro molto,1.část ze Symfonie č. 1 B dur op. 38 Jarní</n><t>M</t>    <k>Hraje Orchestre Révolutionnaire et Romantique, řídí sir John Eliot Gardiner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 04:28:00" d="2020-05-22 04:31:00"><n>Francois Couperin: Doux liens de mon coeur. Air pro kontratenor a theorbu</n><t>M</t>    <k>Zpívá René Jacobs (kontratenor), hraje Konrad Junghänel (theorba)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 04:31:00" d="2020-05-22 04:41:00"><n>Claude Debussy: Faunovo odpoledne. Preludium podle básně Stéphana Mallarmé</n><t>M</t>    <k>Hraje Clevelandský symfonický orchestr, řídí Pierre Boulez</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 04:41:00" d="2020-05-22 04:47:00"><n u="John Field: Nokturno pro klavír č. 2 c moll H">John Field: Nokturno pro klavír č. 2 c moll H 25</n><t>M</t>    <k>Hraje Benjamin Frith (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 04:47:00" d="2020-05-22 04:55:00"><n>Ludwig van Beethoven: Allegro con brio, 1. část ze Symfonie č. 5 c moll op. 67 Osudové</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 04:55:00" d="2020-05-22 05:02:00"><n>Joseph Haydn: Finale. Spirito, 4. část ze Symfonie č. 104 D dur Hob I:104 Londýnská</n><t>M</t>    <k>Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí André Previn</k>  </p>
</a>
