<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="125" t="2019-07-15 17:12:32"><p id_tv="599" o="2019-07-22 05:04:00" d="2019-07-22 05:08:00"><n u="Antonio Vivaldi: Allegro molto, 3. část z Koncertu pro 2 hoboje, 2 klarinety, smyčcový orchestr a basso cont. C dur RV">Antonio Vivaldi: Allegro molto, 3. část z Koncertu pro 2 hoboje, 2 klarinety, smyčcový orchestr a basso cont. C dur RV 560</n><t>M</t>    <k>Hrají Christopher Hooker (hoboj), Helen McQueen (hoboj), David Rix (klarinet), Ruth McDowall (klarinet) a City of London Baroque Sinfonia, řídí Nicholas Kraemer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 05:08:00" d="2019-07-22 05:12:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Symfonie č. 33 B dur K 319, 3. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 05:12:00" d="2019-07-22 05:23:00"><n>Paul Dukas: Čarodějův učeň</n><t>M</t>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí James Levine</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 05:23:00" d="2019-07-22 05:27:00"><n>Giovanni Pierluigi da Palestrina : Veni sponsa Christi. Moteto pro smíšený sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Choir of St. John's College, Cambridge, sbormistr George Guest</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 05:27:00" d="2019-07-22 05:35:00"><n u="Robert Schumann: Scherzo. Allegro vivace, 2. část ze Symfonie č. 2 C dur op.">Robert Schumann: Scherzo. Allegro vivace, 2. část ze Symfonie č. 2 C dur op. 61</n><t>M</t>    <k>Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí Riccardo Muti</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 05:35:00" d="2019-07-22 05:42:00"><n>Francois Couperin: La Virginité, 1. část z cyklu Les Folies Francoises pro cembalo</n><t>M</t>    <k>Hraje Mitzi Meyerson (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 05:42:00" d="2019-07-22 05:47:00"><n u="John Field: Nokturno pro klavír č. 1 Es dur H">John Field: Nokturno pro klavír č. 1 Es dur H 24</n><t>M</t>    <k>Hraje Elizabeth Joy Roe (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 05:47:00" d="2019-07-22 05:52:00"><n>Johann Joseph Fux: Ave Regina coelorum K 205. Mariánská duchovní skladba pro sólový soprán a instrumentální doprovod</n><t>M</t>    <k>Zpívá Miecke van der Sluis (soprán), hraje Armonico Tributo Austria, řídí Lorenz Duftschmid</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 05:52:00" d="2019-07-22 05:56:00"><n>Josef Mysliveček: Smyčcový kvartet C dur, 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Pro Arte Antiqua Praha</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 05:56:00" d="2019-07-22 06:03:00"><n>Johann Sebastian Bach: Tercet Ach, wann wird die Zeit erscheinen z Vánočního oratoria</n><t>M</t>    <k>Hrají Peter Schreier a Staatskapelle Dresden</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 06:03:00" d="2019-07-22 06:14:00"><n>Carl Maria von Weber: Čarostřelec. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje Philharmonia Orchestra, řídí Wolfgang Sawallisch</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 06:14:00" d="2019-07-22 06:16:00"><n>Jean-Baptiste Lully: Marche pour la cérémonie des Turcs, č. 6 z hudby ke komedii-baletu Le Bourgeois Gentilhomme</n><t>M</t>    <k>Hraje London Oboe Band, řídí Paul Goodwin</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 06:16:00" d="2019-07-22 06:23:00"><n u="Igor Stravinskij: Příběh vojáka - Tři tance">Igor Stravinskij: Příběh vojáka - Tři tance (tango, valčík a ragtime)</n><t>M</t>    <k>Hraje Komorní harmonie, řídí Libor Pešek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 06:23:00" d="2019-07-22 06:31:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 13 C dur 2.věta Romance</n><t>M</t>    <k>Hrají Maria Joao Pires (klavír) a komorní orchestr Gulbenkianovy nadace, řídí Theodor Guschlbauer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 06:31:00" d="2019-07-22 06:41:00"><n>Gustav Mahler: Andante moderato, 2. část ze Symfonie č. 2 c moll Vzkříšení</n><t>M</t>    <k>Hraje Bostonský symfonický orchestr, řídí Seiji Ozawa</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 06:41:00" d="2019-07-22 06:50:00"><n>Claudio Monteverdi: Zefiro, torna, e di soavi accenti. Ciaconna pro dva sólové hlasy a instrumentální doprovod Scherzi musicali, cioé arie, et madrigali in stil recitativo</n><t>M</t>    <k>Zpívají Magdalena Kožená (mezzosoprán) a Anna Prohaska (soprán), hraje La Cetra Barockorchester Basel, řídí Andrea Marcon</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 06:50:00" d="2019-07-22 06:59:00"><n>Ludwig van Beethoven: Allegro con brio, 1. část ze Symfonie č. 5 c moll op. 67 Osudové</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 06:59:00" d="2019-07-22 07:06:00"><n>Philippe de Monte: Magnificat. Duchovní skladba pro čtyři sólové mužské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Cinquecento</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 07:06:00" d="2019-07-22 07:14:00"><n u="Jan Dismas Zelenka: Hipocondrie a 7 concertanti A dur Z">Jan Dismas Zelenka: Hipocondrie a 7 concertanti A dur Z 187</n><t>M</t>    <k>Hraje Freiburger Barockorchester, řídí Gottfried von der Goltz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 07:14:00" d="2019-07-22 07:19:00"><n u="Ronald Binge: Scherzo pro orchestr">Ronald Binge: Scherzo pro orchestr (...&quot;alla Beethoven&quot;...)</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Slovenského rozhlasu v Bratislavě, řídí Ernest Tomlinson</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 07:19:00" d="2019-07-22 07:23:00"><n>Luigi Boccherini: Smyčcový kvintet E dur, Menuet</n><t>M</t>    <k>Hraje Pro Arte Antiqua Praha</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 07:23:00" d="2019-07-22 07:28:00"><n>Giuseppe Verdi: Va, pensiero. Sbor Židů z 3. dějství opery Nabucco</n><t>M</t>    <k>Zpívá a hraje Sbor a Orchestr Vídeňské státní opery, dirigent Lamberto Gardelli, sbormistr Roberto Benaglio</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 07:28:00" d="2019-07-22 07:33:00"><n u="Antonio Vivaldi: Largo, 2. část z Koncertu pro sopraninovou zobcovou flétnu, smyčce a basso continuo C dur RV">Antonio Vivaldi: Largo, 2. část z Koncertu pro sopraninovou zobcovou flétnu, smyčce a basso continuo C dur RV 443</n><t>M</t>    <k>Hrají Peter Holtslag (flétna) a The Parley Of Instruments</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 07:33:00" d="2019-07-22 07:37:00"><n>Benjamin Britten: Vídeňský valčík z Variací na téma Franka Bridge</n><t>M</t>    <k>Hraje Norský komorní orchestr, řídí Iona Brown</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 07:37:00" d="2019-07-22 07:47:00"><n>Joseph Haydn: Andante, 2. část ze Symfonie č. 101 D dur Hob I:101 Hodiny</n><t>M</t>    <k>Hraje Pražský komorní orchestr</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 07:47:00" d="2019-07-22 08:01:00"><n>Johannes Brahms: Poco allegretto, 3. část ze Symfonie č. 3 F dur op. 90 ve skladatelově úpravě pro 2 klavíry.</n><t>M</t>    <k>Hrají Lodewijk Collette (klavír) a Jacob Bogaart (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 08:01:00" d="2019-07-22 08:14:00"><n>Johann Strauss ml.: Na krásném modrém Dunaji op. 314. Valčík pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Herbert von Karajan</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 08:14:00" d="2019-07-22 08:44:00"><n>Fritz Kreisler: Smyčcový kvartet a moll.</n><t>M</t>    <k>Fantasia; Scherzo; Einleitung und Romanze; Finale; Hrají Nigel Kennedy (housle), Rosemary Furnissová (housle), Bill Hawkes (viola) a Caroline Dale (violoncello)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 08:44:00" d="2019-07-22 09:15:00"><n>Jules Massenet: Koncert pro klavír a orchestr Es dur.</n><t>M</t>    <k>Andante moderato - Allegro non troppo; Largo; Airs slovaques. Allegro - Allegro maestoso - Allegro molto animato; Hrají Aldo Ciccolini (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 09:15:00" d="2019-07-22 09:30:00"><n>Leopold Mozart: Sinfonia burlesca pro dvě violy, dvě violoncella, kontrabas, fagot a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Sinfonia.Allegro; Menuet - Trio. Hanswurst; Andante. Il Signor Pantalone; Allegro. Harlequino; Hraje L'Orfeo Barockorchester, řídí Michi Gaigg</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 09:30:00" d="2019-07-22 09:49:00"><n u="Robert Schumann: Koncertní kus pro čtyři lesní rohy a orchestr op.">Robert Schumann: Koncertní kus pro čtyři lesní rohy a orchestr op. 86</n><t>M</t>    <k>Lebhaft; Romanze. Ziemlich langsam, doch nicht schleppend; Sehr lebhaft; Hrají Zdeněk Tylšar (lesní roh), Bedřich Tylšar (lesní roh), Stanislav Suchánek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 09:49:00" d="2019-07-22 10:04:00"><n>Johann Strauss ml.: Povídky z Vídeňského lesa op. 325. Valčík pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hrají Karl Swoboda (citera) a Berlínští filharmonikové, řídí Herbert von Karajan</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 10:04:00" d="2019-07-22 10:18:00"><n u="Francis Poulenc: Sonáta pro flétnu a klavír FP">Francis Poulenc: Sonáta pro flétnu a klavír FP 164</n><t>M</t>    <k>Allegretto malincolico; Cantilena. Assez lent; Presto giocoso; Hrají Emily Beynon (flétna) a Andrew West (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 10:18:00" d="2019-07-22 10:50:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 27 B dur K">Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 27 B dur K 595</n><t>M</t>    <k>Allegro; Larghetto; Allegro; Hrají Maria Joao Pires (klavír) a Lausannský komorní orchestr, řídí Armin Jordan</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 10:50:00" d="2019-07-22 11:12:00"><n>Antonio Caldara: Vicino a un rivoletto. Kantáta pro kontratenor a instrumentální doprovod</n><t>M</t>    <k>Zpívá Gérard Lesne (kontratenor), hraje soubor ; Il Seminario Musicale</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 11:12:00" d="2019-07-22 11:24:00"><n u="Jan Václav Kalivoda: Variace a Rondo pro fagot a orchestr B dur op.">Jan Václav Kalivoda: Variace a Rondo pro fagot a orchestr B dur op. 57</n><t>M</t>    <k>Hrají Albrecht Holder (fagot) a Stuttgartský filharmonický orchestr, řídí Nicolás Pasquet</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 11:24:00" d="2019-07-22 11:39:00"><n>Ludwig van Beethoven: Kvintet pro hoboj, tři lesní rohy a fagot</n>    <k>Allegro; Adagio molto; Menuetto; Hrají Jiří Mihule (hoboj), Zdeněk Tylšar (lesní roh), Bedřich Tylšar (lesní roh), Vilém Horák (fagot) a Rudolf Beránek (lesní roh)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 11:39:00" d="2019-07-22 12:01:00"><n u="Johann Strauss ml.: Císařský valčík op.">Johann Strauss ml.: Císařský valčík op. 437</n><t>M</t>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Herbert von Karajan</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 12:01:00" d="2019-07-22 12:20:00"><n>Johann Joseph Fux: Capriccio a Fugy pro cembalo.</n><t>M</t>    <k>Capriccio; Fugue; Fugue; Fugue; Allegretto. La Superbia; Gustuoso. Arietta; Tempo giusto. L'Humilta; Affettuoso. La vera pace; Finale. Allegro; Hraje</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 12:20:00" d="2019-07-22 12:46:00"><n u="Felix Mendelssohn-Bartholdy: Žalm 42 pro soprán, smíšený sbor a orchestr op.">Felix Mendelssohn-Bartholdy: Žalm 42 pro soprán, smíšený sbor a orchestr op. 42</n><t>M</t>    <k>Zpívají Eiddwen Harrhy (soprán), La Chapelle Royale a Collegium Vocale, hraje Ensemble Orchestral de Paris, řídí Philippe Herreweghe</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 12:46:00" d="2019-07-22 13:08:00"><n>Gaetano Donizetti: Symfonie pro smyčcový orchestr A dur. Úprava - původní verze Smyčcový kvartet</n><t>M</t>    <k>Allegro assai; Larghetto cantabile; Scherzo; Allegretto; Hraje Failoni Chamber Orchestra, řídí Géza Oberfrank</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 13:08:00" d="2019-07-22 13:25:00"><n>Johann Joseph Fux: Suita pro cembalo a moll</n><t>M</t>    <k>Prélude; Allemande; Courante; Sarabande; Aria; Menuet; Gigue; Menuet; Hraje Dorota Cybulska-Amsler (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 13:25:00" d="2019-07-22 13:45:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Fantasie pro klavír, sóla, sbor a orchestr c moll op.">Ludwig van Beethoven: Fantasie pro klavír, sóla, sbor a orchestr c moll op. 80</n><t>M</t>    <k>Adagio; Allegro. Meno allegro. Allegro molto; Adagio ma non troppo; Marcia, assai vivace. Allegro; Allegretto, ma non troppo (quasi Andante con moto);</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 13:45:00" d="2019-07-22 14:12:00"><n u="František Škroup: Trio pro klavír, klarinet a violoncello Es dur op.">František Škroup: Trio pro klavír, klarinet a violoncello Es dur op. 27</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andante. Grazioso; Allegretto. Scherzo; Finale. Allegro; Hrají Felix Slováček (klarinet), Aleš Bílek (klavír) a Václav Jírovec (violoncello)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 14:12:00" d="2019-07-22 14:32:00"><n>Peter von Winter: Symfonie č. 3 B dur. Z cyklu Trois sinfonies a grand orchestre</n><t>M</t>    <k>Allegro assai; Andante con espressione; Allegro; Hraje Südwestdeutsches Kammerochester Pforzheim, řídí Johannes Moesus</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 14:32:00" d="2019-07-22 14:47:00"><n>Johann Georg Pisendel: Sonáta pro housle a cembalo g moll</n>    <k>Larghetto; Allegro; Largo; Allegro; Hrají Anton Steck (housle barokní) a Christian Rieger (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 14:47:00" d="2019-07-22 15:08:00"><n>Joseph Haydn: Divertimento C dur Hob II/11 pro flétnu, hoboj, fagot, dvoje housle, violoncello a kontrabas Der Geburtstag</n><t>M</t>    <k>Presto; Andante, &quot;Mann und Wieb&quot;; Menuetto - Trio; Finale. Tema con variazioni; Hraje Divertimento Salzburg</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 15:08:00" d="2019-07-22 15:48:00"><n>Johannes Brahms: Rinaldo op. 50. Kantáta pro tenor, mužský sbor a orchestr na báseň Johanna Wolfganga Goetha.</n><t>M</t>    <k>Zu dem Strande, zu der Barke!; Stelle her der goldenTage; Nein! nicht länger ist zu säumen; Zurück nur, zurücke; Zum zweitenmale seh ich erscheinen;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 15:48:00" d="2019-07-22 16:00:00"><n>Michael Haydn: Koncert pro trubku a orchestr č. 2 C dur</n><t>M</t>    <k>Adagio; Allegro molto; Hrají Hakan Hardenberger (trubka) a Londýnský filharmonický orchestr, řídí Elgar Howarth</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 16:00:00" d="2019-07-22 16:01:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 16:01:00" d="2019-07-22 16:05:00"><n>Johann Sebastian Bach: Wachet auf, ruft uns die Stimme BWV 645. Chorál pro varhany</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Kalfus (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 16:05:00" d="2019-07-22 16:09:00"><n u="Robert Schumann: Mignon. Píseň pro soprán a klavír z cyklu Album pro mládež op. 79 č.">Robert Schumann: Mignon. Píseň pro soprán a klavír z cyklu Album pro mládež op. 79 č. 29</n><t>M</t>    <k>Zpívá Lucia Popp (soprán) a Geoffrey Parsons (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 16:09:00" d="2019-07-22 16:17:00"><n>Aaron Copland: Danzón Cubano pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje Detroit Symphony Orchestra, řídí Leonard Slatkin</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 16:17:00" d="2019-07-22 16:22:00"><n u="Roman Hoffstetter : Andante cantabile. Serenáda, 2. část ze Smyčcového kvartetu F dur op. 3 č. 5 Hob III:17">Roman Hoffstetter (att. Joseph Haydn): Andante cantabile. Serenáda, 2. část ze Smyčcového kvartetu F dur op. 3 č. 5 Hob III:17</n><t>M</t>    <k>Hraje Orpheus Chamber Orchestra</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 16:22:00" d="2019-07-22 16:25:00"><n>Giacomo Puccini: Nessun dorma. Árie Kalafa z 3. dějství opery Turandot</n><t>M</t>    <k>Zpívá Luciano Pavarotti (tenor) a John Alldis Choir, sbormistr John Alldis, hraje Londýnský filharmonický orchestr, řídí Zubin Mehta</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 16:25:00" d="2019-07-22 16:29:00"><n>Johann Joseph Fux: Marche, 1. část ze Serenády pro 2 hoboje, fagot, 2 klariny, 2 housle, violu a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hrají Concentus Musicus Wien, řídí Nikolaus Harnoncourt</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 16:29:00" d="2019-07-22 16:36:00"><n>George Gershwin: Koncert pro klavír, 3.věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Stanislav Knor (klavír) a FOK, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 16:36:00" d="2019-07-22 16:42:00"><n u="Fryderyk Chopin: Valčík pro klavír cis moll op. 64 č. 2 z cyklu Tří valčíků.">Fryderyk Chopin: Valčík pro klavír cis moll op. 64 č. 2 z cyklu Tří valčíků. (Hráno na fortepiano)</n><t>M</t>    <k>Hraje Arthur Schoonderwoerd (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 16:42:00" d="2019-07-22 16:50:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Romance pro housle a orchestr č. 1 G dur op.">Ludwig van Beethoven: Romance pro housle a orchestr č. 1 G dur op. 40</n><t>M</t>    <k>Hrají Anne Sophie Mutter (housle) a New York Philharmonic Orchestra, řídí Kurt Masur</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 16:50:00" d="2019-07-22 16:54:00"><n>Jean-Philippe Rameau: Sarabanda z 2. dějství opery Les Paladins</n><t>M</t>    <k>Hrají Les Talens Lyriques, řídí Christophe Rousset</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 16:54:00" d="2019-07-22 16:57:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Arietta Cherubína z 2.dějství opery Figarova svatba</n><t>M</t>    <k>Zpívá Magdalena Kožená (mezzosoprán), hraje Orchestra of the Age of Enlightenment, řídí Simon Rattle</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 16:57:00" d="2019-07-22 17:01:00"><n>Adrian Willaert: Ricercar IV. pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Hesperion XX, řídí Jordi Savall</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 17:01:00" d="2019-07-22 17:08:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Andante allegro, 1. část z Koncertu pro harfu a orchestr B dur op. 4 č. 6 HWV">Georg Friedrich Händel: Andante allegro, 1. část z Koncertu pro harfu a orchestr B dur op. 4 č. 6 HWV 294</n><t>M</t>    <k>Hrají Ursula Holliger (harfa) a The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 17:08:00" d="2019-07-22 17:12:00"><n>Joseph Haydn: Andante, 2. část z Koncertu pro trubku a orchestr Es dur Hob VIIe:1</n><t>M</t>    <k>Hrají Hakan Hardenberger (trubka) a Academy of St Martin in the Fields, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 17:12:00" d="2019-07-22 17:19:00"><n>Leonard Bernstein: Chichesterské žalmy, 2.věta</n><t>M</t>    <k>Zpívá Bournemouth Symphony Chorus, hraje Bournemouth Symphony Orchestra, řídí Marin Alsop</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 17:19:00" d="2019-07-22 17:21:00"><n>Josquin des Pres: Vive le Roy. Skladba pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Hesperion XXI, řídí Jordi Savall</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 17:21:00" d="2019-07-22 17:26:00"><n>Giuseppe Verdi: Tutto nel mondo e burla. Závěrečná scéna ze 3. dějství opery Falstaff</n><t>M</t>    <k>Zpívají Renato Bruson (baryton), Leo Nucci (tenor) a Barbara Hendricks (soprán), hraje Los Angeles Philharmonic Orchestra, řídí Carlo Maria Giulini</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 17:26:00" d="2019-07-22 17:34:00"><n u="Johann Sebastian Bach: from Cantata BWV 146 &quot;Wir müssen durch viel Trübsal&quot;">Johann Sebastian Bach: (Allegro) from Cantata BWV 146 &quot;Wir müssen durch viel Trübsal&quot;</n><t>M</t>    <k>Hraje Accademia Bizantina, řídí Ottavio Dantone</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 17:34:00" d="2019-07-22 17:39:00"><n>Leoš Janáček: Po zarostlém chodníčku II 2. část</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Jiraský</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 17:39:00" d="2019-07-22 17:43:00"><n u="Felix Mendelssohn-Bartholdy: Laudate pueri. Moteto pro sbor s doprovodem varhan, op. 39 č.">Felix Mendelssohn-Bartholdy: Laudate pueri. Moteto pro sbor s doprovodem varhan, op. 39 č. 1</n><t>M</t>    <k>Zpívá Kühnův dětský sbor, sbormistr Jiří Chvála, hraje Jan Kalfus (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 17:43:00" d="2019-07-22 17:46:00"><n>Monsieur de Sainte-Colombe: Les Pleurs pro violu da gamba a violoncello</n><t>M</t>    <k>Hrají Jordi Savall (viola da gamba) a Christophe Coin (violoncello)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 17:46:00" d="2019-07-22 17:51:00"><n>Dmitrij Šostakovič: Árie Kateřiny Izmajlovny ze 4. dějství opery Lady Macbeth Mcenského újezdu</n><t>M</t>    <k>Zpívá Galina Višněvskaja (soprán), hraje Londýnský symfonický orchestr, řídí Mstislav Rostropovič</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 17:51:00" d="2019-07-22 17:54:00"><n>Antonín Dvořák: Allegro, č. 5 ze Suity A dur pro klavír, op. 98/B184</n><t>M</t>    <k>Hraje Radoslav Kvapil (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 17:54:00" d="2019-07-22 17:58:00"><n u="Antonio Vivaldi: Allegro, 1. část z Koncertu pro dva lesní rohy, smyčcový orchestr a basso continuo F dur RV">Antonio Vivaldi: Allegro, 1. část z Koncertu pro dva lesní rohy, smyčcový orchestr a basso continuo F dur RV 539</n><t>M</t>    <k>Hrají Tim Calster (lesní roh), Stephen Stirling (lesní roh) a City of London Baroque Sinfonia, řídí Nicholas Kraemer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 17:58:00" d="2019-07-22 18:01:00"><n>Franz Schubert: Rybářka. Píseň pro baryton a klavír č. 10 D957</n><t>M</t>    <k>Zpívá Bryn Terfel (baryton), hraje Malcolm Martineau (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 18:01:00" d="2019-07-22 18:09:00"><n>Gioacchino Rossini: Italka v Alžíru. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje National Philharmonic Orchestra, řídí Riccardo Chailly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 18:09:00" d="2019-07-22 18:13:00"><n>Louis Marchand: Menuet en Rondeau, 8. část ze Suity pro cembalo g moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Blandine Verlet (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 18:13:00" d="2019-07-22 18:20:00"><n>Sergej Prokofjev: Romeo a Julie, Montekové a Kapuleti</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Karel Ančerl</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 18:20:00" d="2019-07-22 18:26:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 26 D dur K537, 2. věta Larghetto</n><t>M</t>    <k>Hrají Jenö Jandó (klavír) a Concertus Hungaricus, řídí Mátyás Antal</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 18:26:00" d="2019-07-22 18:34:00"><n>Hector Berlioz: Pochod k popravišti, 4.část z Fantastické symfonie, op. 14a</n><t>M</t>    <k>Hraje Orchestre Révolutionnaire et Romantique, řídí sir John Eliot Gardiner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 18:34:00" d="2019-07-22 18:37:00"><n>Kryštof Harant z Polžic a Bezdružic: Qui confidunt in Domino. Moteto pro smíšený sbor a instrumentální doprovod</n><t>M</t>    <k>Zpívá Duodena cantitans, hraje Capella Rudolphina, řídí Petr Daněk</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 18:37:00" d="2019-07-22 18:41:00"><n>Johannes Brahms: Uherský tanec č. 2, d moll pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Jevgenij Kissin (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 18:41:00" d="2019-07-22 18:46:00"><n>Johann Heinrich Schmelzer: Balletto di Pastori e Ninfe pro dvoje housle, dvě violy a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hraje Freiburger Barock Consort</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 18:46:00" d="2019-07-22 18:54:00"><n>Joseph Haydn: Finale. Presto-Adagio, 4. část ze Symfonie č. 45 fis moll Na odchodnou</n><t>M</t>    <k>Hraje Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 18:54:00" d="2019-07-22 19:01:00"><n>Carlo da Venosa Gesualdo: Canzon francese del Principe pro harfu</n><t>M</t>    <k>Hraje Andrew Lawrence-King (harfa)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 19:01:00" d="2019-07-22 19:07:00"><n>Marc-Antoine Charpentier: Magnificat pro smíšené hlasy a instrumentální doprovod</n><t>M</t>    <k>Hraje Le Concert Spirituel, řídí Hervé Niquet</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 19:07:00" d="2019-07-22 19:11:00"><n>Bedřich Smetana: Bettina polka</n><t>M</t>    <k>Hraje Jitka Čechová (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 19:11:00" d="2019-07-22 19:20:00"><n u="Isaac Albéniz: Španělská suita pro kytaru op.">Isaac Albéniz: Španělská suita pro kytaru op. 47</n><t>M</t>    <k>Hraje Vladimír Mikulka (kytara)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 19:20:00" d="2019-07-22 19:30:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Rondo. Allegro, 3. část z Koncertu pro housle a orchestr D dur op.">Ludwig van Beethoven: Rondo. Allegro, 3. část z Koncertu pro housle a orchestr D dur op. 61</n><t>M</t>    <k>Hrají Itzhak Perlman (housle) a Berlínští filharmonikové, řídí Daniel Barenboim</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 19:30:00" d="2019-07-22 19:36:00"><n>Saverio Mercadante: Segui, deh! segui a piangere. Duet Zairy a Nerestana z 1. dějství opery Zaira</n><t>M</t>    <k>Zpívají Majella Cullagh (soprán) a Bruce Ford (tenor), hraje Philharmonia Orchestra, řídí David Parry</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 19:36:00" d="2019-07-22 19:41:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Allegro, 2. část z Koncertu pro varhany a orchestr B dur op. 4 č. 2 HWV">Georg Friedrich Händel: Allegro, 2. část z Koncertu pro varhany a orchestr B dur op. 4 č. 2 HWV 290</n><t>M</t>    <k>Hrají Simon Preston (varhany) a The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 19:41:00" d="2019-07-22 19:49:00"><n u="Michael Torke: Barevná hudba - Růžová">Michael Torke: Barevná hudba (Color Music) - Růžová</n><t>M</t>    <k>Hraje: Baltimore Symphony Orchestra, řídí David Zinman</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 19:49:00" d="2019-07-22 20:01:00"><n>Philippe de Monte: Quasi cedrus exaltata sum in Libano. Moteto pro smíšený sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívají Kühnovi komorní sólisté, sbormistr Pavel Kühn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 20:01:00" d="2019-07-22 20:34:00"><n>Nino Rota: Symfonie č. 1 G dur</n><t>M</t>    <k>Allegro con moto; Andante; Allegro vivace; Largo maestoso - Poco piu andante - Allegro; Hraje Symfoniorkestern Norrköping, řídí Ole Kristian Ruud</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 20:34:00" d="2019-07-22 21:14:00"><n>Richard Strauss: Kvartet pro housle, violu, violoncello a klavír c moll op. 13.</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andante; Scherzo. Presto; Finale. Vivace; Hraje Klavírní kvarteto Ames: Mahlon Darlongton (housle), Laurence Burkhalter (viola), George</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 21:14:00" d="2019-07-22 21:32:00"><n>Francis Poulenc: Figure humaine FP 120. Komorní kantáta pro smíšený dvojsbor a cappella</n><t>M</t>    <k>De tous les printemps du monde; En chantant les servantes s'élacent; Aussi bas que le silence; Toi ma patience; Riant du ciel et des planetes</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 21:32:00" d="2019-07-22 22:07:00"><n>Carl Nielsen: Symfonie č. 2 op. 16 Čtyři temperamenty /De fire Temperamenter./</n><t>M</t>    <k>Allegro collerico; Allegro comodo e flemmatico; Andante malinconio; Allegro sanguineo; Hraje Göteborští symfonikové, řídí Myung-Whun Chung</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 22:07:00" d="2019-07-22 22:44:00"><n u="Zdeněk Fibich: Kvintet pro klarinet, lesní roh, housle, violoncello a klavír D dur op.">Zdeněk Fibich: Kvintet pro klarinet, lesní roh, housle, violoncello a klavír D dur op. 42</n><t>M</t>    <k>Allegro non tanto; Largo; Scherzo. Con fuoco e feroce; Finale. Allegro con spirito; Hrají Ludmila Peterková (klarinet), Vladimíra Klánská (lesní roh)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 22:44:00" d="2019-07-22 23:06:00"><n u="Vítězslav Novák: Čtyři básně Otokara Březiny pro smíšený sbor op.">Vítězslav Novák: Čtyři básně Otokara Březiny pro smíšený sbor op. 47</n><t>M</t>    <k>Nade všemi ohni a vodami; Letní slunovrat; Magické půlnoci; Zpívaly hořící hvězdy; Zpívá Pražský filharmonický sbor, sbormistr Josef Veselka</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 23:06:00" d="2019-07-22 23:24:00"><n u="Francis Poulenc: Sextet pro klavír a dechové nástroje FP">Francis Poulenc: Sextet pro klavír a dechové nástroje FP 100</n><t>M</t>    <k>Allegro vivace; Divertissement; Finale; Hrají Josef Hála (klavír) a Pražské dechové kvinteto.; Nahrávka z r. 1988.; Vyrobeno v ČSFR</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 23:24:00" d="2019-07-23 00:01:00"><n>Miloslav Kabeláč: Symfonie č. 4 A dur op. 36 Camerata</n><t>M</t>    <k>Grave; Presto; Lento; Allegro; Hraje Pražský komorní orchestr</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 00:01:00" d="2019-07-23 00:20:00"><n>Johann Joseph Fux: Capriccio a Fugy pro cembalo.</n><t>M</t>    <k>Capriccio; Fugue; Fugue; Fugue; Allegretto. La Superbia; Gustuoso. Arietta; Tempo giusto. L'Humilta; Affettuoso. La vera pace; Finale. Allegro; Hraje</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 00:20:00" d="2019-07-23 00:46:00"><n u="Felix Mendelssohn-Bartholdy: Žalm 42 pro soprán, smíšený sbor a orchestr op.">Felix Mendelssohn-Bartholdy: Žalm 42 pro soprán, smíšený sbor a orchestr op. 42</n><t>M</t>    <k>Zpívají Eiddwen Harrhy (soprán), La Chapelle Royale a Collegium Vocale, hraje Ensemble Orchestral de Paris, řídí Philippe Herreweghe</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 00:46:00" d="2019-07-23 01:08:00"><n>Gaetano Donizetti: Symfonie pro smyčcový orchestr A dur. Úprava - původní verze Smyčcový kvartet</n><t>M</t>    <k>Allegro assai; Larghetto cantabile; Scherzo; Allegretto; Hraje Failoni Chamber Orchestra, řídí Géza Oberfrank</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 01:08:00" d="2019-07-23 01:25:00"><n>Johann Joseph Fux: Suita pro cembalo a moll</n><t>M</t>    <k>Prélude; Allemande; Courante; Sarabande; Aria; Menuet; Gigue; Menuet; Hraje Dorota Cybulska-Amsler (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 01:25:00" d="2019-07-23 01:45:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Fantasie pro klavír, sóla, sbor a orchestr c moll op.">Ludwig van Beethoven: Fantasie pro klavír, sóla, sbor a orchestr c moll op. 80</n><t>M</t>    <k>Adagio; Allegro. Meno allegro. Allegro molto; Adagio ma non troppo; Marcia, assai vivace. Allegro; Allegretto, ma non troppo (quasi Andante con moto);</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 01:45:00" d="2019-07-23 02:12:00"><n u="František Škroup: Trio pro klavír, klarinet a violoncello Es dur op.">František Škroup: Trio pro klavír, klarinet a violoncello Es dur op. 27</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andante. Grazioso; Allegretto. Scherzo; Finale. Allegro; Hrají Felix Slováček (klarinet), Aleš Bílek (klavír) a Václav Jírovec (violoncello)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 02:12:00" d="2019-07-23 02:32:00"><n>Peter von Winter: Symfonie č. 3 B dur. Z cyklu Trois sinfonies a grand orchestre</n><t>M</t>    <k>Allegro assai; Andante con espressione; Allegro; Hraje Südwestdeutsches Kammerochester Pforzheim, řídí Johannes Moesus</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 02:32:00" d="2019-07-23 02:47:00"><n>Johann Georg Pisendel: Sonáta pro housle a cembalo g moll</n>    <k>Larghetto; Allegro; Largo; Allegro; Hrají Anton Steck (housle barokní) a Christian Rieger (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 02:47:00" d="2019-07-23 03:08:00"><n>Joseph Haydn: Divertimento C dur Hob II/11 pro flétnu, hoboj, fagot, dvoje housle, violoncello a kontrabas Der Geburtstag</n><t>M</t>    <k>Presto; Andante, &quot;Mann und Wieb&quot;; Menuetto - Trio; Finale. Tema con variazioni; Hraje Divertimento Salzburg</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 03:08:00" d="2019-07-23 03:48:00"><n>Johannes Brahms: Rinaldo op. 50. Kantáta pro tenor, mužský sbor a orchestr na báseň Johanna Wolfganga Goetha.</n><t>M</t>    <k>Zu dem Strande, zu der Barke!; Stelle her der goldenTage; Nein! nicht länger ist zu säumen; Zurück nur, zurücke; Zum zweitenmale seh ich erscheinen;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 03:48:00" d="2019-07-23 04:00:00"><n>Michael Haydn: Koncert pro trubku a orchestr č. 2 C dur</n><t>M</t>    <k>Adagio; Allegro molto; Hrají Hakan Hardenberger (trubka) a Londýnský filharmonický orchestr, řídí Elgar Howarth</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 04:00:00" d="2019-07-23 04:01:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 04:01:00" d="2019-07-23 04:05:00"><n>Johann Sebastian Bach: Wachet auf, ruft uns die Stimme BWV 645. Chorál pro varhany</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Kalfus (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 04:05:00" d="2019-07-23 04:09:00"><n u="Robert Schumann: Mignon. Píseň pro soprán a klavír z cyklu Album pro mládež op. 79 č.">Robert Schumann: Mignon. Píseň pro soprán a klavír z cyklu Album pro mládež op. 79 č. 29</n><t>M</t>    <k>Zpívá Lucia Popp (soprán) a Geoffrey Parsons (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 04:09:00" d="2019-07-23 04:17:00"><n>Aaron Copland: Danzón Cubano pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje Detroit Symphony Orchestra, řídí Leonard Slatkin</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 04:17:00" d="2019-07-23 04:22:00"><n u="Roman Hoffstetter : Andante cantabile. Serenáda, 2. část ze Smyčcového kvartetu F dur op. 3 č. 5 Hob III:17">Roman Hoffstetter (att. Joseph Haydn): Andante cantabile. Serenáda, 2. část ze Smyčcového kvartetu F dur op. 3 č. 5 Hob III:17</n><t>M</t>    <k>Hraje Orpheus Chamber Orchestra</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 04:22:00" d="2019-07-23 04:25:00"><n>Giacomo Puccini: Nessun dorma. Árie Kalafa z 3. dějství opery Turandot</n><t>M</t>    <k>Zpívá Luciano Pavarotti (tenor) a John Alldis Choir, sbormistr John Alldis, hraje Londýnský filharmonický orchestr, řídí Zubin Mehta</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 04:25:00" d="2019-07-23 04:29:00"><n>Johann Joseph Fux: Marche, 1. část ze Serenády pro 2 hoboje, fagot, 2 klariny, 2 housle, violu a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hrají Concentus Musicus Wien, řídí Nikolaus Harnoncourt</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 04:29:00" d="2019-07-23 04:36:00"><n>George Gershwin: Koncert pro klavír, 3.věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Stanislav Knor (klavír) a FOK, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 04:36:00" d="2019-07-23 04:42:00"><n u="Fryderyk Chopin: Valčík pro klavír cis moll op. 64 č. 2 z cyklu Tří valčíků.">Fryderyk Chopin: Valčík pro klavír cis moll op. 64 č. 2 z cyklu Tří valčíků. (Hráno na fortepiano)</n><t>M</t>    <k>Hraje Arthur Schoonderwoerd (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 04:42:00" d="2019-07-23 04:50:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Romance pro housle a orchestr č. 1 G dur op.">Ludwig van Beethoven: Romance pro housle a orchestr č. 1 G dur op. 40</n><t>M</t>    <k>Hrají Anne Sophie Mutter (housle) a New York Philharmonic Orchestra, řídí Kurt Masur</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 04:50:00" d="2019-07-23 04:54:00"><n>Jean-Philippe Rameau: Sarabanda z 2. dějství opery Les Paladins</n><t>M</t>    <k>Hrají Les Talens Lyriques, řídí Christophe Rousset</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 04:54:00" d="2019-07-23 04:57:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Arietta Cherubína z 2.dějství opery Figarova svatba</n><t>M</t>    <k>Zpívá Magdalena Kožená (mezzosoprán), hraje Orchestra of the Age of Enlightenment, řídí Simon Rattle</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 04:57:00" d="2019-07-23 05:01:00"><n>Adrian Willaert: Ricercar IV. pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Hesperion XX, řídí Jordi Savall</k>  </p>
</a>
