<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="118" t="2021-07-13 05:16:13"><p id_tv="599" o="2021-07-20 05:05:00" d="2021-07-20 05:14:00"><n u="Isaac Albéniz: Španělská suita pro kytaru op.">Isaac Albéniz: Španělská suita pro kytaru op. 47</n><t>M</t>    <k>Hraje Vladimír Mikulka (kytara)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 05:14:00" d="2021-07-20 05:18:00"><n>Josquin des Pres: In te Domine speravi. Duchovní píseň na text z hymnu Te Deum Laudamus pro soprán a loutnu</n><t>M</t>    <k>Zpívá Julianne Baird (soprán), hraje Ronn McFarlane (loutna)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 05:18:00" d="2021-07-20 05:30:00"><n>Gioacchino Rossini: Vilém Tell. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje National Philharmonic Orchestra, řídí Riccardo Chailly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 05:30:00" d="2021-07-20 05:34:00"><n>Johann Heinrich Schmelzer: Balletto di Pastori e Ninfe pro dvoje housle, dvě violy a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hraje Freiburger Barock Consort</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 05:34:00" d="2021-07-20 05:38:00"><n>Claude Debussy: Arabeska č. 1 pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Ilja Hurník (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 05:38:00" d="2021-07-20 05:42:00"><n u="Felix Mendelssohn-Bartholdy: Laudate pueri. Moteto pro sbor s doprovodem varhan, op. 39 č.">Felix Mendelssohn-Bartholdy: Laudate pueri. Moteto pro sbor s doprovodem varhan, op. 39 č. 1</n><t>M</t>    <k>Zpívá Kühnův dětský sbor, sbormistr Jiří Chvála, hraje Jan Kalfus (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 05:42:00" d="2021-07-20 05:46:00"><n>Monsieur de Sainte-Colombe: Les Pleurs pro violu da gamba a violoncello</n><t>M</t>    <k>Hrají Jordi Savall (viola da gamba) a Christophe Coin (violoncello)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 05:46:00" d="2021-07-20 05:54:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Symfonie č. 40 g moll K550, 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 05:54:00" d="2021-07-20 05:58:00"><n u="Girolamo Fantini: Sonáta pro trubku a basso continuo č.">Girolamo Fantini: Sonáta pro trubku a basso continuo č. 8</n><t>M</t>    <k>Hrají Niklas Eklund (trubka) a Knut Johannessen (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 05:58:00" d="2021-07-20 06:02:00"><n>Antonín Dvořák/Václav Smetáček: Humoreska č. 7 pro orchestr, op. 101/B187</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr hlavního města Prahy FOK, řídí Václav Smetáček</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 06:02:00" d="2021-07-20 06:13:00"><n>Richard Wagner: Předehra k opeře Mistři pěvci norimberští</n><t>M</t>    <k>Hraje Philadephia orchestra, řídí Christian Thielemann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 06:13:00" d="2021-07-20 06:18:00"><n u="Henry Purcell: Mark How Readily. Tercet z Ódy Raise, Raise The Voice na den sv. Cecílie Z">Henry Purcell: Mark How Readily. Tercet z Ódy Raise, Raise The Voice na den sv. Cecílie Z 334</n><t>M</t>    <k>Zpívají Anna Prohaska (soprán), Ashley Riches (bas) a Samuel Boden (tenor), hraje Orchestr Arcangelo Corelli řídí Jonathan Cohen</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 06:18:00" d="2021-07-20 06:21:00"><n u="Eric Satie: Gymnopedie č.">Eric Satie: Gymnopedie č. 2</n><t>M</t>    <k>Hraje Aldo Ciccolini (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 06:21:00" d="2021-07-20 06:27:00"><n>Carl Philipp Emanuel Bach: Markovy pašie, úvodní sbor</n><t>M</t>    <k>Zpívá Gächinger Kantorei Stuttgart, hraje Bach Collegium Stuttgart, řídí Helmuth Rilling</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 06:27:00" d="2021-07-20 06:37:00"><n>Bedřich Smetana: Šárka. Symfonická báseň z cyklu Má vlast</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 06:37:00" d="2021-07-20 06:41:00"><n>Hans Leo Hassler: Canzon in F pro loutnový spinet</n><t>M</t>    <k>Hraje Barbara Maria Willy (spinet)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 06:41:00" d="2021-07-20 06:47:00"><n u="John Field: Nokturno pro klavír č. 18 F dur H">John Field: Nokturno pro klavír č. 18 F dur H 62</n><t>M</t>    <k>Hraje Elizabeth Joy Roe (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 06:47:00" d="2021-07-20 06:49:00"><n>Francois Couperin: La Jalousie Taciturne, 11. část z cyklu Les Folies Francoises pro cembalo</n><t>M</t>    <k>Hraje Mitzi Meyerson (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 06:49:00" d="2021-07-20 06:57:00"><n>Joseph Haydn: Finale. Spirito, 4. část ze Symfonie č. 104 D dur Hob I:104 Londýnská</n><t>M</t>    <k>Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí André Previn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 06:57:00" d="2021-07-20 07:03:00"><n>Philippe de Monte: Magnificat. Duchovní skladba pro čtyři sólové mužské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Cinquecento</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 07:03:00" d="2021-07-20 07:06:00"><n u="Antonio Vivaldi: Allegro, 3. část z Koncertu pro dvě flétny, smyčcový orchestr a basso continuo C dur RV">Antonio Vivaldi: Allegro, 3. část z Koncertu pro dvě flétny, smyčcový orchestr a basso continuo C dur RV 533</n><t>M</t>    <k>Hrají Deborah Davis (flétna), Duke Dobing (flétna) a City of London Baroque Sinfonia, řídí Nicholas Kraemer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 07:06:00" d="2021-07-20 07:09:00"><n>Václav Jan Tomášek: Heidenröslein op. 53 č. 1. Píseň pro mezzosoprán a klavír</n><t>M</t>    <k>Zpívá Renata Pokupič (mezzosoprán), hraje Roger Vignoles (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 07:09:00" d="2021-07-20 07:15:00"><n>Leroy Anderson: The Typewriter. Skladba pro psací stroj a orchestr</n><t>M</t>    <k>Hrají Alasdair Malloy (psací stroj) a BBC Concert Orchestra, řídí Leonard Slatkin</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 07:15:00" d="2021-07-20 07:25:00"><n>César Franck: Symfonie d moll, 3. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí John Sir Barbiolli</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 07:25:00" d="2021-07-20 07:34:00"><n u="Johann Sebastian Bach: from Cantata BWV 146 &quot;Wir müssen durch viel Trübsal&quot;">Johann Sebastian Bach: (Allegro) from Cantata BWV 146 &quot;Wir müssen durch viel Trübsal&quot;</n><t>M</t>    <k>Hraje Accademia Bizantina, řídí Ottavio Dantone</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 07:34:00" d="2021-07-20 07:36:00"><n>Johann Baptist Cramer: Etudy pro klavír: č. 2 Allegro e moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Petr Jiříkovský (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 07:36:00" d="2021-07-20 07:45:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Egmont. Předehra k tragedii Johanna Wolfganga von Goethe, op.">Ludwig van Beethoven: Egmont. Předehra k tragedii Johanna Wolfganga von Goethe, op. 84</n><t>M</t>    <k>Hraje Gewandhausorchester Leipzig, řídí Kurt Masur</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 07:45:00" d="2021-07-20 07:52:00"><n>Johannes Brahms: Poco allegretto, 3. část ze Symfonie č. 3 F dur op. 90 ve skladatelově úpravě pro 2 klavíry.</n><t>M</t>    <k>Hrají Lodewijk Collette (klavír) a Jacob Bogaart (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 07:52:00" d="2021-07-20 08:01:00"><n u="Domenico Scarlatti: Sonáta K">Domenico Scarlatti: Sonáta K 30</n><t>M</t>    <k>Hraje Siempre Nuevo</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 08:01:00" d="2021-07-20 08:10:00"><n>Bedřich Smetana: Slavnostní předehra D dur op. 4 pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Karel Šejna</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 08:10:00" d="2021-07-20 08:28:00"><n u="Antonín Dvořák: Suita pro klavír A dur B 184 op.">Antonín Dvořák: Suita pro klavír A dur B 184 op. 98</n><t>M</t>    <k>Moderato; Molto vivace; Allegretto; Andante; Allegro; Hraje Marián Lapšanský (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 08:28:00" d="2021-07-20 08:59:00"><n>Antonín Vranický: Koncert pro housle a orchestr B dur</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio; Rondo. Allegro; Hrají Shizuka Ishikawa (housle) a Capella Istropolitana, řídí Jaroslav Krček</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 08:59:00" d="2021-07-20 09:13:00"><n>Bohuslav Martinů: Julietta /Snář/ H 253B. Suita z opery pro velký orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí sir Charles Mackerras</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 09:13:00" d="2021-07-20 09:45:00"><n>Jan Dismas Zelenka: Litaniae Omnium Sanctorum a moll ZWV 153 pro čtyři sólové hlasy, smíšený sbor, orchestr a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Zpívají Gabriela Eibenová /ajbenová/ (soprán), Terry Wey (alt), Cyril Auvity /siryl óvity/ (tenor), Marián Krejčík (bas) a Ensemble Inégal, hraje Ensemble</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 09:45:00" d="2021-07-20 09:57:00"><n>Jakub Jan Ryba: Smyčcový kvartet d moll</n><t>M</t>    <k>Adagio; Menuetto. Canon; Scherzo. Allegro; Hraje Kvarteto Martinů</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 09:57:00" d="2021-07-20 10:22:00"><n>Josef Bohuslav Foerster: V horách op. 7. Suita pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Melancholie. Andante sostenuto; Sonniger Tag. Allegro giocoso; Träumerei am Abend. Larghetto; Dorffest. Allegro con brio; Hraje Osnabrücker</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 10:22:00" d="2021-07-20 11:02:00"><n u="František Vincenc Kramář: Divertimento pro housle, violu a violoncello F dur P XI/1 op.">František Vincenc Kramář: Divertimento pro housle, violu a violoncello F dur P XI/1 op. 96</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Menuetto. Allegretto; Adagio; Menuetto. Allegretto; Andante; Finale. Allegro; Hraje Kontraste Köln</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 11:02:00" d="2021-07-20 11:18:00"><n>Vítězslav Novák: Vzpomínky op. 6. Tři skladby pro klavír</n><t>M</t>    <k>Triste. Andante sostenuto; Inquieto. Allegro agitato; Amoroso. Lento con tenerezza; Hraje Martin Vojtíšek (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 11:18:00" d="2021-07-20 12:00:00"><n u="Antonín Dvořák: Symfonie č. 4 d moll op.">Antonín Dvořák: Symfonie č. 4 d moll op. 13</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andante sostenuto e molto cantabile; Scherzo. Allegro feroce; Allegro con brio; Hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 12:00:00" d="2021-07-20 12:12:00"><n>Ludwig van Beethoven: Posvěcení domu op. 124. Předehra</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí János Ferencsik</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 12:12:00" d="2021-07-20 12:49:00"><n u="Isaac Albéniz: Španělská suita pro klavír op.">Isaac Albéniz: Španělská suita pro klavír op. 47</n><t>M</t>    <k>Granada. Serenata; Cataluna. Corranda; Sevilla. Sevillanas; Cádiz. Canción; Asturias. Leyenda; Aragón. Fantasía; Cuba. Capricho; Castilla. Seguidillas;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 12:49:00" d="2021-07-20 13:10:00"><n>Petr Iljič Čajkovskij: Variace na rokokové téma pro violoncello a orchestr op. 33. Originální verze</n>    <k>Hrají Jiří Bárta (violoncello) a Komorní filharmonie Pardubice, řídí Leoš Svárovský</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 13:10:00" d="2021-07-20 13:42:00"><n>Anton Zimmerman: Cassation D dur</n><t>M</t>    <k>Allegretto grazioso; Minuetto. Trio; Adagissimo; Minuetto. Trio; Polonaise. Quasi adagio. Trio; Finale. Allegro scherzando; Anglaise; Hrají Ján Vondra</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 13:42:00" d="2021-07-20 14:24:00"><n>Georges Bizet: Carmen. Suita z opery - úprava pro smyčcový orchestr a bicí nástroje Rodion Ščedrin.</n><t>M</t>    <k>Hraje Orchestr Státního akademického Velkého divadla v Moskvě, řídí Gennadij Rožděstvenskij</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 14:24:00" d="2021-07-20 14:56:00"><n>Johann Nepomuk Hummel: Septet č. 2 C dur pro flétnu, klarinet, trubku, housle, violoncello, kontrabas a klavír op. 114 - Septet Militaire.</n><t>M</t>    <k>Allegro con brio; Adagio; Menuetto. Allegro; Finale. Vivace; Hraje soubor Capricorn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 14:56:00" d="2021-07-20 15:30:00"><n>Georg Philipp Telemann: Overtura pro orchestr F dur TWV 55/F 11 Alster</n><t>M</t>    <k>Ouverture; Die canonierende Pallas; Das Älster Echo; Die Hamburgischen Glockenspiele; Der Schwanen Gesang; Der Älster Schäffer Dorff Music;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 15:30:00" d="2021-07-20 16:00:00"><n>Joseph Haydn: Symfonie č. 102 B dur Hob I/102</n><t>M</t>    <k>Largo. Vivace; Adagio; Menuet. Allegro; Finale. Presto; Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí André Previn.; Vyrobeno v SRN</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 16:00:00" d="2021-07-20 16:01:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 16:01:00" d="2021-07-20 16:04:00"><n u="Jeremiah Clarke: Prelude; The Duke of Gloster's; March: Minuett and Sybelle; March , 1. část">Jeremiah Clarke: Prelude; The Duke of Gloster's; March: Minuett and Sybelle; March (reprise), 1. část</n><t>M</t>    <k>Hrají John Wallace (trubka), The Wallace Collection a The English String Orchestra, řídí William Boughton</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 16:04:00" d="2021-07-20 16:06:00"><n u="Robert Schumann: Lass mich ihm am Busen hangen. Píseň nevěsty z cyklu Myrthen op.">Robert Schumann: Lass mich ihm am Busen hangen. Píseň nevěsty z cyklu Myrthen op. 25</n><t>M</t>    <k>Zpívá Kate Royal (soprán), hraje Malcolm Martineau (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 16:06:00" d="2021-07-20 16:09:00"><n>Astor Piazzolla: Libertango</n><t>M</t>    <k>Hraje Ensemble Martinů</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 16:09:00" d="2021-07-20 16:15:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Don Giovanni. Finální scéna</n><t>M</t>    <k>Hraje The English Baroque Soloists, řídí sir John Eliot Gardiner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 16:15:00" d="2021-07-20 16:26:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Allegro vivace, 1. část ze Symfonie č. 4 A dur op. 90 Italské</n><t>M</t>    <k>Hraje Londýnský symfonický orchestr, řídí Claudio Abbado</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 16:26:00" d="2021-07-20 16:31:00"><n>Antonio Vivaldi: Cosi, su gl'occhi miei. Kvartet z opery La fida ninfa, RV 714.</n><t>M</t>    <k>Zpívají Sandrine Piau (soprán), Philippe Jaroussky (kontratenor), Marie-Nicole Lemiex (alt) a Veronica Cangemi (soprán), hraje Ensemble Matheus</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 16:31:00" d="2021-07-20 16:35:00"><n u="Dmitrij Šostakovič: Preludium a fuga pro klavír č. 3 G dur z 24 preludií a fug pro klavír op.">Dmitrij Šostakovič: Preludium a fuga pro klavír č. 3 G dur z 24 preludií a fug pro klavír op. 87</n><t>M</t>    <k>Hraje Vladimir Ashkenazy (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 16:35:00" d="2021-07-20 16:45:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Chorál a fuga pro varhany D dur</n><t>M</t>    <k>Hraje Tom Winpenny (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 16:45:00" d="2021-07-20 16:54:00"><n>Joseph Haydn: Finale. Presto-Adagio, 4. část ze Symfonie č. 45 fis moll Na odchodnou</n><t>M</t>    <k>Hraje Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 16:54:00" d="2021-07-20 17:04:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Rondo z Koncertu pro klavír a orchestr č. 1 C dur op.">Ludwig van Beethoven: Rondo z Koncertu pro klavír a orchestr č. 1 C dur op. 15</n><t>M</t>    <k>Hrají Lang Lang (klavír) a Orchestre de Paris, řídí Christoph Eschenbach</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 17:04:00" d="2021-07-20 17:07:00"><n u="Kryštof Harant z Polžic a Bezdružic: Maria Kron. Rosetum Marianum Hudba pro císaře Rudolfa">Kryštof Harant z Polžic a Bezdružic: Maria Kron. Rosetum Marianum Hudba pro císaře Rudolfa II</n><t>M</t>    <k>Zpívá Fraternitas Litteratorum, řídí Martin Horyna, umělecký vedoucí Stanislav Předota</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 17:07:00" d="2021-07-20 17:14:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 26 D dur K537, 2. věta Larghetto</n><t>M</t>    <k>Hrají Jenö Jandó (klavír) a Concertus Hungaricus, řídí Mátyás Antal</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 17:14:00" d="2021-07-20 17:18:00"><n u="Leonard Bernstein: Píseň Tonyho z 1. dějství muzikálu West Side Story">Leonard Bernstein: Píseň Tonyho (&quot;Maria&quot;) z 1. dějství muzikálu West Side Story</n><t>M</t>    <k>Zpívá José Carreras (tenor), hraje Studiový symfonický orchestr, řídí Leonard Bernstein</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 17:18:00" d="2021-07-20 17:21:00"><n u="Christoph Demantius: Danse Polonnaise et Gaillarde pro instrumentální soubor">Christoph Demantius: Danse Polonnaise et Gaillarde (Tance) pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Clemencic Consort, řídí René Clemencic</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 17:21:00" d="2021-07-20 17:31:00"><n>Vítězslav Novák: Jihočeská suita op. 64. III. Kdysi: Pochod Táborů, IV. Epilog: Buď zdráv, můj rodný kraji!</n><t>M</t>    <k>Hraje Moravská filharmonie Olomouc, řídí Marek Štilec</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 17:31:00" d="2021-07-20 17:36:00"><n>Marin Marais:Le Feste Champetre pro housle, violu da gamba a cembalo</n><t>M</t>    <k>Hraje Trio Sonnerie</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 17:36:00" d="2021-07-20 17:41:00"><n>Jan Václav Hugo Voříšek: Mše B dur, Benedictus</n><t>M</t>    <k>Zpívá Pražský komorní sbor, hraje Virtuosi di Praga, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 17:41:00" d="2021-07-20 17:45:00"><n>Johannes Brahms: Uherský tanec č. 2, d moll pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Jevgenij Kissin (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 17:45:00" d="2021-07-20 17:47:00"><n>Jan Dismas Zelenka: Missa Sanctissimae Trinitatis,Cum Sancto Spiritu</n><t>M</t>    <k>Hraje Musica Florea, řídí Marek Štryncl</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 17:47:00" d="2021-07-20 17:54:00"><n>Luigi Boccherini: Smyčcový kvintet E dur, Rondo</n><t>M</t>    <k>Hraje Pro Arte Antiqua Praha</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 17:54:00" d="2021-07-20 18:00:00"><n>Antonín Dvořák: Scherzo. Vivace, 3. část ze Serenády pro smyčcový orchestr E dur, op. 22/B52</n><t>M</t>    <k>Hraje Pražská komorní filharmonie, řídí Jiří Bělohlávek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 18:00:00" d="2021-07-20 18:07:00"><n>Gaetano Donizetti: Quel guardo il cavaliere. Árie Noriny z 1. dějství z opery Don Pasquale</n><t>M</t>    <k>Zpívá Leontina Vaduva (soprán), hraje Philharmonia Orchestra, řídí Plácido Domingo st</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 18:07:00" d="2021-07-20 18:13:00"><n>Saverio Mercadante: Rondo russo. Allegro vivace scherzando,3.část z Koncertu pro flétnu a orchestr e moll</n><t>M</t>    <k>Hrají James Galway (flétna) a I Solisti Veneti, řídí Claudio Scimone</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 18:13:00" d="2021-07-20 18:20:00"><n>Johann Sebastian Bach: Orchestrální suita č.3 d dur - Ouverture</n><t>M</t>    <k>Hraje Freiburger Barockorchester</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 18:20:00" d="2021-07-20 18:27:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Recitativ a duet Zerliny a Dona Giovanniho z 1. dějství opery Don Giovanni K">Wolfgang Amadeus Mozart: Recitativ a duet Zerliny a Dona Giovanniho z 1. dějství opery Don Giovanni K 527</n><t>M</t>    <k>Zpívají Cecilia Bartoli (mezzosoprán) a Bryn Terfel (baryton), hraje Orchestra dell'Accademia Nazionale di Santa Cecilia, řídí Myung-Whun Chung</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 18:27:00" d="2021-07-20 18:29:00"><n u="Fryderyk Chopin: Etuda č. 4 a moll z cyklu Dvanácti etud op.">Fryderyk Chopin: Etuda č. 4 a moll z cyklu Dvanácti etud op. 25</n><t>M</t>    <k>Hraje Maurizio Pollini (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 18:29:00" d="2021-07-20 18:34:00"><n>Heinrich Isaac: Sanctus ze Mše pro mužské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá a hraje Capilla Flamenca, řídí Dirk Snellings</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 18:34:00" d="2021-07-20 18:40:00"><n u="Ferdinand Ries: Rondino. Allegretto, 4. část ze Sonatiny pro dva klavíry C dur, op.">Ferdinand Ries: Rondino. Allegretto, 4. část ze Sonatiny pro dva klavíry C dur, op. 6</n><t>Q</t>    <k>Hrají Vasilij Primakov (klavír) a Susan Kagan (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 18:40:00" d="2021-07-20 18:45:00"><n>Johann Sebastian Bach: Árie Ich will nur dir zu Ehren leben z Vánočního oratoria</n><t>M</t>    <k>Zpívá Peter Schreier (tenor), hraje Staatskapelle Dresden, řídí Peter Schreier</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 18:45:00" d="2021-07-20 18:56:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Rondo. Allegro, 3. část z Koncertu pro housle a orchestr D dur op.">Ludwig van Beethoven: Rondo. Allegro, 3. část z Koncertu pro housle a orchestr D dur op. 61</n><t>M</t>    <k>Hrají Itzhak Perlman (housle) a Berlínští filharmonikové, řídí Daniel Barenboim</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 18:56:00" d="2021-07-20 18:59:00"><n>Giovanni Pierluigi da Palestrina: Laudate Dominum omnes gentes. Duchovní moteto pro smíšené hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Regensburger Domchor, řídí Theobald Schrems</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 18:59:00" d="2021-07-20 19:04:00"><n u="Henry Purcell: Sonáta č. 11 f moll Z">Henry Purcell: Sonáta č. 11 f moll Z 800</n><t>M</t>    <k>Hraje The Purcell Quartet</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 19:04:00" d="2021-07-20 19:11:00"><n>Gioachino Rossini: Lazebník sevillský. Fermi Tutti</n><t>M</t>    <k>Hraje Orchestr Metropolitní opery v New Yorku, řídí Erich Leinsdorf</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 19:11:00" d="2021-07-20 19:15:00"><n>Igor Stravinskij: Ebony Concerto, 1.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Orchestr Karla Krautgartnera, řídí Karel Krautgartner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 19:15:00" d="2021-07-20 19:19:00"><n u="Antonín Rejcha: Fuga č. 7 Allegro D dur na téma W. A. Mozarta ze Třiceti šesti fug pro klavír op.">Antonín Rejcha: Fuga č. 7 Allegro D dur na téma W. A. Mozarta ze Třiceti šesti fug pro klavír op. 36</n><t>M</t>    <k>Hraje Milan Langer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 19:19:00" d="2021-07-20 19:25:00"><n>Giuseppe Verdi: Árie Forda z 2. dějství opery Falstaff.</n><t>M</t>    <k>Zpívá Adam Plachetka (basbaryton), hraje Symfonický orchestr Českého rozhlasu, řídí Ondrej Lenárd</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 19:25:00" d="2021-07-20 19:27:00"><n>Johann Joseph Fux: Marche, 1. část ze Serenády pro 2 hoboje, fagot, 2 klariny, 2 housle, violu a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hrají Concentus Musicus Wien, řídí Nikolaus Harnoncourt</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 19:27:00" d="2021-07-20 19:37:00"><n>Bedřich Smetana: Valčíky pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Jitka Čechová (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 19:37:00" d="2021-07-20 19:40:00"><n>Adrian Willaert: Vecchie letrose. Villanella alla napolitana pro vokálně-instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Zpívá La Capella Reial de Catalunya, hraje Hesperion XXI, řídí Jordi Savall</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 19:40:00" d="2021-07-20 19:48:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Symfonie č. 28 C dur K 200 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 19:48:00" d="2021-07-20 19:52:00"><n u="Robert Schumann: Snění , č. 7 z klavírního cyklu Dětské scény op.">Robert Schumann: Snění (Träumerei), č. 7 z klavírního cyklu Dětské scény op. 15</n><t>M</t>    <k>Hraje Josef Hála (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 19:52:00" d="2021-07-20 20:01:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Lascia ch'io pianga. Árie z opery Rinaldo HWV">Georg Friedrich Händel: Lascia ch'io pianga. Árie z opery Rinaldo HWV 7</n><t>M</t>    <k>Zpívá Susanne Rydén (soprán), hraje London Baroque, řídí Charles Medlam</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 20:01:00" d="2021-07-20 20:13:00"><n>Richard Wagner: Rienzi WWV 49. Tragická opera o pěti dějstvích Ouvertura</n><t>M</t>    <k>Hrají Bamberger Symphoniker, řídí Karl Anton Rickenbacher</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 20:13:00" d="2021-07-20 20:19:00"><n u="Sergej Prokofjev: Toccata pro klavír d moll op.">Sergej Prokofjev: Toccata pro klavír d moll op. 11</n><t>M</t>    <k>Hraje Martha Argerich (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 20:19:00" d="2021-07-20 21:31:00"><n>Leopold Koželuh: Heil dem Monarchen P XIX:6. Kantáta ke korunovaci Leopolda II. pro soprán, dva tenory, sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>Zpívají Kristýna Vylíčilová (soprán), Tomáš Kořínek (tenor), Josef Moravec (tenor) a Martinů Voices, sbormistr Lukáš Vasilek, hrají Filip Dvořák (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 21:31:00" d="2021-07-20 21:46:00"><n>Giuseppe Tartini: Sonáta pro housle a basso continuo g moll g 5 Ďáblův trylek - El Trillo di diavolo</n><t>M</t>    <k>Larghetto affettuoso; Allegro; Andante, 3. část - Allegro; Hrají Nicola Benedetti (housle), Catherine Rimer (violoncello), Thomas Dunford (theorba)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 21:46:00" d="2021-07-20 22:25:00"><n>Miloslav Kabeláč: Symfonie č. 5 b moll op. 41 pro soprán bez textu a orchestr Drammatica</n><t>M</t>    <k>Andante patetico - Allegro; Presto; Adagio; Andante - Allegro; Zpívá Pavla Vykopalová (soprán), hraje Symfonický orchestr Českého rozhlasu, řídí Marko Ivanović</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 22:25:00" d="2021-07-20 22:57:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Smyčcový kvartet č. 19 C dur K 465 Disonantní - Dissonance</n><t>M</t>    <k>Adagio - Allegro; Andante cantabile; Menuetto. Allegretto; Allegro molto; Hraje Janáčkovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 22:57:00" d="2021-07-20 23:24:00"><n u="Johann Sebastian Bach: Dvojhlasé invence pro klavír BWV 772 -">Johann Sebastian Bach: Dvojhlasé invence pro klavír BWV 772 - 786</n><t>M</t>    <k>Hraje Michal Mašek (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 23:24:00" d="2021-07-21 00:00:00"><n>Leoš Janáček: Idyla. Cyklus skladeb pro smyčcový orchestr</n><t>M</t>    <k>Andante; Allegro; Moderato; Allegro; Adagio; Scherzo; Moderato; Hraje Philharmonisches Kammerorchester München, řídí Michael Helmrath</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-21 00:00:00" d="2021-07-21 00:01:00"><n>Repríza sobotního pořadu Od Claudia k Ludwigovi.</n><t>M</t>    <k>Stará hudba stylově</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-21 00:01:00" d="2021-07-21 00:16:00"><n u="Luigi Boccherini: Kvintet B dur G 337 op. 39, č.">Luigi Boccherini: Kvintet B dur G 337 op. 39, č. 1</n><t>M</t>    <k>Andante lento; Allegro vivo. Tempo di Minuetto. Grave. Allegro vivo; Rondeau. Allegro non tanto. Minuetto. Rondeau; Hraje Ensemble 415</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-21 00:16:00" d="2021-07-21 00:58:00"><n>Guillaume de Machaut: Le Lay de Confort pro mezzosoprán a instrumentální doprovod</n><t>M</t>    <k>Zpívá Lucia Meeuwsen (soprán), hraje Little Consort.; Vyrobeno v Německu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-21 00:58:00" d="2021-07-21 01:25:00"><n>Ludwig van Beethoven: Patnáct variací s fugou pro klavír Es dur op. 35. Na vlastní téma z baletu &quot;Stvoření Prométheova&quot; Variace Eroica</n><t>M</t>    <k>Introduzione col Basso del Thema. Allegretto vivace; Thema; Var. I.; Var. II.; Var. III.; Var. IV.; Var. V.; Var. VI.; Var. VII. Canone all'ottava; Var. VIII.; Var</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-21 01:25:00" d="2021-07-21 01:45:00"><n>Karel Stamic, Johann Joseph Beer: Koncert pro klarinet a orchestr č. 6 Es dur</n><t>M</t>    <k>Allegro; Siciliano; Rondeau; Hrají Karl Schlechta (klarinet) a Kurpfälzisches Kammerorchester, řídí Jiří Malát</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-21 01:45:00" d="2021-07-21 02:08:00"><n u="Antonín Rejcha: Kvartet pro flétnu, housle, violu a violoncello A dur op. 98 č. 2 z cyklu Six Quatuors op.">Antonín Rejcha: Kvartet pro flétnu, housle, violu a violoncello A dur op. 98 č. 2 z cyklu Six Quatuors op. 98</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio di molto; Minuetto. Allegro - Trio. Minuetto da capo; Finale. Allegro; Hrají Konrad Hünteler (flétna), Rainer Kussmaul (housle), Jürgen</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-21 02:08:00" d="2021-07-21 02:33:00"><n>Karel Stamic: Koncert pro violu a orchestr D dur</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andante moderato; Rondo; Hrají Ulrich Koch (viola) a Collegium aureum, umělecký vedoucí Franzjosef Maier.; Vyrobeno v EU</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-21 02:33:00" d="2021-07-21 03:00:00"><n>Dietrich Buxtehude: Aria G dur Bux WV 250. Cyklus skladeb pro cembalo La Capricciosa</n><t>M</t>    <k>Hraje Rinaldo Alessandrini (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-21 03:00:00" d="2021-07-21 04:00:00"><n>Georg Friedrich Händel: Aminta e Fillide HWV 83. Pastýřská kantáta pro dva sopránové hlasy, smyčcové nástroje a basso continuo Arresta il passo, ninfa</n><t>M</t>    <k>Ouvertura a Recitativ - (Aminta); Árie - (Aminta) / Recitativ - (Aminta, Fillide); Duet - (Fillide, Aminta); Árie - (Aminta) / Recitativ - (Fillide</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-21 04:00:00" d="2021-07-21 04:01:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-21 04:01:00" d="2021-07-21 04:04:00"><n u="Jeremiah Clarke: Prelude; The Duke of Gloster's; March: Minuett and Sybelle; March , 1. část">Jeremiah Clarke: Prelude; The Duke of Gloster's; March: Minuett and Sybelle; March (reprise), 1. část</n><t>M</t>    <k>Hrají John Wallace (trubka), The Wallace Collection a The English String Orchestra, řídí William Boughton</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-21 04:04:00" d="2021-07-21 04:06:00"><n u="Robert Schumann: Lass mich ihm am Busen hangen. Píseň nevěsty z cyklu Myrthen op.">Robert Schumann: Lass mich ihm am Busen hangen. Píseň nevěsty z cyklu Myrthen op. 25</n><t>M</t>    <k>Zpívá Kate Royal (soprán), hraje Malcolm Martineau (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-21 04:06:00" d="2021-07-21 04:09:00"><n>Astor Piazzolla: Libertango</n><t>M</t>    <k>Hraje Ensemble Martinů</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-21 04:09:00" d="2021-07-21 04:15:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Don Giovanni. Finální scéna</n><t>M</t>    <k>Hraje The English Baroque Soloists, řídí sir John Eliot Gardiner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-21 04:15:00" d="2021-07-21 04:26:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Allegro vivace, 1. část ze Symfonie č. 4 A dur op. 90 Italské</n><t>M</t>    <k>Hraje Londýnský symfonický orchestr, řídí Claudio Abbado</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-21 04:26:00" d="2021-07-21 04:31:00"><n>Antonio Vivaldi: Cosi, su gl'occhi miei. Kvartet z opery La fida ninfa, RV 714.</n><t>M</t>    <k>Zpívají Sandrine Piau (soprán), Philippe Jaroussky (kontratenor), Marie-Nicole Lemiex (alt) a Veronica Cangemi (soprán), hraje Ensemble Matheus</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-21 04:31:00" d="2021-07-21 04:35:00"><n u="Dmitrij Šostakovič: Preludium a fuga pro klavír č. 3 G dur z 24 preludií a fug pro klavír op.">Dmitrij Šostakovič: Preludium a fuga pro klavír č. 3 G dur z 24 preludií a fug pro klavír op. 87</n><t>M</t>    <k>Hraje Vladimir Ashkenazy (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-21 04:35:00" d="2021-07-21 04:45:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Chorál a fuga pro varhany D dur</n><t>M</t>    <k>Hraje Tom Winpenny (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-21 04:45:00" d="2021-07-21 04:54:00"><n>Joseph Haydn: Finale. Presto-Adagio, 4. část ze Symfonie č. 45 fis moll Na odchodnou</n><t>M</t>    <k>Hraje Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-21 04:54:00" d="2021-07-21 05:04:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Rondo z Koncertu pro klavír a orchestr č. 1 C dur op.">Ludwig van Beethoven: Rondo z Koncertu pro klavír a orchestr č. 1 C dur op. 15</n><t>M</t>    <k>Hrají Lang Lang (klavír) a Orchestre de Paris, řídí Christoph Eschenbach</k>  </p>
</a>
