<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="113" t="2019-07-12 01:11:40"><p id_tv="599" o="2019-07-18 05:02:00" d="2019-07-18 05:09:00"><n>Johann Sebastian Bach: Orchestrální suita č. 3, Ouvertura</n><t>M</t>    <k>Hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 05:09:00" d="2019-07-18 05:18:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 17 G dur K 453, 3. věta">Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 17 G dur K 453, 3. věta (na kladívkový klavír)</n><t>M</t>    <k>Hrají Jos van Immerseel (kladívkový klavír) a Anima Eterna Brugge</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 05:18:00" d="2019-07-18 05:24:00"><n>Béla Bartók: Koncert pro orchestr, 4. věta Intermezzo interrotto</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Karel Ančerl</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 05:24:00" d="2019-07-18 05:26:00"><n>Orlando di Lasso: Matona, mia cara. Canzona pro mužské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá The Hilliard Ensemble</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 05:26:00" d="2019-07-18 05:39:00"><n>Richard Wagner: Bludný Holanďan WWV 63. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje New York Philharmonic Orchestra, řídí Giuseppe Sinopoli</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 05:39:00" d="2019-07-18 05:41:00"><n>Francois Couperin: Gigue, 5. část z Královského koncertu č. 1 G dur pro flétnu a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hrají Robert Claire (flétna), Jaap ter Linden (viola da gamba basová) a Davitt Moroney (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 05:41:00" d="2019-07-18 05:47:00"><n>Arnold Schönberg: 5 orchestrálních kusů op. 16 část Vergangenes, Ze zašlých časů</n>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí James Levine</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 05:47:00" d="2019-07-18 05:58:00"><n>Carl Maria von Weber: Vyzvání k tanci. Brilantní rondo pro klavír Des dur op. 65, J 260.</n><t>M</t>    <k>Moderato - Allegro vivace - Vivace - Moderato; Hraje Mariaclara Monetti von Slawik (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 05:58:00" d="2019-07-18 06:03:00"><n u="Jean-Philippe Rameau: Les tendres plaintes. Rondeau, 1. část ze Suity pro cembalo D dur">Jean-Philippe Rameau: Les tendres plaintes. Rondeau, 1. část ze Suity pro cembalo D dur (Pieces de clavecin avec une méthode)</n><t>M</t>    <k>Hraje William Christie</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 06:03:00" d="2019-07-18 06:08:00"><n>Gioacchino Rossini: La calunnia e un venticello. Árie Dona Basilia z 1. dějství opery Lazebník sevillský</n><t>M</t>    <k>Zpívá Adam Plachetka (basbaryton), hraje Symfonický orchestr Českého rozhlasu, řídí Ondrej Lenárd</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 06:08:00" d="2019-07-18 06:16:00"><n u="Gustav Mahler: Kräftig bewegt">Gustav Mahler: Kräftig bewegt (Ländler), 2. část ze Symfonie č. 1 D dur (definitivní verze)</n><t>M</t>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Claudio Abbado</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 06:16:00" d="2019-07-18 06:20:00"><n>Johann Heinrich Schmelzer:Sonata seconda a 5 pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Musica Antiqua Praha, umělecký vedoucí Pavel Klikar</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 06:20:00" d="2019-07-18 06:23:00"><n>Aaron Copland: Hoe Down, část z hudby k baletu Rodeo</n><t>M</t>    <k>Hraje Londýnský festivalový orchestr, řídí Ross Pople</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 06:23:00" d="2019-07-18 06:32:00"><n>Ludwig van Beethoven: Sonáta pro klavír č. 2 A dur op.2 č.2, 1.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Alfred Brendel (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 06:32:00" d="2019-07-18 06:41:00"><n>Hector Berlioz: Korzár op. 21. Koncertní předehra</n><t>M</t>    <k>Hraje Londýnský symfonický orchestr, řídí André Previn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 06:41:00" d="2019-07-18 06:45:00"><n>Hans Leo Hassler: Canzon in F pro loutnový spinet</n><t>M</t>    <k>Hraje Barbara Maria Willy (spinet)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 06:45:00" d="2019-07-18 06:50:00"><n u="Antonín Dvořák: Slovanský tanec č. 1 C dur op. 46/B">Antonín Dvořák: Slovanský tanec č. 1 C dur op. 46/B 83</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 06:50:00" d="2019-07-18 06:55:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Figarova svatba K 492 Předehra</n><t>M</t>    <k>Hraje Akademie sv. Martina v polích, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 06:55:00" d="2019-07-18 06:59:00"><n>Carlo da Venosa Gesualdo: Donna se m'ancidete. Madrigal pro mužské hlasy a cembalo</n><t>M</t>    <k>Zpívá Delitiae Musicae, hraje Carmen Leoni (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 06:59:00" d="2019-07-18 07:01:00"><n u="Antonio Vivaldi: Allegro, 3. část z Koncertu pro dva lesní rohy, smyčcový orchestr a basso continuo F dur RV">Antonio Vivaldi: Allegro, 3. část z Koncertu pro dva lesní rohy, smyčcový orchestr a basso continuo F dur RV 539</n><t>M</t>    <k>Hrají Tim Calster (lesní roh), Stephen Stirling (lesní roh) a City of London Baroque Sinfonia, řídí Nicholas Kraemer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 07:01:00" d="2019-07-18 07:05:00"><n>Edvard Hagerup Grieg: V jeskyni Krále hor</n><t>M</t>    <k>Hraje BBC Scottish Symphony Orchestra, řídí Hannu Lintu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 07:05:00" d="2019-07-18 07:08:00"><n>Leoš Janáček: Po zarostlém chodníčku. Lístek odvanutý</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Jiraský</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 07:08:00" d="2019-07-18 07:10:00"><n>Joseph Haydn: Orlando Paladino. Árie z opery.</n><t>M</t>    <k>Zpívá Thomas Quasthoff, hraje Freiburger Barockorchester, řídí Gottfried von der Goltz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 07:10:00" d="2019-07-18 07:23:00"><n u="Johannes Brahms: Allegro energico e passionato, 4. část ze Symfonie č. 4 e moll op.">Johannes Brahms: Allegro energico e passionato, 4. část ze Symfonie č. 4 e moll op. 98</n><t>M</t>    <k>Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí Leonard Bernstein</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 07:23:00" d="2019-07-18 07:31:00"><n>Marc-Antoine Charpentier: Te Deum. Úvodní část pro sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>Zpívá Sbor Orfeón Donostiarra, hraje Orquesta Sinfónica de Madrid, řídí José-Antonio Sainz Alfaro</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 07:31:00" d="2019-07-18 07:40:00"><n>Louis Vierne: Westminsterská zvonkohra op. 54 č. 6. Skladba pro varhany z cyklu Pieces de fantaisie</n><t>M</t>    <k>Andante con moto; Hraje Simon Preston (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 07:40:00" d="2019-07-18 07:46:00"><n>Adrian Willaert: Ave Maria. Duchovní skladba pro smíšený sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Oxford Camerata, dirigent sboru Jeremy Summerly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 07:46:00" d="2019-07-18 08:01:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klarinet a orchestr A dur K622</n><t>M</t>    <k>Hrají Antony Pay (klarinet) a Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 08:01:00" d="2019-07-18 08:42:00"><n>Petr Iljič Čajkovskij: Louskáček op. 71. Výběr z baletní suity</n><t>M</t>    <k>Hraje Chicagský symfonický orchestr, řídí Fritz Reiner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 08:42:00" d="2019-07-18 08:59:00"><n>Leoš Janáček: Mládí. Suita pro flétnu, hoboj, klarinet, lesní roh, fagot a basklarinet</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andante sostenuto; Vivace; Allegro animato; Hrají Petr Čáp (basklarinet) a Pražské dechové kvinteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 08:59:00" d="2019-07-18 09:33:00"><n u="Antonín Dvořák: Koncert pro housle a orchestr a moll op.">Antonín Dvořák: Koncert pro housle a orchestr a moll op. 53</n><t>M</t>    <k>Hrají Václav Hudeček (housle) a Česká filharmonie, řídí Jiří Bělohlávek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 09:33:00" d="2019-07-18 10:03:00"><n>Maurice Ravel: Zrcadla</n>    <k>Noční můry; Smutní ptáci; Bárka na moři; Šaškovo dostaveníčko; Údolí zvonů; Hraje Boris Krajný (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 10:03:00" d="2019-07-18 10:24:00"><n>Vladimír Štědroň: Přeludy. Symfonická báseň</n><t>M</t>    <k>Hraje Státní filharmonie Brno, řídí Miloš Konvalinka</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 10:24:00" d="2019-07-18 10:35:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Variace na vlastní téma pro klavír c moll WoO">Ludwig van Beethoven: Variace na vlastní téma pro klavír c moll WoO 80</n><t>M</t>    <k>Hraje Emil Grigorjevič Gilels (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 10:35:00" d="2019-07-18 10:57:00"><n u="Carl Maria von Weber: Koncert pro klarinet a orchestr č. 1 f moll op.">Carl Maria von Weber: Koncert pro klarinet a orchestr č. 1 f moll op. 73</n><t>M</t>    <k>Hrají Sabine Meyer a Staatskapelle Drážďany, řídí Herbert Blomstedt</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 10:57:00" d="2019-07-18 11:06:00"><n>Bohuslav Martinů: Variace na Rossiniho téma pro violoncello a klavír</n><t>M</t>    <k>Hrají Mikael Ericsson (violoncello) a František Malý (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 11:06:00" d="2019-07-18 12:00:00"><n>Nikolaj Andrejevič Rimskij-Korsakov: Šeherezáda op. 35. Suita podle sbírky pohádek Tisíc a jedna noc</n><t>M</t>    <k>Hrají Josef Suk (housle) a Česká filharmonie, řídí Alexander Rahbari</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 12:00:00" d="2019-07-18 12:31:00"><n u="Antonín Dvořák: Serenáda pro smyčcový orchestr E dur op.">Antonín Dvořák: Serenáda pro smyčcový orchestr E dur op. 22</n><t>M</t>    <k>Moderato; Tempo di Valse; Scherzo. Vivace; Larghetto; Finale. Allegro vivace; Hraje Pražský komorní orchestr</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 12:31:00" d="2019-07-18 13:13:00"><n>Petr Iljič Čajkovskij: Roční doby op. 37a. Suita pro klavír</n><t>M</t>    <k>Leden. U krbu; Únor. Masopust; Březen. Píseň skřivánka; Duben. Sněženka; Květen. Bílé noci; Červen. Barkarola; Červenec. Píseň žence; Srpen. Žně; Září. Hon; Říjen</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 13:13:00" d="2019-07-18 13:23:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Variace pro hoboj, klarinet a fagot na téma La ci darem la mano z opery Don Giovanni W. A. Mozarta WoO">Ludwig van Beethoven: Variace pro hoboj, klarinet a fagot na téma La ci darem la mano z opery Don Giovanni W. A. Mozarta WoO 28</n><t>M</t>    <k>Hrají Jana Brožková (hoboj), Ludmila Peterková (klarinet) a Jaroslav Kubita (fagot)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 13:23:00" d="2019-07-18 13:42:00"><n>Bohuslav Martinů: Sonáta pro flétnu a klavír</n>    <k>Allegro moderato; Adagio; Allegro poco moderato; Hrají Roman Novotný (flétna) a Pavel Kašpar (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 13:42:00" d="2019-07-18 14:24:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Divertimento pro dvoje housle, violu, violoncello a dva lesní rohy č.">Wolfgang Amadeus Mozart: Divertimento pro dvoje housle, violu, violoncello a dva lesní rohy č. 10</n><t>M</t>    <k>F dur K 247; Allegro; Andante grazioso; Menuetto; Adagio; Menuetto; Andante. Allegro assai; Hrají Zdeněk Tylšar (lesní roh), Bedřich Tylšar (lesní</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 14:24:00" d="2019-07-18 14:53:00"><n u="Antonín Rejcha: Trio pro housle, violoncello a klavír C dur op. 101 č.">Antonín Rejcha: Trio pro housle, violoncello a klavír C dur op. 101 č. 3</n>    <k>Lento. Allegro ; Minuetto. Poco allegretto ; Andante ; Finale. Allegro assai; Hraje Guarneri trio Praha: Čeněk Pavlík (housle), Marek Jerie (violoncello)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 14:53:00" d="2019-07-18 15:22:00"><n u="Johann Sebastian Bach: Dvojhlasé invence BWV 772 -">Johann Sebastian Bach: Dvojhlasé invence BWV 772 - 786</n><t>M</t>    <k>Hraje Jaroslav Tůma (klavichord)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 15:22:00" d="2019-07-18 16:00:00"><n>Ilja Hurník: Čtvero ročních dob</n><t>M</t>    <k>Jaro - Léto - Podzim - Zima; Hrají Musici de Praga a Sukovo kvarteto, řídí František Vajnar</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 16:00:00" d="2019-07-18 16:01:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 16:01:00" d="2019-07-18 16:04:00"><n u="Henry Purcell: Mark How Readily. Tercet z Ódy Raise, Raise The Voice na den sv. Cecílie Z">Henry Purcell: Mark How Readily. Tercet z Ódy Raise, Raise The Voice na den sv. Cecílie Z 334</n><t>M</t>    <k>Zpívají Anna Prohaska (soprán), Ashley Riches (bas) a Samuel Boden (tenor), hraje Orchestr Arcangelo Corelli řídí Jonathan Cohen</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 16:04:00" d="2019-07-18 16:16:00"><n u="Carl Maria von Weber: Vyzvání k tanci. Rondo brillant pro orchestr op.">Carl Maria von Weber: Vyzvání k tanci. Rondo brillant pro orchestr op. 65</n><t>M</t>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Herbert von Karajan</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 16:16:00" d="2019-07-18 16:19:00"><n>Benjamin Britten: Simple Symphony, 2.věta, Hraj pizzicatto</n><t>M</t>    <k>Hraje Orpheus Chamber Orchestra</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 16:19:00" d="2019-07-18 16:23:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Se vuol ballare. Árie Figara z 1. dějství opery Figarova svatba K">Wolfgang Amadeus Mozart: Se vuol ballare. Árie Figara z 1. dějství opery Figarova svatba K 492</n><t>M</t>    <k>Zpívá Samuel Ramey (basbaryton), hraje Londýnský filharmonický orchestr, řídí sir Georg Solti</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 16:23:00" d="2019-07-18 16:31:00"><n u="Fryderyk Chopin: Scherzo pro klavír cis moll C 199 - B 125 op.">Fryderyk Chopin: Scherzo pro klavír cis moll C 199 - B 125 op. 39</n><t>M</t>    <k>Hraje Ivan Moravec (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 16:31:00" d="2019-07-18 16:36:00"><n u="Francois Couperin: Rondeau B dur. Klavírní album Anny Magdaleny Bachové">Francois Couperin: Rondeau B dur. Klavírní album Anny Magdaleny Bachové (č. 6)</n><t>M</t>    <k>Hraje Nicholas McGegan (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 16:36:00" d="2019-07-18 16:42:00"><n>Leonard Bernstein: Árie Dinah z opery Trouble in Tahity</n><t>M</t>    <k>Zpívají Wendy White (mezzosoprán), Louise Edeiken (soprán), Mark Thomsen (tenor) a Kurt Ollmann (baryton), hraje ORF-Symphonieorchester Wien, řídí Leonard Bernstein</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 16:42:00" d="2019-07-18 16:49:00"><n u="Ferenc Liszt: La Campanella. Etuda č. 3 pro klavír z cyklu Six Grandes études de Paganini S">Ferenc Liszt: La Campanella. Etuda č. 3 pro klavír z cyklu Six Grandes études de Paganini S 141</n><t>M</t>    <k>Hraje Jenö Jandó (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 16:49:00" d="2019-07-18 16:53:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Allegro scherzando, 2. část ze Symfonie č. 8 F dur op.">Ludwig van Beethoven: Allegro scherzando, 2. část ze Symfonie č. 8 F dur op. 93</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 16:53:00" d="2019-07-18 17:00:00"><n>Joseph Haydn: Allegretto, 2. část ze Symfonie č. 100 G dur Hob I:100 Vojenská</n><t>M</t>    <k>Hraje The Chamber Orchestra Of Europe, řídí Claudio Abbado</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 17:00:00" d="2019-07-18 17:03:00"><n>Jacob Regnart: Chi mi consolera. Píseň pro mužské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Cinquecento</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 17:03:00" d="2019-07-18 17:11:00"><n u="Johann Sebastian Bach: Schmücke dich, o liebe Seele BWV 654. Chorál pro varhany">Johann Sebastian Bach: Schmücke dich, o liebe Seele BWV 654. Chorál pro varhany (Achtzen Choräle von verschiedener Art)</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Kalfus (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 17:11:00" d="2019-07-18 17:16:00"><n u="Dmitrij Šostakovič: Romance pro housle a orchestr z hudby k filmu Ovád , op. 97a">Dmitrij Šostakovič: Romance pro housle a orchestr z hudby k filmu Ovád (The Gadfly), op. 97a</n><t>M</t>    <k>Hrají Alexander Kerr (housle) a Royal Concertgebouw Orchestra, řídí Riccardo Chailly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 17:16:00" d="2019-07-18 17:23:00"><n>Samuel Barber: Mutations From Bach. Skladba pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje Royal Scottish National Orchestra, řídí Marin Alsop</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 17:23:00" d="2019-07-18 17:30:00"><n>Cristóbal de Morales: Jubilate Deo omnis terra. Moteto</n><t>M</t>    <k>Zpívá La Capella Reial de Catalunya, hraje Hesperion XXI, řídí Jordi Savall</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 17:30:00" d="2019-07-18 17:36:00"><n>Franz Berwald: Symfonie č. 4, 3. věta, Scherzo</n><t>M</t>    <k>Hraje Göteborští symfonikové, řídí Neeme Järvi</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 17:36:00" d="2019-07-18 17:43:00"><n>Johann Joseph Fux: Victimae Paschali Laudes. Velikonoční sekvence pro sóla, sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>Zpívají David Cordier (soprán, kontratenor), Drew Minter (alt, kontratenor), Johannes Chum (tenor), Klaus Mertens (bas) a Vocal Ensemble, hraje Wiener</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 17:43:00" d="2019-07-18 17:46:00"><n>Miloslav Kabeláč: Preludium pro klavír op.30</n><t>M</t>    <k>Hraje Karel Hälbig (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 17:46:00" d="2019-07-18 17:48:00"><n u="Robert Schumann: Snění , č. 7 z klavírního cyklu Dětské scény op.">Robert Schumann: Snění (Träumerei), č. 7 z klavírního cyklu Dětské scény op. 15</n><t>M</t>    <k>Hraje Josef Hála (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 17:48:00" d="2019-07-18 17:51:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Alla Siciliana-Allegro, 2. část ze Sonáty pro altovou zobcovou flétnu a cembalo F dur HWV">Georg Friedrich Händel: Alla Siciliana-Allegro, 2. část ze Sonáty pro altovou zobcovou flétnu a cembalo F dur HWV 369</n><t>M</t>    <k>Hrají členové The Cambridge Musick</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 17:51:00" d="2019-07-18 17:55:00"><n>Ludwig van Beethoven: Sonáta pro klavír č. 9 E dur op.14 č. 1, 3.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Daniel Barenboim (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 17:55:00" d="2019-07-18 17:59:00"><n u="Franz Schubert: An die Musik. Píseň pro baryton a klavír D">Franz Schubert: An die Musik. Píseň pro baryton a klavír D 547</n><t>M</t>    <k>Zpívá Dietrich Fischer-Dieskau (baryton), hraje Gerald Moore (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 17:59:00" d="2019-07-18 18:01:00"><n u="Jeremiah Clarke: 5. část Rondo - Pochod prince dánského ze Suity pro trubku a orchestr">Jeremiah Clarke: 5. část Rondo - Pochod prince dánského (Trumpet Voluntary) ze Suity pro trubku a orchestr</n><t>M</t>    <k>Hrají John Wallace (trubka), The Wallace Collection a The English String Orchestra, řídí William Boughton</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 18:01:00" d="2019-07-18 18:05:00"><n u="Johannes Brahms: Wie Melodien zieht es mir Píseň pro mezzosoprán a klavír op. 105 č.">Johannes Brahms: Wie Melodien zieht es mir Píseň pro mezzosoprán a klavír op. 105 č. 1</n><t>M</t>    <k>Zpívá Bernarda Fink (mezzosoprán), hraje Roger Vignoles (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 18:05:00" d="2019-07-18 18:06:00"><n>Nikolaj Rimskij-Korsakov: Let čmeláka z opery Pohádka o caru Saltánovi</n><t>M</t>    <k>Hraje Philharmonia Orchestra, řídí Vladimir Ashkenazy</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 18:06:00" d="2019-07-18 18:11:00"><n>Marin Marais: Rondeau Champetre pro 2 violy da gamba a theorbu</n><t>M</t>    <k>Hrají Jordi Savall (viola da gamba), Philippe Pierlot (viola da gamba) a Rolf Lislevand (theorba)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 18:11:00" d="2019-07-18 18:18:00"><n>Bohuslav Martinů: Malá suita z Veselohry na mostě H 247 A</n><t>M</t>    <k>Hraje Komorní filharmonie Pardubice, řídí Douglas Bostock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 18:18:00" d="2019-07-18 18:22:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Rondo z Koncertu pro lesní roh a orchestr č. 3 Es dur K447</n><t>M</t>    <k>Hrají Miloš Petr (lesní roh) a Musici de Praga, řídí Miloš Hlaváček</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 18:22:00" d="2019-07-18 18:30:00"><n>Bedřich Smetana: Prodaná nevěsta. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Zdeněk Košler</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 18:30:00" d="2019-07-18 18:33:00"><n>Giovanni Pierluigi da Palestrina: Super flumina Babylonis. Moteto pro mužský sbor a varhany</n><t>M</t>    <k>Hraje Liuwe Tamminga (varhany), zpívají Soloists of the Cappella Musicale di S. Petronio di Bologna, sbormistr Sergio Vartolo</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 18:33:00" d="2019-07-18 18:39:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Písně beze slov: Sešit 1, op. 19 č. 1 E dur Andante con moto</n><t>M</t>    <k>Hraje Walter Gieseking</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 18:39:00" d="2019-07-18 18:43:00"><n>Francois Couperin: Doux liens de mon coeur. Air pro kontratenor a theorbu</n><t>M</t>    <k>Zpívá René Jacobs (kontratenor), hraje Konrad Junghänel (theorba)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 18:43:00" d="2019-07-18 18:50:00"><n>Joseph Haydn: Allegro, 1. část z Koncertu pro trubku a orchestr Es dur Hob VIIe:1</n><t>M</t>    <k>Hrají Hakan Hardenberger (trubka) a Academy of St Martin in the Fields, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 18:50:00" d="2019-07-18 18:53:00"><n>Jacob Handl-Gallus: Odi et amo. Madrigal pro šest hlasů a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívají Societas Incognitorum</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 18:53:00" d="2019-07-18 18:59:00"><n>Henry Purcell: Chaconna pro smyčcový orchestr a basso continuo g moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Orpheus Chamber Orchestra</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 18:59:00" d="2019-07-18 19:05:00"><n>Edvard Hagerup Grieg: Preludium Na svatbě</n><t>M</t>    <k>Hraje BBC Scottish Symphony Orchestra, řídí Hannu Lintu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 19:05:00" d="2019-07-18 19:08:00"><n>Claude Debussy: Arabeska č. 2 pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Ilja Hurník (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 19:08:00" d="2019-07-18 19:14:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Come scoglio. Árie Fiordiligi z 1. dějství opery Cosi fan tutte K">Wolfgang Amadeus Mozart: Come scoglio. Árie Fiordiligi z 1. dějství opery Cosi fan tutte K 588</n><t>M</t>    <k>Zpívá Lucia Popp (soprán), hraje Münchner Rundfunkorchester, řídí Leonard Slatkin</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 19:14:00" d="2019-07-18 19:29:00"><n u="Hector Berlioz/Ferenc Liszt: Harold v horách, 1. část ze Symfonie Harold v Itálii, op.">Hector Berlioz/Ferenc Liszt: Harold v horách, 1. část ze Symfonie Harold v Itálii, op. 16</n><t>M</t>    <k>Hrají Bruno Pasquier (viola) a Jean-Francois Heisser (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 19:29:00" d="2019-07-18 19:34:00"><n>Johann Sebastian Bach: Triová sonáta pro varhany č. 6, první věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Ivan Sokol (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 19:34:00" d="2019-07-18 19:41:00"><n>Paul Hindemith: Pochod, 4. část ze Symfonických metamorfóz na témata Carla Marii von Webera</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Bavorského rozhlasu, řídí sir Colin Davis</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 19:41:00" d="2019-07-18 19:48:00"><n>Carl Luython: Missa Basim: Caesar vive!. Ze slavnostní mše na počest Jeho Císařské Milosti Hudba pro císaře Rudolfa II Credo</n><t>M</t>    <k>Zpívá Fraternitas Litteratorum, hraje Martin Horyna (varhany), řídí Martin Horyna, umělecký vedoucí Stanislav Předota</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 19:48:00" d="2019-07-18 20:01:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Malá noční hudba G dur K 525 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Virtuosi di Praga</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 20:01:00" d="2019-07-18 20:38:00"><n u="Zdeněk Šesták: Symfonie č.">Zdeněk Šesták: Symfonie č. 2</n><t>M</t>    <k>Andante sostenuto, rigore del tempo; Allegro feroce, molto rabbiosamento; Quietamente quasi contemplativo; Allegro. Sostenuto (Passacaglia); Hraje</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 20:38:00" d="2019-07-18 20:59:00"><n>Jan Málek: Túžení. Sedm rozhovorů pro soprány, alty a sólové housle na slova i nápěvy moravských lidových písní</n><t>M</t>    <k>Kedy, šohajku, kedy přijdeš; Májový vršečku; Na osice listí vadne; Pondělí, úterý; Pověz mi synečku; Studená rosenka; Túžení; Zpívá Iuventus paedagogica</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 20:59:00" d="2019-07-18 21:18:00"><n u="Viktor Kalabis: Smyčcový kvartet č. 6 op.">Viktor Kalabis: Smyčcový kvartet č. 6 op. 68</n><t>M</t>    <k>Hraje Kvarteto Martinů: Lubomír Havlák a Libor Kaňka (housle), Jan Jíša (viola), Jitka Vlašánková (violoncello)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 21:18:00" d="2019-07-18 21:43:00"><n>Karel Husa: Hudba pro Prahu</n><t>M</t>    <k>Introduction. Fanfare - Aria - Interlude (Misterioso) -; Toccata. Chorale. Hraje Eastman Symphonic Wind Ensemble, řídí Donald Hunsberger</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 21:43:00" d="2019-07-19 00:00:00"><n>Joseph Haydn: Čtvero ročních období Hob. XXI:3. Oratorium pro sóla, smíšený sbor a orchestr.</n><t>M</t>    <k>Jaro - Léto - Podzim - Zima ; Zpívají Gundula Janowitz (soprán), Peter Schreier (tenor), Martti Talvela (bas) a Vídeňský pěvecký spolek, sbormistr Helmuth</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 00:00:00" d="2019-07-19 00:31:00"><n u="Antonín Dvořák: Serenáda pro smyčcový orchestr E dur op.">Antonín Dvořák: Serenáda pro smyčcový orchestr E dur op. 22</n><t>M</t>    <k>Moderato; Tempo di Valse; Scherzo. Vivace; Larghetto; Finale. Allegro vivace; Hraje Pražský komorní orchestr</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 00:31:00" d="2019-07-19 01:13:00"><n>Petr Iljič Čajkovskij: Roční doby op. 37a. Suita pro klavír</n><t>M</t>    <k>Leden. U krbu; Únor. Masopust; Březen. Píseň skřivánka; Duben. Sněženka; Květen. Bílé noci; Červen. Barkarola; Červenec. Píseň žence; Srpen. Žně; Září. Hon; Říjen</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 01:13:00" d="2019-07-19 01:23:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Variace pro hoboj, klarinet a fagot na téma La ci darem la mano z opery Don Giovanni W. A. Mozarta WoO">Ludwig van Beethoven: Variace pro hoboj, klarinet a fagot na téma La ci darem la mano z opery Don Giovanni W. A. Mozarta WoO 28</n><t>M</t>    <k>Hrají Jana Brožková (hoboj), Ludmila Peterková (klarinet) a Jaroslav Kubita (fagot)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 01:23:00" d="2019-07-19 01:42:00"><n>Bohuslav Martinů: Sonáta pro flétnu a klavír</n>    <k>Allegro moderato; Adagio; Allegro poco moderato; Hrají Roman Novotný (flétna) a Pavel Kašpar (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 01:42:00" d="2019-07-19 02:24:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Divertimento pro dvoje housle, violu, violoncello a dva lesní rohy č.">Wolfgang Amadeus Mozart: Divertimento pro dvoje housle, violu, violoncello a dva lesní rohy č. 10</n><t>M</t>    <k>F dur K 247; Allegro; Andante grazioso; Menuetto; Adagio; Menuetto; Andante. Allegro assai; Hrají Zdeněk Tylšar (lesní roh), Bedřich Tylšar (lesní</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 02:24:00" d="2019-07-19 02:53:00"><n u="Antonín Rejcha: Trio pro housle, violoncello a klavír C dur op. 101 č.">Antonín Rejcha: Trio pro housle, violoncello a klavír C dur op. 101 č. 3</n>    <k>Lento. Allegro ; Minuetto. Poco allegretto ; Andante ; Finale. Allegro assai; Hraje Guarneri trio Praha: Čeněk Pavlík (housle), Marek Jerie (violoncello)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 02:53:00" d="2019-07-19 03:22:00"><n u="Johann Sebastian Bach: Dvojhlasé invence BWV 772 -">Johann Sebastian Bach: Dvojhlasé invence BWV 772 - 786</n><t>M</t>    <k>Hraje Jaroslav Tůma (klavichord)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 03:22:00" d="2019-07-19 04:00:00"><n>Ilja Hurník: Čtvero ročních dob</n><t>M</t>    <k>Jaro - Léto - Podzim - Zima; Hrají Musici de Praga a Sukovo kvarteto, řídí František Vajnar</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 04:00:00" d="2019-07-19 04:01:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 04:01:00" d="2019-07-19 04:04:00"><n u="Henry Purcell: Mark How Readily. Tercet z Ódy Raise, Raise The Voice na den sv. Cecílie Z">Henry Purcell: Mark How Readily. Tercet z Ódy Raise, Raise The Voice na den sv. Cecílie Z 334</n><t>M</t>    <k>Zpívají Anna Prohaska (soprán), Ashley Riches (bas) a Samuel Boden (tenor), hraje Orchestr Arcangelo Corelli řídí Jonathan Cohen</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 04:04:00" d="2019-07-19 04:16:00"><n u="Carl Maria von Weber: Vyzvání k tanci. Rondo brillant pro orchestr op.">Carl Maria von Weber: Vyzvání k tanci. Rondo brillant pro orchestr op. 65</n><t>M</t>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Herbert von Karajan</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 04:16:00" d="2019-07-19 04:19:00"><n>Benjamin Britten: Simple Symphony, 2.věta, Hraj pizzicatto</n><t>M</t>    <k>Hraje Orpheus Chamber Orchestra</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 04:19:00" d="2019-07-19 04:23:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Se vuol ballare. Árie Figara z 1. dějství opery Figarova svatba K">Wolfgang Amadeus Mozart: Se vuol ballare. Árie Figara z 1. dějství opery Figarova svatba K 492</n><t>M</t>    <k>Zpívá Samuel Ramey (basbaryton), hraje Londýnský filharmonický orchestr, řídí sir Georg Solti</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 04:23:00" d="2019-07-19 04:31:00"><n u="Fryderyk Chopin: Scherzo pro klavír cis moll C 199 - B 125 op.">Fryderyk Chopin: Scherzo pro klavír cis moll C 199 - B 125 op. 39</n><t>M</t>    <k>Hraje Ivan Moravec (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 04:31:00" d="2019-07-19 04:36:00"><n u="Francois Couperin: Rondeau B dur. Klavírní album Anny Magdaleny Bachové">Francois Couperin: Rondeau B dur. Klavírní album Anny Magdaleny Bachové (č. 6)</n><t>M</t>    <k>Hraje Nicholas McGegan (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 04:36:00" d="2019-07-19 04:42:00"><n>Leonard Bernstein: Árie Dinah z opery Trouble in Tahity</n><t>M</t>    <k>Zpívají Wendy White (mezzosoprán), Louise Edeiken (soprán), Mark Thomsen (tenor) a Kurt Ollmann (baryton), hraje ORF-Symphonieorchester Wien, řídí Leonard Bernstein</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 04:42:00" d="2019-07-19 04:49:00"><n u="Ferenc Liszt: La Campanella. Etuda č. 3 pro klavír z cyklu Six Grandes études de Paganini S">Ferenc Liszt: La Campanella. Etuda č. 3 pro klavír z cyklu Six Grandes études de Paganini S 141</n><t>M</t>    <k>Hraje Jenö Jandó (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 04:49:00" d="2019-07-19 04:53:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Allegro scherzando, 2. část ze Symfonie č. 8 F dur op.">Ludwig van Beethoven: Allegro scherzando, 2. část ze Symfonie č. 8 F dur op. 93</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-19 04:53:00" d="2019-07-19 05:00:00"><n>Joseph Haydn: Allegretto, 2. část ze Symfonie č. 100 G dur Hob I:100 Vojenská</n><t>M</t>    <k>Hraje The Chamber Orchestra Of Europe, řídí Claudio Abbado</k>  </p>
</a>
