<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="139" t="2019-07-19 01:40:10"><p id_tv="599" o="2019-07-25 05:00:00" d="2019-07-25 05:06:00"><n>Jean-Baptiste Lully: Chaconne G dur pro orchestr z opery Phaëton</n><t>M</t>    <k>Hraje Musica Antiqua Köln, řídí Rienhard Goebel</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 05:06:00" d="2019-07-25 05:14:00"><n>Joseph Haydn: Finale. Spirito, 4. část ze Symfonie č. 104 D dur Hob I:104 Londýnská</n><t>M</t>    <k>Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí André Previn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 05:14:00" d="2019-07-25 05:18:00"><n>Igor Stravinskij: Ebony Concerto, 1.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Orchestr Karla Krautgartnera, řídí Karel Krautgartner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 05:18:00" d="2019-07-25 05:25:00"><n>Giovanni Pierluigi da Palestrina: Tu es Petrus. Moteto pro smíšený sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Westminster Cathedral Choir, sbormistr Simon Preston</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 05:25:00" d="2019-07-25 05:39:00"><n>Hector Berlioz: Rob Roy. Předehra</n><t>M</t>    <k>Hrají Pierre Vincent Plante (anglický roh) a Montrealský symfonický orchestr, řídí Charles Dutoit.; Nahrávka z r. 1987</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 05:39:00" d="2019-07-25 05:46:00"><n>Georg Friedrich Händel: Mesiáš, 3 sbory z druhého dílu oratoria</n><t>M</t>    <k>Zpívá Collegium Vocale 1704, hraje Collegium 1704, řídí Václav Luks</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 05:46:00" d="2019-07-25 05:48:00"><n>Leoš Janáček: Po zarostlém chodníčku II 3. část</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Jiraský</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 05:48:00" d="2019-07-25 05:56:00"><n>Ludwig van Beethoven: Fidelio. Předehra ke stejnojmenné opeře, op. 72c</n><t>M</t>    <k>Hraje Gewandhausorchester Leipzig, řídí Kurt Masur</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 05:56:00" d="2019-07-25 06:00:00"><n>Jean de Sainte-Colombe: Le Varié. Skladba pro arciloutnu a harfu</n><t>M</t>    <k>Hrají Lee Santana (arciloutna) a Andrew Lawrence-King (harfa)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 06:00:00" d="2019-07-25 06:08:00"><n>Gioacchino Rossini: Předehra k opeře Lazebník sevillský</n><t>M</t>    <k>Hrají London Classical Players, řídí Roger Norrington</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 06:08:00" d="2019-07-25 06:19:00"><n>Bedřich Diviš Weber: Variace pro trubku a orchestr F dur</n><t>M</t>    <k>Largo; Theme. Larghetto; Variation 1; Variation 2; Variation 3; Variation 4. Tempo di polacca; Hrají Niklas Eklund (trubka) a Swedish Chamber Orchestra, řídí Roy Goodman</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 06:19:00" d="2019-07-25 06:23:00"><n>Johann Sebastian Bach: Koncert pro klavír a orchestr č. 3 D dur BWV 1054, 3.věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Glenn Gould a Columbia Symphony Orchestra, řídí Vladimir Golschmann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 06:23:00" d="2019-07-25 06:28:00"><n>Leonard Bernstein: Tango-árie Staré dámy z 1. dějství operety Candide</n><t>M</t>    <k>Zpívají Christa Ludwig (mezzosoprán) a London Symphony Chorus, hraje London Symphony Orchestra, řídí Leonard Bernstein</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 06:28:00" d="2019-07-25 06:32:00"><n>Joseph Haydn: Finale. Vivace, 4. část ze Smyčcového kvartetu D dur op. 64 č. 5 Skřivánčí</n><t>M</t>    <k>Hraje Stamicovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 06:32:00" d="2019-07-25 06:37:00"><n>Bedřich Smetana: Árie Kaliny z 2. dějství opery Tajemství</n><t>M</t>    <k>Zpívá Václav Zítek (baryton), hraje Symfonický orchestr Čs. rozhlasu v Praze, řídí Miloš Konvalinka</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 06:37:00" d="2019-07-25 06:41:00"><n>Melchior Franck: Pavane et Gaillarde. Pavana a gaillarda pro komorní soubor historických nástrojů</n><t>M</t>    <k>Hraje Clemencic Consort, řídí René Clemencic</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 06:41:00" d="2019-07-25 06:43:00"><n u="Fryderyk Chopin: Etuda č. 1 C dur z cyklu Dvanácti etud op.">Fryderyk Chopin: Etuda č. 1 C dur z cyklu Dvanácti etud op. 10</n><t>M</t>    <k>Hraje Maurizio Pollini (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 06:43:00" d="2019-07-25 06:49:00"><n>Johann Heinrich Schmelzer: Sonata amabilis a 4 pro housle, dvě violy da gamba a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hraje Freiburger Barock Consort</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 06:49:00" d="2019-07-25 06:56:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Don Giovanni K 527. Opera o dvou dějstvích Scéna č. 15 z 2. dějství">Wolfgang Amadeus Mozart: Don Giovanni K 527. Opera o dvou dějstvích Scéna č. 15 z 2. dějství (Don Giovanni, Leporello, Komtur)</n><t>M</t>    <k>Zpívají Bernd Weikl (baryton), Kurt Moll (bas), Gabriel Bacquier (bas) a London Opera Chorus, hraje London Philharmonic Orchestra, řídí sir Georg Solti</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 06:56:00" d="2019-07-25 07:01:00"><n>Adrian Willaert: Ricercar X. pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Romanesque, řídí Philippe Malfeyt</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 07:01:00" d="2019-07-25 07:04:00"><n>Marc-Antoine Charpentier: O crux ave spes unica. Moteto pro dva sólové hlasy a instrumentální doprovod</n><t>M</t>    <k>Zpívají René Jacobs (kontratenor) a Judith Nelson (soprán), hraje Concerto Vocale, řídí René Jacobs</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 07:04:00" d="2019-07-25 07:08:00"><n u="Antonín Rejcha: Allegro, 1. část z Trií pro tři lesní rohy op.">Antonín Rejcha: Allegro, 1. část z Trií pro tři lesní rohy op. 82</n><t>M</t>    <k>Hrají Zdeněk Tylšar (lesní roh), Zdeněk Divoký (lesní roh) a Bedřich Tylšar (lesní roh)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 07:08:00" d="2019-07-25 07:11:00"><n>Aaron Copland: I Bought Me a Cat. Píseň z cyklu Old American Songs pro mezzosoprán a orchestr</n><t>M</t>    <k>Zpívá Frederica von Stade (mezzosoprán), hraje Utah Symphony Orchestra, řídí Joseph Silverstein</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 07:11:00" d="2019-07-25 07:15:00"><n>Claude Debussy: Arabeska č. 1 pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Ilja Hurník (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 07:15:00" d="2019-07-25 07:22:00"><n u="Johannes Brahms: Poco allegretto, 3. část ze Symfonie č. 3 F dur op.">Johannes Brahms: Poco allegretto, 3. část ze Symfonie č. 3 F dur op. 90</n><t>M</t>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Claudio Abbado</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 07:22:00" d="2019-07-25 07:28:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Grave-Allegro, 1. část ze Sonáty pro altovou zobcovou flétnu a cembalo F dur HWV">Georg Friedrich Händel: Grave-Allegro, 1. část ze Sonáty pro altovou zobcovou flétnu a cembalo F dur HWV 369</n><t>M</t>    <k>Hrají členové The Cambridge Musick</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 07:28:00" d="2019-07-25 07:37:00"><n>Philip Glass: Symfonie č. 4, 5.část</n><t>M</t>    <k>Hraje Bournemouth Symphony Orchestra, řídí Marin Alsop</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 07:37:00" d="2019-07-25 07:43:00"><n>Claudio Monteverdi: Quando l'Alba in Oriente</n><t>M</t>    <k>Hraje Concerto delle Dame di Ferrara, řídí Sergio Vartolo</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 07:43:00" d="2019-07-25 07:45:00"><n>Sergej Prokofjev: Gavotta. Non troppo allegro, 3. část ze Symfonie č. 1 D dur op. 25 Klasická</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Zdeněk Košler</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 07:45:00" d="2019-07-25 07:49:00"><n u="John Field: Nokturno pro klavír č. 2 c moll H">John Field: Nokturno pro klavír č. 2 c moll H 25</n><t>M</t>    <k>Hraje Benjamin Frith (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 07:49:00" d="2019-07-25 08:01:00"><n u="Henry Purcell: Nunc dimittis. Kantikum z Evening Service g moll pro sóla,sbor a varhany Z">Henry Purcell: Nunc dimittis. Kantikum z Evening Service g moll pro sóla,sbor a varhany Z 231</n><t>M</t>    <k>Zpívá Choir of Christ Church Cathedral, Oxford, sbormistr Simon Preston, hraje Francis Grier (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 08:01:00" d="2019-07-25 08:06:00"><n>Igor Stravinskij: Ohňostroj op. 4. Fantazie pro velký orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje Londýnský filharmonický orchestr, řídí sir Charles Mackerras</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 08:06:00" d="2019-07-25 08:31:00"><n>Antonio Salieri: Les Danaides. Předehra a baletní hudba z opery</n><t>M</t>    <k>Overture; Danse. Un poco adagio; Danse. Un poco andante; Allegretto; Allegretto; Allegro brillante; Pantomime. Andantino sostenuto; Hraje Mannheimer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 08:31:00" d="2019-07-25 09:02:00"><n>Edvard Hagerup Grieg: Koncert pro klavír a orchestr a moll op. 16.</n><t>L</t>    <k>Allegro molto moderato; Adagio; Allegro moderato; Hrají Jean Yves Thibaudet (klavír) a Rotterdamský filharmonický orchestr, řídí Valerij Gergijev</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 09:02:00" d="2019-07-25 09:11:00"><n>Ilja Hurník: Voda, voděnka. Tři písničky pro dětský sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Déšť; Studánka; Věčná pouť; Zpívá Jitro - Královéhradecký dětský sbor, sbormistr Jiří Skopal</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 09:11:00" d="2019-07-25 09:23:00"><n u="Jean-Marie Leclair: Ouvertura pro dvoje housle a basso continuo A dur op. 13 č.">Jean-Marie Leclair: Ouvertura pro dvoje housle a basso continuo A dur op. 13 č. 3</n><t>M</t>    <k>Grave; Allegro; Largo; Allegro assai; Hraje The Rare Fruits Council</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 09:23:00" d="2019-07-25 09:53:00"><n>Bohuslav Martinů: Špalíček H 214. Baletní suita</n><t>M</t>    <k>Ouvertura; Pohádka o kocourovi v botách; Příchod krále a jeho průvodu; Pohádka o kouzelné mošně; Před branou nebe; Valčík; Polka; Hrají Jaroslava Eliášová</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 09:53:00" d="2019-07-25 10:06:00"><n u="Bedřich Smetana: Tři salonní polky pro klavír B 94 T 62 op.">Bedřich Smetana: Tři salonní polky pro klavír B 94 T 62 op. 7</n><t>M</t>    <k>Polka č. 1, Fis dur; Polka č. 2, f moll; Polka č. 3, E dur; Hraje Jitka Čechová (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 10:06:00" d="2019-07-25 10:41:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Symfonie č. 2 D dur op.">Ludwig van Beethoven: Symfonie č. 2 D dur op. 36</n><t>M</t>    <k>Adagio molto. Allegro con brio; Larghetto; Scherzo. Allegro; Allegro molto; Hraje Česká filharmonie, řídí Paul Kletzki</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 10:41:00" d="2019-07-25 11:05:00"><n u="Antonín Rejcha: Dechový kvintet D dur op. 91 č.">Antonín Rejcha: Dechový kvintet D dur op. 91 č. 9</n><t>M</t>    <k>Lento. Allegro assai; Adagio; Minuetto. Allegro vivo; Finale. Allegretto; Hrají Jan Riedlbauch (flétna), Liběna Sequardtová (hoboj), Vladimíra Klánská</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 11:05:00" d="2019-07-25 11:21:00"><n>Christoph Willibald Gluck: Orfeus a Eurydika. Suita z opery</n><t>M</t>    <k>Předehra; Tanec furií; Balet; Hraje Rundfunk-Sinfonieorchester Leipzig, řídí Horst Förster</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 11:21:00" d="2019-07-25 11:37:00"><n>Antonín Dvořák: Písně milostné op. 83. Cyklus písní pro mezzosoprán a klavír</n><t>M</t>    <k>Ó, naší lásce nekvete; V tak mnohém srdci mrtvo jest; Kol domu se teď potácím; Já vím, že v sladké naději; Nad krajem vévodí lehký spánek;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 11:37:00" d="2019-07-25 12:00:00"><n u="Carl Philipp Emanuel Bach: Koncert pro violoncello, smyčcový orchestr a continuo A dur Wq 172 H">Carl Philipp Emanuel Bach: Koncert pro violoncello, smyčcový orchestr a continuo A dur Wq 172 H 439</n><t>M</t>    <k>Allegro; Largo con sordini, mesto; Allegro assai; Hrají Matt Haimovitz (violoncello), Robert Aldwinckle (cembalo) a Anglický komorní orchestr, řídí sir Andrew Davis</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 12:00:00" d="2019-07-25 12:05:00"><n>Richard Wagner: Lohengrin. Opera o třech dějstvích Předehra k 3. dějství</n><t>M</t>    <k>Hraje Clevelandský symfonický orchestr, řídí Franz Welser-Möst</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 12:05:00" d="2019-07-25 12:19:00"><n>Francesco Geminiani: Concerto grosso pro smyčcové nástroje a basso continuo č. 12 d moll. Přepracování Sonáty pro housle a basso continuo op. 5 č. 12 Arcangela Corelliho La Follia Téma a 23 variací</n><t>M</t>    <k>Hraje La Petite Bande, umělecký vedoucí Sigiswald Kuijken</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 12:19:00" d="2019-07-25 12:37:00"><n>Edvard Hagerup Grieg: Norské tance pro orchestr op. 35. Úprava - původní verze pro klavír pro čtyři ruce /1881/</n><t>M</t>    <k>Allegro marcato; Allegretto tranquillo e grazioso; Allegro moderato alla marcia; Allegro molto; Hrají Göteborgští symfonikové, řídí Neeme Järvi</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 12:37:00" d="2019-07-25 13:13:00"><n u="Felix Mendelssohn-Bartholdy: Smyčcový oktet Es dur op.">Felix Mendelssohn-Bartholdy: Smyčcový oktet Es dur op. 20</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato ma con fuoco; Andante; Scherzo. Allegro leggierissimo; Presto; Hrají Smetanovo kvarteto a Janáčkovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 13:13:00" d="2019-07-25 13:29:00"><n u="Pavel Haas: Suita pro hoboj a klavír op.">Pavel Haas: Suita pro hoboj a klavír op. 17</n><t>M</t>    <k>Furioso; Con fuoco; Moderato; Hrají Vilém Veverka (hoboj) a Ivo Kahánek (klavír).; Vyrobeno v ČR</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 13:29:00" d="2019-07-25 13:47:00"><n>Richard Strauss: Enšpíglova šibalství TrV 171 op. 28. Symfonická báseň ve formě ronda</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Bavorského rozhlasu, řídí Ferdinand Leitner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 13:47:00" d="2019-07-25 14:00:00"><n>Antonín Dvořák: Moravské dvojzpěvy B 69 op. 38. Cyklus písní na slova moravské lidové poezie pro soprán, alt a klavír</n><t>M</t>    <k>Možnost; Jablko; Věneček; Hoře; Život vojenský, č. 5 - (op. 32, B62,1876); Na tej naše streše, č. 6 - (B 118, 1881); Zpívají Simona Šaturová (soprán)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 14:00:00" d="2019-07-25 14:24:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Symfonie č. 29 A dur K 201 = K 186a</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Andante; Menuetto; Allegro con spirito; Hraje Amsterdam Mozart Players, řídí Jürgen Kussmaul</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 14:24:00" d="2019-07-25 14:44:00"><n>Gabriel Fauré: Caligula op. 52. Scénická hudba pro ženský sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>Fanfares, Marche et Choeur; Choeur; Air de danse; Mélodrame et Choeur; Mélodrame et Choeur; Zpívá Ensemble Vocal Alix Bourbon, hraje Orchestre du Capitole</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 14:44:00" d="2019-07-25 15:08:00"><n>Igor Stravinskij: Pulcinella. Suita z baletu na motivy G.B.Pergolesiho pro malý orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje Orpheus Chamber Orchestra</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 15:08:00" d="2019-07-25 15:37:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Vodní hudba F dur HWV 348. Suita pro orchestr č.">Georg Friedrich Händel: Vodní hudba F dur HWV 348. Suita pro orchestr č. 1</n><t>M</t>    <k>Hraje Academy of St.Martin in the Fields, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 15:37:00" d="2019-07-25 16:00:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Koncert pro klavír a orchestr č. 1 g moll op. 25.</n><t>M</t>    <k>Hrají Lang Lang a Chicagský symfonický orchestr, řídí Daniel Barenboim</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 16:00:00" d="2019-07-25 16:01:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 16:01:00" d="2019-07-25 16:02:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Air, 5. část z Vodní hudby D dur HWV">Georg Friedrich Händel: Air, 5. část z Vodní hudby D dur (Suita č. 2) HWV 349</n><t>M</t>    <k>Hraje Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 16:02:00" d="2019-07-25 16:07:00"><n u="Franz Schubert: Zastaveníčko. Píseň pro baryton a klavír D 957 č.">Franz Schubert: Zastaveníčko. Píseň pro baryton a klavír D 957 č. 4</n><t>M</t>    <k>Zpívá Bryn Terfel (baryton), hraje Malcolm Martineau (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 16:07:00" d="2019-07-25 16:10:00"><n>Albert Roussel: Symfonie č. 3 g moll. Vivace.</n><t>M</t>    <k>Hraje Brněnská filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 16:10:00" d="2019-07-25 16:14:00"><n>Joseph Haydn: Armida. Árie z opery</n><t>M</t>    <k>Zpívá Thomas Quasthoff, hraje Freiburger Barockorchester, řídí Gottfried von der Goltz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 16:14:00" d="2019-07-25 16:26:00"><n u="Fryderyk Chopin: Rondo. Vivace, 3. část z Koncertu pro klavír a orchestr č. 1 e moll op.">Fryderyk Chopin: Rondo. Vivace, 3. část z Koncertu pro klavír a orchestr č. 1 e moll op. 11</n><t>M</t>    <k>Hrají Claudio Arrau (klavír) a Londýnský filharmonický orchestr, řídí Eliahu Inbal</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 16:26:00" d="2019-07-25 16:30:00"><n u="Jean-Philippe Rameau: Gavotte &quot;Le Tambourin&quot;">Jean-Philippe Rameau: Gavotte &quot;Le Tambourin&quot; (skleněná harmonika)</n><t>M</t>    <k>Hraje Bruno Hoffmann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 16:30:00" d="2019-07-25 16:33:00"><n u="Eric Satie: Gymnopedie č.">Eric Satie: Gymnopedie č. 2</n><t>M</t>    <k>Hraje Aldo Ciccolini (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 16:33:00" d="2019-07-25 16:38:00"><n u="Ferdinand Ries: Rondino. Allegretto, 4. část ze Sonatiny pro dva klavíry C dur, op.">Ferdinand Ries: Rondino. Allegretto, 4. část ze Sonatiny pro dva klavíry C dur, op. 6</n><t>Q</t>    <k>Hrají Vasilij Primakov (klavír) a Susan Kagan (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 16:38:00" d="2019-07-25 16:46:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Symfonie č. 28 C dur K 200 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 16:46:00" d="2019-07-25 16:47:00"><n>Francois Couperin: La Pudeur, 2. část z cyklu Les Folies Francoises pro cembalo</n><t>M</t>    <k>Hraje Mitzi Meyerson (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 16:47:00" d="2019-07-25 16:56:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Romance pro housle a orchestr č. 2 F dur op.">Ludwig van Beethoven: Romance pro housle a orchestr č. 2 F dur op. 50</n><t>M</t>    <k>Hrají Anne Sophie Mutter (housle) a Filharmonie New York, řídí Kurt Masur</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 16:56:00" d="2019-07-25 17:01:00"><n>Heinrich Isaac: Fortuna desperata pro vokálně-instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Zpívá La Capella Reial de Catalunya, hraje Hesperion XXI, řídí Jordi Savall</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 17:01:00" d="2019-07-25 17:06:00"><n u="Johann Sebastian Bach: Christ, unser Herr, zum Jordan kam BWV 684. Chorál pro varhany">Johann Sebastian Bach: Christ, unser Herr, zum Jordan kam BWV 684. Chorál pro varhany (Choralbearbeitungen aus dem dritten Teil der Clavier-Übung)</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Kalfus (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 17:06:00" d="2019-07-25 17:11:00"><n>Johann Nepomuk Hummel: Rondo. Allegro molto, 3. část z Koncertu pro trubku a orchestr Es dur</n><t>M</t>    <k>Hrají Maurice André (trubka) a Pařížský orchestrální soubor, řídí Jean Pierre Wallez</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 17:11:00" d="2019-07-25 17:16:00"><n>Ronald Binge: Alžbětinská serenáda pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Slovenského rozhlasu v Bratislavě, řídí Ernest Tomlinson</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 17:16:00" d="2019-07-25 17:19:00"><n>Josquin des Pres: In te Domine speravi. Duchovní píseň na text z hymnu Te Deum Laudamus pro soprán a loutnu</n><t>M</t>    <k>Zpívá Julianne Baird (soprán), hraje Ronn McFarlane (loutna)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 17:19:00" d="2019-07-25 17:30:00"><n>Richard Wagner: Předehra k opeře Mistři pěvci norimberští</n><t>M</t>    <k>Hraje Philadephia orchestra, řídí Christian Thielemann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 17:30:00" d="2019-07-25 17:35:00"><n>Antonio Vivaldi: Čtvero ročních dob, Jaro, 1.věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Anne Sophie Mutter (housle) a Trondheim Soloists</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 17:35:00" d="2019-07-25 17:38:00"><n>Leroy Anderson: Promenáda pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje BBC Concert Orchestra, řídí Leonard Slatkin</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 17:38:00" d="2019-07-25 17:44:00"><n u="Ferenc Liszt: La Campanella. Etuda č. 3 pro klavír z cyklu Six Grandes études de Paganini S">Ferenc Liszt: La Campanella. Etuda č. 3 pro klavír z cyklu Six Grandes études de Paganini S 141</n><t>M</t>    <k>Hraje Jenö Jandó (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 17:44:00" d="2019-07-25 17:50:00"><n>Jan Dismas Zelenka: Triová sonáta č. 5, 3.věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Heinz Holliger (hoboj), Maurice Bourgue (hoboj), Christiane Jaccotett (cembalo), Lucio Buccarella (kontrabas) a Klaus Thunemann (fagot)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 17:50:00" d="2019-07-25 17:55:00"><n>Jan Václav Hugo Voříšek: Mše B dur, Benedictus</n><t>M</t>    <k>Zpívá Pražský komorní sbor, hraje Virtuosi di Praga, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 17:55:00" d="2019-07-25 18:05:00"><n>Ferdinand Ries: Die Braut von Messina op. 162. Předehra k dramatu Friedricha Schillera</n><t>M</t>    <k>Hraje Kölner Rundfunk-Sinfonie-Orchester, řídí Howard Griffiths</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 18:05:00" d="2019-07-25 18:08:00"><n>Johann Joseph Fux: Guigue, 2. část ze Serenády pro 2 hoboje, fagot, 2 klariny, 2 housle, violu a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hraje Concentus Musicus Wien, řídí Nikolaus Harnoncourt</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 18:08:00" d="2019-07-25 18:16:00"><n>Gaetano Donizetti: Regnava nel silenzio. Árie Lucie z 1. dějství opery Lucie z Lammermooru</n><t>M</t>    <k>Zpívá Cheryl Studer (soprán), hraje Münchner Rundfunkorchester, řídí Gabriele Ferro</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 18:16:00" d="2019-07-25 18:19:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Písně beze slov: Sešit 5, op. 62 č. 1 G dur Andante espressivo</n><t>M</t>    <k>Hraje Walter Gieseking (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 18:19:00" d="2019-07-25 18:22:00"><n>Louis Marchand: Prelude, 1. část ze Suity pro cembalo g moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Blandine Verlet (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 18:22:00" d="2019-07-25 18:26:00"><n u="Samuel Barber: The Virgin Martyrs. Píseň na verše Helen Waddell píseň pro ženský sbor a cappella op.8 č.">Samuel Barber: The Virgin Martyrs. Píseň na verše Helen Waddell(-ové) píseň pro ženský sbor a cappella op.8 č. 1</n><t>M</t>    <k>Zpívá Choir of Ormond College, University of Melbourne, řídí Douglas Lawrence</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 18:26:00" d="2019-07-25 18:32:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Malá noční hudba G dur K 525 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Virtuosi di Praga</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 18:32:00" d="2019-07-25 18:34:00"><n>Giacomo Puccini: Ch'ella mi creda libero. Árie Johnsona z 3.dějství opery Děvče ze zlatého západu</n><t>M</t>    <k>Zpívá Luciano Pavarotti (tenor), hraje National Philharmonic Orchestra, řídí Oliviero De Fabritiis</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 18:34:00" d="2019-07-25 18:38:00"><n>Pierre Attaingnant: Tourdion. Pavana a gaillarda pro sólovou loutnu</n><t>M</t>    <k>Hraje András Kecskés (loutna)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 18:38:00" d="2019-07-25 18:46:00"><n>Robert Schumann: Arabeska pro klavír C dur op. 18. Jednovětá</n><t>M</t>    <k>Leicht und zart; Minore 1. Etwas langsamer; Minore 2. Etwas langsamer; Zum Schluss. Coda. Langsam; Hraje Maria Joao Pires (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 18:46:00" d="2019-07-25 18:50:00"><n>.</n><t>M</t>    <k>Pořad o klasické hudbě</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 18:50:00" d="2019-07-25 18:54:00"><n>Antonio Salieri: Sinfonia z divadelního divertimenta</n><t>M</t>    <k>Hraje Prague Sinfonia Orchestra, řídí Christian Benda</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 18:54:00" d="2019-07-25 18:57:00"><n>Jacob Regnart: Du hast mich sollen nemen. Madrigal pro mužské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Cinquecento</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 18:57:00" d="2019-07-25 19:00:00"><n u="Antonio Vivaldi: Allegro molto, 3. část z Koncertu pro sopraninovou zobcovou flétnu, smyčce a basso cont. C dur RV">Antonio Vivaldi: Allegro molto, 3. část z Koncertu pro sopraninovou zobcovou flétnu, smyčce a basso cont. C dur RV 443</n><t>M</t>    <k>Hrají Peter Holtslag (zobcová flétna) a The Parley Of Instruments</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 19:00:00" d="2019-07-25 19:02:00"><n>Johann Baptist Cramer: Etudy pro klavír: č. 5 Vivace a moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Petr Jiříkovský (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 19:02:00" d="2019-07-25 19:10:00"><n>Charles-Marie Widor: Symfonie pro varhany č. 5 op. 42 č. 1 Toccata, 5. část</n><t>M</t>    <k>Hraje Peter Hurford (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 19:10:00" d="2019-07-25 19:14:00"><n>Joseph Haydn: Allegro, 3. část z Koncertu pro trubku a orchestr Es dur Hob VIIe:1</n><t>M</t>    <k>Hrají Hakan Hardenberger (trubka) a Academy of St Martin in the Fields, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 19:14:00" d="2019-07-25 19:22:00"><n u="Bedřich Smetana: Allegro vivo appassionato ze Smyčcového kvartetu č. 1 e moll Z mého života">Bedřich Smetana: Allegro vivo appassionato ( 1. věta ) ze Smyčcového kvartetu č. 1 e moll Z mého života</n><t>M</t>    <k>Hraje Panochovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 19:22:00" d="2019-07-25 19:27:00"><n>Jean-Baptiste Lully: Regina Coeli. Moteto pro 3 sopránové hlasy a instrumentální doprovod</n><t>M</t>    <k>Zpívají Monique Zanetti (soprán), Arlette Steyer (soprán) a Marie Boyer (mezzosoprán), hrají Les Arts Florissants, řídí William Christie</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 19:27:00" d="2019-07-25 19:34:00"><n>Dmitrij Šostakovič: Symfonie č. 10, 2.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Chicagský symfonický orchestr, řídí Antoni Wit</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 19:34:00" d="2019-07-25 19:37:00"><n>Giovanni Pierluigi da Palestrina: Laudate Dominum omnes gentes. Duchovní moteto pro smíšené hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Regensburger Domchor, řídí Theobald Schrems</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 19:37:00" d="2019-07-25 19:46:00"><n>Ludwig van Beethoven: Sonáta pro klavír č. 27 e moll op. 90, 2.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Ivan Moravec (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 19:46:00" d="2019-07-25 19:50:00"><n u="Václav Jan Tomášek: Ekloga e moll pro klavír, op. 35 č.">Václav Jan Tomášek: Ekloga e moll (Presto) pro klavír, op. 35 č. 5</n><t>M</t>    <k>Hraje Milan Langer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 19:50:00" d="2019-07-25 20:01:00"><n>Georg Friedrich Händel: For unto us a Child Is Born. Sbor z oratoria Mesiáš</n><t>M</t>    <k>Zpívá The Choir of the English Concert, hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 20:01:00" d="2019-07-25 20:08:00"><n>Charles Gounod: Faust a Markétka Předehra</n><t>M</t>    <k>Hraje Orchestr rozhlasového operního studia Praha, řídí Rudolf Vašata</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 20:08:00" d="2019-07-25 20:31:00"><n>Francois Adrien Boieldieu: Koncert pro harfu a orchestr C dur</n><t>M</t>    <k>Allegro brillante; Andante lento; Rondo. Allegro agitato; Hrají Catherine Michel (harfa) a Orchestre National de l'Opéra de Monte Carlo, řídí Antonio de Almeida</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 20:31:00" d="2019-07-25 21:20:00"><n>Hector Berlioz: Te Deum H 118 op. 22. Chvalozpěv pro tenor sólo, smíšený sbor a chlapecký sbor, varhany a orchestr.</n><t>M</t>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 21:20:00" d="2019-07-25 21:30:00"><n u="Jean-Philippe Rameau: Koncert pro sexteto č.">Jean-Philippe Rameau: Koncert pro sexteto č. 5</n><t>M</t>    <k>La Forqueray. Fuque. 1. část; La Cupis; La Marais; Hraje Chamber orchestra of Toulouse, řídí Louis Auriacombe</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 21:30:00" d="2019-07-25 22:06:00"><n u="Camille Saint-Saëns: Symfonie č. 1 Es dur op.">Camille Saint-Saëns: Symfonie č. 1 Es dur op. 2</n><t>M</t>    <k>Adagio - Allegro; Marche - Scherzo. Allegretto scherzando; Adagio; Allegro maestoso; Hraje Symfonický orchestr Malmö, řídí Marc Soustrot</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 22:06:00" d="2019-07-25 22:20:00"><n>Darius Milhaud: La Cheminée du Roi René op. 205. Suita pro dechový kvintet</n><t>M</t>    <k>Cortége; Aubade; Jongleurs; La Maousinglade; Joutes sur l'Arc; Madrigal nocturne; Chasse a Valabre; Hraje Pařížské dechové kvinteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 22:20:00" d="2019-07-25 22:30:00"><n>Claude Debussy: Trois Chansons se Charles d'Orleans. Tři písně pro sólové hlasy a smíšený komorní sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Dieu! qu'il la fait bon regarder!; Quant j'ai ouy le tabourin, č. 2 (sólo mezzosoprán); Yver, vous n'estes qu'un villain, č. 3 (sóli); Zpívají Dervilla</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 22:30:00" d="2019-07-25 22:48:00"><n u="Arthur Honegger: Concerto da camera pro flétnu, anglický roh a smyčcový orchestr H">Arthur Honegger: Concerto da camera pro flétnu, anglický roh a smyčcový orchestr H 196</n><t>M</t>    <k>Allegretto amabile; Andante; Vivace; Hrají Auréle Nicolet (flétna), Heinz Holliger (anglický roh) a Akademie sv. Martina v polích, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 22:48:00" d="2019-07-25 23:11:00"><n>Maurice Ravel: Kašpar noci</n><t>M</t>    <k>Rusalka; Šibenice; Scarbo; Hraje Boris Krajný (klavír).; Vyrobeno v ČR</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 23:11:00" d="2019-07-25 23:27:00"><n>Francois Couperin: Koncert č. 4 e moll. Z Královských koncertů - Concerts Royaux</n><t>M</t>    <k>Prélude (Gravement); Allemande (Légérement); Courante francoise (Galamment); Courante á l'Italiene (Gayement); Sarabande (Trés tendrement); Rigaudon</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 23:27:00" d="2019-07-25 23:48:00"><n>Georges Bizet: Arlésanka. Suita č. 2 z hudby k dramatu Alfonse Daudeta</n><t>M</t>    <k>Pastorale. Andante sostenuto assai. Andantino. Tempo I; Intermezzo. Andante moderato ma con moto. Allegro moderato; Menuet. Andantino quasi Allegretto; Farandole</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-25 23:48:00" d="2019-07-26 00:00:00"><n>Francis Poulenc: La Courte Paille FP 178. Cyklus písní pro soprán a klavír</n><t>M</t>    <k>Le Sommeil; Quelle aventure!; La Reine de coeur; Ba, be, bi, bo, bu. č. 4; Les Anges musiciens; Le Carafon; Lune d'avril; Zpívá Felicity Lott (soprán)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 00:00:00" d="2019-07-26 00:05:00"><n>Richard Wagner: Lohengrin. Opera o třech dějstvích Předehra k 3. dějství</n><t>M</t>    <k>Hraje Clevelandský symfonický orchestr, řídí Franz Welser-Möst</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 00:05:00" d="2019-07-26 00:19:00"><n>Francesco Geminiani: Concerto grosso pro smyčcové nástroje a basso continuo č. 12 d moll. Přepracování Sonáty pro housle a basso continuo op. 5 č. 12 Arcangela Corelliho La Follia Téma a 23 variací</n><t>M</t>    <k>Hraje La Petite Bande, umělecký vedoucí Sigiswald Kuijken</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 00:19:00" d="2019-07-26 00:37:00"><n>Edvard Hagerup Grieg: Norské tance pro orchestr op. 35. Úprava - původní verze pro klavír pro čtyři ruce /1881/</n><t>M</t>    <k>Allegro marcato; Allegretto tranquillo e grazioso; Allegro moderato alla marcia; Allegro molto; Hrají Göteborgští symfonikové, řídí Neeme Järvi</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 00:37:00" d="2019-07-26 01:13:00"><n u="Felix Mendelssohn-Bartholdy: Smyčcový oktet Es dur op.">Felix Mendelssohn-Bartholdy: Smyčcový oktet Es dur op. 20</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato ma con fuoco; Andante; Scherzo. Allegro leggierissimo; Presto; Hrají Smetanovo kvarteto a Janáčkovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 01:13:00" d="2019-07-26 01:29:00"><n u="Pavel Haas: Suita pro hoboj a klavír op.">Pavel Haas: Suita pro hoboj a klavír op. 17</n><t>M</t>    <k>Furioso; Con fuoco; Moderato; Hrají Vilém Veverka (hoboj) a Ivo Kahánek (klavír).; Vyrobeno v ČR</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 01:29:00" d="2019-07-26 01:47:00"><n>Richard Strauss: Enšpíglova šibalství TrV 171 op. 28. Symfonická báseň ve formě ronda</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Bavorského rozhlasu, řídí Ferdinand Leitner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 01:47:00" d="2019-07-26 02:00:00"><n>Antonín Dvořák: Moravské dvojzpěvy B 69 op. 38. Cyklus písní na slova moravské lidové poezie pro soprán, alt a klavír</n><t>M</t>    <k>Možnost; Jablko; Věneček; Hoře; Život vojenský, č. 5 - (op. 32, B62,1876); Na tej naše streše, č. 6 - (B 118, 1881); Zpívají Simona Šaturová (soprán)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 02:00:00" d="2019-07-26 02:24:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Symfonie č. 29 A dur K 201 = K 186a</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Andante; Menuetto; Allegro con spirito; Hraje Amsterdam Mozart Players, řídí Jürgen Kussmaul</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 02:24:00" d="2019-07-26 02:44:00"><n>Gabriel Fauré: Caligula op. 52. Scénická hudba pro ženský sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>Fanfares, Marche et Choeur; Choeur; Air de danse; Mélodrame et Choeur; Mélodrame et Choeur; Zpívá Ensemble Vocal Alix Bourbon, hraje Orchestre du Capitole</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 02:44:00" d="2019-07-26 03:08:00"><n>Igor Stravinskij: Pulcinella. Suita z baletu na motivy G.B.Pergolesiho pro malý orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje Orpheus Chamber Orchestra</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 03:08:00" d="2019-07-26 03:37:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Vodní hudba F dur HWV 348. Suita pro orchestr č.">Georg Friedrich Händel: Vodní hudba F dur HWV 348. Suita pro orchestr č. 1</n><t>M</t>    <k>Hraje Academy of St.Martin in the Fields, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 03:37:00" d="2019-07-26 04:00:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Koncert pro klavír a orchestr č. 1 g moll op. 25.</n><t>M</t>    <k>Hrají Lang Lang a Chicagský symfonický orchestr, řídí Daniel Barenboim</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 04:00:00" d="2019-07-26 04:01:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 04:01:00" d="2019-07-26 04:02:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Air, 5. část z Vodní hudby D dur HWV">Georg Friedrich Händel: Air, 5. část z Vodní hudby D dur (Suita č. 2) HWV 349</n><t>M</t>    <k>Hraje Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 04:02:00" d="2019-07-26 04:07:00"><n u="Franz Schubert: Zastaveníčko. Píseň pro baryton a klavír D 957 č.">Franz Schubert: Zastaveníčko. Píseň pro baryton a klavír D 957 č. 4</n><t>M</t>    <k>Zpívá Bryn Terfel (baryton), hraje Malcolm Martineau (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 04:07:00" d="2019-07-26 04:10:00"><n>Albert Roussel: Symfonie č. 3 g moll. Vivace.</n><t>M</t>    <k>Hraje Brněnská filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 04:10:00" d="2019-07-26 04:14:00"><n>Joseph Haydn: Armida. Árie z opery</n><t>M</t>    <k>Zpívá Thomas Quasthoff, hraje Freiburger Barockorchester, řídí Gottfried von der Goltz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 04:14:00" d="2019-07-26 04:26:00"><n u="Fryderyk Chopin: Rondo. Vivace, 3. část z Koncertu pro klavír a orchestr č. 1 e moll op.">Fryderyk Chopin: Rondo. Vivace, 3. část z Koncertu pro klavír a orchestr č. 1 e moll op. 11</n><t>M</t>    <k>Hrají Claudio Arrau (klavír) a Londýnský filharmonický orchestr, řídí Eliahu Inbal</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 04:26:00" d="2019-07-26 04:30:00"><n u="Jean-Philippe Rameau: Gavotte &quot;Le Tambourin&quot;">Jean-Philippe Rameau: Gavotte &quot;Le Tambourin&quot; (skleněná harmonika)</n><t>M</t>    <k>Hraje Bruno Hoffmann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 04:30:00" d="2019-07-26 04:33:00"><n u="Eric Satie: Gymnopedie č.">Eric Satie: Gymnopedie č. 2</n><t>M</t>    <k>Hraje Aldo Ciccolini (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 04:33:00" d="2019-07-26 04:38:00"><n u="Ferdinand Ries: Rondino. Allegretto, 4. část ze Sonatiny pro dva klavíry C dur, op.">Ferdinand Ries: Rondino. Allegretto, 4. část ze Sonatiny pro dva klavíry C dur, op. 6</n><t>Q</t>    <k>Hrají Vasilij Primakov (klavír) a Susan Kagan (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 04:38:00" d="2019-07-26 04:46:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Symfonie č. 28 C dur K 200 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 04:46:00" d="2019-07-26 04:47:00"><n>Francois Couperin: La Pudeur, 2. část z cyklu Les Folies Francoises pro cembalo</n><t>M</t>    <k>Hraje Mitzi Meyerson (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 04:47:00" d="2019-07-26 04:56:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Romance pro housle a orchestr č. 2 F dur op.">Ludwig van Beethoven: Romance pro housle a orchestr č. 2 F dur op. 50</n><t>M</t>    <k>Hrají Anne Sophie Mutter (housle) a Filharmonie New York, řídí Kurt Masur</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 04:56:00" d="2019-07-26 05:01:00"><n>Heinrich Isaac: Fortuna desperata pro vokálně-instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Zpívá La Capella Reial de Catalunya, hraje Hesperion XXI, řídí Jordi Savall</k>  </p>
</a>
