<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="106" t="2020-05-15 05:10:18"><p id_tv="599" o="2020-05-22 05:02:00" d="2020-05-22 05:07:00"><n>Johann Sebastian Bach: Triová sonáta pro varhany č. 6, první věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Ivan Sokol (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 05:07:00" d="2020-05-22 05:11:00"><n u="Antonín Rejcha: Fuga č. 5 Allegretto G dur na téma J. S. Bacha ze Třiceti šest fug pro klavír op.">Antonín Rejcha: Fuga č. 5 Allegretto G dur na téma J. S. Bacha ze Třiceti šest fug pro klavír op. 36</n><t>M</t>    <k>Hraje Milan Langer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 05:11:00" d="2020-05-22 05:27:00"><n>Darius Milhaud: Vůl na střeše op. 58. Hudba k baletu Jeana Cocteaua</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Libor Pešek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 05:27:00" d="2020-05-22 05:30:00"><n>Adrian Willaert: Vecchie letrose. Villanella alla napolitana pro vokálně-instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Zpívá La Capella Reial de Catalunya, hraje Hesperion XXI, řídí Jordi Savall</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 05:30:00" d="2020-05-22 05:47:00"><n u="Hector Berlioz: Harold v horách, 1. část ze Symfonie Harold v Itálii, op.">Hector Berlioz: Harold v horách, 1. část ze Symfonie Harold v Itálii, op. 16</n><t>M</t>    <k>Hrají Pinchas Zukerman (viola) a Montrealský symfonický orchestr, řídí Charles Dutoit</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 05:47:00" d="2020-05-22 05:53:00"><n>Marin Marais:Le Feste Champetre pro housle, violu da gamba a cembalo</n><t>M</t>    <k>Hraje Trio Sonnerie</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 05:53:00" d="2020-05-22 06:00:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncertantní symfonie pro housle, violu a orchestr Es dur, 3.věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Josef Suk (viola), Ivan Ženatý (housle) a Pražská komorní filharmonie, řídí Jiří Bělohlávek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 06:00:00" d="2020-05-22 06:05:00"><n u="Domenico Scarlatti: Sonáta K">Domenico Scarlatti: Sonáta K 30</n><t>M</t>    <k>Hraje Siempre Nuevo</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 06:05:00" d="2020-05-22 06:14:00"><n u="Franz Schubert: Pstruh. Téma a variace z Klavírního kvintetu A dur op. 114 D">Franz Schubert: Pstruh. Téma a variace z Klavírního kvintetu A dur op. 114 D 667</n><t>M</t>    <k>Hrají András Schiff (klavír), Alois Posch (kontrabas) a Hagen Quartett</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 06:14:00" d="2020-05-22 06:22:00"><n>Gioacchino Rossini: Lazebník sevillský. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje National Philharmonic Orchestra, řídí Riccardo Chailly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 06:22:00" d="2020-05-22 06:31:00"><n>Jan Dismas Zelenka: Ouverture a 7 concertantních nástrojů, 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Camerata Bern</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 06:31:00" d="2020-05-22 06:36:00"><n u="Samuel Barber: The Virgin Martyrs. Píseň na verše Helen Waddell píseň pro ženský sbor a cappella op.8 č.">Samuel Barber: The Virgin Martyrs. Píseň na verše Helen Waddell(-ové) píseň pro ženský sbor a cappella op.8 č. 1</n><t>M</t>    <k>Zpívá Choir of Ormond College, University of Melbourne, řídí Douglas Lawrence</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 06:36:00" d="2020-05-22 06:46:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Egmont. Předehra k tragedii Johanna Wolfganga von Goethe, op.">Ludwig van Beethoven: Egmont. Předehra k tragedii Johanna Wolfganga von Goethe, op. 84</n><t>M</t>    <k>Hraje Gewandhausorchester Leipzig, řídí Kurt Masur</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 06:46:00" d="2020-05-22 06:57:00"><n>Gustav Mahler: Andante moderato, 2. část ze Symfonie č. 2 c moll Vzkříšení</n><t>M</t>    <k>Hraje Bostonský symfonický orchestr, řídí Seiji Ozawa</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 06:57:00" d="2020-05-22 07:02:00"><n>Heinrich Isaac: Innsbruck, ich muss dich lassen. Canzona pro vokálně-instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Zpívá Lieven Termont (baryton), hraje Capilla Flamenca</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 07:02:00" d="2020-05-22 07:07:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Malá noční hudba G dur K 525 4. věta Rondo</n><t>M</t>    <k>Hrají Virtuosi di Praga</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 07:07:00" d="2020-05-22 07:13:00"><n>Philippe de Monte: Magnificat. Duchovní skladba pro čtyři sólové mužské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Cinquecento</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 07:13:00" d="2020-05-22 07:17:00"><n u="Antonio Vivaldi: Allegro molto, 1. část z Koncertu pro dvě flétny,smyčcový orchestr a basso continuo C dur RV">Antonio Vivaldi: Allegro molto, 1. část z Koncertu pro dvě flétny,smyčcový orchestr a basso continuo C dur RV 533</n><t>M</t>    <k>Hrají Deborah Davis (flétna), Duke Dobing (flétna) a City of London Baroque Sinfonia, řídí Nicholas Kraemer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 07:17:00" d="2020-05-22 07:21:00"><n u="Václav Jan Tomášek: Erlkönig. Píseň pro mezzosoprán a klavír, op. 59 č.">Václav Jan Tomášek: Erlkönig. Píseň pro mezzosoprán a klavír, op. 59 č. 1</n><t>M</t>    <k>Zpívá Renata Pokupič (mezzosoprán), hraje Roger Vignoles (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 07:21:00" d="2020-05-22 07:23:00"><n u="Eric Satie: Gymnopedie č.">Eric Satie: Gymnopedie č. 2</n><t>M</t>    <k>Hraje Aldo Ciccolini (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 07:23:00" d="2020-05-22 07:26:00"><n>Sergej Prokofjev: Gavotta. Non troppo allegro, 3. část ze Symfonie č. 1 D dur op. 25 Klasická</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Zdeněk Košler</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 07:26:00" d="2020-05-22 07:33:00"><n u="Hector Berlioz: Strofy &quot;Premiers transports&quot; ze Dramatické symfonie Romeo a Julie, op.">Hector Berlioz: Strofy &quot;Premiers transports&quot; ze Dramatické symfonie Romeo a Julie, op. 17</n><t>M</t>    <k>Zpívá Janice Taylor (mezzosoprán), hraje Dalton Baldwin (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 07:33:00" d="2020-05-22 07:35:00"><n>Johann Joseph Fux: Marche, 1. část ze Serenády pro 2 hoboje, fagot, 2 klariny, 2 housle, violu a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hrají Concentus Musicus Wien, řídí Nikolaus Harnoncourt</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 07:35:00" d="2020-05-22 07:42:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Písně beze slov: Sešit 3, op. 38 č. 6 As dur Andante con moto</n><t>M</t>    <k>Hraje Walter Gieseking (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 07:42:00" d="2020-05-22 07:44:00"><n>Jacob Handl-Gallus: Musica noster amor. Šestihlasý madrigal</n><t>M</t>    <k>Zpívá Societas Incognitorum (brněnský vokální soubor), umělecký vedoucí Eduard Tomaštík</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 07:44:00" d="2020-05-22 07:49:00"><n>Joseph Haydn: Allegro, 3. část z Koncertu pro trubku a orchestr Es dur Hob VIIe:1</n><t>M</t>    <k>Hrají Hakan Hardenberger (trubka) a Academy of St Martin in the Fields, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 07:49:00" d="2020-05-22 07:54:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Pro Elišku. Bagatela pro klavír a moll WoO">Ludwig van Beethoven: Pro Elišku. Bagatela pro klavír a moll WoO 59</n><t>M</t>    <k>Hraje Alfred Brendel (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 07:54:00" d="2020-05-22 08:00:00"><n>Marc-Antoine Charpentier: O crux ave spes unica. Moteto pro dva sólové hlasy a instrumentální doprovod</n><t>M</t>    <k>Zpívají René Jacobs (kontratenor) a Judith Nelson (soprán), hraje Concerto Vocale, řídí René Jacobs</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 08:00:00" d="2020-05-22 08:13:00"><n>Francois Couperin: Koncert č. 1 G dur. Z Královských koncertů - Concerts Royaux</n><t>M</t>    <k>Prélude (Gravement); Allemande (Légérement); Sarabande (Mesuré); Gavotte (Notes égales et coulées); Gigue (Légérement); Menuet en Trio; Hrají Heinz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 08:13:00" d="2020-05-22 08:32:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Serenáda Es dur pro dva hoboje, dva klarinety, dva fagoty, dva lesní rohy a kontrabas Parthia - Serenade</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Poco adagio; Menuetto; Largo - Romanza poco allegro; Hraje Consortium Classicum</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 08:32:00" d="2020-05-22 09:49:00"><n>Niccolo Paganini: Dvacet čtyři capricií pro smyčcové kvatrteto op. 1. Úprava - původní verze pro sólové housle /1802 - 1817/</n><t>M</t>    <k>Capriccio č. 1 E dur. Andante; Capriccio č. 2 h moll. Moderato; Capriccio č. 3 e moll. Sostenuto - Presto; Capriccio č. 4 c moll. Maestoso; Capriccio</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 09:49:00" d="2020-05-22 10:10:00"><n u="Claude Debussy: Iberia. Z cyklu skladeb pro orchestr Images - Obrazy č.">Claude Debussy: Iberia. Z cyklu skladeb pro orchestr Images - Obrazy č. 2</n><t>M</t>    <k>Par les rues et par les chemins - Po ulicích a cestách; Les parfums de la nuit - Vůně noci; Le matin d'un jour de fete - Sváteční jitro; Hraje Česká</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 10:10:00" d="2020-05-22 10:54:00"><n>Franz Schubert: Sonáta pro klavír B dur</n><t>M</t>    <k>Molto moderato; Andante sostenuto; Scherzo - Allegro vivace con delicatezza; Allegro non troppo; Hraje Norbert Heller (klavír kladívkový)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 10:54:00" d="2020-05-22 11:43:00"><n>Johannes Brahms: Uherské tance</n><t>M</t>    <k>Allegro molto; Allegro non assai. Vivace; Allegretto; Poco sostenuto. Vivace; Allegro. Vivace; Vivace; Allegretto. Vivo; Presto; Allegro ma non troppo;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 11:43:00" d="2020-05-22 11:48:00"><n>Jan Josef Rösler: An die Entfernte</n><t>M</t>    <k>Zpívá Martina Janková (soprán), hraje Barbara Maria Willi (klavír kladívkový)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 11:48:00" d="2020-05-22 12:00:00"><n>Antonio Vivaldi: Koncert pro fagot, smyčcový orchestr a basso continuo B dur P 401 F VIII/1. RV 501 La notte Noc</n><t>M</t>    <k>Largo. Andante molto; Fantasmi. Presto; Presto; Il sonno; Sorge l'aurora. Allegro; Hrají František Herman (fagot), Juraj Alexander (violoncello), Alexander</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 12:00:00" d="2020-05-22 12:17:00"><n u="Jan Václav Antonín Stamic: Orchestrální trio č. 2 A dur op. 1 č. 2 pro smyčcový orchestr a basso continuo. Z cyklu Six Sonates a Trois parties concertantes op.">Jan Václav Antonín Stamic: Orchestrální trio č. 2 A dur op. 1 č. 2 pro smyčcový orchestr a basso continuo. Z cyklu Six Sonates a Trois parties concertantes op. 1</n><t>M</t>    <k>Allegro assai; Andante poco adagio; Menuet; Prestissimo; Hraje Komorní orchestr Nový Zéland, řídí Donald Armstrong</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 12:17:00" d="2020-05-22 12:54:00"><n u="Antonín Dvořák: Koncert pro klavír a orchestr g moll B 63 op.">Antonín Dvořák: Koncert pro klavír a orchestr g moll B 63 op. 33</n><t>M</t>    <k>Allegro agitato; Andante sostenuto; Finale. Allegro con fuoco; Hrají Rudolf Firkušný (klavír) a členové Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 12:54:00" d="2020-05-22 13:19:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Sonáta pro housle a klavír A dur K">Wolfgang Amadeus Mozart: Sonáta pro housle a klavír A dur K 526</n><t>M</t>    <k>Hrají Itzhak Perlman (housle) a Daniel Barenboim (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 13:19:00" d="2020-05-22 13:39:00"><n>Georg Philipp Telemann: Suita pro violu da gamba, smyčcové nástroje a basso continuo D dur TWV 55:D6</n><t>M</t>    <k>Ouverture; La Trompette; Sarabande; Rondeau; Bourrée; Courante - Double; Gigue; Hrají Jordi Savall (viola da gamba) a Le Concert des Nations, řídí Jordi Savall</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 13:39:00" d="2020-05-22 14:06:00"><n>Antonín Dvořák: Zlatý kolovrat B 197 op. 109. Symfonická báseň podle balady K.J.Erbena</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 14:06:00" d="2020-05-22 14:26:00"><n>Ferenc Liszt: Fantazie na motivy Belliniho opery Puritáni</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Panenka (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 14:26:00" d="2020-05-22 14:48:00"><n>Ottorino Respighi: Rossiniana. Suita pro orchestr podle cyklu pro klavír Les petits riens Rossiniho.</n><t>M</t>    <k>Allegretto - Andantino - Allegretto; Lamento. Andantino maestoso; Intermezzo. Allegretto moderato - Poco piu mosso - Tempo 1; Tarantella</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 14:48:00" d="2020-05-22 15:24:00"><n u="Petr Iljič Čajkovskij: Koncert pro klavír a orchestr č. 1 b moll op.">Petr Iljič Čajkovskij: Koncert pro klavír a orchestr č. 1 b moll op. 23</n><t>M</t>    <k>Allegro non troppo e molto maestoso - Allegro con spirito; Andantino semplice - Prestissimo - Tempo 1; Allegro con fuoco; Hrají Beatrice Rana (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 15:24:00" d="2020-05-22 16:00:00"><n u="Antonín Dvořák: Sextet pro dvoje housle, dvě violy a dvě violoncella A dur B 80 op.">Antonín Dvořák: Sextet pro dvoje housle, dvě violy a dvě violoncella A dur B 80 op. 48</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Dumka. Poco allegretto; Furiant. Presto; Finale. Tema con variazioni. Allegretto grazioso, quasi andantino; Hrají Josef Suk (viola)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 16:00:00" d="2020-05-22 16:03:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 16:03:00" d="2020-05-22 16:08:00"><n>Antonín Dvořák: Árie Purkrabíhor z 1. dějství opery Jakobín</n><t>M</t>    <k>Zpívají Karel Berman (bas) a Kühnův smíšený sbor, sbormistr Pavel Kühn, hraje Státní filharmonie Brno, řídí Jiří Pinkas</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 16:08:00" d="2020-05-22 16:12:00"><n u="Ronald Binge: Scherzo pro orchestr">Ronald Binge: Scherzo pro orchestr (...&quot;alla Beethoven&quot;...)</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Slovenského rozhlasu v Bratislavě, řídí Ernest Tomlinson</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 16:12:00" d="2020-05-22 16:21:00"><n>Ludwig van Beethoven: Sonáta pro klavír č. 27 e moll op. 90, 2.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Ivan Moravec (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 16:21:00" d="2020-05-22 16:26:00"><n u="Bedřich Smetana: Dvě vdovy Árie z 2. dějství">Bedřich Smetana: Dvě vdovy Árie z 2. dějství (Mumlal)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Eduard Haken (bas), hraje Orchestr Národního divadla v Praze, řídí Jaroslav Krombholc</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 16:26:00" d="2020-05-22 16:34:00"><n u="Johann Sebastian Bach: from Cantata BWV 146 &quot;Wir müssen durch viel Trübsal&quot;">Johann Sebastian Bach: (Allegro) from Cantata BWV 146 &quot;Wir müssen durch viel Trübsal&quot;</n><t>M</t>    <k>Hraje Accademia Bizantina, řídí Ottavio Dantone</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 16:34:00" d="2020-05-22 16:42:00"><n u="Igor Stravinskij: Příběh vojáka - Tři tance">Igor Stravinskij: Příběh vojáka - Tři tance (tango, valčík a ragtime)</n><t>M</t>    <k>Hraje Komorní harmonie, řídí Libor Pešek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 16:42:00" d="2020-05-22 16:47:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Cosi fan tutte Árie z 1. dějství">Wolfgang Amadeus Mozart: Cosi fan tutte Árie z 1. dějství (Ferrando)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Alfredo Kraus (tenor), hraje Londýnský filharmonický orchestr, řídí Karl Böhm</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 16:47:00" d="2020-05-22 16:55:00"><n u="Jean-Baptiste Lully: Chaconne d'Amadis, 3. část z Diverimenta">Jean-Baptiste Lully: Chaconne d'Amadis, 3. část z Diverimenta II.</n><t>M</t>    <k>Hraje Capriccio Stravagante</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 16:55:00" d="2020-05-22 17:02:00"><n>Antonio Salieri: Sinfonia La fiera di Venezia</n><t>M</t>    <k>Hraje Prague Sinfonia Orchestra, řídí Christian Benda</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 17:02:00" d="2020-05-22 17:06:00"><n>Giovanni Pierluigi da Palestrina: Laudate Dominum omnes gentes. Duchovní moteto pro smíšené hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Regensburger Domchor, řídí Theobald Schrems</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 17:06:00" d="2020-05-22 17:08:00"><n>Louis Marchand: Fuga pro varhany</n><t>M</t>    <k>Hraje Frédéric Desenclos (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 17:08:00" d="2020-05-22 17:18:00"><n>Joseph Haydn: Andante, 2. část ze Symfonie č. 101 D dur Hob I:101 Hodiny</n><t>M</t>    <k>Hraje Pražský komorní orchestr</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 17:18:00" d="2020-05-22 17:25:00"><n>Arnold Schönberg: 5 orchestrálních kusů op. 16 část Vergangenes, Ze zašlých časů</n>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí James Levine</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 17:25:00" d="2020-05-22 17:31:00"><n>Claudio Monteverdi: Quando l'Alba in Oriente</n><t>M</t>    <k>Hraje Concerto delle Dame di Ferrara, řídí Sergio Vartolo</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 17:31:00" d="2020-05-22 17:43:00"><n>Richard Wagner: Bludný Holanďan WWV 63. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje New York Philharmonic Orchestra, řídí Giuseppe Sinopoli</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 17:43:00" d="2020-05-22 17:45:00"><n u="Jeremiah Clarke: 5. část Rondo - Pochod prince dánského ze Suity pro trubku a orchestr">Jeremiah Clarke: 5. část Rondo - Pochod prince dánského (Trumpet Voluntary) ze Suity pro trubku a orchestr</n><t>M</t>    <k>Hrají John Wallace (trubka), The Wallace Collection a The English String Orchestra, řídí William Boughton</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 17:45:00" d="2020-05-22 17:52:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Rondo. Molto allegro z Koncert pro klavír a orchestr č. 2 B dur op.">Ludwig van Beethoven: Rondo. Molto allegro z Koncert pro klavír a orchestr č. 2 B dur op. 19</n><t>M</t>    <k>Hrají Steven Lubin (klavír) a Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 17:52:00" d="2020-05-22 18:00:00"><n u="Robert Schumann: Toccata op.">Robert Schumann: Toccata op. 7</n><t>M</t>    <k>Hraje Květoslava Novotná (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 18:00:00" d="2020-05-22 18:05:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Recitativ a duet Zerliny a Dona Giovanniho z 1. dějství opery Don Giovanni K">Wolfgang Amadeus Mozart: Recitativ a duet Zerliny a Dona Giovanniho z 1. dějství opery Don Giovanni K 527</n><t>M</t>    <k>Zpívají Cecilia Bartoli (mezzosoprán) a Bryn Terfel (baryton), hraje Orchestra dell'Accademia Nazionale di Santa Cecilia, řídí Myung-Whun Chung</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 18:05:00" d="2020-05-22 18:11:00"><n u="Domenico Scarlatti: Sonáta K">Domenico Scarlatti: Sonáta K 209</n><t>M</t>    <k>Hraje Siempre Nuevo</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 18:11:00" d="2020-05-22 18:13:00"><n>Nikolaj Rimskij-Korsakov: Let čmeláka z opery Pohádka o caru Saltánovi</n><t>M</t>    <k>Hraje Philharmonia Orchestra, řídí Vladimir Ashkenazy</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 18:13:00" d="2020-05-22 18:18:00"><n>Bedřich Smetana: Árie Kaliny z 2. dějství opery Tajemství</n><t>M</t>    <k>Zpívá Václav Zítek (baryton), hraje Symfonický orchestr Čs. rozhlasu v Praze, řídí Miloš Konvalinka</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 18:18:00" d="2020-05-22 18:22:00"><n u="Antonio Vivaldi: Allegro molto, 3. část z Koncertu pro sopraninovou zobcovou flétnu, smyčce a basso cont. C dur RV">Antonio Vivaldi: Allegro molto, 3. část z Koncertu pro sopraninovou zobcovou flétnu, smyčce a basso cont. C dur RV 443</n><t>M</t>    <k>Hrají Peter Holtslag (zobcová flétna) a The Parley Of Instruments</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 18:22:00" d="2020-05-22 18:26:00"><n>Benjamin Britten: Simple Symphony, 2.věta, Hraj pizzicatto</n><t>M</t>    <k>Hraje Orpheus Chamber Orchestra</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 18:26:00" d="2020-05-22 18:28:00"><n>Joseph Haydn: Orlando Paladino. Árie z opery.</n><t>M</t>    <k>Zpívá Thomas Quasthoff, hraje Freiburger Barockorchester, řídí Gottfried von der Goltz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 18:28:00" d="2020-05-22 18:36:00"><n u="Johannes Brahms: Poco allegretto, 3. část ze Symfonie č. 3 F dur op.">Johannes Brahms: Poco allegretto, 3. část ze Symfonie č. 3 F dur op. 90</n><t>M</t>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Claudio Abbado</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 18:36:00" d="2020-05-22 18:38:00"><n>Orlando di Lasso: Matona, mia cara. Canzona pro mužské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá The Hilliard Ensemble</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 18:38:00" d="2020-05-22 18:45:00"><n u="Antonín Rejcha: Fuga č. 3 Molto moderato f moll na téma J. Haydna ze Třiceti šesti fug pro klavír op.">Antonín Rejcha: Fuga č. 3 Molto moderato f moll na téma J. Haydna ze Třiceti šesti fug pro klavír op. 36</n><t>M</t>    <k>Hraje Milan Langer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 18:45:00" d="2020-05-22 18:51:00"><n>J. S. Bach: Braniborský koncert č. 3 G dur BWV1048, výběr</n><t>M</t>    <k>Hraje Musica Florea, řídí Marek Štryncl</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 18:51:00" d="2020-05-22 18:56:00"><n>Johann Nepomuk Hummel: Rondo. Allegro molto, 3. část z Koncertu pro trubku a orchestr Es dur</n><t>M</t>    <k>Hrají Maurice André (trubka) a Pařížský orchestrální soubor, řídí Jean Pierre Wallez</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 18:56:00" d="2020-05-22 19:02:00"><n>Carl Luython: Missa Basim: Caesar vive!. Ze slavnostní mše na počest Jeho Císařské Milosti Hudba pro císaře Rudolfa II Credo</n><t>M</t>    <k>Zpívá Fraternitas Litteratorum, hraje Martin Horyna (varhany), řídí Martin Horyna, umělecký vedoucí Stanislav Předota</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 19:02:00" d="2020-05-22 19:07:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Passacaille, 6. část ze Suity pro cembalo č. 7 g moll HWV">Georg Friedrich Händel: Passacaille, 6. část ze Suity pro cembalo č. 7 g moll HWV 432</n><t>M</t>    <k>Hraje Paul Nicholson (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 19:07:00" d="2020-05-22 19:11:00"><n u="Franz Schubert: An die Musik. Píseň pro baryton a klavír D">Franz Schubert: An die Musik. Píseň pro baryton a klavír D 547</n><t>M</t>    <k>Zpívá Dietrich Fischer-Dieskau (baryton), hraje Gerald Moore (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 19:11:00" d="2020-05-22 19:22:00"><n>Joaquín Rodrigo: Concierto de Aranjuez, 2. věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Julian Bream (kytara) a Evropský komorní orchestr, řídí sir John Eliot Gardiner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 19:22:00" d="2020-05-22 19:28:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Konstanze... O wie ängstlich. Árie Belmonta z 1. dějství opery Únos ze serailu, K">Wolfgang Amadeus Mozart: Konstanze... O wie ängstlich. Árie Belmonta z 1. dějství opery Únos ze serailu, K 384</n><t>M</t>    <k>Zpívá Plácido Domingo st. (tenor), hraje Münchner Rundfunkorchester, řídí Eugene Kohn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 19:28:00" d="2020-05-22 19:33:00"><n>Antonín Dvořák: Předehra ke 3. dějství opery Čert a Káča</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie , řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 19:33:00" d="2020-05-22 19:40:00"><n>Marin Marais: Les Voix humaines pro 2 violy da gamba</n><t>M</t>    <k>Hrají Alison Crum (viola da gamba), Susanna Pell (viola da gamba) a Le Spectre de la Rose</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 19:40:00" d="2020-05-22 19:53:00"><n>Franz Danzi: Fantazie pro klarinet a orchestr. Na téma La ci darem la mano z Mozartovy opery Don Giovanni</n><t>M</t>    <k>Hrají Sabine Meyer (klarinet) a Württemberský komorní orchestr, řídí Jörg Faerber</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 19:53:00" d="2020-05-22 20:00:00"><n u="Adrian Willaert: Pater Noster pro smíšený sbor a cappella">Adrian Willaert: Pater Noster (Otče náš) pro smíšený sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Netherlands Chamber Choir, sbormistr Paul van Nevel</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 20:00:00" d="2020-05-22 20:09:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Alexander's Feast Or The Power Of Musick HWV 75. Óda k poctě sv. Cecilie">Georg Friedrich Händel: Alexander's Feast Or The Power Of Musick HWV 75. Óda k poctě sv. Cecilie (kantáta) pro sóla, sbor a orchestr o dvou částech Árie z 2. části (bas)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Christopher Purves (bas), hraje Arcangelo, řídí Jonathan Cohen</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 20:09:00" d="2020-05-22 20:31:00"><n>Maurice Ravel: Koncert pro klavír a orchestr G dur</n><t>M</t>    <k>Allegramente; Adagio assai; Presto; Hrají Martha Argerich (klavír) a Berlínští filharmonikové, řídí Claudio Abbado</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 20:31:00" d="2020-05-22 20:58:00"><n>Karlheinz Stockhausen: Tierkreis. Cyklus skladeb pro trubku a varhany.</n><t>M</t>    <k>Wassermann - Vodnář. Uranus; Fische - Ryby. Jupiter / Neptun; Widder - Beran. Mars; Stier - Býk. Venus; Zwillinge - Blíženci. Merkur; Krebs - Rak. Mond; Löwe - Lev</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 20:58:00" d="2020-05-22 21:47:00"><n>Bohuslav Martinů: Kytice H 260. Cyklus skladeb na lidové texty pro sóla, smíšený sbor, dětský sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>Předehra; Sestra travička; Selanka; Kravarky - volání pasaček; Intráda; Koleda; Milá nad rodinu; Člověk a smrt; Zpívají Libuše Domanínská (soprán)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 21:47:00" d="2020-05-22 22:12:00"><n u="Karol Szymanowski: Tři kusy pro klavír op. 34 Masques">Karol Szymanowski: Tři kusy pro klavír op. 34 Masques (Masky)</n><t>M</t>    <k>Shéhérazade; Tantris le Bouffon; Sérénade de Don Juan; Hraje Elžbieta Wiedner-Zajac</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 22:12:00" d="2020-05-22 22:46:00"><n>Krzysztof Penderecki: Concerto grosso pro tři violoncella a orchestr. Jednověté</n><t>M</t>    <k>Hrají Andrzej Bauer (violoncello), Bartosz Koziak (violoncello), Rafal Kwiatkowski (violoncello) a Národní symfonický orchestr Polského rozhlasu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 22:46:00" d="2020-05-22 23:11:00"><n>Ludwig van Beethoven: Eroica-Variationen pro klavír Es dur op. 35. Patnáct variací a fuga</n><t>M</t>    <k>Hraje Alfred Brendel (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 23:11:00" d="2020-05-22 23:52:00"><n>Josef Suk nejst.: Epilog op. 37. Symfonická skladba pro soprán, baryton, bas, smíšený sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>I. Adagio; Non troppo adagio; Vivace; Andante semplice; II. A tempo; III. Allegro appassionato; IV. Adagio maestoso; V. Adagio molto tranquillo; Zpívají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-22 23:52:00" d="2020-05-23 00:00:00"><n u="František Ondříček: Nokturno op.">František Ondříček: Nokturno op. 17</n><t>M</t>    <k>Hrají Václav Snítil (housle) a Josef Hála (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 00:00:00" d="2020-05-23 00:17:00"><n u="Jan Václav Antonín Stamic: Orchestrální trio č. 2 A dur op. 1 č. 2 pro smyčcový orchestr a basso continuo. Z cyklu Six Sonates a Trois parties concertantes op.">Jan Václav Antonín Stamic: Orchestrální trio č. 2 A dur op. 1 č. 2 pro smyčcový orchestr a basso continuo. Z cyklu Six Sonates a Trois parties concertantes op. 1</n><t>M</t>    <k>Allegro assai; Andante poco adagio; Menuet; Prestissimo; Hraje Komorní orchestr Nový Zéland, řídí Donald Armstrong</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 00:17:00" d="2020-05-23 00:54:00"><n u="Antonín Dvořák: Koncert pro klavír a orchestr g moll B 63 op.">Antonín Dvořák: Koncert pro klavír a orchestr g moll B 63 op. 33</n><t>M</t>    <k>Allegro agitato; Andante sostenuto; Finale. Allegro con fuoco; Hrají Rudolf Firkušný (klavír) a členové Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 00:54:00" d="2020-05-23 01:19:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Sonáta pro housle a klavír A dur K">Wolfgang Amadeus Mozart: Sonáta pro housle a klavír A dur K 526</n><t>M</t>    <k>Hrají Itzhak Perlman (housle) a Daniel Barenboim (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 01:19:00" d="2020-05-23 01:39:00"><n>Georg Philipp Telemann: Suita pro violu da gamba, smyčcové nástroje a basso continuo D dur TWV 55:D6</n><t>M</t>    <k>Ouverture; La Trompette; Sarabande; Rondeau; Bourrée; Courante - Double; Gigue; Hrají Jordi Savall (viola da gamba) a Le Concert des Nations, řídí Jordi Savall</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 01:39:00" d="2020-05-23 02:06:00"><n>Antonín Dvořák: Zlatý kolovrat B 197 op. 109. Symfonická báseň podle balady K.J.Erbena</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 02:06:00" d="2020-05-23 02:26:00"><n>Ferenc Liszt: Fantazie na motivy Belliniho opery Puritáni</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Panenka (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 02:26:00" d="2020-05-23 02:48:00"><n>Ottorino Respighi: Rossiniana. Suita pro orchestr podle cyklu pro klavír Les petits riens Rossiniho.</n><t>M</t>    <k>Allegretto - Andantino - Allegretto; Lamento. Andantino maestoso; Intermezzo. Allegretto moderato - Poco piu mosso - Tempo 1; Tarantella</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 02:48:00" d="2020-05-23 03:24:00"><n u="Petr Iljič Čajkovskij: Koncert pro klavír a orchestr č. 1 b moll op.">Petr Iljič Čajkovskij: Koncert pro klavír a orchestr č. 1 b moll op. 23</n><t>M</t>    <k>Allegro non troppo e molto maestoso - Allegro con spirito; Andantino semplice - Prestissimo - Tempo 1; Allegro con fuoco; Hrají Beatrice Rana (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 03:24:00" d="2020-05-23 04:00:00"><n u="Antonín Dvořák: Sextet pro dvoje housle, dvě violy a dvě violoncella A dur B 80 op.">Antonín Dvořák: Sextet pro dvoje housle, dvě violy a dvě violoncella A dur B 80 op. 48</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Dumka. Poco allegretto; Furiant. Presto; Finale. Tema con variazioni. Allegretto grazioso, quasi andantino; Hrají Josef Suk (viola)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 04:00:00" d="2020-05-23 04:13:00"><n>Francois Couperin: Koncert č. 1 G dur. Z Královských koncertů - Concerts Royaux</n><t>M</t>    <k>Prélude (Gravement); Allemande (Légérement); Sarabande (Mesuré); Gavotte (Notes égales et coulées); Gigue (Légérement); Menuet en Trio; Hrají Heinz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 04:13:00" d="2020-05-23 04:32:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Serenáda Es dur pro dva hoboje, dva klarinety, dva fagoty, dva lesní rohy a kontrabas Parthia - Serenade</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Poco adagio; Menuetto; Largo - Romanza poco allegro; Hraje Consortium Classicum</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 04:32:00" d="2020-05-23 05:49:00"><n>Niccolo Paganini: Dvacet čtyři capricií pro smyčcové kvatrteto op. 1. Úprava - původní verze pro sólové housle /1802 - 1817/</n><t>M</t>    <k>Capriccio č. 1 E dur. Andante; Capriccio č. 2 h moll. Moderato; Capriccio č. 3 e moll. Sostenuto - Presto; Capriccio č. 4 c moll. Maestoso; Capriccio</k>  </p>
</a>
