<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="105" t="2019-07-20 01:37:00"><p id_tv="599" o="2019-07-26 05:01:00" d="2019-07-26 05:06:00"><n u="Johann Sebastian Bach: Christ, unser Herr, zum Jordan kam BWV 684. Chorál pro varhany">Johann Sebastian Bach: Christ, unser Herr, zum Jordan kam BWV 684. Chorál pro varhany (Choralbearbeitungen aus dem dritten Teil der Clavier-Übung)</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Kalfus (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 05:06:00" d="2019-07-26 05:11:00"><n>Johann Nepomuk Hummel: Rondo. Allegro molto, 3. část z Koncertu pro trubku a orchestr Es dur</n><t>M</t>    <k>Hrají Maurice André (trubka) a Pařížský orchestrální soubor, řídí Jean Pierre Wallez</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 05:11:00" d="2019-07-26 05:16:00"><n>Ronald Binge: Alžbětinská serenáda pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Slovenského rozhlasu v Bratislavě, řídí Ernest Tomlinson</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 05:16:00" d="2019-07-26 05:19:00"><n>Josquin des Pres: In te Domine speravi. Duchovní píseň na text z hymnu Te Deum Laudamus pro soprán a loutnu</n><t>M</t>    <k>Zpívá Julianne Baird (soprán), hraje Ronn McFarlane (loutna)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 05:19:00" d="2019-07-26 05:30:00"><n>Richard Wagner: Předehra k opeře Mistři pěvci norimberští</n><t>M</t>    <k>Hraje Philadephia orchestra, řídí Christian Thielemann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 05:30:00" d="2019-07-26 05:35:00"><n>Antonio Vivaldi: Čtvero ročních dob, Jaro, 1.věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Anne Sophie Mutter (housle) a Trondheim Soloists</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 05:35:00" d="2019-07-26 05:38:00"><n>Leroy Anderson: Promenáda pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje BBC Concert Orchestra, řídí Leonard Slatkin</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 05:38:00" d="2019-07-26 05:44:00"><n u="Ferenc Liszt: La Campanella. Etuda č. 3 pro klavír z cyklu Six Grandes études de Paganini S">Ferenc Liszt: La Campanella. Etuda č. 3 pro klavír z cyklu Six Grandes études de Paganini S 141</n><t>M</t>    <k>Hraje Jenö Jandó (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 05:44:00" d="2019-07-26 05:50:00"><n>Jan Dismas Zelenka: Triová sonáta č. 5, 3.věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Heinz Holliger (hoboj), Maurice Bourgue (hoboj), Christiane Jaccotett (cembalo), Lucio Buccarella (kontrabas) a Klaus Thunemann (fagot)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 05:50:00" d="2019-07-26 05:55:00"><n>Jan Václav Hugo Voříšek: Mše B dur, Benedictus</n><t>M</t>    <k>Zpívá Pražský komorní sbor, hraje Virtuosi di Praga, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 05:55:00" d="2019-07-26 06:05:00"><n>Ferdinand Ries: Die Braut von Messina op. 162. Předehra k dramatu Friedricha Schillera</n><t>M</t>    <k>Hraje Kölner Rundfunk-Sinfonie-Orchester, řídí Howard Griffiths</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 06:05:00" d="2019-07-26 06:08:00"><n>Johann Joseph Fux: Guigue, 2. část ze Serenády pro 2 hoboje, fagot, 2 klariny, 2 housle, violu a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hraje Concentus Musicus Wien, řídí Nikolaus Harnoncourt</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 06:08:00" d="2019-07-26 06:16:00"><n>Gaetano Donizetti: Regnava nel silenzio. Árie Lucie z 1. dějství opery Lucie z Lammermooru</n><t>M</t>    <k>Zpívá Cheryl Studer (soprán), hraje Münchner Rundfunkorchester, řídí Gabriele Ferro</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 06:16:00" d="2019-07-26 06:19:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Písně beze slov: Sešit 5, op. 62 č. 1 G dur Andante espressivo</n><t>M</t>    <k>Hraje Walter Gieseking (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 06:19:00" d="2019-07-26 06:22:00"><n>Louis Marchand: Prelude, 1. část ze Suity pro cembalo g moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Blandine Verlet (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 06:22:00" d="2019-07-26 06:26:00"><n u="Samuel Barber: The Virgin Martyrs. Píseň na verše Helen Waddell píseň pro ženský sbor a cappella op.8 č.">Samuel Barber: The Virgin Martyrs. Píseň na verše Helen Waddell(-ové) píseň pro ženský sbor a cappella op.8 č. 1</n><t>M</t>    <k>Zpívá Choir of Ormond College, University of Melbourne, řídí Douglas Lawrence</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 06:26:00" d="2019-07-26 06:32:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Malá noční hudba G dur K 525 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Virtuosi di Praga</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 06:32:00" d="2019-07-26 06:34:00"><n>Giacomo Puccini: Ch'ella mi creda libero. Árie Johnsona z 3.dějství opery Děvče ze zlatého západu</n><t>M</t>    <k>Zpívá Luciano Pavarotti (tenor), hraje National Philharmonic Orchestra, řídí Oliviero De Fabritiis</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 06:34:00" d="2019-07-26 06:38:00"><n>Pierre Attaingnant: Tourdion. Pavana a gaillarda pro sólovou loutnu</n><t>M</t>    <k>Hraje András Kecskés (loutna)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 06:38:00" d="2019-07-26 06:46:00"><n>Robert Schumann: Arabeska pro klavír C dur op. 18. Jednovětá</n><t>M</t>    <k>Leicht und zart; Minore 1. Etwas langsamer; Minore 2. Etwas langsamer; Zum Schluss. Coda. Langsam; Hraje Maria Joao Pires (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 06:46:00" d="2019-07-26 06:50:00"><n>.</n><t>M</t>    <k>Pořad o klasické hudbě</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 06:50:00" d="2019-07-26 06:54:00"><n>Antonio Salieri: Sinfonia z divadelního divertimenta</n><t>M</t>    <k>Hraje Prague Sinfonia Orchestra, řídí Christian Benda</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 06:54:00" d="2019-07-26 06:57:00"><n>Jacob Regnart: Du hast mich sollen nemen. Madrigal pro mužské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Cinquecento</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 06:57:00" d="2019-07-26 07:00:00"><n u="Antonio Vivaldi: Allegro molto, 3. část z Koncertu pro sopraninovou zobcovou flétnu, smyčce a basso cont. C dur RV">Antonio Vivaldi: Allegro molto, 3. část z Koncertu pro sopraninovou zobcovou flétnu, smyčce a basso cont. C dur RV 443</n><t>M</t>    <k>Hrají Peter Holtslag (zobcová flétna) a The Parley Of Instruments</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 07:00:00" d="2019-07-26 07:02:00"><n>Johann Baptist Cramer: Etudy pro klavír: č. 5 Vivace a moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Petr Jiříkovský (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 07:02:00" d="2019-07-26 07:10:00"><n>Charles-Marie Widor: Symfonie pro varhany č. 5 op. 42 č. 1 Toccata, 5. část</n><t>M</t>    <k>Hraje Peter Hurford (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 07:10:00" d="2019-07-26 07:14:00"><n>Joseph Haydn: Allegro, 3. část z Koncertu pro trubku a orchestr Es dur Hob VIIe:1</n><t>M</t>    <k>Hrají Hakan Hardenberger (trubka) a Academy of St Martin in the Fields, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 07:14:00" d="2019-07-26 07:22:00"><n u="Bedřich Smetana: Allegro vivo appassionato ze Smyčcového kvartetu č. 1 e moll Z mého života">Bedřich Smetana: Allegro vivo appassionato ( 1. věta ) ze Smyčcového kvartetu č. 1 e moll Z mého života</n><t>M</t>    <k>Hraje Panochovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 07:22:00" d="2019-07-26 07:27:00"><n>Jean-Baptiste Lully: Regina Coeli. Moteto pro 3 sopránové hlasy a instrumentální doprovod</n><t>M</t>    <k>Zpívají Monique Zanetti (soprán), Arlette Steyer (soprán) a Marie Boyer (mezzosoprán), hrají Les Arts Florissants, řídí William Christie</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 07:27:00" d="2019-07-26 07:34:00"><n>Dmitrij Šostakovič: Symfonie č. 10, 2.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Chicagský symfonický orchestr, řídí Antoni Wit</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 07:34:00" d="2019-07-26 07:37:00"><n>Giovanni Pierluigi da Palestrina: Laudate Dominum omnes gentes. Duchovní moteto pro smíšené hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Regensburger Domchor, řídí Theobald Schrems</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 07:37:00" d="2019-07-26 07:46:00"><n>Ludwig van Beethoven: Sonáta pro klavír č. 27 e moll op. 90, 2.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Ivan Moravec (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 07:46:00" d="2019-07-26 07:50:00"><n u="Václav Jan Tomášek: Ekloga e moll pro klavír, op. 35 č.">Václav Jan Tomášek: Ekloga e moll (Presto) pro klavír, op. 35 č. 5</n><t>M</t>    <k>Hraje Milan Langer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 07:50:00" d="2019-07-26 08:01:00"><n>Georg Friedrich Händel: For unto us a Child Is Born. Sbor z oratoria Mesiáš</n><t>M</t>    <k>Zpívá The Choir of the English Concert, hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 08:01:00" d="2019-07-26 08:32:00"><n u="Václav Jan Tomášek: Koncert pro klavír a orchestr č. 2 Es dur op.">Václav Jan Tomášek: Koncert pro klavír a orchestr č. 2 Es dur op. 20</n><t>M</t>    <k>Allegro con brio; Adagio ma non troppo; Allegro assai; Hraje Symfonický orchestr Českého rozhlasu: Jan Simon (klavír), řídí Vladimír Válek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 08:32:00" d="2019-07-26 08:47:00"><n>Georg Friedrich Händel: Acis a Galatea HWV 49b. Serenata o dvou dějstvích pro sóla, sbor a orchestr /výběr/</n><t>M</t>    <k>Overture; 2. dějstvi - Recitativ accompagnato - (Polyphemus); 2. dějství - Árie - (Polyphemus); 2. dějství - Recitativ - (Polyphemus, Galatea);</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 08:47:00" d="2019-07-26 09:08:00"><n u="František Vincenc Kramář: Kvartet pro klarinet, housle, violu a violoncello Es dur P IX/5 op.">František Vincenc Kramář: Kvartet pro klarinet, housle, violu a violoncello Es dur P IX/5 op. 69</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Andante. Allegretto; Rondo. Moderato; Hrají Jan Mach (klarinet) a Zemlinského kvarteto (členové).; Vyrobeno v ČR</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 09:08:00" d="2019-07-26 09:19:00"><n u="Giovanni Bononcini: Sinfonia decima pro dvě trubky a varhany op.">Giovanni Bononcini: Sinfonia decima pro dvě trubky a varhany op. 3</n><t>M</t>    <k>Adagio; Allegro; Grave; Vivace; Adagio; Largo. Allegro; Hrají Zdeněk Šedivý ml. (trubka), Jiří Šedivý (trubka) a Aleš Bárta (varhany).; Vyrobeno v ČR</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 09:19:00" d="2019-07-26 09:47:00"><n u="Darius Milhaud: Koncert pro housle a orchestr č. 2 op.">Darius Milhaud: Koncert pro housle a orchestr č. 2 op. 263</n><t>M</t>    <k>Dramatique. Récitatif - Animé; Lent et sombre; Emporté; Hrají André Gertler (housle) a Symfonický orchestr hlavního města Prahy FOK, řídí Václav Smetáček</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 09:47:00" d="2019-07-26 10:34:00"><n>Ludwig van Beethoven: Písně. Výběr</n><t>M</t>    <k>Sechs Gesänge; Drei Gesänge; Acht Lieder; Sechs Gesänge; Adelaide; Sechs Lieder; Acht Lieder; An die Hoffnung; Zpívá Hermann Prey (baryton), hraje Wolfgang</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 10:34:00" d="2019-07-26 11:22:00"><n>Richard Strauss: Ein Heldenleben TrV 190 op. 40. Symfonická báseň pro velký orchestr</n><t>M</t>    <k>Der Held; Des Helden Wildersacher; Des Helden Gefährtin; Des Helden Walstatt; Des Helden Friedenswerke; Des Helden Weltflucht und Vollendung; Hraje</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 11:22:00" d="2019-07-26 12:01:00"><n>Johann Sebastian Bach: Die Himmel erzählen die Ehre Gottes BWV 76. Chrámová kantáta</n><t>M</t>    <k>Coro (soprán, alt, tenor, bas); Recitativ (tenor); Árie (soprán); Recitativ (bas); Árie (bas); Recitativ (alt); Chorál (sbor); Sinfonia; Recitativ (bas);</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 12:01:00" d="2019-07-26 12:55:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Divertimento pro dvoje housle, violu, violoncello a dva lesní rohy č. 15 B dur K">Wolfgang Amadeus Mozart: Divertimento pro dvoje housle, violu, violoncello a dva lesní rohy č. 15 B dur K 287</n><t>M</t>    <k>Allegro; Thema mit Variationen. Andante grazioso; Menuetto; Adagio; Menuetto; Andante; Hrají Zdeněk Tylšar (lesní roh), Bedřich Tylšar (lesní roh) a Stamicovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 12:55:00" d="2019-07-26 13:13:00"><n>Béla Bartók: Maďarské lidové písně pro tenor a harfu</n><t>M</t>    <k>Elindultam szép hazámbul / Far Behind I Left My Country; Által mennék én a Tiszán ladikon / Crossing the River; Fehér László lovat lopott</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 13:13:00" d="2019-07-26 14:05:00"><n>Gustav Mahler: Symfonie č. 1 D dur Titan</n>    <k>Langsam. Schleppend. Wie ein Naturlaut; Scherzo. Kräftig bewegt, doch nicht zu schnell; Feierlich und ggemessen, ohne zu schleppen; Stürmisch bewegt; Hraje</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 14:05:00" d="2019-07-26 14:25:00"><n>Maurice Ravel: Histoires naturelles. Písňové romance pro mezzosoprán a instrumentální doprovod</n><t>M</t>    <k>Le Paon; Le Grillon; Le Cygne; Le Martin-Pecheur; La pimtade; Zpívá Anna Stéphany (mezzosoprán), hraje Labyrinth Ensemble.; Vyrobeno ve Francii</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 14:25:00" d="2019-07-26 14:44:00"><n u="Antonín Dvořák: Sonatina pro housle a klavír G dur B 183 op.">Antonín Dvořák: Sonatina pro housle a klavír G dur B 183 op. 100</n><t>M</t>    <k>Allegro risoluto; Larghetto; Scherzo. Molto vivace; Finale. Allegro; Hrají Viktor Kuna (housle) a Daniel Wiesner (klavír).; Vyrobeno v ČR</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 14:44:00" d="2019-07-26 16:00:00"><n>Joseph Haydn: Missa Sanctae Caeciliae Hob XXII:5. Mše pro sóla, sbor a orchestr Missa Cellensis in honorem Beatissimae Virginis Mariae</n><t>M</t>    <k>Kyrie; Gloria; Credo; Sanctus; Benedictus; Agnus Dei; Zpívají Lucia Popp (soprán), Doris Soffel (alt), Horst Laubenthal (tenor), Kurt Moll (bas)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 16:00:00" d="2019-07-26 16:01:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 16:01:00" d="2019-07-26 16:07:00"><n>Edvard Hagerup Grieg: Ráno</n><t>M</t>    <k>Hraje BBC Scottish Symphony Orchestra, řídí Hannu Lintu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 16:07:00" d="2019-07-26 16:10:00"><n u="Leonard Bernstein: Píseň Tonyho z 1. dějství muzikálu West Side Story">Leonard Bernstein: Píseň Tonyho (&quot;Maria&quot;) z 1. dějství muzikálu West Side Story</n><t>M</t>    <k>Zpívá José Carreras (tenor), hraje Studiový symfonický orchestr, řídí Leonard Bernstein</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 16:10:00" d="2019-07-26 16:15:00"><n>Josef Mysliveček: Smyčcový kvartet C dur, 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Pro Arte Antiqua Praha</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 16:15:00" d="2019-07-26 16:21:00"><n u="Hector Berlioz: Uherský pochod z Dramatické legendy Faustovo prokletí, op.">Hector Berlioz: Uherský pochod z Dramatické legendy Faustovo prokletí, op. 24</n><t>M</t>    <k>Hraje Philharmonia Orchestra , řídí Herbert von Karajan</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 16:21:00" d="2019-07-26 16:26:00"><n>Johann Sebastian Bach: Árie Ich will nur dir zu Ehren leben z Vánočního oratoria</n><t>M</t>    <k>Zpívá Peter Schreier (tenor), hraje Staatskapelle Dresden, řídí Peter Schreier</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 16:26:00" d="2019-07-26 16:31:00"><n>Jaroslav Ježek: Klavírní sonáta z roku 1941, Polka</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Novotný</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 16:31:00" d="2019-07-26 16:37:00"><n u="Felix Mendelssohn-Bartholdy: Laudate pueri. Moteto pro sbor s doprovodem varhan, op. 39 č.">Felix Mendelssohn-Bartholdy: Laudate pueri. Moteto pro sbor s doprovodem varhan, op. 39 č. 1</n><t>M</t>    <k>Zpívá Kühnův dětský sbor, sbormistr Jiří Chvála, hraje Jan Kalfus (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 16:37:00" d="2019-07-26 16:40:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Deh, vieni alla finestra. Canzonetta Dona Giovanniho z 2. dějství opery Don Giovanni K">Wolfgang Amadeus Mozart: Deh, vieni alla finestra. Canzonetta Dona Giovanniho z 2. dějství opery Don Giovanni K 527</n><t>M</t>    <k>Zpívá Matthias Goerne (baryton), hraje Swedish Radio Symphony Orchestra, řídí Manfred Honeck</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 16:40:00" d="2019-07-26 16:46:00"><n>Georg Philipp Telemann: Koncert pro hoboj a orch. e moll, 1. a 2.věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Martin Stadler (hoboj) a La Stagione Frankfurt, řídí Michael Schneider</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 16:46:00" d="2019-07-26 16:52:00"><n>Joseph Haydn: Andante, 2. část ze Symfonie č. 94 G dur Hob I:94 S úderem kotlů</n><t>M</t>    <k>Hraje Österreichisch-Ungarische Haydn-Philharmonie, řídí Adam Fischer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 16:52:00" d="2019-07-26 16:55:00"><n>Orlando di Lasso: Beatus homo. Moteto pro smíšený sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Collegium Vocale Gent, sbormistr Philippe Herreweghe</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 16:55:00" d="2019-07-26 16:58:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Allegro moderato, 3. část z Koncertu pro harfu a orchestr B dur op. 4 č. 6 HWV">Georg Friedrich Händel: Allegro moderato, 3. část z Koncertu pro harfu a orchestr B dur op. 4 č. 6 HWV 294</n><t>M</t>    <k>Hrají Ursula Holliger (harfa) a The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 16:58:00" d="2019-07-26 17:12:00"><n>Ludwig van Beethoven: Leonora č. 3 op. 72b. Předehra</n><t>M</t>    <k>Hraje Gewandhausorchester Leipzig, řídí Kurt Masur</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 17:12:00" d="2019-07-26 17:17:00"><n>Igor Stravinskij: Pulcinella, Finale</n><t>M</t>    <k>Hraje Orpheus Chamber Orchestra</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 17:17:00" d="2019-07-26 17:20:00"><n>Jacob Handl-Gallus: Musica noster amor. Šestihlasý madrigal</n><t>M</t>    <k>Zpívá Societas Incognitorum (brněnský vokální soubor), umělecký vedoucí Eduard Tomaštík</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 17:20:00" d="2019-07-26 17:28:00"><n u="Gustav Mahler: Blumine. Andante, 2. část ze Symfonie č. 1 D dur Titan">Gustav Mahler: Blumine. Andante, 2. část ze Symfonie č. 1 D dur Titan (původní pětivětá verze)</n><t>M</t>    <k>Hrají Christopher Martin (trubka) a Atlantský symfonický orchestr, řídí Yoel Levi</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 17:28:00" d="2019-07-26 17:30:00"><n>Marc-Antoine Charpentier: Preludium - Rondo, č. 1 z Moteta Te Deum laudamus</n><t>M</t>    <k>Hrají Les Musiciens du Louvre, řídí Marc Minkowski</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 17:30:00" d="2019-07-26 17:35:00"><n>Olivier Messiaen: Harawi, písňový cyklus, Ptáček zamilovaný do hvězdy</n><t>M</t>    <k>Zpívá Rachel Yakar, hraje Yvonne Loriod</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 17:35:00" d="2019-07-26 17:44:00"><n>Gioacchino Rossini: Lazebník sevillský. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje National Philharmonic Orchestra, řídí Riccardo Chailly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 17:44:00" d="2019-07-26 17:48:00"><n u="Jean-Philippe Rameau: Les cyclopes. Rondeau, 10. část ze Suity pro cembalo D dur">Jean-Philippe Rameau: Les cyclopes. Rondeau, 10. část ze Suity pro cembalo D dur (Pieces de clavessin avec une méthode)</n><t>M</t>    <k>Hraje William Christie (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 17:48:00" d="2019-07-26 17:52:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Kouzelná flétna. Árie z 1. dějství">Wolfgang Amadeus Mozart: Kouzelná flétna. Árie z 1. dějství (Tamino)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Fritz Wunderlich (tenor), hrají Berlínští filharmonikové, řídí Karl Böhm</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 17:52:00" d="2019-07-26 17:57:00"><n>Antonín Dvořák: Slovanský tanec č. 3 As dur op. 46/B 83 pro klavír na čtyři ruce</n><t>M</t>    <k>Hrají Marián Lapšanský (klavír) a Peter Toperczer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 17:57:00" d="2019-07-26 18:02:00"><n u="Henry Purcell: Magnificat. Chvalozpěv z Evening Service B dur pro sóla, sbor a varhany Z">Henry Purcell: Magnificat. Chvalozpěv z Evening Service B dur pro sóla, sbor a varhany Z 230</n><t>M</t>    <k>Zpívá Choir of Christ Church Cathedral, Oxford, řídí Francis Grier</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 18:02:00" d="2019-07-26 18:11:00"><n u="Jan Křtitel Václav Kalivoda: Andante con moto, 2. část ze Symfonie č. 6 F dur op.">Jan Křtitel Václav Kalivoda: Andante con moto, 2. část ze Symfonie č. 6 F dur op. 132</n><t>M</t>    <k>Hraje Hofkapelle Stuttgart, řídí Frieder Bernius</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 18:11:00" d="2019-07-26 18:22:00"><n>Antonín Rejcha: Introdukce a variace na téma Carla Ditterse von Dittersdorf pro klarinet a orchestr B dur</n><t>M</t>    <k>Hrají Dieter Klöcker (klarinet) a Pražský komorní orchestr</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 18:22:00" d="2019-07-26 18:27:00"><n u="Antonio Vivaldi: Allegro, 3. část z Koncertu pro dvě trubky, smyčcový orchestr a basso continuo C dur RV">Antonio Vivaldi: Allegro, 3. část z Koncertu pro dvě trubky, smyčcový orchestr a basso continuo C dur RV 537</n><t>M</t>    <k>Hrají Crispian Steele-Perkins (trubka), Michael Meekes (trubka) a City of London Baroque Sinfonia, řídí Nicholas Kraemer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 18:27:00" d="2019-07-26 18:29:00"><n>Benjamin Britten: Romance z Variací na téma Franka Bridge</n><t>M</t>    <k>Hraje Norský komorní orchestr, řídí Iona Brown</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 18:29:00" d="2019-07-26 18:33:00"><n>Sergej Prokofjev: Kakoje pravo ani imějut. Árie Natašy ze 3. scény opery Vojna a mír</n><t>M</t>    <k>Zpívá Gabriela Beňačková-Čápová (soprán), hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 18:33:00" d="2019-07-26 18:37:00"><n u="Fryderyk Chopin: Etuda č. 1 As dur z cyklu Dvanácti etud op.">Fryderyk Chopin: Etuda č. 1 As dur z cyklu Dvanácti etud op. 25</n><t>M</t>    <k>Hraje Ivan Moravec (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 18:37:00" d="2019-07-26 18:41:00"><n u="Adrian Willaert: Pater Noster pro smíšený sbor a cappella">Adrian Willaert: Pater Noster (Otče náš) pro smíšený sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Netherlands Chamber Choir, sbormistr Paul van Nevel</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 18:41:00" d="2019-07-26 18:48:00"><n u="John Field: Nokturno pro klavír č. 18 F dur H">John Field: Nokturno pro klavír č. 18 F dur H 62</n><t>M</t>    <k>Hraje Elizabeth Joy Roe (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 18:48:00" d="2019-07-26 18:56:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Rondo. Molto allegro z Koncert pro klavír a orchestr č. 2 B dur op.">Ludwig van Beethoven: Rondo. Molto allegro z Koncert pro klavír a orchestr č. 2 B dur op. 19</n><t>M</t>    <k>Hrají Steven Lubin (klavír) a Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood.;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 18:56:00" d="2019-07-26 19:05:00"><n>Jan Dismas Zelenka: Ouverture a 7 concertantních nástrojů, 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Camerata Bern</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 19:05:00" d="2019-07-26 19:13:00"><n u="Robert Schumann: Téma a variace na jméno Abegg pro klavír F dur op.">Robert Schumann: Téma a variace na jméno Abegg pro klavír F dur op. 1</n><t>M</t>    <k>Hraje Vladimir Ashkenazy (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 19:13:00" d="2019-07-26 19:20:00"><n>Bohuslav Martinů: Sonáta pro violoncello a klavír č. 3 3. věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Petr Nouzovský a Gérard Wyss</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 19:20:00" d="2019-07-26 19:25:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Kouzelná flétna K. 620 Árie z 2. dějství">Wolfgang Amadeus Mozart: Kouzelná flétna K. 620 Árie z 2. dějství (Papageno)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Thomas Quasthoff (basbaryton), hraje Württemberský komorní orchestr: Mark de Simone (celesta), řídí Jörg Faerber</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 19:25:00" d="2019-07-26 19:41:00"><n u="Hector Berlioz/Ferenc Liszt: Harold v horách, 1. část ze Symfonie Harold v Itálii, op.">Hector Berlioz/Ferenc Liszt: Harold v horách, 1. část ze Symfonie Harold v Itálii, op. 16</n><t>M</t>    <k>Hrají Bruno Pasquier (viola) a Jean-Francois Heisser (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 19:41:00" d="2019-07-26 19:47:00"><n>Johann Joseph Fux: Alleluia z Moteta Plaudite, sonat tuba pro tenor, trubku sólo, smyčce a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Zpívá Juan Diego Flórez (tenor), hrají Ulrich S.Breddermann (trubka) a Orchestra del Teatro Comunale di Bologna, řídí Michel Mariotti</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 19:47:00" d="2019-07-26 20:02:00"><n>John Adams: China Gates, pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Ralph van Raat (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 20:02:00" d="2019-07-26 20:27:00"><n>Gustav Mahler: Symfonie č. 10 Fis dur 1. část - Adagio</n><t>M</t>    <k>Hraje Cleveland Orchestra, řídí Pierre Boulez.; Vyrobeno v EU.; Natočeno live bez potlesku</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 20:27:00" d="2019-07-26 20:38:00"><n>Ferruccio Busoni: Berceuse élégiaque BV 252a op. 42. Verze pro malý orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje Musici Aurei, řídí Luigi Piovano.; Vyrobeno v EU</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 20:38:00" d="2019-07-26 21:23:00"><n>Richard Strauss: Sinfonia domestica op. 53. Jednovětá</n><t>M</t>    <k>Hraje Tonhalleorchester Zürich, řídí David Zinman.; Vyrobeno v EU</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 21:23:00" d="2019-07-26 21:58:00"><n>Claude Debussy: L'Enfant Prodigue L 57. Skladba pro soprán, tenor, baryton a orchestr.</n><t>M</t>    <k>Zpívají Jessye Norman (soprán), José Carreras (tenor) a Dietrich Fischer-Dieskau (baryton), hraje Radio-Sinfonieorchester Stuttgart, řídí Gary Bertini</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 21:58:00" d="2019-07-26 22:12:00"><n u="Erik Satie: Préludes du fils des étoiles. Z cyklu Oeuvres mystiques">Erik Satie: Préludes du fils des étoiles. Z cyklu Oeuvres mystiques (L'Oeuvre pour piano, vol. II.)</n><t>M</t>    <k>Prélude du 1 acte: La Vocation - Théme décoratif: La nuit de Kaldée; Prélude du 2 acte: L'incantation - Théme décoratif: La salle basse du Grand Temle;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 22:12:00" d="2019-07-26 23:05:00"><n>Igor Stravinskij: Perséphone. Melodram o třech scénách</n><t>M</t>    <k>1. scéna - Únos Perséphony; 2. scéna - Perséphona v podsvětí; 3. scéna - Znovuzrození; Recituje Nicole Tibbels, zpívají Paul Groves (tenor), BBC Symphony</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 23:05:00" d="2019-07-26 23:29:00"><n u="Béla Bartók: Koncert pro klavír a orchestr č. 1 Sz">Béla Bartók: Koncert pro klavír a orchestr č. 1 Sz 83</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato - Allegro - Allegro moderato; Andante; Allegro molto; Hrají Peter Donohoe (klavír) a Symfonický orchestr města Birmingham, řídí sir Simon Rattle</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-26 23:29:00" d="2019-07-27 00:01:00"><n u="Arnold Schönberg: Tři kusy pro klavír op.">Arnold Schönberg: Tři kusy pro klavír op. 11</n><t>M</t>    <k>Č. 1; Č. 2; Č. 3; Hraje Einar Henning Smebye (klavír).; Nahrávka z r. 1987.; Vyrobeno v Anglii</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 00:01:00" d="2019-07-27 00:55:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Divertimento pro dvoje housle, violu, violoncello a dva lesní rohy č. 15 B dur K">Wolfgang Amadeus Mozart: Divertimento pro dvoje housle, violu, violoncello a dva lesní rohy č. 15 B dur K 287</n><t>M</t>    <k>Allegro; Thema mit Variationen. Andante grazioso; Menuetto; Adagio; Menuetto; Andante; Hrají Zdeněk Tylšar (lesní roh), Bedřich Tylšar (lesní roh) a Stamicovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 00:55:00" d="2019-07-27 01:13:00"><n>Béla Bartók: Maďarské lidové písně pro tenor a harfu</n><t>M</t>    <k>Elindultam szép hazámbul / Far Behind I Left My Country; Által mennék én a Tiszán ladikon / Crossing the River; Fehér László lovat lopott</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 01:13:00" d="2019-07-27 02:05:00"><n>Gustav Mahler: Symfonie č. 1 D dur Titan</n>    <k>Langsam. Schleppend. Wie ein Naturlaut; Scherzo. Kräftig bewegt, doch nicht zu schnell; Feierlich und ggemessen, ohne zu schleppen; Stürmisch bewegt; Hraje</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 02:05:00" d="2019-07-27 02:25:00"><n>Maurice Ravel: Histoires naturelles. Písňové romance pro mezzosoprán a instrumentální doprovod</n><t>M</t>    <k>Le Paon; Le Grillon; Le Cygne; Le Martin-Pecheur; La pimtade; Zpívá Anna Stéphany (mezzosoprán), hraje Labyrinth Ensemble.; Vyrobeno ve Francii</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 02:25:00" d="2019-07-27 02:44:00"><n u="Antonín Dvořák: Sonatina pro housle a klavír G dur B 183 op.">Antonín Dvořák: Sonatina pro housle a klavír G dur B 183 op. 100</n><t>M</t>    <k>Allegro risoluto; Larghetto; Scherzo. Molto vivace; Finale. Allegro; Hrají Viktor Kuna (housle) a Daniel Wiesner (klavír).; Vyrobeno v ČR</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 02:44:00" d="2019-07-27 04:01:00"><n>Joseph Haydn: Missa Sanctae Caeciliae Hob XXII:5. Mše pro sóla, sbor a orchestr Missa Cellensis in honorem Beatissimae Virginis Mariae</n><t>M</t>    <k>Kyrie; Gloria; Credo; Sanctus; Benedictus; Agnus Dei; Zpívají Lucia Popp (soprán), Doris Soffel (alt), Horst Laubenthal (tenor), Kurt Moll (bas)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 04:01:00" d="2019-07-27 04:32:00"><n u="Václav Jan Tomášek: Koncert pro klavír a orchestr č. 2 Es dur op.">Václav Jan Tomášek: Koncert pro klavír a orchestr č. 2 Es dur op. 20</n><t>M</t>    <k>Allegro con brio; Adagio ma non troppo; Allegro assai; Hraje Symfonický orchestr Českého rozhlasu: Jan Simon (klavír), řídí Vladimír Válek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 04:32:00" d="2019-07-27 04:47:00"><n>Georg Friedrich Händel: Acis a Galatea HWV 49b. Serenata o dvou dějstvích pro sóla, sbor a orchestr /výběr/</n><t>M</t>    <k>Overture; 2. dějstvi - Recitativ accompagnato - (Polyphemus); 2. dějství - Árie - (Polyphemus); 2. dějství - Recitativ - (Polyphemus, Galatea);</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-27 04:47:00" d="2019-07-27 05:08:00"><n u="František Vincenc Kramář: Kvartet pro klarinet, housle, violu a violoncello Es dur P IX/5 op.">František Vincenc Kramář: Kvartet pro klarinet, housle, violu a violoncello Es dur P IX/5 op. 69</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Andante. Allegretto; Rondo. Moderato; Hrají Jan Mach (klarinet) a Zemlinského kvarteto (členové).; Vyrobeno v ČR</k>  </p>
</a>
