<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="106" t="2019-08-13 02:52:54"><p id_tv="599" o="2019-08-19 05:02:00" d="2019-08-19 05:06:00"><n u="Johann Sebastian Bach: Christ, unser Herr, zum Jordan kam BWV 684. Chorál pro varhany">Johann Sebastian Bach: Christ, unser Herr, zum Jordan kam BWV 684. Chorál pro varhany (Choralbearbeitungen aus dem dritten Teil der Clavier-Übung)</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Kalfus (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 05:06:00" d="2019-08-19 05:09:00"><n>Antonio Salieri: Sinfonia z divadelního divertimenta</n><t>M</t>    <k>Hraje Prague Sinfonia Orchestra, řídí Christian Benda</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 05:09:00" d="2019-08-19 05:14:00"><n u="Ronald Binge: Scherzo pro orchestr">Ronald Binge: Scherzo pro orchestr (...&quot;alla Beethoven&quot;...)</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Slovenského rozhlasu v Bratislavě, řídí Ernest Tomlinson</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 05:14:00" d="2019-08-19 05:19:00"><n>Adrian Willaert: Qual dolcezza giamai. Canzona pro soprán a instrumentální doprovod</n><t>M</t>    <k>Zpívá Katelijne van Laethem (soprán), hraje Romanesque, řídí Philippe Malfeyt</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 05:19:00" d="2019-08-19 05:31:00"><n>Robert Schumann: Andante un poco maestoso-Allegro molto,1.část ze Symfonie č. 1 B dur op. 38 Jarní</n><t>M</t>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí James Levine</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 05:31:00" d="2019-08-19 05:39:00"><n>Jan Dismas Zelenka: Triová sonáta č. 5, 3.věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Heinz Holliger (hoboj), Maurice Bourgue (hoboj), Christiane Jaccotett (cembalo), Lucio Buccarella (kontrabas) a Klaus Thunemann (fagot)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 05:39:00" d="2019-08-19 05:45:00"><n>Béla Bartók: Koncert pro orchestr, 4. věta Intermezzo interrotto</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Karel Ančerl</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 05:45:00" d="2019-08-19 05:50:00"><n u="Francois Couperin: Rondeau B dur. Klavírní album Anny Magdaleny Bachové">Francois Couperin: Rondeau B dur. Klavírní album Anny Magdaleny Bachové (č. 6)</n><t>M</t>    <k>Hraje Nicholas McGegan (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 05:50:00" d="2019-08-19 05:58:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klarinet a orchestr A dur K622</n><t>M</t>    <k>Hrají Antony Pay (klarinet) a Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 05:58:00" d="2019-08-19 06:06:00"><n u="Felix Mendelssohn-Bartholdy: Allegretto non troppo-Allegro molto vivace, 3. část z Koncertu pro housle a orchestr e moll op.">Felix Mendelssohn-Bartholdy: Allegretto non troppo-Allegro molto vivace, 3. část z Koncertu pro housle a orchestr e moll op. 64</n><t>M</t>    <k>Hrají Anne-Sophie Mutter (housle) a Berlínští filharmonikové, řídí Herbert von Karajan</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 06:06:00" d="2019-08-19 06:09:00"><n>Monsieur de Sainte-Colombe: Les Pleurs pro violu da gamba a violoncello</n><t>M</t>    <k>Hrají Jordi Savall (viola da gamba) a Christophe Coin (violoncello)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 06:09:00" d="2019-08-19 06:14:00"><n u="Gioacchino Rossini: Lazebník sevillský. Opera o dvou dějstvích. Árie z 1. dějství">Gioacchino Rossini: Lazebník sevillský. Opera o dvou dějstvích. Árie z 1. dějství (hrabě Almaviva)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Luigi Alva (tenor), hraje Londýnský symfonický orchestr, řídí Claudio Abbado</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 06:14:00" d="2019-08-19 06:24:00"><n u="Antonín Rejcha: Finale. Allegro vivace, 4. část z Oktetu Es dur pro dechové a smyčcové nástroje, op.">Antonín Rejcha: Finale. Allegro vivace, 4. část z Oktetu Es dur pro dechové a smyčcové nástroje, op. 96</n><t>M</t>    <k>Hraje Consortium Classicum</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 06:24:00" d="2019-08-19 06:26:00"><n>Jean-Baptiste Lully: Marche pour la cérémonie des Turcs, č. 6 z hudby ke komedii-baletu Le Bourgeois Gentilhomme</n><t>M</t>    <k>Hraje London Oboe Band, řídí Paul Goodwin</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 06:26:00" d="2019-08-19 06:29:00"><n>Benjamin Britten: Vídeňský valčík z Variací na téma Franka Bridge</n><t>M</t>    <k>Hraje Norský komorní orchestr, řídí Iona Brown</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 06:29:00" d="2019-08-19 06:34:00"><n>Jan Václav Hugo Voříšek: Mše B dur, Benedictus</n><t>M</t>    <k>Zpívá Pražský komorní sbor, hraje Virtuosi di Praga, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 06:34:00" d="2019-08-19 06:40:00"><n u="Ferenc Liszt: La Campanella. Etuda č. 3 pro klavír z cyklu Six Grandes études de Paganini S">Ferenc Liszt: La Campanella. Etuda č. 3 pro klavír z cyklu Six Grandes études de Paganini S 141</n><t>M</t>    <k>Hraje Jenö Jandó (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 06:40:00" d="2019-08-19 06:44:00"><n>Josquin des Pres: La Spagna a 5. Skladba pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Hesperion XXI, řídí Jordi Savall</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 06:44:00" d="2019-08-19 06:48:00"><n u="Felix Mendelssohn-Bartholdy: Laudate pueri. Moteto pro sbor s doprovodem varhan, op. 39 č.">Felix Mendelssohn-Bartholdy: Laudate pueri. Moteto pro sbor s doprovodem varhan, op. 39 č. 1</n><t>M</t>    <k>Zpívá Kühnův dětský sbor, sbormistr Jiří Chvála, hraje Jan Kalfus (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 06:48:00" d="2019-08-19 06:52:00"><n>Louis Marchand: Menuet en Rondeau, 8. část ze Suity pro cembalo g moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Blandine Verlet (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 06:52:00" d="2019-08-19 07:01:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Symfonie č. 40 g moll K550, 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 07:01:00" d="2019-08-19 07:03:00"><n>Orlando di Lasso: Tristis est anima mea. Moteto pro smíšený sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Netherlands Chamber Choir, sbormistr Paul van Nevel</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 07:03:00" d="2019-08-19 07:07:00"><n>Jean-Philippe Rameau: Sarabanda z 2. dějství opery Les Paladins</n><t>M</t>    <k>Hrají Les Talens Lyriques, řídí Christophe Rousset</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 07:07:00" d="2019-08-19 07:12:00"><n>Heinrich Isaac: Fortuna desperata pro vokálně-instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Zpívá La Capella Reial de Catalunya, hraje Hesperion XXI, řídí Jordi Savall</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 07:12:00" d="2019-08-19 07:15:00"><n>Claude Debussy: Dívka s vlasy jako len z Preludií pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Ilja Hurník (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 07:15:00" d="2019-08-19 07:22:00"><n>Joseph Haydn: Allegro moderato, 1. část ze Smyčcového kvartetu D dur op. 64 č. 5 Skřivánčí</n><t>M</t>    <k>Hraje Stamicovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 07:22:00" d="2019-08-19 07:27:00"><n>Bedřich Smetana: Árie Kaliny z 2. dějství opery Tajemství</n><t>M</t>    <k>Zpívá Václav Zítek (baryton), hraje Symfonický orchestr Čs. rozhlasu v Praze, řídí Miloš Konvalinka</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 07:27:00" d="2019-08-19 07:28:00"><n>Francois Couperin: La Virginité, 1. část z cyklu Les Folies Francoises pro cembalo</n><t>M</t>    <k>Hraje Mitzi Meyerson (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 07:28:00" d="2019-08-19 07:33:00"><n>Alexandr Nikolajevič Skrjabin: Tři skladby pro klavír, výběr</n><t>M</t>    <k>Hraje Dag Achatz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 07:33:00" d="2019-08-19 07:37:00"><n>Jacob Handl-Gallus: Odi et amo. Madrigal pro šest hlasů a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívají Societas Incognitorum</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 07:37:00" d="2019-08-19 07:41:00"><n u="Dmitrij Šostakovič: Romance pro housle a orchestr z hudby k filmu Ovád , op. 97a">Dmitrij Šostakovič: Romance pro housle a orchestr z hudby k filmu Ovád (The Gadfly), op. 97a</n><t>M</t>    <k>Hrají Alexander Kerr (housle) a Royal Concertgebouw Orchestra, řídí Riccardo Chailly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 07:41:00" d="2019-08-19 07:46:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Adagio cantabile ze Sonáty pro klavír č. 8 c moll op.">Ludwig van Beethoven: Adagio cantabile ze Sonáty pro klavír č. 8 c moll op. 13</n><t>M</t>    <k>Hraje Valentina Kameníková (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 07:46:00" d="2019-08-19 08:00:00"><n>Johann Joseph Fux: Victimae Paschali Laudes. Velikonoční sekvence pro sóla, sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>Zpívají David Cordier (soprán, kontratenor), Drew Minter (alt, kontratenor), Johannes Chum (tenor), Klaus Mertens (bas) a Vocal Ensemble, hraje Wiener</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 08:00:00" d="2019-08-19 08:34:00"><n>Josef Suk: Klavírní kvintet g moll op. 8 pro dvoje housle, violu, violoncello a klavír</n><t>M</t>    <k>Allegro energico; Adagio (Religioso); Scherzo. Presto; Finale. Allegro con fuoco; Hrají Josef Suk (housle), Pavel Šporcl (housle), Karel Untermüller st</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 08:34:00" d="2019-08-19 09:31:00"><n u="Jan Dismas Zelenka: Missa Sanctissimae Trinitatis ZWV">Jan Dismas Zelenka: Missa Sanctissimae Trinitatis ZWV 17</n><t>M</t>    <k>Kyrie; Gloria; Credo; Sanctus; Agnus Dei; Zpívají Anna Hlavenková (soprán), Magdalena Kožená (alt), Richard Sporka (tenor), Stanislav Předota (tenor)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 09:31:00" d="2019-08-19 10:01:00"><n>Bedřich Smetana: Smyčcový kvartet č. 1 e moll Z mého života</n><t>M</t>    <k>Allegro vivo appassionato; Allegro moderato alla Polka; Largo sostenuto; Vivace; Hraje Kvarteto Martinů.; Vyrobeno v Rakousku</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 10:01:00" d="2019-08-19 10:21:00"><n>Bohuslav Martinů: Kuchyňská revue H 161. Balet o jednom dějství</n><t>M</t>    <k>Prolog. Allegretto; Úvod. Tempo di marche; Tanec kvedlačky kolem hrnce. Poco meno; Tanec hrnce a pukličky. Allegro; Tango. Tanec lásky. Lento; Souboj</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 10:21:00" d="2019-08-19 10:45:00"><n>Max Bruch: Oktet pro čtvery housle, dvě violy a dvě violoncella op. posth.</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Adagio; Allegro molto; Hrají Jenifer Frautschi (housle), Peter Clemente (housle), Roman Patočka (housle), Miroslav Ambroš (housle)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 10:45:00" d="2019-08-19 11:07:00"><n u="Jacques Francois Gallay: Grand Horn Quartet op.">Jacques Francois Gallay: Grand Horn Quartet op. 26</n><t>M</t>    <k>Allegro con brio; Andante con moto; Scherzo. Presto; Finale. Vivace; Hrají Zdeněk Tylšar (lesní roh), Bedřich Tylšar (lesní roh), Zdeněk Divoký (lesní</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 11:07:00" d="2019-08-19 11:38:00"><n u="Johannes Brahms: Klavírní trio č. 1 H dur op.">Johannes Brahms: Klavírní trio č. 1 H dur op. 8</n><t>M</t>    <k>Allegro con brio; Scherzo. Allegro molto; Adagio; Allegro; Hraje Guarneri trio Praha</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 11:38:00" d="2019-08-19 12:01:00"><n u="Bohuslav Martinů: Koncert pro cembalo a malý orchestr H">Bohuslav Martinů: Koncert pro cembalo a malý orchestr H 246</n><t>M</t>    <k>Poco allegro; Adagio; Allegretto; Hrají Monika Knoblochová (cembalo), Lenka Kozderková-Šimková (flétna), Václav Fürbach (fagot), Adéla Štajnochrová</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 12:01:00" d="2019-08-19 12:29:00"><n>Ignaz Moscheles: Koncert pro klavír a orchestr č. 3 g moll</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Adagio; Allegro agitato; Hrají Ivan Klánský (klavír) a Dvořákův komorní orchestr, řídí Ivan Pařík.; Vyrobeno v ČSFR</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 12:29:00" d="2019-08-19 13:23:00"><n u="Sir Edward Elgar: Symfonie č. 1 As dur op.">Sir Edward Elgar: Symfonie č. 1 As dur op. 55</n><t>M</t>    <k>Andante. Nobilmente e semplice. Allegro; Allegro molto; Adagio; Lento. Allegro; Hraje Symfonický orchestr BBC Londýn, řídí sir Andrew Davis.; Vyrobeno v Německu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 13:23:00" d="2019-08-19 13:48:00"><n>Richard Strauss: Smrt a vykoupení TrV 158 op. 24. Symfonická báseň</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr hlavního města Prahy FOK, řídí Jiří Kout.; Vyrobeno v ČR.; Nahrávka z veřejného koncertu - končí potleskem !</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 13:48:00" d="2019-08-19 14:12:00"><n>Gaetano Donizetti: Symfonie pro smyčcový orchestr d moll. Úprava - původní verze Smyčcový kvartet</n><t>M</t>    <k>Allegro; Larghetto; Minuetto; Allegro vivace; Hraje Failoni Chamber Orchestra, řídí Géza Oberfrank.; Vyrobeno v Německu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 14:12:00" d="2019-08-19 16:00:00"><n u="Antonín Dvořák: Requiem pro sóla, sbor a orchestr B 165 op.">Antonín Dvořák: Requiem pro sóla, sbor a orchestr B 165 op. 89</n><t>M</t>    <k>Requiem aeternam; Graduale; Dies irae; Tuba mirum; Quid sum miser; Recordare; Confutatis maledictis; Lacrimosa; Offertorium; Hostias; Sanctus; Pie Jesu;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 16:00:00" d="2019-08-19 16:03:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 16:03:00" d="2019-08-19 16:07:00"><n>Johannes Brahms: Ukolébavka pro soprán a orchestr</n><t>M</t>    <k>Zpívá Renata Tebaldi (soprán), hraje Nový filharmonický orchestr, řídí Anton Guadagno</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 16:07:00" d="2019-08-19 16:14:00"><n u="Igor Stravinskij: Příběh vojáka - Tři tance">Igor Stravinskij: Příběh vojáka - Tři tance (tango, valčík a ragtime)</n><t>M</t>    <k>Hraje Komorní harmonie, řídí Libor Pešek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 16:14:00" d="2019-08-19 16:22:00"><n>Joseph Haydn: Finale. Presto-Adagio, 4. část ze Symfonie č. 45 fis moll Na odchodnou</n><t>M</t>    <k>Hraje Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 16:22:00" d="2019-08-19 16:28:00"><n>Robert Schumann: Scherzo. Sehr Mässig, 2. část ze Symfonie č. 3 Es dur op. 97 Rýnské</n><t>M</t>    <k>Hrají London Classical Players, řídí Roger Norrington</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 16:28:00" d="2019-08-19 16:33:00"><n>Johann Joseph Fux: Rondeau a 7 pro violino piccolo, fagot, housle, 3 violy a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hrají Concentus Musicus Wien, řídí Nikolaus Harnoncourt</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 16:33:00" d="2019-08-19 16:38:00"><n>Benjamin Britten: Bouře z opery Peter Grimes</n><t>M</t>    <k>Hraje Londýnský symfonický orchestr, řídí André Previn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 16:38:00" d="2019-08-19 16:47:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Chorál a fuga pro varhany D dur</n><t>M</t>    <k>Hraje Tom Winpenny (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 16:47:00" d="2019-08-19 16:52:00"><n>.</n><t>M</t>    <k>Pořad o klasické hudbě</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 16:52:00" d="2019-08-19 16:59:00"><n>Joseph Haydn: Menuet, 3. část ze Symfonie č. 103 Es dur Hob I:103 S vířením kotlů</n><t>M</t>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Herbert von Karajan</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 16:59:00" d="2019-08-19 17:03:00"><n>Heinrich Isaac: Fortuna desperata pro vokálně-instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Zpívá La Capella Reial de Catalunya, hraje Hesperion XXI, řídí Jordi Savall</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 17:03:00" d="2019-08-19 17:09:00"><n>Jean-Baptiste Lully: Chaconne G dur pro orchestr z opery Phaëton</n><t>M</t>    <k>Hraje Musica Antiqua Köln, řídí Rienhard Goebel</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 17:09:00" d="2019-08-19 17:18:00"><n>Claude Debussy: Faunovo odpoledne. Preludium podle básně Stéphana Mallarmé</n><t>M</t>    <k>Hraje Clevelandský symfonický orchestr, řídí Pierre Boulez</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 17:18:00" d="2019-08-19 17:24:00"><n>Claudio Monteverdi: Adoramus te, duchovní moteto</n><t>M</t>    <k>Zpívá Monteverdi Choir, sbormistr sir John Eliot Gardiner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 17:24:00" d="2019-08-19 17:35:00"><n>Gustav Mahler: Adagietto, 4. část ze Symfonie č. 5 cis moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Bavorského rozhlasu, řídí Rafael Kubelík</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 17:35:00" d="2019-08-19 17:39:00"><n>Francois Couperin: Doux liens de mon coeur. Air pro kontratenor a theorbu</n><t>M</t>    <k>Zpívá René Jacobs (kontratenor), hraje Konrad Junghänel (theorba)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 17:39:00" d="2019-08-19 17:47:00"><n u="Johann Sebastian Bach: from Cantata BWV 146 &quot;Wir müssen durch viel Trübsal&quot;">Johann Sebastian Bach: (Allegro) from Cantata BWV 146 &quot;Wir müssen durch viel Trübsal&quot;</n><t>M</t>    <k>Hraje Accademia Bizantina, řídí Ottavio Dantone</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 17:47:00" d="2019-08-19 17:55:00"><n>Ludwig van Beethoven: Sonáta pro klavír č. 27 e moll op. 90, 2.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Ivan Moravec (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 17:55:00" d="2019-08-19 18:00:00"><n>Jean-Philippe Rameau: Le rappel des oiseaux. Část ze Suity pro cembalo e moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Michel Kiener (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 18:00:00" d="2019-08-19 18:09:00"><n>Gioacchino Rossini: Straka zlodějka. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje National Philharmonic Orchestra, řídí Riccardo Chailly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 18:09:00" d="2019-08-19 18:15:00"><n>Antonín Dvořák: Moderato, 1. část ze Serenády pro smyčcový orchestr E dur, op. 22/B52</n><t>M</t>    <k>Hraje Pražská komorní filharmonie, řídí Jiří Bělohlávek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 18:15:00" d="2019-08-19 18:20:00"><n>Johann Heinrich Schmelzer: Balletto di Pastori e Ninfe pro dvoje housle, dvě violy a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hraje Freiburger Barock Consort</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 18:20:00" d="2019-08-19 18:23:00"><n u="Leonard Bernstein: Píseň Tonyho z 1. dějství muzikálu West Side Story">Leonard Bernstein: Píseň Tonyho (&quot;Maria&quot;) z 1. dějství muzikálu West Side Story</n><t>M</t>    <k>Zpívá José Carreras (tenor), hraje Studiový symfonický orchestr, řídí Leonard Bernstein</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 18:23:00" d="2019-08-19 18:27:00"><n u="Roman Hoffstetter : Andante cantabile. Serenáda, 2. část ze Smyčcového kvartetu F dur op. 3 č. 5 Hob III:17">Roman Hoffstetter (att. Joseph Haydn): Andante cantabile. Serenáda, 2. část ze Smyčcového kvartetu F dur op. 3 č. 5 Hob III:17</n><t>M</t>    <k>Hraje Orpheus Chamber Orchestra</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 18:27:00" d="2019-08-19 18:29:00"><n u="Fryderyk Chopin: Etuda č. 4 a moll z cyklu Dvanácti etud op.">Fryderyk Chopin: Etuda č. 4 a moll z cyklu Dvanácti etud op. 25</n><t>M</t>    <k>Hraje Maurizio Pollini (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 18:29:00" d="2019-08-19 18:33:00"><n u="Christoph Demantius: Danse Polonnaise et Gaillarde pro instrumentální soubor">Christoph Demantius: Danse Polonnaise et Gaillarde (Tance) pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Clemencic Consort, řídí René Clemencic</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 18:33:00" d="2019-08-19 18:37:00"><n u="Antonín Rejcha: Fuga č. 5 Allegretto G dur na téma J. S. Bacha ze Třiceti šest fug pro klavír op.">Antonín Rejcha: Fuga č. 5 Allegretto G dur na téma J. S. Bacha ze Třiceti šest fug pro klavír op. 36</n><t>M</t>    <k>Hraje Milan Langer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 18:37:00" d="2019-08-19 18:45:00"><n>Georg Friedrich Händel: Mesiáš, 3 sbory z druhého dílu oratoria</n><t>M</t>    <k>Zpívá Collegium Vocale 1704, hraje Collegium 1704, řídí Václav Luks</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 18:45:00" d="2019-08-19 18:53:00"><n>Ludwig van Beethoven: Fidelio. Předehra ke stejnojmenné opeře, op. 72c</n><t>M</t>    <k>Hraje Gewandhausorchester Leipzig, řídí Kurt Masur</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 18:53:00" d="2019-08-19 18:58:00"><n>Adrian Willaert: Ave Maria. Duchovní skladba pro smíšený sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Oxford Camerata, dirigent sboru Jeremy Summerly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 18:58:00" d="2019-08-19 19:06:00"><n u="Jan Dismas Zelenka: Hipocondrie a 7 concertanti A dur Z">Jan Dismas Zelenka: Hipocondrie a 7 concertanti A dur Z 187</n><t>M</t>    <k>Hraje Freiburger Barockorchester, řídí Gottfried von der Goltz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 19:06:00" d="2019-08-19 19:11:00"><n u="Franz Schubert: Zastaveníčko. Píseň pro baryton a klavír D 957 č.">Franz Schubert: Zastaveníčko. Píseň pro baryton a klavír D 957 č. 4</n><t>M</t>    <k>Zpívá Bryn Terfel (baryton), hraje Malcolm Martineau (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 19:11:00" d="2019-08-19 19:17:00"><n>Krzysztof Penderecki: Adagietto z opery Ztracený ráj</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Polského rozhlasu a televize, řídí Antoni Wit</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 19:17:00" d="2019-08-19 19:24:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 26 D dur K537, 2. věta Larghetto</n><t>M</t>    <k>Hrají Jenö Jandó (klavír) a Concertus Hungaricus, řídí Mátyás Antal</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 19:24:00" d="2019-08-19 19:28:00"><n>Giuseppe Verdi: Tutto nel mondo e burla. Závěrečná scéna ze 3. dějství opery Falstaff</n><t>M</t>    <k>Zpívají Renato Bruson (baryton), Leo Nucci (tenor) a Barbara Hendricks (soprán), hraje Los Angeles Philharmonic Orchestra, řídí Carlo Maria Giulini</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 19:28:00" d="2019-08-19 19:38:00"><n>Jan Dismas Zelenka: Ouverture a 7 concertantních nástrojů, 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Camerata Bern</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 19:38:00" d="2019-08-19 19:46:00"><n u="Samuel Barber: Agnus Dei pro smíšený sbor a cappella">Samuel Barber: Agnus Dei pro smíšený sbor a cappella (z op. 11)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Pražský filharmonický sbor, sbormistr Pavel Kühn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 19:46:00" d="2019-08-19 20:01:00"><n>Philippe de Monte: Magnificat. Duchovní skladba pro čtyři sólové mužské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Cinquecento</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 20:01:00" d="2019-08-19 20:26:00"><n u="Miloš Štědroň: Staré a nové renesanční tance">Miloš Štědroň: Staré a nové renesanční tance( pro basklarinet, klavír a orchestr)</n><t>M</t>    <k>Hrají Due Boemi di Praga a Čeští komorní sólisté, řídí Jan Zbavitel</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 20:26:00" d="2019-08-19 21:17:00"><n>Krzysztof Penderecki: Credo. Duchovní skladba pro sóla, smíšený a chlapecký sbor a velký orchestr</n><t>M</t>    <k>Credo in unum Deum; Qui propter nos homines; Et incarnatus est; Crucifixus; Crucem tuam adoramus, Domine; Et resurrexit tertia die; Et in Spiritum Sanctum;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 21:17:00" d="2019-08-19 21:43:00"><n>André Jolivet: Poemes pour l'Enfant. Poéma pro mezzosoprán a instrumentální doprovod</n><t>M</t>    <k>Naissance; Adoration: (mezzosoprán); Aveil; Berceuse; Jeux; Zpívá Barbara Rearick (mezzosoprán), hraje The Britten-Pears Ensemble, umělecký vedoucí</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 21:43:00" d="2019-08-19 22:11:00"><n>Philip Glass: How Now. Skladba pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Steffen Schleiermacher (klavír).; Vyrobeno v Německu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 22:11:00" d="2019-08-19 23:11:00"><n>Paul Hindemith: Requiem. Smuteční mše pro dva sólové hlasy, sbor a velký orchestr For Those We Love / Denen, die wir lieben</n><t>M</t>    <k>Prelude (baryton, sbor); Arioso (mezzosoprán); March, (sbor, baryton); Baryton a sbor; Arioso (mezzosoprán); Song (baryton, sbor); Introduction</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 23:11:00" d="2019-08-20 00:01:00"><n>Sofia Gubajdulina: Pro et contra. Skladba pro velký orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje BBC National Orchestra of Wales, řídí Tadaaki Otaka</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-20 00:01:00" d="2019-08-20 00:29:00"><n>Ignaz Moscheles: Koncert pro klavír a orchestr č. 3 g moll</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Adagio; Allegro agitato; Hrají Ivan Klánský (klavír) a Dvořákův komorní orchestr, řídí Ivan Pařík.; Vyrobeno v ČSFR</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-20 00:29:00" d="2019-08-20 01:23:00"><n u="Sir Edward Elgar: Symfonie č. 1 As dur op.">Sir Edward Elgar: Symfonie č. 1 As dur op. 55</n><t>M</t>    <k>Andante. Nobilmente e semplice. Allegro; Allegro molto; Adagio; Lento. Allegro; Hraje Symfonický orchestr BBC Londýn, řídí sir Andrew Davis.; Vyrobeno v Německu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-20 01:23:00" d="2019-08-20 01:48:00"><n>Richard Strauss: Smrt a vykoupení TrV 158 op. 24. Symfonická báseň</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr hlavního města Prahy FOK, řídí Jiří Kout.; Vyrobeno v ČR.; Nahrávka z veřejného koncertu - končí potleskem !</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-20 01:48:00" d="2019-08-20 02:12:00"><n>Gaetano Donizetti: Symfonie pro smyčcový orchestr d moll. Úprava - původní verze Smyčcový kvartet</n><t>M</t>    <k>Allegro; Larghetto; Minuetto; Allegro vivace; Hraje Failoni Chamber Orchestra, řídí Géza Oberfrank.; Vyrobeno v Německu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-20 02:12:00" d="2019-08-20 04:00:00"><n u="Antonín Dvořák: Requiem pro sóla, sbor a orchestr B 165 op.">Antonín Dvořák: Requiem pro sóla, sbor a orchestr B 165 op. 89</n><t>M</t>    <k>Requiem aeternam; Graduale; Dies irae; Tuba mirum; Quid sum miser; Recordare; Confutatis maledictis; Lacrimosa; Offertorium; Hostias; Sanctus; Pie Jesu;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-20 04:00:00" d="2019-08-20 04:03:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-20 04:03:00" d="2019-08-20 04:07:00"><n>Johannes Brahms: Ukolébavka pro soprán a orchestr</n><t>M</t>    <k>Zpívá Renata Tebaldi (soprán), hraje Nový filharmonický orchestr, řídí Anton Guadagno</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-20 04:07:00" d="2019-08-20 04:14:00"><n u="Igor Stravinskij: Příběh vojáka - Tři tance">Igor Stravinskij: Příběh vojáka - Tři tance (tango, valčík a ragtime)</n><t>M</t>    <k>Hraje Komorní harmonie, řídí Libor Pešek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-20 04:14:00" d="2019-08-20 04:22:00"><n>Joseph Haydn: Finale. Presto-Adagio, 4. část ze Symfonie č. 45 fis moll Na odchodnou</n><t>M</t>    <k>Hraje Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-20 04:22:00" d="2019-08-20 04:28:00"><n>Robert Schumann: Scherzo. Sehr Mässig, 2. část ze Symfonie č. 3 Es dur op. 97 Rýnské</n><t>M</t>    <k>Hrají London Classical Players, řídí Roger Norrington</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-20 04:28:00" d="2019-08-20 04:33:00"><n>Johann Joseph Fux: Rondeau a 7 pro violino piccolo, fagot, housle, 3 violy a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hrají Concentus Musicus Wien, řídí Nikolaus Harnoncourt</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-20 04:33:00" d="2019-08-20 04:38:00"><n>Benjamin Britten: Bouře z opery Peter Grimes</n><t>M</t>    <k>Hraje Londýnský symfonický orchestr, řídí André Previn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-20 04:38:00" d="2019-08-20 04:47:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Chorál a fuga pro varhany D dur</n><t>M</t>    <k>Hraje Tom Winpenny (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-20 04:47:00" d="2019-08-20 04:52:00"><n>.</n><t>M</t>    <k>Pořad o klasické hudbě</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-20 04:52:00" d="2019-08-20 04:59:00"><n>Joseph Haydn: Menuet, 3. část ze Symfonie č. 103 Es dur Hob I:103 S vířením kotlů</n><t>M</t>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Herbert von Karajan</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-20 04:59:00" d="2019-08-20 05:03:00"><n>Heinrich Isaac: Fortuna desperata pro vokálně-instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Zpívá La Capella Reial de Catalunya, hraje Hesperion XXI, řídí Jordi Savall</k>  </p>
</a>
