<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="42" t="2020-05-31 04:38:38"><p id_tv="599" o="2020-06-07 05:46:00" d="2020-06-07 06:02:00"><n>František Vincenc Kramář: Partita pro dva klarinety, dva fagoty, dva lesní rohy a kontrabas c moll</n><t>M</t>    <k>Largo - Allegro; Adagio; Rondo. Allegro; Hrají David Sinclair (kontrabas) a Nachtmusique, umělecký vedoucí Eric Hoeprich</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-07 06:02:00" d="2020-06-07 07:00:00"><n>Johann Christoph Friedrich Bach: Cassandra WF XVIII:1. Dramatická kantáta pro alt, smyčcový orchestr a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Odi, o Troia, Cassandra!; Sospirosetti va raddoppiando gli umidi baci; Non sempre riderai, scherzosa Dea; Santa Dea, figllia do Giove; Nulla ottien della</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-07 07:00:00" d="2020-06-07 07:13:00"><n u="Francesco Maria Veracini: Sonáta pro flétnu a basso continuo g moll. Ze sbírky Sonate a violino o flauto solo e basso">Francesco Maria Veracini: Sonáta pro flétnu a basso continuo g moll. Ze sbírky (12) Sonate a violino o flauto solo e basso</n><t>M</t>    <k>Cantabile; Andante; Adagio; Allegro, ma affettuoso; Hrají Laura Schmid (flétna zobcová) a Ensemble d'istinto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-07 07:13:00" d="2020-06-07 07:44:00"><n u="Jan Ladislav Dusík: Koncert pro klavír a orchestr g moll C 187 op.">Jan Ladislav Dusík: Koncert pro klavír a orchestr g moll C 187 op. 49</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio; Rondo. Allegro non troppo; Hrají Andreas Staier (klavír kladívkový) a Concerto Köln</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-07 07:44:00" d="2020-06-07 08:00:00"><n>Johann Heinrich Schmelzer: Sonáta pro housle a basso continuo č. 5. Z cyklu Sonatae unarum fidium</n><t>M</t>    <k>Hraje Romanesca</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-07 08:00:00" d="2020-06-07 12:00:00"><n u="Na návštěvě u Jiřího Drahoše">Na návštěvě u Jiřího Drahoše II.</n><t>M</t>    <k>8 hodin hudby dle výběru význačné osobnosti s jejím komentářem připravila Veronika Paroulková</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-07 12:00:00" d="2020-06-07 12:10:00"><n u="Benedetto Marcello: Sonáta pro altovou zobcovou flétnu a basso continuo č. 12 op. 2. Ze sbírky Suonate a flauto solo, Benátky">Benedetto Marcello: Sonáta pro altovou zobcovou flétnu a basso continuo č. 12 op. 2. Ze sbírky Suonate a flauto solo, Benátky, 1712</n><t>M</t>    <k>Adagio; Minuet. Allegro; Gavotta. Allegro; Largo; Ciaccona. Allegro; Hrají Dorothee Oberlinger (flétna zobcová altová) a Sonatori de la Gioiosa Marca</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-07 12:10:00" d="2020-06-07 12:34:00"><n u="Muzio Clementi: Sonáta pro klavír D dur op. 40 č.">Muzio Clementi: Sonáta pro klavír D dur op. 40 č. 3</n><t>M</t>    <k>Molto adagio - Allegro; Adagio con molto espressione; Allegro non troppo; Hraje Maria Tipo (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-07 12:34:00" d="2020-06-07 13:13:00"><n>Modest Petrovič Musorgskij: Obrázky z výstavy. Orchestrální suita, původní verze pro klavír</n><t>M</t>    <k>Promenáda; Skřítek č. 2; Promenáda; Starý hrad; Promenáda; Tuileries; Bydlo; Promenáda; Tanec kuřátek v jejich skořápkách; Dva polští Židé: bohatý a chudý;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-07 13:13:00" d="2020-06-07 13:29:00"><n>Johann Ludwig Bach: Missa brevis. Zkrácená mše /jen Kyrie a Gloria/ pro čtyři sólové hlasy, sbor, smyčcové nástroje a basso continuo Allein Gott in der Höh sei Ehr</n><t>M</t>    <k>I. Kyrie, 1. část ; Christe eleison; Kyrie; II. Gloria, 1. část ; Laudamus te; Domine Fili unigenite; Quoniam tu solus sanctus; Cum Sancto Spiritu; Zpívají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-07 13:29:00" d="2020-06-07 14:00:00"><n>Luigi Cherubini: Symfonie D dur</n><t>M</t>    <k>Largo - Allegro; Larghetto cantabile; Menuetto. Allegro non tanto; Allegro assai; Hraje Orchestra Sinfonica di Sanremo, řídí Piero Bellugi</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-07 14:00:00" d="2020-06-07 14:19:00"><n>Maurice Ravel: Sonáta pro housle a klavír G dur</n><t>M</t>    <k>Allegretto; Blues (Moderato); Perpetuum mobile (Allegro); Hrají Václav Snítil (housle) a Zorka Zichová (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-07 14:19:00" d="2020-06-07 14:35:00"><n>Bohuslav Martinů: Hymnus k sv. Jakubu pro sóla, sbor a komorní soubor</n>    <k>Recituje Petr Haničinec, zpívají Richard Novák (bas), Natálie Romanová (soprán), Drahomíra Drobková (alt) a Pěvecký sbor Čs. rozhlasu v Praze, sbormistr</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-07 14:35:00" d="2020-06-07 15:13:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Serenáda pro dva hoboje, dva klarinety, dva basetové rohy, dva fagoty, kontrafagot a čtyři lesní rohy B dur K">Wolfgang Amadeus Mozart: Serenáda pro dva hoboje, dva klarinety, dva basetové rohy, dva fagoty, kontrafagot a čtyři lesní rohy B dur K 361</n><t>M</t>    <k>Largo. Allegro molto; Menuetto; Adagio; Menuetto (Allegretto); Romanza (Adagio); Tema con variazioni (Andantino); Rondo (Allegro molto); Hraje Harmonie</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-07 15:13:00" d="2020-06-07 15:34:00"><n>Leoš Janáček: Suita pro smyčce</n><t>M</t>    <k>Moderato; Adagio; Andante con moto; Presto; Adagio; Andante; Hraje Státní filharmonie Brno, řídí František Jílek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-07 15:34:00" d="2020-06-07 16:05:00"><n>Alexander Konstantinovič Glazunov: Koncert pro klavír a orchestr č. 2 H dur - E dur op. 100. Jednovětý</n><t>M</t>    <k>Hrají Oxana Jablonskaja (klavír) a Moskevský symfonický orchestr, řídí Dmitrij Jablonskij</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-07 16:05:00" d="2020-06-07 18:57:00"><n>Amilcare Ponchielli: La Gioconda. Lyrické drama o čtyřech dějstvích podle dramatu V. Huga</n><t>M</t>    <k>Zpívají Montserrat Caballé (soprán), Alfreda Hodgson (alt), Luciano Pavarotti (tenor), Nicolai Ghiaurov (bas), Agnes Baltsa (mezzosoprán), Sherrill Milnes</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-07 18:57:00" d="2020-06-07 19:12:00"><n>Amilcare Ponchielli: Koncert pro trubku a orchestr F dur</n><t>M</t>    <k>Hrají Armando Ghitalla (trubka) a Slovenská filharmonie, řídí William Perry</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-07 19:12:00" d="2020-06-07 19:25:00"><n u="Fryderyk Chopin: Fantazie f moll kat. č. 137 op.">Fryderyk Chopin: Fantazie f moll kat. č. 137 op. 49</n><t>M</t>    <k>Hraje Dagmar Baloghová (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-07 19:25:00" d="2020-06-07 19:42:00"><n u="Gaetano Donizetti: Lucia di Lammermoor. Scéna šílenství z 3. dějství">Gaetano Donizetti: Lucia di Lammermoor. Scéna šílenství z 3. dějství (Lucia, sbor)</n><t>M</t>    <k>Zpívají Joan Sutherland (soprán) a Sbor pařížské Opery, sbormistr René Duclos, hraje Orchestr koncertů konzervatoře, řídí Nello Santi</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-07 19:42:00" d="2020-06-07 20:01:00"><n>Vítězslav Novák: Můj máj op. 20. Cyklus skladeb pro klavír</n><t>M</t>    <k>Andante semplice; Molto tranquillo; Andante spianato; Allegro vigoroso (Slovácky); Hraje František Rauch (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-07 20:01:00" d="2020-06-07 20:46:00"><n>Ladislav Vycpálek: Kantáta o posledních věcech člověka op. 16. Na slova dvou lidových písní moravských pro sóla, sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>Kdo se v pátek roznemůže, Dyž já umřu, co mně dáte?, A když bylo před kostelem; Ejhle, co je člověk?, Zpívají Drahomíra Tikalová (soprán), Ladislav</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-07 20:46:00" d="2020-06-07 21:38:00"><n>Antonín Dvořák: Poetické nálady op. 85.</n><t>M</t>    <k>Noční cestou ; Žertem ; Na starém hradě ; Jarní ; Selská balada ; Vzpomínání ; Furiant ; Rej skřítků ; Serenáda ; Bakchanale ; Na táčkách ; U mohyly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-07 21:38:00" d="2020-06-07 22:01:00"><n>Karel Stamic: Koncert pro violu d'amore a orchestr č. 2 D dur</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andante moderato; Allegretto; Hrají Peter Seydel (viola d'amore) a Rundfunk-Sinfonieorchester Leipzig, řídí Horst Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-07 22:01:00" d="2020-06-07 22:11:00"><n>Otomar Kvěch: Ozvěny ze Shakespeara. Skladba pro flétnu, housle, violoncello a klavír.</n><t>M</t>    <k>Hrají Miroslav Matějka (flétna), Radka Doubová (housle), Bledar Zajmi (violoncello) a Miroslav Navrátil (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-07 22:11:00" d="2020-06-07 22:31:00"><n>Juraj Filas: Koncert pro piccolo trubku a orchestr</n><t>M</t>    <k>Aria; Rondo; Hrají Otto Sauter (trubka pikola) a Symfonický orchestr Českého rozhlasu, řídí Marek Šedivý</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-07 22:31:00" d="2020-06-07 22:43:00"><n>Otakar Ostrčil: Selská slavnost op. 1. Hudební obraz</n><t>M</t>    <k>Na návsi (Allegro energico); V kostele; Tempo di menuetto; Quasi polka; Hraje Státní filharmonie Brno, řídí Jiří Waldhans</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-07 22:43:00" d="2020-06-07 23:02:00"><n u="Leopold Koželuh: Smyčcový kvartet A dur op. 33, č.">Leopold Koželuh: Smyčcový kvartet A dur op. 33, č. 2</n><t>M</t>    <k>Un poco vivace; Andante. Allegro; Hraje Stamicovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-07 23:02:00" d="2020-06-07 23:30:00"><n>Bohuslav Martinů: Symfonie č. 6. Symfonické fantazie</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-07 23:30:00" d="2020-06-08 00:00:00"><n>Adam Václav Michna z Otradovic: Missa III. Mše pro smíšené sólové hlasy a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Introitus: č. 1 (a cappella mužské hlasy); Kyrie; Gloria; Alleluja: č. 4 (a cappella mužské hlasy); Credo; Offertorium: č. 6 (a cappella mužské hlasy);</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 00:00:00" d="2020-06-08 04:00:00"><n u="Na návštěvě u Jiřího Drahoše">Na návštěvě u Jiřího Drahoše II.</n><t>M</t>    <k>8 hodin hudby dle výběru význačné osobnosti s jejím komentářem připravila Veronika Paroulková</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 04:00:00" d="2020-06-08 04:03:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 04:03:00" d="2020-06-08 04:10:00"><n>Antonín Dvořák: Slovanský tanec č. 16 As dur op. 72/B 147 pro klavír na čtyři ruce</n><t>M</t>    <k>Hrají Marián Lapšanský (klavír) a Peter Toperczer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 04:10:00" d="2020-06-08 04:14:00"><n>Aaron Copland: Hoe Down, část z hudby k baletu Rodeo</n><t>M</t>    <k>Hraje Londýnský festivalový orchestr, řídí Ross Pople</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 04:14:00" d="2020-06-08 04:21:00"><n>Johann Nepomuk Hummel: Fantasina pro klavír C dur op. 124. Na motiv árie Non piu andrai z 1. dějství opery W. A. Mozarta Le nozze di Figaro</n><t>M</t>    <k>Hraje Madoka Inui (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 04:21:00" d="2020-06-08 04:29:00"><n>Bedřich Smetana: Dvě vdovy. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Českého rozhlasu, řídí Jaroslav Kyzlink</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 04:29:00" d="2020-06-08 04:35:00"><n>Johann Heinrich Schmelzer: Sonata amabilis a 4 pro housle, dvě violy da gamba a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hraje Freiburger Barock Consort</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 04:35:00" d="2020-06-08 04:40:00"><n>Leonard Bernstein: Tango-árie Staré dámy z 1. dějství operety Candide</n><t>M</t>    <k>Zpívají Christa Ludwig (mezzosoprán) a London Symphony Chorus, hraje London Symphony Orchestra, řídí Leonard Bernstein</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 04:40:00" d="2020-06-08 04:44:00"><n>Johannes Brahms: Uherský tanec č. 2, d moll pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Jevgenij Kissin (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 04:44:00" d="2020-06-08 04:49:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Figarova svatba K 492 Předehra</n><t>M</t>    <k>Hraje Akademie sv. Martina v polích, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 04:49:00" d="2020-06-08 04:55:00"><n>Benedetto Marcello: Vaghe calme d'amor. Duet pro soprán, kontratenor a instrumentální doprovod</n><t>M</t>    <k>Zpívají Rossana Bertini (soprán) a Claudio Cavina (kontratenor), hraje La Venexiana</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 04:55:00" d="2020-06-08 05:03:00"><n>Ludwig van Beethoven: Fidelio. Předehra ke stejnojmenné opeře, op. 72c</n><t>M</t>    <k>Hraje Gewandhausorchester Leipzig, řídí Kurt Masur</k>  </p>
</a>
