<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="134" t="2020-04-09 04:38:56"><p id_tv="599" o="2020-04-16 05:03:00" d="2020-04-16 05:06:00"><n>Heinrich Isaac: La martinella. Skladba pro varhany</n><t>M</t>    <k>Hraje Sara Stowe (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 05:06:00" d="2020-04-16 05:13:00"><n u="Jean-Baptiste Lully: Chaconne d'Amadis, 3. část z Diverimenta">Jean-Baptiste Lully: Chaconne d'Amadis, 3. část z Diverimenta II.</n><t>M</t>    <k>Hraje Capriccio Stravagante</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 05:13:00" d="2020-04-16 05:16:00"><n u="Antonín Rejcha: Fuga č. 9 Allegro moderato g moll na téma D. Scarlattiho ze Třiceti šesti fug pro klavír op.">Antonín Rejcha: Fuga č. 9 Allegro moderato g moll na téma D. Scarlattiho ze Třiceti šesti fug pro klavír op. 36</n><t>M</t>    <k>Hraje Milan Langer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 05:16:00" d="2020-04-16 05:26:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Martern aller Arten. Árie Constance z 2. dějství opery Únos ze serailu, K">Wolfgang Amadeus Mozart: Martern aller Arten. Árie Constance z 2. dějství opery Únos ze serailu, K 384</n><t>M</t>    <k>Zpívá Sylvia McNair (soprán), hraje Academy of St Martin in the Fields, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 05:26:00" d="2020-04-16 05:30:00"><n>Philippe de Monte: Quasi cedrus exaltata sum in Libano. Moteto pro smíšený sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívají Kühnovi komorní sólisté, sbormistr Pavel Kühn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 05:30:00" d="2020-04-16 05:37:00"><n>Hector Berlioz: Na plese. Valse, 2. část z Fantastické symfonie, op. 14a</n><t>M</t>    <k>Hraje Orchestre Révolutionnaire et Romantique, řídí sir John Eliot Gardiner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 05:37:00" d="2020-04-16 05:43:00"><n>Benedetto Marcello: Vaghe calme d'amor. Duet pro soprán, kontratenor a instrumentální doprovod</n><t>M</t>    <k>Zpívají Rossana Bertini (soprán) a Claudio Cavina (kontratenor), hraje La Venexiana</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 05:43:00" d="2020-04-16 05:46:00"><n>Joseph Haydn: Finale. Vivace, 4. část ze Smyčcového kvartetu D dur op. 64 č. 5 Skřivánčí</n><t>M</t>    <k>Hraje Stamicovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 05:46:00" d="2020-04-16 05:51:00"><n u="John Field: Nokturno pro klavír č. 2 c moll H">John Field: Nokturno pro klavír č. 2 c moll H 25</n><t>M</t>    <k>Hraje Benjamin Frith (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 05:51:00" d="2020-04-16 05:52:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Allegro, 3. část z Concerta grosso B dur op.3, č. 1 HWV">Georg Friedrich Händel: Allegro, 3. část z Concerta grosso B dur op.3, č. 1 HWV 312</n><t>M</t>    <k>Hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 05:52:00" d="2020-04-16 05:59:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncertantní symfonie pro housle, violu a orchestr Es dur, 3.věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Josef Suk (viola), Ivan Ženatý (housle) a Pražská komorní filharmonie, řídí Jiří Bělohlávek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 05:59:00" d="2020-04-16 06:04:00"><n u="Gioacchino Rossini: Lazebník sevillský. Opera o dvou dějstvích. Árie z 1. dějství">Gioacchino Rossini: Lazebník sevillský. Opera o dvou dějstvích. Árie z 1. dějství (hrabě Almaviva)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Luigi Alva (tenor), hraje Londýnský symfonický orchestr, řídí Claudio Abbado</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 06:04:00" d="2020-04-16 06:08:00"><n>Johann Sebastian Bach: Triová sonáta pro varhany č. 6, třetí věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Ivan Sokol (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 06:08:00" d="2020-04-16 06:15:00"><n u="Antonín Dvořák: Čert a Káča Scéna z 1. dějství, 1. scéna">Antonín Dvořák: Čert a Káča Scéna z 1. dějství, 1. scéna (Jirka, mužský sbor)</n><t>M</t>    <k>Zpívají Miroslav Kopp (tenor) a Kühnův smíšený sbor, sbormistr Pavel Kühn, hraje Česká filharmonie, řídí Zdeněk Košler</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 06:15:00" d="2020-04-16 06:22:00"><n>Robert Schumann: Arabeska pro klavír C dur op. 18. Jednovětá</n><t>M</t>    <k>Leicht und zart; Minore 1. Etwas langsamer; Minore 2. Etwas langsamer; Zum Schluss. Coda. Langsam; Hraje Maria Joao Pires (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 06:22:00" d="2020-04-16 06:25:00"><n>Johann Joseph Fux: Guigue, 2. část ze Serenády pro 2 hoboje, fagot, 2 klariny, 2 housle, violu a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hraje Concentus Musicus Wien, řídí Nikolaus Harnoncourt</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 06:25:00" d="2020-04-16 06:28:00"><n>Benjamin Britten: Simple Symphony, 2.věta, Hraj pizzicatto</n><t>M</t>    <k>Hraje Orpheus Chamber Orchestra</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 06:28:00" d="2020-04-16 06:34:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Recitativ a duet Zerliny a Dona Giovanniho z 1. dějství opery Don Giovanni K">Wolfgang Amadeus Mozart: Recitativ a duet Zerliny a Dona Giovanniho z 1. dějství opery Don Giovanni K 527</n><t>M</t>    <k>Zpívají Cecilia Bartoli (mezzosoprán) a Bryn Terfel (baryton), hraje Orchestra dell'Accademia Nazionale di Santa Cecilia, řídí Myung-Whun Chung</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 06:34:00" d="2020-04-16 06:42:00"><n>Bedřich Smetana: Dvě vdovy. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Českého rozhlasu, řídí Jaroslav Kyzlink</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 06:42:00" d="2020-04-16 06:45:00"><n>Adrian Willaert: Vecchie letrose. Villanella alla napolitana pro vokálně-instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Zpívá La Capella Reial de Catalunya, hraje Hesperion XXI, řídí Jordi Savall</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 06:45:00" d="2020-04-16 06:46:00"><n>Johann Baptist Cramer: Etudy pro klavír: č. 5 Vivace a moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Petr Jiříkovský (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 06:46:00" d="2020-04-16 06:50:00"><n u="Antonio Vivaldi: Allegro molto, 3. část z Koncertu pro 2 hoboje, 2 klarinety, smyčcový orchestr a basso cont. C dur RV">Antonio Vivaldi: Allegro molto, 3. část z Koncertu pro 2 hoboje, 2 klarinety, smyčcový orchestr a basso cont. C dur RV 560</n><t>M</t>    <k>Hrají Christopher Hooker (hoboj), Helen McQueen (hoboj), David Rix (klarinet), Ruth McDowall (klarinet) a City of London Baroque Sinfonia, řídí Nicholas Kraemer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 06:50:00" d="2020-04-16 06:55:00"><n>Ludwig van Beethoven: Sonáta pro klavír č. 9 E dur op.14 č. 1, 3.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Daniel Barenboim (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 06:55:00" d="2020-04-16 06:58:00"><n>Jacob Regnart: Du hast mich sollen nemen. Madrigal pro mužské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Cinquecento</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 06:58:00" d="2020-04-16 07:07:00"><n>Jan Dismas Zelenka: Ouverture a 7 concertantních nástrojů, 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Camerata Bern</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 07:07:00" d="2020-04-16 07:14:00"><n>Franz Xaver Mozart: Rondo pro flétnu a klavír e moll</n><t>M</t>    <k>Hrají Robert Aitken (flétna) a Robin McCabe (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 07:14:00" d="2020-04-16 07:25:00"><n>Paul Dukas: Čarodějův učeň</n><t>M</t>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí James Levine</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 07:25:00" d="2020-04-16 07:28:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Arietta Cherubína z 2.dějství opery Figarova svatba</n><t>M</t>    <k>Zpívá Magdalena Kožená (mezzosoprán), hraje Orchestra of the Age of Enlightenment, řídí Simon Rattle</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 07:28:00" d="2020-04-16 07:31:00"><n u="Fryderyk Chopin: Etuda č. 4 a moll z cyklu Dvanácti etud op.">Fryderyk Chopin: Etuda č. 4 a moll z cyklu Dvanácti etud op. 25</n><t>M</t>    <k>Hraje Maurizio Pollini (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 07:31:00" d="2020-04-16 07:39:00"><n u="Henry Purcell: Chaconna z Triové sonáty č. 6 pro dvoje housle a basso continuo g moll Z">Henry Purcell: Chaconna z Triové sonáty č. 6 pro dvoje housle a basso continuo g moll Z 807</n><t>M</t>    <k>Hraje Musica Antiqua Köln</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 07:39:00" d="2020-04-16 07:52:00"><n>Antonín Rejcha: Introdukce a variace na téma Karla Ditterse von Dittersdorf pro klarinet a orchestr B dur</n><t>M</t>    <k>Andantino - Allegretto; Hrají Dieter Klöcker (klarinet) a Pražský komorní orchestr, umělecký vedoucí Milan Lajčík</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 07:52:00" d="2020-04-16 08:02:00"><n>Hans Leo Hassler: Canzon in F pro loutnový spinet</n><t>M</t>    <k>Hraje Barbara Maria Willy (spinet)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 08:02:00" d="2020-04-16 08:28:00"><n>Richard Strauss: Růžový kavalír TrV 227. Suita z opery</n><t>M</t>    <k>Con moto agitato; Allegro molto; Tempo di Valse, assai comodo da primo; Moderato molto sostenuto; Schneller Walzer. Molto con moto; Hrají Vídeňští</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 08:28:00" d="2020-04-16 08:31:00"><n>Kurt Weill: Beat! Beat! Drums!. Píseň č. 1 z cyklu pro soprán a klavír Four Walt Whitman Songs</n><t>M</t>    <k>Zpívá Anna Prohaska (soprán), hraje Eric Schneider (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 08:31:00" d="2020-04-16 08:39:00"><n>Kurt Weill: Dirge For Two Veterans. Píseň č. 4 z cyklu pro soprán a klavír Four Walt Whitman Songs</n><t>M</t>    <k>Zpívá Anna Prohaska (soprán), hraje Eric Schneider (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 08:39:00" d="2020-04-16 09:00:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Fantazie pro klavír, sbor a orchestr c moll op.">Ludwig van Beethoven: Fantazie pro klavír, sbor a orchestr c moll op. 80</n><t>M</t>    <k>Adagio - Allegro - Allegretto ma non troppo - Andante con moto; Zpívá Pěvecký sbor Čs. rozhlasu v Praze, sbormistr Milan Malý, hrají Jan Panenka (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 09:00:00" d="2020-04-16 09:22:00"><n u="Max Reger: Baletní suita pro orchestr op.">Max Reger: Baletní suita pro orchestr op. 130</n><t>M</t>    <k>Entrée. Tempo di marcia; Colombine. Adagietto; Harlequin. Vivace; Pierrot und Pierretta. Larghetto; Valse d'amour. Tempo di valse; Finale. Presto; Hraje</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 09:22:00" d="2020-04-16 09:47:00"><n>George Gershwin: Porgy a Bess. Suita z opery</n><t>M</t>    <k>Catfish Row; Porgy Sings; Fugue; Hurricane; Good Morning, Brother; Hrají James Levine (klavír) a Chicagský symfonický orchestr, řídí James Levine</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 09:47:00" d="2020-04-16 10:08:00"><n>Thomas Augustine Arne: Koncert pro varhany a orchestr č. 3 A dur.</n><t>M</t>    <k>Con Spirito; Con Spirito; Minuetto; Moderato; Hrají Roger Bevan Williams (varhany) a Komorní orchestr Cantilena, řídí Adrian Shepherd</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 10:08:00" d="2020-04-16 10:34:00"><n>Bohuslav Martinů: Toccata e due canzoni pro malý orchestr</n><t>M</t>    <k>Toccata. Allegro moderato; Canzone No. 1. Andante moderato; Canzone No. 2. Allegro (poco) - Adagio; Hrají Josef Hála (klavír) a Pražský komorní orchestr</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 10:34:00" d="2020-04-16 10:40:00"><n>Zdeněk Lukáš: Otep myrhy. Píseň na středověké motivy pro dětský sbor a varhany</n><t>M</t>    <k>Zpívá Kühnův dětský sbor, sbormistr Jiří Chvála, hraje Jan Kalfus (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 10:40:00" d="2020-04-16 11:02:00"><n>Johann Sebastian Bach: Francouzská suita pro klavír č. 5 G dur BWV 816. Z cyklu Šest francouzských suit BWV 812 - 817 - Sechs Französische Suiten</n><t>M</t>    <k>Allemande - Courante - Sarabande - Gavotte - Bourrée - Loure - Gigue; Hraje Emil Grigorjevič Gilels (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 11:02:00" d="2020-04-16 11:19:00"><n>Sergej Prokofjev: Symfonie č. 1 D dur op. 25 Klasická</n><t>M</t>    <k>Allegro; Larghetto; Gavotte; Finale; Hraje Orchestre National de France, řídí Mstislav Rostropovič</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 11:19:00" d="2020-04-16 11:33:00"><n>Tomasso Albinoni: Koncert pro dvě trubky a komorní orchestr C dur</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio; Allegro; Hrají Maurice André (trubka), Lionel André (trubka) a Komorní orchestr Jeana-Francoise Paillarda, řídí Jean Francois Paillard</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 11:33:00" d="2020-04-16 12:01:00"><n>Claude Debussy: Nokturna L 91. Tři skladby pro ženský sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>Nuages. Modéré - Un peu animé; Fetes. Animé et tres rythmé; Sirenes. Modérément animé; Zpívá Český pěvecký sbor, sbormistr Josef Veselka, hraje Česká</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 12:01:00" d="2020-04-16 12:10:00"><n>Gaetano Donizetti: Don Pasquale. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje NBC Symphony Orchestra, řídí Arturo Toscanini</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 12:10:00" d="2020-04-16 12:26:00"><n u="Josef Suk: Fantastické scherzo pro orchestr op.">Josef Suk: Fantastické scherzo pro orchestr op. 25</n><t>M</t>    <k>Hraje Pražská komorní filharmonie, řídí Jakub Hrůša</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 12:26:00" d="2020-04-16 12:42:00"><n u="Pietro Antonio Locatelli: Concerto grosso pro smyčcový orchestr a basso continuo č. 8 f moll op. 1 č. 8. Z cyklu 12 Concerti grossi op.">Pietro Antonio Locatelli: Concerto grosso pro smyčcový orchestr a basso continuo č. 8 f moll op. 1 č. 8. Z cyklu 12 Concerti grossi op. 1</n><t>M</t>    <k>Largo; Grave; Vivace; Grave; Largo - Andante; Andante; Largo - Andante; Hraje Raglan Baroque Players, řídí Elizabeth Wallfisch a Nicholas Kraemer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 12:42:00" d="2020-04-16 13:07:00"><n u="Václav Jan Tomášek: Sonáta pro klavír C dur op.">Václav Jan Tomášek: Sonáta pro klavír C dur op. 14</n><t>M</t>    <k>Adagio ma non troppo - Allegro con brio; Menuetto - Trio; Adagio con moto; Rondo. Allegro moderato; Hraje Petra Matějová (klavír kladívkový)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 13:07:00" d="2020-04-16 13:16:00"><n>Anatolij Konstantin Ljadov: Kikimora op. 63. Symfonická legenda</n><t>M</t>    <k>Adagio - Presto; Hraje Ruský národní orchestr, řídí Michail Pletněv</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 13:16:00" d="2020-04-16 13:45:00"><n>Henri Vieuxtemps: Koncert d moll pro housle a orchestr č.4 op.31</n><t>M</t>    <k>Andante; Scherzo.Vivace; Finale. Marciale. Andante; Hrají Ivan Štraus (housle) a Plzeňský rozhlasový orchestr, řídí Petr Vronský</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 13:45:00" d="2020-04-16 14:02:00"><n u="Michael Haydn: Sinfonia č. 25 G dur MH 334/P">Michael Haydn: Sinfonia č. 25 G dur MH 334/P 16</n><t>M</t>    <k>Allegro con spirito; Andante sostenuto; Finale. Allegro molto; Hraje Orchestre de Chambre de Lausanne, řídí Christian Zacharias</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 14:02:00" d="2020-04-16 14:26:00"><n>Luciano Berio: Folk Songs for voice and orchestra</n><t>M</t>    <k>Black Is The Colour. I Wonder As I Wander. Loosin Yelav. Rossignolet du bois; A la femminisca; La donna ideale; Ballo; Motettu de Tristura; Malurous</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 14:26:00" d="2020-04-16 15:06:00"><n>Gustave Charpentier: Dojmy z Itálie. Suita pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Serenáda; U fontány; Na chodníku; Na pahorcích; Neapol; Hraje Symfonický orchestr hlavního města Prahy FOK, řídí Vladimír Válek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 15:06:00" d="2020-04-16 15:24:00"><n>Zdeněk Lukáš: Tváře lásky op. 73. Pět smíšených sborů s průvodem dvou trubek a bicích nástrojů</n><t>M</t>    <k>Bláznovství v lásce; V mlčení; Co je ti?; Možná; Bláznovství v lásce; Zpívá Pěvecký sbor Čs. rozhlasu v Praze, sbormistr Milan Malý, hrají Miloslav Pokorný</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 15:24:00" d="2020-04-16 15:35:00"><n>Darius Milhaud: Scaramouche op. 165c. Suita pro saxofon altový a orchestr</n><t>M</t>    <k>Vif; Modéré; Brazileira; Hrají Theodore Kerkezos (saxofon altový) a Philharmonia Orchestra, řídí Martyn Brabbins</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 15:35:00" d="2020-04-16 16:00:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Symfonie č. 30 D dur K 202 K 186b</n><t>M</t>    <k>Molto allegro; Andantio con moto; Menuetto; Presto; Hraje Pražský komorní orchestr, řídí sir Charles Mackerras</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 16:00:00" d="2020-04-16 16:01:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 16:01:00" d="2020-04-16 16:07:00"><n>Edvard Hagerup Grieg: Preludium Na svatbě</n><t>M</t>    <k>Hraje BBC Scottish Symphony Orchestra, řídí Hannu Lintu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 16:07:00" d="2020-04-16 16:11:00"><n u="Leonard Bernstein: Píseň Tonyho z 1. dějství muzikálu West Side Story">Leonard Bernstein: Píseň Tonyho (&quot;Maria&quot;) z 1. dějství muzikálu West Side Story</n><t>M</t>    <k>Zpívá José Carreras (tenor), hraje Studiový symfonický orchestr, řídí Leonard Bernstein</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 16:11:00" d="2020-04-16 16:16:00"><n u="Dmitrij Šostakovič: Preludium a fuga pro klavír č. 3 G dur z 24 preludií a fug pro klavír op.">Dmitrij Šostakovič: Preludium a fuga pro klavír č. 3 G dur z 24 preludií a fug pro klavír op. 87</n><t>M</t>    <k>Hraje Vladimir Ashkenazy (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 16:16:00" d="2020-04-16 16:26:00"><n>Gustav Mahler: Adagietto, 4. část ze Symfonie č. 5 cis moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Bavorského rozhlasu, řídí Rafael Kubelík</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 16:26:00" d="2020-04-16 16:31:00"><n>Johann Heinrich Schmelzer:Sonata seconda a 5 pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Musica Antiqua Praha, umělecký vedoucí Pavel Klikar</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 16:31:00" d="2020-04-16 16:34:00"><n>Ronald Binge: Faire Frou-Frou. Kankán pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Slovenského rozhlasu v Bratislavě, řídí Ernest Tomlinson</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 16:34:00" d="2020-04-16 16:41:00"><n>Johannes Brahms: Poco allegretto, 3. část ze Symfonie č. 3 F dur op. 90 ve skladatelově úpravě pro 2 klavíry.</n><t>M</t>    <k>Hrají Lodewijk Collette (klavír) a Jacob Bogaart (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 16:41:00" d="2020-04-16 16:46:00"><n>Joseph Haydn: Armida. Árie z opery</n><t>M</t>    <k>Zpívá Thomas Quasthoff, hraje Freiburger Barockorchester, řídí Gottfried von der Goltz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 16:46:00" d="2020-04-16 16:49:00"><n>Monsieur de Sainte-Colombe: Courante II pro sólovou violu da gamba ze sbírky Pieces de viole</n><t>M</t>    <k>Hraje Jordi Savall (viola da gamba)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 16:49:00" d="2020-04-16 16:59:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Rondo z Koncertu pro klavír a orchestr č. 1 C dur op.">Ludwig van Beethoven: Rondo z Koncertu pro klavír a orchestr č. 1 C dur op. 15</n><t>M</t>    <k>Hrají Lang Lang (klavír) a Orchestre de Paris, řídí Christoph Eschenbach</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 16:59:00" d="2020-04-16 17:01:00"><n>Jacob Handl-Gallus: Dulcis amica, veni. Madrigal pro šest hlasů a cappella</n><t>M</t>    <k>Hrají Societas Incognitorum</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 17:01:00" d="2020-04-16 17:05:00"><n u="Antonio Vivaldi: Largo, 2. část z Koncertu pro sopraninovou zobcovou flétnu, smyčce a basso continuo C dur RV">Antonio Vivaldi: Largo, 2. část z Koncertu pro sopraninovou zobcovou flétnu, smyčce a basso continuo C dur RV 443</n><t>M</t>    <k>Hrají Peter Holtslag (flétna) a The Parley Of Instruments</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 17:05:00" d="2020-04-16 17:11:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Symfonie č. 16 C dur K 128 2. věta Andante grazioso</n><t>M</t>    <k>Hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 17:11:00" d="2020-04-16 17:14:00"><n>Claude Debussy: Dívka s vlasy jako len z Preludií pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Ilja Hurník (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 17:14:00" d="2020-04-16 17:18:00"><n>Carlo Gesualdo da Venosa: Ave, dulcissima Maria. Moteto pro smíšené hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Ensemble Vocal Européen de la Chapelle Royale, dirigent sboru Philippe Herreweghe</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 17:18:00" d="2020-04-16 17:34:00"><n>Franz Schubert: Allegro moderato, 1. část ze Symfonie č. 7 h moll D 759 Nedokončené</n><t>M</t>    <k>Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí Carlos Kleiber</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 17:34:00" d="2020-04-16 17:39:00"><n>Marc-Antoine Charpentier: Magnificat pro smíšené hlasy a instrumentální doprovod</n><t>M</t>    <k>Hraje Le Concert Spirituel, řídí Hervé Niquet</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 17:39:00" d="2020-04-16 17:47:00"><n>Carl Philipp Emanuel Bach: Sonáta pro flétnu a varhany D-dur Wq 133. 3. věta Allegro</n><t>M</t>    <k>Hrají Yoshimi Oshima a Jaroslav Tůma</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 17:47:00" d="2020-04-16 17:50:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Písně beze slov: Sešit 5, op. 62 č. 6 A dur Andante grazioso</n><t>M</t>    <k>Hraje Walter Gieseking (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 17:50:00" d="2020-04-16 17:53:00"><n>Francois Couperin: Gigue, 5. část z Královského koncertu č. 1 G dur pro flétnu a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hrají Robert Claire (flétna), Jaap ter Linden (viola da gamba basová) a Davitt Moroney (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 17:53:00" d="2020-04-16 17:59:00"><n>Joseph Haydn: Allegro, 1. část z Koncertu pro trubku a orchestr Es dur Hob VIIe:1</n><t>M</t>    <k>Hrají Hakan Hardenberger (trubka) a Academy of St Martin in the Fields, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 17:59:00" d="2020-04-16 18:05:00"><n>Johann Joseph Fux: Ave Regina coelorum K 205. Mariánská duchovní skladba pro sólový soprán a instrumentální doprovod</n><t>M</t>    <k>Zpívá Miecke van der Sluis (soprán), hraje Armonico Tributo Austria, řídí Lorenz Duftschmid</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 18:05:00" d="2020-04-16 18:10:00"><n>Jan Nepomuk Augustin Vitásek: Menuet č. 1 C dur pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Čs. rozhlasu v Praze řídí Stanislav Macura</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 18:10:00" d="2020-04-16 18:19:00"><n u="Ferdinand Ries: Don Carlos. Předehra k dramatu Friedricha von Schillera, op.">Ferdinand Ries: Don Carlos. Předehra k dramatu Friedricha von Schillera, op. 94</n><t>M</t>    <k>Hraje Kölner Rundfunk-Sinfonie-Orchester, řídí Howard Griffiths</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 18:19:00" d="2020-04-16 18:23:00"><n>Georg Philipp Telemann: Koncert pro zobcovou a příčnou flétnu a orchestr e moll, 4.věta Presto</n><t>M</t>    <k>Hrají Penelope Evison (příčná flétna), Cllas Pehrsson (zobcová flétna) a Drottningholmský barokní soubor</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 18:23:00" d="2020-04-16 18:26:00"><n>Leoš Janáček: Po zarostlém chodníčku. Lístek odvanutý</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Jiraský</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 18:26:00" d="2020-04-16 18:31:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Cosi fan tutte Árie z 1. dějství">Wolfgang Amadeus Mozart: Cosi fan tutte Árie z 1. dějství (Ferrando)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Alfredo Kraus (tenor), hraje Londýnský filharmonický orchestr, řídí Karl Böhm</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 18:31:00" d="2020-04-16 18:41:00"><n>Hector Berlioz: Římský karneval op. 9. Předehra pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Allegro assai con fuoco - Andante sostenuto - Tempo 1. Allegro vivace; Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Claudio Abbado</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 18:41:00" d="2020-04-16 18:43:00"><n>Orlando di Lasso: Tristis est anima mea. Moteto pro smíšený sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Netherlands Chamber Choir, sbormistr Paul van Nevel</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 18:43:00" d="2020-04-16 18:46:00"><n u="Robert Schumann: Snění , č. 7 z klavírního cyklu Dětské scény op.">Robert Schumann: Snění (Träumerei), č. 7 z klavírního cyklu Dětské scény op. 15</n><t>M</t>    <k>Hraje Josef Hála (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 18:46:00" d="2020-04-16 18:49:00"><n>Georg Friedrich Händel: Menuetto, 5. část ze Sonáty pro hoboj a basso continuo F dur op. 1 č. 5 HWV 363a</n><t>M</t>    <k>Hrají členové Akademie sv. Martina v polích</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 18:49:00" d="2020-04-16 18:57:00"><n>Ludwig van Beethoven: Allegro con brio, 1. část ze Symfonie č. 5 c moll op. 67 Osudové</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 18:57:00" d="2020-04-16 19:02:00"><n>Pierre Attaingnant: Tourdion. Pavana a gaillarda pro sólovou loutnu</n><t>M</t>    <k>Hraje András Kecskés (loutna)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 19:02:00" d="2020-04-16 19:06:00"><n>Jean-Philippe Rameau: Je ne sais quel ennui. Árie Pastýřky z 2. dějství opery Nais</n><t>M</t>    <k>Zpívá Sabine Devieilhe (soprán), hraje Les Ambassadeurs, řídí Alexis Kossenko</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 19:06:00" d="2020-04-16 19:11:00"><n u="John Field: Nokturno pro klavír č. 1 Es dur H">John Field: Nokturno pro klavír č. 1 Es dur H 24</n><t>M</t>    <k>Hraje Elizabeth Joy Roe (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 19:11:00" d="2020-04-16 19:15:00"><n>Aaron Copland: Hoe Down, část z hudby k baletu Rodeo</n><t>M</t>    <k>Hraje Londýnský festivalový orchestr, řídí Ross Pople</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 19:15:00" d="2020-04-16 19:24:00"><n u="Antonín Rejcha: Finale. Allegro vivace, 4. část z Oktetu Es dur pro dechové a smyčcové nástroje, op.">Antonín Rejcha: Finale. Allegro vivace, 4. část z Oktetu Es dur pro dechové a smyčcové nástroje, op. 96</n><t>M</t>    <k>Hraje Consortium Classicum</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 19:24:00" d="2020-04-16 19:37:00"><n>Gioacchino Rossini: Vilém Tell. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje National Philharmonic Orchestra, řídí Riccardo Chailly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 19:37:00" d="2020-04-16 19:41:00"><n u="Antonio Vivaldi: Allegro, 1. část z Koncertu pro 4 housle,violoncello, smyčce a basso cont. h moll op.3 č. 10 RV">Antonio Vivaldi: Allegro, 1. část z Koncertu pro 4 housle,violoncello, smyčce a basso cont. h moll op.3 č. 10 RV 580</n><t>M</t>    <k>Hrají St. Petersburg Soloists, řídí Michail Gantvarg</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 19:41:00" d="2020-04-16 19:44:00"><n u="Fryderyk Chopin: Mazurka pro klavír cis moll op. 63 č.">Fryderyk Chopin: Mazurka pro klavír cis moll op. 63 č. 3</n><t>M</t>    <k>Hraje Ivan Klánský (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 19:44:00" d="2020-04-16 19:50:00"><n>Claudio Monteverdi: Adoramus te, duchovní moteto</n><t>M</t>    <k>Zpívá Monteverdi Choir, sbormistr sir John Eliot Gardiner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 19:50:00" d="2020-04-16 19:54:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Malá noční hudba G dur K 525 4. věta Rondo</n><t>M</t>    <k>Hrají Virtuosi di Praga</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 19:54:00" d="2020-04-16 20:02:00"><n u="Felix Mendelssohn-Bartholdy: Laudate pueri. Moteto pro sbor s doprovodem varhan, op. 39 č.">Felix Mendelssohn-Bartholdy: Laudate pueri. Moteto pro sbor s doprovodem varhan, op. 39 č. 1</n><t>M</t>    <k>Zpívá Kühnův dětský sbor, sbormistr Jiří Chvála, hraje Jan Kalfus (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 20:02:00" d="2020-04-16 20:15:00"><n>Alessandro Marcello: Koncert pro zobcovou flétnu, smyčcový orchestr a basso continuo d moll. Původní verze Koncert pro hoboj, smyčcový orchestr a b.c.</n><t>M</t>    <k>Andante e spiccato; Adagio; Presto; Hrají Michala Petri (zobcová flétna) a Academy of St Martin in the Fields /Akademie sv. Martina v polích/, řídí Kenneth Sillito</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 20:15:00" d="2020-04-16 20:40:00"><n>Joseph Haydn: Symfonie č. 100 G dur Hob I/100 Vojenská - Militär-Symphonie</n><t>M</t>    <k>Adagio - Allegro; Allegretto; Menuet. Moderato; Finale. Presto; Hraje The Chamber Orchestra Of Europe, řídí Claudio Abbado</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 20:40:00" d="2020-04-16 21:15:00"><n u="Bohuslav Martinů: Koncert pro klavír a orchestr č. 1 D dur H">Bohuslav Martinů: Koncert pro klavír a orchestr č. 1 D dur H 149</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Andante; Allegro; Hrají Václav Mácha (klavír) a Symfonický orchestr Českého rozhlasu, řídí Tomáš Brauner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 21:15:00" d="2020-04-16 21:53:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: První Valpuržina noc op. 60. Kantáta pro sóla, sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>Zpívají Birgit Remmert (alt), Jörg Dürmüller (tenor), Ruben Drole (baryton), Reihard Mayr (bas) a Zürcher Sing-Akademie, sbormistr Tim Brown, hraje</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 21:53:00" d="2020-04-16 22:21:00"><n>Oldřich František Korte: Concerto grosso</n><t>M</t>    <k>Účinkují solisté Miroslav Kejmar, Zdeněk Šedivý, Josef Hála, Jiří Válek, Karel Novotný a Česká filharmonie, řídí Jiří Bělohlávek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 22:21:00" d="2020-04-16 22:45:00"><n>Carl Nielsen: Suita pro klavír FS 91 op. 45 Den Luciferiska</n><t>M</t>    <k>Allegretto un pochettino; Poco moderato; Molto adagio e patetico; Allegretto innocente; Allegretto vivo; Allegro non troppo ma vigoroso; Hraje Elisabeth</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 22:45:00" d="2020-04-16 23:01:00"><n>Johann Ludwig Krebs: Magnificat. Duchovní oslavná skladba pro smíšený sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>Zpívá Vocal Ensemble Ex Tempore, hraje Ex Tempore, řídí Florian Heyerick</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 23:01:00" d="2020-04-16 23:45:00"><n u="Sergej Prokofjev: Symfonie č. 5 B dur op.">Sergej Prokofjev: Symfonie č. 5 B dur op. 100</n><t>M</t>    <k>Andante; Allegro marcato; Adagio; Allegro giocoso; Hraje Orchestre National de France, řídí Mstislav Rostropovič</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-16 23:45:00" d="2020-04-17 00:01:00"><n>Jan Křtitel Vaňhal: Sonáta pro cembalo, violu a violoncello C dur op. 5, č. 4. Ze sbírky Quatre Sonates Pour le Clavecin, ou le Piano Forte avec un Accompagnement d'Alto, ou de Violon oblige et une Basse ad libitum</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Adagio; Finale con variazioni; Hrají Monika Knoblochová (cembalo), Kristina Fialová (viola) a Petr Nouzovský (violoncello)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 00:01:00" d="2020-04-17 00:10:00"><n>Gaetano Donizetti: Don Pasquale. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje NBC Symphony Orchestra, řídí Arturo Toscanini</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 00:10:00" d="2020-04-17 00:26:00"><n u="Josef Suk: Fantastické scherzo pro orchestr op.">Josef Suk: Fantastické scherzo pro orchestr op. 25</n><t>M</t>    <k>Hraje Pražská komorní filharmonie, řídí Jakub Hrůša</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 00:26:00" d="2020-04-17 00:42:00"><n u="Pietro Antonio Locatelli: Concerto grosso pro smyčcový orchestr a basso continuo č. 8 f moll op. 1 č. 8. Z cyklu 12 Concerti grossi op.">Pietro Antonio Locatelli: Concerto grosso pro smyčcový orchestr a basso continuo č. 8 f moll op. 1 č. 8. Z cyklu 12 Concerti grossi op. 1</n><t>M</t>    <k>Largo; Grave; Vivace; Grave; Largo - Andante; Andante; Largo - Andante; Hraje Raglan Baroque Players, řídí Elizabeth Wallfisch a Nicholas Kraemer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 00:42:00" d="2020-04-17 01:07:00"><n u="Václav Jan Tomášek: Sonáta pro klavír C dur op.">Václav Jan Tomášek: Sonáta pro klavír C dur op. 14</n><t>M</t>    <k>Adagio ma non troppo - Allegro con brio; Menuetto - Trio; Adagio con moto; Rondo. Allegro moderato; Hraje Petra Matějová (klavír kladívkový)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 01:07:00" d="2020-04-17 01:16:00"><n>Anatolij Konstantin Ljadov: Kikimora op. 63. Symfonická legenda</n><t>M</t>    <k>Adagio - Presto; Hraje Ruský národní orchestr, řídí Michail Pletněv</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 01:16:00" d="2020-04-17 01:45:00"><n>Henri Vieuxtemps: Koncert d moll pro housle a orchestr č.4 op.31</n><t>M</t>    <k>Andante; Scherzo.Vivace; Finale. Marciale. Andante; Hrají Ivan Štraus (housle) a Plzeňský rozhlasový orchestr, řídí Petr Vronský</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 01:45:00" d="2020-04-17 02:02:00"><n u="Michael Haydn: Sinfonia č. 25 G dur MH 334/P">Michael Haydn: Sinfonia č. 25 G dur MH 334/P 16</n><t>M</t>    <k>Allegro con spirito; Andante sostenuto; Finale. Allegro molto; Hraje Orchestre de Chambre de Lausanne, řídí Christian Zacharias</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 02:02:00" d="2020-04-17 02:26:00"><n>Luciano Berio: Folk Songs for voice and orchestra</n><t>M</t>    <k>Black Is The Colour. I Wonder As I Wander. Loosin Yelav. Rossignolet du bois; A la femminisca; La donna ideale; Ballo; Motettu de Tristura; Malurous</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 02:26:00" d="2020-04-17 03:06:00"><n>Gustave Charpentier: Dojmy z Itálie. Suita pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Serenáda; U fontány; Na chodníku; Na pahorcích; Neapol; Hraje Symfonický orchestr hlavního města Prahy FOK, řídí Vladimír Válek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 03:06:00" d="2020-04-17 03:24:00"><n>Zdeněk Lukáš: Tváře lásky op. 73. Pět smíšených sborů s průvodem dvou trubek a bicích nástrojů</n><t>M</t>    <k>Bláznovství v lásce; V mlčení; Co je ti?; Možná; Bláznovství v lásce; Zpívá Pěvecký sbor Čs. rozhlasu v Praze, sbormistr Milan Malý, hrají Miloslav Pokorný</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 03:24:00" d="2020-04-17 03:35:00"><n>Darius Milhaud: Scaramouche op. 165c. Suita pro saxofon altový a orchestr</n><t>M</t>    <k>Vif; Modéré; Brazileira; Hrají Theodore Kerkezos (saxofon altový) a Philharmonia Orchestra, řídí Martyn Brabbins</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 03:35:00" d="2020-04-17 04:00:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Symfonie č. 30 D dur K 202 K 186b</n><t>M</t>    <k>Molto allegro; Andantio con moto; Menuetto; Presto; Hraje Pražský komorní orchestr, řídí sir Charles Mackerras</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 04:00:00" d="2020-04-17 04:01:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 04:01:00" d="2020-04-17 04:07:00"><n>Edvard Hagerup Grieg: Preludium Na svatbě</n><t>M</t>    <k>Hraje BBC Scottish Symphony Orchestra, řídí Hannu Lintu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 04:07:00" d="2020-04-17 04:11:00"><n u="Leonard Bernstein: Píseň Tonyho z 1. dějství muzikálu West Side Story">Leonard Bernstein: Píseň Tonyho (&quot;Maria&quot;) z 1. dějství muzikálu West Side Story</n><t>M</t>    <k>Zpívá José Carreras (tenor), hraje Studiový symfonický orchestr, řídí Leonard Bernstein</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 04:11:00" d="2020-04-17 04:16:00"><n u="Dmitrij Šostakovič: Preludium a fuga pro klavír č. 3 G dur z 24 preludií a fug pro klavír op.">Dmitrij Šostakovič: Preludium a fuga pro klavír č. 3 G dur z 24 preludií a fug pro klavír op. 87</n><t>M</t>    <k>Hraje Vladimir Ashkenazy (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 04:16:00" d="2020-04-17 04:26:00"><n>Gustav Mahler: Adagietto, 4. část ze Symfonie č. 5 cis moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Bavorského rozhlasu, řídí Rafael Kubelík</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 04:26:00" d="2020-04-17 04:31:00"><n>Johann Heinrich Schmelzer:Sonata seconda a 5 pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Musica Antiqua Praha, umělecký vedoucí Pavel Klikar</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 04:31:00" d="2020-04-17 04:34:00"><n>Ronald Binge: Faire Frou-Frou. Kankán pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Slovenského rozhlasu v Bratislavě, řídí Ernest Tomlinson</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 04:34:00" d="2020-04-17 04:41:00"><n>Johannes Brahms: Poco allegretto, 3. část ze Symfonie č. 3 F dur op. 90 ve skladatelově úpravě pro 2 klavíry.</n><t>M</t>    <k>Hrají Lodewijk Collette (klavír) a Jacob Bogaart (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 04:41:00" d="2020-04-17 04:46:00"><n>Joseph Haydn: Armida. Árie z opery</n><t>M</t>    <k>Zpívá Thomas Quasthoff, hraje Freiburger Barockorchester, řídí Gottfried von der Goltz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 04:46:00" d="2020-04-17 04:49:00"><n>Monsieur de Sainte-Colombe: Courante II pro sólovou violu da gamba ze sbírky Pieces de viole</n><t>M</t>    <k>Hraje Jordi Savall (viola da gamba)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 04:49:00" d="2020-04-17 04:59:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Rondo z Koncertu pro klavír a orchestr č. 1 C dur op.">Ludwig van Beethoven: Rondo z Koncertu pro klavír a orchestr č. 1 C dur op. 15</n><t>M</t>    <k>Hrají Lang Lang (klavír) a Orchestre de Paris, řídí Christoph Eschenbach</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 04:59:00" d="2020-04-17 05:01:00"><n>Jacob Handl-Gallus: Dulcis amica, veni. Madrigal pro šest hlasů a cappella</n><t>M</t>    <k>Hrají Societas Incognitorum</k>  </p>
</a>
