<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="46" t="2020-04-12 04:39:47"><p id_tv="599" o="2020-04-19 05:02:00" d="2020-04-19 05:17:00"><n>Dietrich Buxtehude: Gott hilf mir BuxWV 34. Duchovní kantáta pro smíšené hlasy a komorní orchestr Eine Lübecker Abendmusik</n><t>M</t>    <k>Zpívá La Capella Ducale, hraje Musica Fiata, řídí Roland Wilson</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-19 05:17:00" d="2020-04-19 05:39:00"><n>Johann Sebastian Bach: Koncert pro housle, smyčcový orchestr a basso continuo d moll BWV 1052. Úprava - původní verze Koncert pro cembalo, smyčcový orchestr a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio; Allegro; Hraje L'Europa Galante, řídí Fabio Biondi</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-19 05:39:00" d="2020-04-19 05:51:00"><n>Jan Ladislav Dusík: Smrt Marie Antoinetty. Skladba s mluveným komentářem</n><t>M</t>    <k>Hraje Martin Jakubíček (klavír kladívkový)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-19 05:51:00" d="2020-04-19 06:20:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 24 c moll K">Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 24 c moll K 491</n><t>M</t>    <k>Allegro; Larghetto; Allegretto; Hrají Melvyn Tan (klavír kladívkový) a The London Classical Players, řídí sir Roger Norrington</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-19 06:20:00" d="2020-04-19 06:34:00"><n>Heinrich Schütz: Žalm č. 102 SWV 200 Busspsalmen</n><t>M</t>    <k>Zpívá Weser-Renaissance Bremen, řídí Manfred Cordes</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-19 06:34:00" d="2020-04-19 06:59:00"><n u="Jan Ladislav Dusík: Koncert pro klavír a orchestr B dur C 97 op.">Jan Ladislav Dusík: Koncert pro klavír a orchestr B dur C 97 op. 22</n><t>M</t>    <k>Allegro non troppo; Larghetto non tanto; Rondo. Allegro non tanto, 3. část /Introduction Andreas Staier; Hrají Andreas Staier (klavír kladívkový) a Concerto Köln</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-19 06:59:00" d="2020-04-19 07:07:00"><n>Antonio Vivaldi: Sonáta pro housle a basso continuo g moll RV 26 - PS 5/6 - F 13/15. Z cyklu Sonate di Dresda</n><t>M</t>    <k>Adagio; Allegro; Adagio; Allegro; Giga; Hrají Fabio Biondi (housle), Maurizio Naddeo (violoncello) a Rinaldo Alessandrini (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-19 07:07:00" d="2020-04-19 07:32:00"><n>Claudio Monteverdi: Missa a quattro voci . Mše pro čtyřhlasý sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Kyrie; Gloria; Credo; Sanctus; Benedictus; Agnus Dei; Zpívá Ensemble Vocal Européen de la Chapelle Royale, dirigent sboru Philippe Herreweghe /filip herevéche/</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-19 07:32:00" d="2020-04-19 08:00:00"><n>Ludwig van Beethoven: Symfonie č. 8 F dur op. 93.</n><t>M</t>    <k>Allegro vivace e con brio; Allegretto scherzando; Tempo di Menuetto; Allegro vivace; Hraje Orchestre révolutionaire et romantique, řídí sir John Eliot Gardiner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-19 08:00:00" d="2020-04-19 12:00:00"><n u="Návštěva u Tomáše Zimy">Návštěva u Tomáše Zimy II.</n><t>M</t>    <k>8 hodin hudby dle výběru význačné osobnosti s jejím komentářem. Připravila Veronika Paroulková.; F. Chopin: Etuda E dur op. 10 č. 3. - B. Smetana:</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-19 12:00:00" d="2020-04-19 12:15:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Kvartet pro flétnu, housle, violu a violoncello D dur K">Wolfgang Amadeus Mozart: Kvartet pro flétnu, housle, violu a violoncello D dur K 285</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio; Rondeau. Allegretto; Hrají Carol Wincenc (flétna) a členové Emerson String Quartet</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-19 12:15:00" d="2020-04-19 12:35:00"><n u="Max Bruch: Konzertstück pro housle a orchestr fis moll op.">Max Bruch: Konzertstück pro housle a orchestr fis moll op. 84</n><t>M</t>    <k>Allegro appassionato; Adagio ma non troppo lento; Hrají Salvatore Accardo (housle) a Gewandhausorchester Leipzig, řídí Kurt Masur</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-19 12:35:00" d="2020-04-19 12:52:00"><n>Johann Sebastian Bach: Francouzská suita pro klavír č. 6 E dur BWV 817. Z cyklu Francouzské suity č. 1-6 BWV 812-817</n><t>M</t>    <k>Allemande; Courante; Sarabande; Gavotte; Polonaise; Menuet; Bourrée; Gigue; Hraje Andrej Gavrilov (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-19 12:52:00" d="2020-04-19 13:30:00"><n>Louis Spohr: Symfonie č. 4 F dur op. 86 Die Weihe der Töne</n><t>M</t>    <k>Largo - Allegro; Andantino - Allegro - Andantino; Tempo di Marcia - Andante maestoso; Larghetto - Allegretto; Hraje Orchestra della Svizzera Italiana</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-19 13:30:00" d="2020-04-19 13:50:00"><n>Alessandro Scarlatti: L'Arianna. Komorní kantáta pro soprán, smyčce a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Sinfonia; Recitativ; Árie; Recitativ; Árie; Recitativ; Árie; Recitativ; Árie; Recitativ; Zpívá Adriana Fernandez (soprán), hraje Concerto de' Cavalieri</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-19 13:50:00" d="2020-04-19 14:04:00"><n>Alessandro Scarlatti: La Folia. Variace pro cembalo</n><t>M</t>    <k>Hraje Robert Woolley (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-19 14:04:00" d="2020-04-19 14:35:00"><n u="Edvard Hagerup Grieg: Koncert pro klavír a orchestr a moll op.">Edvard Hagerup Grieg: Koncert pro klavír a orchestr a moll op. 16</n>    <k>Allegro molto moderato; Adagio; Allegro moderato molto e marcato; Hrají Alice Sara Ott (klavír) a Symfonický orchestr Bavorského rozhlasu, řídí Esa-Pekka Salonen</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-19 14:35:00" d="2020-04-19 15:06:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Kvintet pro dvoje housle, dvě violy a violoncello c moll op. 104. Přepracování Tria pro klavír, housle a violoncello c moll op. 1 č.">Ludwig van Beethoven: Kvintet pro dvoje housle, dvě violy a violoncello c moll op. 104. Přepracování Tria pro klavír, housle a violoncello c moll op. 1 č. 3</n><t>M</t>    <k>Allegro con brio; Andante cantabile con variazioni; Menuetto. Quasi allegro; Finale. Prestissimo; Hrají Karel Špelina (viola) a Sukovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-19 15:06:00" d="2020-04-19 15:24:00"><n>Johann Georg Albrechtsberger: Koncert pro trombon, smyčcový orchestr a basso continuo</n><t>M</t>    <k>B dur.; Allegro moderato; Andante; Finale. Allegro moderato; Hrají Alain Trudel (trombon) a Severní Sinfonia, řídí Alain Trudel</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-19 15:24:00" d="2020-04-19 15:44:00"><n>Marc-Antoine Charpentier: Circé H 496. Hudba k tragedii Thomase Corneilla pro smyčcové nástroje a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Ouverture - Prélude pour faire entrer les Arts et les Plaisirs - Arts et Plaisirs - Sarabande en Rondeau. Hraje London Baroque, umělecký vedoucí Charles Medlam</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-19 15:44:00" d="2020-04-19 16:05:00"><n u="Jan Ladislav Dusík: Sonáta pro klavír č. 14 G dur C 166 op. 39 č.">Jan Ladislav Dusík: Sonáta pro klavír č. 14 (XIV) G dur C 166 op. 39 č. 1</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andantino ma moderato e con espressione; Allegro ma non troppo; Hraje Laure Colladant (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-19 16:05:00" d="2020-04-19 18:14:00"><n>Giuseppe Verdi: Rigoletto. Opera o třech dějstvích</n><t>M</t>    <k>Zpívají Neil Shicoff (tenor), Renato Bruson (baryton), Edita Gruberová (soprán), Robert Lloyd (bas), Brigitte Fassbaender (mezzosoprán), Kurt Rydl (bas)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-19 18:14:00" d="2020-04-19 18:37:00"><n u="Sergej Vasiljevič Rachmaninov: Variace na Paganiniho téma pro klavír a orchestr a moll op.">Sergej Vasiljevič Rachmaninov: Variace na Paganiniho téma pro klavír a orchestr a moll op. 43</n><t>M</t>    <k>Pořad o klasické hudbě</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-19 18:37:00" d="2020-04-19 19:08:00"><n>Ludwig van Beethoven: Smyčcový kvartet č. 10 Es dur op. 74 &quot;Harfový&quot;</n><t>M</t>    <k>Hraje Wihanovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-19 19:08:00" d="2020-04-19 20:00:00"><n u="Nikolaj Jakovlevič Mjaskovskij: Symfonie č. 2 cis moll op.">Nikolaj Jakovlevič Mjaskovskij: Symfonie č. 2 cis moll op. 11</n><t>M</t>    <k>Allegro; Molto sostenuto - Adagio; Allegro con fuoco; Hraje Radio Symphonie Orchester Wien, řídí Gottfried Rabl</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-19 20:00:00" d="2020-04-19 20:18:00"><n u="Francis Poulenc: Sextet pro flétnu, hoboj, klarinet, fagot, lesní roh a klavír FP">Francis Poulenc: Sextet pro flétnu, hoboj, klarinet, fagot, lesní roh a klavír FP 100</n><t>M</t>    <k>Allegro vivace; Divertissement; Finale; Hraje Linos Ensemble</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-19 20:18:00" d="2020-04-19 21:01:00"><n>Riccardo Zandonai: Francesca da Rimini. Tragedie o čtyřech dějstvích /výběr/</n><t>M</t>    <k>Zpívají Mario del Monaco (tenor), Magda Olivero (soprán), Virgilio Carbonari (baryton), Athos Cesarini (tenor) a Annamaria Gasparini (soprán), hraje</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-19 21:01:00" d="2020-04-19 21:38:00"><n>Olivier Messiaen: Preludia pro klavír</n><t>M</t>    <k>La colombe; Chant d'extase dans un paysage triste; Le nombre léger; Instants défunts; Les sons impalpables du reve; Cloches d'angoisse et larmes d'adieu;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-19 21:38:00" d="2020-04-19 22:12:00"><n>William Howard Schuman: Koncert pro housle a orchestr</n><t>M</t>    <k>Allegro risoluto; Introduzione; Hrají Philippe Quint (housle) a Bournemouth Symphony Orchestra, řídí José Serebrier.; Vyrobeno v Německu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-19 22:12:00" d="2020-04-19 22:30:00"><n>Jean Françaix: Dezett pro flétnu, hoboj, klarinet, fagot, lesni roh, dvoje housle, violu, violoncello a kontrabas</n><t>M</t>    <k>Larghetto tranquillo - Allegro; Andante; Scherzando; Allegro moderato; Hraje Linos Ensemble</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-19 22:30:00" d="2020-04-19 23:38:00"><n>Gustav Mahler: Píseň o zemi. Cyklus písní pro alt, tenor a orchestr na slova staré čínské poesie.</n><t>M</t>    <k>Pijácká píseň o bídě na světě; Osamělý na podzim; O mládí; O kráse; Opojený na jaře; Rozloučení; Zpívají Agnes Baltsa (alt) a Klaus König (tenor), hraje</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-19 23:38:00" d="2020-04-20 00:00:00"><n>Luigi Dallapiccola: Quaderno Musicale di Annalibera. Cyklus skladeb pro klavír</n><t>M</t>    <k>Simbolo; Accenti; Contrapunctus Primus; Linee; Contrapunctus Secundus; Fregi; Andantino amoroso - Contrapunctus Tertius; Ritmi; Colore; Ombre; Quartina;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 00:00:00" d="2020-04-20 04:00:00"><n u="Návštěva u Tomáše Zimy">Návštěva u Tomáše Zimy II.</n><t>M</t>    <k>8 hodin hudby dle výběru význačné osobnosti s jejím komentářem. Připravila Veronika Paroulková.; F. Chopin: Etuda E dur op. 10 č. 3. - B. Smetana:</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 04:00:00" d="2020-04-20 04:04:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 04:04:00" d="2020-04-20 04:07:00"><n u="Fryderyk Chopin: Etuda č. 1 C dur z cyklu Dvanácti etud op.">Fryderyk Chopin: Etuda č. 1 C dur z cyklu Dvanácti etud op. 10</n><t>M</t>    <k>Hraje Maurizio Pollini (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 04:07:00" d="2020-04-20 04:12:00"><n>Benjamin Britten: Bouře z opery Peter Grimes</n><t>M</t>    <k>Hraje Londýnský symfonický orchestr, řídí André Previn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 04:12:00" d="2020-04-20 04:19:00"><n>Joseph Haydn: Allegro moderato, 1. část ze Smyčcového kvartetu D dur op. 64 č. 5 Skřivánčí</n><t>M</t>    <k>Hraje Stamicovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 04:19:00" d="2020-04-20 04:22:00"><n>Giacomo Puccini: Ch'ella mi creda libero. Árie Johnsona z 3.dějství opery Děvče ze zlatého západu</n><t>M</t>    <k>Zpívá Luciano Pavarotti (tenor), hraje National Philharmonic Orchestra, řídí Oliviero De Fabritiis</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 04:22:00" d="2020-04-20 04:25:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Sarabande, 4. část ze Suity pro cembalo č. 7 g moll HWV">Georg Friedrich Händel: Sarabande, 4. část ze Suity pro cembalo č. 7 g moll HWV 432</n><t>M</t>    <k>Hraje Paul Nicholson (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 04:25:00" d="2020-04-20 04:29:00"><n>Albert Roussel: Symfonie č. 3 g moll. Vivace.</n><t>M</t>    <k>Hraje Brněnská filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 04:29:00" d="2020-04-20 04:34:00"><n>Robert Schumann: Snění z cyklu Dětské scény op. 15.</n><t>M</t>    <k>Hraje Ivan Moravec (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 04:34:00" d="2020-04-20 04:42:00"><n>Ludwig van Beethoven: Sonáta pro klavír č. 14 cis moll zvaná Měsíční, 1.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Vladimír Horowitz (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 04:42:00" d="2020-04-20 04:43:00"><n>Francois Couperin: La Pudeur, 2. část z cyklu Les Folies Francoises pro cembalo</n><t>M</t>    <k>Hraje Mitzi Meyerson (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 04:43:00" d="2020-04-20 04:52:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 20 d moll, 2.věta Romance</n><t>M</t>    <k>Hrají Melvyn Tan (klavír) a London Classical Players, řídí Roger Norrington</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 04:52:00" d="2020-04-20 04:57:00"><n>Adrian Willaert: Ave Maria. Duchovní skladba pro smíšený sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Oxford Camerata, dirigent sboru Jeremy Summerly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 04:57:00" d="2020-04-20 05:02:00"><n u="Domenico Scarlatti: Sonáta K">Domenico Scarlatti: Sonáta K 30</n><t>M</t>    <k>Hraje Siempre Nuevo</k>  </p>
</a>
