<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="46" t="2019-08-11 01:47:44"><p id_tv="599" o="2019-08-17 05:13:00" d="2019-08-17 05:50:00"><n>Edouard Lalo: Španělská symfonie d moll op. 21 pro housle a orchestr</n><t>M</t>    <k>Allegro non troppo; Scherzando. Allegro molto; Intermezzo. Allegretto non troppo; Andante; Rondo. Allegro; Hrají Ivan Ženatý (housle) a Symfonický orchestr</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 05:50:00" d="2019-08-17 06:10:00"><n>Marin Marais: Les Folies d'Espagne. 31 variací na iberskou taneční melodii ze 16. století</n><t>M</t>    <k>Hrají Laurence Dreyfus (viola da gamba) a Ketil Haugsand (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 06:10:00" d="2019-08-17 06:59:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Serenáda pro dvanáct dechových nástrojů a kontrabas č. 10 B dur K 361 = K 370a Gran Partita. Skladba pro dva hoboje, dva klarinety, dva basetové rohy, dva fagoty, čtyři lesní rohy a kontrabas</n><t>M</t>    <k>Largo. Molto allegro; Menuetto. Trios I &amp; II; Adagio; Menuetto. Allegretto - Trios I &amp; II; Romanze. Allegretto; Tema con variazioni. Andante; Finale</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 06:59:00" d="2019-08-17 07:15:00"><n u="Claude Debussy: Obrazy L 111. Cyklus skladeb pro klavír Sešit">Claude Debussy: Obrazy L 111. Cyklus skladeb pro klavír Sešit 2</n><t>M</t>    <k>Cloches a travers les feuilles; Et la lune descend sur le temple qui fut; Poissons d'or; Hraje Yukie Nagai (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 07:15:00" d="2019-08-17 07:39:00"><n u="Antonín Dvořák: Česká suita pro orchestr D dur op.">Antonín Dvořák: Česká suita pro orchestr D dur op. 39</n><t>M</t>    <k>Preludium (Pastorale). Allegro moderato; Polka. Allegretto grazioso; Sousedská. Allegro giusto; Romance (Romanza). Andante con moto; Finale (Furiant)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 07:39:00" d="2019-08-17 08:00:00"><n>Marcel Tournier: Sonatina I. pro harfu</n><t>M</t>    <k>Allegrement; Calme et expressif; Fievreusement; Hraje Jana Boušková (harfa)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 08:00:00" d="2019-08-17 12:00:00"><n u="Návštěva u Jaroslava Krčka">Návštěva u Jaroslava Krčka I.</n><t>M</t>    <k>Repríza z roku 2017; 8 hodin hudby dle výběru význačné osobnosti s jejím komentářem.; Připravila Jana Vašatová.; P. Locatelli, J. S. Bach</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 12:00:00" d="2019-08-17 12:22:00"><n>Georg Philipp Telemann: Ouverture C dur Hamburger Ebb und Flut</n><t>M</t>    <k>Ouverture. Grave. Allegro; Sarabande (Die schlafende Thetis); Bourrée (Die erwachende Thetis); Loure (Der verliebte Neptunus); Gavotte (Spielende Najaden);</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 12:22:00" d="2019-08-17 12:47:00"><n>Franz Berwald: Trio č. 3 d moll</n><t>M</t>    <k>Allegro non molto; Adagio quasi largo - Finale; Hrají Bernt Lysell (housle), Ola Karlsson (violoncello), Lucia Negro (klavír), Stefan Lindgren (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 12:47:00" d="2019-08-17 13:30:00"><n u="Petr Iljič Čajkovskij: Symfonie č. 4 f moll op.">Petr Iljič Čajkovskij: Symfonie č. 4 f moll op. 36</n><t>M</t>    <k>Andante sostenuto. Moderato con anima; Andantino in modo di canzona; Scherzo. Pizzicato ostinato. Allegro; Finale. Allegro con fuoco; Hraje Velký</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 13:30:00" d="2019-08-17 13:49:00"><n u="František Antonín Rössler-Rosetti: Symfonie D dur Murray A 12 / Kaul I:">František Antonín Rössler-Rosetti: Symfonie D dur Murray A 12 / Kaul I: 12</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Andantino; Menuetto - Trio. Moderato; Allegretto capriccio; Hraje London Mozart Players, řídí Matthias Bamert</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 13:49:00" d="2019-08-17 14:57:00"><n>Franz Schubert: Zimní cesta D 911 op. 89. Cyklus písní pro nižší hlas a klavír</n><t>M</t>    <k>Zpívá Max van Egmond (baryton), hraje Jos van Immerseel (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 14:57:00" d="2019-08-17 15:06:00"><n>Gioacchino Rossini: Straka zlodějka. Opera o dvou dějstvích Předehra</n><t>M</t>    <k>Hraje The Chamber Orchestra Of Europe, řídí Claudio Abbado</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 15:06:00" d="2019-08-17 15:16:00"><n u="Dietrich Buxtehude: Preludium pro varhany e moll Bux WV">Dietrich Buxtehude: Preludium pro varhany e moll Bux WV 142</n><t>M</t>    <k>Hraje Pavel Kohout (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 15:16:00" d="2019-08-17 15:26:00"><n>Josef Mysliveček: Tre notturni. Nokturna pro dětský sbor a cembalo</n><t>M</t>    <k>Allegro; Larghetto; Andantino; Zpívá Bambini di Praga, sbormistři Blanka Kulínská a Bohumil Kulínský, hraje Ludmila Čermáková (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 15:26:00" d="2019-08-17 16:00:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 24 c moll K">Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 24 c moll K 491</n><t>M</t>    <k>Allegro; Larghetto; Allegretto; Hrají Eugen Indjic (klavír) a Symfonický orchestr Českého rozhlasu v Praze, řídí Vladimír Válek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 16:00:00" d="2019-08-17 16:02:00"><n>16:00-20:00 Od Claudia k Ludwigovi.</n><t>M</t>    <k>Stará hudba stylově</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 16:02:00" d="2019-08-17 16:25:00"><n>Muzio Clementi: Sonáta pro klavír g moll op. 50 č. 3.</n><t>M</t>    <k>Introduzione; Allegro, ma con espressione; Adagio dolente; Allegro agitato; Hraje Richard Burnett (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 16:25:00" d="2019-08-17 16:36:00"><n>William Byrd: Laetania. Duchovní sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá The Cardinall's Musick, dirigent sboru Andrew Carwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 16:36:00" d="2019-08-17 16:43:00"><n>Antonio Vivaldi: Koncert pro flétnu, smyčcový orchestr a basso continuo č. 1 F dur RV 433 P 261 F VI/12 op. 10 La tempesta di mare</n><t>M</t>    <k>Allegro; Largo; Presto; Hrají Konrad Hünteler (flétna) a Camerata des 18. Jahrhunderts /kamerata 18.století/</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 16:43:00" d="2019-08-17 16:51:00"><n>Antonio Vivaldi: Koncert pro flétnu, smyčcový orchestr a basso continuo č. 2 RV 439 P 342 F VI/13 op. 10, č. 2 La notte</n><t>M</t>    <k>Largo; Fantasmi. Presto. Largo. Presto; Il sono. Largo; Allegro; Hrají Konrad Hünteler (flétna) a Camerata des 18. Jahrhunderts /kamerata 18.století/</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 16:51:00" d="2019-08-17 17:01:00"><n>Antonio Vivaldi: Koncert pro flétnu, smyčcový orchestr a basso continuo č. 3 D dur RV 428 P 155 F VI/14 op. 10 Il gardellino</n><t>M</t>    <k>Allegro; Cantabile; Allegro; Hrají Konrad Hünteler (flétna) a Camerata des 18. Jahrhunderts /kamerata 18.století/</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 17:01:00" d="2019-08-17 17:09:00"><n u="Antonio Vivaldi: Koncert pro flétnu, smyčcový orchestr a basso continuo č. 4 G dur RV 435 P 104 F VI/15 op.">Antonio Vivaldi: Koncert pro flétnu, smyčcový orchestr a basso continuo č. 4 G dur RV 435 P 104 F VI/15 op. 10</n><t>M</t>    <k>Allegro; Largo; Allegro; Hrají Konrad Hünteler (flétna) a Camerata des 18. Jahrhunderts /kamerata 18.století/</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 17:09:00" d="2019-08-17 17:17:00"><n u="Antonio Vivaldi: Koncert pro flétnu, smyčcový orchestr a basso continuo č. 5 F dur RV 434 P 262 op.">Antonio Vivaldi: Koncert pro flétnu, smyčcový orchestr a basso continuo č. 5 F dur RV 434 P 262 op. 10</n><t>M</t>    <k>Allegro non molto; Largo e cantabile; Allegro; Hrají Konrad Hünteler (flétna) a Camerata des 18. Jahrhunderts /kamerata 18.století/</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 17:17:00" d="2019-08-17 17:26:00"><n u="Antonio Vivaldi: Koncert pro flétnu, smyčcový orchestr a basso continuo č. 6 G dur op.">Antonio Vivaldi: Koncert pro flétnu, smyčcový orchestr a basso continuo č. 6 G dur op. 10</n><t>M</t>    <k>Allegro; Largo; Allegro; Hrají Konrad Hünteler (flétna) a Camerata des 18. Jahrhunderts</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 17:26:00" d="2019-08-17 18:29:00"><n>Ludwig van Beethoven: Stvoření Prométhea op. 43. Balet na námět Salvatore Vigana</n><t>M</t>    <k>Hraje Orchestra Of The 18th Century, řídí Frans Brüggen</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 18:29:00" d="2019-08-17 18:57:00"><n>Jacques Champion de Chambonniéres: Suita pro cembalo a theorbu C dur</n><t>M</t>    <k>Prélude; Allemande; Courante; Courante; Prélude; Sarabande grave; Gigue; Pavane L'Entretien des Dieux; Prélude; Prélude; Chaconne; Prélude; Prélude;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 18:57:00" d="2019-08-17 19:44:00"><n>Giovanni Battista Sammartini: Il pianto degli Angeli della Pace J-C 119. Duchovní kantáta pro sóla, komorní orchestr a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Introduzione (Sinfonia); Terzetto (soprán, mezzosoprán, tenor); Recitativo I; Terzetto (soprán, mezzosoprán, tenor); Recitativo II; Aria dell' Angelo</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 19:44:00" d="2019-08-17 20:01:00"><n u="Dietrich Buxtehude: Sonáta pro housle, violu da gamba a basso continuo č. 3 a moll Bux 254 op. 1 č. 3. Z cyklu VII. Suonate a due op.">Dietrich Buxtehude: Sonáta pro housle, violu da gamba a basso continuo č. 3 a moll Bux 254 op. 1 č. 3. Z cyklu VII. Suonate a due op. 1</n><t>M</t>    <k>Adagio; Allegro; Lento; Vivace; Largo; Presto - Lento; Hrají Manfred Kraemer (housle), Juan-Manuel Quintana (viola da gamba), Dane Roberts (violone)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 20:01:00" d="2019-08-17 20:28:00"><n>Olivier Messiaen: Ascension. Symfonická skladba pro velký orchestr</n><t>M</t>    <k>Majesté du Christ demandant sa gloire a son Pére; Alléluias sereins d'une ame qui désire le ciel; Alléluia sur la trompette, alléluia sur la cymbele;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 20:28:00" d="2019-08-17 20:42:00"><n>Max Reger: Drei Sechsstimmige Chöre op. 39 pro smíšený sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Schweigen; Abendlied; Frühlingsblick; Zpívá Danish National Radio Choir, sbormistr Stefan Parkman</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 20:42:00" d="2019-08-17 21:11:00"><n>Juraj Filas: Symphonia Vampa</n><t>M</t>    <k>Grave. Allegro con brio; Adagio; Hraje Moravská filharmonie Olomouc, řídí Jaromír Nohejl</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 21:11:00" d="2019-08-17 21:47:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Smyčcový kvartet č. 13 B dur op.">Ludwig van Beethoven: Smyčcový kvartet č. 13 B dur op. 130</n><t>M</t>    <k>Adagio ma non troppo. Allegro; Presto; Andante con moto, ma non troppo; Alla danza tedesca. Allegro assai; Cavatine. Adagio molto espressivo; Finale</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 21:47:00" d="2019-08-17 21:55:00"><n u="Miloslav Kabeláč: Fantasie pro varhany d moll op. 32, č.">Miloslav Kabeláč: Fantasie pro varhany d moll op. 32, č. 2</n><t>M</t>    <k>Hraje Petr Vacek (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 21:55:00" d="2019-08-17 22:07:00"><n>Perotinus: Notre-Dame Repertoire. Hudební život jeptišek a urozených žen ve středověku . Polyfonní skladby pro ženské sólové hlasy a cappella Viderunt omnes</n><t>M</t>    <k>Zpívá Musica Ficta (Dánsko), dirigent sboru Bo Holten</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 22:07:00" d="2019-08-17 22:32:00"><n>Dmitrij Šostakovič: Dvacet čtyři preludia a fugy op. 87. Výběr</n><t>M</t>    <k>G dur (Moderato non troppo. Allegro molto); h moll (Allegretto. Moderato); A dur (Allegro poco moderato. Allegretto); a moll (Allegro. Allegretto);</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 22:32:00" d="2019-08-17 22:49:00"><n>Arvo Augustovič Pärt: Symfonie č. 1 Polyphonic</n><t>M</t>    <k>Canons; Prelude and Fugue; Hrají Bamberští symfonikové, řídí Neeme Järvi</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 22:49:00" d="2019-08-17 23:49:00"><n>Franz Schubert: Trio pro housle, violoncello a klavír Es dur D 929 op. 100.</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andante con moto; Scherzando; Allegro moderato; Hrají The Mozartean Players</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 23:49:00" d="2019-08-18 00:00:00"><n u="Domenico Scarlatti: Sonáta h moll K.87 L 33 - P">Domenico Scarlatti: Sonáta h moll K.87 L 33 - P 43</n><t>M</t>    <k>Hraje Igor Kipnis (klavichord)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-18 00:00:00" d="2019-08-18 04:00:00"><n u="Návštěva u Jaroslava Krčka">Návštěva u Jaroslava Krčka I.</n><t>M</t>    <k>Repríza z roku 2017; 8 hodin hudby dle výběru význačné osobnosti s jejím komentářem.; Připravila Jana Vašatová.; P. Locatelli, J. S. Bach</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-18 04:00:00" d="2019-08-18 04:02:00"><n>Repríza sobotního pořadu Od Claudia k Ludwigovi.</n><t>M</t>    <k>Stará hudba stylově</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-18 04:02:00" d="2019-08-18 04:25:00"><n>Muzio Clementi: Sonáta pro klavír g moll op. 50 č. 3.</n><t>M</t>    <k>Introduzione; Allegro, ma con espressione; Adagio dolente; Allegro agitato; Hraje Richard Burnett (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-18 04:25:00" d="2019-08-18 04:36:00"><n>William Byrd: Laetania. Duchovní sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá The Cardinall's Musick, dirigent sboru Andrew Carwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-18 04:36:00" d="2019-08-18 04:43:00"><n>Antonio Vivaldi: Koncert pro flétnu, smyčcový orchestr a basso continuo č. 1 F dur RV 433 P 261 F VI/12 op. 10 La tempesta di mare</n><t>M</t>    <k>Allegro; Largo; Presto; Hrají Konrad Hünteler (flétna) a Camerata des 18. Jahrhunderts /kamerata 18.století/</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-18 04:43:00" d="2019-08-18 04:51:00"><n>Antonio Vivaldi: Koncert pro flétnu, smyčcový orchestr a basso continuo č. 2 RV 439 P 342 F VI/13 op. 10, č. 2 La notte</n><t>M</t>    <k>Largo; Fantasmi. Presto. Largo. Presto; Il sono. Largo; Allegro; Hrají Konrad Hünteler (flétna) a Camerata des 18. Jahrhunderts /kamerata 18.století/</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-18 04:51:00" d="2019-08-18 05:01:00"><n>Antonio Vivaldi: Koncert pro flétnu, smyčcový orchestr a basso continuo č. 3 D dur RV 428 P 155 F VI/14 op. 10 Il gardellino</n><t>M</t>    <k>Allegro; Cantabile; Allegro; Hrají Konrad Hünteler (flétna) a Camerata des 18. Jahrhunderts /kamerata 18.století/</k>  </p>
</a>
