<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="122" t="2020-05-12 04:45:38"><p id_tv="599" o="2020-05-19 05:04:00" d="2020-05-19 05:11:00"><n>Johann Nepomuk Hummel: Fantasina pro klavír C dur op. 124. Na motiv árie Non piu andrai z 1. dějství opery W. A. Mozarta Le nozze di Figaro</n><t>M</t>    <k>Hraje Madoka Inui (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 05:11:00" d="2020-05-19 05:15:00"><n>Ronald Binge: Alžbětinská serenáda pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Slovenského rozhlasu v Bratislavě, řídí Ernest Tomlinson</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 05:15:00" d="2020-05-19 05:19:00"><n u="Kryštof Harant z Polžic a Bezdružic: Maria Kron. Rosetum Marianum Hudba pro císaře Rudolfa">Kryštof Harant z Polžic a Bezdružic: Maria Kron. Rosetum Marianum Hudba pro císaře Rudolfa II</n><t>M</t>    <k>Zpívá Fraternitas Litteratorum, řídí Martin Horyna, umělecký vedoucí Stanislav Předota</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 05:19:00" d="2020-05-19 05:29:00"><n>Gustav Mahler: Adagietto, 4. část ze Symfonie č. 5 cis moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Bavorského rozhlasu, řídí Rafael Kubelík</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 05:29:00" d="2020-05-19 05:32:00"><n>Louis Marchand: Prelude, 1. část ze Suity pro cembalo g moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Blandine Verlet (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 05:32:00" d="2020-05-19 05:43:00"><n>Jan Václav Antonín Stamic: Symfonie B dur, třívětá</n><t>M</t>    <k>Hraje Slovenský komorní orchestr, řídí Bohdan Warchal</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 05:43:00" d="2020-05-19 05:50:00"><n>Václav Jan Tomášek: Ekloga č. 29, Des dur, op. 63 č. 5, Allegro con fuoco</n><t>M</t>    <k>Hraje Milan Langer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 05:50:00" d="2020-05-19 05:53:00"><n>Sergej Prokofjev: Kakoje pravo ani imějut. Árie Natašy ze 3. scény opery Vojna a mír</n><t>M</t>    <k>Zpívá Gabriela Beňačková-Čápová (soprán), hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 05:53:00" d="2020-05-19 05:58:00"><n>Antonín Dvořák: Moderato, č. 1 ze Suity A dur pro klavír, op. 98/B184</n><t>M</t>    <k>Hraja Radoslav Kvapil (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 05:58:00" d="2020-05-19 06:06:00"><n>Marc-Antoine Charpentier: Te Deum. Úvodní část pro sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>Zpívá Sbor Orfeón Donostiarra, hraje Orquesta Sinfónica de Madrid, řídí José-Antonio Sainz Alfaro</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 06:06:00" d="2020-05-19 06:11:00"><n>Bedřich Smetana: Jiřinková polka</n><t>M</t>    <k>Hraje Petr Jiříkovský (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 06:11:00" d="2020-05-19 06:15:00"><n>Carl Philipp Emanuel Bach, Johann Sebastian Bach: Sonáta pro flétnu a varhany Es dur. 2. věta Siciliano</n><t>M</t>    <k>Hrají Yoshimi Oshima a Jaroslav Tůma</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 06:15:00" d="2020-05-19 06:17:00"><n>Benjamin Britten: Hymnus ze Serenády pro tenor, lesní roh a smyčce</n><t>M</t>    <k>Hraje Anglický komorní orchestr, řídí Stuard Bedfort</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 06:17:00" d="2020-05-19 06:21:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Rondo z Koncertu pro lesní roh a orchestr č. 3 Es dur K447</n><t>M</t>    <k>Hrají Miloš Petr (lesní roh) a Musici de Praga, řídí Miloš Hlaváček</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 06:21:00" d="2020-05-19 06:25:00"><n u="Fryderyk Chopin: Etuda č. 1 As dur z cyklu Dvanácti etud op.">Fryderyk Chopin: Etuda č. 1 As dur z cyklu Dvanácti etud op. 25</n><t>M</t>    <k>Hraje Ivan Moravec (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 06:25:00" d="2020-05-19 06:30:00"><n>Carlo Gesualdo da Venosa: Ave, dulcissima Maria. Moteto pro smíšené hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Ensemble Vocal Européen de la Chapelle Royale, dirigent sboru Philippe Herreweghe</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 06:30:00" d="2020-05-19 06:39:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Chorál a fuga pro varhany D dur</n><t>M</t>    <k>Hraje Tom Winpenny (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 06:39:00" d="2020-05-19 06:54:00"><n>Ludwig van Beethoven: Leonora č. 3 op. 72b. Předehra</n><t>M</t>    <k>Hraje Gewandhausorchester Leipzig, řídí Kurt Masur</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 06:54:00" d="2020-05-19 07:01:00"><n u="Antonio Vivaldi: Árie Judithy z 1. části oratoria Juditha triumphans, RV">Antonio Vivaldi: Árie Judithy z 1. části oratoria Juditha triumphans, RV 644 (mzsop)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Magdalena Kožená (mezzosoprán), hraje Academia Montis Regalis, řídí Alessandro de Marchi</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 07:01:00" d="2020-05-19 07:11:00"><n>Gioacchino Rossini: Italka v Alžíru. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje National Philharmonic Orchestra, řídí Riccardo Chailly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 07:11:00" d="2020-05-19 07:15:00"><n u="George Gershwin: Preludium pro klavír verze pro klavír">George Gershwin: Preludium pro klavír (č.2 z Jazzových preludií) verze pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Emil Leichner (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 07:15:00" d="2020-05-19 07:19:00"><n>Joseph Haydn: Armida. Árie z opery</n><t>M</t>    <k>Zpívá Thomas Quasthoff, hraje Freiburger Barockorchester, řídí Gottfried von der Goltz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 07:19:00" d="2020-05-19 07:26:00"><n>Robert Schumann: Scherzo. Sehr Mässig, 2. část ze Symfonie č. 3 Es dur op. 97 Rýnské</n><t>M</t>    <k>Hraje Academy of St Martin in the Fields, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 07:26:00" d="2020-05-19 07:32:00"><n>Francois Couperin: L' Ame en Peine, 13. část z cyklu Les Folies Francoises pro cembalo</n><t>M</t>    <k>Hraje Mitzi Meyerson (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 07:32:00" d="2020-05-19 07:37:00"><n>Antonín Dvořák/Václav Smetáček: Humoreska č. 7 pro orchestr, op. 101/B187</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr hlavního města Prahy FOK, řídí Václav Smetáček</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 07:37:00" d="2020-05-19 07:41:00"><n>Orlando di Lasso: Beatus homo. Moteto pro smíšený sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Collegium Vocale Gent, sbormistr Philippe Herreweghe</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 07:41:00" d="2020-05-19 07:47:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Malá noční hudba G dur K 525 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Virtuosi di Praga</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 07:47:00" d="2020-05-19 07:53:00"><n u="John Field: Nokturno pro klavír č. 3 As dur H">John Field: Nokturno pro klavír č. 3 As dur H 26</n><t>M</t>    <k>Hraje Benjamin Frith (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 07:53:00" d="2020-05-19 08:00:00"><n>Jean de Sainte-Colombe: Le Varié. Skladba pro arciloutnu a harfu</n><t>M</t>    <k>Hrají Lee Santana (arciloutna) a Andrew Lawrence-King (harfa)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 08:00:00" d="2020-05-19 08:06:00"><n u="Fryderyk Chopin: Mazurka pro klavír cis moll C 82 - B 145. Z cyklu Trois Mazurkas op.">Fryderyk Chopin: Mazurka pro klavír cis moll C 82 - B 145. Z cyklu Trois Mazurkas op. 50</n><t>M</t>    <k>Hraje Ivan Moravec (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 08:06:00" d="2020-05-19 08:41:00"><n>Sergej Vasiljevič Rachmaninov: Zvony op. 35. Báseň pro sólisty, sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>Allegro ma non troppo; Lento; Presto; Lento lugubre; Zpívají Alexej Maslennikov, Makvala Kasrašvili, Alexej Bolšakov a Státní akademický ruský sbor, hraje</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 08:41:00" d="2020-05-19 08:48:00"><n>Jean-Baptiste Arban: Variace na téma z opery Norma Vincenza Belliniho pro kornet a klavír</n><t>M</t>    <k>Hrají Hakan Hardenberger /hokan/ (kornet) a Roland Pöntinen (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 08:48:00" d="2020-05-19 09:14:00"><n u="Robert Schumann: Koncert pro violoncello a orchestr a moll op.">Robert Schumann: Koncert pro violoncello a orchestr a moll op. 129</n><t>M</t>    <k>Nicht zu schnell; Langsam - Etwas lebhafter - Schnell; Sehr lebhaft - Kadenz - Tempo I; Hrají Jacqueline du Pré (violoncello) a New Philharmonia Orchestra</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 09:14:00" d="2020-05-19 09:25:00"><n>Thomas Tallis: Te Deum. Duchovní skladba pro mužské a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá The Cardinall's Musick, dirigent sboru Andrew Carwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 09:25:00" d="2020-05-19 09:40:00"><n u="Richard Wagner: Bludný Holanďan. Výstup z 2. dějstv opery">Richard Wagner: Bludný Holanďan. Výstup z 2. dějstv opery (Holanďan, Senta)</n><t>M</t>    <k>Zpívají Leonie Rysanek (soprán) a Sigurd Björling (baryton), hraje Londýnský filharmonický orchestr, řídí Wilhelm Schüchter</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 09:40:00" d="2020-05-19 10:11:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 20 d moll K">Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 20 d moll K 466</n><t>M</t>    <k>Allegro; Romance; Rondo. Allegro assai; Hrají Melvyn Tan (klavír) a London Classical Players, řídí sir Roger Norrington</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 10:11:00" d="2020-05-19 10:31:00"><n>Ralph Vaughan Williams: Flos campi. Suita pro violu, malý sbor a malý orchestr.</n><t>M</t>    <k>Lento; Andante con moto; Lento; Moderato alla Marcia; Andante quasi lento; Moderato tranquillo; Zpívá Pěvecký sbor Čs. rozhlasu v Praze, sbormistr Pavel</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 10:31:00" d="2020-05-19 10:43:00"><n>František Vincenc Kramář: Trio pro dva klarinety a violu</n><t>M</t>    <k>Allegro; Polonaise; Andante; Menuetto; Rondo; Hrají Emilio Moreno (viola) a Nachtmusique</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 10:43:00" d="2020-05-19 10:59:00"><n>Benjamin Britten: Lachrymae op. 48a. Instrumentální skladba pro violu a smyčcový orchestr</n><t>M</t>    <k>Lento; Allegretto, andante molto; Animato; Tranquillo; Allegro con moto; Largamente; Appasionato; Alla valse moderato; Allegro marcia; Lento; L'istesso</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 10:59:00" d="2020-05-19 11:15:00"><n>František Xaver Brixi: Koncert pro varhany a orchestr C dur</n><t>M</t>    <k>Hrají Jan Hora (varhany) a Pražský komorní orchestr, řídí František Vajnar</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 11:15:00" d="2020-05-19 11:19:00"><n>Fryderyk Chopin: Wiosna op. 74 č. 2. Píseň pro mezzosoprán a klavír</n><t>M</t>    <k>Zpívá Urszula Kryger (mezzosoprán), hraje Charles Spencer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 11:19:00" d="2020-05-19 12:00:00"><n u="Antonín Dvořák: Symfonie č. 5 F dur op.">Antonín Dvořák: Symfonie č. 5 F dur op. 76</n><t>M</t>    <k>Allegro ma non troppo; Andante con moto; Scherzo. Allegro scherzando; Finale. Allegro molto; Hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 12:00:00" d="2020-05-19 12:29:00"><n>Bohuslav Martinů: Symfonie č. 6 - Symfonické fantasie</n><t>M</t>    <k>Lento; Poco allegro; Lento; Hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 12:29:00" d="2020-05-19 12:33:00"><n>Bedřich Smetana: Louisina polka pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Novotný</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 12:33:00" d="2020-05-19 13:01:00"><n u="Antonio Vivaldi: Gloria pro sóla, sbor a orchestr D dur RV">Antonio Vivaldi: Gloria pro sóla, sbor a orchestr D dur RV 589</n><t>M</t>    <k>Gloria in excelsis; Et in terra pax , č. 2 ; Laudamus te; Gratias agimus tibi; Domine Deus; Domine Fili unigenite; Domine Deus, Agnus Dei; Qui tollis</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 13:01:00" d="2020-05-19 13:06:00"><n>Bedřich Smetana: Poetická polka č. 2 g moll op. 8. Polka pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Peter Bild</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 13:06:00" d="2020-05-19 13:41:00"><n>Ludwig van Beethoven: Koncert pro klavír a orchestr č. 3 c moll op. 37.</n><t>M</t>    <k>Allegro con brio; Largo; Rondo. Allegro; Hrají Maurizio Pollini (klavír) a Vídeňští filharmonikové, řídí Karl Böhm</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 13:41:00" d="2020-05-19 13:45:00"><n>Franz Schubert: Ave Maria op. 52 č. 6. Duchovní píseň pro soprán a harfu</n><t>M</t>    <k>Zpívá Kiri Te Kanawa (soprán), hraje Telma Owen (harfa)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 13:45:00" d="2020-05-19 14:21:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Symfonie č. 4 B dur op.">Ludwig van Beethoven: Symfonie č. 4 B dur op. 60</n>    <k>Adagio - Allegro vivace; Adagio; Menuetto. Allegro vivace; Allegro ma non troppo; Hraje Izraelská filharmonie, řídí Rafael Kubelík</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 14:21:00" d="2020-05-19 14:42:00"><n u="Franz Schubert: Introduktion und Variationen pro flétnu a klavír D 802 op. 160. Na píseň &quot;Trockne Blumen&quot; z cyklu Die Schöne Müllerin D 795 č.">Franz Schubert: Introduktion und Variationen pro flétnu a klavír D 802 op. 160. Na píseň &quot;Trockne Blumen&quot; z cyklu Die Schöne Müllerin D 795 č. 18</n><t>M</t>    <k>Hrají Philippe Bernold (flétna) a Laurent Cabasso (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 14:42:00" d="2020-05-19 16:00:00"><n>Anton Bruckner: Symfonie č. 4 Es dur Romantická</n><t>M</t>    <k>Bewegt, nicht zu schnell; Andante quasi allegretto; Scherzo. Bewegt. Trio. Nicht zu schnell. Keinesfalls schleppend; Finale. Bewegt, doch nicht zu schnell;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 16:00:00" d="2020-05-19 16:02:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 16:02:00" d="2020-05-19 16:04:00"><n u="Robert Schumann: Die Rose, die Lilie, die Taube, die Sonne. Píseň z cyklu Láska básníkova, op.">Robert Schumann: Die Rose, die Lilie, die Taube, die Sonne. Píseň z cyklu Láska básníkova, op. 48 (bar/pno)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Jorma Hynninen (baryton), hraje Ralf Gothoni (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 16:04:00" d="2020-05-19 16:07:00"><n>Claude Debussy: Dívka s vlasy jako len z Preludií pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Ilja Hurník (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 16:07:00" d="2020-05-19 16:10:00"><n u="Antonín Rejcha: Fuga č. 9 Allegro moderato g moll na téma D. Scarlattiho ze Třiceti šesti fug pro klavír op.">Antonín Rejcha: Fuga č. 9 Allegro moderato g moll na téma D. Scarlattiho ze Třiceti šesti fug pro klavír op. 36</n><t>M</t>    <k>Hraje Milan Langer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 16:10:00" d="2020-05-19 16:14:00"><n>Giuseppe Verdi: Tutto nel mondo e burla. Závěrečná scéna ze 3. dějství opery Falstaff</n><t>M</t>    <k>Zpívají Renato Bruson (baryton), Leo Nucci (tenor) a Barbara Hendricks (soprán), hraje Los Angeles Philharmonic Orchestra, řídí Carlo Maria Giulini</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 16:14:00" d="2020-05-19 16:17:00"><n>Johann Sebastian Bach: Concerto from Cantata BWV 142 &quot;Uns ist ein Kind geboren&quot;</n><t>M</t>    <k>Hraje Accademia Bizantina, řídí Ottavio Dantone</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 16:17:00" d="2020-05-19 16:24:00"><n u="Samuel Barber: Agnus Dei pro smíšený sbor a cappella">Samuel Barber: Agnus Dei pro smíšený sbor a cappella (z op. 11)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Pražský filharmonický sbor, sbormistr Pavel Kühn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 16:24:00" d="2020-05-19 16:29:00"><n u="Felix Mendelssohn-Bartholdy: Laudate pueri. Moteto pro sbor s doprovodem varhan, op. 39 č.">Felix Mendelssohn-Bartholdy: Laudate pueri. Moteto pro sbor s doprovodem varhan, op. 39 č. 1</n><t>M</t>    <k>Zpívá Kühnův dětský sbor, sbormistr Jiří Chvála, hraje Jan Kalfus (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 16:29:00" d="2020-05-19 16:36:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 14 Es dur K 449, 3.věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Jenö Jandó (klavír) a Concentus Hungaricus, řídí András Ligeti</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 16:36:00" d="2020-05-19 16:40:00"><n u="Jean-Philippe Rameau: Les tendres plaintes. Rondeau, 1. část ze Suity pro cembalo D dur">Jean-Philippe Rameau: Les tendres plaintes. Rondeau, 1. část ze Suity pro cembalo D dur (Pieces de clavecin avec une méthode)</n><t>M</t>    <k>Hraje William Christie</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 16:40:00" d="2020-05-19 16:46:00"><n>Joseph Haydn: Andante, 2. část ze Symfonie č. 94 G dur Hob I:94 S úderem kotlů</n><t>M</t>    <k>Hraje Österreichisch-Ungarische Haydn-Philharmonie, řídí Adam Fischer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 16:46:00" d="2020-05-19 16:48:00"><n>Josquin des Pres: Vive le Roy. Skladba pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Hesperion XXI, řídí Jordi Savall</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 16:48:00" d="2020-05-19 16:52:00"><n u="Henry Purcell: Mark How Readily. Tercet z Ódy Raise, Raise The Voice na den sv. Cecílie Z">Henry Purcell: Mark How Readily. Tercet z Ódy Raise, Raise The Voice na den sv. Cecílie Z 334</n><t>M</t>    <k>Zpívají Anna Prohaska (soprán), Ashley Riches (bas) a Samuel Boden (tenor), hraje Orchestr Arcangelo Corelli řídí Jonathan Cohen</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 16:52:00" d="2020-05-19 17:00:00"><n>Ludwig van Beethoven: Sonáta pro klavír č. 14 cis moll zvaná Měsíční, 1.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Vladimír Horowitz (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 17:00:00" d="2020-05-19 17:05:00"><n>Krzysztof Penderecki: Adagietto z opery Ztracený ráj</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Polského rozhlasu a televize, řídí Antoni Wit</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 17:05:00" d="2020-05-19 17:08:00"><n>Jacob Handl-Gallus: Odi et amo. Madrigal pro šest hlasů a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívají Societas Incognitorum</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 17:08:00" d="2020-05-19 17:18:00"><n>Hector Berlioz: Korzár op. 21. Koncertní předehra</n><t>M</t>    <k>Hraje Londýnský symfonický orchestr, řídí André Previn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 17:18:00" d="2020-05-19 17:25:00"><n>Georg Friedrich Händel: Mesiáš, 3 sbory z druhého dílu oratoria</n><t>M</t>    <k>Zpívá Collegium Vocale 1704, hraje Collegium 1704, řídí Václav Luks</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 17:25:00" d="2020-05-19 17:27:00"><n>Johannes Brahms: Uherský tanec č. 1, g moll pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Jevgenij Kissin (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 17:27:00" d="2020-05-19 17:31:00"><n>Georg Philipp Telemann: Koncert pro violu G dur, 3.věta Presto</n><t>M</t>    <k>Hrají Florian Deuter (viola) a Musica Antiqua Köln, řídí Reinhard Goebel</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 17:31:00" d="2020-05-19 17:34:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Pa-pa-pa-pa. Duet Papagena a Papageny z 2. dějství opery Kouzelná flétna K">Wolfgang Amadeus Mozart: Pa-pa-pa-pa. Duet Papagena a Papageny z 2. dějství opery Kouzelná flétna K 620</n><t>M</t>    <k>Zpívají Thomas Quasthoff (baryton) a Monserrat Caballé (soprán), hraje SWR Rundfunkorchester Kaiserslautern, řídí José Collado</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 17:34:00" d="2020-05-19 17:45:00"><n>Carl Maria von Weber: Čarostřelec. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje Philharmonia Orchestra, řídí Wolfgang Sawallisch</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 17:45:00" d="2020-05-19 17:48:00"><n>Francois Couperin: Allemande, 2. část z Královského koncertu č. 1 G dur pro flétnu a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hrají Robert Claire (flétna), Jaap ter Linden (viola da gamba) a Davitt Moroney (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 17:48:00" d="2020-05-19 17:57:00"><n>Gaetano Donizetti: Regnava nel silenzio. Árie Lucie z 1. dějství opery Lucie z Lammermooru</n><t>M</t>    <k>Zpívá Cheryl Studer (soprán), hraje Münchner Rundfunkorchester, řídí Gabriele Ferro</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 17:57:00" d="2020-05-19 18:03:00"><n u="John Field: Nokturno pro klavír č. 18 F dur H">John Field: Nokturno pro klavír č. 18 F dur H 62</n><t>M</t>    <k>Hraje Elizabeth Joy Roe (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 18:03:00" d="2020-05-19 18:07:00"><n>Antonio Vivaldi: Čtvero ročních dob, Jaro, 1.věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Anne Sophie Mutter (housle) a Trondheim Soloists</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 18:07:00" d="2020-05-19 18:15:00"><n u="Isaac Albéniz: Španělská suita pro kytaru op.">Isaac Albéniz: Španělská suita pro kytaru op. 47</n><t>M</t>    <k>Hraje Vladimír Mikulka (kytara)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 18:15:00" d="2020-05-19 18:20:00"><n>Josef Mysliveček: Smyčcový kvartet C dur, 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Pro Arte Antiqua Praha</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 18:20:00" d="2020-05-19 18:34:00"><n>Franz Schubert: Allegro moderato, 1. část ze Symfonie č. 7 h moll D 759 Nedokončené</n><t>M</t>    <k>Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí Carlos Kleiber</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 18:34:00" d="2020-05-19 18:38:00"><n>Pierre Attaingnant: Tourdion. Pavana a gaillarda pro sólovou loutnu</n><t>M</t>    <k>Hraje András Kecskés (loutna)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 18:38:00" d="2020-05-19 18:46:00"><n>Robert Schumann: Arabeska pro klavír C dur op. 18. Jednovětá</n><t>M</t>    <k>Leicht und zart; Minore 1. Etwas langsamer; Minore 2. Etwas langsamer; Zum Schluss. Coda. Langsam; Hraje Maria Joao Pires (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 18:46:00" d="2020-05-19 18:51:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Symfonie č. 16 C dur K 128 2. věta Andante grazioso</n><t>M</t>    <k>Hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 18:51:00" d="2020-05-19 18:56:00"><n>Adrian Willaert: Ave Maria. Duchovní skladba pro smíšený sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Oxford Camerata, dirigent sboru Jeremy Summerly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 18:56:00" d="2020-05-19 19:05:00"><n u="Jan Dismas Zelenka: Hipocondrie a 7 concertanti A dur Z">Jan Dismas Zelenka: Hipocondrie a 7 concertanti A dur Z 187</n><t>M</t>    <k>Hraje Freiburger Barockorchester, řídí Gottfried von der Goltz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 19:05:00" d="2020-05-19 19:17:00"><n u="Carl Czerny: Rondoletto concertant pro flétnu a klavír F dur op.">Carl Czerny: Rondoletto concertant pro flétnu a klavír F dur op. 149</n><t>M</t>    <k>Hrají Kazunori Seo (flétna) a Makoto Ueno (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 19:17:00" d="2020-05-19 19:21:00"><n>Igor Stravinskij: Ebony Concerto, 1.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Orchestr Karla Krautgartnera, řídí Karel Krautgartner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 19:21:00" d="2020-05-19 19:27:00"><n>Joseph Haydn: Allegro moderato, 1. část ze Smyčcového kvartetu D dur op. 64 č. 5 Skřivánčí</n><t>M</t>    <k>Hraje Stamicovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 19:27:00" d="2020-05-19 19:34:00"><n u="Antonín Dvořák: Čert a Káča Scéna z 1. dějství, 1. scéna">Antonín Dvořák: Čert a Káča Scéna z 1. dějství, 1. scéna (Jirka, mužský sbor)</n><t>M</t>    <k>Zpívají Miroslav Kopp (tenor) a Kühnův smíšený sbor, sbormistr Pavel Kühn, hraje Česká filharmonie, řídí Zdeněk Košler</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 19:34:00" d="2020-05-19 19:37:00"><n>Jean-Baptiste Lully: Ouverture, č. 1 z hudby ke komedii-baletu Le Bourgeois Gentilhomme</n><t>M</t>    <k>Hraje London Oboe Band, řídí Paul Goodwin</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 19:37:00" d="2020-05-19 19:41:00"><n>Bedřich Smetana: Našim děvám. Polka v úpravě pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 19:41:00" d="2020-05-19 19:46:00"><n>Claudio Monteverdi: Adoramus te, duchovní moteto</n><t>M</t>    <k>Zpívá Monteverdi Choir, sbormistr sir John Eliot Gardiner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 19:46:00" d="2020-05-19 20:01:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Rondo. Allegro, 3. část z Koncertu pro housle a orchestr D dur op.">Ludwig van Beethoven: Rondo. Allegro, 3. část z Koncertu pro housle a orchestr D dur op. 61</n><t>M</t>    <k>Hrají Itzhak Perlman (housle) a Berlínští filharmonikové, řídí Daniel Barenboim</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 20:01:00" d="2020-05-19 20:55:00"><n>Edward Elgar: Koncert pro housle a orchestr h moll op. 61.</n><t>M</t>    <k>Hrají Nigel Kennedy (housle) a Symfonický orchestr města Birmingham, řídí sir Simon Rattle</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 20:55:00" d="2020-05-19 21:32:00"><n>Sergej Prokofjev: Marnotratný syn op. 46a. Suita z baletu pro klavír.</n><t>M</t>    <k>Le départ; Rencontre avec des camérades; L'Enjoleuse; Les danseurs; L'Enfant prodigue et l'enjoleuse; L'Ivresse; Pillage; Réveil et remords; Partage</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 21:32:00" d="2020-05-19 21:48:00"><n>Arvo Augustovič Pärt: Seven Magnificat Antiphons. Skladba pro smíšený sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>O Weisheit; O Adonai; O Spross aus Isais Wurzel; O Schlüssel Davids; O Morgestern; O König aller Völker; O Immanuel; Zpívá Theatre of Voices, dirigent sboru Paul Hillier</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 21:48:00" d="2020-05-19 22:16:00"><n>Steve Reich: Sextet pro klávesové a bicí nástroje</n><t>M</t>    <k>Bez udání tempa; Bez udání tempa; Bez udání tempa; Bez udání tempa; Bez udání tempa; Hraje The London Steve Reich Ensemble, řídí Kevin Griffiths</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 22:16:00" d="2020-05-19 22:51:00"><n>Peteris Vasks: Koncert pro flétnu a orchestr</n><t>M</t>    <k>Cantabile; Quasi una Burlesca; Cantabile; Hrají Michael Faust (flétna) a Sinfonia Finlandia Jyväskylä, řídí Patrick Gallois</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 22:51:00" d="2020-05-19 23:02:00"><n>Giacinto Scelsi: Tre canti sacri pro baryton sólo</n><t>M</t>    <k>Ave Maria; Pater noster; Alleluja; Zpívá Petr Matuszek (baryton)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 23:02:00" d="2020-05-19 23:42:00"><n>Philip Glass: Glassworks. Cyklus skladeb pro komorní soubor</n><t>M</t>    <k>Opening; Floe; Islands; Rubric; Facades; Closing; Hrají Michael Riesman (klavír, varhany elektrofonické, syntezátor basový), Jack Kripl (pikola, saxofon</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 23:42:00" d="2020-05-20 00:00:00"><n u="Lennox Berkeley: Sonatina pro kytaru op.">Lennox Berkeley: Sonatina pro kytaru op. 52</n><t>M</t>    <k>Allegretto; Lento; Rondo. Allegro non troppo; Hraje Graham Anthony Devine (kytara)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 00:00:00" d="2020-05-20 00:17:00"><n u="Michael Haydn: Divertimento pro hoboj, violu a kontrabas C dur P 98 - MH">Michael Haydn: Divertimento pro hoboj, violu a kontrabas C dur P 98 - MH 179</n><t>M</t>    <k>Allegro molto; Menuetto; Aria; Menuetto; Andante. Tema con variazioni; Presto; Hraje Schönbrunn Ensemble</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 00:17:00" d="2020-05-20 00:42:00"><n>Georg Friedrich Händel: Vodní hudba F dur HWV 348. Tři suity pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Overture. Largo - Allegro; Adagio e staccato; Allegro; Andante espressivo; Presto; Air. Presto; Minuet; Bourée. Presto; Hornpipe; Allegro moderato; Hrají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 00:42:00" d="2020-05-20 01:06:00"><n u="Muzio Clementi: Sonáta pro klavír d moll op. 50 č. 2. Z cyklu Trois sonatas op.">Muzio Clementi: Sonáta pro klavír d moll op. 50 č. 2. Z cyklu Trois sonatas op. 50</n><t>M</t>    <k>Allegro non troppo ma con energia; Adagio con espressione; Allegro con fuoco ma non troppo; Hraje Susan Alexander-Max (klavír kladívkový)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 01:06:00" d="2020-05-20 01:21:00"><n>Antonio Vivaldi: Koncert pro housle smyčcový orchestr a basso continuo A dur</n><t>M</t>    <k>Allegro; Larghetto; Allegro; Hraje The Academy of Ancient Music, na housle hraje a provedení řídí Andrew Manze</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 01:21:00" d="2020-05-20 01:57:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Kvintet pro klarinet, dvoje housle, violu a violoncello A dur K 581 Stadler - Quintett</n><t>M</t>    <k>Allegro; Larghetto; Menuetto; Allegretto con variazioni; Hraje The Academy of Ancient Music</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 01:57:00" d="2020-05-20 03:21:00"><n>Jean Baptiste Lully: Měšťák šlechticem LWV 43. Komická opera s baletem</n><t>M</t>    <k>Comédie - Ballet; La Cérémonie Turque - Ballet des Nations; Zpívají Siegmund Nimsgern (baryton), Dirk Schortemeier (baryton), Rachel Yakar (soprán), Klaus</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 03:21:00" d="2020-05-20 04:00:00"><n>Carl Philipp Emanuel Bach: Kvartet pro flétnu, violu a klavír kladívkový č. 3 G dur Wq 95 - H 539. Z cyklu Drey Quartetten für Fortepiano, Flöte und Bratsche</n><t>M</t>    <k>Allegretto; Adagio; Presto; Hraje Les Adieux</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 04:00:00" d="2020-05-20 04:02:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 04:02:00" d="2020-05-20 04:04:00"><n u="Robert Schumann: Die Rose, die Lilie, die Taube, die Sonne. Píseň z cyklu Láska básníkova, op.">Robert Schumann: Die Rose, die Lilie, die Taube, die Sonne. Píseň z cyklu Láska básníkova, op. 48 (bar/pno)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Jorma Hynninen (baryton), hraje Ralf Gothoni (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 04:04:00" d="2020-05-20 04:07:00"><n>Claude Debussy: Dívka s vlasy jako len z Preludií pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Ilja Hurník (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 04:07:00" d="2020-05-20 04:10:00"><n u="Antonín Rejcha: Fuga č. 9 Allegro moderato g moll na téma D. Scarlattiho ze Třiceti šesti fug pro klavír op.">Antonín Rejcha: Fuga č. 9 Allegro moderato g moll na téma D. Scarlattiho ze Třiceti šesti fug pro klavír op. 36</n><t>M</t>    <k>Hraje Milan Langer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 04:10:00" d="2020-05-20 04:14:00"><n>Giuseppe Verdi: Tutto nel mondo e burla. Závěrečná scéna ze 3. dějství opery Falstaff</n><t>M</t>    <k>Zpívají Renato Bruson (baryton), Leo Nucci (tenor) a Barbara Hendricks (soprán), hraje Los Angeles Philharmonic Orchestra, řídí Carlo Maria Giulini</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 04:14:00" d="2020-05-20 04:17:00"><n>Johann Sebastian Bach: Concerto from Cantata BWV 142 &quot;Uns ist ein Kind geboren&quot;</n><t>M</t>    <k>Hraje Accademia Bizantina, řídí Ottavio Dantone</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 04:17:00" d="2020-05-20 04:24:00"><n u="Samuel Barber: Agnus Dei pro smíšený sbor a cappella">Samuel Barber: Agnus Dei pro smíšený sbor a cappella (z op. 11)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Pražský filharmonický sbor, sbormistr Pavel Kühn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 04:24:00" d="2020-05-20 04:29:00"><n u="Felix Mendelssohn-Bartholdy: Laudate pueri. Moteto pro sbor s doprovodem varhan, op. 39 č.">Felix Mendelssohn-Bartholdy: Laudate pueri. Moteto pro sbor s doprovodem varhan, op. 39 č. 1</n><t>M</t>    <k>Zpívá Kühnův dětský sbor, sbormistr Jiří Chvála, hraje Jan Kalfus (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 04:29:00" d="2020-05-20 04:36:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 14 Es dur K 449, 3.věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Jenö Jandó (klavír) a Concentus Hungaricus, řídí András Ligeti</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 04:36:00" d="2020-05-20 04:40:00"><n u="Jean-Philippe Rameau: Les tendres plaintes. Rondeau, 1. část ze Suity pro cembalo D dur">Jean-Philippe Rameau: Les tendres plaintes. Rondeau, 1. část ze Suity pro cembalo D dur (Pieces de clavecin avec une méthode)</n><t>M</t>    <k>Hraje William Christie</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 04:40:00" d="2020-05-20 04:46:00"><n>Joseph Haydn: Andante, 2. část ze Symfonie č. 94 G dur Hob I:94 S úderem kotlů</n><t>M</t>    <k>Hraje Österreichisch-Ungarische Haydn-Philharmonie, řídí Adam Fischer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 04:46:00" d="2020-05-20 04:48:00"><n>Josquin des Pres: Vive le Roy. Skladba pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Hesperion XXI, řídí Jordi Savall</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 04:48:00" d="2020-05-20 04:52:00"><n u="Henry Purcell: Mark How Readily. Tercet z Ódy Raise, Raise The Voice na den sv. Cecílie Z">Henry Purcell: Mark How Readily. Tercet z Ódy Raise, Raise The Voice na den sv. Cecílie Z 334</n><t>M</t>    <k>Zpívají Anna Prohaska (soprán), Ashley Riches (bas) a Samuel Boden (tenor), hraje Orchestr Arcangelo Corelli řídí Jonathan Cohen</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 04:52:00" d="2020-05-20 05:00:00"><n>Ludwig van Beethoven: Sonáta pro klavír č. 14 cis moll zvaná Měsíční, 1.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Vladimír Horowitz (klavír)</k>  </p>
</a>
