<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="124" t="2019-08-10 01:52:21"><p id_tv="599" o="2019-08-16 05:01:00" d="2019-08-16 05:05:00"><n>Thoinot Arbeau: Belle qui tiens ma vie. Chanson pro vokálně-instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Zpívá La Capella Reial de Catalunya, hraje Hesperion XXI, řídí Jordi Savall</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 05:05:00" d="2019-08-16 05:09:00"><n>Jean-Baptiste Lully: Ouverture, č. 1 z hudby ke komedii-baletu Le Bourgeois Gentilhomme</n><t>M</t>    <k>Hraje London Oboe Band, řídí Paul Goodwin</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 05:09:00" d="2019-08-16 05:13:00"><n>Johann Nepomuk Hummel: Rondo. Allegro molto, 3. část z Koncertu pro trubku a orchestr Es dur</n><t>M</t>    <k>Hrají Maurice André (trubka) a Pařížský orchestrální soubor, řídí Jean Pierre Wallez</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 05:13:00" d="2019-08-16 05:18:00"><n>Leoš Janáček: Po zarostlém chodníčku. Sýček neodletěl</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Jiraský</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 05:18:00" d="2019-08-16 05:23:00"><n>Heinrich Isaac: Innsbruck, ich muss dich lassen. Canzona pro vokálně-instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Zpívá Lieven Termont (baryton), hraje Capilla Flamenca</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 05:23:00" d="2019-08-16 05:36:00"><n>Gioacchino Rossini: Vilém Tell. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje National Philharmonic Orchestra, řídí Riccardo Chailly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 05:36:00" d="2019-08-16 05:43:00"><n>Johann Sebastian Bach: Tercet Ach, wann wird die Zeit erscheinen z Vánočního oratoria</n><t>M</t>    <k>Hrají Peter Schreier a Staatskapelle Dresden</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 05:43:00" d="2019-08-16 05:49:00"><n>Arnold Schönberg: 5 orchestrálních kusů op. 16 část Vergangenes, Ze zašlých časů</n>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí James Levine</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 05:49:00" d="2019-08-16 05:54:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Písně beze slov: Sešit 1, op. 19 č. 1 E dur Andante con moto</n><t>M</t>    <k>Hraje Walter Gieseking</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 05:54:00" d="2019-08-16 05:58:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Árie Figara z 1. dějství z opery Figarova svatba.</n><t>M</t>    <k>Zpívá Samuel Ramey (basbaryton), hraje London Philharmonic Orchestra, řídí sir Georg Solti</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 05:58:00" d="2019-08-16 06:01:00"><n u="Girolamo Fantini: Sonáta pro trubku a basso continuo č.">Girolamo Fantini: Sonáta pro trubku a basso continuo č. 8</n><t>M</t>    <k>Hrají Niklas Eklund (trubka) a Knut Johannessen (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 06:01:00" d="2019-08-16 06:09:00"><n>Vincenzo Bellini: Qui la voce sua soave. Árie Elviry z 2. dějství opery Puritáni</n><t>M</t>    <k>Zpívá Joan Sutherland (soprán), hraje Orchestra of the Royal Opera House, řídí Francesco Molinari-Pradelli</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 06:09:00" d="2019-08-16 06:17:00"><n u="Jan Křtitel Václav Kalivoda: Finale. Molto vivace, 4. část ze Symfonie č. 6 F dur op.">Jan Křtitel Václav Kalivoda: Finale. Molto vivace, 4. část ze Symfonie č. 6 F dur op. 132</n><t>M</t>    <k>Hraje Hofkapelle Stuttgart, řídí Frieder Bernius</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 06:17:00" d="2019-08-16 06:25:00"><n u="Henry Purcell: Chaconna z Triové sonáty č. 6 pro dvoje housle a basso continuo g moll Z">Henry Purcell: Chaconna z Triové sonáty č. 6 pro dvoje housle a basso continuo g moll Z 807</n><t>M</t>    <k>Hraje Musica Antiqua Köln</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 06:25:00" d="2019-08-16 06:31:00"><n>Samuel Barber: Mutations From Bach. Skladba pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje Royal Scottish National Orchestra, řídí Marin Alsop</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 06:31:00" d="2019-08-16 06:36:00"><n>Josef Mysliveček: Smyčcový kvartet C dur, 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Pro Arte Antiqua Praha</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 06:36:00" d="2019-08-16 06:40:00"><n u="Bedřich Smetana: Dvě vdovy Árie z 2. dějství">Bedřich Smetana: Dvě vdovy Árie z 2. dějství (Mumlal)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Eduard Haken (bas), hraje Orchestr Národního divadla v Praze, řídí Jaroslav Krombholc</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 06:40:00" d="2019-08-16 06:44:00"><n>Melchior Franck: Pavane et Gaillarde. Pavana a gaillarda pro komorní soubor historických nástrojů</n><t>M</t>    <k>Hraje Clemencic Consort, řídí René Clemencic</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 06:44:00" d="2019-08-16 06:55:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Rondo. Allegro, 3. část z Koncertu pro housle a orchestr D dur op.">Ludwig van Beethoven: Rondo. Allegro, 3. část z Koncertu pro housle a orchestr D dur op. 61</n><t>M</t>    <k>Hrají Itzhak Perlman (housle) a Berlínští filharmonikové, řídí Daniel Barenboim</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 06:55:00" d="2019-08-16 06:58:00"><n>Jacobus Vaet: O quam gloriosum. Moteto pro mužské hlasy</n><t>M</t>    <k>Zpívá Cinquecento</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 06:58:00" d="2019-08-16 07:02:00"><n u="Antonio Vivaldi: Largo, 2. část z Koncertu pro sopraninovou zobcovou flétnu, smyčce a basso continuo C dur RV">Antonio Vivaldi: Largo, 2. část z Koncertu pro sopraninovou zobcovou flétnu, smyčce a basso continuo C dur RV 443</n><t>M</t>    <k>Hrají Peter Holtslag (flétna) a The Parley Of Instruments</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 07:02:00" d="2019-08-16 07:07:00"><n>Antonín Dvořák: Allegretto, č. 3 ze Suity A dur pro klavír, op. 98/B184</n><t>M</t>    <k>Hraje Radoslav Kvapil (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 07:07:00" d="2019-08-16 07:15:00"><n u="Isaac Albéniz: Španělská suita pro kytaru op.">Isaac Albéniz: Španělská suita pro kytaru op. 47</n><t>M</t>    <k>Hraje Vladimír Mikulka (kytara)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 07:15:00" d="2019-08-16 07:20:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Rondo z Koncertu pro lesní roh a orchestr č. 3 Es dur K447</n><t>M</t>    <k>Hrají Miloš Petr (lesní roh) a Musici de Praga, řídí Miloš Hlaváček</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 07:20:00" d="2019-08-16 07:24:00"><n>Hector Berlioz: Miranda. Fantazie na Shakesepearovu Bouři z Lelia aneb Návrat do života,op.14b</n><t>M</t>    <k>Hraje Noël Lee (klavír), zpívá Choeur de Chambre de l'Orchestre National de Lyon, řídí Bernard Tétu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 07:24:00" d="2019-08-16 07:26:00"><n>Louis Marchand: Fuga pro varhany</n><t>M</t>    <k>Hraje Frédéric Desenclos (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 07:26:00" d="2019-08-16 07:33:00"><n>Olivier Messiaen: Harawi, písňový cyklus, Ptáček zamilovaný do hvězdy</n><t>M</t>    <k>Zpívá Rachel Yakar, hraje Yvonne Loriod</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 07:33:00" d="2019-08-16 07:39:00"><n>Carlo da Venosa Gesualdo: Canzon francese del Principe pro harfu</n><t>M</t>    <k>Hraje Andrew Lawrence-King (harfa)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 07:39:00" d="2019-08-16 07:43:00"><n>Joseph Haydn: Armida. Árie z opery</n><t>M</t>    <k>Zpívá Thomas Quasthoff, hraje Freiburger Barockorchester, řídí Gottfried von der Goltz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 07:43:00" d="2019-08-16 07:47:00"><n u="John Field: Nokturno pro klavír č. 2 c moll H">John Field: Nokturno pro klavír č. 2 c moll H 25</n><t>M</t>    <k>Hraje Benjamin Frith (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 07:47:00" d="2019-08-16 08:00:00"><n>Johann Sebastian Bach: Orchestrální suita č.3 d dur - Ouverture</n><t>M</t>    <k>Hraje Freiburger Barockorchester</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 08:00:00" d="2019-08-16 08:15:00"><n>Carl Philipp Emanuel Bach: Sonáta G dur pro harfu</n>    <k>Adagio un poco; Allegro; Allegro; Hraje Jana Boušková (harfa)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 08:15:00" d="2019-08-16 08:30:00"><n>Sergej Prokofjev: Symfonie č. 1 D dur op. 25 Klasická</n><t>M</t>    <k>Allegro con brio; Larghetto; Gavotte; Finale; Hraje Petrohradská filharmonie, řídí Jurij Těmirkanov</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 08:30:00" d="2019-08-16 08:44:00"><n>Bohuslav Martinů: Loutky. Cyklus skladeb pro klavír I. řada H 137.</n><t>M</t>    <k>Colombina tančí; Nová loutka; Ostýchavá panenka; Pohádka; Tanec loutek; Hraje Emil Leichner ml. (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 08:44:00" d="2019-08-16 08:56:00"><n>Alessandro Marcello: Koncert pro hoboj, smyčcový orchestr a basso continuo d moll</n><t>M</t>    <k>Andante e spicato; Adagio; Presto; Hrají Heinz Holliger (hoboj) a I Musici di Roma.; Vyrobeno v Německu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 08:56:00" d="2019-08-16 09:13:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Písně beze slov op. 53. Cyklus skladeb pro klavír</n><t>M</t>    <k>č. 1, As dur, Andante con moto ; č. 2, Es dur, Allegro non troppo ; č. 3, g moll, Presto agitato ; č. 4, F dur, Adagio ; č. 5, a moll, Volkslied, Allegro con fuoco ;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 09:13:00" d="2019-08-16 09:50:00"><n>Edouard Lalo: Španělská symfonie d moll op. 21 pro housle a orchestr</n><t>M</t>    <k>Allegro non troppo; Scherzando. Allegro molto; Intermezzo. Allegretto non troppo; Andante; Rondo. Allegro; Hrají Ivan Ženatý (housle) a Symfonický orchestr</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 09:50:00" d="2019-08-16 10:10:00"><n>Marin Marais: Les Folies d'Espagne. 31 variací na iberskou taneční melodii ze 16. století</n><t>M</t>    <k>Hrají Laurence Dreyfus (viola da gamba) a Ketil Haugsand (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 10:10:00" d="2019-08-16 10:59:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Serenáda pro dvanáct dechových nástrojů a kontrabas č. 10 B dur K 361 = K 370a Gran Partita. Skladba pro dva hoboje, dva klarinety, dva basetové rohy, dva fagoty, čtyři lesní rohy a kontrabas</n><t>M</t>    <k>Largo. Molto allegro; Menuetto. Trios I &amp; II; Adagio; Menuetto. Allegretto - Trios I &amp; II; Romanze. Allegretto; Tema con variazioni. Andante; Finale</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 10:59:00" d="2019-08-16 11:15:00"><n u="Claude Debussy: Obrazy L 111. Cyklus skladeb pro klavír Sešit">Claude Debussy: Obrazy L 111. Cyklus skladeb pro klavír Sešit 2</n><t>M</t>    <k>Cloches a travers les feuilles; Et la lune descend sur le temple qui fut; Poissons d'or; Hraje Yukie Nagai (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 11:15:00" d="2019-08-16 11:39:00"><n u="Antonín Dvořák: Česká suita pro orchestr D dur op.">Antonín Dvořák: Česká suita pro orchestr D dur op. 39</n><t>M</t>    <k>Preludium (Pastorale). Allegro moderato; Polka. Allegretto grazioso; Sousedská. Allegro giusto; Romance (Romanza). Andante con moto; Finale (Furiant)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 11:39:00" d="2019-08-16 12:00:00"><n>Marcel Tournier: Sonatina I. pro harfu</n><t>M</t>    <k>Allegrement; Calme et expressif; Fievreusement; Hraje Jana Boušková (harfa)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 12:00:00" d="2019-08-16 12:13:00"><n>Niccolo Paganini: I Palpiti. Introdukce, téma a variace na árii Di tanti palpiti z opery G. Rossiniho Tancred pro housle a klavír. Úprava - původní verze pro housle a orchestr.</n><t>M</t>    <k>Hrají Pavel Šporcl (housle) a Petr Jiříkovský (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 12:13:00" d="2019-08-16 12:31:00"><n>Ermanno Wolf-Ferrari: I gioielli della Madonna. Suita z opery pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Festa popolare; Intermezzo; Serenata; Danza napolitana; Hraje Royal Philharmonic Orchestra, řídí José Serebrier</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 12:31:00" d="2019-08-16 12:48:00"><n>Ludwig van Beethoven: Sonáta pro violoncello a klavír č. 4 C dur op. 102 č. 1.</n><t>M</t>    <k>Andante - Allegro vivace; Adagio - Tempo d'andante - Allegro vivace; Hrají Heinrich Schiff (violoncello) a Till Fellner (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 12:48:00" d="2019-08-16 13:07:00"><n>Louis Nicolas Clérambault: Pyrame et Tisbé.</n><t>M</t>    <k>Kantáta č. IV z druhé knihy francouzských kantát pro sólový hlas a komorní orchestr (1713).; Zpívá Jean Paul Fouchécourt (tenor), hraje soubor</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 13:07:00" d="2019-08-16 13:33:00"><n u="Johannes Brahms: Kvintet pro dvoje housle, dvě violy a violoncello č. 1 F dur op.">Johannes Brahms: Kvintet pro dvoje housle, dvě violy a violoncello č. 1 F dur op. 88</n><t>M</t>    <k>Allegro non troppo ma con brio; Grave ed appassionato - Allegretto vivace; Allegro energico; Hrají Hartmut Rohde (viola) a Leipziger Streichquartett</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 13:33:00" d="2019-08-16 13:55:00"><n>Josef Mysliveček: Koncert pro housle a orchestr E dur</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio; Presto; Hrají Petr Messiereur (housle) a Pražský komorní orchestr</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 13:55:00" d="2019-08-16 14:17:00"><n u="Charles Gounod: Malá symfonie pro devět dechových nástrojů B dur">Charles Gounod: Malá symfonie pro devět dechových nástrojů B dur (pro flétnu, dva hoboje, dva klarinety, dva fagoty a dva lesní rohy)</n><t>M</t>    <k>Adagio - Allegro; Andante cantabile quasi adagio; Scherzo. Allegro moderato; Finale. Allegretto; Hraje Münchner Bläserakademie, řídí Alexander Brezina</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 14:17:00" d="2019-08-16 14:41:00"><n u="Muzio Clementi: Koncert pro klavír a orchestr C dur WoO">Muzio Clementi: Koncert pro klavír a orchestr C dur WoO 12</n><t>M</t>    <k>Allegro con spirito; Adagio cantabile con grande espressione; Presto; Hrají Pietro Spada (klavír) a The Philharmonia, řídí Francesco D'Avalos</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 14:41:00" d="2019-08-16 14:58:00"><n>Marc Antoine Charpentier: Sonate a huit H 548 pro dvě flétny, dvoje housle, basovou violu, violone 5 strunný, theorbu a cembalo</n><t>M</t>    <k>Grave - Récit de la basse de viole - Sarabande - Récit de la basse de violon - Bourrée - Gavotte - Gigue - Passecaille - Chaconne; Hraje London Baroque</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 14:58:00" d="2019-08-16 15:45:00"><n>Ernest Chausson: Pověst o svaté Cecílii op. 22. Scénická hudba k dramatu o třech dějstvích.</n><t>M</t>    <k>1. dějství:; 2. dějství:; 3. dějství:; Zpívají Isabelle Vernetová (soprán) a Ženský sbor Francouzského rozhlasu, hrají Pařížský orchestralní soubor</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 15:45:00" d="2019-08-16 16:00:00"><n u="Joseph Haydn: Sonáta pro klavír E dur Hob XVI /">Joseph Haydn: Sonáta pro klavír E dur Hob XVI / 31</n><t>M</t>    <k>Allegro; Allegretto; Finale. Presto,; Hraje Lang Lang (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 16:00:00" d="2019-08-16 16:01:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 16:01:00" d="2019-08-16 16:04:00"><n u="Antonio Vivaldi: Allegro, 1. část z Koncertu pro dvě trubky, smyčcový orchestr a basso continuo C dur RV">Antonio Vivaldi: Allegro, 1. část z Koncertu pro dvě trubky, smyčcový orchestr a basso continuo C dur RV 537</n><t>M</t>    <k>Hrají Crispian Steele-Perkins (trubka), Michael Meekes (trubka) a City of London Baroque Sinfonia, řídí Nicholas Kraemer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 16:04:00" d="2019-08-16 16:09:00"><n>Antonín Dvořák: Slovanský tanec č. 8 g moll op. 46/B 83 pro klavír na čtyři ruce</n><t>M</t>    <k>Hrají Marián Lapšanský (klavír) a Peter Toperczer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 16:09:00" d="2019-08-16 16:13:00"><n>Aaron Copland: Hoe Down, část z hudby k baletu Rodeo</n><t>M</t>    <k>Hraje Londýnský festivalový orchestr, řídí Ross Pople</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 16:13:00" d="2019-08-16 16:27:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 20 d moll K466 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Melvyn Tal (klavír) a London Classical Players, řídí Roger Norrington</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 16:27:00" d="2019-08-16 16:31:00"><n>Bedřich Smetana: Árie Petra Voka z 1. dějství opery Čertova stěna</n><t>M</t>    <k>Zpívá Adam Plachetka (basbaryton), hraje Symfonický orchestr Českého rozhlasu, hraje Ondrej Lenárd</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 16:31:00" d="2019-08-16 16:35:00"><n>Johann Heinrich Schmelzer: Sonata cum tubis in pleno pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Musica Florea, řídí Marek Štryncl</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 16:35:00" d="2019-08-16 16:42:00"><n>Francis Poulenc: Sinfonietta, 2. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Orchestre National de France, řídí Charles Dutoit</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 16:42:00" d="2019-08-16 16:49:00"><n>Joseph Haydn: Finale. Spirito, 4. část ze Symfonie č. 104 D dur Hob I:104 Londýnská</n><t>M</t>    <k>Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí André Previn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 16:49:00" d="2019-08-16 16:58:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Romance pro housle a orchestr č. 2 F dur op.">Ludwig van Beethoven: Romance pro housle a orchestr č. 2 F dur op. 50</n><t>M</t>    <k>Hrají Anne Sophie Mutter (housle) a Filharmonie New York, řídí Kurt Masur</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 16:58:00" d="2019-08-16 17:02:00"><n>Giovanni Pierluigi da Palestrina: Laudate Dominum omnes gentes. Duchovní moteto pro smíšené hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Regensburger Domchor, řídí Theobald Schrems</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 17:02:00" d="2019-08-16 17:06:00"><n u="Johann Sebastian Bach: Christ, unser Herr, zum Jordan kam BWV 684. Chorál pro varhany">Johann Sebastian Bach: Christ, unser Herr, zum Jordan kam BWV 684. Chorál pro varhany (Choralbearbeitungen aus dem dritten Teil der Clavier-Übung)</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Kalfus (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 17:06:00" d="2019-08-16 17:09:00"><n>Antonio Salieri: Sinfonia z divadelního divertimenta</n><t>M</t>    <k>Hraje Prague Sinfonia Orchestra, řídí Christian Benda</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 17:09:00" d="2019-08-16 17:14:00"><n u="Ronald Binge: Scherzo pro orchestr">Ronald Binge: Scherzo pro orchestr (...&quot;alla Beethoven&quot;...)</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Slovenského rozhlasu v Bratislavě, řídí Ernest Tomlinson</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 17:14:00" d="2019-08-16 17:19:00"><n>Adrian Willaert: Qual dolcezza giamai. Canzona pro soprán a instrumentální doprovod</n><t>M</t>    <k>Zpívá Katelijne van Laethem (soprán), hraje Romanesque, řídí Philippe Malfeyt</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 17:19:00" d="2019-08-16 17:31:00"><n>Robert Schumann: Andante un poco maestoso-Allegro molto,1.část ze Symfonie č. 1 B dur op. 38 Jarní</n><t>M</t>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí James Levine</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 17:31:00" d="2019-08-16 17:39:00"><n>Jan Dismas Zelenka: Triová sonáta č. 5, 3.věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Heinz Holliger (hoboj), Maurice Bourgue (hoboj), Christiane Jaccotett (cembalo), Lucio Buccarella (kontrabas) a Klaus Thunemann (fagot)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 17:39:00" d="2019-08-16 17:45:00"><n>Béla Bartók: Koncert pro orchestr, 4. věta Intermezzo interrotto</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Karel Ančerl</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 17:45:00" d="2019-08-16 17:50:00"><n u="Francois Couperin: Rondeau B dur. Klavírní album Anny Magdaleny Bachové">Francois Couperin: Rondeau B dur. Klavírní album Anny Magdaleny Bachové (č. 6)</n><t>M</t>    <k>Hraje Nicholas McGegan (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 17:50:00" d="2019-08-16 17:58:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klarinet a orchestr A dur K622</n><t>M</t>    <k>Hrají Antony Pay (klarinet) a Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 17:58:00" d="2019-08-16 18:06:00"><n u="Felix Mendelssohn-Bartholdy: Allegretto non troppo-Allegro molto vivace, 3. část z Koncertu pro housle a orchestr e moll op.">Felix Mendelssohn-Bartholdy: Allegretto non troppo-Allegro molto vivace, 3. část z Koncertu pro housle a orchestr e moll op. 64</n><t>M</t>    <k>Hrají Anne-Sophie Mutter (housle) a Berlínští filharmonikové, řídí Herbert von Karajan</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 18:06:00" d="2019-08-16 18:09:00"><n>Monsieur de Sainte-Colombe: Les Pleurs pro violu da gamba a violoncello</n><t>M</t>    <k>Hrají Jordi Savall (viola da gamba) a Christophe Coin (violoncello)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 18:09:00" d="2019-08-16 18:14:00"><n u="Gioacchino Rossini: Lazebník sevillský. Opera o dvou dějstvích. Árie z 1. dějství">Gioacchino Rossini: Lazebník sevillský. Opera o dvou dějstvích. Árie z 1. dějství (hrabě Almaviva)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Luigi Alva (tenor), hraje Londýnský symfonický orchestr, řídí Claudio Abbado</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 18:14:00" d="2019-08-16 18:24:00"><n u="Antonín Rejcha: Finale. Allegro vivace, 4. část z Oktetu Es dur pro dechové a smyčcové nástroje, op.">Antonín Rejcha: Finale. Allegro vivace, 4. část z Oktetu Es dur pro dechové a smyčcové nástroje, op. 96</n><t>M</t>    <k>Hraje Consortium Classicum</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 18:24:00" d="2019-08-16 18:26:00"><n>Jean-Baptiste Lully: Marche pour la cérémonie des Turcs, č. 6 z hudby ke komedii-baletu Le Bourgeois Gentilhomme</n><t>M</t>    <k>Hraje London Oboe Band, řídí Paul Goodwin</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 18:26:00" d="2019-08-16 18:29:00"><n>Benjamin Britten: Vídeňský valčík z Variací na téma Franka Bridge</n><t>M</t>    <k>Hraje Norský komorní orchestr, řídí Iona Brown</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 18:29:00" d="2019-08-16 18:34:00"><n>Jan Václav Hugo Voříšek: Mše B dur, Benedictus</n><t>M</t>    <k>Zpívá Pražský komorní sbor, hraje Virtuosi di Praga, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 18:34:00" d="2019-08-16 18:40:00"><n u="Ferenc Liszt: La Campanella. Etuda č. 3 pro klavír z cyklu Six Grandes études de Paganini S">Ferenc Liszt: La Campanella. Etuda č. 3 pro klavír z cyklu Six Grandes études de Paganini S 141</n><t>M</t>    <k>Hraje Jenö Jandó (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 18:40:00" d="2019-08-16 18:44:00"><n>Josquin des Pres: La Spagna a 5. Skladba pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Hesperion XXI, řídí Jordi Savall</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 18:44:00" d="2019-08-16 18:48:00"><n u="Felix Mendelssohn-Bartholdy: Laudate pueri. Moteto pro sbor s doprovodem varhan, op. 39 č.">Felix Mendelssohn-Bartholdy: Laudate pueri. Moteto pro sbor s doprovodem varhan, op. 39 č. 1</n><t>M</t>    <k>Zpívá Kühnův dětský sbor, sbormistr Jiří Chvála, hraje Jan Kalfus (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 18:48:00" d="2019-08-16 18:52:00"><n>Louis Marchand: Menuet en Rondeau, 8. část ze Suity pro cembalo g moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Blandine Verlet (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 18:52:00" d="2019-08-16 19:01:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Symfonie č. 40 g moll K550, 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 19:01:00" d="2019-08-16 19:03:00"><n>Orlando di Lasso: Tristis est anima mea. Moteto pro smíšený sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Netherlands Chamber Choir, sbormistr Paul van Nevel</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 19:03:00" d="2019-08-16 19:07:00"><n>Jean-Philippe Rameau: Sarabanda z 2. dějství opery Les Paladins</n><t>M</t>    <k>Hrají Les Talens Lyriques, řídí Christophe Rousset</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 19:07:00" d="2019-08-16 19:12:00"><n>Heinrich Isaac: Fortuna desperata pro vokálně-instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Zpívá La Capella Reial de Catalunya, hraje Hesperion XXI, řídí Jordi Savall</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 19:12:00" d="2019-08-16 19:15:00"><n>Claude Debussy: Dívka s vlasy jako len z Preludií pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Ilja Hurník (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 19:15:00" d="2019-08-16 19:22:00"><n>Joseph Haydn: Allegro moderato, 1. část ze Smyčcového kvartetu D dur op. 64 č. 5 Skřivánčí</n><t>M</t>    <k>Hraje Stamicovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 19:22:00" d="2019-08-16 19:27:00"><n>Bedřich Smetana: Árie Kaliny z 2. dějství opery Tajemství</n><t>M</t>    <k>Zpívá Václav Zítek (baryton), hraje Symfonický orchestr Čs. rozhlasu v Praze, řídí Miloš Konvalinka</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 19:27:00" d="2019-08-16 19:28:00"><n>Francois Couperin: La Virginité, 1. část z cyklu Les Folies Francoises pro cembalo</n><t>M</t>    <k>Hraje Mitzi Meyerson (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 19:28:00" d="2019-08-16 19:33:00"><n>Alexandr Nikolajevič Skrjabin: Tři skladby pro klavír, výběr</n><t>M</t>    <k>Hraje Dag Achatz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 19:33:00" d="2019-08-16 19:37:00"><n>Jacob Handl-Gallus: Odi et amo. Madrigal pro šest hlasů a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívají Societas Incognitorum</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 19:37:00" d="2019-08-16 19:41:00"><n u="Dmitrij Šostakovič: Romance pro housle a orchestr z hudby k filmu Ovád , op. 97a">Dmitrij Šostakovič: Romance pro housle a orchestr z hudby k filmu Ovád (The Gadfly), op. 97a</n><t>M</t>    <k>Hrají Alexander Kerr (housle) a Royal Concertgebouw Orchestra, řídí Riccardo Chailly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 19:41:00" d="2019-08-16 19:46:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Adagio cantabile ze Sonáty pro klavír č. 8 c moll op.">Ludwig van Beethoven: Adagio cantabile ze Sonáty pro klavír č. 8 c moll op. 13</n><t>M</t>    <k>Hraje Valentina Kameníková (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 19:46:00" d="2019-08-16 20:00:00"><n>Johann Joseph Fux: Victimae Paschali Laudes. Velikonoční sekvence pro sóla, sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>Zpívají David Cordier (soprán, kontratenor), Drew Minter (alt, kontratenor), Johannes Chum (tenor), Klaus Mertens (bas) a Vocal Ensemble, hraje Wiener</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 20:00:00" d="2019-08-16 20:14:00"><n u="Johan Kvandal: Sonáta pro kytaru op.">Johan Kvandal: Sonáta pro kytaru op. 65</n><t>M</t>    <k>Adagio. Allegro; Adagio; Allegro; Hraje Erik Stenstadvold (kytara)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 20:14:00" d="2019-08-16 20:41:00"><n>Alfredo Casella: Scarlattiana. Divertimento na témata Domenica Scarlattiho pro klavír a malý orchestr. Divertimento so musiche di Domenico Scarlatti per pianforte e piccola orchestra</n><t>M</t>    <k>Sinfonia; Minuetto; Capriccio; Pastorale; Finale; Hrají Anthony Spiri (klavír) a Kammerorchester Basel, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 20:41:00" d="2019-08-16 21:09:00"><n>Paul Hindemith: Kvartet pro klarinet, housle, violoncello a klavír</n><t>M</t>    <k>Mässig bewegt; Sehr langasam; Mässig bewegt; Hraje Spectrum Concerts Berlin</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 21:09:00" d="2019-08-16 21:30:00"><n u="Otmar Mácha st.: Koncert pro housle a orchestr.">Otmar Mácha st.: Koncert pro housle a orchestr. (1989)</n><t>M</t>    <k>Maestoso; Presto; Larghetto; Hrají Ivan Ženatý (housle) a Symfonický orchestr Čs. rozhlasu v Praze, řídí Vladimír Válek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 21:30:00" d="2019-08-16 21:55:00"><n>Bohuslav Martinů: Serenáda pro housle, violu, dva klarinety a violoncello č. 4 H 215 Divertimento</n><t>M</t>    <k>Moderato poco allegro; Andante; Scherzo. Poco allegro - Molto vivo - Scherzo da capo; Adagio - Allegro; Hraje Ensemble Villa Musica</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 21:55:00" d="2019-08-16 22:10:00"><n>Viktor Ullmann: Slovanská rapsodie op. 23. Rapsodie pro orchestr a obligátní saxofon</n><t>M</t>    <k>Hrají John Edward Kelly (saxofon altový) a Deutsches Symphonie-Orchester Berlin, řídí Gerd Albrecht</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 22:10:00" d="2019-08-16 22:34:00"><n>Otomar Kvěch: Hrubínovské proměny. Sextet pro hoboj, harfu a smyčcové kvarteto.</n><t>M</t>    <k>Je v nás prostá touha žít - Allegro molto moderato; Mají v hlavě všedních starostí jako much - Presto; Copak je možné, že smrt zevšední ? - Adagio molto;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 22:34:00" d="2019-08-16 23:04:00"><n u="Mario Castelnuovo-Tedesco: Koncert pro kytaru a orchestr C dur op.">Mario Castelnuovo-Tedesco: Koncert pro kytaru a orchestr C dur op. 160</n><t>M</t>    <k>Allegretto; Sarabanda con variazioni; Fiesta. Allegro vivace; Hrají Milan Zelenka (kytara) a Pražský komorní orchestr, umělecký vedoucí Milan Lajčík.; Vyrobeno v ČR</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 23:04:00" d="2019-08-16 23:25:00"><n>Sergej Prokofjev: Popelka. Šest částí z baletu pro klavír</n><t>M</t>    <k>Valčík. Popelka a princ; Popelčiny variace; Hádka; Valčík. Popelka jde na ples; Šálový tanec; Amoroso. Popelka a princ; Hraje Vladimir Ashkenazy (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 23:25:00" d="2019-08-16 23:41:00"><n>Nikolaj Semjonovič Golovanov: Šest liturgických písní pro mužské hlasy a cappella op. 1 Pravoslavné mužské sbory</n><t>M</t>    <k>Cherubínská píseň; Milost světa; Tebe opěvujeme; Toť setkání; Madona, věčně žijící v modlitbách; Kondakion sv. Mikuláše; Zpívá Chorovaja Akademia, dirigent</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 23:41:00" d="2019-08-17 00:00:00"><n>Stanislav Jelínek: Monolog z pražských ulic pro sólové violoncello</n><t>M</t>    <k>Moderato; Allegretto; Andante sostenuto; Vivace; Andante; Hraje Ladislav Pospíšil (violoncello)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 00:00:00" d="2019-08-17 00:13:00"><n>Niccolo Paganini: I Palpiti. Introdukce, téma a variace na árii Di tanti palpiti z opery G. Rossiniho Tancred pro housle a klavír. Úprava - původní verze pro housle a orchestr.</n><t>M</t>    <k>Hrají Pavel Šporcl (housle) a Petr Jiříkovský (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 00:13:00" d="2019-08-17 00:31:00"><n>Ermanno Wolf-Ferrari: I gioielli della Madonna. Suita z opery pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Festa popolare; Intermezzo; Serenata; Danza napolitana; Hraje Royal Philharmonic Orchestra, řídí José Serebrier</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 00:31:00" d="2019-08-17 00:48:00"><n>Ludwig van Beethoven: Sonáta pro violoncello a klavír č. 4 C dur op. 102 č. 1.</n><t>M</t>    <k>Andante - Allegro vivace; Adagio - Tempo d'andante - Allegro vivace; Hrají Heinrich Schiff (violoncello) a Till Fellner (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 00:48:00" d="2019-08-17 01:07:00"><n>Louis Nicolas Clérambault: Pyrame et Tisbé.</n><t>M</t>    <k>Kantáta č. IV z druhé knihy francouzských kantát pro sólový hlas a komorní orchestr (1713).; Zpívá Jean Paul Fouchécourt (tenor), hraje soubor</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 01:07:00" d="2019-08-17 01:33:00"><n u="Johannes Brahms: Kvintet pro dvoje housle, dvě violy a violoncello č. 1 F dur op.">Johannes Brahms: Kvintet pro dvoje housle, dvě violy a violoncello č. 1 F dur op. 88</n><t>M</t>    <k>Allegro non troppo ma con brio; Grave ed appassionato - Allegretto vivace; Allegro energico; Hrají Hartmut Rohde (viola) a Leipziger Streichquartett</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 01:33:00" d="2019-08-17 01:55:00"><n>Josef Mysliveček: Koncert pro housle a orchestr E dur</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio; Presto; Hrají Petr Messiereur (housle) a Pražský komorní orchestr</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 01:55:00" d="2019-08-17 02:17:00"><n u="Charles Gounod: Malá symfonie pro devět dechových nástrojů B dur">Charles Gounod: Malá symfonie pro devět dechových nástrojů B dur (pro flétnu, dva hoboje, dva klarinety, dva fagoty a dva lesní rohy)</n><t>M</t>    <k>Adagio - Allegro; Andante cantabile quasi adagio; Scherzo. Allegro moderato; Finale. Allegretto; Hraje Münchner Bläserakademie, řídí Alexander Brezina</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 02:17:00" d="2019-08-17 02:41:00"><n u="Muzio Clementi: Koncert pro klavír a orchestr C dur WoO">Muzio Clementi: Koncert pro klavír a orchestr C dur WoO 12</n><t>M</t>    <k>Allegro con spirito; Adagio cantabile con grande espressione; Presto; Hrají Pietro Spada (klavír) a The Philharmonia, řídí Francesco D'Avalos</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 02:41:00" d="2019-08-17 02:58:00"><n>Marc Antoine Charpentier: Sonate a huit H 548 pro dvě flétny, dvoje housle, basovou violu, violone 5 strunný, theorbu a cembalo</n><t>M</t>    <k>Grave - Récit de la basse de viole - Sarabande - Récit de la basse de violon - Bourrée - Gavotte - Gigue - Passecaille - Chaconne; Hraje London Baroque</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 02:58:00" d="2019-08-17 03:45:00"><n>Ernest Chausson: Pověst o svaté Cecílii op. 22. Scénická hudba k dramatu o třech dějstvích.</n><t>M</t>    <k>1. dějství:; 2. dějství:; 3. dějství:; Zpívají Isabelle Vernetová (soprán) a Ženský sbor Francouzského rozhlasu, hrají Pařížský orchestralní soubor</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 03:45:00" d="2019-08-17 04:00:00"><n u="Joseph Haydn: Sonáta pro klavír E dur Hob XVI /">Joseph Haydn: Sonáta pro klavír E dur Hob XVI / 31</n><t>M</t>    <k>Allegro; Allegretto; Finale. Presto,; Hraje Lang Lang (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 04:00:00" d="2019-08-17 04:15:00"><n>Carl Philipp Emanuel Bach: Sonáta G dur pro harfu</n>    <k>Adagio un poco; Allegro; Allegro; Hraje Jana Boušková (harfa)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 04:15:00" d="2019-08-17 04:30:00"><n>Sergej Prokofjev: Symfonie č. 1 D dur op. 25 Klasická</n><t>M</t>    <k>Allegro con brio; Larghetto; Gavotte; Finale; Hraje Petrohradská filharmonie, řídí Jurij Těmirkanov</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 04:30:00" d="2019-08-17 04:44:00"><n>Bohuslav Martinů: Loutky. Cyklus skladeb pro klavír I. řada H 137.</n><t>M</t>    <k>Colombina tančí; Nová loutka; Ostýchavá panenka; Pohádka; Tanec loutek; Hraje Emil Leichner ml. (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 04:44:00" d="2019-08-17 04:56:00"><n>Alessandro Marcello: Koncert pro hoboj, smyčcový orchestr a basso continuo d moll</n><t>M</t>    <k>Andante e spicato; Adagio; Presto; Hrají Heinz Holliger (hoboj) a I Musici di Roma.; Vyrobeno v Německu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-17 04:56:00" d="2019-08-17 05:13:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Písně beze slov op. 53. Cyklus skladeb pro klavír</n><t>M</t>    <k>č. 1, As dur, Andante con moto ; č. 2, Es dur, Allegro non troppo ; č. 3, g moll, Presto agitato ; č. 4, F dur, Adagio ; č. 5, a moll, Volkslied, Allegro con fuoco ;</k>  </p>
</a>
