<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="105" t="2019-07-11 00:23:01"><p id_tv="599" o="2019-07-17 05:09:00" d="2019-07-17 05:12:00"><n>Leoš Janáček: Po zarostlém chodníčku. Naše večery</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Jiraský</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 05:12:00" d="2019-07-17 05:22:00"><n>Tielman Susato: Danses. Tance pro komorní soubor historických nástrojů</n><t>M</t>    <k>Hraje Clemencic Consort, řídí René Clemencic</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 05:22:00" d="2019-07-17 05:26:00"><n>Giuseppe Verdi: Libiamo ne' lieti calici. Duet Violetty a Alfreda z 1. dějství opery La traviata</n><t>M</t>    <k>Zpívají Joan Sutherland (soprán), Luciano Pavarotti (tenor) a London Opera Chorus, hraje National Philharmonic Orchestra, řídí Richard Bonynge</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 05:26:00" d="2019-07-17 05:28:00"><n>Monsieur de Sainte-Colombe: Courante II pro sólovou violu da gamba ze sbírky Pieces de viole</n><t>M</t>    <k>Hraje Jordi Savall (viola da gamba)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 05:28:00" d="2019-07-17 05:35:00"><n>Arthur Honegger: Symfonie č. 2, 3.věta</n><t>M</t>    <k>Hrají James Thompson a I musici de Montreal, řídí Yuli Turovsky</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 05:35:00" d="2019-07-17 05:44:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Chorál a fuga pro varhany D dur</n><t>M</t>    <k>Hraje Tom Winpenny (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 05:44:00" d="2019-07-17 05:47:00"><n>Jean-Baptiste Lully: Ouverture, č. 1 z hudby ke komedii-baletu Le Bourgeois Gentilhomme</n><t>M</t>    <k>Hraje London Oboe Band, řídí Paul Goodwin</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 05:47:00" d="2019-07-17 05:51:00"><n>Edvard Hagerup Grieg: Tanec Anitry</n><t>M</t>    <k>Hraje BBC Scottish Symphony Orchestra, řídí Hannu Lintu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 05:51:00" d="2019-07-17 05:56:00"><n>Antonín Dvořák: Moderato, 1. část ze Serenády pro smyčcový orchestr E dur, op. 22/B52</n><t>M</t>    <k>Hraje Pražská komorní filharmonie, řídí Jiří Bělohlávek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 05:56:00" d="2019-07-17 06:01:00"><n u="Girolamo Fantini: Sonáta pro trubku a basso continuo č.">Girolamo Fantini: Sonáta pro trubku a basso continuo č. 8</n><t>M</t>    <k>Hrají Niklas Eklund (trubka) a Knut Johannessen (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 06:01:00" d="2019-07-17 06:05:00"><n>Igor Stravinskij: Pulcinella, Finale</n><t>M</t>    <k>Hraje Orpheus Chamber Orchestra</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 06:05:00" d="2019-07-17 06:10:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Kouzelná flétna K. 620 Árie z 2. dějství">Wolfgang Amadeus Mozart: Kouzelná flétna K. 620 Árie z 2. dějství (Papageno)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Thomas Quasthoff (basbaryton), hraje Württemberský komorní orchestr: Mark de Simone (celesta), řídí Jörg Faerber</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 06:10:00" d="2019-07-17 06:17:00"><n>Robert Schumann: Scherzo. Sehr Mässig, 2. část ze Symfonie č. 3 Es dur op. 97 Rýnské</n><t>M</t>    <k>Hraje Academy of St Martin in the Fields, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 06:17:00" d="2019-07-17 06:21:00"><n>Josquin des Pres: La Spagna a 5. Skladba pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Hesperion XXI, řídí Jordi Savall</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 06:21:00" d="2019-07-17 06:25:00"><n u="Václav Jan Tomášek: Ekloga e moll pro klavír, op. 35 č.">Václav Jan Tomášek: Ekloga e moll (Presto) pro klavír, op. 35 č. 5</n><t>M</t>    <k>Hraje Milan Langer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 06:25:00" d="2019-07-17 06:32:00"><n>Marin Marais: Les Voix humaines pro 2 violy da gamba</n><t>M</t>    <k>Hrají Alison Crum (viola da gamba), Susanna Pell (viola da gamba) a Le Spectre de la Rose</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 06:32:00" d="2019-07-17 06:37:00"><n>Johann Nepomuk Hummel: Rondo. Allegro molto, 3. část z Koncertu pro trubku a orchestr Es dur</n><t>M</t>    <k>Hrají Maurice André (trubka) a Pařížský orchestrální soubor, řídí Jean Pierre Wallez</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 06:37:00" d="2019-07-17 06:42:00"><n>Claudio Monteverdi: Adoramus te, duchovní moteto</n><t>M</t>    <k>Zpívá Monteverdi Choir, sbormistr sir John Eliot Gardiner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 06:42:00" d="2019-07-17 06:49:00"><n>Johann Sebastian Bach: Sinfonia from Cantata BWV 42 &quot;Am Abend aber desselbigen Sabbats&quot;</n><t>M</t>    <k>Hraje Accademia Bizantina, řídí Ottavio Dantone</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 06:49:00" d="2019-07-17 06:54:00"><n u="Jan Václav Hugo Voříšek: Liebe. Píseň pro soprán a kladívkový klavír">Jan Václav Hugo Voříšek: Liebe. Píseň pro soprán a kladívkový klavír (1797)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Martina Janková (soprán), hraje Barbara Maria Willi (klavír kladívkový)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 06:54:00" d="2019-07-17 06:59:00"><n u="George Gershwin: Preludium pro klavír verze pro klavír">George Gershwin: Preludium pro klavír (č.2 z Jazzových preludií) verze pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Emil Leichner (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 06:59:00" d="2019-07-17 07:06:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Konstanze... O wie ängstlich. Árie Belmonta z 1. dějství opery Únos ze serailu, K">Wolfgang Amadeus Mozart: Konstanze... O wie ängstlich. Árie Belmonta z 1. dějství opery Únos ze serailu, K 384</n><t>M</t>    <k>Zpívá Plácido Domingo st. (tenor), hraje Münchner Rundfunkorchester, řídí Eugene Kohn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 07:06:00" d="2019-07-17 07:17:00"><n>Bedřich Smetana: Šárka. Symfonická báseň z cyklu Má vlast</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 07:17:00" d="2019-07-17 07:20:00"><n>Georg Philipp Telemann: Koncert pro violu G dur, 3.věta Presto</n><t>M</t>    <k>Hrají Florian Deuter (viola) a Musica Antiqua Köln, řídí Reinhard Goebel</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 07:20:00" d="2019-07-17 07:25:00"><n>Leoš Janáček: Po zarostlém chodníčku II 3. část</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Jiraský</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 07:25:00" d="2019-07-17 07:33:00"><n>Joseph Haydn: Finale. Presto-Adagio, 4. část ze Symfonie č. 45 fis moll Na odchodnou</n><t>M</t>    <k>Hraje Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 07:33:00" d="2019-07-17 07:39:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Rondo. Molto allegro z Koncert pro klavír a orchestr č. 2 B dur op.">Ludwig van Beethoven: Rondo. Molto allegro z Koncert pro klavír a orchestr č. 2 B dur op. 19</n><t>M</t>    <k>Hrají Steven Lubin (klavír) a Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood.;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 07:39:00" d="2019-07-17 07:44:00"><n u="Ferdinand Ries: Rondino. Allegretto, 4. část ze Sonatiny pro dva klavíry C dur, op.">Ferdinand Ries: Rondino. Allegretto, 4. část ze Sonatiny pro dva klavíry C dur, op. 6</n><t>Q</t>    <k>Hrají Vasilij Primakov (klavír) a Susan Kagan (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 07:44:00" d="2019-07-17 08:01:00"><n u="Franz Schubert: 2. část ze Symfonie č. 5 B dur D">Franz Schubert: 2. část ze Symfonie č. 5 B dur D 485</n><t>M</t>    <k>Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí Riccardo Muti</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 08:01:00" d="2019-07-17 08:12:00"><n>Antonio Vivaldi: Čtvero ročních dob RV 315 - F I/23 - P 336 op. 8 č. 2. Z cyklu Il Cimento dell' Armonia e dell' Inventione - 12 Konzerte für Violine, Orchester und Bc op. 8. Čtyři koncerty pro housle, smyčcový orchestr a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Allegro non molto, 1. část dílu titulu; Adagio, 2. část dílu titulu; Presto. Tempo impetuoso d' Estate, 3. část dílu titulu; Hrají Tibor Kováč (housle)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 08:12:00" d="2019-07-17 08:46:00"><n u="Jan Ladislav Dusík: Sonáta pro klavír č. 26 As dur op.">Jan Ladislav Dusík: Sonáta pro klavír č. 26 As dur op. 64</n><t>M</t>    <k>Hraje Markus Becker (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 08:46:00" d="2019-07-17 09:08:00"><n u="Carl Maria von Weber: Koncert pro klarinet a orchestr č. 1 f moll op.">Carl Maria von Weber: Koncert pro klarinet a orchestr č. 1 f moll op. 73</n><t>M</t>    <k>Hrají Sabine Meyer a Staatskapelle Drážďany, řídí Herbert Blomstedt</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 09:08:00" d="2019-07-17 09:55:00"><n u="César Franck: Smyčcový kvartet D dur FWV">César Franck: Smyčcový kvartet D dur FWV 9</n><t>M</t>    <k>Poco lento - Allegro; Scherzo. Vivace; Larghetto; Finale. Allegro molto; Hraje Spiegel String Quartet</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 09:55:00" d="2019-07-17 10:21:00"><n>Jan Křtitel Vaňhal: Gloria G dur. Duchovní skladba pro sóla, sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>Zpívají Alice Martini (soprán), Sylva Čmugrová (alt), Jaroslav Březina (tenor), Roman Janál (baryton) a Boni pueri, sbormistr Pavel Horák, hraje Komorní</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 10:21:00" d="2019-07-17 10:47:00"><n u="Carl Reinecke: Oktet pro flétnu, hoboj, dva klarinety, dva fagoty a dva lesní rohy op.">Carl Reinecke: Oktet pro flétnu, hoboj, dva klarinety, dva fagoty a dva lesní rohy op. 216</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Scherzo. Vivace; Adagio ma non troppo; Allegro molto e grazioso; Hraje Ensemble Villa Musica</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 10:47:00" d="2019-07-17 11:02:00"><n>Jaroslav Ježek: Symfonická báseň</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Čs. rozhlasu v Praze, řídí Josef Hrnčíř</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 11:02:00" d="2019-07-17 11:29:00"><n>Francois de Fossa: Trio pro kytaru, housle a violoncello č. 3 F dur op. 18 č. 3 z cyklu Koncertantní tria.</n><t>M</t>    <k>Allegro; Romance. Andante sostenuto; Minuetto. Allegro; Finale. Allegro; Hrají Simon Wynberg (kytara), Martin Beaver (housle) a Bryan Epperson (violoncello)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 11:29:00" d="2019-07-17 11:50:00"><n>Zdeněk Lukáš: Musica da concerto</n><t>M</t>    <k>1. část; 2. část; 3. část; 4. část; Hraje Pražští komorní sólisté, řídí Libor Pešek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 11:50:00" d="2019-07-17 12:00:00"><n>Melchior Franck: Tři tance.</n><t>M</t>    <k>Hraje Rožmberská kapela, umělecký vedoucí František Pok</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 12:00:00" d="2019-07-17 12:46:00"><n u="Antonín Dvořák: Symfonie č. 6 D dur B 112 op.">Antonín Dvořák: Symfonie č. 6 D dur B 112 op. 60</n><t>M</t>    <k>Allegro non tanto; Adagio; Scherzo. Furiant. Presto; Finale. Allegro con spirito; Hraje Česká filharmonie, řídí sir Charles Mackerras</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 12:46:00" d="2019-07-17 13:12:00"><n>Giovanni Gabrielli: Canzoni et sonate. Výběr</n><t>M</t>    <k>Hraje The London Cornett and Sackbut Ensemble, řídí Andrew Parrott</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 13:12:00" d="2019-07-17 13:54:00"><n>Antonio Caldara: Missa Laetare. Mše pro sóla, smíšený sbor, varhany a orchestr</n><t>M</t>    <k>Zpívají Max Emanuel Cencic (soprán), Jean Nirouët (alt, kontratenor), Kurt Equiluz (tenor), Ernst Jankowitsch (bas), Wiener Sängerknaben a Chorus</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 13:54:00" d="2019-07-17 14:32:00"><n u="Johannes Brahms: Trio pro housle, violoncello a klavír č. 1 H dur op.">Johannes Brahms: Trio pro housle, violoncello a klavír č. 1 H dur op. 8</n><t>M</t>    <k>Allegro con brio; Scherzo. Allegro molto; Adagio; Allegro; Hraje Smetanovo trio</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 14:32:00" d="2019-07-17 15:03:00"><n u="Béla Bartók: Hudba pro smyčcové nástroje, bicí a celestu Sz">Béla Bartók: Hudba pro smyčcové nástroje, bicí a celestu Sz 106</n><t>M</t>    <k>Andante tranquillo; Allegro; Adagio; Allegro molto; Hraje Chicago Symphony Orchestra, řídí Pierre Boulez.; Vyrobeno v Německu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 15:03:00" d="2019-07-17 15:50:00"><n>Ferenc Liszt: Préludes et Harmonies poétiques et religieuses S 171d. Cyklus osmi skladeb pro klavír</n><t>M</t>    <k>Preludium č. 1 Es dur; Preludium č. 2 c moll. Languer; Preludium č. 3 E dur; Preludium č. 4 Des dur. Derniere illusion; Preludium č. 5 Ges dur; Preludium</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 15:50:00" d="2019-07-17 16:00:00"><n u="Jacques Offenbach: Hoffmannovy povídky. Opera s předehrou, třech dějstvích a s dohrou Loutková árie z 2. dějství úpravě pro sólovou trubku">Jacques Offenbach: Hoffmannovy povídky. Opera s předehrou, třech dějstvích a s dohrou Loutková árie z 2. dějství (Olympie) úpravě pro sólovou trubku</n><t>M</t>    <k>Zpívají Choeur du Capitole de Toulouse /kér dy kapitol d tulúz/ a Choeur du Capitole de Toulouse /kér dy kapitol d tulúz/, hrají Maurice André (trubka)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 16:00:00" d="2019-07-17 16:01:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 16:01:00" d="2019-07-17 16:05:00"><n u="Antonio Vivaldi: Allegro, 1. část z Koncertu pro dvě trubky, smyčcový orchestr a basso continuo C dur RV">Antonio Vivaldi: Allegro, 1. část z Koncertu pro dvě trubky, smyčcový orchestr a basso continuo C dur RV 537</n><t>M</t>    <k>Hrají Crispian Steele-Perkins (trubka), Michael Meekes (trubka) a City of London Baroque Sinfonia, řídí Nicholas Kraemer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 16:05:00" d="2019-07-17 16:07:00"><n>Antonín Dvořák/Leoš Janáček: A já ti uplynu, část z Moravských dvojzpěvů pro smíšený sbor a klavír, op.32</n><t>M</t>    <k>Hraje Stanislav Bogunia (klavír), zpívá Kühnův smíšený sbor, sbormistr Pavel Kühn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 16:07:00" d="2019-07-17 16:10:00"><n>Ronald Binge: Faire Frou-Frou. Kankán pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Slovenského rozhlasu v Bratislavě, řídí Ernest Tomlinson</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 16:10:00" d="2019-07-17 16:16:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Recitativ a duet Zerliny a Dona Giovanniho z 1. dějství opery Don Giovanni K">Wolfgang Amadeus Mozart: Recitativ a duet Zerliny a Dona Giovanniho z 1. dějství opery Don Giovanni K 527</n><t>M</t>    <k>Zpívají Cecilia Bartoli (mezzosoprán) a Bryn Terfel (baryton), hraje Orchestra dell'Accademia Nazionale di Santa Cecilia, řídí Myung-Whun Chung</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 16:16:00" d="2019-07-17 16:23:00"><n>Robert Schumann: Scherzo. Sehr Mässig, 2. část ze Symfonie č. 3 Es dur op. 97 Rýnské</n><t>M</t>    <k>Hrají London Classical Players, řídí Roger Norrington</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 16:23:00" d="2019-07-17 16:30:00"><n u="Henry Purcell: Chaconna z Triové sonáty č. 6 pro dvoje housle a basso continuo g moll Z">Henry Purcell: Chaconna z Triové sonáty č. 6 pro dvoje housle a basso continuo g moll Z 807</n><t>M</t>    <k>Hraje Musica Antiqua Köln</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 16:30:00" d="2019-07-17 16:33:00"><n>Claude Debussy: Dívka s vlasy jako len z Preludií pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Ilja Hurník (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 16:33:00" d="2019-07-17 16:39:00"><n u="Felix Mendelssohn-Bartholdy: Laudate pueri. Moteto pro sbor s doprovodem varhan, op. 39 č.">Felix Mendelssohn-Bartholdy: Laudate pueri. Moteto pro sbor s doprovodem varhan, op. 39 č. 1</n><t>M</t>    <k>Zpívá Kühnův dětský sbor, sbormistr Jiří Chvála, hraje Jan Kalfus (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 16:39:00" d="2019-07-17 16:45:00"><n>Joseph Haydn: Allegro moderato, 1. část ze Smyčcového kvartetu D dur op. 64 č. 5 Skřivánčí</n><t>M</t>    <k>Hraje Stamicovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 16:45:00" d="2019-07-17 16:47:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Allegro, 1. část z Vodní hudby D dur HWV">Georg Friedrich Händel: Allegro, 1. část z Vodní hudby D dur (Suita č. 2) HWV 349</n><t>M</t>    <k>Hraje Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 16:47:00" d="2019-07-17 16:56:00"><n>Ludwig van Beethoven: Coriolan op. 62. Předehra k tragedii Heinricha Josepha Collina</n><t>M</t>    <k>Hraje Gewandhausorchester Leipzig, řídí Kurt Masur</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 16:56:00" d="2019-07-17 17:02:00"><n>Carlo da Venosa Gesualdo: Languisce al fin. Madrigal pro smíšené hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Concerto Italiano, sbormistr Rinaldo Alessandrini</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 17:02:00" d="2019-07-17 17:09:00"><n>Johann Sebastian Bach: Orchestrální suita č. 3, Ouvertura</n><t>M</t>    <k>Hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 17:09:00" d="2019-07-17 17:18:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 17 G dur K 453, 3. věta">Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 17 G dur K 453, 3. věta (na kladívkový klavír)</n><t>M</t>    <k>Hrají Jos van Immerseel (kladívkový klavír) a Anima Eterna Brugge</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 17:18:00" d="2019-07-17 17:24:00"><n>Béla Bartók: Koncert pro orchestr, 4. věta Intermezzo interrotto</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Karel Ančerl</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 17:24:00" d="2019-07-17 17:26:00"><n>Orlando di Lasso: Matona, mia cara. Canzona pro mužské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá The Hilliard Ensemble</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 17:26:00" d="2019-07-17 17:39:00"><n>Richard Wagner: Bludný Holanďan WWV 63. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje New York Philharmonic Orchestra, řídí Giuseppe Sinopoli</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 17:39:00" d="2019-07-17 17:41:00"><n>Francois Couperin: Gigue, 5. část z Královského koncertu č. 1 G dur pro flétnu a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hrají Robert Claire (flétna), Jaap ter Linden (viola da gamba basová) a Davitt Moroney (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 17:41:00" d="2019-07-17 17:47:00"><n>Arnold Schönberg: 5 orchestrálních kusů op. 16 část Vergangenes, Ze zašlých časů</n>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí James Levine</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 17:47:00" d="2019-07-17 17:58:00"><n>Carl Maria von Weber: Vyzvání k tanci. Brilantní rondo pro klavír Des dur op. 65, J 260.</n><t>M</t>    <k>Moderato - Allegro vivace - Vivace - Moderato; Hraje Mariaclara Monetti von Slawik (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 17:58:00" d="2019-07-17 18:03:00"><n u="Jean-Philippe Rameau: Les tendres plaintes. Rondeau, 1. část ze Suity pro cembalo D dur">Jean-Philippe Rameau: Les tendres plaintes. Rondeau, 1. část ze Suity pro cembalo D dur (Pieces de clavecin avec une méthode)</n><t>M</t>    <k>Hraje William Christie</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 18:03:00" d="2019-07-17 18:08:00"><n>Gioacchino Rossini: La calunnia e un venticello. Árie Dona Basilia z 1. dějství opery Lazebník sevillský</n><t>M</t>    <k>Zpívá Adam Plachetka (basbaryton), hraje Symfonický orchestr Českého rozhlasu, řídí Ondrej Lenárd</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 18:08:00" d="2019-07-17 18:16:00"><n u="Gustav Mahler: Kräftig bewegt">Gustav Mahler: Kräftig bewegt (Ländler), 2. část ze Symfonie č. 1 D dur (definitivní verze)</n><t>M</t>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Claudio Abbado</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 18:16:00" d="2019-07-17 18:20:00"><n>Johann Heinrich Schmelzer:Sonata seconda a 5 pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Musica Antiqua Praha, umělecký vedoucí Pavel Klikar</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 18:20:00" d="2019-07-17 18:23:00"><n>Aaron Copland: Hoe Down, část z hudby k baletu Rodeo</n><t>M</t>    <k>Hraje Londýnský festivalový orchestr, řídí Ross Pople</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 18:23:00" d="2019-07-17 18:32:00"><n>Ludwig van Beethoven: Sonáta pro klavír č. 2 A dur op.2 č.2, 1.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Alfred Brendel (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 18:32:00" d="2019-07-17 18:41:00"><n>Hector Berlioz: Korzár op. 21. Koncertní předehra</n><t>M</t>    <k>Hraje Londýnský symfonický orchestr, řídí André Previn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 18:41:00" d="2019-07-17 18:45:00"><n>Hans Leo Hassler: Canzon in F pro loutnový spinet</n><t>M</t>    <k>Hraje Barbara Maria Willy (spinet)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 18:45:00" d="2019-07-17 18:50:00"><n u="Antonín Dvořák: Slovanský tanec č. 1 C dur op. 46/B">Antonín Dvořák: Slovanský tanec č. 1 C dur op. 46/B 83</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 18:50:00" d="2019-07-17 18:55:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Figarova svatba K 492 Předehra</n><t>M</t>    <k>Hraje Akademie sv. Martina v polích, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 18:55:00" d="2019-07-17 18:59:00"><n>Carlo da Venosa Gesualdo: Donna se m'ancidete. Madrigal pro mužské hlasy a cembalo</n><t>M</t>    <k>Zpívá Delitiae Musicae, hraje Carmen Leoni (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 18:59:00" d="2019-07-17 19:01:00"><n u="Antonio Vivaldi: Allegro, 3. část z Koncertu pro dva lesní rohy, smyčcový orchestr a basso continuo F dur RV">Antonio Vivaldi: Allegro, 3. část z Koncertu pro dva lesní rohy, smyčcový orchestr a basso continuo F dur RV 539</n><t>M</t>    <k>Hrají Tim Calster (lesní roh), Stephen Stirling (lesní roh) a City of London Baroque Sinfonia, řídí Nicholas Kraemer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 19:01:00" d="2019-07-17 19:05:00"><n>Edvard Hagerup Grieg: V jeskyni Krále hor</n><t>M</t>    <k>Hraje BBC Scottish Symphony Orchestra, řídí Hannu Lintu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 19:05:00" d="2019-07-17 19:08:00"><n>Leoš Janáček: Po zarostlém chodníčku. Lístek odvanutý</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Jiraský</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 19:08:00" d="2019-07-17 19:10:00"><n>Joseph Haydn: Orlando Paladino. Árie z opery.</n><t>M</t>    <k>Zpívá Thomas Quasthoff, hraje Freiburger Barockorchester, řídí Gottfried von der Goltz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 19:10:00" d="2019-07-17 19:23:00"><n u="Johannes Brahms: Allegro energico e passionato, 4. část ze Symfonie č. 4 e moll op.">Johannes Brahms: Allegro energico e passionato, 4. část ze Symfonie č. 4 e moll op. 98</n><t>M</t>    <k>Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí Leonard Bernstein</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 19:23:00" d="2019-07-17 19:31:00"><n>Marc-Antoine Charpentier: Te Deum. Úvodní část pro sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>Zpívá Sbor Orfeón Donostiarra, hraje Orquesta Sinfónica de Madrid, řídí José-Antonio Sainz Alfaro</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 19:31:00" d="2019-07-17 19:40:00"><n>Louis Vierne: Westminsterská zvonkohra op. 54 č. 6. Skladba pro varhany z cyklu Pieces de fantaisie</n><t>M</t>    <k>Andante con moto; Hraje Simon Preston (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 19:40:00" d="2019-07-17 19:46:00"><n>Adrian Willaert: Ave Maria. Duchovní skladba pro smíšený sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Oxford Camerata, dirigent sboru Jeremy Summerly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 19:46:00" d="2019-07-17 20:00:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klarinet a orchestr A dur K622</n><t>M</t>    <k>Hrají Antony Pay (klarinet) a Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 20:00:00" d="2019-07-17 21:30:00"><n>Hudební festival Znojmo 2018</n><t>M</t>    <k>Repríza pořadu z roku 2018.; Koncert laureátů Letní školy barokní hudby.; Záznam vystoupení vítězů letní interpretační soutěže v Holešově 2017</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 21:30:00" d="2019-07-17 21:50:00"><n u="Sergej Prokofjev: Sonáta pro klavír č. 2 d moll op.">Sergej Prokofjev: Sonáta pro klavír č. 2 d moll op. 14</n><t>M</t>    <k>Allegro ma non troppo; Scherzo. Allegro marcato; Andante; Vivace; Hraje Daniel Wiesner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 21:50:00" d="2019-07-18 00:00:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Paulus op. 36. Oratorium o dvou částech pro sóla, smíšený sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>Zpívají Melanie Diener (soprán), Annette Markert (mezzosoprán), James Taylor (tenor), Matthias Görne (bas), La Chapelle Royale a Collegium Vocale, hraje</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 00:00:00" d="2019-07-18 03:31:00"><n u="K 200. VÝROČÍ NAROZENÍ JACQUESE OFFENBACHA">K 200. VÝROČÍ NAROZENÍ JACQUESE OFFENBACHA (2/2)</n><t>M</t>    <k>Jacques Offenbach: LES CONTES D'HOFFMANN (Hoffmannovy povídky); Fantastická opera o 3 dějstvích s předehrou a dohrou, libreto Jules Barbier a Michel Carré podle povídek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 03:31:00" d="2019-07-18 04:00:00"><n u="Edvard Hagerup Grieg: Devatenáct norských lidových písní pro klavír op.">Edvard Hagerup Grieg: Devatenáct norských lidových písní pro klavír op. 66</n><t>M</t>    <k>Kulokk; Det er den storste darlighet; En konge hersket i Osterland; Siri Dale-visen; Det var i min ungdom; Lokk og badnlat; Badnlat; Lok; Liten var guten;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 04:00:00" d="2019-07-18 04:01:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 04:01:00" d="2019-07-18 04:05:00"><n u="Antonio Vivaldi: Allegro, 1. část z Koncertu pro dvě trubky, smyčcový orchestr a basso continuo C dur RV">Antonio Vivaldi: Allegro, 1. část z Koncertu pro dvě trubky, smyčcový orchestr a basso continuo C dur RV 537</n><t>M</t>    <k>Hrají Crispian Steele-Perkins (trubka), Michael Meekes (trubka) a City of London Baroque Sinfonia, řídí Nicholas Kraemer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 04:05:00" d="2019-07-18 04:07:00"><n>Antonín Dvořák/Leoš Janáček: A já ti uplynu, část z Moravských dvojzpěvů pro smíšený sbor a klavír, op.32</n><t>M</t>    <k>Hraje Stanislav Bogunia (klavír), zpívá Kühnův smíšený sbor, sbormistr Pavel Kühn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 04:07:00" d="2019-07-18 04:10:00"><n>Ronald Binge: Faire Frou-Frou. Kankán pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Slovenského rozhlasu v Bratislavě, řídí Ernest Tomlinson</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 04:10:00" d="2019-07-18 04:16:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Recitativ a duet Zerliny a Dona Giovanniho z 1. dějství opery Don Giovanni K">Wolfgang Amadeus Mozart: Recitativ a duet Zerliny a Dona Giovanniho z 1. dějství opery Don Giovanni K 527</n><t>M</t>    <k>Zpívají Cecilia Bartoli (mezzosoprán) a Bryn Terfel (baryton), hraje Orchestra dell'Accademia Nazionale di Santa Cecilia, řídí Myung-Whun Chung</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 04:16:00" d="2019-07-18 04:23:00"><n>Robert Schumann: Scherzo. Sehr Mässig, 2. část ze Symfonie č. 3 Es dur op. 97 Rýnské</n><t>M</t>    <k>Hrají London Classical Players, řídí Roger Norrington</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 04:23:00" d="2019-07-18 04:30:00"><n u="Henry Purcell: Chaconna z Triové sonáty č. 6 pro dvoje housle a basso continuo g moll Z">Henry Purcell: Chaconna z Triové sonáty č. 6 pro dvoje housle a basso continuo g moll Z 807</n><t>M</t>    <k>Hraje Musica Antiqua Köln</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 04:30:00" d="2019-07-18 04:33:00"><n>Claude Debussy: Dívka s vlasy jako len z Preludií pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Ilja Hurník (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 04:33:00" d="2019-07-18 04:39:00"><n u="Felix Mendelssohn-Bartholdy: Laudate pueri. Moteto pro sbor s doprovodem varhan, op. 39 č.">Felix Mendelssohn-Bartholdy: Laudate pueri. Moteto pro sbor s doprovodem varhan, op. 39 č. 1</n><t>M</t>    <k>Zpívá Kühnův dětský sbor, sbormistr Jiří Chvála, hraje Jan Kalfus (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 04:39:00" d="2019-07-18 04:45:00"><n>Joseph Haydn: Allegro moderato, 1. část ze Smyčcového kvartetu D dur op. 64 č. 5 Skřivánčí</n><t>M</t>    <k>Hraje Stamicovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 04:45:00" d="2019-07-18 04:47:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Allegro, 1. část z Vodní hudby D dur HWV">Georg Friedrich Händel: Allegro, 1. část z Vodní hudby D dur (Suita č. 2) HWV 349</n><t>M</t>    <k>Hraje Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 04:47:00" d="2019-07-18 04:56:00"><n>Ludwig van Beethoven: Coriolan op. 62. Předehra k tragedii Heinricha Josepha Collina</n><t>M</t>    <k>Hraje Gewandhausorchester Leipzig, řídí Kurt Masur</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-18 04:56:00" d="2019-07-18 05:02:00"><n>Carlo da Venosa Gesualdo: Languisce al fin. Madrigal pro smíšené hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Concerto Italiano, sbormistr Rinaldo Alessandrini</k>  </p>
</a>
