<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="42" t="2019-08-13 02:52:43"><p id_tv="599" o="2019-08-18 05:01:00" d="2019-08-18 05:09:00"><n u="Antonio Vivaldi: Koncert pro flétnu, smyčcový orchestr a basso continuo č. 4 G dur RV 435 P 104 F VI/15 op.">Antonio Vivaldi: Koncert pro flétnu, smyčcový orchestr a basso continuo č. 4 G dur RV 435 P 104 F VI/15 op. 10</n><t>M</t>    <k>Allegro; Largo; Allegro; Hrají Konrad Hünteler (flétna) a Camerata des 18. Jahrhunderts /kamerata 18.století/</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-18 05:09:00" d="2019-08-18 05:17:00"><n u="Antonio Vivaldi: Koncert pro flétnu, smyčcový orchestr a basso continuo č. 5 F dur RV 434 P 262 op.">Antonio Vivaldi: Koncert pro flétnu, smyčcový orchestr a basso continuo č. 5 F dur RV 434 P 262 op. 10</n><t>M</t>    <k>Allegro non molto; Largo e cantabile; Allegro; Hrají Konrad Hünteler (flétna) a Camerata des 18. Jahrhunderts /kamerata 18.století/</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-18 05:17:00" d="2019-08-18 05:26:00"><n u="Antonio Vivaldi: Koncert pro flétnu, smyčcový orchestr a basso continuo č. 6 G dur op.">Antonio Vivaldi: Koncert pro flétnu, smyčcový orchestr a basso continuo č. 6 G dur op. 10</n><t>M</t>    <k>Allegro; Largo; Allegro; Hrají Konrad Hünteler (flétna) a Camerata des 18. Jahrhunderts</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-18 05:26:00" d="2019-08-18 06:29:00"><n>Ludwig van Beethoven: Stvoření Prométhea op. 43. Balet na námět Salvatore Vigana</n><t>M</t>    <k>Hraje Orchestra Of The 18th Century, řídí Frans Brüggen</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-18 06:29:00" d="2019-08-18 06:57:00"><n>Jacques Champion de Chambonniéres: Suita pro cembalo a theorbu C dur</n><t>M</t>    <k>Prélude; Allemande; Courante; Courante; Prélude; Sarabande grave; Gigue; Pavane L'Entretien des Dieux; Prélude; Prélude; Chaconne; Prélude; Prélude;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-18 06:57:00" d="2019-08-18 07:44:00"><n>Giovanni Battista Sammartini: Il pianto degli Angeli della Pace J-C 119. Duchovní kantáta pro sóla, komorní orchestr a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Introduzione (Sinfonia); Terzetto (soprán, mezzosoprán, tenor); Recitativo I; Terzetto (soprán, mezzosoprán, tenor); Recitativo II; Aria dell' Angelo</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-18 07:44:00" d="2019-08-18 08:00:00"><n u="Dietrich Buxtehude: Sonáta pro housle, violu da gamba a basso continuo č. 3 a moll Bux 254 op. 1 č. 3. Z cyklu VII. Suonate a due op.">Dietrich Buxtehude: Sonáta pro housle, violu da gamba a basso continuo č. 3 a moll Bux 254 op. 1 č. 3. Z cyklu VII. Suonate a due op. 1</n><t>M</t>    <k>Adagio; Allegro; Lento; Vivace; Largo; Presto - Lento; Hrají Manfred Kraemer (housle), Juan-Manuel Quintana (viola da gamba), Dane Roberts (violone)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-18 08:00:00" d="2019-08-18 12:01:00"><n u="Návštěva u Jaroslava Krčka">Návštěva u Jaroslava Krčka II.</n><t>M</t>    <k>Repríza z roku 2017.; 8 hodin hudby dle výběru význačné osobnosti s jejím komentářem.; Připravila Jana Vašatová.; J. S. Bach, E. Grieg, F. Schubert</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-18 12:01:00" d="2019-08-18 12:17:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Concerto grosso D dur HWV 323 op. 6, č. 5. Z cyklu Dvanáct Concerti grossi op. 6 HWV 319 -">Georg Friedrich Händel: Concerto grosso D dur HWV 323 op. 6, č. 5. Z cyklu Dvanáct Concerti grossi op. 6 HWV 319 - 330</n><t>M</t>    <k>Larghetto e staccato; Allegro; Presto; Largo; Allegro; Menuet. Un poco larghetto; Hrají Trevor Pinnock (cembalo) a The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-18 12:17:00" d="2019-08-18 12:54:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Koncert pro klavír a orchestr č. 4 G dur op.">Ludwig van Beethoven: Koncert pro klavír a orchestr č. 4 G dur op. 58</n>    <k>Allegro moderato; Andante con moto; Rondo. Vivace; Hrají Maria Tipo (klavír) a Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-18 12:54:00" d="2019-08-18 13:13:00"><n>Johann Pachelbel: Magnificat C dur. Duchovní skladba pro dva soprány, alt, tenor, bas, smíšené sborové hlasy a komorní orchestr</n><t>M</t>    <k>Zpívá La Capella Ducale, hraje Musica Fiata, řídí Roland Wilson</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-18 13:13:00" d="2019-08-18 13:44:00"><n u="Johannes Brahms: Smyčcový kvartet a moll op. 51, č.">Johannes Brahms: Smyčcový kvartet a moll op. 51, č. 2</n><t>M</t>    <k>Allegro non troppo; Andante moderato; Quasi Minuetto. Moderato; Finale. Allegro non assai; Hraje Amati Quartett</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-18 13:44:00" d="2019-08-18 14:13:00"><n u="Bohuslav Martinů: Etudy a polky H">Bohuslav Martinů: Etudy a polky H 308</n><t>M</t>    <k>Etude in D; Polka in D; Etude in A; Polka in A; Pastorale; Etude; Etude in C; Polka in F; Dance - Etude; Polka in E; Etude in F; Etude in A; Polka</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-18 14:13:00" d="2019-08-18 14:27:00"><n>Benjamin Britten: Lidové písně pro vysoký hlas a kytaru</n><t>M</t>    <k>Sailor - boy; I Will Give My Love An Apple; Master Kilby; The Soldier And The Sailor; Bonny At Morn; The Shooting Of His Dear; Zpívá Neil Jenkins (tenor)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-18 14:27:00" d="2019-08-18 15:46:00"><n>Gustav Mahler: Symfonie č. 6 a moll</n><t>M</t>    <k>Allegro energico, ma non troppo; Scherzo; Andante moderato; Finale. Sostenuto; Hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann.; Vyrobeno v ČSFR</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-18 15:46:00" d="2019-08-18 16:00:00"><n>Gioacchino Rossini: Straka zlodějka. Předehra. Maestoso marziale - Allegro - Piu mosso</n><t>M</t>    <k>Hraje London Classical Players, řídí sir Roger Norrington</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-18 16:00:00" d="2019-08-18 18:43:00"><n u="Pietro Mascagni: CAVALERIA RUSTICANA . Opera o 1 dějství, libreto Giovanni Targioni-Tozzetti a Guido Menasci.">Pietro Mascagni: CAVALERIA RUSTICANA (Sedlák kavalír). Opera o 1 dějství, libreto Giovanni Targioni-Tozzetti a Guido Menasci.</n><t>M</t>    <k>Osoby a obsazení:; Santuzza (Maria Callas), Turiddu (Giuseppe di Stefano), ; Alfio (Rolando Panerai), Lola (Anna Maria Canali), ; Mamma Lucia (Ebe Ticozzi)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-18 18:43:00" d="2019-08-18 18:58:00"><n u="Johann Christian Bach: Symfonie pro dva orchestry E dur W C28 - T 270/10 op. 18 č.">Johann Christian Bach: Symfonie pro dva orchestry E dur W C28 - T 270/10 op. 18 č. 5</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andante; Tempo di menuetto; Hraje Cappella Coloniensis, řídí Hans-Martin Linde</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-18 18:58:00" d="2019-08-18 19:33:00"><n>Josef Suk: Letní dojmy op. 22 b</n><t>M</t>    <k>V poledne; Hra dětí; Večerní nálada; Když byla matinka ještě děvčátkem; Kdysi zjara; Jak zpívala matinka za noci chorému děcku; O matčině srdci;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-18 19:33:00" d="2019-08-18 20:01:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Smyčcový kvartet č. 11 Es dur K">Wolfgang Amadeus Mozart: Smyčcový kvartet č. 11 Es dur K 171</n><t>M</t>    <k>Allegro. Allegro assai. Adagio; Menuetto; Andante; Allegro assai; Hraje Quatuor Ludwig</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-18 20:01:00" d="2019-08-18 20:44:00"><n>Jan Křtitel Vaňhal: Stabat Mater pro soprán, alt a orchestr</n><t>M</t>    <k>Stabat Mater; O quam tristis; Quis est homo; Pro peccatis; Eja Mater; Sancta Mater; Tui nati; Fac me vere; Virgo virginum; Fac me plagis; Fac me cruce;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-18 20:44:00" d="2019-08-18 21:04:00"><n u="Karel Boleslav Jirák: Serenáda pro dechové nástroje op.">Karel Boleslav Jirák: Serenáda pro dechové nástroje op. 47</n><t>M</t>    <k>Entrata. Ben misurato; Canzone. Andante con sentimento; Scherzo. Allegretto scherzando; Cassazione. tempo di marcia; Hraje Symfonický orchestr pražského</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-18 21:04:00" d="2019-08-18 21:27:00"><n>Zdeněk Fibich: Smyčcový kvartet č. 1 A dur.</n><t>M</t>    <k>Allegro grazioso; Andante semplice; Allegretto; Allegro; Hraje Panochovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-18 21:27:00" d="2019-08-18 21:57:00"><n>František Vincenc Kramář: Symfonie č. 4 c moll PadK I/4 op. 102.</n><t>M</t>    <k>Largo - Allegro vivace; Adagio; Allegretto; Allegro; Hraje orchestr London Mozart Players, řídí Matthias Bamert</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-18 21:57:00" d="2019-08-18 22:16:00"><n u="Bohuslav Martinů: Osm preludií H">Bohuslav Martinů: Osm preludií H 181</n><t>M</t>    <k>En forme de Blues (Poco andante); En forme de Scherzo (Vivo); En forme de d'Andante (Adagio); En forme de Danse (Allegro vivo); En forme de Capriccio</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-18 22:16:00" d="2019-08-18 22:29:00"><n>Vítězslav Novák: Melancholické písně o lásce op. 38. Cyklus písní pro soprán a komorní orchestr</n><t>M</t>    <k>V svět přišla láska; Je láska jako hvězda; Kdy láska přilétá?; Ó, lásky moře bezdné; Zpívá Jana Tetourová (soprán), hraje Pražská komorní filharmonie</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-18 22:29:00" d="2019-08-18 22:51:00"><n u="Jan Dismas Zelenka: Ouverture in F a 7 concertanti.">Jan Dismas Zelenka: Ouverture (Suite) in F a 7 concertanti.</n><t>M</t>    <k>Ouverture; Aria; Menuet I, II; Siciliano; Folie; Hraje Collegium 1704</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-18 22:51:00" d="2019-08-18 23:11:00"><n>Leoš Janáček: Věčné evangelium JW III/8. Legenda pro sóla, smíšený sbor a orchestr na báseň Jaroslava Vrchlického</n><t>M</t>    <k>Con moto; Adagio; Con moto; Andante; Zpívají Alžběta Poláčková (soprán), Pavel Černoch (tenor) a Pražský filharmonický sbor, sbormistr Lukáš Vasilek, hraje</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-18 23:11:00" d="2019-08-18 23:45:00"><n u="Antonín Dvořák: Koncert pro violoncello a orchestr č. 1 A dur B">Antonín Dvořák: Koncert pro violoncello a orchestr č. 1 A dur B 10</n><t>M</t>    <k>Andante. Allegro assai; Lento cantabile; Rondo. Allegro risoluto; Hrají Miloš Sádlo (violoncello) a Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-18 23:45:00" d="2019-08-19 00:00:00"><n u="Vojtěch Jírovec: Divertissement pro flétnu, violoncello a klavír A dur op.">Vojtěch Jírovec: Divertissement pro flétnu, violoncello a klavír A dur op. 50</n><t>M</t>    <k>Larghetto; Menuetto. Moderato - Trio; Andantino - Allegretto; Hrají Eckart Haupt (flétna), Götz Teutsch (violoncello) a Arkadij Zenziper (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 00:00:00" d="2019-08-19 04:00:00"><n u="Návštěva u Jaroslava Krčka">Návštěva u Jaroslava Krčka II.</n><t>M</t>    <k>Repríza z roku 2017.; 8 hodin hudby dle výběru význačné osobnosti s jejím komentářem.; Připravila Jana Vašatová.; J. S. Bach, E. Grieg, F. Schubert</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 04:00:00" d="2019-08-19 04:01:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 04:01:00" d="2019-08-19 04:04:00"><n u="Antonio Vivaldi: Allegro, 1. část z Koncertu pro dvě trubky, smyčcový orchestr a basso continuo C dur RV">Antonio Vivaldi: Allegro, 1. část z Koncertu pro dvě trubky, smyčcový orchestr a basso continuo C dur RV 537</n><t>M</t>    <k>Hrají Crispian Steele-Perkins (trubka), Michael Meekes (trubka) a City of London Baroque Sinfonia, řídí Nicholas Kraemer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 04:04:00" d="2019-08-19 04:09:00"><n>Antonín Dvořák: Slovanský tanec č. 8 g moll op. 46/B 83 pro klavír na čtyři ruce</n><t>M</t>    <k>Hrají Marián Lapšanský (klavír) a Peter Toperczer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 04:09:00" d="2019-08-19 04:13:00"><n>Aaron Copland: Hoe Down, část z hudby k baletu Rodeo</n><t>M</t>    <k>Hraje Londýnský festivalový orchestr, řídí Ross Pople</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 04:13:00" d="2019-08-19 04:27:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 20 d moll K466 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Melvyn Tal (klavír) a London Classical Players, řídí Roger Norrington</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 04:27:00" d="2019-08-19 04:31:00"><n>Bedřich Smetana: Árie Petra Voka z 1. dějství opery Čertova stěna</n><t>M</t>    <k>Zpívá Adam Plachetka (basbaryton), hraje Symfonický orchestr Českého rozhlasu, hraje Ondrej Lenárd</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 04:31:00" d="2019-08-19 04:35:00"><n>Johann Heinrich Schmelzer: Sonata cum tubis in pleno pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Musica Florea, řídí Marek Štryncl</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 04:35:00" d="2019-08-19 04:42:00"><n>Francis Poulenc: Sinfonietta, 2. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Orchestre National de France, řídí Charles Dutoit</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 04:42:00" d="2019-08-19 04:49:00"><n>Joseph Haydn: Finale. Spirito, 4. část ze Symfonie č. 104 D dur Hob I:104 Londýnská</n><t>M</t>    <k>Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí André Previn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 04:49:00" d="2019-08-19 04:58:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Romance pro housle a orchestr č. 2 F dur op.">Ludwig van Beethoven: Romance pro housle a orchestr č. 2 F dur op. 50</n><t>M</t>    <k>Hrají Anne Sophie Mutter (housle) a Filharmonie New York, řídí Kurt Masur</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-19 04:58:00" d="2019-08-19 05:02:00"><n>Giovanni Pierluigi da Palestrina: Laudate Dominum omnes gentes. Duchovní moteto pro smíšené hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Regensburger Domchor, řídí Theobald Schrems</k>  </p>
</a>
