<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="72" t="2020-06-01 04:38:24"><p id_tv="599" o="2020-06-08 05:03:00" d="2020-06-08 05:06:00"><n>Giovanni Pierluigi da Palestrina: Super flumina Babylonis. Moteto pro mužský sbor a varhany</n><t>M</t>    <k>Hraje Liuwe Tamminga (varhany), zpívají Soloists of the Cappella Musicale di S. Petronio di Bologna, sbormistr Sergio Vartolo</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 05:06:00" d="2020-06-08 05:14:00"><n u="Jean-Baptiste Lully: Chaconne d'Amadis, 3. část z Diverimenta">Jean-Baptiste Lully: Chaconne d'Amadis, 3. část z Diverimenta II.</n><t>M</t>    <k>Hraje Capriccio Stravagante</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 05:14:00" d="2020-06-08 05:21:00"><n>Joseph Haydn: Allegro, 1. část z Koncertu pro trubku a orchestr Es dur Hob VIIe:1</n><t>M</t>    <k>Hrají Hakan Hardenberger (trubka) a Academy of St Martin in the Fields, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 05:21:00" d="2020-06-08 05:25:00"><n>Igor Stravinskij: Ebony Concerto, 1.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Orchestr Karla Krautgartnera, řídí Karel Krautgartner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 05:25:00" d="2020-06-08 05:32:00"><n>Philippe de Monte: Magnificat. Duchovní skladba pro čtyři sólové mužské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Cinquecento</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 05:32:00" d="2020-06-08 05:40:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Allegro molto, 4. část ze Symfonie pro smyčcovýorchestr č. 8 D dur</n><t>M</t>    <k>Hraje Orpheus Chamber Orchestra</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 05:40:00" d="2020-06-08 05:43:00"><n>Monsieur de Sainte-Colombe: Courante II pro sólovou violu da gamba ze sbírky Pieces de viole</n><t>M</t>    <k>Hraje Jordi Savall (viola da gamba)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 05:43:00" d="2020-06-08 05:47:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Symfonie č. 33 B dur K 319, 3. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 05:47:00" d="2020-06-08 05:52:00"><n u="Ferdinand Ries: Rondino. Allegretto, 4. část ze Sonatiny pro dva klavíry C dur, op.">Ferdinand Ries: Rondino. Allegretto, 4. část ze Sonatiny pro dva klavíry C dur, op. 6</n><t>Q</t>    <k>Hrají Vasilij Primakov (klavír) a Susan Kagan (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 05:52:00" d="2020-06-08 06:00:00"><n u="Johann Sebastian Bach: from Cantata BWV 146 &quot;Wir müssen durch viel Trübsal&quot;">Johann Sebastian Bach: (Allegro) from Cantata BWV 146 &quot;Wir müssen durch viel Trübsal&quot;</n><t>M</t>    <k>Hraje Accademia Bizantina, řídí Ottavio Dantone</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 06:00:00" d="2020-06-08 06:04:00"><n>Josef Mysliveček: Smyčcový kvartet C dur, 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Pro Arte Antiqua Praha</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 06:04:00" d="2020-06-08 06:09:00"><n u="Jean-Philippe Rameau: Les cyclopes. Rondeau, 10. část ze Suity pro cembalo D dur">Jean-Philippe Rameau: Les cyclopes. Rondeau, 10. část ze Suity pro cembalo D dur (Pieces de clavessin avec une méthode)</n><t>M</t>    <k>Hraje William Christie (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 06:09:00" d="2020-06-08 06:12:00"><n>Giuseppe Verdi: Libiamo ne' lieti calici. Duet Violetty a Alfreda z 1. dějství opery La traviata</n><t>M</t>    <k>Zpívají Joan Sutherland (soprán), Luciano Pavarotti (tenor) a London Opera Chorus, hraje National Philharmonic Orchestra, řídí Richard Bonynge</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 06:12:00" d="2020-06-08 06:14:00"><n>Louis Marchand: Fuga pro varhany</n><t>M</t>    <k>Hraje Frédéric Desenclos (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 06:14:00" d="2020-06-08 06:19:00"><n>Jan Václav Hugo Voříšek: Mše B dur, Benedictus</n><t>M</t>    <k>Zpívá Pražský komorní sbor, hraje Virtuosi di Praga, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 06:19:00" d="2020-06-08 06:31:00"><n>Richard Wagner: Bludný Holanďan WWV 63. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje New York Philharmonic Orchestra, řídí Giuseppe Sinopoli</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 06:31:00" d="2020-06-08 06:33:00"><n>Jacob Handl-Gallus: Musica noster amor. Šestihlasý madrigal</n><t>M</t>    <k>Zpívá Societas Incognitorum (brněnský vokální soubor), umělecký vedoucí Eduard Tomaštík</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 06:33:00" d="2020-06-08 06:40:00"><n u="Robert Schumann: Toccata op.">Robert Schumann: Toccata op. 7</n><t>M</t>    <k>Hraje Květoslava Novotná (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 06:40:00" d="2020-06-08 06:45:00"><n u="Antonio Vivaldi: Allegro, 1. část z Koncertu pro dva lesní rohy, smyčcový orchestr a basso continuo F dur RV">Antonio Vivaldi: Allegro, 1. část z Koncertu pro dva lesní rohy, smyčcový orchestr a basso continuo F dur RV 539</n><t>M</t>    <k>Hrají Tim Calster (lesní roh), Stephen Stirling (lesní roh) a City of London Baroque Sinfonia, řídí Nicholas Kraemer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 06:45:00" d="2020-06-08 06:53:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 17 G dur K 453, 3. věta">Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 17 G dur K 453, 3. věta (na kladívkový klavír)</n><t>M</t>    <k>Hrají Jos van Immerseel (kladívkový klavír) a Anima Eterna Brugge</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 06:53:00" d="2020-06-08 06:59:00"><n>Claudio Monteverdi: Quando l'Alba in Oriente</n><t>M</t>    <k>Hraje Concerto delle Dame di Ferrara, řídí Sergio Vartolo</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 06:59:00" d="2020-06-08 07:01:00"><n u="Jeremiah Clarke: 5. část Rondo - Pochod prince dánského ze Suity pro trubku a orchestr">Jeremiah Clarke: 5. část Rondo - Pochod prince dánského (Trumpet Voluntary) ze Suity pro trubku a orchestr</n><t>M</t>    <k>Hrají John Wallace (trubka), The Wallace Collection a The English String Orchestra, řídí William Boughton</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 07:01:00" d="2020-06-08 07:04:00"><n u="Franz Schubert: Pstruh. Píseň pro baryton a klavír op. 32 D">Franz Schubert: Pstruh. Píseň pro baryton a klavír op. 32 D 550</n><t>M</t>    <k>Zpívá Bryn Terfel (baryton), hraje Malcolm Martineau (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 07:04:00" d="2020-06-08 07:14:00"><n>Allegretto. Allegro non troppo, 1. část</n><t>M</t>    <k>Pořad o klasické hudbě</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 07:14:00" d="2020-06-08 07:22:00"><n>Joseph Haydn: Finale. Spirito, 4. část ze Symfonie č. 104 D dur Hob I:104 Londýnská</n><t>M</t>    <k>Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí André Previn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 07:22:00" d="2020-06-08 07:28:00"><n>Gustav Mahler: Des Antonius von Padua Fischpredigt. Píseň pro mezzosoprán a klavír</n><t>M</t>    <k>Zpívá Christianne Stotjin (mezzosoprán), hraje Julius Drake (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 07:28:00" d="2020-06-08 07:31:00"><n>Henry Purcell: Allegro, 3. část ze Sonáty pro trubku a orchestr D dur</n><t>M</t>    <k>Hrají Maurice André (trubka) a Akademie sv. Martina v polích, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 07:31:00" d="2020-06-08 07:42:00"><n>Louis Spohr: Vzpomínka na Mariánské Lázně A dur op. 89. Valčík pro flétnu, dva klarinety, fagot, dva lesní rohy, dvoje housle, violu, violoncello a kontrabas</n><t>M</t>    <k>Hrají členové Academy of St.Martin in the Fields</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 07:42:00" d="2020-06-08 07:47:00"><n>Heinrich Isaac: Innsbruck, ich muss dich lassen. Canzona pro vokálně-instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Zpívá Lieven Termont (baryton), hraje Capilla Flamenca</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 07:47:00" d="2020-06-08 08:02:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Chorál a fuga pro varhany D dur</n><t>M</t>    <k>Hraje Tom Winpenny (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 08:02:00" d="2020-06-08 08:23:00"><n u="Robert Schumann: Dětské scény op.">Robert Schumann: Dětské scény op. 15</n><t>M</t>    <k>O cizích zemích a lidech; Zvláštní příběh; Hra na slepou bábu; Dítě prosí; Dokonalé štěstí; Důležitá událost; Snění; U krbu; Rytíř na dřevěném koni; Skoro</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 08:23:00" d="2020-06-08 08:41:00"><n>Edvard Hagerup Grieg: Peer Gynt op. 46. Suita č. 1 k dramatu Henrika Ibsena</n><t>M</t>    <k>Ranní nálada; Aasina smrt; Tanec Anitry; Ve sluji krále hor; Hraje Symfonický orchestr hlavního města Prahy FOK, řídí Václav Smetáček</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 08:41:00" d="2020-06-08 09:20:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Symfonie č. 41 C dur K 551 Jupiter</n><t>M</t>    <k>Allegro vivace; Andante cantabile; Menuetto.Trio; Molto allegro; Hraje Pražský komorní orchestr, řídí sir Charles Mackerras.; Vyrobeno v ČSFR</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 09:20:00" d="2020-06-08 09:33:00"><n>Claude Debussy: Sonáta pro violoncello a klavír d moll</n><t>M</t>    <k>Prologue; Sérénade et Final, 2. a 3. část; Hrají Marcela Plátenková (violoncello) a Daniela Nouzáková (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 09:33:00" d="2020-06-08 09:49:00"><n>Antonín Dvořák: Písně milostné B 160 op. 83. Cyklus písní pro soprán a klavír</n><t>M</t>    <k>Ó, naší lásce nekvete to vytoužené štěstí; V tak mnohém srdci mrtvo jest; Kol domu se teď potácím; Já vím, že v sladké naději tě smím přec milovat;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 09:49:00" d="2020-06-08 10:20:00"><n u="Jan Ladislav Dusík: Koncert pro klavír a orchestr g moll C 187 op.">Jan Ladislav Dusík: Koncert pro klavír a orchestr g moll C 187 op. 49</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio; Rondo. Allegro non troppo; Hrají Zdeněk Kožina (klavír) a Symfonický orchestr Čs. rozhlasu v Praze, řídí Alois Klíma</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 10:20:00" d="2020-06-08 10:53:00"><n u="Johannes Brahms: Smyčcový kvartet a moll op. 51, č.">Johannes Brahms: Smyčcový kvartet a moll op. 51, č. 2</n><t>M</t>    <k>Allegro non troppo; Andante moderato; Quasi minuetto, moderato; Finale. Allegro assai; Hraje Janáčkovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 10:53:00" d="2020-06-08 11:09:00"><n>Jan Václav Antonín Stamic: Koncert pro hoboj, smyčcový orchestr a continuo C dur</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio; Tempo di Menuet; Hrají Pavel Verner (hoboj), František Xaver Thuri (cembalo) a Český komorní orchestr, umělecký vedoucí Jana Vlachová</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 11:09:00" d="2020-06-08 11:28:00"><n u="Camille Saint-Saëns: Alžírská suita op.">Camille Saint-Saëns: Alžírská suita op. 60</n><t>M</t>    <k>Preludium. Pohled na Alžír; Maurská rapsódie; Večerní snění; Francouzský vojenský pochod; Hraje Symfonický orchestr Čs. rozhlasu v Praze, řídí Vladimír Válek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 11:28:00" d="2020-06-08 11:42:00"><n>Georg Philipp Telemann: Concerto da camera pro zobcovou flétnu, smyčcový orchestr a basso continuo g moll</n><t>M</t>    <k>Allegro; Siciliana; Bourrée; Menuet; Hrají Gabriela Krčková (flétna zobcová), Vojtěch Spurný (cembalo) a Musica Bohemica, řídí Jaroslav Krček</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 11:42:00" d="2020-06-08 12:02:00"><n>Vítězslav Novák: Sonatina pro klavír e moll op. 54, č. 4. Z cyklu Šest sonatin pro klavír Pohádka</n><t>M</t>    <k>Andante triste (Smutná princezna); Grave (Drak); Allegretto energico (Rytíř vysvoboditel); Hraje František Rauch (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 12:02:00" d="2020-06-08 12:20:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Hudba k ohňostroji HWV">Georg Friedrich Händel: Hudba k ohňostroji HWV 351</n><t>M</t>    <k>Overture. Adagio. Allegro. Lentement. Allegro D.C.; Bourrée; La Paix. Largo alla Siciliana; La Réjouissance. Allegro; Menuet I; Menuet II; Hraje</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 12:20:00" d="2020-06-08 12:41:00"><n u="Robert Schumann: Lesní scény op.">Robert Schumann: Lesní scény op. 82</n><t>M</t>    <k>Vstup do lesa; Myslivec na číhané; Květiny v samotě; Vykřičené místo; Vlídná krajina; Hospoda; Pták prorokem; Lovecká; Rozloučení; Hraje Svjatoslav Richter (klavír).; Vyrobeno v ČR</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 12:41:00" d="2020-06-08 13:33:00"><n>Ludwig van Beethoven: Symfonie č. 3 Es dur op. 55 Eroica</n>    <k>Allegro con brio; Marcia funebre. Adagio assai; Scherzo. Allegro vivace; Finale. Allegro molto; Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Herbert von Karajan.;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 13:33:00" d="2020-06-08 13:46:00"><n u="Bohuslav Martinů: Romance z pampelišek pro soprán a smíšený sbor H">Bohuslav Martinů: Romance z pampelišek pro soprán a smíšený sbor H 364</n><t>M</t>    <k>Zpívají Milada Čejková (soprán) a Kühnův smíšený sbor, sbormistr Pavel Kühn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 13:46:00" d="2020-06-08 14:12:00"><n u="Franz Schubert: Smyčcový kvartet č. 10 Es dur D 87 op. 125, č.">Franz Schubert: Smyčcový kvartet č. 10 Es dur D 87 op. 125, č. 1</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Scherzo. Prestissimo; Adagio; Allegro; Hraje Panochovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 14:12:00" d="2020-06-08 14:41:00"><n u="Johann Sebastian Bach: Koncert pro cembalo a smyčcový orchestr č. 1 d moll BWV">Johann Sebastian Bach: Koncert pro cembalo a smyčcový orchestr č. 1 d moll BWV 1052</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio; Allegro; Hrají Zuzana Růžičková (cembalo) a Pražští komorní sólisté, řídí Václav Neumann.; Nahrávka z r. 1968.; Vyrobeno v ČSSR</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 14:41:00" d="2020-06-08 15:09:00"><n u="Robert Schumann: Symfonie č. 4 d moll op.">Robert Schumann: Symfonie č. 4 d moll op. 120</n><t>M</t>    <k>Ziemlich langsam; Romanze. Ziemlich langsam; Scherzo. Lebhaft; Langsam. Lebhaft. Schneller. Presto; Hraje The London Classical Players, řídí sir Roger Norrington</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 15:09:00" d="2020-06-08 15:45:00"><n u="Antonín Rejcha: Dvanáct trií pro dva lesní rohy a fagot op.">Antonín Rejcha: Dvanáct trií pro dva lesní rohy a fagot op. 93</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Lento; Allegro vivace e scherzando; Folie d'espagne. Andante; Allegro risoluto; Rondeau. Allegretto scherzando; Canon. Andante cantabile;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 15:45:00" d="2020-06-08 20:02:00"><n u="Fryderyk Chopin: Balada pro klavír op.">Fryderyk Chopin: Balada pro klavír op. 23</n><t>M</t>    <k>Hraje Adam Harasiewicz (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 20:02:00" d="2020-06-08 20:09:00"><n>Witold Lutoslawski: Variace na Paganiniho téma pro dva klavíry</n><t>M</t>    <k>Hrají Jacek Lukaszcyk (klavír) a Maciej Lukaszcyk (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 20:09:00" d="2020-06-08 20:31:00"><n u="Dmitrij Šostakovič: Smyčcový kvartet č. 8 c moll op.">Dmitrij Šostakovič: Smyčcový kvartet č. 8 c moll op. 110</n><t>M</t>    <k>Largo; Allegro molto; Allegretto; Largo; Largo; Hraje Moyzesovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 20:31:00" d="2020-06-08 20:46:00"><n u="Vítězslava Kaprálová: Vojenská symfonietta op.">Vítězslava Kaprálová: Vojenská symfonietta op. 11</n><t>M</t>    <k>Hraje Státní filharmonie Brno, řídí František Jílek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 20:46:00" d="2020-06-08 21:03:00"><n u="Pavel Haas: Suita pro hoboj a klavír op.">Pavel Haas: Suita pro hoboj a klavír op. 17</n><t>M</t>    <k>Furioso; Con fuoco; Moderato; Hrají Vítězslav Winkler (hoboj) a Hana Pelikánová (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 21:03:00" d="2020-06-08 21:31:00"><n>Arthur Honegger: Symfonie č. 3 Liturgická</n><t>M</t>    <k>Allegro marcato (Dies irae); Adagio (De profundis clamavi); Andante (Dona nobis pacem); Hraje Česká filharmonie, řídí Serge Baudo</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 21:31:00" d="2020-06-08 21:49:00"><n>Leoš Janáček: Dunaj. Symfonie o čtyřech větách</n><t>M</t>    <k>Andante; bez označení; Allegro; bez označení; Zpívá Karolina Dvořáková (soprán), hrají Jiří Beneš (viola) a Státní filharmonie Brno, řídí František Jílek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 21:49:00" d="2020-06-08 22:16:00"><n>Alban Berg: Koncert pro housle a orchestr</n><t>M</t>    <k>Andante; Allegretto; Liberamente; Poco a poco sempre piú; Allegro; Pesante, ma quasi a tempo; Adagio; Coda; Hrají Yehudi Menuhin (housle) a Symfonický</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 22:16:00" d="2020-06-08 23:02:00"><n u="Krzysztof Penderecki: Symfonie č.">Krzysztof Penderecki: Symfonie č. 3</n><t>M</t>    <k>Andante con moto; Allegro con brio; Adagio; Passacaglia - Allegro moderato; Vivace; Hraje Symfonický orchestr Polského rozhlasu v Katovicích, řídí Antoni Wit.; Vyrobeno v E.C</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 23:02:00" d="2020-06-08 23:08:00"><n u="Vítězslava Kaprálová: Dvě písně pro jeden a klavír op.">Vítězslava Kaprálová: Dvě písně pro jeden a klavír op. 4</n><t>M</t>    <k>Jitro; Osiřelý; Zpívá Dana Burešová (soprán), hraje Timothy Cheek (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 23:08:00" d="2020-06-08 23:33:00"><n>Arvo Augustovič Pärt: Tabula Rasa. Cyklus skladeb pro dvoje housle, smyčcový orchestr a prepared piano</n><t>M</t>    <k>Ludus; Silentium; Hrají Lesley Hatfield (housle), Rebecca Hirsch (housle) a Ulster Orchestra, řídí Takuo Yuasa.; Vyrobeno v E.C</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-08 23:33:00" d="2020-06-09 00:02:00"><n>Igor Stravinskij: Koncert pro dva klavíry</n><t>M</t>    <k>Con moto; Notturno; Quattro variazioni; Preludio e fuga; Hrají Janine Reding (klavír) a Henry Piette (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-09 00:02:00" d="2020-06-09 00:23:00"><n u="Robert Schumann: Dětské scény op.">Robert Schumann: Dětské scény op. 15</n><t>M</t>    <k>O cizích zemích a lidech; Zvláštní příběh; Hra na slepou bábu; Dítě prosí; Dokonalé štěstí; Důležitá událost; Snění; U krbu; Rytíř na dřevěném koni; Skoro</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-09 00:23:00" d="2020-06-09 00:41:00"><n>Edvard Hagerup Grieg: Peer Gynt op. 46. Suita č. 1 k dramatu Henrika Ibsena</n><t>M</t>    <k>Ranní nálada; Aasina smrt; Tanec Anitry; Ve sluji krále hor; Hraje Symfonický orchestr hlavního města Prahy FOK, řídí Václav Smetáček</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-09 00:41:00" d="2020-06-09 01:20:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Symfonie č. 41 C dur K 551 Jupiter</n><t>M</t>    <k>Allegro vivace; Andante cantabile; Menuetto.Trio; Molto allegro; Hraje Pražský komorní orchestr, řídí sir Charles Mackerras.; Vyrobeno v ČSFR</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-09 01:20:00" d="2020-06-09 01:33:00"><n>Claude Debussy: Sonáta pro violoncello a klavír d moll</n><t>M</t>    <k>Prologue; Sérénade et Final, 2. a 3. část; Hrají Marcela Plátenková (violoncello) a Daniela Nouzáková (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-09 01:33:00" d="2020-06-09 01:49:00"><n>Antonín Dvořák: Písně milostné B 160 op. 83. Cyklus písní pro soprán a klavír</n><t>M</t>    <k>Ó, naší lásce nekvete to vytoužené štěstí; V tak mnohém srdci mrtvo jest; Kol domu se teď potácím; Já vím, že v sladké naději tě smím přec milovat;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-09 01:49:00" d="2020-06-09 02:20:00"><n u="Jan Ladislav Dusík: Koncert pro klavír a orchestr g moll C 187 op.">Jan Ladislav Dusík: Koncert pro klavír a orchestr g moll C 187 op. 49</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio; Rondo. Allegro non troppo; Hrají Zdeněk Kožina (klavír) a Symfonický orchestr Čs. rozhlasu v Praze, řídí Alois Klíma</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-09 02:20:00" d="2020-06-09 02:53:00"><n u="Johannes Brahms: Smyčcový kvartet a moll op. 51, č.">Johannes Brahms: Smyčcový kvartet a moll op. 51, č. 2</n><t>M</t>    <k>Allegro non troppo; Andante moderato; Quasi minuetto, moderato; Finale. Allegro assai; Hraje Janáčkovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-09 02:53:00" d="2020-06-09 03:09:00"><n>Jan Václav Antonín Stamic: Koncert pro hoboj, smyčcový orchestr a continuo C dur</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio; Tempo di Menuet; Hrají Pavel Verner (hoboj), František Xaver Thuri (cembalo) a Český komorní orchestr, umělecký vedoucí Jana Vlachová</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-09 03:09:00" d="2020-06-09 03:28:00"><n u="Camille Saint-Saëns: Alžírská suita op.">Camille Saint-Saëns: Alžírská suita op. 60</n><t>M</t>    <k>Preludium. Pohled na Alžír; Maurská rapsódie; Večerní snění; Francouzský vojenský pochod; Hraje Symfonický orchestr Čs. rozhlasu v Praze, řídí Vladimír Válek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-09 03:28:00" d="2020-06-09 03:42:00"><n>Georg Philipp Telemann: Concerto da camera pro zobcovou flétnu, smyčcový orchestr a basso continuo g moll</n><t>M</t>    <k>Allegro; Siciliana; Bourrée; Menuet; Hrají Gabriela Krčková (flétna zobcová), Vojtěch Spurný (cembalo) a Musica Bohemica, řídí Jaroslav Krček</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-09 03:42:00" d="2020-06-09 08:01:00"><n>Vítězslav Novák: Sonatina pro klavír e moll op. 54, č. 4. Z cyklu Šest sonatin pro klavír Pohádka</n><t>M</t>    <k>Andante triste (Smutná princezna); Grave (Drak); Allegretto energico (Rytíř vysvoboditel); Hraje František Rauch (klavír)</k>  </p>
</a>
