<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="106" t="2020-04-10 04:44:50"><p id_tv="599" o="2020-04-17 05:01:00" d="2020-04-17 05:05:00"><n u="Antonio Vivaldi: Largo, 2. část z Koncertu pro sopraninovou zobcovou flétnu, smyčce a basso continuo C dur RV">Antonio Vivaldi: Largo, 2. část z Koncertu pro sopraninovou zobcovou flétnu, smyčce a basso continuo C dur RV 443</n><t>M</t>    <k>Hrají Peter Holtslag (flétna) a The Parley Of Instruments</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 05:05:00" d="2020-04-17 05:11:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Symfonie č. 16 C dur K 128 2. věta Andante grazioso</n><t>M</t>    <k>Hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 05:11:00" d="2020-04-17 05:14:00"><n>Claude Debussy: Dívka s vlasy jako len z Preludií pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Ilja Hurník (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 05:14:00" d="2020-04-17 05:18:00"><n>Carlo Gesualdo da Venosa: Ave, dulcissima Maria. Moteto pro smíšené hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Ensemble Vocal Européen de la Chapelle Royale, dirigent sboru Philippe Herreweghe</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 05:18:00" d="2020-04-17 05:34:00"><n>Franz Schubert: Allegro moderato, 1. část ze Symfonie č. 7 h moll D 759 Nedokončené</n><t>M</t>    <k>Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí Carlos Kleiber</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 05:34:00" d="2020-04-17 05:39:00"><n>Marc-Antoine Charpentier: Magnificat pro smíšené hlasy a instrumentální doprovod</n><t>M</t>    <k>Hraje Le Concert Spirituel, řídí Hervé Niquet</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 05:39:00" d="2020-04-17 05:47:00"><n>Carl Philipp Emanuel Bach: Sonáta pro flétnu a varhany D-dur Wq 133. 3. věta Allegro</n><t>M</t>    <k>Hrají Yoshimi Oshima a Jaroslav Tůma</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 05:47:00" d="2020-04-17 05:50:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Písně beze slov: Sešit 5, op. 62 č. 6 A dur Andante grazioso</n><t>M</t>    <k>Hraje Walter Gieseking (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 05:50:00" d="2020-04-17 05:53:00"><n>Francois Couperin: Gigue, 5. část z Královského koncertu č. 1 G dur pro flétnu a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hrají Robert Claire (flétna), Jaap ter Linden (viola da gamba basová) a Davitt Moroney (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 05:53:00" d="2020-04-17 05:59:00"><n>Joseph Haydn: Allegro, 1. část z Koncertu pro trubku a orchestr Es dur Hob VIIe:1</n><t>M</t>    <k>Hrají Hakan Hardenberger (trubka) a Academy of St Martin in the Fields, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 05:59:00" d="2020-04-17 06:05:00"><n>Johann Joseph Fux: Ave Regina coelorum K 205. Mariánská duchovní skladba pro sólový soprán a instrumentální doprovod</n><t>M</t>    <k>Zpívá Miecke van der Sluis (soprán), hraje Armonico Tributo Austria, řídí Lorenz Duftschmid</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 06:05:00" d="2020-04-17 06:10:00"><n>Jan Nepomuk Augustin Vitásek: Menuet č. 1 C dur pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Čs. rozhlasu v Praze řídí Stanislav Macura</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 06:10:00" d="2020-04-17 06:19:00"><n u="Ferdinand Ries: Don Carlos. Předehra k dramatu Friedricha von Schillera, op.">Ferdinand Ries: Don Carlos. Předehra k dramatu Friedricha von Schillera, op. 94</n><t>M</t>    <k>Hraje Kölner Rundfunk-Sinfonie-Orchester, řídí Howard Griffiths</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 06:19:00" d="2020-04-17 06:23:00"><n>Georg Philipp Telemann: Koncert pro zobcovou a příčnou flétnu a orchestr e moll, 4.věta Presto</n><t>M</t>    <k>Hrají Penelope Evison (příčná flétna), Cllas Pehrsson (zobcová flétna) a Drottningholmský barokní soubor</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 06:23:00" d="2020-04-17 06:26:00"><n>Leoš Janáček: Po zarostlém chodníčku. Lístek odvanutý</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Jiraský</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 06:26:00" d="2020-04-17 06:31:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Cosi fan tutte Árie z 1. dějství">Wolfgang Amadeus Mozart: Cosi fan tutte Árie z 1. dějství (Ferrando)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Alfredo Kraus (tenor), hraje Londýnský filharmonický orchestr, řídí Karl Böhm</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 06:31:00" d="2020-04-17 06:41:00"><n>Hector Berlioz: Římský karneval op. 9. Předehra pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Allegro assai con fuoco - Andante sostenuto - Tempo 1. Allegro vivace; Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Claudio Abbado</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 06:41:00" d="2020-04-17 06:43:00"><n>Orlando di Lasso: Tristis est anima mea. Moteto pro smíšený sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Netherlands Chamber Choir, sbormistr Paul van Nevel</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 06:43:00" d="2020-04-17 06:46:00"><n u="Robert Schumann: Snění , č. 7 z klavírního cyklu Dětské scény op.">Robert Schumann: Snění (Träumerei), č. 7 z klavírního cyklu Dětské scény op. 15</n><t>M</t>    <k>Hraje Josef Hála (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 06:46:00" d="2020-04-17 06:49:00"><n>Georg Friedrich Händel: Menuetto, 5. část ze Sonáty pro hoboj a basso continuo F dur op. 1 č. 5 HWV 363a</n><t>M</t>    <k>Hrají členové Akademie sv. Martina v polích</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 06:49:00" d="2020-04-17 06:57:00"><n>Ludwig van Beethoven: Allegro con brio, 1. část ze Symfonie č. 5 c moll op. 67 Osudové</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 06:57:00" d="2020-04-17 07:02:00"><n>Pierre Attaingnant: Tourdion. Pavana a gaillarda pro sólovou loutnu</n><t>M</t>    <k>Hraje András Kecskés (loutna)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 07:02:00" d="2020-04-17 07:06:00"><n>Jean-Philippe Rameau: Je ne sais quel ennui. Árie Pastýřky z 2. dějství opery Nais</n><t>M</t>    <k>Zpívá Sabine Devieilhe (soprán), hraje Les Ambassadeurs, řídí Alexis Kossenko</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 07:06:00" d="2020-04-17 07:11:00"><n u="John Field: Nokturno pro klavír č. 1 Es dur H">John Field: Nokturno pro klavír č. 1 Es dur H 24</n><t>M</t>    <k>Hraje Elizabeth Joy Roe (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 07:11:00" d="2020-04-17 07:15:00"><n>Aaron Copland: Hoe Down, část z hudby k baletu Rodeo</n><t>M</t>    <k>Hraje Londýnský festivalový orchestr, řídí Ross Pople</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 07:15:00" d="2020-04-17 07:24:00"><n u="Antonín Rejcha: Finale. Allegro vivace, 4. část z Oktetu Es dur pro dechové a smyčcové nástroje, op.">Antonín Rejcha: Finale. Allegro vivace, 4. část z Oktetu Es dur pro dechové a smyčcové nástroje, op. 96</n><t>M</t>    <k>Hraje Consortium Classicum</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 07:24:00" d="2020-04-17 07:37:00"><n>Gioacchino Rossini: Vilém Tell. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje National Philharmonic Orchestra, řídí Riccardo Chailly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 07:37:00" d="2020-04-17 07:41:00"><n u="Antonio Vivaldi: Allegro, 1. část z Koncertu pro 4 housle,violoncello, smyčce a basso cont. h moll op.3 č. 10 RV">Antonio Vivaldi: Allegro, 1. část z Koncertu pro 4 housle,violoncello, smyčce a basso cont. h moll op.3 č. 10 RV 580</n><t>M</t>    <k>Hrají St. Petersburg Soloists, řídí Michail Gantvarg</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 07:41:00" d="2020-04-17 07:44:00"><n u="Fryderyk Chopin: Mazurka pro klavír cis moll op. 63 č.">Fryderyk Chopin: Mazurka pro klavír cis moll op. 63 č. 3</n><t>M</t>    <k>Hraje Ivan Klánský (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 07:44:00" d="2020-04-17 07:50:00"><n>Claudio Monteverdi: Adoramus te, duchovní moteto</n><t>M</t>    <k>Zpívá Monteverdi Choir, sbormistr sir John Eliot Gardiner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 07:50:00" d="2020-04-17 07:54:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Malá noční hudba G dur K 525 4. věta Rondo</n><t>M</t>    <k>Hrají Virtuosi di Praga</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 07:54:00" d="2020-04-17 08:01:00"><n u="Felix Mendelssohn-Bartholdy: Laudate pueri. Moteto pro sbor s doprovodem varhan, op. 39 č.">Felix Mendelssohn-Bartholdy: Laudate pueri. Moteto pro sbor s doprovodem varhan, op. 39 č. 1</n><t>M</t>    <k>Zpívá Kühnův dětský sbor, sbormistr Jiří Chvála, hraje Jan Kalfus (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 08:01:00" d="2020-04-17 08:25:00"><n u="Johann Sebastian Bach: Koncert pro trubku a orchestr F dur BWV">Johann Sebastian Bach: Koncert pro trubku a orchestr F dur BWV 1053</n><t>M</t>    <k>Allegro; Siciliano; Allegro; Hrají Maurice André (trubka) a Württemberský komorní orchestr, řídí Jörg Faerber.; Vyrobeno ve Francii</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 08:25:00" d="2020-04-17 08:59:00"><n>Zdeněk Fibich: Malířské studie H 328 op. 56. Cyklus skladeb pro klavír</n><t>M</t>    <k>Lesní samota. Andante; Spor masopustu s postem. Allegro con brio; Rej blažených. Andante mosso; Jó a Jupiter. Moderato; Zahradní slavnost</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 08:59:00" d="2020-04-17 10:52:00"><n u="František Xaver Richter: La Deposizione dalla croce di Gesu Cristo, Salvator nostro. Pašijové oratorium pro velikonoční období pro sóla, sbor a orchestr">František Xaver Richter: La Deposizione dalla croce di Gesu Cristo, Salvator nostro. Pašijové oratorium pro velikonoční období (Bílá Sobota) pro sóla, sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>Sinfonia; Děje se na Kalvárii - 1. část; 2. část; Zpívají Kateřina Kněžíková (soprán), Jaroslav Březina (tenor), Philipp Mathmann (kontratenor), Piotr</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 10:52:00" d="2020-04-17 11:19:00"><n u="Johannes Brahms: Trio pro klarinet, violoncello a klavír a moll op.">Johannes Brahms: Trio pro klarinet, violoncello a klavír a moll op. 114</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio; Andante grazioso; Allegro; Hrají Kateřina Soukalová-Váchová (klarinet), Petr Nouzovský (violoncello) a Martin Fila (klavír).; Vyrobeno v ČR</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 11:19:00" d="2020-04-17 11:39:00"><n>Joseph Haydn: Koncert pro klavír a orchestr D dur Hob XVIII:11</n><t>M</t>    <k>Vivace; Un poco adagio; Rondo all'Ungarese. Allegro assai; Hrají Martha Argerich (klavír) a Württemberský komorní orchestr, řídí Jörg Faerber.; Vyrobeno v SRN</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 11:39:00" d="2020-04-17 12:01:00"><n u="Claude Debussy: Sonáta pro flétnu, violu a harfu L">Claude Debussy: Sonáta pro flétnu, violu a harfu L 137</n><t>M</t>    <k>Pastorale; Interlude; Final; Hrají Václav Kunt (flétna), Josef Klusoň (viola) a Jana Boušková (harfa).; Vyrobeno v ČR</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 12:01:00" d="2020-04-17 12:31:00"><n u="Robert Schumann: Kvintet pro dvoje housle, violu, violoncello a klavír Es dur op.">Robert Schumann: Kvintet pro dvoje housle, violu, violoncello a klavír Es dur op. 44</n><t>M</t>    <k>Allegro brillante; In modo d'una marcia. Un poco largamente; Scherzo. Molto vivace; Allegro ma non troppo; Hrají Paul Gulda (klavír) a Hagen Quartett.; Vyrobeno v Německu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 12:31:00" d="2020-04-17 13:00:00"><n>Johann Nepomuk Hummel: Koncert pro fagot a orchestr F dur</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Romanza. Andantino e cantabile; Rondo. Vivace; Hrají Claudio Gonella (fagot) a Orchestra Internazionale d'Italia, řídí Diego Dini-Ciacci.; Vyrobeno v E.C</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 13:00:00" d="2020-04-17 13:45:00"><n>Benjamin Britten: Jarní symfonie op. 44. Kantáta pro soprán, alt, tenor, smíšený sbor, chlapecký sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>1. část; 2. část; 3. část; 4. část; Zpívají Milada Šubrtová (soprán), Věra Soukupová (alt), Beno Blachut (tenor), Český pěvecký sbor a Kühnův dětský sbor</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 13:45:00" d="2020-04-17 14:05:00"><n u="Antonín Dvořák: Píseň bohatýrská B 199 op.">Antonín Dvořák: Píseň bohatýrská B 199 op. 111</n><t>M</t>    <k>Hraje Slovenská filharmonie, řídí Zdeněk Košler.; Vyrobeno v Rakousku</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 14:05:00" d="2020-04-17 14:46:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Septet pro klarinet, fagot, lesní roh, housle, violu, violoncello a kontrabas Es dur op.">Ludwig van Beethoven: Septet pro klarinet, fagot, lesní roh, housle, violu, violoncello a kontrabas Es dur op. 20</n><t>M</t>    <k>Adagio - Allegro con brio; Adagio cantabile; Tempo di Menuetto; Tema con Variazioni. Andante; Scherzo. Allegro molto e vivace; Andante con molto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 14:46:00" d="2020-04-17 15:09:00"><n>Joaquín Rodrigo: Concierto de Aranjuez</n><t>M</t>    <k>Allegro con spirito; Adagio; Allegro gentile; Hrají Julian Bream (kytara) a Chamber Orchestra of Europe, řídí sir John Eliot Gardiner.; Nahrávka z</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 15:09:00" d="2020-04-17 15:38:00"><n>George Gershwin: Catfish Row. Symfonická suita z opery Porgy a Bess</n><t>M</t>    <k>Catfish Row; Porgy Sings; Fugue; Hurricane; Good Mornin' Sistuh!; Hraje Anima Eterna Brugge, řídí Jos van Immerseel.; Nahráno: březen 2017, Desingel, Concertgebouw Brugge</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 15:38:00" d="2020-04-17 16:00:00"><n>Leoš Janáček: Capriccio. Skladba pro klavír- levou ruku a dechový soubor</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio; Allegretto; Andante; Hrají Daniel Wiesner (klavír) a dechový soubor, řídí Leoš Svárovský.; Vyrobeno v ČR</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 16:00:00" d="2020-04-17 16:04:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 16:04:00" d="2020-04-17 16:07:00"><n u="Fryderyk Chopin: Etuda č. 1 C dur z cyklu Dvanácti etud op.">Fryderyk Chopin: Etuda č. 1 C dur z cyklu Dvanácti etud op. 10</n><t>M</t>    <k>Hraje Maurizio Pollini (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 16:07:00" d="2020-04-17 16:12:00"><n>Benjamin Britten: Bouře z opery Peter Grimes</n><t>M</t>    <k>Hraje Londýnský symfonický orchestr, řídí André Previn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 16:12:00" d="2020-04-17 16:19:00"><n>Joseph Haydn: Allegro moderato, 1. část ze Smyčcového kvartetu D dur op. 64 č. 5 Skřivánčí</n><t>M</t>    <k>Hraje Stamicovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 16:19:00" d="2020-04-17 16:22:00"><n>Giacomo Puccini: Ch'ella mi creda libero. Árie Johnsona z 3.dějství opery Děvče ze zlatého západu</n><t>M</t>    <k>Zpívá Luciano Pavarotti (tenor), hraje National Philharmonic Orchestra, řídí Oliviero De Fabritiis</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 16:22:00" d="2020-04-17 16:25:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Sarabande, 4. část ze Suity pro cembalo č. 7 g moll HWV">Georg Friedrich Händel: Sarabande, 4. část ze Suity pro cembalo č. 7 g moll HWV 432</n><t>M</t>    <k>Hraje Paul Nicholson (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 16:25:00" d="2020-04-17 16:29:00"><n>Albert Roussel: Symfonie č. 3 g moll. Vivace.</n><t>M</t>    <k>Hraje Brněnská filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 16:29:00" d="2020-04-17 16:34:00"><n>Robert Schumann: Snění z cyklu Dětské scény op. 15.</n><t>M</t>    <k>Hraje Ivan Moravec (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 16:34:00" d="2020-04-17 16:42:00"><n>Ludwig van Beethoven: Sonáta pro klavír č. 14 cis moll zvaná Měsíční, 1.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Vladimír Horowitz (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 16:42:00" d="2020-04-17 16:43:00"><n>Francois Couperin: La Pudeur, 2. část z cyklu Les Folies Francoises pro cembalo</n><t>M</t>    <k>Hraje Mitzi Meyerson (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 16:43:00" d="2020-04-17 16:52:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 20 d moll, 2.věta Romance</n><t>M</t>    <k>Hrají Melvyn Tan (klavír) a London Classical Players, řídí Roger Norrington</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 16:52:00" d="2020-04-17 16:57:00"><n>Adrian Willaert: Ave Maria. Duchovní skladba pro smíšený sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Oxford Camerata, dirigent sboru Jeremy Summerly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 16:57:00" d="2020-04-17 17:02:00"><n u="Domenico Scarlatti: Sonáta K">Domenico Scarlatti: Sonáta K 30</n><t>M</t>    <k>Hraje Siempre Nuevo</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 17:02:00" d="2020-04-17 17:13:00"><n>Joseph Haydn: Andante, 2. část ze Symfonie č. 101 D dur Hob I:101 Hodiny</n><t>M</t>    <k>Hraje Pražský komorní orchestr</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 17:13:00" d="2020-04-17 17:21:00"><n>Charles-Marie Widor: Symfonie pro varhany č. 5 op. 42 č. 1 Toccata, 5. část</n><t>M</t>    <k>Hraje Peter Hurford (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 17:21:00" d="2020-04-17 17:26:00"><n>Giovanni Pierluigi da Palestrina: Super flumina Babylonis. Moteto pro mužský sbor a varhany</n><t>M</t>    <k>Hraje Liuwe Tamminga (varhany), zpívají Soloists of the Cappella Musicale di S. Petronio di Bologna, sbormistr Sergio Vartolo</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 17:26:00" d="2020-04-17 17:36:00"><n>Bedřich Smetana: Šárka. Symfonická báseň z cyklu Má vlast</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 17:36:00" d="2020-04-17 17:39:00"><n u="Girolamo Fantini: Sonáta pro trubku a basso continuo č.">Girolamo Fantini: Sonáta pro trubku a basso continuo č. 8</n><t>M</t>    <k>Hrají Niklas Eklund (trubka) a Knut Johannessen (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 17:39:00" d="2020-04-17 17:44:00"><n u="Václav Jan Tomášek: Ekloga F dur pro klavír, op. 35 č.">Václav Jan Tomášek: Ekloga F dur (Allego con brio) pro klavír, op. 35 č. 2</n><t>M</t>    <k>Hraje Milan Langer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 17:44:00" d="2020-04-17 17:52:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klarinet a orchestr A dur K622</n><t>M</t>    <k>Hrají Antony Pay (klarinet) a Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 17:52:00" d="2020-04-17 17:56:00"><n>Louis Marchand: Allemande, 2. část ze Suity pro cembalo g moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Blandine Verlet (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 17:56:00" d="2020-04-17 18:04:00"><n u="Johann Nepomuk Hummel: Larghetto, 2. část z Koncertu pro klavír a orchestr h moll op.">Johann Nepomuk Hummel: Larghetto, 2. část z Koncertu pro klavír a orchestr h moll op. 89</n><t>M</t>    <k>Hrají Stephen Hough (klavír) a Anglický komorní orchestr, řídí Bryden Thomson</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 18:04:00" d="2020-04-17 18:07:00"><n>Johannes Brahms: Ukolébavka pro soprán a orchestr</n><t>M</t>    <k>Zpívá Renata Tebaldi (soprán), hraje Nový filharmonický orchestr, řídí Anton Guadagno</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 18:07:00" d="2020-04-17 18:11:00"><n>Johann Sebastian Bach: Sonata Concerto from Cantata BWV 182 &quot;Himmelskönig, sei wilkommen&quot;</n><t>M</t>    <k>Grave. Adagio; Hraje Accademia Bizantina, řídí Ottavio Dantone</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 18:11:00" d="2020-04-17 18:17:00"><n u="Igor Stravinskij: Příběh vojáka - Tři tance">Igor Stravinskij: Příběh vojáka - Tři tance (tango, valčík a ragtime)</n><t>M</t>    <k>Hraje Komorní harmonie, řídí Libor Pešek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 18:17:00" d="2020-04-17 18:28:00"><n>Jan Václav Antonín Stamic: Symfonie B dur, třívětá</n><t>M</t>    <k>Hraje Slovenský komorní orchestr, řídí Bohdan Warchal</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 18:28:00" d="2020-04-17 18:35:00"><n>Saverio Mercadante: Giuriamo per la patria. Scéna přísahy Horaciů z 2 dějství opery Horáciové a Curiáciové</n><t>M</t>    <k>Zpívají Anthony Michaels-Moore (baryton), Alastair Miles (bas), Marcus Haddock (tenor) a Geoffrey Mitchell Choir, hraje Philharmonia Orchestra, řídí David Parry</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 18:35:00" d="2020-04-17 18:40:00"><n>Marguerite D'Autriche: Danses. Tance pro komorní soubor</n><t>M</t>    <k>Zpívají Hans Breitschopf (kontratenor) a Kurt Spanier (tenor), hraje Clemencic Consort, řídí René Clemencic</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 18:40:00" d="2020-04-17 18:46:00"><n u="Ferenc Liszt: La Campanella. Etuda č. 3 pro klavír z cyklu Six Grandes études de Paganini S">Ferenc Liszt: La Campanella. Etuda č. 3 pro klavír z cyklu Six Grandes études de Paganini S 141</n><t>M</t>    <k>Hraje Jenö Jandó (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 18:46:00" d="2020-04-17 18:49:00"><n>Henry Purcell: Allegro, 3. část ze Sonáty pro trubku a orchestr D dur</n><t>M</t>    <k>Hrají Maurice André (trubka) a Akademie sv. Martina v polích, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 18:49:00" d="2020-04-17 18:57:00"><n>Ludwig van Beethoven: Fidelio. Předehra ke stejnojmenné opeře, op. 72c</n><t>M</t>    <k>Hraje Gewandhausorchester Leipzig, řídí Kurt Masur</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 18:57:00" d="2020-04-17 19:00:00"><n>Jacobus Vaet: O quam gloriosum. Moteto pro mužské hlasy</n><t>M</t>    <k>Zpívá Cinquecento</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 19:00:00" d="2020-04-17 19:04:00"><n u="Jeremiah Clarke: Prelude; The Duke of Gloster's; March: Minuett and Sybelle; March , 1. část">Jeremiah Clarke: Prelude; The Duke of Gloster's; March: Minuett and Sybelle; March (reprise), 1. část</n><t>M</t>    <k>Hrají John Wallace (trubka), The Wallace Collection a The English String Orchestra, řídí William Boughton</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 19:04:00" d="2020-04-17 19:07:00"><n>Edvard Hagerup Grieg: Tanec Anitry</n><t>M</t>    <k>Hraje BBC Scottish Symphony Orchestra, řídí Hannu Lintu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 19:07:00" d="2020-04-17 19:23:00"><n>Darius Milhaud: Vůl na střeše op. 58. Hudba k baletu Jeana Cocteaua</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Libor Pešek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 19:23:00" d="2020-04-17 19:30:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Konstanze... O wie ängstlich. Árie Belmonta z 1. dějství opery Únos ze serailu, K">Wolfgang Amadeus Mozart: Konstanze... O wie ängstlich. Árie Belmonta z 1. dějství opery Únos ze serailu, K 384</n><t>M</t>    <k>Zpívá Plácido Domingo st. (tenor), hraje Münchner Rundfunkorchester, řídí Eugene Kohn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 19:30:00" d="2020-04-17 19:41:00"><n>Gustav Mahler: Andante moderato, 2. část ze Symfonie č. 2 c moll Vzkříšení</n><t>M</t>    <k>Hraje Bostonský symfonický orchestr, řídí Seiji Ozawa</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 19:41:00" d="2020-04-17 19:45:00"><n u="Francois Couperin: Rondeau B dur. Klavírní album Anny Magdaleny Bachové">Francois Couperin: Rondeau B dur. Klavírní album Anny Magdaleny Bachové (č. 6)</n><t>M</t>    <k>Hraje Nicholas McGegan (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 19:45:00" d="2020-04-17 19:55:00"><n u="Jan Křtitel Václav Kalivoda: Finale. Molto vivace, 4. část ze Symfonie č. 6 F dur op.">Jan Křtitel Václav Kalivoda: Finale. Molto vivace, 4. část ze Symfonie č. 6 F dur op. 132</n><t>M</t>    <k>Hraje Hofkapelle Stuttgart, řídí Frieder Bernius</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 19:55:00" d="2020-04-17 20:01:00"><n>Jacob Handl-Gallus: Odi et amo. Madrigal pro šest hlasů a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívají Societas Incognitorum</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 20:01:00" d="2020-04-17 20:29:00"><n>Michael Nyman: Dvojkoncert pro saxofon, violoncello a orchestr</n><t>M</t>    <k>Bez udání tempa; Bez udání tempa; Bez udání tempa; Bez udání tempa; Bez udání tempa; Hrají John Harle (saxofon sopránový, saxofon altový), Julian Lloyd</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 20:29:00" d="2020-04-17 20:42:00"><n>Milan Slavický: Synergie pro dechové kvinteto a smyčce</n><t>M</t>    <k>Hraje Camerata Zürich, řídí Räto Tschupp.; Vyrobeno v ČR</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 20:42:00" d="2020-04-17 21:51:00"><n>Sir Michael Tippett: Dítě naší doby. Oratorium</n><t>M</t>    <k>1. díl; 2. díl; 3. díl; Zpívají Sheila Armstrong (soprán), Felicity Palmer (alt), Philip Langridge (tenor), John Shirley-Quirk (bas) a Brighton Festival</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 21:51:00" d="2020-04-17 22:05:00"><n>Tristan Murail: Seven Lakes Drive. Skladba pro flétnu, klarinet, lesní roh, housle, violoncello a klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Konvergence, řídí Jan Rybář, umělecký vedoucí Ondřej Štochl</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 22:05:00" d="2020-04-17 22:58:00"><n>Henryk Mikolaj Górecki: Symfonie č. 3 pro soprán a orchestr op. 36 Symfonia piesni žalosnych</n><t>M</t>    <k>Lento - Sostenuto tranquillo ma cantabile; Lento a largo - Tranquillo; Lento - Cantabile-semplice; Zpívá Doreen de Feis (soprán), hraje Orquesta</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 22:58:00" d="2020-04-17 23:29:00"><n>Ronald Stevenson: Smyčcový kvartet Voces vagabundae</n><t>M</t>    <k>Maestoso. Allegro ardente; Volante; Adagietto cantabilissimo, 3. část (attacca); Andante moderato; Hraje Kvarteto Martinů.; Vyrobeno v ČR</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 23:29:00" d="2020-04-17 23:44:00"><n>Ivana Loudová: Gnómai. Sedmidílné trio pro soprán, flétnu a harfu</n><t>M</t>    <k>Zpívá Salome Losová (soprán), hraje Trio cantabile: Václav Kunt (flétna) a Lydie Henychová (harfa)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 23:44:00" d="2020-04-17 23:55:00"><n>Vlastislav Matoušek: Bez paměti. Písně pro vyšší hlas a smyčcové nástroje a klavír</n><t>M</t>    <k>Bez paměti; Rozpočítadlo; Spirála; Zpívá Gabriela Eibenová /ajbenová/ (soprán), hrají Roman Dykast (housle), Vladimíra Jurásková (violoncello) a Ondřej Adámek (klavír).; Vyrobeno v ČR</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-17 23:55:00" d="2020-04-18 00:01:00"><n u="Domenico Scarlatti: Sonáta A dur K 323 L 95 - P 411.">Domenico Scarlatti: Sonáta A dur K 323 L 95 - P 411. (Allegro)</n><t>M</t>    <k>Hraje Igor Kipnis (klavichord).; Vyrobeno v USA</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-18 00:01:00" d="2020-04-18 00:31:00"><n u="Robert Schumann: Kvintet pro dvoje housle, violu, violoncello a klavír Es dur op.">Robert Schumann: Kvintet pro dvoje housle, violu, violoncello a klavír Es dur op. 44</n><t>M</t>    <k>Allegro brillante; In modo d'una marcia. Un poco largamente; Scherzo. Molto vivace; Allegro ma non troppo; Hrají Paul Gulda (klavír) a Hagen Quartett.; Vyrobeno v Německu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-18 00:31:00" d="2020-04-18 01:00:00"><n>Johann Nepomuk Hummel: Koncert pro fagot a orchestr F dur</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Romanza. Andantino e cantabile; Rondo. Vivace; Hrají Claudio Gonella (fagot) a Orchestra Internazionale d'Italia, řídí Diego Dini-Ciacci.; Vyrobeno v E.C</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-18 01:00:00" d="2020-04-18 01:45:00"><n>Benjamin Britten: Jarní symfonie op. 44. Kantáta pro soprán, alt, tenor, smíšený sbor, chlapecký sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>1. část; 2. část; 3. část; 4. část; Zpívají Milada Šubrtová (soprán), Věra Soukupová (alt), Beno Blachut (tenor), Český pěvecký sbor a Kühnův dětský sbor</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-18 01:45:00" d="2020-04-18 02:05:00"><n u="Antonín Dvořák: Píseň bohatýrská B 199 op.">Antonín Dvořák: Píseň bohatýrská B 199 op. 111</n><t>M</t>    <k>Hraje Slovenská filharmonie, řídí Zdeněk Košler.; Vyrobeno v Rakousku</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-18 02:05:00" d="2020-04-18 02:46:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Septet pro klarinet, fagot, lesní roh, housle, violu, violoncello a kontrabas Es dur op.">Ludwig van Beethoven: Septet pro klarinet, fagot, lesní roh, housle, violu, violoncello a kontrabas Es dur op. 20</n><t>M</t>    <k>Adagio - Allegro con brio; Adagio cantabile; Tempo di Menuetto; Tema con Variazioni. Andante; Scherzo. Allegro molto e vivace; Andante con molto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-18 02:46:00" d="2020-04-18 03:09:00"><n>Joaquín Rodrigo: Concierto de Aranjuez</n><t>M</t>    <k>Allegro con spirito; Adagio; Allegro gentile; Hrají Julian Bream (kytara) a Chamber Orchestra of Europe, řídí sir John Eliot Gardiner.; Nahrávka z</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-18 03:09:00" d="2020-04-18 03:38:00"><n>George Gershwin: Catfish Row. Symfonická suita z opery Porgy a Bess</n><t>M</t>    <k>Catfish Row; Porgy Sings; Fugue; Hurricane; Good Mornin' Sistuh!; Hraje Anima Eterna Brugge, řídí Jos van Immerseel.; Nahráno: březen 2017, Desingel, Concertgebouw Brugge</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-18 03:38:00" d="2020-04-18 04:01:00"><n>Leoš Janáček: Capriccio. Skladba pro klavír- levou ruku a dechový soubor</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio; Allegretto; Andante; Hrají Daniel Wiesner (klavír) a dechový soubor, řídí Leoš Svárovský.; Vyrobeno v ČR</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-18 04:01:00" d="2020-04-18 04:25:00"><n u="Johann Sebastian Bach: Koncert pro trubku a orchestr F dur BWV">Johann Sebastian Bach: Koncert pro trubku a orchestr F dur BWV 1053</n><t>M</t>    <k>Allegro; Siciliano; Allegro; Hrají Maurice André (trubka) a Württemberský komorní orchestr, řídí Jörg Faerber.; Vyrobeno ve Francii</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-18 04:25:00" d="2020-04-18 04:59:00"><n>Zdeněk Fibich: Malířské studie H 328 op. 56. Cyklus skladeb pro klavír</n><t>M</t>    <k>Lesní samota. Andante; Spor masopustu s postem. Allegro con brio; Rej blažených. Andante mosso; Jó a Jupiter. Moderato; Zahradní slavnost</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-18 04:59:00" d="2020-04-18 06:52:00"><n u="František Xaver Richter: La Deposizione dalla croce di Gesu Cristo, Salvator nostro. Pašijové oratorium pro velikonoční období pro sóla, sbor a orchestr">František Xaver Richter: La Deposizione dalla croce di Gesu Cristo, Salvator nostro. Pašijové oratorium pro velikonoční období (Bílá Sobota) pro sóla, sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>Sinfonia; Děje se na Kalvárii - 1. část; 2. část; Zpívají Kateřina Kněžíková (soprán), Jaroslav Březina (tenor), Philipp Mathmann (kontratenor), Piotr</k>  </p>
</a>
