<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="126" t="2021-07-12 05:05:51"><p id_tv="599" o="2021-07-19 05:07:00" d="2021-07-19 05:10:00"><n>Jacobus Vaet: O quam gloriosum. Moteto pro mužské hlasy</n><t>M</t>    <k>Zpívá Cinquecento</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 05:10:00" d="2021-07-19 05:11:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Allegro, 3. část z Concerta grosso B dur op.3, č. 1 HWV">Georg Friedrich Händel: Allegro, 3. část z Concerta grosso B dur op.3, č. 1 HWV 312</n><t>M</t>    <k>Hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 05:11:00" d="2021-07-19 05:14:00"><n u="Antonín Rejcha: Fuga č. 9 Allegro moderato g moll na téma D. Scarlattiho ze Třiceti šesti fug pro klavír op.">Antonín Rejcha: Fuga č. 9 Allegro moderato g moll na téma D. Scarlattiho ze Třiceti šesti fug pro klavír op. 36</n><t>M</t>    <k>Hraje Milan Langer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 05:14:00" d="2021-07-19 05:17:00"><n>Astor Piazzolla: Libertango</n><t>M</t>    <k>Hraje Ensemble Martinů</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 05:17:00" d="2021-07-19 05:20:00"><n>Orlando di Lasso: Matona, mia cara. Canzona pro mužské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá The Hilliard Ensemble</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 05:20:00" d="2021-07-19 05:26:00"><n>Robert Schumann: Scherzo. Sehr Mässig, 2. část ze Symfonie č. 3 Es dur op. 97 Rýnské</n><t>M</t>    <k>Hrají London Classical Players, řídí Roger Norrington</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 05:26:00" d="2021-07-19 05:29:00"><n>Antonio Vivaldi: Cosi, su gl'occhi miei. Kvartet z opery La fida ninfa, RV 714.</n><t>M</t>    <k>Zpívají Sandrine Piau (soprán), Philippe Jaroussky (kontratenor), Marie-Nicole Lemiex (alt) a Veronica Cangemi (soprán), hraje Ensemble Matheus</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 05:29:00" d="2021-07-19 05:32:00"><n>Joseph Haydn: Finale. Vivace, 4. část ze Smyčcového kvartetu D dur op. 64 č. 5 Skřivánčí</n><t>M</t>    <k>Hraje Stamicovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 05:32:00" d="2021-07-19 05:33:00"><n>Johann Baptist Cramer: Etudy pro klavír: č. 5 Vivace a moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Petr Jiříkovský (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 05:33:00" d="2021-07-19 05:35:00"><n>Francois Couperin: Allemande, 2. část z Královského koncertu č. 1 G dur pro flétnu a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hrají Robert Claire (flétna), Jaap ter Linden (viola da gamba) a Davitt Moroney (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 05:35:00" d="2021-07-19 05:40:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Come scoglio. Árie Fiordiligi z 1. dějství opery Cosi fan tutte K">Wolfgang Amadeus Mozart: Come scoglio. Árie Fiordiligi z 1. dějství opery Cosi fan tutte K 588</n><t>M</t>    <k>Zpívá Lucia Popp (soprán), hraje Münchner Rundfunkorchester, řídí Leonard Slatkin</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 05:40:00" d="2021-07-19 05:52:00"><n u="Carl Maria von Weber: Vyzvání k tanci. Rondo brillant pro orchestr op.">Carl Maria von Weber: Vyzvání k tanci. Rondo brillant pro orchestr op. 65</n><t>M</t>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Herbert von Karajan</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 05:52:00" d="2021-07-19 05:56:00"><n>Jean-Baptiste Lully: Chaconne G dur pro orchestr z opery Phaëton</n><t>M</t>    <k>Hraje Musica Antiqua Köln, řídí Rienhard Goebel</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 05:56:00" d="2021-07-19 06:02:00"><n u="Jan Václav Hugo Voříšek: Liebe. Píseň pro soprán a kladívkový klavír">Jan Václav Hugo Voříšek: Liebe. Píseň pro soprán a kladívkový klavír (1797)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Martina Janková (soprán), hraje Barbara Maria Willi (klavír kladívkový)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 06:02:00" d="2021-07-19 06:12:00"><n>Conradin Kreutzer: Variace pro fagot a orchestr B dur</n><t>M</t>    <k>Hrají Klaus Thunemann (fagot) a Akademie sv. Martina v polích , řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 06:12:00" d="2021-07-19 06:16:00"><n>Monsieur de Sainte-Colombe: Les Pleurs pro violu da gamba a violoncello</n><t>M</t>    <k>Hrají Jordi Savall (viola da gamba) a Christophe Coin (violoncello)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 06:16:00" d="2021-07-19 06:21:00"><n>Béla Bartók: Koncert pro orchestr, 4. věta Intermezzo interrotto</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Karel Ančerl</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 06:21:00" d="2021-07-19 06:27:00"><n>Johann Nepomuk Hummel: Fantasina pro klavír C dur op. 124. Na motiv árie Non piu andrai z 1. dějství opery W. A. Mozarta Le nozze di Figaro</n><t>M</t>    <k>Hraje Madoka Inui (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 06:27:00" d="2021-07-19 06:33:00"><n>Franz Berwald: Symfonie č. 4, 3. věta, Scherzo</n><t>M</t>    <k>Hraje Göteborští symfonikové, řídí Neeme Järvi</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 06:33:00" d="2021-07-19 06:39:00"><n>Carlo da Venosa Gesualdo: Languisce al fin. Madrigal pro smíšené hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Concerto Italiano, sbormistr Rinaldo Alessandrini</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 06:39:00" d="2021-07-19 06:44:00"><n u="John Field: Nokturno pro klavír č. 6 F dur Cradle Song H">John Field: Nokturno pro klavír č. 6 F dur Cradle Song H 40</n><t>M</t>    <k>Hraje Elizabeth Joy Roe (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 06:44:00" d="2021-07-19 06:51:00"><n u="Henry Purcell: Sonáta č. 11 f moll Z">Henry Purcell: Sonáta č. 11 f moll Z 800</n><t>M</t>    <k>Hraje The Purcell Quartet</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 06:51:00" d="2021-07-19 06:55:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Malá noční hudba G dur K 525 4. věta Rondo</n><t>M</t>    <k>Hrají Virtuosi di Praga</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 06:55:00" d="2021-07-19 07:03:00"><n>Giovanni Pierluigi da Palestrina: Tu es Petrus. Moteto pro smíšený sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Westminster Cathedral Choir, sbormistr Simon Preston</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 07:03:00" d="2021-07-19 07:06:00"><n u="Antonio Vivaldi: Allegro, 3. část z Koncertu pro dva lesní rohy, smyčcový orchestr a basso continuo F dur RV">Antonio Vivaldi: Allegro, 3. část z Koncertu pro dva lesní rohy, smyčcový orchestr a basso continuo F dur RV 539</n><t>M</t>    <k>Hrají Tim Calster (lesní roh), Stephen Stirling (lesní roh) a City of London Baroque Sinfonia, řídí Nicholas Kraemer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 07:06:00" d="2021-07-19 07:10:00"><n u="Václav Jan Tomášek: Erlkönig. Píseň pro mezzosoprán a klavír, op. 59 č.">Václav Jan Tomášek: Erlkönig. Píseň pro mezzosoprán a klavír, op. 59 č. 1</n><t>M</t>    <k>Zpívá Renata Pokupič (mezzosoprán), hraje Roger Vignoles (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 07:10:00" d="2021-07-19 07:22:00"><n>Joaquín Rodrigo: Concierto de Aranjuez, 2. věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Julian Bream (kytara) a Evropský komorní orchestr, řídí sir John Eliot Gardiner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 07:22:00" d="2021-07-19 07:28:00"><n>Joseph Haydn: Allegretto, 2. část ze Symfonie č. 100 G dur Hob I:100 Vojenská</n><t>M</t>    <k>Hraje The Chamber Orchestra Of Europe, řídí Claudio Abbado</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 07:28:00" d="2021-07-19 07:32:00"><n>Hector Berlioz: Miranda. Fantazie na Shakesepearovu Bouři z Lelia aneb Návrat do života,op.14b</n><t>M</t>    <k>Hraje Noël Lee (klavír), zpívá Choeur de Chambre de l'Orchestre National de Lyon, řídí Bernard Tétu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 07:32:00" d="2021-07-19 07:38:00"><n>Johann Sebastian Bach: Orchestrální suita č.3 d dur - Ouverture</n><t>M</t>    <k>Hraje Freiburger Barockorchester</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 07:38:00" d="2021-07-19 07:42:00"><n u="Fryderyk Chopin: Mazurka pro klavír cis moll op. 63 č.">Fryderyk Chopin: Mazurka pro klavír cis moll op. 63 č. 3</n><t>M</t>    <k>Hraje Ivan Klánský (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 07:42:00" d="2021-07-19 07:47:00"><n>Philippe de Monte: Quasi cedrus exaltata sum in Libano. Moteto pro smíšený sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívají Kühnovi komorní sólisté, sbormistr Pavel Kühn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 07:47:00" d="2021-07-19 08:01:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Rondo. Allegro, 3. část z Koncertu pro housle a orchestr D dur op.">Ludwig van Beethoven: Rondo. Allegro, 3. část z Koncertu pro housle a orchestr D dur op. 61</n><t>M</t>    <k>Hrají Itzhak Perlman (housle) a Berlínští filharmonikové, řídí Daniel Barenboim</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 08:01:00" d="2021-07-19 08:22:00"><n>Georg Philipp Telemann: Suita pro orchestr g moll -</n><t>M</t>    <k>&quot;La Changeante&quot;; ; Ouverture; Loure; Les Scaramouches; Menuets I a II; La Plaisanterie; Hornpipe; Avec douceur; Canarie; Hraje Collegium Musicum 90, řídí Simon Standage</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 08:22:00" d="2021-07-19 08:36:00"><n u="Joseph Schmitt: Kvartet pro klavír tangent, flétnu, housle a violoncello C dur op. 9 č.">Joseph Schmitt: Kvartet pro klavír tangent, flétnu, housle a violoncello C dur op. 9 č. 1</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Adagio; Allegro molto; Hrají Arthur Schoonderwoerd (klavír) a Ensemble Cristofori</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 08:36:00" d="2021-07-19 09:07:00"><n u="Sergej Prokofjev: Romeo a Julie. Suita z baletu č.">Sergej Prokofjev: Romeo a Julie. Suita z baletu č. 2</n><t>M</t>    <k>Filharmonický orchestr Oslo řídí Mariss Jansons</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 09:07:00" d="2021-07-19 10:08:00"><n>Joseph Haydn: Stabat Mater. Oratorium pro sóla, sbor a komorní orchestr</n><t>M</t>    <k>Stabat Mater dolorosa (Largo); O quam tristis (Larghetto); Quis est homo (Lento); Quis non posset (Moderato); Pro peccatis suae gentis (Allegro</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 10:08:00" d="2021-07-19 10:33:00"><n u="Robert Schumann: Fantasijní kusy pro klavír op.">Robert Schumann: Fantasijní kusy pro klavír op. 12</n><t>M</t>    <k>Des Abends (Z večera); Aufschwung (Vzlet); Warum ? (Proč ?); Grillen (Cvrčkové); In der Nacht (V noci); Fabel (Bajka); Traumes Wirren (Snový rej);</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 10:33:00" d="2021-07-19 10:57:00"><n>Leoš Janáček: Slezské písně</n><t>M</t>    <k>A choť sem ja; Dyž sem šel; A choť sem děvucha; To naše stavení; Aj, co to tam šusti; V kolaji voda; Aj, co to je za slaviček; Panimamo, švarnu ceru matě;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 10:57:00" d="2021-07-19 11:31:00"><n u="Antonín Dvořák: Smyčcový kvartet č. 9 d moll op.">Antonín Dvořák: Smyčcový kvartet č. 9 d moll op. 34</n><t>M</t>    <k>Allegro; Alla polka. Allegretto scherzando; Adagio; Finale. Poco allegro; Hraje Panochovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 11:31:00" d="2021-07-19 12:01:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Symfonie č. 1 C dur op.">Ludwig van Beethoven: Symfonie č. 1 C dur op. 21</n><t>M</t>    <k>Adagio molto - Allegro con brio; Andante cantabile con moto; Menuetto. Allegro molto e vivace; Adagio - Allegro molto e vivace; Hraje Orchestre</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 12:01:00" d="2021-07-19 12:21:00"><n>Giovanni Felice Sances: Missa Pia. Mše pro sólové hlasy a instrumentální positiv</n><t>M</t>    <k>Sonata; Kyrie; Gloria; Credo; Sanctus; Benedictus; Agnus Dei; Zpívá Societas Incognitorum, hraje Societas Incognitorum, umělecký vedoucí Eduard Tomaštík</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 12:21:00" d="2021-07-19 13:14:00"><n u="Johann Sebastian Bach: Goldbergovské variace BWV 988 Árie a 30 variací">Johann Sebastian Bach: Goldbergovské variace BWV 988 Árie a 30 variací (Aria - 30 variací - Aria)</n><t>M</t>    <k>Hraje Glenn Gould (klavír).; Nahrávka z r. 1982.; Vyrobeno v Rakousku</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 13:14:00" d="2021-07-19 13:46:00"><n u="Johannes Brahms: Smyčcový kvartet a moll op. 51, č.">Johannes Brahms: Smyčcový kvartet a moll op. 51, č. 2</n><t>M</t>    <k>Allegro non troppo; Andante moderato; Quasi minuetto, moderato; Finale. Allegro assai; Hraje Janáčkovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 13:46:00" d="2021-07-19 14:05:00"><n>George Gershwin: Rapsodie v modrém.</n><t>M</t>    <k>Hrají Leonard Bernstein (klavír) a Los Angeles Philharmonic Orchestra, řídí Leonard Bernstein</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 14:05:00" d="2021-07-19 14:48:00"><n>Antonín Dvořák: Koncert pro violoncello a orchestr č. 2 h moll op. 104.</n><t>M</t>    <k>Hrají Michaela Fukačová (violoncello) a Symfonický orchestr hlavního města Prahy FOK, řídí Jiří Bělohlávek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 14:48:00" d="2021-07-19 15:02:00"><n u="Bohuslav Martinů: Romance z pampelišek pro soprán a smíšený sbor H">Bohuslav Martinů: Romance z pampelišek pro soprán a smíšený sbor H 364</n><t>M</t>    <k>Zpívají Milada Čejková (soprán) a Kühnův smíšený sbor, sbormistr Pavel Kühn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 15:02:00" d="2021-07-19 15:21:00"><n u="Jan Dismas Zelenka: Sonáta č. 2 g moll. Ze Šesti triových sonát">Jan Dismas Zelenka: Sonáta č. 2 g moll. Ze Šesti triových sonát (revize vydání podle pramenů Heinz Holliger a Christiane Jaccottet)</n><t>M</t>    <k>Hrají Heinz Holliger (hoboj), Maurice Bourgue (hoboj), Klaus Thunemann (fagot), Lucio Buccarella (kontrabas) a Christiane Jaccottetová(cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 15:21:00" d="2021-07-19 15:44:00"><n>Camille Saint-Saëns: Karneval zvířat. Velká zoologická fantazie pro dva klavíry a orchestr</n><t>M</t>    <k>Úvod a královský pochod lva; Kohouti a slepice; Divocí osli; Želvy; Slon; Klokani; Akvárium; Osobnosti s dlouhýma ušima; Kukačka v hlubokém lese; Voliéra</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 15:44:00" d="2021-07-19 16:00:00"><n>Antonio Vivaldi: Koncert pro zobcové flétny, šalmaje, mandoliny, theorby, smyčcový orchestr a continuo C dur R 558 P 16 F XII/37</n><t>M</t>    <k>Allegro molto; Andante molto; Allegro; Hrají Trevor Pinnock (cembalo) a The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 16:00:00" d="2021-07-19 16:02:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 16:02:00" d="2021-07-19 16:04:00"><n u="Robert Schumann: Wenn ich in deinen Augen seh'. Píseň z cyklu Láska básníkova, op.">Robert Schumann: Wenn ich in deinen Augen seh'. Píseň z cyklu Láska básníkova, op. 48 (bar/pno)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Jorma Hynninen (baryton), hraje Ralf Gothoni (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 16:04:00" d="2021-07-19 16:09:00"><n u="Ronald Binge: Scherzo pro orchestr">Ronald Binge: Scherzo pro orchestr (...&quot;alla Beethoven&quot;...)</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Slovenského rozhlasu v Bratislavě, řídí Ernest Tomlinson</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 16:09:00" d="2021-07-19 16:13:00"><n>Joseph Haydn: Armida. Árie z opery</n><t>M</t>    <k>Zpívá Thomas Quasthoff, hraje Freiburger Barockorchester, řídí Gottfried von der Goltz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 16:13:00" d="2021-07-19 16:25:00"><n>Gustav Mahler: Adagietto, 4. část ze Symfonie č. 5 cis moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Bavorského rozhlasu, řídí Rafael Kubelík</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 16:25:00" d="2021-07-19 16:27:00"><n>Louis Marchand: Fuga pro varhany</n><t>M</t>    <k>Hraje Frédéric Desenclos (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 16:27:00" d="2021-07-19 16:37:00"><n>Paul Hindemith: Andělský koncert, 1. část ze Symfonie Malíř Mathis</n><t>M</t>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Herbert von Karajan</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 16:37:00" d="2021-07-19 16:42:00"><n u="Fryderyk Chopin: Etuda č. 1 As dur z cyklu Dvanácti etud op.">Fryderyk Chopin: Etuda č. 1 As dur z cyklu Dvanácti etud op. 25</n><t>M</t>    <k>Hraje Ivan Moravec (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 16:42:00" d="2021-07-19 16:45:00"><n u="Antonín Rejcha: Fuga č. 9 Allegro moderato g moll na téma D. Scarlattiho ze Třiceti šesti fug pro klavír op.">Antonín Rejcha: Fuga č. 9 Allegro moderato g moll na téma D. Scarlattiho ze Třiceti šesti fug pro klavír op. 36</n><t>M</t>    <k>Hraje Milan Langer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 16:45:00" d="2021-07-19 16:48:00"><n>Francois Couperin: Allemande, 2. část z Královského koncertu č. 1 G dur pro flétnu a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hrají Robert Claire (flétna), Jaap ter Linden (viola da gamba) a Davitt Moroney (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 16:48:00" d="2021-07-19 16:52:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Rondo z Koncertu pro lesní roh a orchestr č. 3 Es dur K447</n><t>M</t>    <k>Hrají Miloš Petr (lesní roh) a Musici de Praga, řídí Miloš Hlaváček</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 16:52:00" d="2021-07-19 16:55:00"><n>Jacob Handl-Gallus: Musica noster amor. Šestihlasý madrigal</n><t>M</t>    <k>Zpívá Societas Incognitorum (brněnský vokální soubor), umělecký vedoucí Eduard Tomaštík</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 16:55:00" d="2021-07-19 16:58:00"><n>Johann Sebastian Bach: Sonáta E dur pro flétnu a basso continuo BWV 1035. 2. věta Allegro</n><t>M</t>    <k>Hrají Yoshimi Oshima, Jaroslav Tůma a Petr Hejný</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 16:58:00" d="2021-07-19 17:05:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Rondo. Molto allegro z Koncert pro klavír a orchestr č. 2 B dur op.">Ludwig van Beethoven: Rondo. Molto allegro z Koncert pro klavír a orchestr č. 2 B dur op. 19</n><t>M</t>    <k>Hrají Steven Lubin (klavír) a Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 17:05:00" d="2021-07-19 17:14:00"><n u="Isaac Albéniz: Španělská suita pro kytaru op.">Isaac Albéniz: Španělská suita pro kytaru op. 47</n><t>M</t>    <k>Hraje Vladimír Mikulka (kytara)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 17:14:00" d="2021-07-19 17:18:00"><n>Josquin des Pres: In te Domine speravi. Duchovní píseň na text z hymnu Te Deum Laudamus pro soprán a loutnu</n><t>M</t>    <k>Zpívá Julianne Baird (soprán), hraje Ronn McFarlane (loutna)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 17:18:00" d="2021-07-19 17:30:00"><n>Gioacchino Rossini: Vilém Tell. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje National Philharmonic Orchestra, řídí Riccardo Chailly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 17:30:00" d="2021-07-19 17:34:00"><n>Johann Heinrich Schmelzer: Balletto di Pastori e Ninfe pro dvoje housle, dvě violy a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hraje Freiburger Barock Consort</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 17:34:00" d="2021-07-19 17:38:00"><n>Claude Debussy: Arabeska č. 1 pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Ilja Hurník (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 17:38:00" d="2021-07-19 17:42:00"><n u="Felix Mendelssohn-Bartholdy: Laudate pueri. Moteto pro sbor s doprovodem varhan, op. 39 č.">Felix Mendelssohn-Bartholdy: Laudate pueri. Moteto pro sbor s doprovodem varhan, op. 39 č. 1</n><t>M</t>    <k>Zpívá Kühnův dětský sbor, sbormistr Jiří Chvála, hraje Jan Kalfus (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 17:42:00" d="2021-07-19 17:46:00"><n>Monsieur de Sainte-Colombe: Les Pleurs pro violu da gamba a violoncello</n><t>M</t>    <k>Hrají Jordi Savall (viola da gamba) a Christophe Coin (violoncello)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 17:46:00" d="2021-07-19 17:54:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Symfonie č. 40 g moll K550, 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 17:54:00" d="2021-07-19 17:58:00"><n u="Girolamo Fantini: Sonáta pro trubku a basso continuo č.">Girolamo Fantini: Sonáta pro trubku a basso continuo č. 8</n><t>M</t>    <k>Hrají Niklas Eklund (trubka) a Knut Johannessen (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 17:58:00" d="2021-07-19 18:02:00"><n>Antonín Dvořák/Václav Smetáček: Humoreska č. 7 pro orchestr, op. 101/B187</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr hlavního města Prahy FOK, řídí Václav Smetáček</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 18:02:00" d="2021-07-19 18:13:00"><n>Richard Wagner: Předehra k opeře Mistři pěvci norimberští</n><t>M</t>    <k>Hraje Philadephia orchestra, řídí Christian Thielemann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 18:13:00" d="2021-07-19 18:18:00"><n u="Henry Purcell: Mark How Readily. Tercet z Ódy Raise, Raise The Voice na den sv. Cecílie Z">Henry Purcell: Mark How Readily. Tercet z Ódy Raise, Raise The Voice na den sv. Cecílie Z 334</n><t>M</t>    <k>Zpívají Anna Prohaska (soprán), Ashley Riches (bas) a Samuel Boden (tenor), hraje Orchestr Arcangelo Corelli řídí Jonathan Cohen</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 18:18:00" d="2021-07-19 18:21:00"><n u="Eric Satie: Gymnopedie č.">Eric Satie: Gymnopedie č. 2</n><t>M</t>    <k>Hraje Aldo Ciccolini (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 18:21:00" d="2021-07-19 18:27:00"><n>Carl Philipp Emanuel Bach: Markovy pašie, úvodní sbor</n><t>M</t>    <k>Zpívá Gächinger Kantorei Stuttgart, hraje Bach Collegium Stuttgart, řídí Helmuth Rilling</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 18:27:00" d="2021-07-19 18:37:00"><n>Bedřich Smetana: Šárka. Symfonická báseň z cyklu Má vlast</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 18:37:00" d="2021-07-19 18:41:00"><n>Hans Leo Hassler: Canzon in F pro loutnový spinet</n><t>M</t>    <k>Hraje Barbara Maria Willy (spinet)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 18:41:00" d="2021-07-19 18:47:00"><n u="John Field: Nokturno pro klavír č. 18 F dur H">John Field: Nokturno pro klavír č. 18 F dur H 62</n><t>M</t>    <k>Hraje Elizabeth Joy Roe (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 18:47:00" d="2021-07-19 18:49:00"><n>Francois Couperin: La Jalousie Taciturne, 11. část z cyklu Les Folies Francoises pro cembalo</n><t>M</t>    <k>Hraje Mitzi Meyerson (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 18:49:00" d="2021-07-19 18:57:00"><n>Joseph Haydn: Finale. Spirito, 4. část ze Symfonie č. 104 D dur Hob I:104 Londýnská</n><t>M</t>    <k>Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí André Previn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 18:57:00" d="2021-07-19 19:03:00"><n>Philippe de Monte: Magnificat. Duchovní skladba pro čtyři sólové mužské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Cinquecento</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 19:03:00" d="2021-07-19 19:06:00"><n u="Antonio Vivaldi: Allegro, 3. část z Koncertu pro dvě flétny, smyčcový orchestr a basso continuo C dur RV">Antonio Vivaldi: Allegro, 3. část z Koncertu pro dvě flétny, smyčcový orchestr a basso continuo C dur RV 533</n><t>M</t>    <k>Hrají Deborah Davis (flétna), Duke Dobing (flétna) a City of London Baroque Sinfonia, řídí Nicholas Kraemer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 19:06:00" d="2021-07-19 19:09:00"><n>Václav Jan Tomášek: Heidenröslein op. 53 č. 1. Píseň pro mezzosoprán a klavír</n><t>M</t>    <k>Zpívá Renata Pokupič (mezzosoprán), hraje Roger Vignoles (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 19:09:00" d="2021-07-19 19:15:00"><n>Leroy Anderson: The Typewriter. Skladba pro psací stroj a orchestr</n><t>M</t>    <k>Hrají Alasdair Malloy (psací stroj) a BBC Concert Orchestra, řídí Leonard Slatkin</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 19:15:00" d="2021-07-19 19:25:00"><n>César Franck: Symfonie d moll, 3. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí John Sir Barbiolli</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 19:25:00" d="2021-07-19 19:34:00"><n u="Johann Sebastian Bach: from Cantata BWV 146 &quot;Wir müssen durch viel Trübsal&quot;">Johann Sebastian Bach: (Allegro) from Cantata BWV 146 &quot;Wir müssen durch viel Trübsal&quot;</n><t>M</t>    <k>Hraje Accademia Bizantina, řídí Ottavio Dantone</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 19:34:00" d="2021-07-19 19:36:00"><n>Johann Baptist Cramer: Etudy pro klavír: č. 2 Allegro e moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Petr Jiříkovský (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 19:36:00" d="2021-07-19 19:45:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Egmont. Předehra k tragedii Johanna Wolfganga von Goethe, op.">Ludwig van Beethoven: Egmont. Předehra k tragedii Johanna Wolfganga von Goethe, op. 84</n><t>M</t>    <k>Hraje Gewandhausorchester Leipzig, řídí Kurt Masur</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 19:45:00" d="2021-07-19 19:52:00"><n>Johannes Brahms: Poco allegretto, 3. část ze Symfonie č. 3 F dur op. 90 ve skladatelově úpravě pro 2 klavíry.</n><t>M</t>    <k>Hrají Lodewijk Collette (klavír) a Jacob Bogaart (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 19:52:00" d="2021-07-19 20:01:00"><n u="Domenico Scarlatti: Sonáta K">Domenico Scarlatti: Sonáta K 30</n><t>M</t>    <k>Hraje Siempre Nuevo</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 20:01:00" d="2021-07-19 20:18:00"><n>Olivier Messiaen: Barvy nebeského města</n><t>M</t>    <k>Hrají Yvonne Loriod (klavír) a Ensemble Intercontemporain, řídí Pierre Boulez</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 20:18:00" d="2021-07-19 20:41:00"><n>Steve Reich: Variations For Winds, Strings And Keyboards</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr San Francisco, řídí Edo De Waart</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 20:41:00" d="2021-07-19 20:55:00"><n>Pavel Haas: Čtyři písně na slova čínské poesie. Z Mathesiovy sbírky Nové zpěvy staré Číny</n><t>M</t>    <k>Zaslech jsem divoké husy; V bambusovém háji; Daleko měsíc je domova; Probdělá noc; Zpívá Karel Průša (bas), hraje Jiří Pokorný (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 20:55:00" d="2021-07-19 22:12:00"><n>Gustav Mahler: Symfonie č. 2 c moll. Na text ze sbírky Chlapcův kouzelný roh a na text Klopstockova chorálu Resurrection</n><t>M</t>    <k>Allegro maestoso. Mit durchaus ernstem und feierlichem Ausdruck; Andante moderato. Sehr gemächlich. Nicht eilen; In ruhig fliessender Bewegung; Urlicht</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 22:12:00" d="2021-07-19 22:23:00"><n>Marko Ivanović: Okamžik pro mezzosoprán, harfu a cimbál</n><t>M</t>    <k>Zpívá Marika Žáková (mezzosoprán), hrají Jana Friesová (harfa) a Milada Vlasáková (cimbál).; Vyrobeno v ČR</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 22:23:00" d="2021-07-19 22:51:00"><n u="Béla Bartók: Smyčcový kvartet č. 2 Sz 67 op.">Béla Bartók: Smyčcový kvartet č. 2 Sz 67 op. 17</n><t>M</t>    <k>Moderato; Allegro molto capriccioso; Lento; Hraje Chilingirian Quartet</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 22:51:00" d="2021-07-19 23:01:00"><n>Pavel Zemek Novák: Z českých luhů a hájů. Skladba pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje Brno Contemporary Orchestra, řídí Pavel Šnajdr</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 23:01:00" d="2021-07-19 23:22:00"><n>Peter Graham: Sonata da chiesa pro smyčcové nástroje</n><t>M</t>    <k>Hraje Ensemble Opera Diversa, řídí Gabriela Tardonová</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 23:22:00" d="2021-07-19 23:47:00"><n>Arvo Augustovič Pärt: Píseň pro milou Kantáta - symfonie</n><t>M</t>    <k>Preludium; Nech mne žít milostnou touhou; Záříš jak hvězda; Kdys zrak můj světlo spatřil; Vzkříšení; Dohra; Píseň pro milou; Zpívají Ljudmila Dombrovská</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 23:47:00" d="2021-07-20 00:01:00"><n>Lukáš Sommer: Pět charakteristických kusů pro hoboj a klavír</n><t>M</t>    <k>čtvrtka = 68; Lento; Allegro energico; čtvrtka = 100 - 112; Lento cantabile; Hrají Vilém Veverka (hoboj) a Daniel Wiesner (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 00:01:00" d="2021-07-20 00:21:00"><n>Giovanni Felice Sances: Missa Pia. Mše pro sólové hlasy a instrumentální positiv</n><t>M</t>    <k>Sonata; Kyrie; Gloria; Credo; Sanctus; Benedictus; Agnus Dei; Zpívá Societas Incognitorum, hraje Societas Incognitorum, umělecký vedoucí Eduard Tomaštík</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 00:21:00" d="2021-07-20 01:14:00"><n u="Johann Sebastian Bach: Goldbergovské variace BWV 988 Árie a 30 variací">Johann Sebastian Bach: Goldbergovské variace BWV 988 Árie a 30 variací (Aria - 30 variací - Aria)</n><t>M</t>    <k>Hraje Glenn Gould (klavír).; Nahrávka z r. 1982.; Vyrobeno v Rakousku</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 01:14:00" d="2021-07-20 01:46:00"><n u="Johannes Brahms: Smyčcový kvartet a moll op. 51, č.">Johannes Brahms: Smyčcový kvartet a moll op. 51, č. 2</n><t>M</t>    <k>Allegro non troppo; Andante moderato; Quasi minuetto, moderato; Finale. Allegro assai; Hraje Janáčkovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 01:46:00" d="2021-07-20 02:05:00"><n>George Gershwin: Rapsodie v modrém.</n><t>M</t>    <k>Hrají Leonard Bernstein (klavír) a Los Angeles Philharmonic Orchestra, řídí Leonard Bernstein</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 02:05:00" d="2021-07-20 02:48:00"><n>Antonín Dvořák: Koncert pro violoncello a orchestr č. 2 h moll op. 104.</n><t>M</t>    <k>Hrají Michaela Fukačová (violoncello) a Symfonický orchestr hlavního města Prahy FOK, řídí Jiří Bělohlávek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 02:48:00" d="2021-07-20 03:02:00"><n u="Bohuslav Martinů: Romance z pampelišek pro soprán a smíšený sbor H">Bohuslav Martinů: Romance z pampelišek pro soprán a smíšený sbor H 364</n><t>M</t>    <k>Zpívají Milada Čejková (soprán) a Kühnův smíšený sbor, sbormistr Pavel Kühn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 03:02:00" d="2021-07-20 03:21:00"><n u="Jan Dismas Zelenka: Sonáta č. 2 g moll. Ze Šesti triových sonát">Jan Dismas Zelenka: Sonáta č. 2 g moll. Ze Šesti triových sonát (revize vydání podle pramenů Heinz Holliger a Christiane Jaccottet)</n><t>M</t>    <k>Hrají Heinz Holliger (hoboj), Maurice Bourgue (hoboj), Klaus Thunemann (fagot), Lucio Buccarella (kontrabas) a Christiane Jaccottetová(cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 03:21:00" d="2021-07-20 03:44:00"><n>Camille Saint-Saëns: Karneval zvířat. Velká zoologická fantazie pro dva klavíry a orchestr</n><t>M</t>    <k>Úvod a královský pochod lva; Kohouti a slepice; Divocí osli; Želvy; Slon; Klokani; Akvárium; Osobnosti s dlouhýma ušima; Kukačka v hlubokém lese; Voliéra</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 03:44:00" d="2021-07-20 04:00:00"><n>Antonio Vivaldi: Koncert pro zobcové flétny, šalmaje, mandoliny, theorby, smyčcový orchestr a continuo C dur R 558 P 16 F XII/37</n><t>M</t>    <k>Allegro molto; Andante molto; Allegro; Hrají Trevor Pinnock (cembalo) a The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 04:00:00" d="2021-07-20 04:02:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 04:02:00" d="2021-07-20 04:04:00"><n u="Robert Schumann: Wenn ich in deinen Augen seh'. Píseň z cyklu Láska básníkova, op.">Robert Schumann: Wenn ich in deinen Augen seh'. Píseň z cyklu Láska básníkova, op. 48 (bar/pno)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Jorma Hynninen (baryton), hraje Ralf Gothoni (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 04:04:00" d="2021-07-20 04:09:00"><n u="Ronald Binge: Scherzo pro orchestr">Ronald Binge: Scherzo pro orchestr (...&quot;alla Beethoven&quot;...)</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Slovenského rozhlasu v Bratislavě, řídí Ernest Tomlinson</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 04:09:00" d="2021-07-20 04:13:00"><n>Joseph Haydn: Armida. Árie z opery</n><t>M</t>    <k>Zpívá Thomas Quasthoff, hraje Freiburger Barockorchester, řídí Gottfried von der Goltz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 04:13:00" d="2021-07-20 04:25:00"><n>Gustav Mahler: Adagietto, 4. část ze Symfonie č. 5 cis moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Bavorského rozhlasu, řídí Rafael Kubelík</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 04:25:00" d="2021-07-20 04:27:00"><n>Louis Marchand: Fuga pro varhany</n><t>M</t>    <k>Hraje Frédéric Desenclos (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 04:27:00" d="2021-07-20 04:37:00"><n>Paul Hindemith: Andělský koncert, 1. část ze Symfonie Malíř Mathis</n><t>M</t>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Herbert von Karajan</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 04:37:00" d="2021-07-20 04:42:00"><n u="Fryderyk Chopin: Etuda č. 1 As dur z cyklu Dvanácti etud op.">Fryderyk Chopin: Etuda č. 1 As dur z cyklu Dvanácti etud op. 25</n><t>M</t>    <k>Hraje Ivan Moravec (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 04:42:00" d="2021-07-20 04:45:00"><n u="Antonín Rejcha: Fuga č. 9 Allegro moderato g moll na téma D. Scarlattiho ze Třiceti šesti fug pro klavír op.">Antonín Rejcha: Fuga č. 9 Allegro moderato g moll na téma D. Scarlattiho ze Třiceti šesti fug pro klavír op. 36</n><t>M</t>    <k>Hraje Milan Langer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 04:45:00" d="2021-07-20 04:48:00"><n>Francois Couperin: Allemande, 2. část z Královského koncertu č. 1 G dur pro flétnu a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hrají Robert Claire (flétna), Jaap ter Linden (viola da gamba) a Davitt Moroney (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 04:48:00" d="2021-07-20 04:52:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Rondo z Koncertu pro lesní roh a orchestr č. 3 Es dur K447</n><t>M</t>    <k>Hrají Miloš Petr (lesní roh) a Musici de Praga, řídí Miloš Hlaváček</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 04:52:00" d="2021-07-20 04:55:00"><n>Jacob Handl-Gallus: Musica noster amor. Šestihlasý madrigal</n><t>M</t>    <k>Zpívá Societas Incognitorum (brněnský vokální soubor), umělecký vedoucí Eduard Tomaštík</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 04:55:00" d="2021-07-20 04:58:00"><n>Johann Sebastian Bach: Sonáta E dur pro flétnu a basso continuo BWV 1035. 2. věta Allegro</n><t>M</t>    <k>Hrají Yoshimi Oshima, Jaroslav Tůma a Petr Hejný</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-20 04:58:00" d="2021-07-20 05:05:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Rondo. Molto allegro z Koncert pro klavír a orchestr č. 2 B dur op.">Ludwig van Beethoven: Rondo. Molto allegro z Koncert pro klavír a orchestr č. 2 B dur op. 19</n><t>M</t>    <k>Hrají Steven Lubin (klavír) a Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
</a>
