<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="111" t="2021-07-09 08:26:03"><p id_tv="599" o="2021-07-14 05:04:00" d="2021-07-14 05:08:00"><n>Adrian Willaert: Ricercar IV. pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Hesperion XX, řídí Jordi Savall</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 05:08:00" d="2021-07-14 05:17:00"><n u="Johann Sebastian Bach: Schmücke dich, o liebe Seele BWV 654. Chorál pro varhany">Johann Sebastian Bach: Schmücke dich, o liebe Seele BWV 654. Chorál pro varhany (Achtzen Choräle von verschiedener Art)</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Kalfus (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 05:17:00" d="2021-07-14 05:22:00"><n u="Antonín Rejcha: Fuga č. 5 Allegretto G dur na téma J. S. Bacha ze Třiceti šest fug pro klavír op.">Antonín Rejcha: Fuga č. 5 Allegretto G dur na téma J. S. Bacha ze Třiceti šest fug pro klavír op. 36</n><t>M</t>    <k>Hraje Milan Langer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 05:22:00" d="2021-07-14 05:28:00"><n>Benjamin Britten: Bouře z opery Peter Grimes</n><t>M</t>    <k>Hraje Londýnský symfonický orchestr, řídí André Previn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 05:28:00" d="2021-07-14 05:30:00"><n>Jacob Handl-Gallus: Dulcis amica, veni. Madrigal pro šest hlasů a cappella</n><t>M</t>    <k>Hrají Societas Incognitorum</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 05:30:00" d="2021-07-14 05:36:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Fuga. Grave-Allegro, 1. část ze Symfonie pro smyčcový orchestr č. 12 g moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Nieuw Sinfonietta Amsterdam, řídí Lev Markiz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 05:36:00" d="2021-07-14 05:40:00"><n>Louis Marchand: Allemande, 2. část ze Suity pro cembalo g moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Blandine Verlet (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 05:40:00" d="2021-07-14 05:47:00"><n>Ludwig van Beethoven: Fidelio. Předehra ke stejnojmenné opeře, op. 72c</n><t>M</t>    <k>Hraje Gewandhausorchester Leipzig, řídí Kurt Masur</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 05:47:00" d="2021-07-14 05:51:00"><n>Robert Schumann: Snění z cyklu Dětské scény op. 15.</n><t>M</t>    <k>Hraje Ivan Moravec (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 05:51:00" d="2021-07-14 05:58:00"><n>Johann Sebastian Bach: Sinfonia from Cantata BWV 42 &quot;Am Abend aber desselbigen Sabbats&quot;</n><t>M</t>    <k>Hraje Accademia Bizantina, řídí Ottavio Dantone</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 05:58:00" d="2021-07-14 06:03:00"><n>Johann Nepomuk Hummel: Rondo. Allegro molto, 3. část z Koncertu pro trubku a orchestr Es dur</n><t>M</t>    <k>Hrají Maurice André (trubka) a Pařížský orchestrální soubor, řídí Jean Pierre Wallez</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 06:03:00" d="2021-07-14 06:05:00"><n>Carl Maria von Weber: Sbor myslivců ze 3. dějství opery Čarostřelec</n><t>M</t>    <k>Zpívá Royal Opera Chorus, hraje Orchestra of the Royal Opera House, řídí Bernard Haiting</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 06:05:00" d="2021-07-14 06:08:00"><n u="Antonio Vivaldi: Allegro, 1. část z Koncertu pro dva lesní rohy, smyčcový orchestr a basso continuo F dur RV">Antonio Vivaldi: Allegro, 1. část z Koncertu pro dva lesní rohy, smyčcový orchestr a basso continuo F dur RV 539</n><t>M</t>    <k>Hrají Tim Calster (lesní roh), Stephen Stirling (lesní roh) a City of London Baroque Sinfonia, řídí Nicholas Kraemer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 06:08:00" d="2021-07-14 06:15:00"><n>Antonín Dvořák: Slovanský tanec č. 16 As dur op. 72/B 147 pro klavír na čtyři ruce</n><t>M</t>    <k>Hrají Marián Lapšanský (klavír) a Peter Toperczer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 06:15:00" d="2021-07-14 06:19:00"><n>Giacomo Puccini: Nessun dorma. Árie Kalafa z 3. dějství opery Turandot</n><t>M</t>    <k>Zpívá Luciano Pavarotti (tenor) a John Alldis Choir, sbormistr John Alldis, hraje Londýnský filharmonický orchestr, řídí Zubin Mehta</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 06:19:00" d="2021-07-14 06:22:00"><n>Monsieur de Sainte-Colombe: Courante II pro sólovou violu da gamba ze sbírky Pieces de viole</n><t>M</t>    <k>Hraje Jordi Savall (viola da gamba)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 06:22:00" d="2021-07-14 06:26:00"><n u="George Gershwin: Preludium pro klavír verze pro klavír">George Gershwin: Preludium pro klavír (č.2 z Jazzových preludií) verze pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Emil Leichner (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 06:26:00" d="2021-07-14 06:29:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Deh, vieni alla finestra. Canzonetta Dona Giovanniho z 2. dějství opery Don Giovanni K">Wolfgang Amadeus Mozart: Deh, vieni alla finestra. Canzonetta Dona Giovanniho z 2. dějství opery Don Giovanni K 527</n><t>M</t>    <k>Zpívá Matthias Goerne (baryton), hraje Swedish Radio Symphony Orchestra, řídí Manfred Honeck</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 06:29:00" d="2021-07-14 06:39:00"><n>Vítězslav Novák: Jihočeská suita op. 64. III. Kdysi: Pochod Táborů, IV. Epilog: Buď zdráv, můj rodný kraji!</n><t>M</t>    <k>Hraje Moravská filharmonie Olomouc, řídí Marek Štilec</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 06:39:00" d="2021-07-14 06:48:00"><n>Tielman Susato: Danses. Tance pro komorní soubor historických nástrojů</n><t>M</t>    <k>Hraje Clemencic Consort, řídí René Clemencic</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 06:48:00" d="2021-07-14 06:52:00"><n>Fryderyk Chopin: Valčík pro klavír cis moll op. 64 č. 2 z cyklu Tří valčíků</n><t>M</t>    <k>Hraje Martin Vojtíšek (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 06:52:00" d="2021-07-14 07:00:00"><n u="Henry Purcell: Chaconna z Triové sonáty č. 6 pro dvoje housle a basso continuo g moll Z">Henry Purcell: Chaconna z Triové sonáty č. 6 pro dvoje housle a basso continuo g moll Z 807</n><t>M</t>    <k>Hraje Musica Antiqua Köln</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 07:00:00" d="2021-07-14 07:06:00"><n>Joseph Haydn: Andante, 2. část ze Symfonie č. 94 G dur Hob I:94 S úderem kotlů</n><t>M</t>    <k>Hraje Österreichisch-Ungarische Haydn-Philharmonie, řídí Adam Fischer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 07:06:00" d="2021-07-14 07:09:00"><n>Claudio Monteverdi: Cantate Domino</n><t>M</t>    <k>Zpívá Sbor Westmisterské katedrály</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 07:09:00" d="2021-07-14 07:17:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Andante allegro, 1. část z Koncertu pro harfu a orchestr B dur op. 4 č. 6 HWV">Georg Friedrich Händel: Andante allegro, 1. část z Koncertu pro harfu a orchestr B dur op. 4 č. 6 HWV 294</n><t>M</t>    <k>Hrají Ursula Holliger (harfa) a The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 07:17:00" d="2021-07-14 07:19:00"><n>Bedřich Smetana: Ze studentského života. Polka pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Novotný (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 07:19:00" d="2021-07-14 07:22:00"><n>Maurice Ravel: Valčíky noblesní</n><t>M</t>    <k>Hraje Stavangerský symfonický orchestr, řídí Alexander Dmitriev</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 07:22:00" d="2021-07-14 07:28:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Don Giovanni. Předehra</n><t>M</t>    <k>Hraje The English Baroque Soloists, řídí sir John Eliot Gardiner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 07:28:00" d="2021-07-14 07:37:00"><n>Hector Berlioz: Římský karneval op. 9. Předehra pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Allegro assai con fuoco - Andante sostenuto - Tempo 1. Allegro vivace; Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Claudio Abbado</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 07:37:00" d="2021-07-14 07:43:00"><n>Johann Joseph Fux: Rondeau a 7 pro violino piccolo, fagot, housle, 3 violy a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hrají Concentus Musicus Wien, řídí Nikolaus Harnoncourt</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 07:43:00" d="2021-07-14 07:45:00"><n>Nikolaj Rimskij-Korsakov: Let čmeláka z opery Pohádka o caru Saltánovi</n><t>M</t>    <k>Hraje Philharmonia Orchestra, řídí Vladimir Ashkenazy</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 07:45:00" d="2021-07-14 07:48:00"><n>Carlo da Venosa Gesualdo: Donna se m'ancidete. Madrigal pro mužské hlasy a cembalo</n><t>M</t>    <k>Zpívá Delitiae Musicae, hraje Carmen Leoni (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 07:48:00" d="2021-07-14 07:50:00"><n>Sergej Prokofjev: Gavotta. Non troppo allegro, 3. část ze Symfonie č. 1 D dur op. 25 Klasická</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Zdeněk Košler</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 07:50:00" d="2021-07-14 07:54:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Pro Elišku. Bagatela pro klavír a moll WoO">Ludwig van Beethoven: Pro Elišku. Bagatela pro klavír a moll WoO 59</n><t>M</t>    <k>Hraje Alfred Brendel (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 07:54:00" d="2021-07-14 08:01:00"><n>Marc-Antoine Charpentier: O crux ave spes unica. Moteto pro dva sólové hlasy a instrumentální doprovod</n><t>M</t>    <k>Zpívají René Jacobs (kontratenor) a Judith Nelson (soprán), hraje Concerto Vocale, řídí René Jacobs</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 08:01:00" d="2021-07-14 08:28:00"><n>Sir Charles Villiers Stanford: Dvě fantasie pro klarinet, dvoje housle, violu a violoncello</n><t>M</t>    <k>Fantasie č. 1 Allegro moderato alla Marcia - Andante - Allegro; Fantasie č. 2 Allegro piacevole - Adagio - Quasi presto - Tempo primo; Hrají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 08:28:00" d="2021-07-14 08:57:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Symfonie č. 4 A dur op. 90 Italská.</n><t>M</t>    <k>Allegro vivace; Andante con moto; Con moto moderato; Saltarello. Presto; Hraje Londýnský symfonický orchestr, řídí Claudio Abbado</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 08:57:00" d="2021-07-14 09:10:00"><n u="Anonym: The Lily The Lamb. Duchovní písně z Polyphony From Medieval England pro čtyři ženské hlasy a cappella">Anonym: The Lily The Lamb. Duchovní písně z Polyphony From Medieval England (HMU 907125) pro čtyři ženské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>O Maria stella maris; Stabat iuxta Christi crucem; Stillat in stellam radium; Zpívá Anonymous 4</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 09:10:00" d="2021-07-14 09:17:00"><n u="Anonym: Love' s Illusion. Hudba z Montpellier Codex pro čtyři ženské hlasy a cappella">Anonym: Love' s Illusion. Hudba z Montpellier Codex (HMU 907109) pro čtyři ženské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Puisque bele dame m' eime / Flos Filius; Ne sai, que je die / Iohanne; Amor potest conqueri / Ad amorem sequitur; Quant yver la bise ameine, / In seculum;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 09:17:00" d="2021-07-14 09:28:00"><n u="Anonym: An English Ladymass. Středověké písně pro čtyři ženské hlasy a cappella">Anonym: An English Ladymass. Středověké písně pro čtyři ženské hlasy a cappella (z HMU 907080)</n><t>M</t>    <k>Edi beo thu hevene quene; Ave maris stella; Salve virgo virginum; Zpívá Anonymous 4</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 09:28:00" d="2021-07-14 10:06:00"><n u="Mauro Giuliani: Duo Concertante pro housle a kytaru op.">Mauro Giuliani: Duo Concertante pro housle a kytaru op. 25</n><t>M</t>    <k>Maestoso; Theme &amp; Variations; Menuetto; Rondo; Hrají Monica Huggett (housle) a Richard Savino (kytara)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 10:06:00" d="2021-07-14 10:39:00"><n>Michael Haydn: Serenáda pro fagot, trubku a orchestr B dur</n><t>M</t>    <k>Sinfonia. Allegro; Concertino per il fagotto. Adagio non troppo; Menuetto - Trio; Concertino per il clarino. Adagio; Concertino per il clarino</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 10:39:00" d="2021-07-14 11:06:00"><n>Julián Orbón: Concerto grosso pro smyčcové kvarteto a orchestr</n><t>M</t>    <k>Moderato; Lento; Allegro; Hrají Cuarteto Latinoamericano a Simón Bolívar Symphony Orchestra of Venezuela, řídí Eduardo Mata</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 11:06:00" d="2021-07-14 11:35:00"><n>Leopold Koželuh: Sinfonia Concertante pro klavír, mandolínu, trubku, kontrabas a komorní soubor Es dur</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andantino con variazioni; Finale. Rondo allegretto; Hrají Consortium Classicum: Werner Genuit (klavír), Akashi Ochi (mandolína), Siegfried Goethel</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 11:35:00" d="2021-07-14 12:01:00"><n>Jaroslav Ježek: Sonáta pro klavír.</n><t>M</t>    <k>Allegretto moderato; Tempo di polka (Moderato); Lento; Allegro; Hraje Jan Novotný (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 12:01:00" d="2021-07-14 12:32:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Kvintet pro basetový klarinet, dvoje housle, violu a violoncello A dur K 581 Stadler-Quintett</n><t>M</t>    <k>Allegretto; Larghetto; Menuetto - Trio 1 - Trio 2; Allegretto con variazioni - Adagio - Allegro; Hrají Ludmila Peterková (basetový klarinet) a Bennewitzovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 12:32:00" d="2021-07-14 12:41:00"><n>Jean Guyot: Prudentes virgines. Duchovní zpěv pro mužské hlasy a cappella Mathew 25; 4-13</n><t>M</t>    <k>Prudentes virgines; Fatuae autem sapientibus dixerunt; Zpívá Cinquecento</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 12:41:00" d="2021-07-14 13:20:00"><n>Johann Gottlieb Goldberg: Koncert pro cembalo a smyčcový orchestr d moll</n><t>M</t>    <k>Allegro; Largo; Allegro di molto; Hrají Waldemar Döling (cembalo) a Sofia Soloists, řídí Emil Tabakov</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 13:20:00" d="2021-07-14 13:45:00"><n u="Josef Suk: Fantazie pro housle a orchestr g moll op. 24.Hrají Josef Suk a Česká filharmonie, řídí Karel Ančerl.">Josef Suk: Fantazie pro housle a orchestr g moll op. 24.Hrají Josef Suk (housle) a Česká filharmonie, řídí Karel Ančerl.</n><t>M</t>    <k>Josef Suk: Fantazie pro housle a orchestr g moll op. 24.Hrají Josef Suk (housle) a Česká filharmonie, řídí Karel Ančerl</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 13:45:00" d="2021-07-14 13:55:00"><n>Ferenc Farkas: Oud-Hongaarse Dansen. Dechový kvintet</n><t>M</t>    <k>Intrada (allegro moderato); Lassú (moderato maestoso); Lapockás (allegro quasi scherzo); Chorea (moderato); Ugrós (allegro); Hraje Cinque Venti</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 13:55:00" d="2021-07-14 13:57:00"><n u="Anonym : Vzhůru na Ptáky!. Lovecká lidová píseň barokní doby">Anonym (český -18.století): Vzhůru na Ptáky!. Lovecká lidová píseň barokní doby</n><t>M</t>    <k>Zpívá Michael Pospíšil (baryton), hraje Ritornello, umělecký vedoucí Michal Pospíšil</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 13:57:00" d="2021-07-14 14:01:00"><n u="Anonym : O Koroptvičce. Lovecká lidová píseň barokní doby">Anonym (český -18.století): O Koroptvičce. Lovecká lidová píseň barokní doby</n><t>M</t>    <k>Zpívá Michael Pospíšil (baryton), hraje Ritornello, umělecký vedoucí Michal Pospíšil</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 14:01:00" d="2021-07-14 14:06:00"><n u="Anonym : O Zajíčkovi. Lovecká lidová píseň barokní doby">Anonym (český -18.století): O Zajíčkovi. Lovecká lidová píseň barokní doby</n><t>M</t>    <k>Zpívá Michael Pospíšil (baryton), hraje Ritornello, umělecký vedoucí Michal Pospíšil</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 14:06:00" d="2021-07-14 14:09:00"><n u="Anonym : O Křepelce. Lovecká lidová píseň barokní doby">Anonym (český -18.století): O Křepelce. Lovecká lidová píseň barokní doby</n><t>M</t>    <k>Zpívá Miloslav Študent (tenor), hraje Ritornello, umělecký vedoucí Michal Pospíšil</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 14:09:00" d="2021-07-14 14:12:00"><n u="Anonym : O Sojce. Lovecká lidová píseň barokní doby">Anonym (český -18.století): O Sojce. Lovecká lidová píseň barokní doby</n><t>M</t>    <k>Zpívá Ritornello, hraje Ritornello, umělecký vedoucí Michal Pospíšil</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 14:12:00" d="2021-07-14 14:16:00"><n u="Anonym : O Srňatku. Lovecká lidová píseň barokní doby">Anonym (český -18.století): O Srňatku. Lovecká lidová píseň barokní doby</n><t>M</t>    <k>Zpívá Jan Mikušek (kontratenor), hraje Ritornello, umělecký vedoucí Michal Pospíšil</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 14:16:00" d="2021-07-14 14:22:00"><n u="Anonym : O Drozdu. Lovecká lidová píseň barokní doby">Anonym (český -18.století): O Drozdu. Lovecká lidová píseň barokní doby</n><t>M</t>    <k>Zpívá Michael Pospíšil (baryton), hraje Ritornello, umělecký vedoucí Michal Pospíšil</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 14:22:00" d="2021-07-14 14:24:00"><n>Ivan P. Jelinek: Boure. Barokní taneční skladba pro dvě horny, housle, loutnu a violoncello</n><t>M</t>    <k>Hraje Ritornello, umělecký vedoucí Michael Pospíšil</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 14:24:00" d="2021-07-14 14:51:00"><n u="Claude Debussy: Smyčcový kvartet g moll op.">Claude Debussy: Smyčcový kvartet g moll op. 10</n>    <k>Animé et tres décidé; Assez vif et bien rythmé; Andantino, doucement expressif; Tres modéré. En animant peu a peu; Hraje Epoque Quartet</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 14:51:00" d="2021-07-14 15:21:00"><n>Georg Philipp Telemann: Suita pro flétnu zobcovou, smyčcové nástroje a basso continuo a moll TWV 55 : a2</n><t>M</t>    <k>Ouverture; Les Plaisirs; Air a l' Italien; Menuet 1 &amp; 2; Réjouissance; Passepied 1 &amp; 2; Polonaise; Hrají Peter Holtslag (flétna zobcová sopránová)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 15:21:00" d="2021-07-14 16:00:00"><n u="Jan Václav Hugo Voříšek: Impromptus pro klavír op.">Jan Václav Hugo Voříšek: Impromptus pro klavír op. 7</n><t>M</t>    <k>Impromptus č. 1, C dur, Allegro; Impromptus č. 2, G dur, Allegro moderato; Impromptus č. 3, D dur, Allegretto; Impromptus č. 4, A dur, Allegretto; Impromptus</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 16:00:00" d="2021-07-14 16:05:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 16:05:00" d="2021-07-14 16:06:00"><n u="Robert Schumann: Die Rose, die Lilie, die Taube, die Sonne. Píseň z cyklu Láska básníkova, op.">Robert Schumann: Die Rose, die Lilie, die Taube, die Sonne. Píseň z cyklu Láska básníkova, op. 48 (bar/pno)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Jorma Hynninen (baryton), hraje Ralf Gothoni (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 16:06:00" d="2021-07-14 16:14:00"><n>Bohuslav Martinů: Symfonie č. 6, Symfonické fantasie, 2.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Karel Ančerl</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 16:14:00" d="2021-07-14 16:30:00"><n>Ludwig van Beethoven: Leonora č. 3 op. 72b. Předehra</n><t>M</t>    <k>Hraje Gewandhausorchester Leipzig, řídí Kurt Masur</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 16:30:00" d="2021-07-14 16:37:00"><n>Giuseppe Verdi: Gloira all'Egitto a Triumfání pochod z 2. dějství opery Aida</n><t>M</t>    <k>Zpívá a hraje Sbor a Orchestr Královské opery v Londýně, řídí Lamberto Gardelli</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 16:37:00" d="2021-07-14 16:47:00"><n>Johann Joseph Fux: Ciaccona pro cembalo</n><t>M</t>    <k>Hraje Dorota Cybulska-Amsler (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 16:47:00" d="2021-07-14 16:59:00"><n>Paul Dukas: Čarodějův učeň</n><t>M</t>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí James Levine</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 16:59:00" d="2021-07-14 17:10:00"><n>Joseph Haydn: Andante, 2. část ze Symfonie č. 101 D dur Hob I:101 Hodiny</n><t>M</t>    <k>Hraje Pražský komorní orchestr</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 17:10:00" d="2021-07-14 17:12:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Allegro, 1. část z Vodní hudby D dur HWV">Georg Friedrich Händel: Allegro, 1. část z Vodní hudby D dur (Suita č. 2) HWV 349</n><t>M</t>    <k>Hraje Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 17:12:00" d="2021-07-14 17:19:00"><n>Johann Nepomuk Hummel: Fantasina pro klavír C dur op. 124. Na motiv árie Non piu andrai z 1. dějství opery W. A. Mozarta Le nozze di Figaro</n><t>M</t>    <k>Hraje Madoka Inui (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 17:19:00" d="2021-07-14 17:26:00"><n u="Igor Stravinskij: Capriccio z Koncertu pro housle a orchestr D dur">Igor Stravinskij: Capriccio (4.věta) z Koncertu pro housle a orchestr D dur</n><t>M</t>    <k>Hrají Itzhak Perlman (housle) a Bostonský symfonický orchestr, řídí Seiji Ozawa</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 17:26:00" d="2021-07-14 17:29:00"><n>Giovanni Pierluigi da Palestrina: Exultate Deo</n><t>M</t>    <k>Zpívá Sbor Westmisterské katedrály</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 17:29:00" d="2021-07-14 17:36:00"><n>Franz Berwald: Symfonie č. 4, 2. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Göteborský symfonický orchestr, řídí Neeme Järvi</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 17:36:00" d="2021-07-14 17:42:00"><n>Johann Sebastian Bach: Tercet Ach, wann wird die Zeit erscheinen z Vánočního oratoria</n><t>M</t>    <k>Hrají Peter Schreier a Staatskapelle Dresden</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 17:42:00" d="2021-07-14 17:49:00"><n>Franz Schubert: Předehra D dur.</n><t>M</t>    <k>Hraje Prague Sinfonia Orchestra, řídí Christian Benda</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 17:49:00" d="2021-07-14 17:58:00"><n u="Jan Křtitel Václav Kalivoda: Introdukce a rondo pro lesní roh a orchestr F dur op.">Jan Křtitel Václav Kalivoda: Introdukce a rondo pro lesní roh a orchestr F dur op. 51</n><t>M</t>    <k>Hrají Radovan Vlatkovic (lesní roh) a Hamburgský symfonický orchestr, řídí Johannes Moesus</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 17:58:00" d="2021-07-14 18:03:00"><n>Jan Dismas Zelenka: Loretánské litanie Kyrie</n><t>M</t>    <k>Zpívá Kammerchor Stuttgart, hraje Tafelmusic, řídí Frieder Bernius</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 18:03:00" d="2021-07-14 18:14:00"><n u="Carl Maria von Weber: Vyzvání k tanci. Rondo brillant pro orchestr op.">Carl Maria von Weber: Vyzvání k tanci. Rondo brillant pro orchestr op. 65</n><t>M</t>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Herbert von Karajan</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 18:14:00" d="2021-07-14 18:22:00"><n>Gioacchino Rossini: Předehra k opeře Lazebník sevillský</n><t>M</t>    <k>Hrají London Classical Players, řídí Roger Norrington</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 18:22:00" d="2021-07-14 18:25:00"><n>Georg Philipp Telemann: Koncert pro zobcovou a příčnou flétnu a orchestr e moll, 4.věta Presto</n><t>M</t>    <k>Hrají Penelope Evison (příčná flétna), Cllas Pehrsson (zobcová flétna) a Drottningholmský barokní soubor</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 18:25:00" d="2021-07-14 18:31:00"><n>Dmitrij Šostakovič: Koncert pro klavír č. 2, 3 věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Martin Roscoe a BBC Philharmonic Orchestra, řídí Vassily Sinaisky</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 18:31:00" d="2021-07-14 18:36:00"><n u="Roman Hoffstetter : Andante cantabile. Serenáda, 2. část ze Smyčcového kvartetu F dur op. 3 č. 5 Hob III:17">Roman Hoffstetter (att. Joseph Haydn): Andante cantabile. Serenáda, 2. část ze Smyčcového kvartetu F dur op. 3 č. 5 Hob III:17</n><t>M</t>    <k>Hraje Orpheus Chamber Orchestra</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 18:36:00" d="2021-07-14 18:44:00"><n u="Gustav Mahler: Blumine. Andante, 2. část ze Symfonie č. 1 D dur Titan">Gustav Mahler: Blumine. Andante, 2. část ze Symfonie č. 1 D dur Titan (původní pětivětá verze)</n><t>M</t>    <k>Hrají Christopher Martin (trubka) a Atlantský symfonický orchestr, řídí Yoel Levi</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 18:44:00" d="2021-07-14 18:50:00"><n>Carl Luython: Missa Basim: Caesar vive!. Ze slavnostní mše na počest Jeho Císařské Milosti Hudba pro císaře Rudolfa II Credo</n><t>M</t>    <k>Zpívá Fraternitas Litteratorum, hraje Martin Horyna (varhany), řídí Martin Horyna, umělecký vedoucí Stanislav Předota</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 18:50:00" d="2021-07-14 18:53:00"><n>Antonio Vivaldi: Čtvero ročních dob Zima, 2.věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Virtuosi di Praga, řídí Oldřich Vlček</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 18:53:00" d="2021-07-14 18:58:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Porgi, amor. Árie Hraběnky z 2. dějství opery Figarova svatba K">Wolfgang Amadeus Mozart: Porgi, amor. Árie Hraběnky z 2. dějství opery Figarova svatba K 492</n><t>M</t>    <k>Zpívá Renée Fleming (soprán), hraje Londýnský symfonický orchestr, řídí sir Georg Solti</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 18:58:00" d="2021-07-14 19:02:00"><n>Adrian Willaert: Ricercar X. pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Romanesque, řídí Philippe Malfeyt</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 19:02:00" d="2021-07-14 19:06:00"><n u="Antonio Vivaldi: Allegro, 1. část z Koncertu pro 4 housle,violoncello, smyčce a basso cont. h moll op.3 č. 10 RV">Antonio Vivaldi: Allegro, 1. část z Koncertu pro 4 housle,violoncello, smyčce a basso cont. h moll op.3 č. 10 RV 580</n><t>M</t>    <k>Hrají St. Petersburg Soloists, řídí Michail Gantvarg</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 19:06:00" d="2021-07-14 19:17:00"><n>Carl Maria von Weber: Čarostřelec. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje Philharmonia Orchestra, řídí Wolfgang Sawallisch</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 19:17:00" d="2021-07-14 19:24:00"><n>Louis Vierne: Westminsterská zvonkohra op. 54 č. 6. Skladba pro varhany z cyklu Pieces de fantaisie</n><t>M</t>    <k>Andante con moto; Hraje Simon Preston (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 19:24:00" d="2021-07-14 19:37:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Larghetto, 2. část ze Symfonie č. 2 D dur op.">Ludwig van Beethoven: Larghetto, 2. část ze Symfonie č. 2 D dur op. 36</n><t>M</t>    <k>Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí Leonard Bernstein</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 19:37:00" d="2021-07-14 19:46:00"><n u="Antonín Dvořák: Dvojzpěv Terinky a Jiřího z 2. dějství opery Jakobín">Antonín Dvořák: Dvojzpěv Terinky a Jiřího (Ach, Bože, božínku) z 2. dějství opery Jakobín</n><t>M</t>    <k>Zpívají Daniela Šounová-Brouková (soprán) a Vilém Přibyl (tenor), hraje Státní filharmonie Brno, řídí Jiří Pinkas</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 19:46:00" d="2021-07-14 19:50:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Sarabande, 4. část ze Suity pro cembalo č. 7 g moll HWV">Georg Friedrich Händel: Sarabande, 4. část ze Suity pro cembalo č. 7 g moll HWV 432</n><t>M</t>    <k>Hraje Paul Nicholson (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 19:50:00" d="2021-07-14 20:03:00"><n>Edvard Hagerup Grieg: Preludium Na svatbě</n><t>M</t>    <k>Hraje BBC Scottish Symphony Orchestra, řídí Hannu Lintu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 20:03:00" d="2021-07-14 20:37:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Sinfonia Concertante Es dur, K.">Wolfgang Amadeus Mozart: Sinfonia Concertante Es dur, K. 364</n><t>M</t>    <k>Hrají Philippe Aiche (housle), David Gaillard (viola) a Orchestre de Paris, řídí Gianandrea Noseda</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 20:37:00" d="2021-07-14 21:22:00"><n u="Johannes Brahms: Symfonie č. 2 D dur, op.">Johannes Brahms: Symfonie č. 2 D dur, op. 73</n><t>M</t>    <k>Hraje Orchestre de Paris, řídí Gianandrea Noseda</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 21:22:00" d="2021-07-14 22:02:00"><n>Johann Nepomuk Hummel: Septet č. 1 d moll op. 74 pro flétnu, hoboj, lesní roh, violu, violoncello, kontrabas a klavír</n><t>M</t>    <k>Allegro con spirito; Menuetto o scherzo; Andante con variazioni; Finale. Vivace; Hraje Consortium Classicum</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 22:02:00" d="2021-07-14 22:21:00"><n>Zoltán Kodály: Tance z Galánty</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Bavorského rozhlasu, řídí Klaus Mäkelä</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 22:21:00" d="2021-07-14 22:51:00"><n u="Sergej Prokofjev: Koncert pro klavír a orchestr č. 3 C dur, op.">Sergej Prokofjev: Koncert pro klavír a orchestr č. 3 C dur, op. 26</n><t>M</t>    <k>Hrají Beatrice Rana (klavír) a Symfonický orchestr Bavorského rozhlasu, řídí Klaus Mäkelä</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 22:51:00" d="2021-07-14 23:25:00"><n u="Jean Sibelius: Symfonie č. 5 Es dur, op.">Jean Sibelius: Symfonie č. 5 Es dur, op. 82</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Bavorského rozhlasu, řídí Klaus Mäkelä</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 23:25:00" d="2021-07-15 00:00:00"><n u="Carl Nielsen: Smyčcový kvartet Es dur FS 23 op.">Carl Nielsen: Smyčcový kvartet Es dur FS 23 op. 14</n><t>M</t>    <k>Allegro con brio; Andante sostenuto; Allegretto pastorale - Presto - Allegretto pastorale; Allegro coraggioso; Hraje Kontra Quartet</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-15 00:00:00" d="2021-07-15 04:00:00"><n>Francesco Cavalli: Il Giasone. Opera o prologu a třech dějstvích. Libreto Giacinto Andrea Cicognini.</n><t>M</t>    <k>Zpívají Michael Chance, Harry van der Kamp, Michael Schopper, Catherine Dubosc, Bernard Deletré, Agnes Mellon, Gloria Banditelli, Dominique Visse</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-15 04:00:00" d="2021-07-15 04:05:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-15 04:05:00" d="2021-07-15 04:06:00"><n u="Robert Schumann: Die Rose, die Lilie, die Taube, die Sonne. Píseň z cyklu Láska básníkova, op.">Robert Schumann: Die Rose, die Lilie, die Taube, die Sonne. Píseň z cyklu Láska básníkova, op. 48 (bar/pno)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Jorma Hynninen (baryton), hraje Ralf Gothoni (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-15 04:06:00" d="2021-07-15 04:14:00"><n>Bohuslav Martinů: Symfonie č. 6, Symfonické fantasie, 2.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Karel Ančerl</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-15 04:14:00" d="2021-07-15 04:30:00"><n>Ludwig van Beethoven: Leonora č. 3 op. 72b. Předehra</n><t>M</t>    <k>Hraje Gewandhausorchester Leipzig, řídí Kurt Masur</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-15 04:30:00" d="2021-07-15 04:37:00"><n>Giuseppe Verdi: Gloira all'Egitto a Triumfání pochod z 2. dějství opery Aida</n><t>M</t>    <k>Zpívá a hraje Sbor a Orchestr Královské opery v Londýně, řídí Lamberto Gardelli</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-15 04:37:00" d="2021-07-15 04:47:00"><n>Johann Joseph Fux: Ciaccona pro cembalo</n><t>M</t>    <k>Hraje Dorota Cybulska-Amsler (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-15 04:47:00" d="2021-07-15 04:59:00"><n>Paul Dukas: Čarodějův učeň</n><t>M</t>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí James Levine</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-15 04:59:00" d="2021-07-15 05:10:00"><n>Joseph Haydn: Andante, 2. část ze Symfonie č. 101 D dur Hob I:101 Hodiny</n><t>M</t>    <k>Hraje Pražský komorní orchestr</k>  </p>
</a>
