<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="134" t="2019-07-11 00:23:01"><p id_tv="599" o="2019-07-16 05:04:00" d="2019-07-16 05:09:00"><n>Heinrich Isaac: Innsbruck, ich muss dich lassen. Canzona pro vokálně-instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Zpívá Lieven Termont (baryton), hraje Capilla Flamenca</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 05:09:00" d="2019-07-16 05:17:00"><n u="Jean-Baptiste Lully: Chaconne d'Amadis, 3. část z Diverimenta">Jean-Baptiste Lully: Chaconne d'Amadis, 3. část z Diverimenta II.</n><t>M</t>    <k>Hraje Capriccio Stravagante</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 05:17:00" d="2019-07-16 05:21:00"><n>Joseph Haydn: Armida. Árie z opery</n><t>M</t>    <k>Zpívá Thomas Quasthoff, hraje Freiburger Barockorchester, řídí Gottfried von der Goltz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 05:21:00" d="2019-07-16 05:31:00"><n>Paul Hindemith: Andělský koncert, 1. část ze Symfonie Malíř Mathis</n><t>M</t>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Herbert von Karajan</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 05:31:00" d="2019-07-16 05:34:00"><n>Jacob Handl-Gallus: Dulcis amica, veni. Madrigal pro šest hlasů a cappella</n><t>M</t>    <k>Hrají Societas Incognitorum</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 05:34:00" d="2019-07-16 05:39:00"><n>Antonín Dvořák: Předehra ke 3. dějství opery Čert a Káča</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie , řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 05:39:00" d="2019-07-16 05:44:00"><n u="Jeremiah Clarke: Prelude; The Duke of Gloster's; March: Minuett and Sybelle; March , 1. část">Jeremiah Clarke: Prelude; The Duke of Gloster's; March: Minuett and Sybelle; March (reprise), 1. část</n><t>M</t>    <k>Hrají John Wallace (trubka), The Wallace Collection a The English String Orchestra, řídí William Boughton</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 05:44:00" d="2019-07-16 05:50:00"><n>Petr Eben: Moto Ostinato z Nedělní hudby</n><t>M</t>    <k>Hraje Irena Chřibková (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 05:50:00" d="2019-07-16 05:55:00"><n>Fryderyk Chopin: Valčík pro klavír cis moll op. 64 č. 2 z cyklu Tří valčíků</n><t>M</t>    <k>Hraje Martin Vojtíšek (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 05:55:00" d="2019-07-16 06:02:00"><n>Luigi Boccherini: Smyčcový kvintet E dur, Rondo</n><t>M</t>    <k>Hraje Pro Arte Antiqua Praha</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 06:02:00" d="2019-07-16 06:09:00"><n>Jan Dismas Zelenka: Triová sonáta č. 5, 3.věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Heinz Holliger (hoboj), Maurice Bourgue (hoboj), Christiane Jaccotett (cembalo), Lucio Buccarella (kontrabas) a Klaus Thunemann (fagot)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 06:09:00" d="2019-07-16 06:14:00"><n>Vincenzo Bellini: Col sorriso d'innocenza. Árie Imogeny z 2. dějství opery Pirát</n><t>M</t>    <k>Zpívá Angela Gheorghiu (soprán), hraje Královský filharmonický orchestr, řídí Marco Armiliato</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 06:14:00" d="2019-07-16 06:20:00"><n>Benedetto Marcello: Arianna Árie Ariadny</n><t>M</t>    <k>Zpívá Patricia Petibon /patrisja petybon/ (soprán), hraje Venice Baroque Orchestra, řídí Andrea Marcon</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 06:20:00" d="2019-07-16 06:27:00"><n u="Samuel Barber: Agnus Dei pro smíšený sbor a cappella">Samuel Barber: Agnus Dei pro smíšený sbor a cappella (z op. 11)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Pražský filharmonický sbor, sbormistr Pavel Kühn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 06:27:00" d="2019-07-16 06:37:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 20 d moll, 2.věta Romance</n><t>M</t>    <k>Hrají Melvyn Tan (klavír) a London Classical Players, řídí Roger Norrington</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 06:37:00" d="2019-07-16 06:43:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Fuga. Grave-Allegro, 1. část ze Symfonie pro smyčcový orchestr č. 12 g moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Nieuw Sinfonietta Amsterdam, řídí Lev Markiz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 06:43:00" d="2019-07-16 06:46:00"><n>Carlo da Venosa Gesualdo: Donna se m'ancidete. Madrigal pro mužské hlasy a cembalo</n><t>M</t>    <k>Zpívá Delitiae Musicae, hraje Carmen Leoni (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 06:46:00" d="2019-07-16 07:00:00"><n>Ludwig van Beethoven: Leonora č. 3 op. 72b. Předehra</n><t>M</t>    <k>Hraje Gewandhausorchester Leipzig, řídí Kurt Masur</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 07:00:00" d="2019-07-16 07:03:00"><n>Orlando di Lasso: Tristis est anima mea. Moteto pro smíšený sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Netherlands Chamber Choir, sbormistr Paul van Nevel</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 07:03:00" d="2019-07-16 07:06:00"><n>Johann Sebastian Bach: Sonata Concerto from Cantata BWV 182 &quot;Himmelskönig, sei wilkommen&quot;</n><t>M</t>    <k>Grave. Adagio; Hraje Accademia Bizantina, řídí Ottavio Dantone</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 07:06:00" d="2019-07-16 07:10:00"><n>Edvard Hagerup Grieg: Ráno</n><t>M</t>    <k>Hraje BBC Scottish Symphony Orchestra, řídí Hannu Lintu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 07:10:00" d="2019-07-16 07:16:00"><n>Jaroslav Ježek: Klavírní sonáta z roku 1941, Polka</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Novotný</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 07:16:00" d="2019-07-16 07:23:00"><n>Joseph Haydn: Andante, 2. část ze Symfonie č. 94 G dur Hob I:94 S úderem kotlů</n><t>M</t>    <k>Hraje Österreichisch-Ungarische Haydn-Philharmonie, řídí Adam Fischer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 07:23:00" d="2019-07-16 07:28:00"><n>Gustav Mahler: Des Antonius von Padua Fischpredigt. Píseň pro mezzosoprán a klavír</n><t>M</t>    <k>Zpívá Christianne Stotjin (mezzosoprán), hraje Julius Drake (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 07:28:00" d="2019-07-16 07:34:00"><n u="Henry Purcell: Sonáta č. 11 f moll Z">Henry Purcell: Sonáta č. 11 f moll Z 800</n><t>M</t>    <k>Hraje The Purcell Quartet</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 07:34:00" d="2019-07-16 07:41:00"><n>Leonard Bernstein: Candide. Předehra k operetě</n><t>M</t>    <k>Hraje Los Angeles Philharmonic Orchestra, řídí Leonard Bernstein</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 07:41:00" d="2019-07-16 07:44:00"><n>Philippe de Monte: O dolci sguardi. Madrigal pro mužské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Cinquecento</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 07:44:00" d="2019-07-16 07:48:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Symfonie č. 16 C dur K 128 2. věta Andante grazioso</n><t>M</t>    <k>Hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 07:48:00" d="2019-07-16 07:51:00"><n>Johannes Brahms: Uherský tanec č. 3, F dur pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Jevgenij Kissin (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 07:51:00" d="2019-07-16 08:00:00"><n>Antonio Vivaldi: Cosi, su gl'occhi miei. Kvartet z opery La fida ninfa, RV 714.</n><t>M</t>    <k>Zpívají Sandrine Piau (soprán), Philippe Jaroussky (kontratenor), Marie-Nicole Lemiex (alt) a Veronica Cangemi (soprán), hraje Ensemble Matheus</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 08:00:00" d="2019-07-16 08:12:00"><n>Johann Sigismund Weiss: Koncert pro kytaru, smyčce a continuo d moll</n><t>M</t>    <k>Grave; Allegro; Presto; Adagio; Vivace; Hrají Lubomír Brabec (kytara) a Virtuosi di Praga, umělecký vedoucí Oldřich Vlček</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 08:12:00" d="2019-07-16 08:45:00"><n u="Robert Schumann: Koncert pro klavír a orchestr a moll op.">Robert Schumann: Koncert pro klavír a orchestr a moll op. 54</n><t>M</t>    <k>Allegro affettuoso; Intermezzo. Andantino grazioso; Allegro vivace; Hrají Stephen Hough (klavír) a City of Birmingham Symphony Orchestra, řídí Andris Nelsons</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 08:45:00" d="2019-07-16 08:57:00"><n u="Franz Schubert: Der Hochzeitsbraten D 930 op. 104. Vokální trio s doprovem klavíru">Franz Schubert: Der Hochzeitsbraten D 930 op. 104. Vokální trio s doprovem klavíru (soprán, tenor, bas)</n><t>M</t>    <k>Zpívají Märta Schéle (soprán), Gösta Winbergh (tenor) a Erland Hagegard (bas), hraje Lucia Negro (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 08:57:00" d="2019-07-16 09:31:00"><n u="Antonín Dvořák: Koncert pro housle a orchestr a moll B 108 op.">Antonín Dvořák: Koncert pro housle a orchestr a moll B 108 op. 53</n><t>M</t>    <k>Allegro ma non troppo; Adagio ma non troppo; Finale. Allegro giocoso ma non troppo; Hrají Anne-Sophie Mutter (housle) a Berlínští filharmonikové, řídí Manfred Honeck</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 09:31:00" d="2019-07-16 09:50:00"><n>Ludwig van Beethoven: Sonáta pro klavír č. 14 cis moll op. 27 č. 2 Monschein Sonate - Měsíční svit</n><t>M</t>    <k>Adagio sostenuto; Allegretto; Presto agitato; Hraje Ivan Moravec (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 09:50:00" d="2019-07-16 10:08:00"><n>Bohuslav Martinů: Koncert pro hoboj a malý orchestr</n><t>M</t>    <k>Moderato; Poco andante; Poco allegro; Hrají Heinz Holliger (hoboj) a Academy of St.Martin in the Fields, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 10:08:00" d="2019-07-16 10:44:00"><n>Michael Haydn: Missa Sancti Hieronymi. Mše pro sóla, sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>Kyrie; Gloria; Quoniam; Credo; Et resurexit; Sanctus; Benedictus; Agnus Dei; Dona nobis pacem; Zpívají Johanette Zomer (soprán), Britta Schwarz (alt)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 10:44:00" d="2019-07-16 11:02:00"><n u="Carl Maria von Weber: Concertino pro lesní roh a orchestr e moll op.">Carl Maria von Weber: Concertino pro lesní roh a orchestr e moll op. 45</n><t>M</t>    <k>Hrají Barry Tuckwell (lesní roh) a Academy of St.Martin in the Fields, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 11:02:00" d="2019-07-16 11:13:00"><n>Petr Eben: Sonatina semplice pro flétnu a klavír</n><t>M</t>    <k>Allegro giusto; Moderato e cantabile; Vivace e accentato; Hrají Pavel Foltýn (flétna) a Kyoko Okuda (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 11:13:00" d="2019-07-16 11:28:00"><n>Francesco Bartolomeo Conti: Languet anima mea. Kantáta pro soprán, 2 hoboje, smyčcové nástroje a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Recitativ; Árie; Recitativ; Árie; Aleluja; Zpívá Magdalena Kožená (mezzosoprán), hraje Musica Antiqua Köln, řídí Reinhard Goebel</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 11:28:00" d="2019-07-16 12:00:00"><n>Miloslav Kabeláč: Symfonie č. 4 op. 36 pro komorní orchestr Camerata</n><t>M</t>    <k>Grave; Presto; Lento; Allegro; Hrají Jan Kalfus (varhany) a Symfonický orchestr Českého rozhlasu, řídí Marko Ivanović</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 12:00:00" d="2019-07-16 12:08:00"><n>Girolamo Frescobaldi: Toccata sopra i Pedali del Organo e senza F dur</n><t>M</t>    <k>Hraje Jaroslav Tůma (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 12:08:00" d="2019-07-16 12:37:00"><n>Josef Suk: Pohádka op. 16. Suita z hudby ke hře Julia Zeyera Radúz a Mahulena</n><t>M</t>    <k>O věrném milování Radúze a Mahuleny a jejich strastech; Hra na labutě a pávy; Smuteční hudba; Runy kletba a jak byla láskou zrušena; Hrají Bruno Bělčík</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 12:37:00" d="2019-07-16 12:49:00"><n u="Antonín Dvořák: Večerní písně B 61 op.">Antonín Dvořák: Večerní písně B 61 op. 31</n><t>M</t>    <k>Když jsem se díval do nebe; Vy malí drobní ptáčkové; Jsem jako lípa košatá; Vy všichni, kdo jste stísněni; Ten ptáček, ten se nazpívá; Zpívá Stanislav</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 12:49:00" d="2019-07-16 13:06:00"><n>Vilém Blodek: Koncert pro flétnu a orchestr D dur</n><t>M</t>    <k>Allegro risoluto; Adagio; Allegro molto vivace; Hrají Jiří Válek (flétna) a Symfonický orchestr Českého rozhlasu v Praze, řídí Jan Kučera</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 13:06:00" d="2019-07-16 13:18:00"><n>William Byrd, Thomas Tallis: Motets And Nine Psalm Tunes For Archbishop Parker's Psalter. Moteta a žalmové nápěvy pro smíšené hlasy a cappella II. Nápěv s motetem</n><t>M</t>    <k>II. Fifth Tune; Moteto - (Cantiones sacrae I, 1589); Zpívá Stile Antico</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 13:18:00" d="2019-07-16 13:45:00"><n>Alexandr Porfirjevič Borodin: Kvintet pro dvoje housle, violu, violoncello a klavír c moll</n><t>M</t>    <k>Andante; Scherzo. Allegro non troppo; Finale. Allegro moderato; Hrají Piers Lane /pírs lejn/ (klavír) a Goldner String Quartet</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 13:45:00" d="2019-07-16 13:51:00"><n>Ferenc Liszt: Ave verum Corpus. Duchovní moteto pro smíšený sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>Zpívá Coro dell'Accademia Nazionale di Santa Cecilia, sbormistr Norbert Balatsch /baláč/, hraje Orchestra dell'Accademia Nazionale di Santa Cecilia</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 13:51:00" d="2019-07-16 14:14:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro dva klavíry a orchestr č. 10 Es dur K 365 = K 316a</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andante; Rondeaux. Allegro; Hrají Ellen Corver (klavír), Sepp Grotenhuis (klavír) a Amsterdam Mozart Players, řídí Jürgen Kussmaul</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 14:14:00" d="2019-07-16 14:19:00"><n>William Byrd: Ave verum corpus</n><t>M</t>    <k>Zpívá The Tallis Scholars, sbormistr Peter Phillips</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 14:19:00" d="2019-07-16 14:37:00"><n>Bohuslav Martinů: Fresky Piera della Francesca H 352. Symfonický obraz</n><t>M</t>    <k>Andante poco moderato; Adagio; Poco allegro; Hraje Česká filharmonie, řídí Karel Ančerl</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 14:37:00" d="2019-07-16 14:54:00"><n u="Joseph Haydn: Cassation pro loutnu, housle, violu a violoncello C dur Hob III/6. Verze Smyčcového kvartetu op. 1 č.">Joseph Haydn: Cassation pro loutnu, housle, violu a violoncello C dur Hob III/6. Verze Smyčcového kvartetu op. 1 č. 6</n><t>M</t>    <k>Presto; Minuetto; Adagio; Finale. Presto; Hrají Jakob Lindberg (loutna), Nils Erik Sparf /sparf/ (housle), Lars Brolin (viola) a Olof Larsson (violoncello)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 14:54:00" d="2019-07-16 15:13:00"><n u="Robert Schumann: Dětské scény op.">Robert Schumann: Dětské scény op. 15</n><t>M</t>    <k>O cizích zemích a lidech; Zvláštní příběh; Hra na slepou bábu; Dítě prosí; Dokonalé štěstí; Důležitá událost; Snění; U krbu; Rytíř na dřevěném koni; Skoro</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 15:13:00" d="2019-07-16 16:00:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Mše pro sóla, sbor a orchestr C dur op.">Ludwig van Beethoven: Mše pro sóla, sbor a orchestr C dur op. 86</n><t>M</t>    <k>Kyrie; Gloria; Credo; Sanctus; Agnus Dei; Zpívají Drahomíra Drobková (soprán), Daniela Šounová-Brouková (soprán), Vladimír Doležal (tenor), Karel Průša</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 16:00:00" d="2019-07-16 16:01:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 16:01:00" d="2019-07-16 16:04:00"><n>Johann Joseph Fux: Ciaccona, 13. část ze Serenády pro 2 hoboje, fagot, 2 klariny, 2 housle, violu a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hrají Concentus Musicus Wien, řídí Nikolaus Harnoncourt</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 16:04:00" d="2019-07-16 16:10:00"><n u="John Field: Nokturno pro klavír č. 3 As dur H">John Field: Nokturno pro klavír č. 3 As dur H 26</n><t>M</t>    <k>Hraje Benjamin Frith (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 16:10:00" d="2019-07-16 16:12:00"><n>Benjamin Britten: Romance z Variací na téma Franka Bridge</n><t>M</t>    <k>Hraje Norský komorní orchestr, řídí Iona Brown</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 16:12:00" d="2019-07-16 16:18:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Cosi fan tutte Árie z 1. dějství">Wolfgang Amadeus Mozart: Cosi fan tutte Árie z 1. dějství (Ferrando)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Alfredo Kraus (tenor), hraje Londýnský filharmonický orchestr, řídí Karl Böhm</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 16:18:00" d="2019-07-16 16:27:00"><n>Hector Berlioz: Římský karneval op. 9. Předehra pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Allegro assai con fuoco - Andante sostenuto - Tempo 1. Allegro vivace; Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Claudio Abbado</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 16:27:00" d="2019-07-16 16:29:00"><n u="Antonio Vivaldi: Allegro, 3. část z Koncertu pro dvě flétny, smyčcový orchestr a basso continuo C dur RV">Antonio Vivaldi: Allegro, 3. část z Koncertu pro dvě flétny, smyčcový orchestr a basso continuo C dur RV 533</n><t>M</t>    <k>Hrají Deborah Davis (flétna), Duke Dobing (flétna) a City of London Baroque Sinfonia, řídí Nicholas Kraemer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 16:29:00" d="2019-07-16 16:36:00"><n>Bohuslav Martinů: Sonáta pro violoncello a klavír č. 3 3. věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Petr Nouzovský a Gérard Wyss</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 16:36:00" d="2019-07-16 16:38:00"><n>Johann Baptist Cramer: Etudy pro klavír: č. 1 Allegro C dur</n><t>M</t>    <k>Hraje Petr Jiříkovský (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 16:38:00" d="2019-07-16 16:41:00"><n>Antonio Salieri: Sinfonia z divadelního divertimenta</n><t>M</t>    <k>Hraje Prague Sinfonia Orchestra, řídí Christian Benda</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 16:41:00" d="2019-07-16 16:45:00"><n u="Johann Sebastian Bach: Schafe können sicher weiden BWV">Johann Sebastian Bach: Schafe können sicher weiden BWV 208</n><t>M</t>    <k>Zpívá Magdaléna Kožená (mezzosoprán), hraje Musica Florea</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 16:45:00" d="2019-07-16 16:48:00"><n>Sergej Prokofjev: Gavotta. Non troppo allegro, 3. část ze Symfonie č. 1 D dur op. 25 Klasická</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Zdeněk Košler</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 16:48:00" d="2019-07-16 16:53:00"><n>Adrian Willaert: Qual dolcezza giamai. Canzona pro soprán a instrumentální doprovod</n><t>M</t>    <k>Zpívá Katelijne van Laethem (soprán), hraje Romanesque, řídí Philippe Malfeyt</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 16:53:00" d="2019-07-16 16:56:00"><n>Henry Purcell: Fantasia a 5 pro smyčcový consort</n><t>M</t>    <k>Hrají členové Orchestra of the Eighteenth Century, řídí Frans Brüggen</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 16:56:00" d="2019-07-16 17:09:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Larghetto, 2. část ze Symfonie č. 2 D dur op.">Ludwig van Beethoven: Larghetto, 2. část ze Symfonie č. 2 D dur op. 36</n><t>M</t>    <k>Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí Leonard Bernstein</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 17:09:00" d="2019-07-16 17:12:00"><n>Leoš Janáček: Po zarostlém chodníčku. Naše večery</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Jiraský</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 17:12:00" d="2019-07-16 17:22:00"><n>Tielman Susato: Danses. Tance pro komorní soubor historických nástrojů</n><t>M</t>    <k>Hraje Clemencic Consort, řídí René Clemencic</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 17:22:00" d="2019-07-16 17:26:00"><n>Giuseppe Verdi: Libiamo ne' lieti calici. Duet Violetty a Alfreda z 1. dějství opery La traviata</n><t>M</t>    <k>Zpívají Joan Sutherland (soprán), Luciano Pavarotti (tenor) a London Opera Chorus, hraje National Philharmonic Orchestra, řídí Richard Bonynge</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 17:26:00" d="2019-07-16 17:28:00"><n>Monsieur de Sainte-Colombe: Courante II pro sólovou violu da gamba ze sbírky Pieces de viole</n><t>M</t>    <k>Hraje Jordi Savall (viola da gamba)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 17:28:00" d="2019-07-16 17:35:00"><n>Arthur Honegger: Symfonie č. 2, 3.věta</n><t>M</t>    <k>Hrají James Thompson a I musici de Montreal, řídí Yuli Turovsky</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 17:35:00" d="2019-07-16 17:44:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Chorál a fuga pro varhany D dur</n><t>M</t>    <k>Hraje Tom Winpenny (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 17:44:00" d="2019-07-16 17:47:00"><n>Jean-Baptiste Lully: Ouverture, č. 1 z hudby ke komedii-baletu Le Bourgeois Gentilhomme</n><t>M</t>    <k>Hraje London Oboe Band, řídí Paul Goodwin</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 17:47:00" d="2019-07-16 17:51:00"><n>Edvard Hagerup Grieg: Tanec Anitry</n><t>M</t>    <k>Hraje BBC Scottish Symphony Orchestra, řídí Hannu Lintu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 17:51:00" d="2019-07-16 17:56:00"><n>Antonín Dvořák: Moderato, 1. část ze Serenády pro smyčcový orchestr E dur, op. 22/B52</n><t>M</t>    <k>Hraje Pražská komorní filharmonie, řídí Jiří Bělohlávek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 17:56:00" d="2019-07-16 18:01:00"><n u="Girolamo Fantini: Sonáta pro trubku a basso continuo č.">Girolamo Fantini: Sonáta pro trubku a basso continuo č. 8</n><t>M</t>    <k>Hrají Niklas Eklund (trubka) a Knut Johannessen (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 18:01:00" d="2019-07-16 18:05:00"><n>Igor Stravinskij: Pulcinella, Finale</n><t>M</t>    <k>Hraje Orpheus Chamber Orchestra</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 18:05:00" d="2019-07-16 18:10:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Kouzelná flétna K. 620 Árie z 2. dějství">Wolfgang Amadeus Mozart: Kouzelná flétna K. 620 Árie z 2. dějství (Papageno)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Thomas Quasthoff (basbaryton), hraje Württemberský komorní orchestr: Mark de Simone (celesta), řídí Jörg Faerber</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 18:10:00" d="2019-07-16 18:17:00"><n>Robert Schumann: Scherzo. Sehr Mässig, 2. část ze Symfonie č. 3 Es dur op. 97 Rýnské</n><t>M</t>    <k>Hraje Academy of St Martin in the Fields, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 18:17:00" d="2019-07-16 18:21:00"><n>Josquin des Pres: La Spagna a 5. Skladba pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Hesperion XXI, řídí Jordi Savall</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 18:21:00" d="2019-07-16 18:25:00"><n u="Václav Jan Tomášek: Ekloga e moll pro klavír, op. 35 č.">Václav Jan Tomášek: Ekloga e moll (Presto) pro klavír, op. 35 č. 5</n><t>M</t>    <k>Hraje Milan Langer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 18:25:00" d="2019-07-16 18:32:00"><n>Marin Marais: Les Voix humaines pro 2 violy da gamba</n><t>M</t>    <k>Hrají Alison Crum (viola da gamba), Susanna Pell (viola da gamba) a Le Spectre de la Rose</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 18:32:00" d="2019-07-16 18:37:00"><n>Johann Nepomuk Hummel: Rondo. Allegro molto, 3. část z Koncertu pro trubku a orchestr Es dur</n><t>M</t>    <k>Hrají Maurice André (trubka) a Pařížský orchestrální soubor, řídí Jean Pierre Wallez</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 18:37:00" d="2019-07-16 18:42:00"><n>Claudio Monteverdi: Adoramus te, duchovní moteto</n><t>M</t>    <k>Zpívá Monteverdi Choir, sbormistr sir John Eliot Gardiner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 18:42:00" d="2019-07-16 18:49:00"><n>Johann Sebastian Bach: Sinfonia from Cantata BWV 42 &quot;Am Abend aber desselbigen Sabbats&quot;</n><t>M</t>    <k>Hraje Accademia Bizantina, řídí Ottavio Dantone</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 18:49:00" d="2019-07-16 18:54:00"><n u="Jan Václav Hugo Voříšek: Liebe. Píseň pro soprán a kladívkový klavír">Jan Václav Hugo Voříšek: Liebe. Píseň pro soprán a kladívkový klavír (1797)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Martina Janková (soprán), hraje Barbara Maria Willi (klavír kladívkový)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 18:54:00" d="2019-07-16 18:59:00"><n u="George Gershwin: Preludium pro klavír verze pro klavír">George Gershwin: Preludium pro klavír (č.2 z Jazzových preludií) verze pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Emil Leichner (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 18:59:00" d="2019-07-16 19:06:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Konstanze... O wie ängstlich. Árie Belmonta z 1. dějství opery Únos ze serailu, K">Wolfgang Amadeus Mozart: Konstanze... O wie ängstlich. Árie Belmonta z 1. dějství opery Únos ze serailu, K 384</n><t>M</t>    <k>Zpívá Plácido Domingo st. (tenor), hraje Münchner Rundfunkorchester, řídí Eugene Kohn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 19:06:00" d="2019-07-16 19:17:00"><n>Bedřich Smetana: Šárka. Symfonická báseň z cyklu Má vlast</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 19:17:00" d="2019-07-16 19:20:00"><n>Georg Philipp Telemann: Koncert pro violu G dur, 3.věta Presto</n><t>M</t>    <k>Hrají Florian Deuter (viola) a Musica Antiqua Köln, řídí Reinhard Goebel</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 19:20:00" d="2019-07-16 19:25:00"><n>Leoš Janáček: Po zarostlém chodníčku II 3. část</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Jiraský</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 19:25:00" d="2019-07-16 19:33:00"><n>Joseph Haydn: Finale. Presto-Adagio, 4. část ze Symfonie č. 45 fis moll Na odchodnou</n><t>M</t>    <k>Hraje Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 19:33:00" d="2019-07-16 19:39:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Rondo. Molto allegro z Koncert pro klavír a orchestr č. 2 B dur op.">Ludwig van Beethoven: Rondo. Molto allegro z Koncert pro klavír a orchestr č. 2 B dur op. 19</n><t>M</t>    <k>Hrají Steven Lubin (klavír) a Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood.;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 19:39:00" d="2019-07-16 19:44:00"><n u="Ferdinand Ries: Rondino. Allegretto, 4. část ze Sonatiny pro dva klavíry C dur, op.">Ferdinand Ries: Rondino. Allegretto, 4. část ze Sonatiny pro dva klavíry C dur, op. 6</n><t>Q</t>    <k>Hrají Vasilij Primakov (klavír) a Susan Kagan (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 19:44:00" d="2019-07-16 20:01:00"><n u="Franz Schubert: 2. část ze Symfonie č. 5 B dur D">Franz Schubert: 2. část ze Symfonie č. 5 B dur D 485</n><t>M</t>    <k>Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí Riccardo Muti</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 20:01:00" d="2019-07-16 20:28:00"><n>Claude Debussy: Moře. Úprava pro dva klavíry</n><t>M</t>    <k>Od svítání do poledne na moři; Hra vln; Rozhovor větru s mořem; Hrají Yukie Nagai (klavír) a Dag Achatz (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 20:28:00" d="2019-07-16 21:12:00"><n u="Michael Nyman: Prospero's Books. Hudba z filmu The Prospero's Book - adaptace Shakespearovy pohádkové hry Bouře">Michael Nyman: Prospero's Books. Hudba z filmu The Prospero's Book - adaptace Shakespearovy pohádkové hry Bouře (The Tempest)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Sarah Leonard, hraje Michael Nyman Band</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 21:12:00" d="2019-07-16 21:33:00"><n>Miloslav Kabeláč: Cizokrajné motivy op. 38. Cyklus skladeb pro klavír</n><t>M</t>    <k>Indiánský. Válečná píseň. Presto; Maloasijský. Pastorale. Andante; Tichomořský. Pohřební píseň. Lento ma con sordo passione; Javánský. Slavnost. Festivo; Východoasijský</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 21:33:00" d="2019-07-16 21:56:00"><n u="František Vincenc Kramář: Koncert pro klarinet a orchestr Es dur PadK III/4 op.">František Vincenc Kramář: Koncert pro klarinet a orchestr Es dur PadK III/4 op. 36</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio; Rondo; Hrají Walter Boeykens (klarinet) a Het Nieuw Belgisch Kamerorkest, řídí Jan Caeyers</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 21:56:00" d="2019-07-16 22:12:00"><n>Petr Pokorný: Úplňek op. 52. Skladba pro baryton a bicí nástroje</n><t>M</t>    <k>Zpívá Petr Matuszek (baryton), hraje Dama - dama</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 22:12:00" d="2019-07-16 22:58:00"><n u="Johann Sebastian Bach: Braniborské koncerty č. 1 -">Johann Sebastian Bach: Braniborské koncerty č. 1 - 3</n><t>M</t>    <k>Hraje Die Freitagsakademie, umělecký vedoucí Katharina Suske</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 22:58:00" d="2019-07-17 00:00:00"><n u="Johann Sebastian Bach: Braniborské koncerty č. 4 -">Johann Sebastian Bach: Braniborské koncerty č. 4 - 6</n><t>M</t>    <k>Hraje Die Freitagsakademie, umělecký vedoucí Katharina Suske</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 00:00:00" d="2019-07-17 00:01:00"><n>Repríza sobotního pořadu Od Claudia k Ludwigovi.</n><t>M</t>    <k>Stará hudba stylově</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 00:01:00" d="2019-07-17 00:19:00"><n>Leopold Mozart: Sonáta č. 1 F dur pro klavír. Molto allegro. Andante. Presto-Andante grazioso</n><t>M</t>    <k>Hraje Christine Schornsheim (klavír kladívkový)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 00:19:00" d="2019-07-17 00:31:00"><n u="Antonio Vivaldi: Farnace RV 711. Barokní opera">Antonio Vivaldi: Farnace RV 711. Barokní opera (počet dějství neuvedeno) Árie z 2. dějství, č. 6 (Farnace)</n>    <k>Zpívá Cecilia Bartoli (mezzosoprán), hraje Il Giardino Armonico, řídí Giovanni Antonini</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 00:31:00" d="2019-07-17 00:48:00"><n>Leopold Mozart: Sonáta č. 2 B dur pro klavír. Allegro assai. Andante. Allegro</n><t>M</t>    <k>Hraje Christine Schornsheim (klavír kladívkový)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 00:48:00" d="2019-07-17 01:10:00"><n>Joseph Haydn: Symfonie č. 88 G dur Hob I:88</n><t>M</t>    <k>Adagio - Allegro; Largo; Menuetto. Allegretto; Finale. Allegro con spirito; Hraje Orchestra of the Eighteenth Century, řídí Frans Brüggen /brüchen/</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 01:10:00" d="2019-07-17 01:20:00"><n>Matthew Locke: Super flumina Babylonis. Moteto pro sólové hlasy, varhany a smyčcové nástroje</n><t>M</t>    <k>Zpívá Choir of New College Oxford /sbor Nové koleje v Oxfordu/, hrají Peter Holman /pítr holmen/ (varhany) a The Parley Of Instruments, řídí Edward Higginbottom</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 01:20:00" d="2019-07-17 01:36:00"><n>Leopold Mozart: Sonáta č. 3 C dur pro klavír. Allegro. Andante. Minuetto I/II</n><t>M</t>    <k>Hraje Christine Schornsheim (klavír kladívkový)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 01:36:00" d="2019-07-17 01:46:00"><n>Valerius Otto: Suita č. 4. Z cyklu Newe Paduanen, Galliarden, Intraden und Currenten, Nach Englischer und Frantzösischer Art Pražské tance - Prager Dances</n><t>M</t>    <k>Paduana; Galliarda; Intrada; Currenta; Hraje Antiquarius Consort Praga, umělecký vedoucí Václav Návrat</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 01:46:00" d="2019-07-17 01:56:00"><n>Leopold Mozart: Trio č. 1 F dur pro klavír, housle a violoncello. Allegro moderato. Villanesca. Tempo di Menuetto. Finale: Alla breve</n><t>M</t>    <k>Hrají Christine Schornsheim (klavír kladívkový), Rüdiger Lotter (housle barokní) a Sebastian Hess (violoncello barokní)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 01:56:00" d="2019-07-17 02:09:00"><n>Heinrich Schütz: Žalm č. 102 SWV 200 Busspsalmen</n><t>M</t>    <k>Zpívá Weser-Renaissance Bremen, řídí Manfred Cordes</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 02:09:00" d="2019-07-17 02:17:00"><n>Leopold Mozart: Trio č. 2 C dur pro klavír, housle a violoncello. Andantino. Tempo di Menuetto</n><t>M</t>    <k>Hrají Christine Schornsheim (klavír kladívkový), Rüdiger Lotter (housle barokní) a Sebastian Hess (violoncello barokní)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 02:17:00" d="2019-07-17 02:23:00"><n u="Michael Praetorius: Veni Sancte Spiritus . Choralkonzert pro sólové hlasy, sbor a orchestr Nr. XIII aus Polyhymnia Panegyrica et Coducaetrix Haleluia, Komm Heiliger Geist a">Michael Praetorius: Veni Sancte Spiritus . Choralkonzert pro sólové hlasy, sbor a orchestr Nr. XIII aus Polyhymnia Panegyrica et Coducaetrix Haleluia, Komm Heiliger Geist a 11</n><t>M</t>    <k>Zpívá Weser-Renaissance Bremen, hraje Weser-Renaissance Bremen, řídí Manfred Cordes</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 02:23:00" d="2019-07-17 02:37:00"><n>Leopold Mozart: Trio č. 3 A dur pro klavír, housle a violoncello. Allegro molto. Andante. Menuetto</n><t>M</t>    <k>Hrají Christine Schornsheim (klavír kladívkový), Rüdiger Lotter (housle barokní) a Sebastian Hess (violoncello barokní)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 02:37:00" d="2019-07-17 04:00:00"><n>Alessandro Stradella: San Giovanni Battista. Oratorium pro sólové hlasy a komorní orchestr</n><t>M</t>    <k>1. část; 2. část; Zpívají Anke Herrmann (soprán), Martin Oro (kontratenor), Antonio Abete (bas), Fredrik Akselberg (tenor), Elena Cecchi Fedi (soprán)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 04:00:00" d="2019-07-17 04:01:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 04:01:00" d="2019-07-17 04:04:00"><n>Johann Joseph Fux: Ciaccona, 13. část ze Serenády pro 2 hoboje, fagot, 2 klariny, 2 housle, violu a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hrají Concentus Musicus Wien, řídí Nikolaus Harnoncourt</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 04:04:00" d="2019-07-17 04:10:00"><n u="John Field: Nokturno pro klavír č. 3 As dur H">John Field: Nokturno pro klavír č. 3 As dur H 26</n><t>M</t>    <k>Hraje Benjamin Frith (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 04:10:00" d="2019-07-17 04:12:00"><n>Benjamin Britten: Romance z Variací na téma Franka Bridge</n><t>M</t>    <k>Hraje Norský komorní orchestr, řídí Iona Brown</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 04:12:00" d="2019-07-17 04:18:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Cosi fan tutte Árie z 1. dějství">Wolfgang Amadeus Mozart: Cosi fan tutte Árie z 1. dějství (Ferrando)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Alfredo Kraus (tenor), hraje Londýnský filharmonický orchestr, řídí Karl Böhm</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 04:18:00" d="2019-07-17 04:27:00"><n>Hector Berlioz: Římský karneval op. 9. Předehra pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Allegro assai con fuoco - Andante sostenuto - Tempo 1. Allegro vivace; Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Claudio Abbado</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 04:27:00" d="2019-07-17 04:29:00"><n u="Antonio Vivaldi: Allegro, 3. část z Koncertu pro dvě flétny, smyčcový orchestr a basso continuo C dur RV">Antonio Vivaldi: Allegro, 3. část z Koncertu pro dvě flétny, smyčcový orchestr a basso continuo C dur RV 533</n><t>M</t>    <k>Hrají Deborah Davis (flétna), Duke Dobing (flétna) a City of London Baroque Sinfonia, řídí Nicholas Kraemer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 04:29:00" d="2019-07-17 04:36:00"><n>Bohuslav Martinů: Sonáta pro violoncello a klavír č. 3 3. věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Petr Nouzovský a Gérard Wyss</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 04:36:00" d="2019-07-17 04:38:00"><n>Johann Baptist Cramer: Etudy pro klavír: č. 1 Allegro C dur</n><t>M</t>    <k>Hraje Petr Jiříkovský (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 04:38:00" d="2019-07-17 04:41:00"><n>Antonio Salieri: Sinfonia z divadelního divertimenta</n><t>M</t>    <k>Hraje Prague Sinfonia Orchestra, řídí Christian Benda</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 04:41:00" d="2019-07-17 04:45:00"><n u="Johann Sebastian Bach: Schafe können sicher weiden BWV">Johann Sebastian Bach: Schafe können sicher weiden BWV 208</n><t>M</t>    <k>Zpívá Magdaléna Kožená (mezzosoprán), hraje Musica Florea</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 04:45:00" d="2019-07-17 04:48:00"><n>Sergej Prokofjev: Gavotta. Non troppo allegro, 3. část ze Symfonie č. 1 D dur op. 25 Klasická</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Zdeněk Košler</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 04:48:00" d="2019-07-17 04:53:00"><n>Adrian Willaert: Qual dolcezza giamai. Canzona pro soprán a instrumentální doprovod</n><t>M</t>    <k>Zpívá Katelijne van Laethem (soprán), hraje Romanesque, řídí Philippe Malfeyt</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 04:53:00" d="2019-07-17 04:56:00"><n>Henry Purcell: Fantasia a 5 pro smyčcový consort</n><t>M</t>    <k>Hrají členové Orchestra of the Eighteenth Century, řídí Frans Brüggen</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-17 04:56:00" d="2019-07-17 05:09:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Larghetto, 2. část ze Symfonie č. 2 D dur op.">Ludwig van Beethoven: Larghetto, 2. část ze Symfonie č. 2 D dur op. 36</n><t>M</t>    <k>Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí Leonard Bernstein</k>  </p>
</a>
