<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="123" t="2019-07-11 00:23:01"><p id_tv="599" o="2019-07-15 05:02:00" d="2019-07-15 05:08:00"><n>Johann Sebastian Bach: Mše h moll - Gloria in excelsis Deo</n><t>M</t>    <k>Hraje Nové Bachovo Collegium musicum, řídí Peter Schreier</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 05:08:00" d="2019-07-15 05:15:00"><n>Joseph Haydn: Menuet, 3. část ze Symfonie č. 103 Es dur Hob I:103 S vířením kotlů</n><t>M</t>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Herbert von Karajan</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 05:15:00" d="2019-07-15 05:22:00"><n u="Igor Stravinskij: Capriccio z Koncertu pro housle a orchestr D dur">Igor Stravinskij: Capriccio (4.věta) z Koncertu pro housle a orchestr D dur</n><t>M</t>    <k>Hrají Itzhak Perlman (housle) a Bostonský symfonický orchestr, řídí Seiji Ozawa</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 05:22:00" d="2019-07-15 05:25:00"><n u="Kryštof Harant z Polžic a Bezdružic: Maria Kron. Rosetum Marianum Hudba pro císaře Rudolfa">Kryštof Harant z Polžic a Bezdružic: Maria Kron. Rosetum Marianum Hudba pro císaře Rudolfa II</n><t>M</t>    <k>Zpívá Fraternitas Litteratorum, řídí Martin Horyna, umělecký vedoucí Stanislav Předota</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 05:25:00" d="2019-07-15 05:40:00"><n>Franz Schubert: Allegro moderato, 1. část ze Symfonie č. 7 h moll D 759 Nedokončené</n><t>M</t>    <k>Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí Carlos Kleiber</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 05:40:00" d="2019-07-15 05:45:00"><n u="Antonio Vivaldi: Allegro, 3. část z Koncertu pro dvě trubky, smyčcový orchestr a basso continuo C dur RV">Antonio Vivaldi: Allegro, 3. část z Koncertu pro dvě trubky, smyčcový orchestr a basso continuo C dur RV 537</n><t>M</t>    <k>Hrají Crispian Steele-Perkins (trubka), Michael Meekes (trubka) a City of London Baroque Sinfonia, řídí Nicholas Kraemer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 05:45:00" d="2019-07-15 05:51:00"><n>John Adams: China Gates, pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Ralph van Raat (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 05:51:00" d="2019-07-15 05:56:00"><n u="Felix Mendelssohn-Bartholdy: Laudate pueri. Moteto pro sbor s doprovodem varhan, op. 39 č.">Felix Mendelssohn-Bartholdy: Laudate pueri. Moteto pro sbor s doprovodem varhan, op. 39 č. 1</n><t>M</t>    <k>Zpívá Kühnův dětský sbor, sbormistr Jiří Chvála, hraje Jan Kalfus (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 05:56:00" d="2019-07-15 06:00:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Árie Figara z 1. dějství z opery Figarova svatba.</n><t>M</t>    <k>Zpívá Samuel Ramey (basbaryton), hraje London Philharmonic Orchestra, řídí sir Georg Solti</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 06:00:00" d="2019-07-15 06:05:00"><n>Marin Marais:Le Feste Champetre pro housle, violu da gamba a cembalo</n><t>M</t>    <k>Hraje Trio Sonnerie</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 06:05:00" d="2019-07-15 06:09:00"><n u="Václav Jan Tomášek: Erlkönig. Píseň pro mezzosoprán a klavír, op. 59 č.">Václav Jan Tomášek: Erlkönig. Píseň pro mezzosoprán a klavír, op. 59 č. 1</n><t>M</t>    <k>Zpívá Renata Pokupič (mezzosoprán), hraje Roger Vignoles (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 06:09:00" d="2019-07-15 06:14:00"><n>Antonín Dvořák: Moderato quasi marcia, 1. část ze Serenády pro 10 dechových nástrojů, violoncello a kontrabas op. 44/B77</n><t>M</t>    <k>Hraje Pražská komorní filharmonie, řídí Jakub Hrůša</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 06:14:00" d="2019-07-15 06:17:00"><n>Benjamin Britten: Hymnus ze Serenády pro tenor, lesní roh a smyčce</n><t>M</t>    <k>Hraje Anglický komorní orchestr, řídí Stuard Bedfort</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 06:17:00" d="2019-07-15 06:24:00"><n>Ludwig van Beethoven: Fidelio. Předehra ke stejnojmenné opeře, op. 72c</n><t>M</t>    <k>Hraje Gewandhausorchester Leipzig, řídí Kurt Masur</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 06:24:00" d="2019-07-15 06:31:00"><n>Johannes Brahms: Poco allegretto, 3. část ze Symfonie č. 3 F dur op. 90 ve skladatelově úpravě pro 2 klavíry.</n><t>M</t>    <k>Hrají Lodewijk Collette (klavír) a Jacob Bogaart (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 06:31:00" d="2019-07-15 06:35:00"><n>Carlo Gesualdo da Venosa: Ave, dulcissima Maria. Moteto pro smíšené hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Ensemble Vocal Européen de la Chapelle Royale, dirigent sboru Philippe Herreweghe</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 06:35:00" d="2019-07-15 06:40:00"><n u="Fryderyk Chopin: Valčík pro klavír cis moll op. 64 č. 2 z cyklu Tří valčíků.">Fryderyk Chopin: Valčík pro klavír cis moll op. 64 č. 2 z cyklu Tří valčíků. (Hráno na fortepiano)</n><t>M</t>    <k>Hraje Arthur Schoonderwoerd (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 06:40:00" d="2019-07-15 06:50:00"><n>Johann Joseph Fux: Ciaccona pro cembalo</n><t>M</t>    <k>Hraje Dorota Cybulska-Amsler (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 06:50:00" d="2019-07-15 06:57:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 14 Es dur K 449, 3.věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Jenö Jandó (klavír) a Concentus Hungaricus, řídí András Ligeti</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 06:57:00" d="2019-07-15 07:01:00"><n>Adrian Willaert: Vecchie letrose. Villanella alla napolitana pro vokálně-instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Zpívá La Capella Reial de Catalunya, hraje Hesperion XXI, řídí Jordi Savall</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 07:01:00" d="2019-07-15 07:06:00"><n>Johann Sebastian Bach: Orchestrální suita č. 3, Air</n><t>M</t>    <k>Hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 07:06:00" d="2019-07-15 07:10:00"><n>Carl Maria von Weber: Sbor myslivců ze 3. dějství opery Čarostřelec</n><t>M</t>    <k>Zpívá Royal Opera Chorus, hraje Orchestra of the Royal Opera House, řídí Bernard Haiting</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 07:10:00" d="2019-07-15 07:14:00"><n>Ronald Binge: Alžbětinská serenáda pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Slovenského rozhlasu v Bratislavě, řídí Ernest Tomlinson</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 07:14:00" d="2019-07-15 07:17:00"><n>Joseph Haydn: Finale. Vivace, 4. část ze Smyčcového kvartetu D dur op. 64 č. 5 Skřivánčí</n><t>M</t>    <k>Hraje Stamicovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 07:17:00" d="2019-07-15 07:25:00"><n>Giuseppe Verdi: Gloira all'Egitto a Triumfání pochod z 2. dějství opery Aida</n><t>M</t>    <k>Zpívá a hraje Sbor a Orchestr Královské opery v Londýně, řídí Lamberto Gardelli</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 07:25:00" d="2019-07-15 07:31:00"><n>Francois Couperin: L' Ame en Peine, 13. část z cyklu Les Folies Francoises pro cembalo</n><t>M</t>    <k>Hraje Mitzi Meyerson (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 07:31:00" d="2019-07-15 07:36:00"><n u="Leonard Bernstein: Píseň Tonyho z 1. dějství muzikálu West Side Story">Leonard Bernstein: Píseň Tonyho (&quot;Maria&quot;) z 1. dějství muzikálu West Side Story</n><t>M</t>    <k>Zpívá José Carreras (tenor), hraje Studiový symfonický orchestr, řídí Leonard Bernstein</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 07:36:00" d="2019-07-15 07:42:00"><n>Hassler Jakob: Toccata in e pro loutnový spinet</n><t>M</t>    <k>Hraje Barbara Maria Willy (spinet)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 07:42:00" d="2019-07-15 07:46:00"><n>Sergej Prokofjev: Kakoje pravo ani imějut. Árie Natašy ze 3. scény opery Vojna a mír</n><t>M</t>    <k>Zpívá Gabriela Beňačková-Čápová (soprán), hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 07:46:00" d="2019-07-15 07:52:00"><n u="John Field: Nokturno pro klavír č. 18 F dur H">John Field: Nokturno pro klavír č. 18 F dur H 62</n><t>M</t>    <k>Hraje Elizabeth Joy Roe (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 07:52:00" d="2019-07-15 08:00:00"><n>Marc-Antoine Charpentier: Preludium - Rondo, č. 1 z Moteta Te Deum laudamus</n><t>M</t>    <k>Hrají Les Musiciens du Louvre, řídí Marc Minkowski</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 08:00:00" d="2019-07-15 08:11:00"><n>Alessandro Orologio: Intradae. Úprava pro žesťový septet - výběr z cyklu Quarum in omni genere instrumentorum musicorum usus esse potest</n><t>M</t>    <k>Intrada XI; Intrada XIII; Intrada XIV; Intrada XV; Intrada XVII; Intrada XVIII; Hraje Žesťové septeto Pražského hradu, umělecký vedoucí Josef Šebesta</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 08:11:00" d="2019-07-15 08:26:00"><n u="Fryderyk Chopin: Valčíky pro klavír op.">Fryderyk Chopin: Valčíky pro klavír op. 34</n><t>M</t>    <k>Valčík č. 1 As dur C 208-B 94 /1836/; Valčík č. 2 a moll C 209 - B 64 /1831/; Valčík č. 3 F dur C 210 - B 118 /1838/; Hraje Ingrid Fliter (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 08:26:00" d="2019-07-15 08:46:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro housle a orchestr č. 2 D dur K">Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro housle a orchestr č. 2 D dur K 211</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Andante; Rondeau. Allegro; Hrají Isabelle Faust (housle) a Il Giardino Armonico, řídí Giovanni Antonini</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 08:46:00" d="2019-07-15 09:17:00"><n>Antonín Dvořák: Moravské dvojzpěvy B 60 a 62 op. 29 a op. 32. Cyklus písní na slova moravské lidové poezie pro soprán, alt a klavír</n><t>M</t>    <k>A já ti uplynu; Veleť, vtáčku; Dyby byla kosa nabróšená; V dobrým sme se sešli; Slavíkovský polečko malý; Holub na javoře; Voda a pláč; Skromná; Prsten;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 09:17:00" d="2019-07-15 09:30:00"><n>Antonín Dvořák: Moravské dvojzpěvy B 69 op. 38. Cyklus písní na slova moravské lidové poezie pro soprán, alt a klavír</n><t>M</t>    <k>Možnost; Jablko; Věneček; Hoře; Život vojenský, č. 5 - (op. 32, B62,1876); Na tej naše streše, č. 6 - (B 118, 1881); Zpívají Simona Šaturová (soprán)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 09:30:00" d="2019-07-15 09:52:00"><n u="Johann Sebastian Bach: Koncert pro flétnu, housle a cembalo a moll BWV">Johann Sebastian Bach: Koncert pro flétnu, housle a cembalo a moll BWV 1044</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio ma non tanto e dolce; Tempo di Allabreve; Hrají Robert Levin (cembalo), Jean-Claude Gérard (flétna), Isabelle Faust (housle)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 09:52:00" d="2019-07-15 10:34:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Divertimento pro dvoje housle, violu, violoncello a dva lesní rohy č. 10 F dur K">Wolfgang Amadeus Mozart: Divertimento pro dvoje housle, violu, violoncello a dva lesní rohy č. 10 F dur K 247</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andante grazioso; Menuetto; Adagio; Menuetto; Andante - Allegro assai; Hrají Zdeněk Tylšar (lesní roh), Bedřich Tylšar (lesní roh) a Stamicovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 10:34:00" d="2019-07-15 11:39:00"><n u="Anton Bruckner: Symfonie č. 7 E dur WAB">Anton Bruckner: Symfonie č. 7 E dur WAB 107</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Adagio. Sehr feierlich und sehr langsam; Scherzo. Sehr schnell - Trio. Etwas langsamer; Finale. Bewegt, doch nicht schnell; Hrají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 11:39:00" d="2019-07-15 12:00:00"><n>G. Muffat: Chaconne</n><t>M</t>    <k>Pořad o klasické hudbě</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 12:00:00" d="2019-07-15 12:12:00"><n>Niccolo Paganini: Sonáta concertata pro kytaru a housle</n><t>M</t>    <k>Allegro spiritoso; Adagio assai e espressivo; Rondeau. Allegretto con brio. Scherzando; Hrají Milan Zelenka (kytara) a Petr Messiereur (housle)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 12:12:00" d="2019-07-15 12:38:00"><n>Camille Saint-Saëns: Karneval zvířat. Velká zoologická fantazie pro dva klavíry a komorní orchestr</n><t>M</t>    <k>Hrají Martha Argerich (klavír), Nelson Freire (klavír), Gidon Kremer (housle), Isabelle van Keulen (housle), Tabea Zimmermann (viola altová), Mischa Maisky</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 12:38:00" d="2019-07-15 12:55:00"><n u="Robert Schumann: Sonáta pro housle a klavír č. 1 a moll op.">Robert Schumann: Sonáta pro housle a klavír č. 1 a moll op. 105</n><t>M</t>    <k>Mit leidenschaftlichen Ausdruck; Allegretto; Lebhaft; Hrají Isabelle Faust (housle) a Silke Avenhaus (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 12:55:00" d="2019-07-15 13:14:00"><n>Johann Sebastian Bach: Jauchzet Gott in allen Landen BWV 51.Kantáta pro sólový soprán, trubku, smyčce a continuo.</n><t>M</t>    <k>Aria: č. 1; Recitativ: č. 2; Aria: č. 3; Choral: č. 4 (attacca); Aria: č. 5; Zpívá Barbara Hendricks (soprán), hrají Hakan Hardenberger (trubka) a Komorní</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 13:14:00" d="2019-07-15 14:03:00"><n>Ludwig van Beethoven: Egmont op. 84. Kompletní scénická hudba pro soprán, recitátora a symfonický orchestr.</n><t>M</t>    <k>; Recituje Klaus-Jürgen Wussow, zpívá Pilar Lorengarová (soprán), hrají Vídeňští filharmonikové, řídí George Szell</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 14:03:00" d="2019-07-15 14:42:00"><n u="Fryderyk Chopin: Dvacet čtyři preludií pro klavír op.">Fryderyk Chopin: Dvacet čtyři preludií pro klavír op. 28</n><t>M</t>    <k>Agitato; Lento; Vivace; Largo; Molto allegro; Lento assai; Andantino; Molto agitato; Largo; Molto allegro; Vivace; Presto; Lento; Allegro; Sostenuto;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 14:42:00" d="2019-07-15 15:04:00"><n u="Max Bruch: Koncert pro klarinet, violu a orchestr e moll op.">Max Bruch: Koncert pro klarinet, violu a orchestr e moll op. 88</n><t>M</t>    <k>Andante con moto; Allegro moderato; Allegro molto; Hrají Thea King (klarinet), Nobuko Imai (viola) a London Symphony Orchestra, řídí Alun Francis</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 15:04:00" d="2019-07-15 15:22:00"><n>Mauro Giuliani: Le Rossiniane op. 119. Skladba pro kytaru</n><t>M</t>    <k>Andantino. Itroduzione; Andante grazioso; Maestoso, 3. část (attacca); Moderato; Allegro vivace; Hraje Milan Zelenka (kytara)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 15:22:00" d="2019-07-15 15:49:00"><n u="Ernest Chausson: Poeme de l'amour et de la mer . Symfonický obraz o třech částech pro mezzosoprán a orchestr">Ernest Chausson: Poeme de l'amour et de la mer (Báseň o lásce a moři). Symfonický obraz o třech částech pro mezzosoprán a orchestr</n><t>M</t>    <k>La fleur des eaux (Vodní květ); Interlude (Mezihra); La mort de l'amour (Smrt lásky); Zpívá Vesselina Kasarova (mezzosoprán), hraje Symfonický orchester</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 15:49:00" d="2019-07-15 16:00:00"><n>František Benda: Sonáta pro flétnu a harfu C dur</n><t>M</t>    <k>Adagio; Allegro; Allegro; Hrají Vítězslav Drápal (flétna) a Hana Müllerová (harfa)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 16:00:00" d="2019-07-15 16:01:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 16:01:00" d="2019-07-15 16:05:00"><n u="Antonio Vivaldi: Allegro, 1. část z Koncertu pro 4 housle,violoncello, smyčce a basso cont. h moll op.3 č. 10 RV">Antonio Vivaldi: Allegro, 1. část z Koncertu pro 4 housle,violoncello, smyčce a basso cont. h moll op.3 č. 10 RV 580</n><t>M</t>    <k>Hrají St. Petersburg Soloists, řídí Michail Gantvarg</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 16:05:00" d="2019-07-15 16:08:00"><n>Robert Schumann: Widmung. Píseň pro soprán a klavír z cyklu Myrthen op. 25 č.1</n><t>M</t>    <k>Zpívá Barbara Bonney (soprán), hraje Vladimir Ashkenazy (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 16:08:00" d="2019-07-15 16:11:00"><n>Leroy Anderson: Promenáda pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje BBC Concert Orchestra, řídí Leonard Slatkin</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 16:11:00" d="2019-07-15 16:16:00"><n>Dmitrij Šostakovič: Árie Kateřiny Izmajlovny ze 4. dějství opery Lady Macbeth Mcenského újezdu</n><t>M</t>    <k>Zpívá Galina Višněvskaja (soprán), hraje Londýnský symfonický orchestr, řídí Mstislav Rostropovič</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 16:16:00" d="2019-07-15 16:24:00"><n u="Bedřich Smetana: Allegro vivo appassionato ze Smyčcového kvartetu č. 1 e moll Z mého života">Bedřich Smetana: Allegro vivo appassionato ( 1. věta ) ze Smyčcového kvartetu č. 1 e moll Z mého života</n><t>M</t>    <k>Hraje Panochovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 16:24:00" d="2019-07-15 16:32:00"><n>Johann Sebastian Bach: Koncert pro klavír a orchestr č. 2 E dur, 1.věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Glenn Gould a Columbia Symphony Orchestra</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 16:32:00" d="2019-07-15 16:39:00"><n>Francis Poulenc: Sinfonietta, 2. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Orchestre National de France, řídí Charles Dutoit</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 16:39:00" d="2019-07-15 16:44:00"><n u="Antonín Rejcha: Fuga č. 5 Allegretto G dur na téma J. S. Bacha ze Třiceti šest fug pro klavír op.">Antonín Rejcha: Fuga č. 5 Allegretto G dur na téma J. S. Bacha ze Třiceti šest fug pro klavír op. 36</n><t>M</t>    <k>Hraje Milan Langer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 16:44:00" d="2019-07-15 16:50:00"><n>Arnold Schönberg: 5 orchestrálních kusů op. 16 část Vergangenes, Ze zašlých časů</n>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí James Levine</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 16:50:00" d="2019-07-15 16:54:00"><n>Johann Heinrich Schmelzer: Sonata cum tubis in pleno pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Musica Florea, řídí Marek Štryncl</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 16:54:00" d="2019-07-15 17:04:00"><n>Ludwig van Beethoven: Sonáta pro klavír č. 27 e moll op. 90, 2.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Ivan Moravec (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 17:04:00" d="2019-07-15 17:09:00"><n>Heinrich Isaac: Innsbruck, ich muss dich lassen. Canzona pro vokálně-instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Zpívá Lieven Termont (baryton), hraje Capilla Flamenca</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 17:09:00" d="2019-07-15 17:17:00"><n u="Jean-Baptiste Lully: Chaconne d'Amadis, 3. část z Diverimenta">Jean-Baptiste Lully: Chaconne d'Amadis, 3. část z Diverimenta II.</n><t>M</t>    <k>Hraje Capriccio Stravagante</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 17:17:00" d="2019-07-15 17:21:00"><n>Joseph Haydn: Armida. Árie z opery</n><t>M</t>    <k>Zpívá Thomas Quasthoff, hraje Freiburger Barockorchester, řídí Gottfried von der Goltz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 17:21:00" d="2019-07-15 17:31:00"><n>Paul Hindemith: Andělský koncert, 1. část ze Symfonie Malíř Mathis</n><t>M</t>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Herbert von Karajan</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 17:31:00" d="2019-07-15 17:34:00"><n>Jacob Handl-Gallus: Dulcis amica, veni. Madrigal pro šest hlasů a cappella</n><t>M</t>    <k>Hrají Societas Incognitorum</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 17:34:00" d="2019-07-15 17:39:00"><n>Antonín Dvořák: Předehra ke 3. dějství opery Čert a Káča</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie , řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 17:39:00" d="2019-07-15 17:44:00"><n u="Jeremiah Clarke: Prelude; The Duke of Gloster's; March: Minuett and Sybelle; March , 1. část">Jeremiah Clarke: Prelude; The Duke of Gloster's; March: Minuett and Sybelle; March (reprise), 1. část</n><t>M</t>    <k>Hrají John Wallace (trubka), The Wallace Collection a The English String Orchestra, řídí William Boughton</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 17:44:00" d="2019-07-15 17:50:00"><n>Petr Eben: Moto Ostinato z Nedělní hudby</n><t>M</t>    <k>Hraje Irena Chřibková (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 17:50:00" d="2019-07-15 17:55:00"><n>Fryderyk Chopin: Valčík pro klavír cis moll op. 64 č. 2 z cyklu Tří valčíků</n><t>M</t>    <k>Hraje Martin Vojtíšek (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 17:55:00" d="2019-07-15 18:02:00"><n>Luigi Boccherini: Smyčcový kvintet E dur, Rondo</n><t>M</t>    <k>Hraje Pro Arte Antiqua Praha</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 18:02:00" d="2019-07-15 18:09:00"><n>Jan Dismas Zelenka: Triová sonáta č. 5, 3.věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Heinz Holliger (hoboj), Maurice Bourgue (hoboj), Christiane Jaccotett (cembalo), Lucio Buccarella (kontrabas) a Klaus Thunemann (fagot)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 18:09:00" d="2019-07-15 18:14:00"><n>Vincenzo Bellini: Col sorriso d'innocenza. Árie Imogeny z 2. dějství opery Pirát</n><t>M</t>    <k>Zpívá Angela Gheorghiu (soprán), hraje Královský filharmonický orchestr, řídí Marco Armiliato</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 18:14:00" d="2019-07-15 18:20:00"><n>Benedetto Marcello: Arianna Árie Ariadny</n><t>M</t>    <k>Zpívá Patricia Petibon /patrisja petybon/ (soprán), hraje Venice Baroque Orchestra, řídí Andrea Marcon</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 18:20:00" d="2019-07-15 18:27:00"><n u="Samuel Barber: Agnus Dei pro smíšený sbor a cappella">Samuel Barber: Agnus Dei pro smíšený sbor a cappella (z op. 11)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Pražský filharmonický sbor, sbormistr Pavel Kühn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 18:27:00" d="2019-07-15 18:37:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 20 d moll, 2.věta Romance</n><t>M</t>    <k>Hrají Melvyn Tan (klavír) a London Classical Players, řídí Roger Norrington</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 18:37:00" d="2019-07-15 18:43:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Fuga. Grave-Allegro, 1. část ze Symfonie pro smyčcový orchestr č. 12 g moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Nieuw Sinfonietta Amsterdam, řídí Lev Markiz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 18:43:00" d="2019-07-15 18:46:00"><n>Carlo da Venosa Gesualdo: Donna se m'ancidete. Madrigal pro mužské hlasy a cembalo</n><t>M</t>    <k>Zpívá Delitiae Musicae, hraje Carmen Leoni (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 18:46:00" d="2019-07-15 19:00:00"><n>Ludwig van Beethoven: Leonora č. 3 op. 72b. Předehra</n><t>M</t>    <k>Hraje Gewandhausorchester Leipzig, řídí Kurt Masur</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 19:00:00" d="2019-07-15 19:03:00"><n>Orlando di Lasso: Tristis est anima mea. Moteto pro smíšený sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Netherlands Chamber Choir, sbormistr Paul van Nevel</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 19:03:00" d="2019-07-15 19:06:00"><n>Johann Sebastian Bach: Sonata Concerto from Cantata BWV 182 &quot;Himmelskönig, sei wilkommen&quot;</n><t>M</t>    <k>Grave. Adagio; Hraje Accademia Bizantina, řídí Ottavio Dantone</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 19:06:00" d="2019-07-15 19:10:00"><n>Edvard Hagerup Grieg: Ráno</n><t>M</t>    <k>Hraje BBC Scottish Symphony Orchestra, řídí Hannu Lintu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 19:10:00" d="2019-07-15 19:16:00"><n>Jaroslav Ježek: Klavírní sonáta z roku 1941, Polka</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Novotný</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 19:16:00" d="2019-07-15 19:23:00"><n>Joseph Haydn: Andante, 2. část ze Symfonie č. 94 G dur Hob I:94 S úderem kotlů</n><t>M</t>    <k>Hraje Österreichisch-Ungarische Haydn-Philharmonie, řídí Adam Fischer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 19:23:00" d="2019-07-15 19:28:00"><n>Gustav Mahler: Des Antonius von Padua Fischpredigt. Píseň pro mezzosoprán a klavír</n><t>M</t>    <k>Zpívá Christianne Stotjin (mezzosoprán), hraje Julius Drake (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 19:28:00" d="2019-07-15 19:34:00"><n u="Henry Purcell: Sonáta č. 11 f moll Z">Henry Purcell: Sonáta č. 11 f moll Z 800</n><t>M</t>    <k>Hraje The Purcell Quartet</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 19:34:00" d="2019-07-15 19:41:00"><n>Leonard Bernstein: Candide. Předehra k operetě</n><t>M</t>    <k>Hraje Los Angeles Philharmonic Orchestra, řídí Leonard Bernstein</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 19:41:00" d="2019-07-15 19:44:00"><n>Philippe de Monte: O dolci sguardi. Madrigal pro mužské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Cinquecento</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 19:44:00" d="2019-07-15 19:48:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Symfonie č. 16 C dur K 128 2. věta Andante grazioso</n><t>M</t>    <k>Hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 19:48:00" d="2019-07-15 19:51:00"><n>Johannes Brahms: Uherský tanec č. 3, F dur pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Jevgenij Kissin (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 19:51:00" d="2019-07-15 20:00:00"><n>Antonio Vivaldi: Cosi, su gl'occhi miei. Kvartet z opery La fida ninfa, RV 714.</n><t>M</t>    <k>Zpívají Sandrine Piau (soprán), Philippe Jaroussky (kontratenor), Marie-Nicole Lemiex (alt) a Veronica Cangemi (soprán), hraje Ensemble Matheus</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 20:00:00" d="2019-07-15 20:18:00"><n>Alexander Raskatov: Pas de deux. Skladba pro soprán, zvonky, sopránový saxofon a tenorový saxofon</n><t>M</t>    <k>Zpívá Elena Vassilieva (soprán), hrají Elena Vassilieva (zvonky) a Claude Delangle (saxofon sopránový, saxofon tenorový)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 20:18:00" d="2019-07-15 20:52:00"><n>Luciano Berio: Laborintus 2. Vokální skladba pro sóla, speakera, sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>1. část (končí smíchem a hovorem sboru); 2. část (šepot, gong); Recituje Edoardo Sanguineti, zpívají Christiane Legrand (soprán), Jeanette Baucomont</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 20:52:00" d="2019-07-15 21:18:00"><n>Frank Bridge: Pieces. Cyklus skladeb pro violu a klavír</n><t>M</t>    <k>Allegro appassionato /1908/; Serenade /1903/; Souvenir /1904/; Gondoliera /1907/; Pensiero /1905/; Norse Legend /1905/; Berceuse /1901/; Hrají Enikö Magyar</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 21:18:00" d="2019-07-15 21:40:00"><n>Mark-Anthony Turnage: Dispelling the Fears. Skladba pro dvě trubky a orchestr</n><t>M</t>    <k>Hrají Hakan Hardenberger /hokan/ (trubka), John Wallace (trubka) a Philharmonia Orchestra, řídí Daniel Harding</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 21:40:00" d="2019-07-15 21:54:00"><n>Elliott Carter: Skladby. Cyklus osmi skladeb pro tympány - výběr</n><t>M</t>    <k>Recitativ; Canto; Saëta; March; Hraje Gert Mortensen (tympány)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 21:54:00" d="2019-07-15 22:21:00"><n u="Kurt Weill: Koncert pro housle, dechové, bicí nástroje a kontrabas op.">Kurt Weill: Koncert pro housle, dechové, bicí nástroje a kontrabas op. 12</n><t>M</t>    <k>Andante con moto; Notturno. Allegro un poco tenuto; Cadenza. Moderato; Serenata; Allegro molto un poco agitato; Hrají Anthony Marwood (housle) a Academy of St</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 22:21:00" d="2019-07-15 22:54:00"><n>Chick Corea: Children' s Songs. Cyklus dvaceti písní pro klavír</n><t>M</t>    <k>Children's Song č. 1; Children's Song č. 2; Children's Song č. 3; Children's Song č. 4; Children's Song č. 5; Children's Song č. 6; Children's Song</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 22:54:00" d="2019-07-15 23:38:00"><n u="Dmitrij Šostakovič: Symfonie č. 15 A dur op.">Dmitrij Šostakovič: Symfonie č. 15 A dur op. 141</n><t>M</t>    <k>Hraje Göteborští symfonikové, řídí Neeme Järvi</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-15 23:38:00" d="2019-07-16 00:00:00"><n>Henri Dutilleux: Ainsi la Nuit. Cyklus skladeb pro smyčcové kvarteto.</n><t>M</t>    <k>I. Nocturne 1, Parenthese 1 - II. Miroir d'espace, Parenthese 2 - III. Litanies; II. Parenthese 3 - IV. Litanies 2, Parenthese 4 - V. Constellations - VI</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 00:00:00" d="2019-07-16 00:12:00"><n>Niccolo Paganini: Sonáta concertata pro kytaru a housle</n><t>M</t>    <k>Allegro spiritoso; Adagio assai e espressivo; Rondeau. Allegretto con brio. Scherzando; Hrají Milan Zelenka (kytara) a Petr Messiereur (housle)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 00:12:00" d="2019-07-16 00:38:00"><n>Camille Saint-Saëns: Karneval zvířat. Velká zoologická fantazie pro dva klavíry a komorní orchestr</n><t>M</t>    <k>Hrají Martha Argerich (klavír), Nelson Freire (klavír), Gidon Kremer (housle), Isabelle van Keulen (housle), Tabea Zimmermann (viola altová), Mischa Maisky</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 00:38:00" d="2019-07-16 00:55:00"><n u="Robert Schumann: Sonáta pro housle a klavír č. 1 a moll op.">Robert Schumann: Sonáta pro housle a klavír č. 1 a moll op. 105</n><t>M</t>    <k>Mit leidenschaftlichen Ausdruck; Allegretto; Lebhaft; Hrají Isabelle Faust (housle) a Silke Avenhaus (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 00:55:00" d="2019-07-16 01:14:00"><n>Johann Sebastian Bach: Jauchzet Gott in allen Landen BWV 51.Kantáta pro sólový soprán, trubku, smyčce a continuo.</n><t>M</t>    <k>Aria: č. 1; Recitativ: č. 2; Aria: č. 3; Choral: č. 4 (attacca); Aria: č. 5; Zpívá Barbara Hendricks (soprán), hrají Hakan Hardenberger (trubka) a Komorní</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 01:14:00" d="2019-07-16 02:03:00"><n>Ludwig van Beethoven: Egmont op. 84. Kompletní scénická hudba pro soprán, recitátora a symfonický orchestr.</n><t>M</t>    <k>; Recituje Klaus-Jürgen Wussow, zpívá Pilar Lorengarová (soprán), hrají Vídeňští filharmonikové, řídí George Szell</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 02:03:00" d="2019-07-16 02:42:00"><n u="Fryderyk Chopin: Dvacet čtyři preludií pro klavír op.">Fryderyk Chopin: Dvacet čtyři preludií pro klavír op. 28</n><t>M</t>    <k>Agitato; Lento; Vivace; Largo; Molto allegro; Lento assai; Andantino; Molto agitato; Largo; Molto allegro; Vivace; Presto; Lento; Allegro; Sostenuto;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 02:42:00" d="2019-07-16 03:04:00"><n u="Max Bruch: Koncert pro klarinet, violu a orchestr e moll op.">Max Bruch: Koncert pro klarinet, violu a orchestr e moll op. 88</n><t>M</t>    <k>Andante con moto; Allegro moderato; Allegro molto; Hrají Thea King (klarinet), Nobuko Imai (viola) a London Symphony Orchestra, řídí Alun Francis</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 03:04:00" d="2019-07-16 03:22:00"><n>Mauro Giuliani: Le Rossiniane op. 119. Skladba pro kytaru</n><t>M</t>    <k>Andantino. Itroduzione; Andante grazioso; Maestoso, 3. část (attacca); Moderato; Allegro vivace; Hraje Milan Zelenka (kytara)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 03:22:00" d="2019-07-16 03:49:00"><n u="Ernest Chausson: Poeme de l'amour et de la mer . Symfonický obraz o třech částech pro mezzosoprán a orchestr">Ernest Chausson: Poeme de l'amour et de la mer (Báseň o lásce a moři). Symfonický obraz o třech částech pro mezzosoprán a orchestr</n><t>M</t>    <k>La fleur des eaux (Vodní květ); Interlude (Mezihra); La mort de l'amour (Smrt lásky); Zpívá Vesselina Kasarova (mezzosoprán), hraje Symfonický orchester</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 03:49:00" d="2019-07-16 04:00:00"><n>František Benda: Sonáta pro flétnu a harfu C dur</n><t>M</t>    <k>Adagio; Allegro; Allegro; Hrají Vítězslav Drápal (flétna) a Hana Müllerová (harfa)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 04:00:00" d="2019-07-16 04:01:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 04:01:00" d="2019-07-16 04:05:00"><n u="Antonio Vivaldi: Allegro, 1. část z Koncertu pro 4 housle,violoncello, smyčce a basso cont. h moll op.3 č. 10 RV">Antonio Vivaldi: Allegro, 1. část z Koncertu pro 4 housle,violoncello, smyčce a basso cont. h moll op.3 č. 10 RV 580</n><t>M</t>    <k>Hrají St. Petersburg Soloists, řídí Michail Gantvarg</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 04:05:00" d="2019-07-16 04:08:00"><n>Robert Schumann: Widmung. Píseň pro soprán a klavír z cyklu Myrthen op. 25 č.1</n><t>M</t>    <k>Zpívá Barbara Bonney (soprán), hraje Vladimir Ashkenazy (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 04:08:00" d="2019-07-16 04:11:00"><n>Leroy Anderson: Promenáda pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje BBC Concert Orchestra, řídí Leonard Slatkin</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 04:11:00" d="2019-07-16 04:16:00"><n>Dmitrij Šostakovič: Árie Kateřiny Izmajlovny ze 4. dějství opery Lady Macbeth Mcenského újezdu</n><t>M</t>    <k>Zpívá Galina Višněvskaja (soprán), hraje Londýnský symfonický orchestr, řídí Mstislav Rostropovič</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 04:16:00" d="2019-07-16 04:24:00"><n u="Bedřich Smetana: Allegro vivo appassionato ze Smyčcového kvartetu č. 1 e moll Z mého života">Bedřich Smetana: Allegro vivo appassionato ( 1. věta ) ze Smyčcového kvartetu č. 1 e moll Z mého života</n><t>M</t>    <k>Hraje Panochovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 04:24:00" d="2019-07-16 04:32:00"><n>Johann Sebastian Bach: Koncert pro klavír a orchestr č. 2 E dur, 1.věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Glenn Gould a Columbia Symphony Orchestra</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 04:32:00" d="2019-07-16 04:39:00"><n>Francis Poulenc: Sinfonietta, 2. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Orchestre National de France, řídí Charles Dutoit</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 04:39:00" d="2019-07-16 04:44:00"><n u="Antonín Rejcha: Fuga č. 5 Allegretto G dur na téma J. S. Bacha ze Třiceti šest fug pro klavír op.">Antonín Rejcha: Fuga č. 5 Allegretto G dur na téma J. S. Bacha ze Třiceti šest fug pro klavír op. 36</n><t>M</t>    <k>Hraje Milan Langer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 04:44:00" d="2019-07-16 04:50:00"><n>Arnold Schönberg: 5 orchestrálních kusů op. 16 část Vergangenes, Ze zašlých časů</n>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí James Levine</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 04:50:00" d="2019-07-16 04:54:00"><n>Johann Heinrich Schmelzer: Sonata cum tubis in pleno pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Musica Florea, řídí Marek Štryncl</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-16 04:54:00" d="2019-07-16 05:04:00"><n>Ludwig van Beethoven: Sonáta pro klavír č. 27 e moll op. 90, 2.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Ivan Moravec (klavír)</k>  </p>
</a>
