<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="125" t="2019-08-09 01:50:31"><p id_tv="599" o="2019-08-15 05:04:00" d="2019-08-15 05:08:00"><n>Adrian Willaert: Ricercar X. pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Romanesque, řídí Philippe Malfeyt</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 05:08:00" d="2019-08-15 05:12:00"><n u="Jeremiah Clarke: Prelude; The Duke of Gloster's; March: Minuett and Sybelle; March , 1. část">Jeremiah Clarke: Prelude; The Duke of Gloster's; March: Minuett and Sybelle; March (reprise), 1. část</n><t>M</t>    <k>Hrají John Wallace (trubka), The Wallace Collection a The English String Orchestra, řídí William Boughton</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 05:12:00" d="2019-08-15 05:18:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Figarova svatba K 492 Předehra</n><t>M</t>    <k>Hraje Akademie sv. Martina v polích, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 05:18:00" d="2019-08-15 05:25:00"><n>Gioacchino Rossini: Hedvábný žebřík. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje National Philharmonic Orchestra, řídí Riccardo Chailly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 05:25:00" d="2019-08-15 05:27:00"><n>Jacob Handl-Gallus: Dulcis amica, veni. Madrigal pro šest hlasů a cappella</n><t>M</t>    <k>Hrají Societas Incognitorum</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 05:27:00" d="2019-08-15 05:33:00"><n>Franz Berwald: Symfonie č. 4, 3. věta, Scherzo</n><t>M</t>    <k>Hraje Göteborští symfonikové, řídí Neeme Järvi</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 05:33:00" d="2019-08-15 05:38:00"><n>Johann Joseph Fux: Alleluia z Moteta Plaudite, sonat tuba pro tenor, trubku sólo, smyčce a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Zpívá Juan Diego Flórez (tenor), hrají Ulrich S.Breddermann (trubka) a Orchestra del Teatro Comunale di Bologna, řídí Michel Mariotti</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 05:38:00" d="2019-08-15 05:44:00"><n>John Adams: China Gates, pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Ralph van Raat (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 05:44:00" d="2019-08-15 05:47:00"><n>Johannes Brahms: Uherský tanec č. 2, d moll pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Jevgenij Kissin (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 05:47:00" d="2019-08-15 05:51:00"><n>Johann Heinrich Schmelzer:Sonata seconda a 5 pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Musica Antiqua Praha, umělecký vedoucí Pavel Klikar</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 05:51:00" d="2019-08-15 05:58:00"><n>Antonio Salieri: Sinfonia La fiera di Venezia</n><t>M</t>    <k>Hraje Prague Sinfonia Orchestra, řídí Christian Benda</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 05:58:00" d="2019-08-15 06:03:00"><n u="Robert Schumann/Mischa Maisky: Nicht schnell, č. 1 z cyklu Märchenbilder op.">Robert Schumann/Mischa Maisky: Nicht schnell, č. 1 z cyklu Märchenbilder op. 113 (vcello/pno)</n><t>M</t>    <k>Hrají Mischa Maisky (violoncello) a Martha Argerich (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 06:03:00" d="2019-08-15 06:06:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Allegro, 1. část z Concerta grosso B dur op.3, č. 1 HWV">Georg Friedrich Händel: Allegro, 1. část z Concerta grosso B dur op.3, č. 1 HWV 312</n><t>M</t>    <k>Hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 06:06:00" d="2019-08-15 06:09:00"><n u="Franz Schubert: Pstruh. Píseň pro soprán a klavír op. 32 D">Franz Schubert: Pstruh. Píseň pro soprán a klavír op. 32 D 550</n><t>M</t>    <k>Zpívá Renée Fleming (soprán), hraje Christoph Eschenbach (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 06:09:00" d="2019-08-15 06:13:00"><n>Antonín Dvořák: Moderato quasi marcia, 1. část ze Serenády pro 10 dechových nástrojů, violoncello a kontrabas op. 44/B77</n><t>M</t>    <k>Hraje Pražská komorní filharmonie, řídí Jakub Hrůša</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 06:13:00" d="2019-08-15 06:19:00"><n>Francois Couperin: L' Ame en Peine, 13. část z cyklu Les Folies Francoises pro cembalo</n><t>M</t>    <k>Hraje Mitzi Meyerson (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 06:19:00" d="2019-08-15 06:27:00"><n u="Johann Strauss st. : Walzer a la Paganini op.">Johann Strauss st. : Walzer a la Paganini op. 11</n><t>M</t>    <k>Hraje Státní komorní orchestr Žilina, řídí Christian Pollack</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 06:27:00" d="2019-08-15 06:32:00"><n u="Dmitrij Šostakovič: Preludium a fuga pro klavír č. 3 G dur z 24 preludií a fug pro klavír op.">Dmitrij Šostakovič: Preludium a fuga pro klavír č. 3 G dur z 24 preludií a fug pro klavír op. 87</n><t>M</t>    <k>Hraje Vladimir Ashkenazy (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 06:32:00" d="2019-08-15 06:38:00"><n>Giuseppe Verdi: Va, pensiero. Sbor Židů z 3. dějství opery Nabucco</n><t>M</t>    <k>Zpívá a hraje Sbor a Orchestr Vídeňské státní opery, dirigent Lamberto Gardelli, sbormistr Roberto Benaglio</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 06:38:00" d="2019-08-15 06:43:00"><n>Hassler Jakob: Toccata in e pro loutnový spinet</n><t>M</t>    <k>Hraje Barbara Maria Willy (spinet)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 06:43:00" d="2019-08-15 06:48:00"><n u="Václav Jan Tomášek: Ekloga F dur pro klavír, op. 35 č.">Václav Jan Tomášek: Ekloga F dur (Allego con brio) pro klavír, op. 35 č. 2</n><t>M</t>    <k>Hraje Milan Langer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 06:48:00" d="2019-08-15 06:55:00"><n>Marin Marais: Les Voix humaines pro 2 violy da gamba</n><t>M</t>    <k>Hrají Alison Crum (viola da gamba), Susanna Pell (viola da gamba) a Le Spectre de la Rose</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 06:55:00" d="2019-08-15 07:01:00"><n>Joseph Haydn: Allegro, 1. část z Koncertu pro trubku a orchestr Es dur Hob VIIe:1</n><t>M</t>    <k>Hrají Hakan Hardenberger (trubka) a Academy of St Martin in the Fields, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 07:01:00" d="2019-08-15 07:06:00"><n>Claudio Monteverdi: Quando l'Alba in Oriente</n><t>M</t>    <k>Hraje Concerto delle Dame di Ferrara, řídí Sergio Vartolo</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 07:06:00" d="2019-08-15 07:13:00"><n>Johann Sebastian Bach: Sinfonia from Cantata BWV 42 &quot;Am Abend aber desselbigen Sabbats&quot;</n><t>M</t>    <k>Hraje Accademia Bizantina, řídí Ottavio Dantone</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 07:13:00" d="2019-08-15 07:16:00"><n u="Fryderyk Chopin: Etuda č. 1 C dur z cyklu Dvanácti etud op.">Fryderyk Chopin: Etuda č. 1 C dur z cyklu Dvanácti etud op. 10</n><t>M</t>    <k>Hraje Maurizio Pollini (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 07:16:00" d="2019-08-15 07:24:00"><n>Louis Vierne: Westminsterská zvonkohra op. 54 č. 6. Skladba pro varhany z cyklu Pieces de fantaisie</n><t>M</t>    <k>Andante con moto; Hraje Simon Preston (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 07:24:00" d="2019-08-15 07:26:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Pa-pa-pa-pa. Duet Papagena a Papageny z 2. dějství opery Kouzelná flétna K">Wolfgang Amadeus Mozart: Pa-pa-pa-pa. Duet Papagena a Papageny z 2. dějství opery Kouzelná flétna K 620</n><t>M</t>    <k>Zpívají Thomas Quasthoff (baryton) a Monserrat Caballé (soprán), hraje SWR Rundfunkorchester Kaiserslautern, řídí José Collado</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 07:26:00" d="2019-08-15 07:34:00"><n u="Bedřich Smetana: Allegro vivo appassionato ze Smyčcového kvartetu č. 1 e moll Z mého života">Bedřich Smetana: Allegro vivo appassionato ( 1. věta ) ze Smyčcového kvartetu č. 1 e moll Z mého života</n><t>M</t>    <k>Hraje Panochovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 07:34:00" d="2019-08-15 07:37:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Allegro, 1. část z Vodní hudby D dur HWV">Georg Friedrich Händel: Allegro, 1. část z Vodní hudby D dur (Suita č. 2) HWV 349</n><t>M</t>    <k>Hraje Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 07:37:00" d="2019-08-15 07:42:00"><n>Steve Reich: Nagoyské marimby</n><t>M</t>    <k>Hrají Bob Brecker a James Preiss</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 07:42:00" d="2019-08-15 07:45:00"><n>Heinrich Isaac: La martinella. Skladba pro varhany</n><t>M</t>    <k>Hraje Sara Stowe (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 07:45:00" d="2019-08-15 08:00:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Larghetto, 2. část ze Symfonie č. 2 D dur op.">Ludwig van Beethoven: Larghetto, 2. část ze Symfonie č. 2 D dur op. 36</n><t>M</t>    <k>Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí Leonard Bernstein</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 08:00:00" d="2019-08-15 08:48:00"><n u="Robert Schumann: Novelety pro klavír op.">Robert Schumann: Novelety pro klavír op. 21</n><t>M</t>    <k>Hraje Michel Block (klavír).; ; Zdeněk Fibich: Nálady, dojmy a upomínky op. 44. Cyklus skladeb pro klavír -</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 08:48:00" d="2019-08-15 09:10:00"><n u="Leopold Koželuh: Sinfonia C dur PosK 1 :">Leopold Koželuh: Sinfonia C dur PosK 1 : 6</n><t>M</t>    <k>Adagio - Allegro; Poco adagio; Menuetto. Vivace; Presto con fuoco; Hraje Komorní filharmonie Pardubice, řídí Marek Štilec. Zdeněk Fibich: Nálady, dojmy a upomínky op</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 09:10:00" d="2019-08-15 09:33:00"><n>Jan Dismas Zelenka: Deus dux fortissime ZWV 60. Kantáta pro sóla, komorní sbor a komorní sólové nástroje</n><t>M</t>    <k>Zpívají Hana Blažíková (soprán), David Erler (alt), Tomáš Král (bas), Barbora Sojková (soprán), Daniela Čermáková (alt), Tobias Hunger (tenor), Tomáš</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 09:33:00" d="2019-08-15 09:57:00"><n u="Antonín Dvořák: Serenáda pro dechové nástroje d moll B 77 op.">Antonín Dvořák: Serenáda pro dechové nástroje d moll B 77 op. 44</n><t>M</t>    <k>Moderato, quasi marcia; Minuetto; Andante con moto; Finale (Allegro molto); Hrají Jiří Zelba (hoboj), Lenka Svobodová (hoboj), Jan Brabec (klarinet), Milan</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 09:57:00" d="2019-08-15 10:22:00"><n>Ludwig van Beethoven: Sonáta pro housle a klavír č. 5 F dur op. 24 Jarní - Frühlingssonate</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio molto espressivo; Scherzo. Allegro molto; Rondo. Allegro ma non troppo; Hrají Jaroslav Svěcený (housle) a Marie Synková (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 10:22:00" d="2019-08-15 10:44:00"><n>Jaroslav Ježek: Sonáta pro klavír.</n><t>M</t>    <k>Allegretto moderato; Tempo di polka (Moderato); Lento; Allegro; Hraje Jan Novotný (klavír). Zdeněk Fibich: Nálady, dojmy a upomínky op. 44. Cyklus skladeb pro klavír -</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 10:44:00" d="2019-08-15 10:58:00"><n>Anonym: Koncert pro klarinet a komorní orchestr Es dur Svojšín</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Andante; Rondo. Allegro; Hrají Philippe Cuper (klarinet) a Talichův komorní orchestr, řídí Petr Vronský. Zdeněk Fibich: Nálady, dojmy a upomínky op</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 10:58:00" d="2019-08-15 11:13:00"><n u="Antonín Dvořák: Cigánské melodie op.">Antonín Dvořák: Cigánské melodie op. 55</n><t>M</t>    <k>Má píseň zas mi láskou zní (Moderato); Aj ! Kterak trojhranec můj přerozkošně zvoní (Allegro); A les je tichý kolem kol (Moderato); Když mne stará matka</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 11:13:00" d="2019-08-15 11:34:00"><n u="Mauro Giuliani: Gran Sonata pro flétnu a kytaru op.">Mauro Giuliani: Gran Sonata pro flétnu a kytaru op. 85</n><t>M</t>    <k>Allegro maestoso; Andante molto sostenuto; Scherzo. Vivace; Allegretto espressivo; Hrají Jan Riedlbauch (flétna) a Miloslav Klaus (kytara). Zdeněk Fibich</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 11:34:00" d="2019-08-15 12:00:00"><n u="Georg Philipp Telemann: Ouverture pro orchestr C dur TWV 55:C">Georg Philipp Telemann: Ouverture pro orchestr C dur TWV 55:C 3</n><t>M</t>    <k>Ouverture; Sarabande. Die schlafende Thetis; Bourrée. Die erwachende Thetis; Loure. Der verliebte Neptunus; Gavotte. Spielende Najaden; Harlequinade</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 12:00:00" d="2019-08-15 12:07:00"><n>Michael Praetorius: Šest renesančních tanců</n><t>M</t>    <k>Bransle gentil; Courante; Gavotte; Bransle double; Bransle gay; Balle der Coqs; Hrají Pavel Svejkovský (bicí nástroje) a Pražské žesťové kvinteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 12:07:00" d="2019-08-15 12:45:00"><n u="Antonín Dvořák: Kvartet pro housle, violu, violoncello a klavír č. 2 Es dur B 162 op.">Antonín Dvořák: Kvartet pro housle, violu, violoncello a klavír č. 2 Es dur B 162 op. 87</n><t>M</t>    <k>Allegro con fuoco; Lento; Allegro moderato. Grazioso; Allegro ma non troppo; Hraje Klavírní kvarteto Josefa Suka</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 12:45:00" d="2019-08-15 13:03:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Exsultate, jubilate K 158a K 165. Moteto pro soprán</n><t>M</t>    <k>Zpívá Eva Urbanová (soprán), hrají František Šťastný (varhany) a Pražská komorní filharmonie, řídí Jiří Bělohlávek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 13:03:00" d="2019-08-15 13:21:00"><n>Darius Milhaud: Stvoření světa op. 81. Hudba z baletu</n><t>M</t>    <k>Hraje New World Symphony, řídí Michael Tilson Thomas</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 13:21:00" d="2019-08-15 13:34:00"><n>Pavel Josef Vejvanovský: Serenáda pro dvě trubky, cembalo a orchestr</n><t>M</t>    <k>Ingressus; Sarabande; Gavotte; Minuett; Gigue; Hrají Miroslav Kejmar (trubka), Zdeněk Šedivý ml. (trubka), Jan Hora (cembalo) a Pražský komorní orchestr, řídí Libor Pešek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 13:34:00" d="2019-08-15 14:05:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Koncert e moll op. 64 pro housle a orchestr</n><t>M</t>    <k>Hrají Pavel Šporcl a Pražská komorní filharmonie, řídí Tomáš Hanus</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 14:05:00" d="2019-08-15 14:12:00"><n>Bohuslav Martinů: Petrklíč H 348. Cyklus dvojzpěvů pro soprán, alt, housle a klavír</n><t>M</t>    <k>Klobouk novej; Nade dvorem; Žaloba; Malované dřevo; Poledně; Zpívá Martinů Voices, sbormistr Lukáš Vasilek, hrají Jakub Fišer (housle) a Karel Košárek (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 14:12:00" d="2019-08-15 14:46:00"><n u="Pavel Vranický: Symfonie D dur op.">Pavel Vranický: Symfonie D dur op. 52</n><t>M</t>    <k>Adagio maestoso. Allegro molto; Adagio; Menuetto; Finale. Vivace assai; Hraje Dvořákův komorní orchestr, řídí Bohumil Gregor</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 14:46:00" d="2019-08-15 15:19:00"><n u="Fryderyk Chopin: Sonáta pro klavír č. 3 h moll C 203 - B 155 op.">Fryderyk Chopin: Sonáta pro klavír č. 3 h moll C 203 - B 155 op. 58</n><t>M</t>    <k>Allegro maestoso; Scherzo; Largo; Presto non tanto; Hraje Artur Pizarro (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 15:19:00" d="2019-08-15 15:48:00"><n u="Otakar Ostrčil: Suita pro velký orchestr c moll op.">Otakar Ostrčil: Suita pro velký orchestr c moll op. 14</n><t>M</t>    <k>Pochod; Scherzino; Variace; Serenáda; Fuga; Hraje Česká filharmonie, řídí Karel Ančerl</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 15:48:00" d="2019-08-15 16:00:00"><n>Petr Eben: Risonanza. Skladba pro sólovou harfu</n><t>M</t>    <k>Hraje Kateřina Englichová (harfa)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 16:00:00" d="2019-08-15 16:06:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 16:06:00" d="2019-08-15 16:10:00"><n u="Jan Václav Hugo Voříšek: Liebe. Píseň pro soprán a kladívkový klavír">Jan Václav Hugo Voříšek: Liebe. Píseň pro soprán a kladívkový klavír (1797)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Martina Janková (soprán), hraje Barbara Maria Willi (klavír kladívkový)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 16:10:00" d="2019-08-15 16:16:00"><n>Sergej Prokofjev: Romeo a Julie, Montekové a Kapuleti</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Karel Ančerl</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 16:16:00" d="2019-08-15 16:26:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Martern aller Arten. Árie Constance z 2. dějství opery Únos ze serailu, K">Wolfgang Amadeus Mozart: Martern aller Arten. Árie Constance z 2. dějství opery Únos ze serailu, K 384</n><t>M</t>    <k>Zpívá Sylvia McNair (soprán), hraje Academy of St Martin in the Fields, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 16:26:00" d="2019-08-15 16:33:00"><n>Hector Berlioz: Na plese. Valse, 2. část z Fantastické symfonie, op. 14a</n><t>M</t>    <k>Hraje Orchestre Révolutionnaire et Romantique, řídí sir John Eliot Gardiner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 16:33:00" d="2019-08-15 16:36:00"><n>Francois Couperin: Gigue, 5. část z Královského koncertu č. 1 G dur pro flétnu a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hrají Robert Claire (flétna), Jaap ter Linden (viola da gamba basová) a Davitt Moroney (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 16:36:00" d="2019-08-15 16:43:00"><n>Leonard Bernstein: Árie Dinah z opery Trouble in Tahity</n><t>M</t>    <k>Zpívají Wendy White (mezzosoprán), Louise Edeiken (soprán), Mark Thomsen (tenor) a Kurt Ollmann (baryton), hraje ORF-Symphonieorchester Wien, řídí Leonard Bernstein</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 16:43:00" d="2019-08-15 16:51:00"><n>Joseph Haydn: Finale. Presto-Adagio, 4. část ze Symfonie č. 45 fis moll Na odchodnou</n><t>M</t>    <k>Hraje Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 16:51:00" d="2019-08-15 17:01:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Rondo z Koncertu pro klavír a orchestr č. 1 C dur op.">Ludwig van Beethoven: Rondo z Koncertu pro klavír a orchestr č. 1 C dur op. 15</n><t>M</t>    <k>Hrají Lang Lang (klavír) a Orchestre de Paris, řídí Christoph Eschenbach</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 17:01:00" d="2019-08-15 17:05:00"><n>Thoinot Arbeau: Belle qui tiens ma vie. Chanson pro vokálně-instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Zpívá La Capella Reial de Catalunya, hraje Hesperion XXI, řídí Jordi Savall</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 17:05:00" d="2019-08-15 17:09:00"><n>Jean-Baptiste Lully: Ouverture, č. 1 z hudby ke komedii-baletu Le Bourgeois Gentilhomme</n><t>M</t>    <k>Hraje London Oboe Band, řídí Paul Goodwin</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 17:09:00" d="2019-08-15 17:13:00"><n>Johann Nepomuk Hummel: Rondo. Allegro molto, 3. část z Koncertu pro trubku a orchestr Es dur</n><t>M</t>    <k>Hrají Maurice André (trubka) a Pařížský orchestrální soubor, řídí Jean Pierre Wallez</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 17:13:00" d="2019-08-15 17:18:00"><n>Leoš Janáček: Po zarostlém chodníčku. Sýček neodletěl</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Jiraský</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 17:18:00" d="2019-08-15 17:23:00"><n>Heinrich Isaac: Innsbruck, ich muss dich lassen. Canzona pro vokálně-instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Zpívá Lieven Termont (baryton), hraje Capilla Flamenca</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 17:23:00" d="2019-08-15 17:36:00"><n>Gioacchino Rossini: Vilém Tell. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje National Philharmonic Orchestra, řídí Riccardo Chailly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 17:36:00" d="2019-08-15 17:43:00"><n>Johann Sebastian Bach: Tercet Ach, wann wird die Zeit erscheinen z Vánočního oratoria</n><t>M</t>    <k>Hrají Peter Schreier a Staatskapelle Dresden</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 17:43:00" d="2019-08-15 17:49:00"><n>Arnold Schönberg: 5 orchestrálních kusů op. 16 část Vergangenes, Ze zašlých časů</n>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí James Levine</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 17:49:00" d="2019-08-15 17:54:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Písně beze slov: Sešit 1, op. 19 č. 1 E dur Andante con moto</n><t>M</t>    <k>Hraje Walter Gieseking</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 17:54:00" d="2019-08-15 17:58:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Árie Figara z 1. dějství z opery Figarova svatba.</n><t>M</t>    <k>Zpívá Samuel Ramey (basbaryton), hraje London Philharmonic Orchestra, řídí sir Georg Solti</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 17:58:00" d="2019-08-15 18:01:00"><n u="Girolamo Fantini: Sonáta pro trubku a basso continuo č.">Girolamo Fantini: Sonáta pro trubku a basso continuo č. 8</n><t>M</t>    <k>Hrají Niklas Eklund (trubka) a Knut Johannessen (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 18:01:00" d="2019-08-15 18:09:00"><n>Vincenzo Bellini: Qui la voce sua soave. Árie Elviry z 2. dějství opery Puritáni</n><t>M</t>    <k>Zpívá Joan Sutherland (soprán), hraje Orchestra of the Royal Opera House, řídí Francesco Molinari-Pradelli</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 18:09:00" d="2019-08-15 18:17:00"><n u="Jan Křtitel Václav Kalivoda: Finale. Molto vivace, 4. část ze Symfonie č. 6 F dur op.">Jan Křtitel Václav Kalivoda: Finale. Molto vivace, 4. část ze Symfonie č. 6 F dur op. 132</n><t>M</t>    <k>Hraje Hofkapelle Stuttgart, řídí Frieder Bernius</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 18:17:00" d="2019-08-15 18:25:00"><n u="Henry Purcell: Chaconna z Triové sonáty č. 6 pro dvoje housle a basso continuo g moll Z">Henry Purcell: Chaconna z Triové sonáty č. 6 pro dvoje housle a basso continuo g moll Z 807</n><t>M</t>    <k>Hraje Musica Antiqua Köln</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 18:25:00" d="2019-08-15 18:31:00"><n>Samuel Barber: Mutations From Bach. Skladba pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje Royal Scottish National Orchestra, řídí Marin Alsop</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 18:31:00" d="2019-08-15 18:36:00"><n>Josef Mysliveček: Smyčcový kvartet C dur, 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Pro Arte Antiqua Praha</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 18:36:00" d="2019-08-15 18:40:00"><n u="Bedřich Smetana: Dvě vdovy Árie z 2. dějství">Bedřich Smetana: Dvě vdovy Árie z 2. dějství (Mumlal)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Eduard Haken (bas), hraje Orchestr Národního divadla v Praze, řídí Jaroslav Krombholc</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 18:40:00" d="2019-08-15 18:44:00"><n>Melchior Franck: Pavane et Gaillarde. Pavana a gaillarda pro komorní soubor historických nástrojů</n><t>M</t>    <k>Hraje Clemencic Consort, řídí René Clemencic</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 18:44:00" d="2019-08-15 18:55:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Rondo. Allegro, 3. část z Koncertu pro housle a orchestr D dur op.">Ludwig van Beethoven: Rondo. Allegro, 3. část z Koncertu pro housle a orchestr D dur op. 61</n><t>M</t>    <k>Hrají Itzhak Perlman (housle) a Berlínští filharmonikové, řídí Daniel Barenboim</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 18:55:00" d="2019-08-15 18:58:00"><n>Jacobus Vaet: O quam gloriosum. Moteto pro mužské hlasy</n><t>M</t>    <k>Zpívá Cinquecento</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 18:58:00" d="2019-08-15 19:02:00"><n u="Antonio Vivaldi: Largo, 2. část z Koncertu pro sopraninovou zobcovou flétnu, smyčce a basso continuo C dur RV">Antonio Vivaldi: Largo, 2. část z Koncertu pro sopraninovou zobcovou flétnu, smyčce a basso continuo C dur RV 443</n><t>M</t>    <k>Hrají Peter Holtslag (flétna) a The Parley Of Instruments</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 19:02:00" d="2019-08-15 19:07:00"><n>Antonín Dvořák: Allegretto, č. 3 ze Suity A dur pro klavír, op. 98/B184</n><t>M</t>    <k>Hraje Radoslav Kvapil (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 19:07:00" d="2019-08-15 19:15:00"><n u="Isaac Albéniz: Španělská suita pro kytaru op.">Isaac Albéniz: Španělská suita pro kytaru op. 47</n><t>M</t>    <k>Hraje Vladimír Mikulka (kytara)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 19:15:00" d="2019-08-15 19:20:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Rondo z Koncertu pro lesní roh a orchestr č. 3 Es dur K447</n><t>M</t>    <k>Hrají Miloš Petr (lesní roh) a Musici de Praga, řídí Miloš Hlaváček</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 19:20:00" d="2019-08-15 19:24:00"><n>Hector Berlioz: Miranda. Fantazie na Shakesepearovu Bouři z Lelia aneb Návrat do života,op.14b</n><t>M</t>    <k>Hraje Noël Lee (klavír), zpívá Choeur de Chambre de l'Orchestre National de Lyon, řídí Bernard Tétu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 19:24:00" d="2019-08-15 19:26:00"><n>Louis Marchand: Fuga pro varhany</n><t>M</t>    <k>Hraje Frédéric Desenclos (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 19:26:00" d="2019-08-15 19:33:00"><n>Olivier Messiaen: Harawi, písňový cyklus, Ptáček zamilovaný do hvězdy</n><t>M</t>    <k>Zpívá Rachel Yakar, hraje Yvonne Loriod</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 19:33:00" d="2019-08-15 19:39:00"><n>Carlo da Venosa Gesualdo: Canzon francese del Principe pro harfu</n><t>M</t>    <k>Hraje Andrew Lawrence-King (harfa)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 19:39:00" d="2019-08-15 19:43:00"><n>Joseph Haydn: Armida. Árie z opery</n><t>M</t>    <k>Zpívá Thomas Quasthoff, hraje Freiburger Barockorchester, řídí Gottfried von der Goltz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 19:43:00" d="2019-08-15 19:47:00"><n u="John Field: Nokturno pro klavír č. 2 c moll H">John Field: Nokturno pro klavír č. 2 c moll H 25</n><t>M</t>    <k>Hraje Benjamin Frith (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 19:47:00" d="2019-08-15 20:00:00"><n>Johann Sebastian Bach: Orchestrální suita č.3 d dur - Ouverture</n><t>M</t>    <k>Hraje Freiburger Barockorchester</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 20:00:00" d="2019-08-15 20:21:00"><n u="Zdeněk Lukáš: Symfonie č.">Zdeněk Lukáš: Symfonie č. 4</n><t>M</t>    <k>1. část; 2. část; 3. část; Hraje Symfonický orchestr Čs. rozhlasu v Praze, řídí Alois Klíma</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 20:21:00" d="2019-08-15 20:31:00"><n>Antonio Salieri: Scherzi armonici vocali. Výběr</n><t>M</t>    <k>Una gran ruota e il mondo; Quando gli augelli cantano; In testa una gran ruota; Zpívá Affetto, hraje Affetto, umělecký vedoucí Vladimír Richter</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 20:31:00" d="2019-08-15 20:50:00"><n u="Johann Sebastian Bach: Sonáta pro housle a cembalo č. 5 f moll BWV 1018 z cyklu Šest sonát pro housle a cembalo BWV 1014 -">Johann Sebastian Bach: Sonáta pro housle a cembalo č. 5 f moll BWV 1018 z cyklu Šest sonát pro housle a cembalo BWV 1014 - 1019</n><t>M</t>    <k>Adagio; Allegro; Adagio; Vivace; Hrají Gabriela Demeterová (housle) a Giedré Lukšaité-Mrázková (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 20:50:00" d="2019-08-15 21:05:00"><n>Rezsö Kókai: Čtyři maďarské tance pro klarinet a klavír</n><t>M</t>    <k>Verbunkos; Népi tánc; Sirató tánc; Friss; Hrají Karel Dohnal (klarinet) a Václava Černohorská (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 21:05:00" d="2019-08-15 21:20:00"><n>Josef Adamík: Tance labilní a nepravděpodobné</n><t>M</t>    <k>Hraje Agon</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 21:20:00" d="2019-08-15 21:32:00"><n>Tielman Susato: Danserye. Sbírka tanců. Výběr</n><t>M</t>    <k>Hraje Rožmberská kapela, umělecký vedoucí František Pok</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 21:32:00" d="2019-08-15 22:16:00"><n>Igor Stravinskij: Pták Ohnivák. Balet o dvou obrazech na téma ruské lidové pohádky podle Michaila Fokina</n><t>M</t>    <k>Hraje Orchestr Francouzského rozhlasu a televize, řídí Pinchas Steinberg.; Snímek z koncertu r. 1989, končí potleskem</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 22:16:00" d="2019-08-15 22:29:00"><n>Arvo Pärt: Missa Sillabica. Mše pro smíšený sbor a varhany</n><t>M</t>    <k>Kyrie; Gloria; Credo; Sanctus; Agnus Dei; Ite missa est; Zpívají neuveden (tenor) a Theatre of Voices, dirigent sboru Paul Hillier /pól hiliér/, hraje</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 22:29:00" d="2019-08-15 22:56:00"><n>Maurice Ravel: Smyčcový kvartet F dur</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Assez vif. Tres rythmé; Tres lent; Vif et agité; Hraje Epoque Quartet</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 22:56:00" d="2019-08-15 23:36:00"><n>Johann Kaspar Mertz: Bardenklänge</n><t>M</t>    <k>An Malvina; Romanze; Abendlied; Unruhe; An die Entfernte; Kindermärchen; Liebeslied; Scherzo; Sehnsucht; Tarantelle; Lied ohne Worte; Hraje Pavel Steidl (kytara)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-15 23:36:00" d="2019-08-16 00:00:00"><n>Jan Ladislav Dusík: Kvartet Es dur C 197 op. 56 pro klavír, housle, violu a violoncello</n><t>M</t>    <k>Allegro affettuoso; Larghetto quasi andante; Allegretto moderatissimo; Hrají Hanuš Bartoň (klavír) a Kvarteto Apollon</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 00:00:00" d="2019-08-16 00:07:00"><n>Michael Praetorius: Šest renesančních tanců</n><t>M</t>    <k>Bransle gentil; Courante; Gavotte; Bransle double; Bransle gay; Balle der Coqs; Hrají Pavel Svejkovský (bicí nástroje) a Pražské žesťové kvinteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 00:07:00" d="2019-08-16 00:45:00"><n u="Antonín Dvořák: Kvartet pro housle, violu, violoncello a klavír č. 2 Es dur B 162 op.">Antonín Dvořák: Kvartet pro housle, violu, violoncello a klavír č. 2 Es dur B 162 op. 87</n><t>M</t>    <k>Allegro con fuoco; Lento; Allegro moderato. Grazioso; Allegro ma non troppo; Hraje Klavírní kvarteto Josefa Suka</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 00:45:00" d="2019-08-16 01:03:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Exsultate, jubilate K 158a K 165. Moteto pro soprán</n><t>M</t>    <k>Zpívá Eva Urbanová (soprán), hrají František Šťastný (varhany) a Pražská komorní filharmonie, řídí Jiří Bělohlávek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 01:03:00" d="2019-08-16 01:21:00"><n>Darius Milhaud: Stvoření světa op. 81. Hudba z baletu</n><t>M</t>    <k>Hraje New World Symphony, řídí Michael Tilson Thomas</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 01:21:00" d="2019-08-16 01:34:00"><n>Pavel Josef Vejvanovský: Serenáda pro dvě trubky, cembalo a orchestr</n><t>M</t>    <k>Ingressus; Sarabande; Gavotte; Minuett; Gigue; Hrají Miroslav Kejmar (trubka), Zdeněk Šedivý ml. (trubka), Jan Hora (cembalo) a Pražský komorní orchestr, řídí Libor Pešek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 01:34:00" d="2019-08-16 02:05:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Koncert e moll op. 64 pro housle a orchestr</n><t>M</t>    <k>Hrají Pavel Šporcl a Pražská komorní filharmonie, řídí Tomáš Hanus</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 02:05:00" d="2019-08-16 02:12:00"><n>Bohuslav Martinů: Petrklíč H 348. Cyklus dvojzpěvů pro soprán, alt, housle a klavír</n><t>M</t>    <k>Klobouk novej; Nade dvorem; Žaloba; Malované dřevo; Poledně; Zpívá Martinů Voices, sbormistr Lukáš Vasilek, hrají Jakub Fišer (housle) a Karel Košárek (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 02:12:00" d="2019-08-16 02:46:00"><n u="Pavel Vranický: Symfonie D dur op.">Pavel Vranický: Symfonie D dur op. 52</n><t>M</t>    <k>Adagio maestoso. Allegro molto; Adagio; Menuetto; Finale. Vivace assai; Hraje Dvořákův komorní orchestr, řídí Bohumil Gregor</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 02:46:00" d="2019-08-16 03:19:00"><n u="Fryderyk Chopin: Sonáta pro klavír č. 3 h moll C 203 - B 155 op.">Fryderyk Chopin: Sonáta pro klavír č. 3 h moll C 203 - B 155 op. 58</n><t>M</t>    <k>Allegro maestoso; Scherzo; Largo; Presto non tanto; Hraje Artur Pizarro (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 03:19:00" d="2019-08-16 03:48:00"><n u="Otakar Ostrčil: Suita pro velký orchestr c moll op.">Otakar Ostrčil: Suita pro velký orchestr c moll op. 14</n><t>M</t>    <k>Pochod; Scherzino; Variace; Serenáda; Fuga; Hraje Česká filharmonie, řídí Karel Ančerl</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 03:48:00" d="2019-08-16 04:00:00"><n>Petr Eben: Risonanza. Skladba pro sólovou harfu</n><t>M</t>    <k>Hraje Kateřina Englichová (harfa)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 04:00:00" d="2019-08-16 04:06:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 04:06:00" d="2019-08-16 04:10:00"><n u="Jan Václav Hugo Voříšek: Liebe. Píseň pro soprán a kladívkový klavír">Jan Václav Hugo Voříšek: Liebe. Píseň pro soprán a kladívkový klavír (1797)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Martina Janková (soprán), hraje Barbara Maria Willi (klavír kladívkový)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 04:10:00" d="2019-08-16 04:16:00"><n>Sergej Prokofjev: Romeo a Julie, Montekové a Kapuleti</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Karel Ančerl</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 04:16:00" d="2019-08-16 04:26:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Martern aller Arten. Árie Constance z 2. dějství opery Únos ze serailu, K">Wolfgang Amadeus Mozart: Martern aller Arten. Árie Constance z 2. dějství opery Únos ze serailu, K 384</n><t>M</t>    <k>Zpívá Sylvia McNair (soprán), hraje Academy of St Martin in the Fields, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 04:26:00" d="2019-08-16 04:33:00"><n>Hector Berlioz: Na plese. Valse, 2. část z Fantastické symfonie, op. 14a</n><t>M</t>    <k>Hraje Orchestre Révolutionnaire et Romantique, řídí sir John Eliot Gardiner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 04:33:00" d="2019-08-16 04:36:00"><n>Francois Couperin: Gigue, 5. část z Královského koncertu č. 1 G dur pro flétnu a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hrají Robert Claire (flétna), Jaap ter Linden (viola da gamba basová) a Davitt Moroney (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 04:36:00" d="2019-08-16 04:43:00"><n>Leonard Bernstein: Árie Dinah z opery Trouble in Tahity</n><t>M</t>    <k>Zpívají Wendy White (mezzosoprán), Louise Edeiken (soprán), Mark Thomsen (tenor) a Kurt Ollmann (baryton), hraje ORF-Symphonieorchester Wien, řídí Leonard Bernstein</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 04:43:00" d="2019-08-16 04:51:00"><n>Joseph Haydn: Finale. Presto-Adagio, 4. část ze Symfonie č. 45 fis moll Na odchodnou</n><t>M</t>    <k>Hraje Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-16 04:51:00" d="2019-08-16 05:01:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Rondo z Koncertu pro klavír a orchestr č. 1 C dur op.">Ludwig van Beethoven: Rondo z Koncertu pro klavír a orchestr č. 1 C dur op. 15</n><t>M</t>    <k>Hrají Lang Lang (klavír) a Orchestre de Paris, řídí Christoph Eschenbach</k>  </p>
</a>
