<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="36" t="2020-05-10 04:41:59"><p id_tv="599" o="2020-05-17 05:06:00" d="2020-05-17 05:21:00"><n>Antonio Vivaldi: Koncert pro housle smyčcový orchestr a basso continuo A dur</n><t>M</t>    <k>Allegro; Larghetto; Allegro; Hraje The Academy of Ancient Music, na housle hraje a provedení řídí Andrew Manze</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-17 05:21:00" d="2020-05-17 05:57:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Kvintet pro klarinet, dvoje housle, violu a violoncello A dur K 581 Stadler - Quintett</n><t>M</t>    <k>Allegro; Larghetto; Menuetto; Allegretto con variazioni; Hraje The Academy of Ancient Music</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-17 05:57:00" d="2020-05-17 07:21:00"><n>Jean Baptiste Lully: Měšťák šlechticem LWV 43. Komická opera s baletem</n><t>M</t>    <k>Comédie - Ballet; La Cérémonie Turque - Ballet des Nations; Zpívají Siegmund Nimsgern (baryton), Dirk Schortemeier (baryton), Rachel Yakar (soprán), Klaus</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-17 07:21:00" d="2020-05-17 08:00:00"><n>Carl Philipp Emanuel Bach: Kvartet pro flétnu, violu a klavír kladívkový č. 3 G dur Wq 95 - H 539. Z cyklu Drey Quartetten für Fortepiano, Flöte und Bratsche</n><t>M</t>    <k>Allegretto; Adagio; Presto; Hraje Les Adieux</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-17 08:00:00" d="2020-05-17 12:00:00"><n u="Na návštěvě u Martina Prokeše">Na návštěvě u Martina Prokeše II.</n><t>M</t>    <k>8 hodin hudby dle výběru význačné osobnosti s jejím komentářem připravila Jana Vašatová.; The Book Of Madrigals; J. Ch. Bach; C. F. Bartolomeo; J. S. Bach;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-17 12:00:00" d="2020-05-17 12:15:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Kvartet pro flétnu, housle, violu a violoncello D dur K">Wolfgang Amadeus Mozart: Kvartet pro flétnu, housle, violu a violoncello D dur K 285</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio; Rondeau. Allegretto; Hrají Carol Wincenc (flétna) a členové Emerson String Quartet</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-17 12:15:00" d="2020-05-17 12:35:00"><n u="Max Bruch: Konzertstück pro housle a orchestr fis moll op.">Max Bruch: Konzertstück pro housle a orchestr fis moll op. 84</n><t>M</t>    <k>Allegro appassionato; Adagio ma non troppo lento; Hrají Salvatore Accardo (housle) a Gewandhausorchester Leipzig, řídí Kurt Masur</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-17 12:35:00" d="2020-05-17 12:52:00"><n>Johann Sebastian Bach: Francouzská suita pro klavír č. 6 E dur BWV 817. Z cyklu Francouzské suity č. 1-6 BWV 812-817</n><t>M</t>    <k>Allemande; Courante; Sarabande; Gavotte; Polonaise; Menuet; Bourrée; Gigue; Hraje Andrej Gavrilov (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-17 12:52:00" d="2020-05-17 13:30:00"><n>Louis Spohr: Symfonie č. 4 F dur op. 86 Die Weihe der Töne</n><t>M</t>    <k>Largo - Allegro; Andantino - Allegro - Andantino; Tempo di Marcia - Andante maestoso; Larghetto - Allegretto; Hraje Orchestra della Svizzera Italiana</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-17 13:30:00" d="2020-05-17 13:50:00"><n>Alessandro Scarlatti: L'Arianna. Komorní kantáta pro soprán, smyčce a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Sinfonia; Recitativ; Árie; Recitativ; Árie; Recitativ; Árie; Recitativ; Árie; Recitativ; Zpívá Adriana Fernandez (soprán), hraje Concerto de' Cavalieri</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-17 13:50:00" d="2020-05-17 14:04:00"><n>Alessandro Scarlatti: La Folia. Variace pro cembalo</n><t>M</t>    <k>Hraje Robert Woolley (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-17 14:04:00" d="2020-05-17 14:35:00"><n u="Edvard Hagerup Grieg: Koncert pro klavír a orchestr a moll op.">Edvard Hagerup Grieg: Koncert pro klavír a orchestr a moll op. 16</n>    <k>Allegro molto moderato; Adagio; Allegro moderato molto e marcato; Hrají Alice Sara Ott (klavír) a Symfonický orchestr Bavorského rozhlasu, řídí Esa-Pekka Salonen</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-17 14:35:00" d="2020-05-17 15:06:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Kvintet pro dvoje housle, dvě violy a violoncello c moll op. 104. Přepracování Tria pro klavír, housle a violoncello c moll op. 1 č.">Ludwig van Beethoven: Kvintet pro dvoje housle, dvě violy a violoncello c moll op. 104. Přepracování Tria pro klavír, housle a violoncello c moll op. 1 č. 3</n><t>M</t>    <k>Allegro con brio; Andante cantabile con variazioni; Menuetto. Quasi allegro; Finale. Prestissimo; Hrají Karel Špelina (viola) a Sukovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-17 15:06:00" d="2020-05-17 15:24:00"><n>Johann Georg Albrechtsberger: Koncert pro trombon, smyčcový orchestr a basso continuo</n><t>M</t>    <k>B dur.; Allegro moderato; Andante; Finale. Allegro moderato; Hrají Alain Trudel (trombon) a Severní Sinfonia, řídí Alain Trudel</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-17 15:24:00" d="2020-05-17 15:44:00"><n>Marc-Antoine Charpentier: Circé H 496. Hudba k tragedii Thomase Corneilla pro smyčcové nástroje a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Ouverture - Prélude pour faire entrer les Arts et les Plaisirs - Arts et Plaisirs - Sarabande en Rondeau. Hraje London Baroque, umělecký vedoucí Charles Medlam</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-17 15:44:00" d="2020-05-17 16:00:00"><n u="Jan Ladislav Dusík: Sonáta pro klavír č. 14 G dur C 166 op. 39 č.">Jan Ladislav Dusík: Sonáta pro klavír č. 14 (XIV) G dur C 166 op. 39 č. 1</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andantino ma moderato e con espressione; Allegro ma non troppo; Hraje Laure Colladant (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-17 16:00:00" d="2020-05-17 20:00:00"><n>Richard Strauss: Růžový kavalír op.59. Opera o třech dějstvích. Libreto Hugo von Hoffmannsthal</n><t>M</t>    <k>Zpívají sólisté Kiri Te Kanawa, Anne Sofie von Otter, Barbara Hendricks, Kurt Rydl ad., Drážďanský Kreuzchor a Sbor Státní opery Drážďany, hraje</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-17 20:00:00" d="2020-05-17 20:18:00"><n u="Francis Poulenc: Sextet pro flétnu, hoboj, klarinet, fagot, lesní roh a klavír FP">Francis Poulenc: Sextet pro flétnu, hoboj, klarinet, fagot, lesní roh a klavír FP 100</n><t>M</t>    <k>Allegro vivace; Divertissement; Finale; Hraje Linos Ensemble</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-17 20:18:00" d="2020-05-17 21:01:00"><n>Riccardo Zandonai: Francesca da Rimini. Tragedie o čtyřech dějstvích /výběr/</n><t>M</t>    <k>Zpívají Mario del Monaco (tenor), Magda Olivero (soprán), Virgilio Carbonari (baryton), Athos Cesarini (tenor) a Annamaria Gasparini (soprán), hraje</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-17 21:01:00" d="2020-05-17 21:38:00"><n>Olivier Messiaen: Preludia pro klavír</n><t>M</t>    <k>La colombe; Chant d'extase dans un paysage triste; Le nombre léger; Instants défunts; Les sons impalpables du reve; Cloches d'angoisse et larmes d'adieu;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-17 21:38:00" d="2020-05-17 22:12:00"><n>William Howard Schuman: Koncert pro housle a orchestr</n><t>M</t>    <k>Allegro risoluto; Introduzione; Hrají Philippe Quint (housle) a Bournemouth Symphony</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-17 22:12:00" d="2020-05-17 22:30:00"><n>Jean Françaix: Dezett pro flétnu, hoboj, klarinet, fagot, lesni roh, dvoje housle, violu, violoncello a kontrabas</n><t>M</t>    <k>Larghetto tranquillo - Allegro; Andante; Scherzando; Allegro moderato; Hraje Linos Ensemble</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-17 22:30:00" d="2020-05-17 23:38:00"><n>Gustav Mahler: Píseň o zemi. Cyklus písní pro alt, tenor a orchestr na slova staré čínské poesie.</n><t>M</t>    <k>Pijácká píseň o bídě na světě; Osamělý na podzim; O mládí; O kráse; Opojený na jaře; Rozloučení; Zpívají Agnes Baltsa (alt) a Klaus König (tenor), hraje</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-17 23:38:00" d="2020-05-18 00:00:00"><n>Luigi Dallapiccola: Quaderno Musicale di Annalibera. Cyklus skladeb pro klavír</n><t>M</t>    <k>Simbolo; Accenti; Contrapunctus Primus; Linee; Contrapunctus Secundus; Fregi; Andantino amoroso - Contrapunctus Tertius; Ritmi; Colore; Ombre; Quartina;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 00:00:00" d="2020-05-18 04:00:00"><n u="Na návštěvě u Martina Prokeše">Na návštěvě u Martina Prokeše II.</n><t>M</t>    <k>8 hodin hudby dle výběru význačné osobnosti s jejím komentářem připravila Jana Vašatová.; The Book Of Madrigals; J. Ch. Bach; C. F. Bartolomeo; J. S. Bach;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 04:00:00" d="2020-05-18 04:07:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 04:07:00" d="2020-05-18 04:09:00"><n>Antonín Dvořák/Leoš Janáček: Dyby byla kosa nabróšená, část z Moravských dvojzpěvů pro smíšený sbor a klavír, op.32</n><t>M</t>    <k>Zpívá Kühnův smíšený sbor, řídí Pavel Kühn, hraje Stanislav Bogunia (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 04:09:00" d="2020-05-18 04:13:00"><n>Albert Roussel: Symfonie č. 3 g moll. Vivace.</n><t>M</t>    <k>Hraje Brněnská filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 04:13:00" d="2020-05-18 04:18:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Kouzelná flétna K. 620 Árie z 2. dějství">Wolfgang Amadeus Mozart: Kouzelná flétna K. 620 Árie z 2. dějství (Papageno)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Thomas Quasthoff (basbaryton), hraje Württemberský komorní orchestr: Mark de Simone (celesta), řídí Jörg Faerber</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 04:18:00" d="2020-05-18 04:25:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Allegro molto, 4. část ze Symfonie pro smyčcovýorchestr č. 8 D dur</n><t>M</t>    <k>Hraje Orpheus Chamber Orchestra</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 04:25:00" d="2020-05-18 04:27:00"><n>Francois Couperin: La Jalousie Taciturne, 11. část z cyklu Les Folies Francoises pro cembalo</n><t>M</t>    <k>Hraje Mitzi Meyerson (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 04:27:00" d="2020-05-18 04:38:00"><n>Paul Dukas: Čarodějův učeň</n><t>M</t>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí James Levine</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 04:38:00" d="2020-05-18 04:43:00"><n u="Fryderyk Chopin: Valčík pro klavír cis moll op. 64 č. 2 z cyklu Tří valčíků.">Fryderyk Chopin: Valčík pro klavír cis moll op. 64 č. 2 z cyklu Tří valčíků. (Hráno na fortepiano)</n><t>M</t>    <k>Hraje Arthur Schoonderwoerd (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 04:43:00" d="2020-05-18 04:49:00"><n>Joseph Haydn: Andante, 2. část z Koncertu pro trubku a orchestr Es dur Hob VIIe:1</n><t>M</t>    <k>Hrají Hakan Hardenberger (trubka) a Academy of St Martin in the Fields, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 04:49:00" d="2020-05-18 04:52:00"><n>Johann Sebastian Bach: Sinfonia from Cantata BWV 18 &quot;Gleichwie der Regen&quot;</n><t>M</t>    <k>Hraje Accademia Bizantina, řídí Ottavio Dantone</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 04:52:00" d="2020-05-18 05:02:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Rondo z Koncertu pro klavír a orchestr č. 1 C dur op.">Ludwig van Beethoven: Rondo z Koncertu pro klavír a orchestr č. 1 C dur op. 15</n><t>M</t>    <k>Hrají Lang Lang (klavír) a Orchestre de Paris, řídí Christoph Eschenbach</k>  </p>
</a>
