<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="122" t="2019-07-16 18:34:34"><p id_tv="599" o="2019-07-23 05:01:00" d="2019-07-23 05:08:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Andante allegro, 1. část z Koncertu pro harfu a orchestr B dur op. 4 č. 6 HWV">Georg Friedrich Händel: Andante allegro, 1. část z Koncertu pro harfu a orchestr B dur op. 4 č. 6 HWV 294</n><t>M</t>    <k>Hrají Ursula Holliger (harfa) a The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 05:08:00" d="2019-07-23 05:12:00"><n>Joseph Haydn: Andante, 2. část z Koncertu pro trubku a orchestr Es dur Hob VIIe:1</n><t>M</t>    <k>Hrají Hakan Hardenberger (trubka) a Academy of St Martin in the Fields, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 05:12:00" d="2019-07-23 05:19:00"><n>Leonard Bernstein: Chichesterské žalmy, 2.věta</n><t>M</t>    <k>Zpívá Bournemouth Symphony Chorus, hraje Bournemouth Symphony Orchestra, řídí Marin Alsop</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 05:19:00" d="2019-07-23 05:21:00"><n>Josquin des Pres: Vive le Roy. Skladba pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Hesperion XXI, řídí Jordi Savall</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 05:21:00" d="2019-07-23 05:26:00"><n>Giuseppe Verdi: Tutto nel mondo e burla. Závěrečná scéna ze 3. dějství opery Falstaff</n><t>M</t>    <k>Zpívají Renato Bruson (baryton), Leo Nucci (tenor) a Barbara Hendricks (soprán), hraje Los Angeles Philharmonic Orchestra, řídí Carlo Maria Giulini</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 05:26:00" d="2019-07-23 05:34:00"><n u="Johann Sebastian Bach: from Cantata BWV 146 &quot;Wir müssen durch viel Trübsal&quot;">Johann Sebastian Bach: (Allegro) from Cantata BWV 146 &quot;Wir müssen durch viel Trübsal&quot;</n><t>M</t>    <k>Hraje Accademia Bizantina, řídí Ottavio Dantone</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 05:34:00" d="2019-07-23 05:39:00"><n>Leoš Janáček: Po zarostlém chodníčku II 2. část</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Jiraský</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 05:39:00" d="2019-07-23 05:43:00"><n u="Felix Mendelssohn-Bartholdy: Laudate pueri. Moteto pro sbor s doprovodem varhan, op. 39 č.">Felix Mendelssohn-Bartholdy: Laudate pueri. Moteto pro sbor s doprovodem varhan, op. 39 č. 1</n><t>M</t>    <k>Zpívá Kühnův dětský sbor, sbormistr Jiří Chvála, hraje Jan Kalfus (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 05:43:00" d="2019-07-23 05:46:00"><n>Monsieur de Sainte-Colombe: Les Pleurs pro violu da gamba a violoncello</n><t>M</t>    <k>Hrají Jordi Savall (viola da gamba) a Christophe Coin (violoncello)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 05:46:00" d="2019-07-23 05:51:00"><n>Dmitrij Šostakovič: Árie Kateřiny Izmajlovny ze 4. dějství opery Lady Macbeth Mcenského újezdu</n><t>M</t>    <k>Zpívá Galina Višněvskaja (soprán), hraje Londýnský symfonický orchestr, řídí Mstislav Rostropovič</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 05:51:00" d="2019-07-23 05:54:00"><n>Antonín Dvořák: Allegro, č. 5 ze Suity A dur pro klavír, op. 98/B184</n><t>M</t>    <k>Hraje Radoslav Kvapil (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 05:54:00" d="2019-07-23 05:58:00"><n u="Antonio Vivaldi: Allegro, 1. část z Koncertu pro dva lesní rohy, smyčcový orchestr a basso continuo F dur RV">Antonio Vivaldi: Allegro, 1. část z Koncertu pro dva lesní rohy, smyčcový orchestr a basso continuo F dur RV 539</n><t>M</t>    <k>Hrají Tim Calster (lesní roh), Stephen Stirling (lesní roh) a City of London Baroque Sinfonia, řídí Nicholas Kraemer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 05:58:00" d="2019-07-23 06:01:00"><n>Franz Schubert: Rybářka. Píseň pro baryton a klavír č. 10 D957</n><t>M</t>    <k>Zpívá Bryn Terfel (baryton), hraje Malcolm Martineau (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 06:01:00" d="2019-07-23 06:09:00"><n>Gioacchino Rossini: Italka v Alžíru. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje National Philharmonic Orchestra, řídí Riccardo Chailly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 06:09:00" d="2019-07-23 06:13:00"><n>Louis Marchand: Menuet en Rondeau, 8. část ze Suity pro cembalo g moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Blandine Verlet (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 06:13:00" d="2019-07-23 06:20:00"><n>Sergej Prokofjev: Romeo a Julie, Montekové a Kapuleti</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Karel Ančerl</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 06:20:00" d="2019-07-23 06:26:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 26 D dur K537, 2. věta Larghetto</n><t>M</t>    <k>Hrají Jenö Jandó (klavír) a Concertus Hungaricus, řídí Mátyás Antal</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 06:26:00" d="2019-07-23 06:34:00"><n>Hector Berlioz: Pochod k popravišti, 4.část z Fantastické symfonie, op. 14a</n><t>M</t>    <k>Hraje Orchestre Révolutionnaire et Romantique, řídí sir John Eliot Gardiner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 06:34:00" d="2019-07-23 06:37:00"><n>Kryštof Harant z Polžic a Bezdružic: Qui confidunt in Domino. Moteto pro smíšený sbor a instrumentální doprovod</n><t>M</t>    <k>Zpívá Duodena cantitans, hraje Capella Rudolphina, řídí Petr Daněk</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 06:37:00" d="2019-07-23 06:41:00"><n>Johannes Brahms: Uherský tanec č. 2, d moll pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Jevgenij Kissin (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 06:41:00" d="2019-07-23 06:46:00"><n>Johann Heinrich Schmelzer: Balletto di Pastori e Ninfe pro dvoje housle, dvě violy a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hraje Freiburger Barock Consort</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 06:46:00" d="2019-07-23 06:54:00"><n>Joseph Haydn: Finale. Presto-Adagio, 4. část ze Symfonie č. 45 fis moll Na odchodnou</n><t>M</t>    <k>Hraje Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 06:54:00" d="2019-07-23 07:01:00"><n>Carlo da Venosa Gesualdo: Canzon francese del Principe pro harfu</n><t>M</t>    <k>Hraje Andrew Lawrence-King (harfa)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 07:01:00" d="2019-07-23 07:07:00"><n>Marc-Antoine Charpentier: Magnificat pro smíšené hlasy a instrumentální doprovod</n><t>M</t>    <k>Hraje Le Concert Spirituel, řídí Hervé Niquet</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 07:07:00" d="2019-07-23 07:11:00"><n>Bedřich Smetana: Bettina polka</n><t>M</t>    <k>Hraje Jitka Čechová (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 07:11:00" d="2019-07-23 07:20:00"><n u="Isaac Albéniz: Španělská suita pro kytaru op.">Isaac Albéniz: Španělská suita pro kytaru op. 47</n><t>M</t>    <k>Hraje Vladimír Mikulka (kytara)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 07:20:00" d="2019-07-23 07:30:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Rondo. Allegro, 3. část z Koncertu pro housle a orchestr D dur op.">Ludwig van Beethoven: Rondo. Allegro, 3. část z Koncertu pro housle a orchestr D dur op. 61</n><t>M</t>    <k>Hrají Itzhak Perlman (housle) a Berlínští filharmonikové, řídí Daniel Barenboim</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 07:30:00" d="2019-07-23 07:36:00"><n>Saverio Mercadante: Segui, deh! segui a piangere. Duet Zairy a Nerestana z 1. dějství opery Zaira</n><t>M</t>    <k>Zpívají Majella Cullagh (soprán) a Bruce Ford (tenor), hraje Philharmonia Orchestra, řídí David Parry</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 07:36:00" d="2019-07-23 07:41:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Allegro, 2. část z Koncertu pro varhany a orchestr B dur op. 4 č. 2 HWV">Georg Friedrich Händel: Allegro, 2. část z Koncertu pro varhany a orchestr B dur op. 4 č. 2 HWV 290</n><t>M</t>    <k>Hrají Simon Preston (varhany) a The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 07:41:00" d="2019-07-23 07:49:00"><n u="Michael Torke: Barevná hudba - Růžová">Michael Torke: Barevná hudba (Color Music) - Růžová</n><t>M</t>    <k>Hraje: Baltimore Symphony Orchestra, řídí David Zinman</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 07:49:00" d="2019-07-23 08:01:00"><n>Philippe de Monte: Quasi cedrus exaltata sum in Libano. Moteto pro smíšený sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívají Kühnovi komorní sólisté, sbormistr Pavel Kühn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 08:01:00" d="2019-07-23 08:11:00"><n>Antonín Dvořák: Karneva op. 92. Koncertní předehra</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr hlavního města Prahy FOK, řídí Tomáš Netopil</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 08:11:00" d="2019-07-23 08:29:00"><n>Jan Václav Stich-Punto: Koncert pro lesní roh a orchestr č. 10 F dur</n><t>M</t>    <k>Allegro maestoso; Lento cantabile; Rondo. Allegretto; Hrají Vladimíra Klánská-Bouchalová (lesní roh) a Pražský komorní orchestr, řídí František Vajnar</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 08:29:00" d="2019-07-23 09:12:00"><n u="Oskar Nedbal: Z pohádky do pohádky.">Oskar Nedbal: Z pohádky do pohádky. (Výběr z hudby k taneční báchorce)</n><t>M</t>    <k>Hraje Dvořákův komorní orchestr, řídí Miroslav Homolka</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 09:12:00" d="2019-07-23 09:23:00"><n u="Bohuslav Martinů: Česká rapsodie pro housle a klavír H">Bohuslav Martinů: Česká rapsodie pro housle a klavír H 307</n><t>M</t>    <k>Hrají Pavel Šporcl (housle) a Petr Jiříkovský (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 09:23:00" d="2019-07-23 09:53:00"><n u="František Vincenc Kramář: Symfonie č. 3 D dur PadK 1 / 3 op.">František Vincenc Kramář: Symfonie č. 3 D dur PadK 1 / 3 op. 62</n><t>M</t>    <k>Adagio - Allegro assai; Andante allegretto; Menuetto. Allegretto; Finale. Allegro; Hraje Orchestra della Svizzera Italiana, řídí Howard Griffiths</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 09:53:00" d="2019-07-23 10:17:00"><n>Zdeněk Lukáš: Jsem této země zpěv op. 194. Kantáta pro smíšený sbor, žesťové kvinteto a klavír</n><t>M</t>    <k>Jsem této země zpěv; Zde mi stůl prostřen jest; Jsem z rodu oráčů a králů; Jsem paměť jejich ran; Budoucnost otvírám; Zpívá Pěvecký sbor Čs</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 10:17:00" d="2019-07-23 10:45:00"><n>Josef Fiala: Koncert pro violoncello a orchestr G dur</n><t>M</t>    <k>Allegro molto; (Andante); Rondo. Allegro; Hrají Karel Fiala (violoncello) a Archi Boemi, řídí Hynek Farkač</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 10:45:00" d="2019-07-23 11:05:00"><n u="Josef Bohuslav Foerster: Dechový kvintet op.">Josef Bohuslav Foerster: Dechový kvintet op. 95</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Andante sostenuto; Allegro scherzando; Moderato e tranquillo. Allegro vivo; Hraje České dechové kvinteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 11:05:00" d="2019-07-23 11:27:00"><n>Jan Křtitel Vaňhal: Symfonie g moll</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Adagio, 2. část /hoboj sólo/; Menuetto; Finale. Allegro; Hrají Jan Kolář (hoboj) a Virtuosi di Praga, umělecký vedoucí Oldřich Vlček</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 11:27:00" d="2019-07-23 12:01:00"><n>Josef Suk: Pod jabloní op. 20. Suita z hudby ke hře Julia Zeyera</n><t>M</t>    <k>Živanova touha; Píseň Danice; Sbor blažených; Bacchanale; Zpěvy andělů; Zpívají Marie Mrázová (alt) a Pěvecký sbor Čs. rozhlasu v Praze, sbormistr Milan</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 12:01:00" d="2019-07-23 12:09:00"><n>.</n><t>M</t>    <k>Pořad o klasické hudbě</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 12:09:00" d="2019-07-23 12:32:00"><n>Modest Petrovič Musorgskij: Písně a tance smrti</n><t>M</t>    <k>Ukolébavka; Serenáda; Trepak; Vojevůdce; Zpívá Sergej Kopčák (bas), hraje Ján Salay (klavír).; Vyrobeno v ČR</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 12:32:00" d="2019-07-23 13:02:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Sonáta pro klavír na čtyři ruce F dur K 497.</n><t>M</t>    <k>Adagio - Allegro di molto; Andante; Allegro; Hrají Christoph Eschenbach (klavír) a Justus Frantz (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 13:02:00" d="2019-07-23 13:39:00"><n>Richard Strauss: Měšťák šlechticem op. 60.Orchestrální suita z hudby k Molierově komedii s tanci.</n><t>M</t>    <k>Ouverture. Jourdain - der Bürger; Menuett; Der Fechtmeister ; Auftritt und Tanz der Schneider ; Das Menuett des Lully ; Courante; Auftritt des Cleonte</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 13:39:00" d="2019-07-23 13:57:00"><n>Igor Stravinskij: Petruška. Suita z baletu pro klavír</n><t>M</t>    <k>Ruský tanec; U Petrušky; Masopustní veselí; Hraje Nikolaj Petrov (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 13:57:00" d="2019-07-23 14:15:00"><n>Johann Sebastian Bach: Ouvertura pro orchestr g moll BWV 1070.</n><t>M</t>    <k>Larghetto - Un poco Allegro; Torneo; Aria. Adagio; Menuetto alternativo - Trio; Capriccio. Vivace; Hraje Musica Antiqua Köln, řídí Reinhard Goebel</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 14:15:00" d="2019-07-23 14:32:00"><n u="Sergej Prokofjev: Koncert pro klavír a orchestr č. 1 Des dur op.">Sergej Prokofjev: Koncert pro klavír a orchestr č. 1 Des dur op. 10</n><t>M</t>    <k>Allegro brioso; Meno mosso; Andante assai; Allegro scherzando; Hrají Nikolaj Děmiděnko (klavír) a Londýnský filharmonický orchestr, řídí Alexandr Lazarev</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 14:32:00" d="2019-07-23 15:30:00"><n u="Henry Purcell: Óda ke Dni sv. Cecilie">Henry Purcell: Óda ke Dni sv. Cecilie 1692</n><t>M</t>    <k>Zpívá Taverner Consort, hrají Robert Woolley (varhany) a Taverner Players, řídí Andrew Parrott</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 15:30:00" d="2019-07-23 16:00:00"><n u="Muzio Clementi: Symfonie č. 1 C dur WoO">Muzio Clementi: Symfonie č. 1 C dur WoO 32</n><t>M</t>    <k>Larghetto - Allegro vivace; Andante con moto; Minuetto. Allegretto - Trio; Finale. Allegro vivace - Animato e giocoso; Hraje London Mozart Players, řídí Matthias Bamert</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 16:00:00" d="2019-07-23 16:02:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 16:02:00" d="2019-07-23 16:06:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Písně beze slov: Sešit 5, op. 62 č. 6 A dur Andante grazioso</n><t>M</t>    <k>Hraje Walter Gieseking (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 16:06:00" d="2019-07-23 16:10:00"><n u="Samuel Barber: Canzone pro housle a klavír">Samuel Barber: Canzone (Moderato) pro housle a klavír</n><t>M</t>    <k>Hrají Gil Shaham (housle) a Andre Previn (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 16:10:00" d="2019-07-23 16:15:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Porgi, amor. Árie Hraběnky z 2. dějství opery Figarova svatba K">Wolfgang Amadeus Mozart: Porgi, amor. Árie Hraběnky z 2. dějství opery Figarova svatba K 492</n><t>M</t>    <k>Zpívá Renée Fleming (soprán), hraje Londýnský symfonický orchestr, řídí sir Georg Solti</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 16:15:00" d="2019-07-23 16:31:00"><n u="Hector Berlioz/Ferenc Liszt: Harold v horách, 1. část ze Symfonie Harold v Itálii, op.">Hector Berlioz/Ferenc Liszt: Harold v horách, 1. část ze Symfonie Harold v Itálii, op. 16</n><t>M</t>    <k>Hrají Bruno Pasquier (viola) a Jean-Francois Heisser (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 16:31:00" d="2019-07-23 16:34:00"><n>Louis Marchand: Fuga pro varhany</n><t>M</t>    <k>Hraje Frédéric Desenclos (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 16:34:00" d="2019-07-23 16:40:00"><n>Krzysztof Penderecki: Adagietto z opery Ztracený ráj</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Polského rozhlasu a televize, řídí Antoni Wit</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 16:40:00" d="2019-07-23 16:47:00"><n u="John Field: Nokturno pro klavír č. 6 F dur Cradle Song H">John Field: Nokturno pro klavír č. 6 F dur Cradle Song H 40</n><t>M</t>    <k>Hraje Elizabeth Joy Roe (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 16:47:00" d="2019-07-23 16:54:00"><n>Johann Nepomuk Hummel: Fantasina pro klavír C dur op. 124. Na motiv árie Non piu andrai z 1. dějství opery W. A. Mozarta Le nozze di Figaro</n><t>M</t>    <k>Hraje Madoka Inui (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 16:54:00" d="2019-07-23 16:57:00"><n>Francois Couperin: Allemande, 2. část z Královského koncertu č. 1 G dur pro flétnu a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hrají Robert Claire (flétna), Jaap ter Linden (viola da gamba) a Davitt Moroney (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 16:57:00" d="2019-07-23 17:00:00"><n>Robert Schumann: Widmung. Píseň pro soprán a klavír z cyklu Myrthen op. 25 č.1</n><t>M</t>    <k>Zpívá Barbara Bonney (soprán), hraje Vladimir Ashkenazy (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 17:00:00" d="2019-07-23 17:05:00"><n>Johann Sebastian Bach: Orchestrální suita č. 3, Air</n><t>M</t>    <k>Hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 17:05:00" d="2019-07-23 17:12:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncertantní symfonie pro housle, violu a orchestr Es dur, 3.věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Josef Suk (viola), Ivan Ženatý (housle) a Pražská komorní filharmonie, řídí Jiří Bělohlávek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 17:12:00" d="2019-07-23 17:17:00"><n>Ilja Hurník: Koncert pro hoboj, klavír a smyčce</n><t>M</t>    <k>Hrají Stanislav Duchoň (hoboj), Ilja Hurník (klavír) a Český komorní orchestr, řídí Josef Vlach</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 17:17:00" d="2019-07-23 17:22:00"><n>Carlo da Venosa Gesualdo: Se la mia morte brami. Madrigal pro smíšené hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Hraje Concerto Italiano, řídí Rinaldo Alessandrini</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 17:22:00" d="2019-07-23 17:35:00"><n>Robert Schumann: Andante un poco maestoso-Allegro molto,1.část ze Symfonie č. 1 B dur op. 38 Jarní</n><t>M</t>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí James Levine</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 17:35:00" d="2019-07-23 17:39:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Gigue, 4. část ze Suity pro cembalo č. 6 fis moll HWV">Georg Friedrich Händel: Gigue, 4. část ze Suity pro cembalo č. 6 fis moll HWV 431</n><t>M</t>    <k>Hraje Paul Nicholson (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 17:39:00" d="2019-07-23 17:44:00"><n>John Adams: Short Ride in a Fast Machine</n><t>M</t>    <k>Hraje BBC National Orchestra of Wales, řídí Mark Edler</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 17:44:00" d="2019-07-23 17:48:00"><n u="Václav Jan Tomášek: Ekloga F dur pro klavír, op. 35 č.">Václav Jan Tomášek: Ekloga F dur (Allego con brio) pro klavír, op. 35 č. 2</n><t>M</t>    <k>Hraje Milan Langer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 17:48:00" d="2019-07-23 17:57:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Rondo z Koncertu pro klavír a orchestr č. 1 C dur op.">Ludwig van Beethoven: Rondo z Koncertu pro klavír a orchestr č. 1 C dur op. 15</n><t>M</t>    <k>Hrají Lang Lang (klavír) a Orchestre de Paris, řídí Christoph Eschenbach</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 17:57:00" d="2019-07-23 18:03:00"><n>Johann Joseph Fux: Rondeau a 7 pro violino piccolo, fagot, housle, 3 violy a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hrají Concentus Musicus Wien, řídí Nikolaus Harnoncourt</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 18:03:00" d="2019-07-23 18:09:00"><n>Louis Spohr: Faust. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje Rundfunk-Sinfonieorchester Berlin, řídí Christian Fröhlich</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 18:09:00" d="2019-07-23 18:13:00"><n>Bedřich Smetana: Našim děvám. Polka v úpravě pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 18:13:00" d="2019-07-23 18:17:00"><n>Antonio Vivaldi: Cosi, su gl'occhi miei. Kvartet z opery La fida ninfa, RV 714.</n><t>M</t>    <k>Zpívají Sandrine Piau (soprán), Philippe Jaroussky (kontratenor), Marie-Nicole Lemiex (alt) a Veronica Cangemi (soprán), hraje Ensemble Matheus</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 18:17:00" d="2019-07-23 18:20:00"><n>Benjamin Britten: Simple Symphony, 1.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Orpheus Chamber Orchestra</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 18:20:00" d="2019-07-23 18:26:00"><n>Joseph Haydn: L'Isola Disabitata. Árie z opery.</n><t>M</t>    <k>Zpívá Thomas Quasthoff, hraje Freiburger Barockorchester, řídí Gottfried von der Goltz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 18:26:00" d="2019-07-23 18:36:00"><n>Gustav Mahler: Tempo di Menuetto, 2. část ze Symfonie č. 3 d moll</n><t>M</t>    <k>Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí Pierre Boulez</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 18:36:00" d="2019-07-23 18:40:00"><n>Jacob Handl-Gallus: Ecce quomodo moritur iustus. Moteto pro smíšený sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Hrají Ljubljanski madrigalisti</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 18:40:00" d="2019-07-23 18:49:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Chorál a fuga pro varhany D dur</n><t>M</t>    <k>Hraje Tom Winpenny (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 18:49:00" d="2019-07-23 18:56:00"><n>Ludwig van Beethoven: Sonáta pro klavír č. 8 c moll op.13 Patetická, 2.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Daniel Barenboim (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 18:56:00" d="2019-07-23 18:59:00"><n>Carl Luython: Missa Basim: Caesar vive!. Ze slavnostní mše na počest Jeho Císařské Milosti Hudba pro císaře Rudolfa II Kyrie</n><t>M</t>    <k>Zpívá Fraternitas Litteratorum, hraje Martin Horyna (varhany), řídí Martin Horyna, umělecký vedoucí Stanislav Předota</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 18:59:00" d="2019-07-23 19:02:00"><n u="Georg Friedrich Händel: La Paix, 3. část z Hudby ke královskému ohňostroji HWV">Georg Friedrich Händel: La Paix, 3. část z Hudby ke královskému ohňostroji HWV 351</n><t>M</t>    <k>Hraje Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 19:02:00" d="2019-07-23 19:07:00"><n>Edvard Hagerup Grieg: Tanec Anitry</n><t>M</t>    <k>Hraje BBC Scottish Symphony Orchestra, řídí Hannu Lintu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 19:07:00" d="2019-07-23 19:11:00"><n>Paul Hindemith: Geschwindmarsch by Beethoven. Parafráze, 2. část ze Symfonie sereny</n><t>M</t>    <k>Hraje Gewandhausorchester Leipzig, řídí Herbert Blomstedt</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 19:11:00" d="2019-07-23 19:18:00"><n>Luigi Boccherini: Smyčcový kvintet E dur, Rondo</n><t>M</t>    <k>Hraje Pro Arte Antiqua Praha</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 19:18:00" d="2019-07-23 19:27:00"><n u="Antonín Dvořák: Dvojzpěv Terinky a Jiřího z 2. dějství opery Jakobín">Antonín Dvořák: Dvojzpěv Terinky a Jiřího (Ach, Bože, božínku) z 2. dějství opery Jakobín</n><t>M</t>    <k>Zpívají Daniela Šounová-Brouková (soprán) a Vilém Přibyl (tenor), hraje Státní filharmonie Brno, řídí Jiří Pinkas</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 19:27:00" d="2019-07-23 19:28:00"><n>Francois Couperin: La Jalousie Taciturne, 11. část z cyklu Les Folies Francoises pro cembalo</n><t>M</t>    <k>Hraje Mitzi Meyerson (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 19:28:00" d="2019-07-23 19:34:00"><n>Albert Roussel: Symfonie č. 3 g moll. Vivace.</n><t>M</t>    <k>Hraje Brněnská filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 19:34:00" d="2019-07-23 19:38:00"><n>Thoinot Arbeau: Belle qui tiens ma vie. Chanson pro vokálně-instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Zpívá La Capella Reial de Catalunya, hraje Hesperion XXI, řídí Jordi Savall</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 19:38:00" d="2019-07-23 19:46:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Symfonie č. 40 g moll K550, 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 19:46:00" d="2019-07-23 20:01:00"><n u="Antonio Vivaldi: Árie Judithy z 1. části oratoria Juditha triumphans, RV">Antonio Vivaldi: Árie Judithy z 1. části oratoria Juditha triumphans, RV 644 (mzsop)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Magdalena Kožená (mezzosoprán), hraje Academia Montis Regalis, řídí Alessandro de Marchi</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 20:01:00" d="2019-07-23 20:14:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Divertimento pro dvoje housle, violu a violoncello D dur K 136 = K 125a</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andante; Presto; Hraje Hagen Quartett</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 20:14:00" d="2019-07-23 21:36:00"><n>Gustav Mahler: Symfonie č. 7 e moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Český národní symfonický orchestr, řídí Libor Pešek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 21:36:00" d="2019-07-23 22:06:00"><n>Josef Ferdinand Norbert Seger: Osm toccat a fug pro varhany</n><t>M</t>    <k>Toccata a fuga č. 1, d moll; Toccata a fuga č. 2, g moll; Toccata a fuga č. 3, a moll; Toccara a fuga č. 4, e moll; Toccata a fuga č. 5, C dur; Toccata a fuga</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 22:06:00" d="2019-07-23 23:04:00"><n u="Dmitrij Šostakovič: Symfonie č. 10 e moll op.">Dmitrij Šostakovič: Symfonie č. 10 e moll op. 93</n><t>M</t>    <k>Moderato; Allegro; Allegretto; Andante. Allegro; Hraje Bostonský symfonický orchestr, řídí Andris Nelsons</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 23:04:00" d="2019-07-23 23:41:00"><n>Edvard Hagerup Grieg: Lyrické kusy / Peer Gynt. Výběr z cyklu skladeb pto klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Alice Sara Ott (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-23 23:41:00" d="2019-07-24 00:00:00"><n>Antonín Dvořák: Romance pro housle a orchestr f moll B 39 op. 11 Andante con moto</n><t>M</t>    <k>Hrají Anne-Sophie Mutter (housle) a Berlínští filharmonikové, řídí Manfred Honeck</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-24 00:00:00" d="2019-07-24 00:04:00"><n>Repríza sobotního pořadu Od Claudia k Ludwigovi.</n><t>M</t>    <k>Stará hudba stylově</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-24 00:04:00" d="2019-07-24 00:17:00"><n>Carl Philipp Emanuel Bach: Koncert pro cembalo, komorní orchestr a basso continuo c moll Wq 43 no. 4 / H 474. Z cyklu Sei concerti per il cembalo concertanto</n><t>M</t>    <k>Allegro assai; Poco Adagio; Tempo di Minuetto; Allegro assai; Hrají Andreas Staier (cembalo) a Freiburger Barockorchester, řídí Thomas Hengelbrock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-24 00:17:00" d="2019-07-24 00:29:00"><n u="Claudio Monteverdi: Lamento d'Arianna">Claudio Monteverdi: Lamento d'Arianna (Nářek Ariadny)</n><t>M</t>    <k>Účinkují Anne Sofie von Otter a Jakob Lindberg (theorba)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-24 00:29:00" d="2019-07-24 00:46:00"><n>Ludwig van Beethoven: Bagately pro klavír op. 126 Šest bagatel</n><t>M</t>    <k>č. 1, G dur, Andante con moto; č. 2, g moll, Allegro; č. 3, Es dur, Andante; č. 4, h moll, Presto; č. 5, G dur, Quasi allegretto; č. 6, Es dur, Presto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-24 00:46:00" d="2019-07-24 01:02:00"><n>Joseph Haydn: Symfonie č. 107 B dur Hob I:107 A</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andante; Allegro molto; Hraje Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood /kristofr hogvúd/</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-24 01:02:00" d="2019-07-24 01:17:00"><n>Dietrich Buxtehude: Gott hilf mir BuxWV 34. Duchovní kantáta pro smíšené hlasy a komorní orchestr Eine Lübecker Abendmusik</n><t>M</t>    <k>Zpívá La Capella Ducale, hraje Musica Fiata, řídí Roland Wilson</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-24 01:17:00" d="2019-07-24 01:39:00"><n>Johann Sebastian Bach: Koncert pro housle, smyčcový orchestr a basso continuo d moll BWV 1052. Úprava - původní verze Koncert pro cembalo, smyčcový orchestr a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio; Allegro; Hraje L'Europa Galante, řídí Fabio Biondi</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-24 01:39:00" d="2019-07-24 01:51:00"><n>Jan Ladislav Dusík: Smrt Marie Antoinetty. Skladba s mluveným komentářem</n><t>M</t>    <k>Hraje Martin Jakubíček (klavír kladívkový)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-24 01:51:00" d="2019-07-24 02:20:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 24 c moll K">Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 24 c moll K 491</n><t>M</t>    <k>Allegro; Larghetto; Allegretto; Hrají Melvyn Tan (klavír kladívkový) a The London Classical Players, řídí sir Roger Norrington</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-24 02:20:00" d="2019-07-24 02:34:00"><n>Heinrich Schütz: Žalm č. 102 SWV 200 Busspsalmen</n><t>M</t>    <k>Zpívá Weser-Renaissance Bremen, řídí Manfred Cordes</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-24 02:34:00" d="2019-07-24 02:59:00"><n u="Jan Ladislav Dusík: Koncert pro klavír a orchestr B dur C 97 op.">Jan Ladislav Dusík: Koncert pro klavír a orchestr B dur C 97 op. 22</n><t>M</t>    <k>Allegro non troppo; Larghetto non tanto; Rondo. Allegro non tanto, 3. část /Introduction Andreas Staier; Hrají Andreas Staier (klavír kladívkový) a Concerto Köln</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-24 02:59:00" d="2019-07-24 03:07:00"><n>Antonio Vivaldi: Sonáta pro housle a basso continuo g moll RV 26 - PS 5/6 - F 13/15. Z cyklu Sonate di Dresda</n><t>M</t>    <k>Adagio; Allegro; Adagio; Allegro; Giga; Hrají Fabio Biondi (housle), Maurizio Naddeo (violoncello) a Rinaldo Alessandrini (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-24 03:07:00" d="2019-07-24 03:32:00"><n>Claudio Monteverdi: Missa a quattro voci . Mše pro čtyřhlasý sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Kyrie; Gloria; Credo; Sanctus; Benedictus; Agnus Dei; Zpívá Ensemble Vocal Européen de la Chapelle Royale, dirigent sboru Philippe Herreweghe /filip herevéche/</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-24 03:32:00" d="2019-07-24 04:00:00"><n>Ludwig van Beethoven: Symfonie č. 8 F dur op. 93.</n><t>M</t>    <k>Allegro vivace e con brio; Allegretto scherzando; Tempo di Menuetto; Allegro vivace; Hraje Orchestre révolutionaire et romantique, řídí sir John Eliot Gardiner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-24 04:00:00" d="2019-07-24 04:02:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-24 04:02:00" d="2019-07-24 04:06:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Písně beze slov: Sešit 5, op. 62 č. 6 A dur Andante grazioso</n><t>M</t>    <k>Hraje Walter Gieseking (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-24 04:06:00" d="2019-07-24 04:10:00"><n u="Samuel Barber: Canzone pro housle a klavír">Samuel Barber: Canzone (Moderato) pro housle a klavír</n><t>M</t>    <k>Hrají Gil Shaham (housle) a Andre Previn (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-24 04:10:00" d="2019-07-24 04:15:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Porgi, amor. Árie Hraběnky z 2. dějství opery Figarova svatba K">Wolfgang Amadeus Mozart: Porgi, amor. Árie Hraběnky z 2. dějství opery Figarova svatba K 492</n><t>M</t>    <k>Zpívá Renée Fleming (soprán), hraje Londýnský symfonický orchestr, řídí sir Georg Solti</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-24 04:15:00" d="2019-07-24 04:31:00"><n u="Hector Berlioz/Ferenc Liszt: Harold v horách, 1. část ze Symfonie Harold v Itálii, op.">Hector Berlioz/Ferenc Liszt: Harold v horách, 1. část ze Symfonie Harold v Itálii, op. 16</n><t>M</t>    <k>Hrají Bruno Pasquier (viola) a Jean-Francois Heisser (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-24 04:31:00" d="2019-07-24 04:34:00"><n>Louis Marchand: Fuga pro varhany</n><t>M</t>    <k>Hraje Frédéric Desenclos (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-24 04:34:00" d="2019-07-24 04:40:00"><n>Krzysztof Penderecki: Adagietto z opery Ztracený ráj</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Polského rozhlasu a televize, řídí Antoni Wit</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-24 04:40:00" d="2019-07-24 04:47:00"><n u="John Field: Nokturno pro klavír č. 6 F dur Cradle Song H">John Field: Nokturno pro klavír č. 6 F dur Cradle Song H 40</n><t>M</t>    <k>Hraje Elizabeth Joy Roe (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-24 04:47:00" d="2019-07-24 04:54:00"><n>Johann Nepomuk Hummel: Fantasina pro klavír C dur op. 124. Na motiv árie Non piu andrai z 1. dějství opery W. A. Mozarta Le nozze di Figaro</n><t>M</t>    <k>Hraje Madoka Inui (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-24 04:54:00" d="2019-07-24 04:57:00"><n>Francois Couperin: Allemande, 2. část z Královského koncertu č. 1 G dur pro flétnu a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hrají Robert Claire (flétna), Jaap ter Linden (viola da gamba) a Davitt Moroney (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-24 04:57:00" d="2019-07-24 05:00:00"><n>Robert Schumann: Widmung. Píseň pro soprán a klavír z cyklu Myrthen op. 25 č.1</n><t>M</t>    <k>Zpívá Barbara Bonney (soprán), hraje Vladimir Ashkenazy (klavír)</k>  </p>
</a>
