<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="34" t="2021-07-11 05:12:08"><p id_tv="599" o="2021-07-18 05:25:00" d="2021-07-18 05:45:00"><n>Karel Stamic, Johann Joseph Beer: Koncert pro klarinet a orchestr č. 6 Es dur</n><t>M</t>    <k>Allegro; Siciliano; Rondeau; Hrají Karl Schlechta (klarinet) a Kurpfälzisches Kammerorchester, řídí Jiří Malát</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-18 05:45:00" d="2021-07-18 06:08:00"><n u="Antonín Rejcha: Kvartet pro flétnu, housle, violu a violoncello A dur op. 98 č. 2 z cyklu Six Quatuors op.">Antonín Rejcha: Kvartet pro flétnu, housle, violu a violoncello A dur op. 98 č. 2 z cyklu Six Quatuors op. 98</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio di molto; Minuetto. Allegro - Trio. Minuetto da capo; Finale. Allegro; Hrají Konrad Hünteler (flétna), Rainer Kussmaul (housle), Jürgen</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-18 06:08:00" d="2021-07-18 06:33:00"><n>Karel Stamic: Koncert pro violu a orchestr D dur</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andante moderato; Rondo; Hrají Ulrich Koch (viola) a Collegium aureum, umělecký vedoucí Franzjosef Maier.; Vyrobeno v EU</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-18 06:33:00" d="2021-07-18 07:00:00"><n>Dietrich Buxtehude: Aria G dur Bux WV 250. Cyklus skladeb pro cembalo La Capricciosa</n><t>M</t>    <k>Hraje Rinaldo Alessandrini (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-18 07:00:00" d="2021-07-18 08:00:00"><n>Georg Friedrich Händel: Aminta e Fillide HWV 83. Pastýřská kantáta pro dva sopránové hlasy, smyčcové nástroje a basso continuo Arresta il passo, ninfa</n><t>M</t>    <k>Ouvertura a Recitativ - (Aminta); Árie - (Aminta) / Recitativ - (Aminta, Fillide); Duet - (Fillide, Aminta); Árie - (Aminta) / Recitativ - (Fillide</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-18 08:00:00" d="2021-07-18 12:01:00"><n u="Návštěva u Leoše Svárovského">Návštěva u Leoše Svárovského II.</n><t>M</t>    <k>8 hodin hudby dle výběru význačné osobnosti s jejím komentářem.; Repríza z roku 2017. Připrvila Wanda Dobrovská. ; N. Paganini, J. Ibert, C. Debussy, W. A. Mozart, J. S. Bach, G. Donizetti, A. Glazunov, J. Jirásek, P. Hapka, M. Tesák, G. Bizet, F. Schubert, I. Hurník, M. P. Musorgskij, M. Ravel. Repríza z roku 2017</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-18 12:01:00" d="2021-07-18 12:32:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 27 B dur K">Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 27 B dur K 595</n><t>M</t>    <k>Allegro; Larghetto; Allegro; Hrají Friedrich Gulda (klavír) a ORF Radio-Symphonieorchester Wien, řídí Milan Horvat</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-18 12:32:00" d="2021-07-18 13:26:00"><n>Jiří Sternwald: Rok na vsi. Kantáta pro recitaci, sóla, dětský sbor a symfonický orchestr Písně a říkánky dětského roku z lidové poezie Karla Jaromíra Erbena</n><t>M</t>    <k>Jaro; Léto; Podzim; Zima; Recituje Věra Papírková, zpívá Dětský pěvecký sbor Jitřenka DDM České Budějovice, sbormistr Otakar Dubský, hraje Jihočeská</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-18 13:26:00" d="2021-07-18 13:50:00"><n u="Niccolo Paganini: Grand Sonata pro housle a kytaru MS">Niccolo Paganini: Grand Sonata pro housle a kytaru MS 3</n><t>M</t>    <k>Allegro risoluto; Romance; Andantino variato; Hrají Monica Huggett (housle) a Richard Savino (kytara)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-18 13:50:00" d="2021-07-18 15:10:00"><n>Gustav Mahler: Symfonie č. 9 D dur</n><t>M</t>    <k>Andante comodo; In Tempo eines gemächlichen Ländlers; Rondo - Burleske. Allegro assai; Adagio; Hraje Česká filharmonie, řídí Karel Ančerl.; Natočeno v r. 1966</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-18 15:10:00" d="2021-07-18 15:36:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Kvintet pro hoboj, klarinet, lesní roh, fagot a klavír Es dur op.">Ludwig van Beethoven: Kvintet pro hoboj, klarinet, lesní roh, fagot a klavír Es dur op. 16</n><t>M</t>    <k>Grave. Allegro non troppo; Andante cantabile; Rondo. Allegro ma non troppo; Hrají Liběna Séquardtová (hoboj), Vlastimil Mareš (klarinet), Lumír Vaněk</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-18 15:36:00" d="2021-07-18 16:00:00"><n u="Antonín Dvořák: Sonatina pro housle a klavír G dur B 183 op.">Antonín Dvořák: Sonatina pro housle a klavír G dur B 183 op. 100</n><t>M</t>    <k>Allegro risoluto; Larghetto; Scherzo. Molto vivace; Finale. Allegro; Hrají Viktor Kuna (housle) a Daniel Wiesner (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-18 16:00:00" d="2021-07-18 20:01:00"><n>Nikolaj Rimskij - Korsakov: Legenda o neviditelném městě Kitěži a panně Fevronii. Opera o 4 dějstvích. Libreto skladatel a Vladimir Ivanovič Bělskij.</n><t>M</t>    <k>Účinkují Nikolaj Ochotnikov, bas (kníže Jurij Vsevolodovič), Jurij Marusin, tenor (kněžic Vsevolod Jurjevič), Galina Gorčakova, soprán (Fevronija)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-18 20:01:00" d="2021-07-18 20:43:00"><n>Jan Novák: Svatební košile. Balet - výběr.</n><t>M</t>    <k>Dívčina světnička; Cesta nocí. Půlnoční rej umrlců; Ráno; Hraje Symfonický orchestr Čs. rozhlasu v Brně, řídí Břetislav Bakala</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-18 20:43:00" d="2021-07-18 21:10:00"><n>Antonín Dvořák: Ze Šumavy op. 68. Charakteristické skladby pro klavír na 4 ruce</n>    <k>Na přástkách, Allegro molto; U Černého jezera, Lento; Noc Filipojakubská, Molto vivace; Na čekání, Allegro comodo; Klid, Lento e molto cantabile;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-18 21:10:00" d="2021-07-18 21:24:00"><n>Otomar Kvěch: Karneval světa pro orchestr symfonická předehra</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Českého rozhlasu v Praze, řídí Elli Jaffe</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-18 21:24:00" d="2021-07-18 21:59:00"><n>Jan Křtitel Vaňhal: Missa solemnis C dur - Slavnostní mše pro sóla, smíšený sbor, varhany a orchest.</n><t>M</t>    <k>Kyrie; Gloria; Credo; Sanctus; Benedictus; Agnus Dei; Zpívají Mary Enid Haines (soprán), Nina Scott Stoddart (alt), Collin Ainsworth (tenor), Steven</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-18 21:59:00" d="2021-07-18 22:25:00"><n>Iša Krejčí: Čtrnáct variací na píseň Dobrú noc</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Čs. rozhlasu v Praze, řídí Zdeněk Košler</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-18 22:25:00" d="2021-07-18 22:39:00"><n>Jan Rychlík: Sonatina pro lesní roh a klavír</n><t>M</t>    <k>Allegro non troppo; Adagio; Vivace; Hrají Bedřich Tylšar (lesní roh) a Marie Synková (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-18 22:39:00" d="2021-07-18 22:54:00"><n>Zdeněk Fibich: Vesna op. 13. Symfonická báseň</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Čs. rozhlasu v Praze, řídí František Vajnar</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-18 22:54:00" d="2021-07-18 23:09:00"><n>Miloslav Kabeláč: Sedm skladeb op. 14. Cyklus skladeb pro klavír</n><t>M</t>    <k>Adagio inquieto. Poco piu mosso; Allegro capriccioso; Andante sostenuto; Allegro; Allegro giocoso; Largo; Allegro diabolico; Hraje Daniel Wiesner (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-18 23:09:00" d="2021-07-18 23:28:00"><n>František Vincenc Kramář: Partita in Dis pro dva hoboje, dva klarinety, dva lesní rohy, dva fagoty a kontrafagot La Chasse</n><t>M</t>    <k>Allegro. La Chasse; Menuetto; Adagio; Polacca; Rondo. Allegro; Hraje La Gran Partita</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-18 23:28:00" d="2021-07-19 00:00:00"><n u="Josef Suk : Serenáda pro smyčcový orchestr Es dur op.">Josef Suk : Serenáda pro smyčcový orchestr Es dur op. 6</n><t>M</t>    <k>Andante con moto; Allegro ma non troppo e grazioso; Adagio; Allegro giocoso, ma non troppo presto; Hraje Pražská komorní filharmonie, řídí Jiří Bělohlávek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 00:00:00" d="2021-07-19 04:00:00"><n u="Návštěva u Leoše Svárovského">Návštěva u Leoše Svárovského II.</n><t>M</t>    <k>8 hodin hudby dle výběru význačné osobnosti s jejím komentářem.; Repríza z roku 2017. Připrvila Wanda Dobrovská. ; N. Paganini, J. Ibert, C. Debussy, W. A. Mozart, J. S. Bach, G. Donizetti, A. Glazunov, J. Jirásek, P. Hapka, M. Tesák, G. Bizet, F. Schubert, I. Hurník, M. P. Musorgskij, M. Ravel. Repríza z roku 2017</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 04:00:00" d="2021-07-19 04:04:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 04:04:00" d="2021-07-19 04:09:00"><n>Antonín Dvořák: Slovanský tanec č. 3 As dur op. 46/B 83 pro klavír na čtyři ruce</n><t>M</t>    <k>Hrají Marián Lapšanský (klavír) a Peter Toperczer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 04:09:00" d="2021-07-19 04:16:00"><n u="Isaac Albéniz: Španělská suita pro kytaru op.">Isaac Albéniz: Španělská suita pro kytaru op. 47</n><t>M</t>    <k>Hraje Vladimír Mikulka (kytara)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 04:16:00" d="2021-07-19 04:19:00"><n>Joseph Haydn: Orlando Paladino. Árie z opery.</n><t>M</t>    <k>Zpívá Thomas Quasthoff, hraje Freiburger Barockorchester, řídí Gottfried von der Goltz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 04:19:00" d="2021-07-19 04:29:00"><n>César Franck: Symfonie d moll, 3. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí John Sir Barbiolli</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 04:29:00" d="2021-07-19 04:35:00"><n>Johann Sebastian Bach: Árie Ich will nur dir zu Ehren leben z Vánočního oratoria</n><t>M</t>    <k>Zpívá Peter Schreier (tenor), hraje Staatskapelle Dresden, řídí Peter Schreier</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 04:35:00" d="2021-07-19 04:43:00"><n>George Gershwin: Koncert pro klavír, 3.věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Stanislav Knor (klavír) a FOK, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 04:43:00" d="2021-07-19 04:49:00"><n u="Felix Mendelssohn-Bartholdy: Laudate pueri. Moteto pro sbor s doprovodem varhan, op. 39 č.">Felix Mendelssohn-Bartholdy: Laudate pueri. Moteto pro sbor s doprovodem varhan, op. 39 č. 1</n><t>M</t>    <k>Zpívá Kühnův dětský sbor, sbormistr Jiří Chvála, hraje Jan Kalfus (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 04:49:00" d="2021-07-19 04:57:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klarinet a orchestr A dur K622</n><t>M</t>    <k>Hrají Antony Pay (klarinet) a Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-19 04:57:00" d="2021-07-19 05:07:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Romance pro housle a orchestr č. 2 F dur op.">Ludwig van Beethoven: Romance pro housle a orchestr č. 2 F dur op. 50</n><t>M</t>    <k>Hrají Anne Sophie Mutter (housle) a Filharmonie New York, řídí Kurt Masur</k>  </p>
</a>
