<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="47" t="2020-05-16 05:09:01"><p id_tv="599" o="2020-05-23 05:49:00" d="2020-05-23 06:10:00"><n u="Claude Debussy: Iberia. Z cyklu skladeb pro orchestr Images - Obrazy č.">Claude Debussy: Iberia. Z cyklu skladeb pro orchestr Images - Obrazy č. 2</n><t>M</t>    <k>Par les rues et par les chemins - Po ulicích a cestách; Les parfums de la nuit - Vůně noci; Le matin d'un jour de fete - Sváteční jitro; Hraje Česká</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 06:10:00" d="2020-05-23 06:54:00"><n>Franz Schubert: Sonáta pro klavír B dur</n><t>M</t>    <k>Molto moderato; Andante sostenuto; Scherzo - Allegro vivace con delicatezza; Allegro non troppo; Hraje Norbert Heller (klavír kladívkový)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 06:54:00" d="2020-05-23 07:43:00"><n>Johannes Brahms: Uherské tance</n><t>M</t>    <k>Allegro molto; Allegro non assai. Vivace; Allegretto; Poco sostenuto. Vivace; Allegro. Vivace; Vivace; Allegretto. Vivo; Presto; Allegro ma non troppo;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 07:43:00" d="2020-05-23 07:48:00"><n>Jan Josef Rösler: An die Entfernte</n><t>M</t>    <k>Zpívá Martina Janková (soprán), hraje Barbara Maria Willi (klavír kladívkový)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 07:48:00" d="2020-05-23 08:00:00"><n>Antonio Vivaldi: Koncert pro fagot, smyčcový orchestr a basso continuo B dur P 401 F VIII/1. RV 501 La notte Noc</n><t>M</t>    <k>Largo. Andante molto; Fantasmi. Presto; Presto; Il sonno; Sorge l'aurora. Allegro; Hrají František Herman (fagot), Juraj Alexander (violoncello), Alexander</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 08:00:00" d="2020-05-23 12:01:00"><n u="Návštěva v Janově">Návštěva v Janově I.</n><t>M</t>    <k>Niccolo Paganini.; Tóny doznějí, sláva zůstává.; Hudební portrét geniálního italského houslisty. ; Připravil a slovem provází Rafael Brom</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 12:01:00" d="2020-05-23 12:16:00"><n>Georg Philipp Telemann: Concerto di camera pro flétnu zobcovou, dvoje housle a basso continuo g moll TWV 43:g3</n><t>M</t>    <k>Allegro; Siciliana; Bouré; Menuet; Hraje Musica Alta Ripa</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 12:16:00" d="2020-05-23 12:36:00"><n>Clara Schumann: Sonáta pro klavír g moll</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio. Con espressione e ben legato; Scherzo &amp; Trio; Rondo; Hraje Yoshiko Iwai (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 12:36:00" d="2020-05-23 13:01:00"><n u="Michael Haydn: Divertimento pro dvoje housle, violu a basso continuo D dur P">Michael Haydn: Divertimento pro dvoje housle, violu a basso continuo D dur P 93</n><t>M</t>    <k>Marcia. Andantino; Allegro molto; Menuetto. Allegretto; Rondo. Andante; Finale. Lieto assai; Hraje Salzburger Hofmusik</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 13:01:00" d="2020-05-23 13:34:00"><n>Nikolaj Andrejevič Rimskij-Korsakov: Antar op. 9. Symfonická suita</n><t>M</t>    <k>Largo. Allegro ; Allegro č. 2; Allegro risoluto; Allegretto. Adagio; Hraje Státní filharmonie Brno, řídí Jiří Bělohlávek.; Nahrávka z r. 1977</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 13:34:00" d="2020-05-23 13:48:00"><n>Jean Francaix: Sonáta pro flétnu a kytaru</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Larghetto; Tempo di minuetto; Saltarella; Hrají Astrid Fröhlich (flétna) a Alexander Swete (kytara)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 13:48:00" d="2020-05-23 14:11:00"><n>Michael Praetorius: Vater unser im Himmelreich. Choralkonzert pro sólové hlasy, sbor a orchestr Nr. XXX. aus Polyhymnia Panegyrica et Coducaetrix</n><t>M</t>    <k>Zpívá Weser-Renaissance Bremen, hraje Weser-Renaissance Bremen, řídí Manfred Cordes</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 14:11:00" d="2020-05-23 14:43:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Symfonie č. 4 B dur op.">Ludwig van Beethoven: Symfonie č. 4 B dur op. 60</n>    <k>Adagio. Allegro vivace; Adagio; Allegro vivace; Allegro ma non troppo; Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Herbert von Karajan</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 14:43:00" d="2020-05-23 14:56:00"><n>Jan Václav Antonín Stamic: Trio pro dvoje housle, violu, violoncello a cembalo A dur op. 1 č. 2. Z cyklu Six Sonates a Trois parties concertantes qui sont faites pour Exécuter ou a trois ou avec toutes l Orchestre</n><t>M</t>    <k>Allegro assai; Andante poco Adagio; Menuet; Prestissimo; Hraje Concentus Musicus Wien, umělecký vedoucí Nikolaus Harnoncourt</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 14:56:00" d="2020-05-23 15:19:00"><n>Frank Martin: Osm preludií pro klavír</n><t>M</t>    <k>Preludium č. 1, Grave; Preludium č. 2, Allegretto tranquillo; Preludium č. 3, Tranquillo ma con moto; Preludium č. 4, Allegro; Preludium č. 5, Vivace; Preludium</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 15:19:00" d="2020-05-23 15:41:00"><n>Gordon Jacob: Koncert pro lesní roh a smyčcový orchestr</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Adagio; Allegro con spirito, quasi presto; Hrají Sören Hermansson (lesní roh) a Umea Sinfonietta, řídí Edvard Tjivzjel</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 15:41:00" d="2020-05-23 16:00:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Divertimento pro hoboj, klarinet a fagot č. 2 B dur K 439b</n><t>M</t>    <k>Allegro; Menuetto; Larghetto; Menuetto; Rondo. Allegro; Hraje Novákovo trio</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 16:00:00" d="2020-05-23 16:01:00"><n>16:00-20:00 Od Claudia k Ludwigovi.</n><t>M</t>    <k>Stará hudba stylově</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 16:01:00" d="2020-05-23 16:21:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Serenata notturna pro smyčcové nástroje a tympány D dur K">Wolfgang Amadeus Mozart: Serenata notturna pro smyčcové nástroje a tympány D dur K 239</n><t>M</t>    <k>Marcia. Maestoso; Menuetto. Trio; Rondeau. Allegretto; Marcia; Hraje Freiburský barokní orchestr, řídí Petra Müllejans</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 16:21:00" d="2020-05-23 16:42:00"><n u="Francesco Cavalli: Giasone. Opera o prologu a třech dějstvích">Francesco Cavalli: Giasone. Opera o prologu a třech dějstvích (výběr scén)</n><t>M</t>    <k>Zpívají Gloria Banditelli (mezzosoprán), Mario Cecchetti (tenor), Rosita Frisani (soprán), Roberto Abbondanza (baryton) a Gianluca Belfiori</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 16:42:00" d="2020-05-23 17:07:00"><n>Francois Couperin: Premiere Suite pro violu da gamba bassovou a basso continuo. Z cyklu Pieces de Violes</n><t>M</t>    <k>Prélude; Allemande légere; Courante; Sarabande grave; Gavotte; Gigue; Passacaille ou Chaconne; Hrají Jordi Savall (viola da gamba basová), Ariane Maurette</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 17:07:00" d="2020-05-23 17:18:00"><n u="Claudio Monteverdi: Orfeus. Opera seria o prologu a pěti dějstvích Sinfonia, ritornello a árie z 3. dějství">Claudio Monteverdi: Orfeus. Opera seria o prologu a pěti dějstvích Sinfonia, ritornello a árie z 3. dějství (Orfeus, sbor muži)</n><t>M</t>    <k>Possente spirto - (Orfeus); Pietade oggi e Amore - (sbor); Zpívají Philippe Jaroussky (kontratenor) a Coro della RSI Radiotelevisione svizzera, hraje</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 17:18:00" d="2020-05-23 17:35:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Divertimento pro smyčcové nástroje D dur K 136 = K 125a</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andante; Presto; Hraje Freiburger Barockorchester, řídí Petra Müllejans</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 17:35:00" d="2020-05-23 18:00:00"><n>Jean Philippe Rameau: La Lyre Enchantée. Komorní kantáta pro sólový hlas a instrumentální doprovod</n><t>M</t>    <k>Prélude Gracieux - (soprán); Andante; Air d'Uranie - (soprán); Passepieds; Loure; Gavottes pour le clavecin; Mouvement de Chaconne; Air de Parthénope</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 18:00:00" d="2020-05-23 18:20:00"><n>Francois Couperin: Deuxieme Suite pro violu da gamba basovou a basso continuo. Z cyklu Pieces de Violes</n><t>M</t>    <k>Prélude; Fuguéte; Pompe funébre; La Chemise blanche; Hrají Jordi Savall (viola da gamba basová), Ariane Maurette (viola da gamba basová) a Ton Koopman (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 18:20:00" d="2020-05-23 18:31:00"><n u="Christoph Willibald Gluck: Ezio. Dramma per musica/opera/ o třech dějstvích Árie z 1. dějství, 5. scéna">Christoph Willibald Gluck: Ezio. Dramma per musica/opera/ o třech dějstvích Árie z 1. dějství, 5. scéna (Massimo)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Daniel Behle (tenor), hraje Armonia Atenea Orchestra, řídí George Petrou</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 18:31:00" d="2020-05-23 18:44:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Divertimento pro smyčcové nástroje B dur K 137 = K 125b</n><t>M</t>    <k>Andante; Allegro di molto; Allegro assai; Hraje Freiburger Barockorchester, řídí Petra Müllejans</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 18:44:00" d="2020-05-23 19:18:00"><n>Georg Friedrich Händel: Alessandro HWV 21. Opera o třech dějstvích /výběr/</n><t>M</t>    <k>Zpívají Emma Kirkby (soprán) a Catherine Bott (soprán), hraje Brandenburg Consort, řídí Roy Goodman</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 19:18:00" d="2020-05-23 19:30:00"><n>Bernhard Joachim Hagen: Sonáta pro barokní loutnu f moll</n><t>M</t>    <k>Largo; Allegro; Gustoso; Hraje Robert Barto (loutna)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 19:30:00" d="2020-05-23 19:40:00"><n>Claudio Monteverdi: Altri canti d'amor. Madrigal pro sólové hlasy a komorní doprovod Madrigali guerrieri et amorosi / Libro ottavo</n><t>M</t>    <k>Sinfonia; Altri canti d'Amor; Tu cui tessuta han die Cesare alloro; Che mentre guerre canta e guerre sona; Zpívá La Capella Reial de Catalunya, hraje</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 19:40:00" d="2020-05-23 20:00:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Divertimento pro smyčcové nástroje F dur K 138 = K 125c</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andante; Presto 3. část; Hraje Freiburger Barockorchester, řídí Petra Müllejans</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 20:00:00" d="2020-05-23 20:11:00"><n>Bohuslav Martinů: Promenády H 274. Cyklus skladeb pro flétnu, housle a cembalo</n><t>M</t>    <k>Poco allegro; Adagio; Scherzando; Poco allegro; Hrají Roman Novotný (flétna), Jiří Pospíchal (housle) a Ivo Kahánek (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 20:11:00" d="2020-05-23 21:16:00"><n u="Dmitrij Šostakovič: Symfonie č. 13 pro bas, mužský sbor a orchestr na verše Jevgenije Jevtušenka b moll op.">Dmitrij Šostakovič: Symfonie č. 13 pro bas, mužský sbor a orchestr na verše Jevgenije Jevtušenka b moll op. 113</n><t>M</t>    <k>Adagio; Allegretto; Adagio; Largo; Allegretto; Zpívají Peter Mikuláš (bas), Pražský filharmonický sbor a Kühnův smíšený sbor, hraje Symfonický orchestr</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 21:16:00" d="2020-05-23 21:22:00"><n>Petr Iljič Čajkovskij: Sonáta pro klavír f moll. Jednovětá</n><t>M</t>    <k>Hraje Michail Pletněv (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 21:22:00" d="2020-05-23 21:25:00"><n u="Dmitrij Šostakovič: Tři fantastické tance op.">Dmitrij Šostakovič: Tři fantastické tance op. 5</n><t>M</t>    <k>Allegretto; Andantino; Allegretto; Hraje Dmitrij Šostakovič (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 21:25:00" d="2020-05-23 21:37:00"><n>Aaron Copland: Čtyři klavírní blues</n><t>M</t>    <k>Freely poetic; Soft and languid; Muted and sensuous; With bounce; Hraje Peter Toperczer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 21:37:00" d="2020-05-23 22:02:00"><n>Karel Husa: Hudba pro Prahu</n><t>M</t>    <k>Introduction. Fanfare - Aria - Interlude (Misterioso) -; Toccata. Chorale. Hraje Eastman Symphonic Wind Ensemble, řídí Donald Hunsberger</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 22:02:00" d="2020-05-23 22:06:00"><n u="Erik Satie: Sonatine burreaucratique. Z cyklu Oeuvres fantaisistes">Erik Satie: Sonatine burreaucratique. Z cyklu Oeuvres fantaisistes (L'Oeuvres pour piano, vol. IV.)</n><t>M</t>    <k>Hraje Aldo Ciccolini (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 22:06:00" d="2020-05-23 23:02:00"><n>Bohuslav Martinů: Gilgameš H 351. Kantáta pro sóla, vypravěče, smíšený sbor a orchestr na slova starobabylónského eposu</n><t>M</t>    <k>Gilgameš; Smrt Enkiduova; Vzývání; Recituje Milan Karpíšek, zpívají Eva Děpoltová (soprán), Ivan Kusnjer (baryton), Štefan Margita (tenor), Luděk</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 23:02:00" d="2020-05-23 23:07:00"><n>Sir Edward Elgar: Cantique op. 3 č. 1. Verze pro varhany - původní pro 2 flétny, hoboj, klarinet a fagot</n><t>M</t>    <k>Hraje Hans-Ola Ericsson</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 23:07:00" d="2020-05-23 23:25:00"><n>Bohuslav Martinů: Concertino pro klavírní trio a smyčcový orchestr</n><t>M</t>    <k>Allegro con brio - Moderato - Adagio - Allegro; Hrají Edna Michell (housle), Leonid Gorochov (violoncello), Simon Mulligan (klavír) a Státní filharmonie</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-23 23:25:00" d="2020-05-24 00:00:00"><n>Marek Kopelent: Legenda De passione Sancti Adalberti Martyris skladba pro recitátora, smíšený sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>Intrada - Somnium I - II; III - Somnium II - IV; Recituje Andrzej Lipski, zpívá Filharmonia Slaska - Katowice, sbormistr Jan Wojtach, hraje Katovická</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-24 00:00:00" d="2020-05-24 04:00:00"><n u="Návštěva v Janově">Návštěva v Janově I.</n><t>M</t>    <k>Niccolo Paganini.; Tóny doznějí, sláva zůstává.; Hudební portrét geniálního italského houslisty. ; Připravil a slovem provází Rafael Brom</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-24 04:00:00" d="2020-05-24 04:01:00"><n>Repríza sobotního pořadu Od Claudia k Ludwigovi.</n><t>M</t>    <k>Stará hudba stylově</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-24 04:01:00" d="2020-05-24 04:21:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Serenata notturna pro smyčcové nástroje a tympány D dur K">Wolfgang Amadeus Mozart: Serenata notturna pro smyčcové nástroje a tympány D dur K 239</n><t>M</t>    <k>Marcia. Maestoso; Menuetto. Trio; Rondeau. Allegretto; Marcia; Hraje Freiburský barokní orchestr, řídí Petra Müllejans</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-24 04:21:00" d="2020-05-24 04:42:00"><n u="Francesco Cavalli: Giasone. Opera o prologu a třech dějstvích">Francesco Cavalli: Giasone. Opera o prologu a třech dějstvích (výběr scén)</n><t>M</t>    <k>Zpívají Gloria Banditelli (mezzosoprán), Mario Cecchetti (tenor), Rosita Frisani (soprán), Roberto Abbondanza (baryton) a Gianluca Belfiori</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-24 04:42:00" d="2020-05-24 05:07:00"><n>Francois Couperin: Premiere Suite pro violu da gamba bassovou a basso continuo. Z cyklu Pieces de Violes</n><t>M</t>    <k>Prélude; Allemande légere; Courante; Sarabande grave; Gavotte; Gigue; Passacaille ou Chaconne; Hrají Jordi Savall (viola da gamba basová), Ariane Maurette</k>  </p>
</a>
