<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="42" t="2021-07-10 05:16:33"><p id_tv="599" o="2021-07-17 05:03:00" d="2021-07-17 05:42:00"><n>Charles Marie Widor: Symfonie pro varhany č. 5 f moll op. 42 č. 1.</n><t>M</t>    <k>Allegro vivace; Allegro cantabile; Andantino quasi allegretto; Adagio; Toccata. Allegro; Hraje Simon Preston (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 05:42:00" d="2021-07-17 05:54:00"><n>Jan Zach: Koncert pro flétnu, orchestr a basso continuo G dur.</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andante; Presto; Hrají Václav Kunt (flétna) a Pražský komorní orchestr, umělecký vedoucí Milan Lajčík</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 05:54:00" d="2021-07-17 06:48:00"><n>Ludwig van Beethoven: Symfonie č. 3 Es dur op. 55 &quot;Eroica&quot;</n><t>M</t>    <k>Allegro con brio; Marcia funebre. Adagio assai; Scherzo. Allegro vivace; Finale. Allegro molto; Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí Leonard Bernstein</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 06:48:00" d="2021-07-17 07:24:00"><n>Claude Debussy: Preludia pro klavír. Cyklus dvanácti preludií, I.díl</n><t>M</t>    <k>Hraje Ilja Hurník</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 07:24:00" d="2021-07-17 07:38:00"><n u="Ferenc Liszt: Orpheus S 98. Symfonická báseň č.">Ferenc Liszt: Orpheus S 98. Symfonická báseň č. 4</n><t>M</t>    <k>Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí Giuseppe Sinopoli</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 07:38:00" d="2021-07-17 08:00:00"><n u="Jan Ladislav Dusík: Kvartet pro housle, violu, violoncello a klavír f moll C 172 op.">Jan Ladislav Dusík: Kvartet pro housle, violu, violoncello a klavír f moll C 172 op. 41</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato ma con fuoco; Adagio espressivo; Finale. Allegretto ma espressivo e moderato; Hrají Susan Lynn (housle), Norbert Blume (viola), Christina</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 08:00:00" d="2021-07-17 12:01:00"><n u="Návštěva u Leoše Svárovského">Návštěva u Leoše Svárovského I.</n><t>M</t>    <k>8 hodin hudby dle výběru význačné osobnosti s jejím komentářem.; Repríza z roku 2017. Připravila Wanda Dobrovská.; A. Dvořák: V přírodě. - Karneval. - Othello</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 12:01:00" d="2021-07-17 12:14:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Symfonie č. 8 D dur K">Wolfgang Amadeus Mozart: Symfonie č. 8 D dur K 48</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andante; Menuetto; Molto allegro; Hraje Northern Chamber Orchestra, Manchester, řídí Nicholas Ward</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 12:14:00" d="2021-07-17 12:29:00"><n u="Antonio Vivaldi: Koncert pro housle, smyčcové nástroje a basso continuo h moll RV">Antonio Vivaldi: Koncert pro housle, smyčcové nástroje a basso continuo h moll RV 390</n><t>M</t>    <k>Andante molto - Allegro non molto; Larghetto; Allegro; Hrají Alessandro Tampieri (housle barokní) a Accademia Bizantina, řídí Ottavio Dantone</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 12:29:00" d="2021-07-17 12:42:00"><n u="Leoš Janáček: Sonáta pro klavír 1. X. 1905 es moll JW VIII/19. Sonáta pro klavír Z ulice dne 1. října">Leoš Janáček: Sonáta pro klavír 1. X. 1905 es moll JW VIII/19. Sonáta pro klavír (dvouvětý fragment) Z ulice dne 1. října 1905</n><t>M</t>    <k>Předtucha. Con moto; Smrt. Adagio; Hraje Jan Bartoš (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 12:42:00" d="2021-07-17 13:17:00"><n u="Petr Iljič Čajkovskij: Koncert pro housle a orchestr D dur op.">Petr Iljič Čajkovskij: Koncert pro housle a orchestr D dur op. 35</n>    <k>Allegro moderato; Canzonetta. Andante; Allegro vivacissimo; Hrají Itzhak Perlman (housle) a Bostonský symfonický orchestr, řídí Erich Leinsdorf</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 13:17:00" d="2021-07-17 13:32:00"><n>Jan Nepomuk Vent: Parthia pro dechové nástroje</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andante; Allegro assai; Adagio. Allegretto; Hraje Collegium musicum Pragense</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 13:32:00" d="2021-07-17 14:01:00"><n u="Johannes Brahms: Kvintet pro dvoje housle, dvě violy a violoncello č. 1 F dur op. 88 Smyčcový kvintet č.">Johannes Brahms: Kvintet pro dvoje housle, dvě violy a violoncello č. 1 F dur op. 88 Smyčcový kvintet č. 1</n><t>M</t>    <k>Allegro non troppo ma con brio; Grave ed appassionato - Allegretto vivace - Tempo I - Presto - Tempo I; Allegro energico; Hrají Gérard Caussé (viola) a Hagen Quartett</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 14:01:00" d="2021-07-17 14:45:00"><n>Michael Haydn: Missa in honorem Sanctae Ursulae MH 546 pro sóla, smíšený sbor, orchestr a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Kyrie; Gloria; Credo; Sanctus; Agnus Dei; Zpívají Mechthild Bach (soprán), Gabriele Binder (alt), Karl-Heinz Lampe (tenor), Joachim Gebhardt (bas)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 14:45:00" d="2021-07-17 15:13:00"><n u="Sergej Prokofjev: Koncert pro klavír a orchestr č. 3 C dur op.">Sergej Prokofjev: Koncert pro klavír a orchestr č. 3 C dur op. 26</n><t>M</t>    <k>Andante. Allegro; Andantino. Tema con variazioni; Allegro ma non troppo; Hrají Nikolaj Petrov (klavír) a Velký symfonický orchestr Sovětského rozhlasu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 15:13:00" d="2021-07-17 15:40:00"><n>Marin Marais: Suita pro dvě violy da gamba a teorbu</n><t>M</t>    <k>G dur; Hraje Smithsonian Chamber Players</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 15:40:00" d="2021-07-17 16:00:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Symfonie pro smyčcový orchestr č. 12 g moll</n><t>M</t>    <k>Grave - Allegro; Andante; Allegro molto; Hraje Academy of St Martin in the Fields /Akademie sv. Martina v polích/, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 16:00:00" d="2021-07-17 16:01:00"><n>16:00-20:00 Od Claudia k Ludwigovi.</n><t>M</t>    <k>Stará hudba stylově</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 16:01:00" d="2021-07-17 16:16:00"><n u="Luigi Boccherini: Kvintet B dur G 337 op. 39, č.">Luigi Boccherini: Kvintet B dur G 337 op. 39, č. 1</n><t>M</t>    <k>Andante lento; Allegro vivo. Tempo di Minuetto. Grave. Allegro vivo; Rondeau. Allegro non tanto. Minuetto. Rondeau; Hraje Ensemble 415</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 16:16:00" d="2021-07-17 16:58:00"><n>Guillaume de Machaut: Le Lay de Confort pro mezzosoprán a instrumentální doprovod</n><t>M</t>    <k>Zpívá Lucia Meeuwsen (soprán), hraje Little Consort.; Vyrobeno v Německu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 16:58:00" d="2021-07-17 17:25:00"><n>Ludwig van Beethoven: Patnáct variací s fugou pro klavír Es dur op. 35. Na vlastní téma z baletu &quot;Stvoření Prométheova&quot; Variace Eroica</n><t>M</t>    <k>Introduzione col Basso del Thema. Allegretto vivace; Thema; Var. I.; Var. II.; Var. III.; Var. IV.; Var. V.; Var. VI.; Var. VII. Canone all'ottava; Var. VIII.; Var</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 17:25:00" d="2021-07-17 17:45:00"><n>Karel Stamic, Johann Joseph Beer: Koncert pro klarinet a orchestr č. 6 Es dur</n><t>M</t>    <k>Allegro; Siciliano; Rondeau; Hrají Karl Schlechta (klarinet) a Kurpfälzisches Kammerorchester, řídí Jiří Malát</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 17:45:00" d="2021-07-17 18:08:00"><n u="Antonín Rejcha: Kvartet pro flétnu, housle, violu a violoncello A dur op. 98 č. 2 z cyklu Six Quatuors op.">Antonín Rejcha: Kvartet pro flétnu, housle, violu a violoncello A dur op. 98 č. 2 z cyklu Six Quatuors op. 98</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio di molto; Minuetto. Allegro - Trio. Minuetto da capo; Finale. Allegro; Hrají Konrad Hünteler (flétna), Rainer Kussmaul (housle), Jürgen</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 18:08:00" d="2021-07-17 18:33:00"><n>Karel Stamic: Koncert pro violu a orchestr D dur</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andante moderato; Rondo; Hrají Ulrich Koch (viola) a Collegium aureum, umělecký vedoucí Franzjosef Maier.; Vyrobeno v EU</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 18:33:00" d="2021-07-17 19:00:00"><n>Dietrich Buxtehude: Aria G dur Bux WV 250. Cyklus skladeb pro cembalo La Capricciosa</n><t>M</t>    <k>Hraje Rinaldo Alessandrini (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 19:00:00" d="2021-07-17 20:00:00"><n>Georg Friedrich Händel: Aminta e Fillide HWV 83. Pastýřská kantáta pro dva sopránové hlasy, smyčcové nástroje a basso continuo Arresta il passo, ninfa</n><t>M</t>    <k>Ouvertura a Recitativ - (Aminta); Árie - (Aminta) / Recitativ - (Aminta, Fillide); Duet - (Fillide, Aminta); Árie - (Aminta) / Recitativ - (Fillide</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 20:00:00" d="2021-07-17 20:23:00"><n>Gaetano Donizetti: Symfonie pro smyčcový orchestr A dur. Úprava - původní verze Smyčcový kvartet</n><t>M</t>    <k>Allegro assai; Larghetto cantabile; Scherzo; Allegretto; Hraje Failoni Chamber Orchestra, řídí Géza Oberfrank</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 20:23:00" d="2021-07-17 20:41:00"><n>Lukáš Matoušek: Koncert pro bicí nástroje a dechy</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio; Vivo ma con grazia; Hraje Komorní harmonie, řídí Lukáš Matoušek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 20:41:00" d="2021-07-17 21:20:00"><n>Matthew Locke: The Tempest. Barokní anglická opera o 1. dějství</n><t>M</t>    <k>Zpívají Judith Nelson (soprán), Emma Kirkby (soprán), Prudence Lloyd (mezzosoprán), Martyn Hill (tenor), Rogers Covey-Crump (tenor), Richard Morton</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 21:20:00" d="2021-07-17 21:45:00"><n>Martin Hybler: Koncert pro hoboj a orchestr op. 26 Ó, lásko, lásko ty nejsi stálá...</n><t>M</t>    <k>Hrají Johannes Grosso (hoboj) a Symfonický orchestr Českého rozhlasu, řídí Marek Šedivý</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 21:45:00" d="2021-07-17 22:17:00"><n>Henry Purcell: Dioclesian. Orchestrální suita se zpěvy pro soprán, kontratenor a basso continuo.</n><t>M</t>    <k>Zpívají Nancy Argenta (soprán) a Michael Chance (kontratenor), hraje Freiburský barokní orchestr, řídí Gottfried von der Goltz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 22:17:00" d="2021-07-17 22:36:00"><n>Jan Kučera: Suita pro smyčcové kvarteto a orchestr</n><t>M</t>    <k>Blues in gliss; Istanbuliana; Intermezzo melancolico; Lamentoso; Steeple - chase; Hrají Symfonický orchestr Českého rozhlasu v Praze a Epoque Quartet, řídí Jan Kučera</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 22:36:00" d="2021-07-17 22:53:00"><n>Christoph Graupner: Herr, die Wasserströme erheben sich. Kantáta pro smíšené hlasy sólové i sborové a instrumentální doprovod</n><t>M</t>    <k>Sbor; Recitativ - (tenor); Árie - (bas); Recitativ - (soprán); Árie - (soprán); Recitativ - (bas); Chorál; Zpívá Collegium Vocale Gent, hraje Collegium</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 22:53:00" d="2021-07-17 23:25:00"><n>Zdeněk Šesták: Symfonie č. 6 Věčný nepokoj srdce</n><t>M</t>    <k>Sostenuto. Allegro moderato; Allegro agitato; Andanze moderato assai; Allegro giusto; Hraje Symfonický orchestr Českého rozhlasu, řídí Marek Štilec</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 23:25:00" d="2021-07-17 23:43:00"><n>Johann Adolf Hasse: Salve Regina. Moteto pro kontratenor a instrumentální doprovod</n><t>M</t>    <k>Salve regina, mater misericordiae; Ad te clamamus exsules, filii Hevae; Eia ergo advocata nostra illos tuos; Et Jesum, benedictum fructum ventris</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 23:43:00" d="2021-07-17 23:51:00"><n>Jaroslav Smolka: Mlha sklíčenosti. Fantasie pro sólovou violu na poslední skicu Bedřicha Smetany</n><t>M</t>    <k>Hraje Jitka Hosprová (viola)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 23:51:00" d="2021-07-18 00:00:00"><n>Domenico Scarlatti: Sonáta pro klavír B dur K 410 L S43. Allegro</n><t>M</t>    <k>Hraje Jitka Čechová (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-18 00:00:00" d="2021-07-18 04:00:00"><n u="Návštěva u Leoše Svárovského">Návštěva u Leoše Svárovského I.</n><t>M</t>    <k>8 hodin hudby dle výběru význačné osobnosti s jejím komentářem.; Repríza z roku 2017. Připravila Wanda Dobrovská.; A. Dvořák: V přírodě. - Karneval. - Othello</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-18 04:00:00" d="2021-07-18 04:01:00"><n>Repríza sobotního pořadu Od Claudia k Ludwigovi.</n><t>M</t>    <k>Stará hudba stylově</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-18 04:01:00" d="2021-07-18 04:16:00"><n u="Luigi Boccherini: Kvintet B dur G 337 op. 39, č.">Luigi Boccherini: Kvintet B dur G 337 op. 39, č. 1</n><t>M</t>    <k>Andante lento; Allegro vivo. Tempo di Minuetto. Grave. Allegro vivo; Rondeau. Allegro non tanto. Minuetto. Rondeau; Hraje Ensemble 415</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-18 04:16:00" d="2021-07-18 04:58:00"><n>Guillaume de Machaut: Le Lay de Confort pro mezzosoprán a instrumentální doprovod</n><t>M</t>    <k>Zpívá Lucia Meeuwsen (soprán), hraje Little Consort.; Vyrobeno v Německu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-18 04:58:00" d="2021-07-18 05:25:00"><n>Ludwig van Beethoven: Patnáct variací s fugou pro klavír Es dur op. 35. Na vlastní téma z baletu &quot;Stvoření Prométheova&quot; Variace Eroica</n><t>M</t>    <k>Introduzione col Basso del Thema. Allegretto vivace; Thema; Var. I.; Var. II.; Var. III.; Var. IV.; Var. V.; Var. VI.; Var. VII. Canone all'ottava; Var. VIII.; Var</k>  </p>
</a>
