<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="133" t="2020-04-14 04:38:51"><p id_tv="599" o="2020-04-21 05:02:00" d="2020-04-21 05:07:00"><n>Carlo da Venosa Gesualdo: Languisce al fin. Madrigal pro smíšené hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Concerto Italiano, sbormistr Rinaldo Alessandrini</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 05:07:00" d="2020-04-21 05:10:00"><n>Johann Sebastian Bach: Sonáta E dur pro flétnu a basso continuo BWV 1035. 2. věta Allegro</n><t>M</t>    <k>Hrají Yoshimi Oshima, Jaroslav Tůma a Petr Hejný</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 05:10:00" d="2020-04-21 05:14:00"><n>Antonio Salieri: Sinfonia z divadelního divertimenta</n><t>M</t>    <k>Hraje Prague Sinfonia Orchestra, řídí Christian Benda</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 05:14:00" d="2020-04-21 05:18:00"><n u="George Gershwin: Preludium pro klavír verze pro klavír">George Gershwin: Preludium pro klavír (č.2 z Jazzových preludií) verze pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Emil Leichner (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 05:18:00" d="2020-04-21 05:22:00"><n u="Kryštof Harant z Polžic a Bezdružic: Maria Kron. Rosetum Marianum Hudba pro císaře Rudolfa">Kryštof Harant z Polžic a Bezdružic: Maria Kron. Rosetum Marianum Hudba pro císaře Rudolfa II</n><t>M</t>    <k>Zpívá Fraternitas Litteratorum, řídí Martin Horyna, umělecký vedoucí Stanislav Předota</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 05:22:00" d="2020-04-21 05:29:00"><n u="Gustav Mahler: Blumine. Andante, 2. část ze Symfonie č. 1 D dur Titan">Gustav Mahler: Blumine. Andante, 2. část ze Symfonie č. 1 D dur Titan (původní pětivětá verze)</n><t>M</t>    <k>Hrají Christopher Martin (trubka) a Atlantský symfonický orchestr, řídí Yoel Levi</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 05:29:00" d="2020-04-21 05:33:00"><n>Jean-Philippe Rameau: Le rappel des oiseaux. Část ze Suity pro cembalo e moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Michel Kiener (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 05:33:00" d="2020-04-21 05:37:00"><n u="Dmitrij Šostakovič: Romance pro housle a orchestr z hudby k filmu Ovád , op. 97a">Dmitrij Šostakovič: Romance pro housle a orchestr z hudby k filmu Ovád (The Gadfly), op. 97a</n><t>M</t>    <k>Hrají Alexander Kerr (housle) a Royal Concertgebouw Orchestra, řídí Riccardo Chailly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 05:37:00" d="2020-04-21 05:44:00"><n u="John Field: Nokturno pro klavír č. 3 As dur H">John Field: Nokturno pro klavír č. 3 As dur H 26</n><t>M</t>    <k>Hraje Benjamin Frith (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 05:44:00" d="2020-04-21 05:51:00"><n>Marc-Antoine Charpentier: Te Deum. Úvodní část pro sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>Zpívá Sbor Orfeón Donostiarra, hraje Orquesta Sinfónica de Madrid, řídí José-Antonio Sainz Alfaro</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 05:51:00" d="2020-04-21 05:58:00"><n>Luigi Boccherini: Smyčcový kvintet E dur, Rondo</n><t>M</t>    <k>Hraje Pro Arte Antiqua Praha</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 05:58:00" d="2020-04-21 06:02:00"><n>Antonín Dvořák: Moderato quasi marcia, 1. část ze Serenády pro 10 dechových nástrojů, violoncello a kontrabas op. 44/B77</n><t>M</t>    <k>Hraje Pražská komorní filharmonie, řídí Jakub Hrůša</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 06:02:00" d="2020-04-21 06:06:00"><n u="Antonio Vivaldi: Allegro, 1. část z Koncertu pro dvě trubky, smyčcový orchestr a basso continuo C dur RV">Antonio Vivaldi: Allegro, 1. část z Koncertu pro dvě trubky, smyčcový orchestr a basso continuo C dur RV 537</n><t>M</t>    <k>Hrají Crispian Steele-Perkins (trubka), Michael Meekes (trubka) a City of London Baroque Sinfonia, řídí Nicholas Kraemer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 06:06:00" d="2020-04-21 06:09:00"><n u="Robert Schumann: Wenn ich in deinen Augen seh'. Píseň z cyklu Láska básníkova, op.">Robert Schumann: Wenn ich in deinen Augen seh'. Píseň z cyklu Láska básníkova, op. 48 (bar/pno)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Jorma Hynninen (baryton), hraje Ralf Gothoni (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 06:09:00" d="2020-04-21 06:19:00"><n>Conradin Kreutzer: Variace pro fagot a orchestr B dur</n><t>M</t>    <k>Hrají Klaus Thunemann (fagot) a Akademie sv. Martina v polích , řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 06:19:00" d="2020-04-21 06:23:00"><n>Jean de Sainte-Colombe: Le Varié. Skladba pro arciloutnu a harfu</n><t>M</t>    <k>Hrají Lee Santana (arciloutna) a Andrew Lawrence-King (harfa)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 06:23:00" d="2020-04-21 06:27:00"><n>Paul Hindemith: Geschwindmarsch by Beethoven. Parafráze, 2. část ze Symfonie sereny</n><t>M</t>    <k>Hraje Gewandhausorchester Leipzig, řídí Herbert Blomstedt</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 06:27:00" d="2020-04-21 06:41:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 20 d moll K466 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Melvyn Tal (klavír) a London Classical Players, řídí Roger Norrington</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 06:41:00" d="2020-04-21 06:48:00"><n>Hector Berlioz: Pochod k popravišti, 4.část z Fantastické symfonie, op. 14a</n><t>M</t>    <k>Hraje Orchestre Révolutionnaire et Romantique, řídí sir John Eliot Gardiner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 06:48:00" d="2020-04-21 06:56:00"><n>Claudio Monteverdi: Zefiro, torna, e di soavi accenti. Ciaconna pro dva sólové hlasy a instrumentální doprovod Scherzi musicali, cioé arie, et madrigali in stil recitativo</n><t>M</t>    <k>Zpívají Magdalena Kožená (mezzosoprán) a Anna Prohaska (soprán), hraje La Cetra Barockorchester Basel, řídí Andrea Marcon</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 06:56:00" d="2020-04-21 07:03:00"><n>Joseph Haydn: Menuet, 3. část ze Symfonie č. 103 Es dur Hob I:103 S vířením kotlů</n><t>M</t>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Herbert von Karajan</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 07:03:00" d="2020-04-21 07:09:00"><n>Philippe de Monte: Magnificat. Duchovní skladba pro čtyři sólové mužské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Cinquecento</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 07:09:00" d="2020-04-21 07:12:00"><n>Henry Purcell: Fantasia a 5 pro smyčcový consort</n><t>M</t>    <k>Hrají členové Orchestra of the Eighteenth Century, řídí Frans Brüggen</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 07:12:00" d="2020-04-21 07:22:00"><n u="Franz Schubert: Pstruh. Téma a variace z Klavírního kvintetu A dur op. 114 D">Franz Schubert: Pstruh. Téma a variace z Klavírního kvintetu A dur op. 114 D 667</n><t>M</t>    <k>Hrají András Schiff (klavír), Alois Posch (kontrabas) a Hagen Quartett</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 07:22:00" d="2020-04-21 07:24:00"><n>Leroy Anderson: The Typewriter. Skladba pro psací stroj a orchestr</n><t>M</t>    <k>Hrají Alasdair Malloy (psací stroj) a BBC Concert Orchestra, řídí Leonard Slatkin</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 07:24:00" d="2020-04-21 07:29:00"><n u="Roman Hoffstetter : Andante cantabile. Serenáda, 2. část ze Smyčcového kvartetu F dur op. 3 č. 5 Hob III:17">Roman Hoffstetter (att. Joseph Haydn): Andante cantabile. Serenáda, 2. část ze Smyčcového kvartetu F dur op. 3 č. 5 Hob III:17</n><t>M</t>    <k>Hraje Orpheus Chamber Orchestra</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 07:29:00" d="2020-04-21 07:34:00"><n>Leoš Janáček: Svatební rej. Scéna Bystroušky a Zlatohřbítka z 2. dějství opery Příhody lišky Bystroušky</n><t>M</t>    <k>Zpívají Gabriela Beňačková-Čápová (soprán), Magdalena Hajóssyová (soprán) a Pražský filharmonický sbor, sbormistr Josef Veselka, hraje Česká filharmonie</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 07:34:00" d="2020-04-21 07:38:00"><n>Jean-Baptiste Lully: Chaconne G dur pro orchestr z opery Phaëton</n><t>M</t>    <k>Hraje Musica Antiqua Köln, řídí Rienhard Goebel</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 07:38:00" d="2020-04-21 07:42:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Písně beze slov: Sešit 5, op. 62 č. 1 G dur Andante espressivo</n><t>M</t>    <k>Hraje Walter Gieseking (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 07:42:00" d="2020-04-21 07:44:00"><n>Josquin des Pres: Vive le Roy. Skladba pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Hesperion XXI, řídí Jordi Savall</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 07:44:00" d="2020-04-21 07:46:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Deh, vieni alla finestra. Canzonetta Dona Giovanniho z 2. dějství opery Don Giovanni K">Wolfgang Amadeus Mozart: Deh, vieni alla finestra. Canzonetta Dona Giovanniho z 2. dějství opery Don Giovanni K 527</n><t>M</t>    <k>Zpívá Matthias Goerne (baryton), hraje Swedish Radio Symphony Orchestra, řídí Manfred Honeck</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 07:46:00" d="2020-04-21 07:50:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Pro Elišku. Bagatela pro klavír a moll WoO">Ludwig van Beethoven: Pro Elišku. Bagatela pro klavír a moll WoO 59</n><t>M</t>    <k>Hraje Alfred Brendel (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 07:50:00" d="2020-04-21 08:00:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Alla Siciliana-Allegro, 2. část ze Sonáty pro altovou zobcovou flétnu a cembalo F dur HWV">Georg Friedrich Händel: Alla Siciliana-Allegro, 2. část ze Sonáty pro altovou zobcovou flétnu a cembalo F dur HWV 369</n><t>M</t>    <k>Hrají členové The Cambridge Musick</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 08:00:00" d="2020-04-21 08:19:00"><n>Carl Ditters von Dittersdorf: Symfonie č. 1 C dur Čtvero věků podle Ovidia</n><t>M</t>    <k>Hraje Cantilena, řídí Adrian Shepherd</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 08:19:00" d="2020-04-21 08:34:00"><n>Richard Strauss: Ariadna na Naxu. Recitativ a árie Zerbinetty z 1. dějství opery</n><t>M</t>    <k>Zpívá Edita Gruberová, Münchner Rundfunkorchester řídí Lamberto Gardelli</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 08:34:00" d="2020-04-21 09:28:00"><n>Vítězslav Novák: Pan. Klavírní báseň v tónech</n><t>M</t>    <k>Hraje František Maxián st</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 09:28:00" d="2020-04-21 10:00:00"><n u="Maurice Ravel: Dafnis a Chloe. Suita č. 1 a">Maurice Ravel: Dafnis a Chloe. Suita č. 1 a 2</n><t>M</t>    <k>Zpívá Kühnův smíšený sbor, hraje Česká filharmonie, řídí Libor Pešek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 10:00:00" d="2020-04-21 10:11:00"><n u="Claudio Monteverdi: Lamento d'Arianna">Claudio Monteverdi: Lamento d'Arianna (Nářek Ariadny)</n><t>M</t>    <k>Účinkují Anne Sofie von Otter a Jakob Lindberg (theorba)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 10:11:00" d="2020-04-21 10:29:00"><n>Carl Ditters von Dittersdorf: Symfonie č. 2 D dur Faethónův pád podle Ovidiových Metamorfóz</n><t>M</t>    <k>Hraje Cantilena, řídí Adrian Shepherd</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 10:29:00" d="2020-04-21 11:16:00"><n>César Franck: Psyché. Symfonická báseň.</n><t>M</t>    <k>Účinkuje Choeurs a Orchestre de Liege, řídí Paul Strauss</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 11:16:00" d="2020-04-21 11:29:00"><n u="Giuseppe Tartini: Sonáta g moll op. 1, č. 10 Opuštěná Dido">Giuseppe Tartini: Sonáta g moll op. 1, č. 10 Opuštěná Dido (Didone abbandonata)</n><t>M</t>    <k>Hrají Jaroslav Svěcený (housle) a Josef Popelka (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 11:29:00" d="2020-04-21 11:48:00"><n>Carl Ditters von Dittersdorf: Symfonie č. 3 G dur Proměna Aktaióna v jelena</n><t>M</t>    <k>Hraje Cantilena, řídí Adrian Shepherd</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 11:48:00" d="2020-04-21 12:00:00"><n>Antonín Dvořák: Árie Rusalky z 1. dějství opery</n><t>M</t>    <k>Účinkují Gabriela Beňačková a Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 12:00:00" d="2020-04-21 12:24:00"><n>Carl Ditters von Dittersdorf: Symfonie č. 4 F dur č. 76 podle Ovidia Zachránění Andromedy Perseem</n><t>M</t>    <k>Hraje Cantilena, řídí Adrian Shepherd</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 12:24:00" d="2020-04-21 12:41:00"><n>Giovanni Battista Pergolesi: Orfeo. Kantáta.</n><t>M</t>    <k>Zpívá Caroline Odermatt, hraje European Festival Orchestra, řídí Wilhelm Keitel</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 12:41:00" d="2020-04-21 12:52:00"><n u="Ferenc Liszt: Orpheus. Symfonická báseň č.">Ferenc Liszt: Orpheus. Symfonická báseň č. 4</n><t>M</t>    <k>Londýnský filharmonický orchestr řídí Bernard Haitink</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 12:52:00" d="2020-04-21 13:14:00"><n>Carl Ditters von Dittersdorf: Symfonie č. 5 A dur Proměna lykijských sedláků v žáby podle Ovidiových Proměn</n><t>M</t>    <k>Hraje komorní orchestr Cantilena, řídí Adrian Shepherd</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 13:14:00" d="2020-04-21 14:13:00"><n>Henry Purcell: Dido a Aeneas. Opera o třech dějstvích</n><t>M</t>    <k>Zpívají Jessye Norman, Allen Thomas, Marie McLaughlin, Patricia Kern, Helen Walker, Della Jones, Elizabeth Gale, Patrick Power, Derek Ragin a sbor</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 14:13:00" d="2020-04-21 14:30:00"><n>Carl Ditters von Dittersdorf: Symfonie č. 6 D dur Zkamenění Finea a jeho přátel podle Ovidiových Proměn</n><t>M</t>    <k>Hraje Cantilena, řídí Adrian Shepherd</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 14:30:00" d="2020-04-21 14:40:00"><n u="Sigismondo D'India: Nešťastná Dido . Árie pro soprán, cembalo a violu da gamba">Sigismondo D'India: Nešťastná Dido (Infelice Didone). Árie pro soprán, cembalo a violu da gamba</n><t>M</t>    <k>Účinkují Mireille Quercia a Ensemble Tempo Barocco</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 14:40:00" d="2020-04-21 15:30:00"><n>Gustav Holst: Planety op. 32. Symfonická suita se sborem. Účinkuje Liverpoolský filharmonický sbor a Královská liverpoolská filharmonie, řídí Charles Mackerras.</n><t>M</t>    <k>Účinkuje Liverpoolský filharmonický sbor a Královská liverpoolská filharmonie, řídí Charles Mackerras</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 15:30:00" d="2020-04-21 15:44:00"><n>Michel Pignolet de Montéclair: La Mort de Didon. Komorní kantáta pro soprán a tři nástroje</n><t>M</t>    <k>Účinkuje Nancy Argenta a Trio Sonnerie</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 15:44:00" d="2020-04-21 16:00:00"><n u="Ferenc Liszt: Prometheus. Symfonická báseň č.">Ferenc Liszt: Prometheus. Symfonická báseň č. 5</n><t>M</t>    <k>Hraje Londýnský filharmonický orchestr, řídí Bernard Haitink</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 16:00:00" d="2020-04-21 16:01:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 16:01:00" d="2020-04-21 16:08:00"><n>Jean-Baptiste Lully: Laudate pueri Dominum. Žalm 112 pro sólové hlasy, sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>Zpívají a hrají členové Le Concert Spirituel, řídí Hervé Niquet</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 16:08:00" d="2020-04-21 16:12:00"><n u="Fryderyk Chopin: Valčík pro klavír cis moll op. 64 č. 2 z cyklu Tří valčíků.">Fryderyk Chopin: Valčík pro klavír cis moll op. 64 č. 2 z cyklu Tří valčíků. (Hráno na fortepiano)</n><t>M</t>    <k>Hraje Arthur Schoonderwoerd (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 16:12:00" d="2020-04-21 16:18:00"><n>Ilja Hurník: Koncert pro hoboj, klavír a smyčce</n><t>M</t>    <k>Hrají Stanislav Duchoň (hoboj), Ilja Hurník (klavír) a Český komorní orchestr, řídí Josef Vlach</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 16:18:00" d="2020-04-21 16:24:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Klavírní trio C dur, Finále</n><t>M</t>    <k>Hraje Guarneri Trio</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 16:24:00" d="2020-04-21 16:32:00"><n>Giuseppe Verdi: Gloira all'Egitto a Triumfání pochod z 2. dějství opery Aida</n><t>M</t>    <k>Zpívá a hraje Sbor a Orchestr Královské opery v Londýně, řídí Lamberto Gardelli</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 16:32:00" d="2020-04-21 16:34:00"><n>Louis Marchand: Prelude, 1. část ze Suity pro cembalo g moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Blandine Verlet (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 16:34:00" d="2020-04-21 16:38:00"><n>Ronald Binge: Alžbětinská serenáda pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Slovenského rozhlasu v Bratislavě, řídí Ernest Tomlinson</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 16:38:00" d="2020-04-21 16:42:00"><n>Johannes Brahms: Uherský tanec č. 1, g moll pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Jevgenij Kissin (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 16:42:00" d="2020-04-21 16:49:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Rondo. Molto allegro z Koncert pro klavír a orchestr č. 2 B dur op.">Ludwig van Beethoven: Rondo. Molto allegro z Koncert pro klavír a orchestr č. 2 B dur op. 19</n><t>M</t>    <k>Hrají Steven Lubin (klavír) a Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 16:49:00" d="2020-04-21 16:54:00"><n>Johann Sebastian Bach: Triová sonáta pro varhany č. 6, první věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Ivan Sokol (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 16:54:00" d="2020-04-21 17:01:00"><n>Joseph Haydn: Allegretto, 2. část ze Symfonie č. 100 G dur Hob I:100 Vojenská</n><t>M</t>    <k>Hraje The Chamber Orchestra Of Europe, řídí Claudio Abbado</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 17:01:00" d="2020-04-21 17:06:00"><n>Heinrich Isaac: Fortuna desperata pro vokálně-instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Zpívá La Capella Reial de Catalunya, hraje Hesperion XXI, řídí Jordi Savall</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 17:06:00" d="2020-04-21 17:07:00"><n>Marc-Antoine Charpentier: Preludium - Rondo, č. 1 z Moteta Te Deum laudamus</n><t>M</t>    <k>Hrají Les Musiciens du Louvre, řídí Marc Minkowski</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 17:07:00" d="2020-04-21 17:11:00"><n u="Antonín Rejcha: Fuga č. 5 Allegretto G dur na téma J. S. Bacha ze Třiceti šest fug pro klavír op.">Antonín Rejcha: Fuga č. 5 Allegretto G dur na téma J. S. Bacha ze Třiceti šest fug pro klavír op. 36</n><t>M</t>    <k>Hraje Milan Langer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 17:11:00" d="2020-04-21 17:18:00"><n>Bohuslav Martinů: Sonáta pro violoncello a klavír č. 3 3. věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Petr Nouzovský a Gérard Wyss</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 17:18:00" d="2020-04-21 17:22:00"><n>Giovanni Pierluigi da Palestrina: Laudate Dominum omnes gentes. Duchovní moteto pro smíšené hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Regensburger Domchor, řídí Theobald Schrems</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 17:22:00" d="2020-04-21 17:29:00"><n>Bedřich Smetana: Prodaná nevěsta. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Zdeněk Košler</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 17:29:00" d="2020-04-21 17:36:00"><n>Georg Friedrich Händel: Mesiáš, 3 sbory z druhého dílu oratoria</n><t>M</t>    <k>Zpívá Collegium Vocale 1704, hraje Collegium 1704, řídí Václav Luks</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 17:36:00" d="2020-04-21 17:40:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Symfonie č. 33 B dur K 319, 3. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 17:40:00" d="2020-04-21 17:41:00"><n>Johann Baptist Cramer: Etudy pro klavír: č. 2 Allegro e moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Petr Jiříkovský (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 17:41:00" d="2020-04-21 17:44:00"><n>Johann Heinrich Schmelzer: Sonata cum tubis in pleno pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Musica Florea, řídí Marek Štryncl</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 17:44:00" d="2020-04-21 17:49:00"><n>Claude Debussy: Arabeska č. 1 pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Ilja Hurník (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 17:49:00" d="2020-04-21 17:57:00"><n>Gaetano Donizetti: O mio Fernando. Árie Leonory z 3. dějství opery Favoritka</n><t>M</t>    <k>Zpívá Denyce Graves (mezzosoprán), hraje Münchner Rundfunkorchester, řídí Maurizio Barbacini</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 17:57:00" d="2020-04-21 18:00:00"><n u="Antonio Vivaldi: Allegro molto, 1. část z Koncertu pro dvě flétny,smyčcový orchestr a basso continuo C dur RV">Antonio Vivaldi: Allegro molto, 1. část z Koncertu pro dvě flétny,smyčcový orchestr a basso continuo C dur RV 533</n><t>M</t>    <k>Hrají Deborah Davis (flétna), Duke Dobing (flétna) a City of London Baroque Sinfonia, řídí Nicholas Kraemer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 18:00:00" d="2020-04-21 18:04:00"><n u="Václav Jan Tomášek: Erlkönig. Píseň pro mezzosoprán a klavír, op. 59 č.">Václav Jan Tomášek: Erlkönig. Píseň pro mezzosoprán a klavír, op. 59 č. 1</n><t>M</t>    <k>Zpívá Renata Pokupič (mezzosoprán), hraje Roger Vignoles (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 18:04:00" d="2020-04-21 18:09:00"><n u="Antonín Dvořák: Slovanský tanec č. 8 g moll B 83 op.">Antonín Dvořák: Slovanský tanec č. 8 g moll B 83 op. 46</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Bavorského rozhlasu, řídí Rafael Kubelík</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 18:09:00" d="2020-04-21 18:12:00"><n>Carl Philipp Emanuel Bach, Johann Sebastian Bach: Sonáta pro flétnu a varhany Es dur. 2. věta Siciliano</n><t>M</t>    <k>Hrají Yoshimi Oshima a Jaroslav Tůma</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 18:12:00" d="2020-04-21 18:15:00"><n>Aaron Copland: I Bought Me a Cat. Píseň z cyklu Old American Songs pro mezzosoprán a orchestr</n><t>M</t>    <k>Zpívá Frederica von Stade (mezzosoprán), hraje Utah Symphony Orchestra, řídí Joseph Silverstein</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 18:15:00" d="2020-04-21 18:19:00"><n>Josef Mysliveček: Smyčcový kvartet C dur, 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Pro Arte Antiqua Praha</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 18:19:00" d="2020-04-21 18:25:00"><n>Franz Berwald: Symfonie č. 4, 3. věta, Scherzo</n><t>M</t>    <k>Hraje Göteborští symfonikové, řídí Neeme Järvi</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 18:25:00" d="2020-04-21 18:30:00"><n u="Adrian Willaert: Pater Noster pro smíšený sbor a cappella">Adrian Willaert: Pater Noster (Otče náš) pro smíšený sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Netherlands Chamber Choir, sbormistr Paul van Nevel</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 18:30:00" d="2020-04-21 18:39:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Chorál a fuga pro varhany D dur</n><t>M</t>    <k>Hraje Tom Winpenny (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 18:39:00" d="2020-04-21 18:43:00"><n>Jean-Philippe Rameau: Régnez, plaisirs et jeux. Árie Zimy z 3. dějství opery Les Indes Galantes</n><t>M</t>    <k>Zpívá Patricia Petibon (soprán), hrají Les Folies Francoises, řídí Patrick Cohën-Akenine</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 18:43:00" d="2020-04-21 18:49:00"><n>Johann Nepomuk Hummel: Fantasina pro klavír C dur op. 124. Na motiv árie Non piu andrai z 1. dějství opery W. A. Mozarta Le nozze di Figaro</n><t>M</t>    <k>Hraje Madoka Inui (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 18:49:00" d="2020-04-21 18:57:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klarinet a orchestr A dur K622</n><t>M</t>    <k>Hrají Antony Pay (klarinet) a Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 18:57:00" d="2020-04-21 19:03:00"><n u="Domenico Scarlatti: Sonáta K">Domenico Scarlatti: Sonáta K 209</n><t>M</t>    <k>Hraje Siempre Nuevo</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 19:03:00" d="2020-04-21 19:15:00"><n>Bedřich Diviš Weber: Variace pro trubku a orchestr F dur</n><t>M</t>    <k>Largo; Theme. Larghetto; Variation 1; Variation 2; Variation 3; Variation 4. Tempo di polacca; Hrají Niklas Eklund (trubka) a Swedish Chamber Orchestra, řídí Roy Goodman</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 19:15:00" d="2020-04-21 19:21:00"><n>Francis Poulenc: Koncert pro dva klavíry a orchestr. Larghetto, 2. část</n><t>M</t>    <k>Hraje Bostonský symfonický orchestr, řídí Seiji Ozawa</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 19:21:00" d="2020-04-21 19:25:00"><n>Joseph Haydn: L'Isola Disabitata. Árie z opery.</n><t>M</t>    <k>Zpívá Thomas Quasthoff, hraje Freiburger Barockorchester, řídí Gottfried von der Goltz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 19:25:00" d="2020-04-21 19:36:00"><n>Richard Wagner: Předehra k opeře Mistři pěvci norimberští</n><t>M</t>    <k>Hraje Philadephia orchestra, řídí Christian Thielemann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 19:36:00" d="2020-04-21 19:45:00"><n>Johann Joseph Fux: Ciaccona pro cembalo</n><t>M</t>    <k>Hraje Dorota Cybulska-Amsler (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 19:45:00" d="2020-04-21 20:01:00"><n u="Antonín Dvořák: Dvojzpěv Terinky a Jiřího z 2. dějství opery Jakobín">Antonín Dvořák: Dvojzpěv Terinky a Jiřího (Ach, Bože, božínku) z 2. dějství opery Jakobín</n><t>M</t>    <k>Zpívají Daniela Šounová-Brouková (soprán) a Vilém Přibyl (tenor), hraje Státní filharmonie Brno, řídí Jiří Pinkas</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 20:01:00" d="2020-04-21 20:28:00"><n>Oldřich František Korte: Concerto grosso</n><t>M</t>    <k>Účinkují solisté Miroslav Kejmar, Zdeněk Šedivý, Josef Hála, Jiří Válek, Karel Novotný a Česká filharmonie, řídí Jiří Bělohlávek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 20:28:00" d="2020-04-21 20:34:00"><n>Manuel de Falla: Psyché</n><t>M</t>    <k>Zpívá Julianne Baird, Solistas de México řídí Eduardo Mata</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 20:34:00" d="2020-04-21 20:49:00"><n>Zdeněk Šesták: Smyčcový kvartet č. 9 Sisyfos</n><t>M</t>    <k>Hraje Stamicovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 20:49:00" d="2020-04-21 21:05:00"><n>Benjamin Britten: Phaedra. Dramatická kantáta</n><t>M</t>    <k>Zpívá Ann Murray, hraje The English Chamber Orchestra, řídí Steuart Bedford</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 21:05:00" d="2020-04-21 21:18:00"><n>Viktor Kalabis: Preludio, Aria e Toccata &quot;Příběhy Sisyfovy&quot;</n><t>M</t>    <k>Hraje Zuzana Růžičková, cembalo</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 21:18:00" d="2020-04-21 21:46:00"><n>Karel Husa: Apoteóza této Země. Účinkuje Louisianne University Choir a The Louisville Orchestra, řídí Karel Husa.</n><t>M</t>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 21:46:00" d="2020-04-21 22:03:00"><n>Leoš Janáček: Sonáta pro housle a klavír</n><t>M</t>    <k>Hrají Ivan Ženatý a Martin Kasík</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 22:03:00" d="2020-04-21 22:17:00"><n>Jiří Teml: Metamorfózy. Skladba pro flétnu, klarinet, klavír, kontrabas a bicí nástroje</n><t>M</t>    <k>Hraje Barock Jazz Quintet, vedoucí Jiří Hlaváč</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 22:17:00" d="2020-04-21 23:16:00"><n>Bohuslav Martinů: Gilgameš. Kantáta na text starobabylonského eposu. Účinkují Marcela Machotková, Jiří Zahradníček , Václav Zítek, Karel Průša a Pražský filharmonický sbor. Vypravěč Otakar Brousek. Symfonický orchestr hlavního města Prahy FOK řídí Jiří Bě</n><t>M</t>    <k>Účinkují Marcela Machotková, Jiří Zahradníček , Václav Zítek, Karel Průša a Pražský filharmonický sbor. Vypravěč Otakar Brousek. Symfonický orchestr hlavního města Prahy</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 23:16:00" d="2020-04-21 23:34:00"><n>Jean René Francaix: Musique de Cour. Pro pro flétnu, housle a klavír</n><t>M</t>    <k>Hrají Roman Novotný, Jiří Pospíchal a Ivo Kahánek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 23:34:00" d="2020-04-22 00:00:00"><n>Ilja Hurník: Ezop. Kantátová suita</n><t>M</t>    <k>Zpívají Helena Tattermuschová a Pěvecký sbor Čs. rozhlasu v Praze, Symfonický orchestr hlavního města Prahy FOK řídí Martin Turnovský</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-22 00:00:00" d="2020-04-22 00:04:00"><n>Repríza sobotního pořadu Od Claudia k Ludwigovi.</n><t>M</t>    <k>Stará hudba stylově</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-22 00:04:00" d="2020-04-22 00:17:00"><n>Carl Philipp Emanuel Bach: Koncert pro cembalo, komorní orchestr a basso continuo c moll Wq 43 no. 4 / H 474. Z cyklu Sei concerti per il cembalo concertanto</n><t>M</t>    <k>Allegro assai; Poco Adagio; Tempo di Minuetto; Allegro assai; Hrají Andreas Staier (cembalo) a Freiburger Barockorchester, řídí Thomas Hengelbrock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-22 00:17:00" d="2020-04-22 00:29:00"><n u="Claudio Monteverdi: Lamento d'Arianna">Claudio Monteverdi: Lamento d'Arianna (Nářek Ariadny)</n><t>M</t>    <k>Účinkují Anne Sofie von Otter a Jakob Lindberg (theorba)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-22 00:29:00" d="2020-04-22 00:46:00"><n>Ludwig van Beethoven: Bagately pro klavír op. 126 Šest bagatel</n><t>M</t>    <k>č. 1, G dur, Andante con moto; č. 2, g moll, Allegro; č. 3, Es dur, Andante; č. 4, h moll, Presto; č. 5, G dur, Quasi allegretto; č. 6, Es dur, Presto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-22 00:46:00" d="2020-04-22 01:02:00"><n>Joseph Haydn: Symfonie č. 107 B dur Hob I:107 A</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andante; Allegro molto; Hraje Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood /kristofr hogvúd/</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-22 01:02:00" d="2020-04-22 01:17:00"><n>Dietrich Buxtehude: Gott hilf mir BuxWV 34. Duchovní kantáta pro smíšené hlasy a komorní orchestr Eine Lübecker Abendmusik</n><t>M</t>    <k>Zpívá La Capella Ducale, hraje Musica Fiata, řídí Roland Wilson</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-22 01:17:00" d="2020-04-22 01:39:00"><n>Johann Sebastian Bach: Koncert pro housle, smyčcový orchestr a basso continuo d moll BWV 1052. Úprava - původní verze Koncert pro cembalo, smyčcový orchestr a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio; Allegro; Hraje L'Europa Galante, řídí Fabio Biondi</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-22 01:39:00" d="2020-04-22 01:51:00"><n>Jan Ladislav Dusík: Smrt Marie Antoinetty. Skladba s mluveným komentářem</n><t>M</t>    <k>Hraje Martin Jakubíček (klavír kladívkový)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-22 01:51:00" d="2020-04-22 02:20:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 24 c moll K">Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 24 c moll K 491</n><t>M</t>    <k>Allegro; Larghetto; Allegretto; Hrají Melvyn Tan (klavír kladívkový) a The London Classical Players, řídí sir Roger Norrington</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-22 02:20:00" d="2020-04-22 02:34:00"><n>Heinrich Schütz: Žalm č. 102 SWV 200 Busspsalmen</n><t>M</t>    <k>Zpívá Weser-Renaissance Bremen, řídí Manfred Cordes</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-22 02:34:00" d="2020-04-22 02:59:00"><n u="Jan Ladislav Dusík: Koncert pro klavír a orchestr B dur C 97 op.">Jan Ladislav Dusík: Koncert pro klavír a orchestr B dur C 97 op. 22</n><t>M</t>    <k>Allegro non troppo; Larghetto non tanto; Rondo. Allegro non tanto, 3. část /Introduction Andreas Staier; Hrají Andreas Staier (klavír kladívkový) a Concerto Köln</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-22 02:59:00" d="2020-04-22 03:07:00"><n>Antonio Vivaldi: Sonáta pro housle a basso continuo g moll RV 26 - PS 5/6 - F 13/15. Z cyklu Sonate di Dresda</n><t>M</t>    <k>Adagio; Allegro; Adagio; Allegro; Giga; Hrají Fabio Biondi (housle), Maurizio Naddeo (violoncello) a Rinaldo Alessandrini (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-22 03:07:00" d="2020-04-22 03:32:00"><n>Claudio Monteverdi: Missa a quattro voci . Mše pro čtyřhlasý sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Kyrie; Gloria; Credo; Sanctus; Benedictus; Agnus Dei; Zpívá Ensemble Vocal Européen de la Chapelle Royale, dirigent sboru Philippe Herreweghe /filip herevéche/</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-22 03:32:00" d="2020-04-22 04:00:00"><n>Ludwig van Beethoven: Symfonie č. 8 F dur op. 93.</n><t>M</t>    <k>Allegro vivace e con brio; Allegretto scherzando; Tempo di Menuetto; Allegro vivace; Hraje Orchestre révolutionaire et romantique, řídí sir John Eliot Gardiner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-22 04:00:00" d="2020-04-22 04:01:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-22 04:01:00" d="2020-04-22 04:08:00"><n>Jean-Baptiste Lully: Laudate pueri Dominum. Žalm 112 pro sólové hlasy, sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>Zpívají a hrají členové Le Concert Spirituel, řídí Hervé Niquet</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-22 04:08:00" d="2020-04-22 04:12:00"><n u="Fryderyk Chopin: Valčík pro klavír cis moll op. 64 č. 2 z cyklu Tří valčíků.">Fryderyk Chopin: Valčík pro klavír cis moll op. 64 č. 2 z cyklu Tří valčíků. (Hráno na fortepiano)</n><t>M</t>    <k>Hraje Arthur Schoonderwoerd (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-22 04:12:00" d="2020-04-22 04:18:00"><n>Ilja Hurník: Koncert pro hoboj, klavír a smyčce</n><t>M</t>    <k>Hrají Stanislav Duchoň (hoboj), Ilja Hurník (klavír) a Český komorní orchestr, řídí Josef Vlach</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-22 04:18:00" d="2020-04-22 04:24:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Klavírní trio C dur, Finále</n><t>M</t>    <k>Hraje Guarneri Trio</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-22 04:24:00" d="2020-04-22 04:32:00"><n>Giuseppe Verdi: Gloira all'Egitto a Triumfání pochod z 2. dějství opery Aida</n><t>M</t>    <k>Zpívá a hraje Sbor a Orchestr Královské opery v Londýně, řídí Lamberto Gardelli</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-22 04:32:00" d="2020-04-22 04:34:00"><n>Louis Marchand: Prelude, 1. část ze Suity pro cembalo g moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Blandine Verlet (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-22 04:34:00" d="2020-04-22 04:38:00"><n>Ronald Binge: Alžbětinská serenáda pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Slovenského rozhlasu v Bratislavě, řídí Ernest Tomlinson</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-22 04:38:00" d="2020-04-22 04:42:00"><n>Johannes Brahms: Uherský tanec č. 1, g moll pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Jevgenij Kissin (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-22 04:42:00" d="2020-04-22 04:49:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Rondo. Molto allegro z Koncert pro klavír a orchestr č. 2 B dur op.">Ludwig van Beethoven: Rondo. Molto allegro z Koncert pro klavír a orchestr č. 2 B dur op. 19</n><t>M</t>    <k>Hrají Steven Lubin (klavír) a Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-22 04:49:00" d="2020-04-22 04:54:00"><n>Johann Sebastian Bach: Triová sonáta pro varhany č. 6, první věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Ivan Sokol (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-22 04:54:00" d="2020-04-22 05:01:00"><n>Joseph Haydn: Allegretto, 2. část ze Symfonie č. 100 G dur Hob I:100 Vojenská</n><t>M</t>    <k>Hraje The Chamber Orchestra Of Europe, řídí Claudio Abbado</k>  </p>
</a>
