<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="119" t="2020-05-11 04:40:28"><p id_tv="599" o="2020-05-18 05:02:00" d="2020-05-18 05:09:00"><n>Giovanni Pierluigi da Palestrina: Tu es Petrus. Moteto pro smíšený sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Westminster Cathedral Choir, sbormistr Simon Preston</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 05:09:00" d="2020-05-18 05:13:00"><n u="Antonio Vivaldi: Allegro, 1. část z Koncertu pro dvě trubky, smyčcový orchestr a basso continuo C dur RV">Antonio Vivaldi: Allegro, 1. část z Koncertu pro dvě trubky, smyčcový orchestr a basso continuo C dur RV 537</n><t>M</t>    <k>Hrají Crispian Steele-Perkins (trubka), Michael Meekes (trubka) a City of London Baroque Sinfonia, řídí Nicholas Kraemer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 05:13:00" d="2020-05-18 05:19:00"><n>Joseph Haydn: Allegretto, 2. část ze Symfonie č. 100 G dur Hob I:100 Vojenská</n><t>M</t>    <k>Hraje The Chamber Orchestra Of Europe, řídí Claudio Abbado</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 05:19:00" d="2020-05-18 05:23:00"><n>Claude Debussy: Arabeska č. 2 pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Ilja Hurník (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 05:23:00" d="2020-05-18 05:26:00"><n>Jacob Handl-Gallus: Dulcis amica, veni. Madrigal pro šest hlasů a cappella</n><t>M</t>    <k>Hrají Societas Incognitorum</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 05:26:00" d="2020-05-18 05:31:00"><n u="Hector Berlioz: Uherský pochod z Dramatické legendy Faustovo prokletí, op.">Hector Berlioz: Uherský pochod z Dramatické legendy Faustovo prokletí, op. 24</n><t>M</t>    <k>Hraje Philharmonia Orchestra , řídí Herbert von Karajan</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 05:31:00" d="2020-05-18 05:34:00"><n>Jean-Philippe Rameau: Le rappel des oiseaux. Část ze Suity pro cembalo e moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Michel Kiener (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 05:34:00" d="2020-05-18 05:43:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klarinet a orchestr A dur K622</n><t>M</t>    <k>Hrají Antony Pay (klarinet) a Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 05:43:00" d="2020-05-18 05:51:00"><n u="Robert Schumann: Téma a variace na jméno Abegg pro klavír F dur op.">Robert Schumann: Téma a variace na jméno Abegg pro klavír F dur op. 1</n><t>M</t>    <k>Hraje Vladimir Ashkenazy (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 05:51:00" d="2020-05-18 05:57:00"><n>Carl Philipp Emanuel Bach: Sonáta pro flétnu a varhany D-dur Wq 133. 2. věta Largo</n><t>M</t>    <k>Hrají Yoshimi Oshima a Jaroslav Tůma</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 05:57:00" d="2020-05-18 06:03:00"><n>Luigi Boccherini: Smyčcový kvintet E dur, Rondo</n><t>M</t>    <k>Hraje Pro Arte Antiqua Praha</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 06:03:00" d="2020-05-18 06:12:00"><n>Johann Joseph Fux: Ciaccona pro cembalo</n><t>M</t>    <k>Hraje Dorota Cybulska-Amsler (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 06:12:00" d="2020-05-18 06:19:00"><n u="Franz Schubert: 4. část ze Symfonie č. 3 D dur D">Franz Schubert: 4. část ze Symfonie č. 3 D dur D 200</n><t>M</t>    <k>Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí Carlos Kleiber</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 06:19:00" d="2020-05-18 06:24:00"><n>Bedřich Smetana: Árie z Libuše 1. dějství stejnojmenné opery</n><t>M</t>    <k>Zpívají Gabriela Beňačková (soprán) a Sbor opery Národního divadla v Praze, hraje Orchestr Národního divadla v Praze, řídí Zdeněk Košler</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 06:24:00" d="2020-05-18 06:26:00"><n>Marc-Antoine Charpentier: Preludium - Rondo, č. 1 z Moteta Te Deum laudamus</n><t>M</t>    <k>Hrají Les Musiciens du Louvre, řídí Marc Minkowski</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 06:26:00" d="2020-05-18 06:31:00"><n u="Samuel Barber: Canzone pro housle a klavír">Samuel Barber: Canzone (Moderato) pro housle a klavír</n><t>M</t>    <k>Hrají Gil Shaham (housle) a Andre Previn (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 06:31:00" d="2020-05-18 06:35:00"><n>Jan Václav Hugo Voříšek: Mše B dur, Benedictus</n><t>M</t>    <k>Zpívá Pražský komorní sbor, hraje Virtuosi di Praga, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 06:35:00" d="2020-05-18 06:41:00"><n>Franz Berwald: Symfonie č. 4, 3. věta, Scherzo</n><t>M</t>    <k>Hraje Göteborští symfonikové, řídí Neeme Järvi</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 06:41:00" d="2020-05-18 06:46:00"><n>Melchior Franck: Pavane et Gaillarde. Pavana a gaillarda pro komorní soubor historických nástrojů</n><t>M</t>    <k>Hraje Clemencic Consort, řídí René Clemencic</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 06:46:00" d="2020-05-18 06:47:00"><n>Johann Baptist Cramer: Etudy pro klavír: č. 2 Allegro e moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Petr Jiříkovský (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 06:47:00" d="2020-05-18 06:52:00"><n>Johann Sebastian Bach: Triová sonáta pro varhany č. 6, třetí věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Ivan Sokol (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 06:52:00" d="2020-05-18 06:56:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Figarova svatba K 492 Předehra</n><t>M</t>    <k>Hraje Akademie sv. Martina v polích, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 06:56:00" d="2020-05-18 07:01:00"><n>Hans Leo Hassler: Canzon in F pro loutnový spinet</n><t>M</t>    <k>Hraje Barbara Maria Willy (spinet)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 07:01:00" d="2020-05-18 07:05:00"><n u="Antonio Vivaldi: Allegro, 1. část z Koncertu pro 4 housle,violoncello, smyčce a basso cont. h moll op.3 č. 10 RV">Antonio Vivaldi: Allegro, 1. část z Koncertu pro 4 housle,violoncello, smyčce a basso cont. h moll op.3 č. 10 RV 580</n><t>M</t>    <k>Hrají St. Petersburg Soloists, řídí Michail Gantvarg</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 07:05:00" d="2020-05-18 07:10:00"><n>Edvard Hagerup Grieg: Ráno</n><t>M</t>    <k>Hraje BBC Scottish Symphony Orchestra, řídí Hannu Lintu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 07:10:00" d="2020-05-18 07:19:00"><n>Bohuslav Martinů: Symfonie č. 6, Symfonické fantasie, 2.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Karel Ančerl</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 07:19:00" d="2020-05-18 07:21:00"><n>Joseph Haydn: Finale. Vivace, 4. část ze Smyčcového kvartetu D dur op. 64 č. 5 Skřivánčí</n><t>M</t>    <k>Hraje Stamicovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 07:21:00" d="2020-05-18 07:26:00"><n u="Antonín Dvořák: Dvojzpěv Bohuše a Julie z 2. dějství opery Jakobín">Antonín Dvořák: Dvojzpěv Bohuše a Julie (My cizinou jsem bloudili) z 2. dějství opery Jakobín</n><t>M</t>    <k>Zpívají Václav Zítek (baryton) a Marcela Machotková (soprán), hraje Státní filharmonie Brno, řídí František Jílek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 07:26:00" d="2020-05-18 07:31:00"><n u="Henry Purcell: Sonáta č. 11 f moll Z">Henry Purcell: Sonáta č. 11 f moll Z 800</n><t>M</t>    <k>Hraje The Purcell Quartet</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 07:31:00" d="2020-05-18 07:35:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Písně beze slov: Sešit 5, op. 62 č. 1 G dur Andante espressivo</n><t>M</t>    <k>Hraje Walter Gieseking (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 07:35:00" d="2020-05-18 07:39:00"><n>Jacob Regnart: Du hast mich sollen nemen. Madrigal pro mužské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Cinquecento</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 07:39:00" d="2020-05-18 07:46:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Romance pro housle a orchestr č. 1 G dur op.">Ludwig van Beethoven: Romance pro housle a orchestr č. 1 G dur op. 40</n><t>M</t>    <k>Hrají Anne Sophie Mutter (housle) a New York Philharmonic Orchestra, řídí Kurt Masur</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 07:46:00" d="2020-05-18 07:50:00"><n u="Robert Schumann: Snění , č. 7 z klavírního cyklu Dětské scény op.">Robert Schumann: Snění (Träumerei), č. 7 z klavírního cyklu Dětské scény op. 15</n><t>M</t>    <k>Hraje Josef Hála (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 07:50:00" d="2020-05-18 08:00:00"><n>Jean-Baptiste Lully: Laudate pueri Dominum. Žalm 112 pro sólové hlasy, sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>Zpívají a hrají členové Le Concert Spirituel, řídí Hervé Niquet</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 08:00:00" d="2020-05-18 08:19:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Sonáta pro housle a klavír F dur K 377 = K 374e op. 2 č. 3. Z cyklu 6 Sonaten op.">Wolfgang Amadeus Mozart: Sonáta pro housle a klavír F dur K 377 = K 374e op. 2 č. 3. Z cyklu 6 Sonaten op. 2</n><t>M</t>    <k>Allegro; Thema con variazioni. Andante; Tempo di Menuetto; Hrají Shizuka Ishikawa (housle) a Josef Hála (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 08:19:00" d="2020-05-18 08:49:00"><n>Hector Berlioz: Letní noci op. 7. Symfonický obraz o šesti částech pro mezzosoprán a orchestr.</n><t>M</t>    <k>Villanelle, č, 1; Le Spectre de la rose; Sur Les Lagunes; Absence; Au Cimetiere; L'lle inconnue; Zpívá Vesselina Kasarova (mezzosoprán), hraje Symfonický</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 08:49:00" d="2020-05-18 09:11:00"><n>Georg Philipp Telemann: Kvartet pro flétnu, housle, violu da gamba, violoncello a basso continuo č. 3 G dur TWV 43 : G 4. Z cyklu Nouveaux Quatuors / Six suites</n><t>M</t>    <k>Prélude. Un peu vivement; Légérement; Gracieusement; Vite; Modéré; Gai; Lentement. Vite; Hrají Linde Brunmayr-Tutz (flétna), John Holloway (housle), Lorenz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 09:11:00" d="2020-05-18 09:32:00"><n>Camille Saint-Saëns: Koncert pro violoncello a orchestr č. 1 a moll op. 33. Jednovětý</n><t>M</t>    <k>Allegro non troppo; Allegretto con moto; Tempo 1. Un peu moins vite; Hrají Sophie Rolland (violoncello) a BBC Philharmonic Orchestra, řídí Gilbert Varga</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 09:32:00" d="2020-05-18 10:07:00"><n u="Carl Maria von Weber: Sonáta pro klavír č. 2 As dur J 199 op.">Carl Maria von Weber: Sonáta pro klavír č. 2 As dur J 199 op. 39</n>    <k>Allegro moderato con spirito ed assai legato; Andante; Presto assai; Rondo. Moderato e molto grazioso; Hraje Mariaclara Monetti von Slawik (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 10:07:00" d="2020-05-18 10:52:00"><n>Richard Strauss: Z Itálie op. 16. Symfonická fantazie pro orchestr.</n><t>M</t>    <k>V Campagni. Andante, 1. část ; V troskách Říma. Allegro con brio; Na pobřeží Sorrenta. Andantino; Život neapolského lidu. Allegro molto; ; Hraje Orchestr</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 10:52:00" d="2020-05-18 11:11:00"><n u="Johann Sebastian Bach: Sonáta pro flétnu a cembalo č. 1 h moll BWV 1030 z cyklu Drei Sonaten für Querflöte und Klavier /Tři sonáty pro flétnu.../ BWV 1030 -">Johann Sebastian Bach: Sonáta pro flétnu a cembalo č. 1 h moll BWV 1030 z cyklu Drei Sonaten für Querflöte und Klavier /Tři sonáty pro flétnu.../ BWV 1030 - 1032</n><t>M</t>    <k>Andante; Largo e dolce; Presto - Allegro; Hrají Richard Egarr (cembalo) a Marten Root (flétna)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 11:11:00" d="2020-05-18 11:44:00"><n u="Jean Sibelius: Koncert pro housle a orchestr d moll op.">Jean Sibelius: Koncert pro housle a orchestr d moll op. 47</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Adagio di molto; Allegro ma non tanto; Hrají Henning Kraggerud (housle) a Bournemouth Symphony Orchestra, řídí Bjarte Engeset</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 11:44:00" d="2020-05-18 12:01:00"><n>Johann Nepomuk Hummel: Potpourri G dur op. 53 pro kytaru a klavír</n><t>M</t>    <k>Hrají Sonja Prunnbauer (kytara) a Thomas Duis (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 12:01:00" d="2020-05-18 12:14:00"><n>Leopold Mozart: Dueta pro dvoje housle. Výběr</n><t>M</t>    <k>Alla breve; Allegro ma non troppo; Grazioso; Allegretto; Tempo di menuetto; Loure gaiment; Hrají Gidon Kremer (housle) a Taťjana Grindenko (housle)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 12:14:00" d="2020-05-18 12:42:00"><n u="Francois Joseph Gossec: Symfonie a">Francois Joseph Gossec: Symfonie a 17</n><t>M</t>    <k>Maestoso - Allegro molto; Larghetto; Minuetto; Allegro assai; Hraje Orchestra della Svizzera Italiana, řídí Wolf Dieter Hauschild</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 12:42:00" d="2020-05-18 13:06:00"><n>Carl Philipp Emanuel Bach: Sonáta pro violoncello a basso continuo C dur Wq 136 - H 558. Původní verze pro violu da gamba</n><t>M</t>    <k>Andante; Allegretto; Arioso; Hrají Dmitrij Kouzov (violoncello) a Peter Laul (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 13:06:00" d="2020-05-18 13:49:00"><n u="Johannes Brahms: Symfonie č. 4 e moll op.">Johannes Brahms: Symfonie č. 4 e moll op. 98</n>    <k>Allegro non troppo; Andante moderato; Allegro giocoso; Allegro energico e passionato - Piu allegro; Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Claudio Abbado</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 13:49:00" d="2020-05-18 14:07:00"><n>Jiří Antonín Benda: Trio Sonata pro dvoje housle a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Moderato; Largo; Allegro; Hrají Josef Suk (housle), Shizuka Ishikawa (housle), Jitka Vlašánková (violoncello) a Josef Hála (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 14:07:00" d="2020-05-18 14:29:00"><n>Antonín Dvořák: Suita pro orchestr A dur B 190 op. 98b Americká</n><t>M</t>    <k>Andante con moto; Allegro; Moderato alla Pollacca; Andante; Allegro; Hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 14:29:00" d="2020-05-18 14:46:00"><n>Fryderyk Chopin: Variace pro klavír B dur C 225 - B 22 op. 2. Na téma arie La ci darem la mano z opery W. A. Mozarta Don Giovanni</n><t>M</t>    <k>Introduction. Largo - Poco piu mosso - Tema. Allegretto semplice - Variation 1-5 - Alla Polacca; Hraje Nikolaj Děmiděnko (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 14:46:00" d="2020-05-18 15:38:00"><n>Luigi Cherubini: Korunovační mše pro smíšený sbor a orchestr.</n><t>M</t>    <k>Kyrie; Gloria; Credo; Offertoire; Sanctus; O Salutaris Hostia; Agnus Dei; Zpívá Sbor Philharmonia, sbormistr Roberto Benaglio, hraje Orchestr Philharmonia</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 15:38:00" d="2020-05-18 16:00:00"><n>Giuseppe Tartini: Sonáta pro housle a basso continuo g moll g 5 Ďáblův trylek - Il Trillo di Diavolo</n><t>M</t>    <k>Larghetto; Tempo giusto della scuola tartinista; Andante - Allegro assai; Hrají Pierre Amoyal (housle), Susan Moses (violoncello) a Edoardo Farina (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 16:00:00" d="2020-05-18 16:03:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 16:03:00" d="2020-05-18 16:10:00"><n>Francis Poulenc: Sinfonietta, 4. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Orchestre National de France, řídí Charles Dutoit</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 16:10:00" d="2020-05-18 16:18:00"><n>Carl Philipp Emanuel Bach: Sonáta pro flétnu a varhany D-dur Wq 133. 3. věta Allegro</n><t>M</t>    <k>Hrají Yoshimi Oshima a Jaroslav Tůma</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 16:18:00" d="2020-05-18 16:22:00"><n>Giacomo Puccini: Nessun dorma. Árie Kalafa z 3. dějství opery Turandot</n><t>M</t>    <k>Zpívá Luciano Pavarotti (tenor) a John Alldis Choir, sbormistr John Alldis, hraje Londýnský filharmonický orchestr, řídí Zubin Mehta</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 16:22:00" d="2020-05-18 16:26:00"><n>Johann Heinrich Schmelzer: Sonata cum tubis in pleno pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Musica Florea, řídí Marek Štryncl</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 16:26:00" d="2020-05-18 16:36:00"><n>Paul Hindemith: Andělský koncert, 1. část ze Symfonie Malíř Mathis</n><t>M</t>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Herbert von Karajan</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 16:36:00" d="2020-05-18 16:49:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Larghetto, 2. část ze Symfonie č. 2 D dur op.">Ludwig van Beethoven: Larghetto, 2. část ze Symfonie č. 2 D dur op. 36</n><t>M</t>    <k>Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí Leonard Bernstein</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 16:49:00" d="2020-05-18 16:57:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Symfonie č. 28 C dur K 200 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 16:57:00" d="2020-05-18 16:58:00"><n>Jean Guyot: Je suis amoureux d'une fille. Madrigal pro mužské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Cinquecento</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 16:58:00" d="2020-05-18 17:04:00"><n u="Domenico Scarlatti: Sonáta K">Domenico Scarlatti: Sonáta K 417</n><t>M</t>    <k>Hraje Siempre Nuevo</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 17:04:00" d="2020-05-18 17:11:00"><n>Johann Nepomuk Hummel: Fantasina pro klavír C dur op. 124. Na motiv árie Non piu andrai z 1. dějství opery W. A. Mozarta Le nozze di Figaro</n><t>M</t>    <k>Hraje Madoka Inui (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 17:11:00" d="2020-05-18 17:15:00"><n>Ronald Binge: Alžbětinská serenáda pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Slovenského rozhlasu v Bratislavě, řídí Ernest Tomlinson</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 17:15:00" d="2020-05-18 17:19:00"><n u="Kryštof Harant z Polžic a Bezdružic: Maria Kron. Rosetum Marianum Hudba pro císaře Rudolfa">Kryštof Harant z Polžic a Bezdružic: Maria Kron. Rosetum Marianum Hudba pro císaře Rudolfa II</n><t>M</t>    <k>Zpívá Fraternitas Litteratorum, řídí Martin Horyna, umělecký vedoucí Stanislav Předota</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 17:19:00" d="2020-05-18 17:29:00"><n>Gustav Mahler: Adagietto, 4. část ze Symfonie č. 5 cis moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Bavorského rozhlasu, řídí Rafael Kubelík</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 17:29:00" d="2020-05-18 17:32:00"><n>Louis Marchand: Prelude, 1. část ze Suity pro cembalo g moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Blandine Verlet (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 17:32:00" d="2020-05-18 17:43:00"><n>Jan Václav Antonín Stamic: Symfonie B dur, třívětá</n><t>M</t>    <k>Hraje Slovenský komorní orchestr, řídí Bohdan Warchal</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 17:43:00" d="2020-05-18 17:50:00"><n>Václav Jan Tomášek: Ekloga č. 29, Des dur, op. 63 č. 5, Allegro con fuoco</n><t>M</t>    <k>Hraje Milan Langer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 17:50:00" d="2020-05-18 17:53:00"><n>Sergej Prokofjev: Kakoje pravo ani imějut. Árie Natašy ze 3. scény opery Vojna a mír</n><t>M</t>    <k>Zpívá Gabriela Beňačková-Čápová (soprán), hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 17:53:00" d="2020-05-18 17:58:00"><n>Antonín Dvořák: Moderato, č. 1 ze Suity A dur pro klavír, op. 98/B184</n><t>M</t>    <k>Hraja Radoslav Kvapil (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 17:58:00" d="2020-05-18 18:06:00"><n>Marc-Antoine Charpentier: Te Deum. Úvodní část pro sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>Zpívá Sbor Orfeón Donostiarra, hraje Orquesta Sinfónica de Madrid, řídí José-Antonio Sainz Alfaro</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 18:06:00" d="2020-05-18 18:11:00"><n>Bedřich Smetana: Jiřinková polka</n><t>M</t>    <k>Hraje Petr Jiříkovský (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 18:11:00" d="2020-05-18 18:15:00"><n>Carl Philipp Emanuel Bach, Johann Sebastian Bach: Sonáta pro flétnu a varhany Es dur. 2. věta Siciliano</n><t>M</t>    <k>Hrají Yoshimi Oshima a Jaroslav Tůma</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 18:15:00" d="2020-05-18 18:17:00"><n>Benjamin Britten: Hymnus ze Serenády pro tenor, lesní roh a smyčce</n><t>M</t>    <k>Hraje Anglický komorní orchestr, řídí Stuard Bedfort</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 18:17:00" d="2020-05-18 18:21:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Rondo z Koncertu pro lesní roh a orchestr č. 3 Es dur K447</n><t>M</t>    <k>Hrají Miloš Petr (lesní roh) a Musici de Praga, řídí Miloš Hlaváček</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 18:21:00" d="2020-05-18 18:25:00"><n u="Fryderyk Chopin: Etuda č. 1 As dur z cyklu Dvanácti etud op.">Fryderyk Chopin: Etuda č. 1 As dur z cyklu Dvanácti etud op. 25</n><t>M</t>    <k>Hraje Ivan Moravec (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 18:25:00" d="2020-05-18 18:30:00"><n>Carlo Gesualdo da Venosa: Ave, dulcissima Maria. Moteto pro smíšené hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Ensemble Vocal Européen de la Chapelle Royale, dirigent sboru Philippe Herreweghe</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 18:30:00" d="2020-05-18 18:39:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Chorál a fuga pro varhany D dur</n><t>M</t>    <k>Hraje Tom Winpenny (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 18:39:00" d="2020-05-18 18:54:00"><n>Ludwig van Beethoven: Leonora č. 3 op. 72b. Předehra</n><t>M</t>    <k>Hraje Gewandhausorchester Leipzig, řídí Kurt Masur</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 18:54:00" d="2020-05-18 19:01:00"><n u="Antonio Vivaldi: Árie Judithy z 1. části oratoria Juditha triumphans, RV">Antonio Vivaldi: Árie Judithy z 1. části oratoria Juditha triumphans, RV 644 (mzsop)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Magdalena Kožená (mezzosoprán), hraje Academia Montis Regalis, řídí Alessandro de Marchi</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 19:01:00" d="2020-05-18 19:11:00"><n>Gioacchino Rossini: Italka v Alžíru. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje National Philharmonic Orchestra, řídí Riccardo Chailly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 19:11:00" d="2020-05-18 19:15:00"><n u="George Gershwin: Preludium pro klavír verze pro klavír">George Gershwin: Preludium pro klavír (č.2 z Jazzových preludií) verze pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Emil Leichner (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 19:15:00" d="2020-05-18 19:19:00"><n>Joseph Haydn: Armida. Árie z opery</n><t>M</t>    <k>Zpívá Thomas Quasthoff, hraje Freiburger Barockorchester, řídí Gottfried von der Goltz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 19:19:00" d="2020-05-18 19:26:00"><n>Robert Schumann: Scherzo. Sehr Mässig, 2. část ze Symfonie č. 3 Es dur op. 97 Rýnské</n><t>M</t>    <k>Hraje Academy of St Martin in the Fields, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 19:26:00" d="2020-05-18 19:32:00"><n>Francois Couperin: L' Ame en Peine, 13. část z cyklu Les Folies Francoises pro cembalo</n><t>M</t>    <k>Hraje Mitzi Meyerson (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 19:32:00" d="2020-05-18 19:37:00"><n>Antonín Dvořák/Václav Smetáček: Humoreska č. 7 pro orchestr, op. 101/B187</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr hlavního města Prahy FOK, řídí Václav Smetáček</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 19:37:00" d="2020-05-18 19:41:00"><n>Orlando di Lasso: Beatus homo. Moteto pro smíšený sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Collegium Vocale Gent, sbormistr Philippe Herreweghe</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 19:41:00" d="2020-05-18 19:47:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Malá noční hudba G dur K 525 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Virtuosi di Praga</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 19:47:00" d="2020-05-18 19:53:00"><n u="John Field: Nokturno pro klavír č. 3 As dur H">John Field: Nokturno pro klavír č. 3 As dur H 26</n><t>M</t>    <k>Hraje Benjamin Frith (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 19:53:00" d="2020-05-18 20:00:00"><n>Jean de Sainte-Colombe: Le Varié. Skladba pro arciloutnu a harfu</n><t>M</t>    <k>Hrají Lee Santana (arciloutna) a Andrew Lawrence-King (harfa)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 20:00:00" d="2020-05-18 20:12:00"><n>Joaquín Rodrigo: Sonata giocosa pro kytaru</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Andante moderato; Allegro; Hraje Jérémy Jouve (kytara)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 20:12:00" d="2020-05-18 20:55:00"><n>Iannis Xenakis: Pléiades. Skladba pro šest interpretů bicích nástrojů</n><t>M</t>    <k>Métaux; Claviers; Mélanges; Peaux; Hraje Kroumata Percussion Ensemble, řídí Anders Loguin</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 20:55:00" d="2020-05-18 21:45:00"><n>Olivier Messiaen: Visions de l' Amen. Cyklus skladeb pro dva klavíry</n><t>M</t>    <k>Amen de la Création; Amen des étoiles, de la planete a l'anneau; Amen de l'Agonie de Jésus; Amen du Désir; Amen des Anges, des Saints, du chant</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 21:45:00" d="2020-05-18 22:21:00"><n u="Dmitrij Šostakovič: Koncert pro housle a orchestr č. 1 a moll op.">Dmitrij Šostakovič: Koncert pro housle a orchestr č. 1 a moll op. 99</n><t>M</t>    <k>Nocturne (Moderato); Scherzo (Allegro); Passacaglia; Cadenza; Burlesque (Allegro con brio); Hrají Itzhak Perlman (housle) a Izraelský filharmonický</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 22:21:00" d="2020-05-18 22:39:00"><n u="Darius Milhaud: Sonáta pro flétnu, hoboj, klarinet a klavír op.">Darius Milhaud: Sonáta pro flétnu, hoboj, klarinet a klavír op. 47</n><t>M</t>    <k>Tranquille; Joyeux; Emporté; Douloureux; Hraje Ensemble Polytonaal</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 22:39:00" d="2020-05-18 22:52:00"><n>Claudio Monteverdi: Magnificat. Duchovní skladba pro sóla, sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>Zpívají Greta de Reyghere (soprán), Katelijne van Laethem (soprán), Steve Dugardin (alt), Jan Caals (tenor), Stephan Van Dyck (tenor), Jan van Elsacker</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 22:52:00" d="2020-05-18 23:14:00"><n u="Benjamin Britten: Suita pro sólové violoncello č. 3 op.">Benjamin Britten: Suita pro sólové violoncello č. 3 op. 87</n><t>M</t>    <k>Introduzione. Lento; Marcia. Allegro; Canto. Con moto; Barcarola. Lento; Dialogo. Allegretto; Fuga. Andante espressivo; Recitativo. Fantastico; Moto perpetuo</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 23:14:00" d="2020-05-18 23:48:00"><n>Sir Edward Elgar: Enigma Variace op. 36. 14 variací na původní téma pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Téma - Enigma (Andante); Variace č. 1 - C.A.E. (Caroline Alice Elgar, Elgar's wife), 2. část (L'istesso tempo); Variace č. 2 - H.D.S.-P (Hew David</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-18 23:48:00" d="2020-05-19 00:00:00"><n>Domenico Scarlatti: Sonáta pro klavír g moll K 88 L 36. Nebo pro sólový nástroj a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Grave; Andante moderato; Allegro; Minuet; Hraje Ivo Kahánek (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 00:00:00" d="2020-05-19 00:19:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Sonáta pro housle a klavír F dur K 377 = K 374e op. 2 č. 3. Z cyklu 6 Sonaten op.">Wolfgang Amadeus Mozart: Sonáta pro housle a klavír F dur K 377 = K 374e op. 2 č. 3. Z cyklu 6 Sonaten op. 2</n><t>M</t>    <k>Allegro; Thema con variazioni. Andante; Tempo di Menuetto; Hrají Shizuka Ishikawa (housle) a Josef Hála (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 00:19:00" d="2020-05-19 00:49:00"><n>Hector Berlioz: Letní noci op. 7. Symfonický obraz o šesti částech pro mezzosoprán a orchestr.</n><t>M</t>    <k>Villanelle, č, 1; Le Spectre de la rose; Sur Les Lagunes; Absence; Au Cimetiere; L'lle inconnue; Zpívá Vesselina Kasarova (mezzosoprán), hraje Symfonický</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 00:49:00" d="2020-05-19 01:11:00"><n>Georg Philipp Telemann: Kvartet pro flétnu, housle, violu da gamba, violoncello a basso continuo č. 3 G dur TWV 43 : G 4. Z cyklu Nouveaux Quatuors / Six suites</n><t>M</t>    <k>Prélude. Un peu vivement; Légérement; Gracieusement; Vite; Modéré; Gai; Lentement. Vite; Hrají Linde Brunmayr-Tutz (flétna), John Holloway (housle), Lorenz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 01:11:00" d="2020-05-19 01:32:00"><n>Camille Saint-Saëns: Koncert pro violoncello a orchestr č. 1 a moll op. 33. Jednovětý</n><t>M</t>    <k>Allegro non troppo; Allegretto con moto; Tempo 1. Un peu moins vite; Hrají Sophie Rolland (violoncello) a BBC Philharmonic Orchestra, řídí Gilbert Varga</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 01:32:00" d="2020-05-19 02:07:00"><n u="Carl Maria von Weber: Sonáta pro klavír č. 2 As dur J 199 op.">Carl Maria von Weber: Sonáta pro klavír č. 2 As dur J 199 op. 39</n>    <k>Allegro moderato con spirito ed assai legato; Andante; Presto assai; Rondo. Moderato e molto grazioso; Hraje Mariaclara Monetti von Slawik (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 02:07:00" d="2020-05-19 02:52:00"><n>Richard Strauss: Z Itálie op. 16. Symfonická fantazie pro orchestr.</n><t>M</t>    <k>V Campagni. Andante, 1. část ; V troskách Říma. Allegro con brio; Na pobřeží Sorrenta. Andantino; Život neapolského lidu. Allegro molto; ; Hraje Orchestr</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 02:52:00" d="2020-05-19 03:11:00"><n u="Johann Sebastian Bach: Sonáta pro flétnu a cembalo č. 1 h moll BWV 1030 z cyklu Drei Sonaten für Querflöte und Klavier /Tři sonáty pro flétnu.../ BWV 1030 -">Johann Sebastian Bach: Sonáta pro flétnu a cembalo č. 1 h moll BWV 1030 z cyklu Drei Sonaten für Querflöte und Klavier /Tři sonáty pro flétnu.../ BWV 1030 - 1032</n><t>M</t>    <k>Andante; Largo e dolce; Presto - Allegro; Hrají Richard Egarr (cembalo) a Marten Root (flétna)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 03:11:00" d="2020-05-19 03:44:00"><n u="Jean Sibelius: Koncert pro housle a orchestr d moll op.">Jean Sibelius: Koncert pro housle a orchestr d moll op. 47</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Adagio di molto; Allegro ma non tanto; Hrají Henning Kraggerud (housle) a Bournemouth Symphony Orchestra, řídí Bjarte Engeset</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 03:44:00" d="2020-05-19 04:00:00"><n>Johann Nepomuk Hummel: Potpourri G dur op. 53 pro kytaru a klavír</n><t>M</t>    <k>Hrají Sonja Prunnbauer (kytara) a Thomas Duis (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 04:00:00" d="2020-05-19 04:03:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 04:03:00" d="2020-05-19 04:10:00"><n>Francis Poulenc: Sinfonietta, 4. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Orchestre National de France, řídí Charles Dutoit</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 04:10:00" d="2020-05-19 04:18:00"><n>Carl Philipp Emanuel Bach: Sonáta pro flétnu a varhany D-dur Wq 133. 3. věta Allegro</n><t>M</t>    <k>Hrají Yoshimi Oshima a Jaroslav Tůma</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 04:18:00" d="2020-05-19 04:22:00"><n>Giacomo Puccini: Nessun dorma. Árie Kalafa z 3. dějství opery Turandot</n><t>M</t>    <k>Zpívá Luciano Pavarotti (tenor) a John Alldis Choir, sbormistr John Alldis, hraje Londýnský filharmonický orchestr, řídí Zubin Mehta</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 04:22:00" d="2020-05-19 04:26:00"><n>Johann Heinrich Schmelzer: Sonata cum tubis in pleno pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Musica Florea, řídí Marek Štryncl</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 04:26:00" d="2020-05-19 04:36:00"><n>Paul Hindemith: Andělský koncert, 1. část ze Symfonie Malíř Mathis</n><t>M</t>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Herbert von Karajan</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 04:36:00" d="2020-05-19 04:49:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Larghetto, 2. část ze Symfonie č. 2 D dur op.">Ludwig van Beethoven: Larghetto, 2. část ze Symfonie č. 2 D dur op. 36</n><t>M</t>    <k>Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí Leonard Bernstein</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 04:49:00" d="2020-05-19 04:57:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Symfonie č. 28 C dur K 200 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 04:57:00" d="2020-05-19 04:58:00"><n>Jean Guyot: Je suis amoureux d'une fille. Madrigal pro mužské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Cinquecento</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-19 04:58:00" d="2020-05-19 05:04:00"><n u="Domenico Scarlatti: Sonáta K">Domenico Scarlatti: Sonáta K 417</n><t>M</t>    <k>Hraje Siempre Nuevo</k>  </p>
</a>
