<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="44" t="2019-07-15 17:12:21"><p id_tv="599" o="2019-07-21 05:02:00" d="2019-07-21 05:17:00"><n>Dietrich Buxtehude: Gott hilf mir BuxWV 34. Duchovní kantáta pro smíšené hlasy a komorní orchestr Eine Lübecker Abendmusik</n><t>M</t>    <k>Zpívá La Capella Ducale, hraje Musica Fiata, řídí Roland Wilson</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-21 05:17:00" d="2019-07-21 05:39:00"><n>Johann Sebastian Bach: Koncert pro housle, smyčcový orchestr a basso continuo d moll BWV 1052. Úprava - původní verze Koncert pro cembalo, smyčcový orchestr a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio; Allegro; Hraje L'Europa Galante, řídí Fabio Biondi</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-21 05:39:00" d="2019-07-21 05:51:00"><n>Jan Ladislav Dusík: Smrt Marie Antoinetty. Skladba s mluveným komentářem</n><t>M</t>    <k>Hraje Martin Jakubíček (klavír kladívkový)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-21 05:51:00" d="2019-07-21 06:20:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 24 c moll K">Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 24 c moll K 491</n><t>M</t>    <k>Allegro; Larghetto; Allegretto; Hrají Melvyn Tan (klavír kladívkový) a The London Classical Players, řídí sir Roger Norrington</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-21 06:20:00" d="2019-07-21 06:34:00"><n>Heinrich Schütz: Žalm č. 102 SWV 200 Busspsalmen</n><t>M</t>    <k>Zpívá Weser-Renaissance Bremen, řídí Manfred Cordes</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-21 06:34:00" d="2019-07-21 06:59:00"><n u="Jan Ladislav Dusík: Koncert pro klavír a orchestr B dur C 97 op.">Jan Ladislav Dusík: Koncert pro klavír a orchestr B dur C 97 op. 22</n><t>M</t>    <k>Allegro non troppo; Larghetto non tanto; Rondo. Allegro non tanto, 3. část /Introduction Andreas Staier; Hrají Andreas Staier (klavír kladívkový) a Concerto Köln</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-21 06:59:00" d="2019-07-21 07:07:00"><n>Antonio Vivaldi: Sonáta pro housle a basso continuo g moll RV 26 - PS 5/6 - F 13/15. Z cyklu Sonate di Dresda</n><t>M</t>    <k>Adagio; Allegro; Adagio; Allegro; Giga; Hrají Fabio Biondi (housle), Maurizio Naddeo (violoncello) a Rinaldo Alessandrini (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-21 07:07:00" d="2019-07-21 07:32:00"><n>Claudio Monteverdi: Missa a quattro voci . Mše pro čtyřhlasý sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Kyrie; Gloria; Credo; Sanctus; Benedictus; Agnus Dei; Zpívá Ensemble Vocal Européen de la Chapelle Royale, dirigent sboru Philippe Herreweghe /filip herevéche/</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-21 07:32:00" d="2019-07-21 08:00:00"><n>Ludwig van Beethoven: Symfonie č. 8 F dur op. 93.</n><t>M</t>    <k>Allegro vivace e con brio; Allegretto scherzando; Tempo di Menuetto; Allegro vivace; Hraje Orchestre révolutionaire et romantique, řídí sir John Eliot Gardiner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-21 08:00:00" d="2019-07-21 12:01:00"><n u="Návštěva u Jana Snítila">Návštěva u Jana Snítila II.</n><t>M</t>    <k>8 hodin hudby dle výběru význačné osobnosti s jejím komentářem. Připravil Petr Veber</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-21 12:01:00" d="2019-07-21 12:55:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Divertimento pro dvoje housle, violu, violoncello a dva lesní rohy č. 15 B dur K">Wolfgang Amadeus Mozart: Divertimento pro dvoje housle, violu, violoncello a dva lesní rohy č. 15 B dur K 287</n><t>M</t>    <k>Allegro; Thema mit Variationen. Andante grazioso; Menuetto; Adagio; Menuetto; Andante; Hrají Zdeněk Tylšar (lesní roh), Bedřich Tylšar (lesní roh) a Stamicovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-21 12:55:00" d="2019-07-21 13:13:00"><n>Béla Bartók: Maďarské lidové písně pro tenor a harfu</n><t>M</t>    <k>Elindultam szép hazámbul / Far Behind I Left My Country; Által mennék én a Tiszán ladikon / Crossing the River; Fehér László lovat lopott</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-21 13:13:00" d="2019-07-21 14:05:00"><n>Gustav Mahler: Symfonie č. 1 D dur Titan</n>    <k>Langsam. Schleppend. Wie ein Naturlaut; Scherzo. Kräftig bewegt, doch nicht zu schnell; Feierlich und ggemessen, ohne zu schleppen; Stürmisch bewegt; Hraje</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-21 14:05:00" d="2019-07-21 14:25:00"><n>Maurice Ravel: Histoires naturelles. Písňové romance pro mezzosoprán a instrumentální doprovod</n><t>M</t>    <k>Le Paon; Le Grillon; Le Cygne; Le Martin-Pecheur; La pimtade; Zpívá Anna Stéphany (mezzosoprán), hraje Labyrinth Ensemble.; Vyrobeno ve Francii</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-21 14:25:00" d="2019-07-21 14:44:00"><n u="Antonín Dvořák: Sonatina pro housle a klavír G dur B 183 op.">Antonín Dvořák: Sonatina pro housle a klavír G dur B 183 op. 100</n><t>M</t>    <k>Allegro risoluto; Larghetto; Scherzo. Molto vivace; Finale. Allegro; Hrají Viktor Kuna (housle) a Daniel Wiesner (klavír).; Vyrobeno v ČR</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-21 14:44:00" d="2019-07-21 16:06:00"><n>Joseph Haydn: Missa Sanctae Caeciliae Hob XXII:5. Mše pro sóla, sbor a orchestr Missa Cellensis in honorem Beatissimae Virginis Mariae</n><t>M</t>    <k>Kyrie; Gloria; Credo; Sanctus; Benedictus; Agnus Dei; Zpívají Lucia Popp (soprán), Doris Soffel (alt), Horst Laubenthal (tenor), Kurt Moll (bas)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-21 16:06:00" d="2019-07-21 18:54:00"><n>Vincenzo Bellini: Puritáni. Opera o třech dějstvíchna libreto Carla Pepoliho podle literárání předlohy Waltera Scotta.</n><t>M</t>    <k>Zpívají Michele Pertusi (bas)- Sir George, Stefania Bonfadelli (soprán)- Elvíra, Stefano Secco (tenor)- Lord Arthur Talbot, Vladimir Chernov (baryton)-Sir</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-21 18:54:00" d="2019-07-21 19:22:00"><n>Edouard Lalo: Koncert pro violoncello a orchestr d moll</n><t>M</t>    <k>Hrají Sophie Rolland (violoncello) a BBC filharmonický orchestr, řídí Gilbert Varga</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-21 19:22:00" d="2019-07-21 19:53:00"><n>William Russo: Street Music op. 65. Skladba pro foukací harmoniku, klavír a orchestr. Blues Concerto</n><t>M</t>    <k>Hrají Corky Siegel (harmonika foukací, klavír) a Symfonický orchestr San Francisco, řídí Seiji Ozawa</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-21 19:53:00" d="2019-07-21 20:01:00"><n u="Domenico Scarlatti: Sonáta pro cembalo g moll L 488 K">Domenico Scarlatti: Sonáta pro cembalo g moll L 488 K 8</n><t>M</t>    <k>Hraje Zuzana Růžičková (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-21 20:01:00" d="2019-07-21 20:15:00"><n>Antonín Dvořák: Husitská B 132 op. 67. Dramatická předehra</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Karel Ančerl</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-21 20:15:00" d="2019-07-21 20:29:00"><n>Josef Suk: Letní dojmy op. 22b. Tři kusy pro klavír</n><t>M</t>    <k>V poledne (Moderato); Hra dětí (Allegretto); Večerní nálada (Andante espressivo); Hraje Pavel Štěpán (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-21 20:29:00" d="2019-07-21 20:59:00"><n u="Otomar Kvěch: Symfonie pro smyčcové kvarteto a orchestr č.">Otomar Kvěch: Symfonie pro smyčcové kvarteto a orchestr č. 3</n><t>M</t>    <k>Allegro energico; Andantino; Allegro risoluto; Adagio molto; Hrají Kocianovo kvarteto a Symfonický orchestr Čs. rozhlasu v Praze, řídí Tomáš Koutník</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-21 20:59:00" d="2019-07-21 21:17:00"><n>Leopold Antonín Koželuh: Parthia-Oktet F dur pro dva hoboje, dva klarinety, dva fagoty, dva lesní rohy a kontrabas</n><t>M</t>    <k>Poco adagio - Allegro; Menuetto; Romance. Andante; Rondo. Allegretto; Hraje Consortium Classicum</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-21 21:17:00" d="2019-07-21 21:38:00"><n>Jan Jirásek: Missa Propria. Mše pro smíšený nebo chlapecký sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Kyrie eleison; Gloria. Miserere. Gloria; Credo. Agnus Dei; Zpívá Boni pueri, dirigent sboru Jiří Skopal</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-21 21:38:00" d="2019-07-21 22:07:00"><n>Jan Novák: Koncert pro dva klavíry a orchestr</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andante; Allegro molto; Hrají Jan Novák (klavír), Eliška Nováková (klavír) a Česká filharmonie, řídí Karel Ančerl</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-21 22:07:00" d="2019-07-21 22:20:00"><n u="Zbyněk Matějů: Přísloví pro soprán, harfu a smyčcové kvarteto na texty z Bible kralické. Z r.">Zbyněk Matějů: Přísloví pro soprán, harfu a smyčcové kvarteto na texty z Bible kralické. Z r. 1986</n><t>M</t>    <k>Zpívá Salome Eberlová-Losová (soprán), hrají Barbora Váchalová (harfa) a Kvarteto Martinů</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-21 22:20:00" d="2019-07-21 22:37:00"><n>Zdeněk Fibich: V podvečer op. 39. Selanka pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje Český národní symfonický orchestr, řídí Marek Štilec</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-21 22:37:00" d="2019-07-21 22:54:00"><n>Leoš Janáček: Sonáta pro housle a klavír</n><t>M</t>    <k>Con moto; Balada. Con moto; Allegretto; Adagio; Hrají Josef Suk (housle) a Jan Panenka (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-21 22:54:00" d="2019-07-21 23:10:00"><n u="Jan Dismas Zelenka: Concerto in G a 8 concertanti Z">Jan Dismas Zelenka: Concerto in G a 8 concertanti Z 186</n><t>M</t>    <k>Allegro; Largo; Allegro; Hraje Collegium 1704</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-21 23:10:00" d="2019-07-21 23:47:00"><n u="Bohuslav Martinů: Smyčcový kvartet č. 1 H">Bohuslav Martinů: Smyčcový kvartet č. 1 H 117</n><t>M</t>    <k>Moderato. Allegro ma non troppo; Andante moderato; Allegro non troppo; Allegro con brio; Hraje Panochovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-21 23:47:00" d="2019-07-22 00:00:00"><n>Otakar Jeremiáš: Jan Hus. Symfonická báseň</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Čs. rozhlasu v Praze, řídí Alois Klíma</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 00:00:00" d="2019-07-22 04:00:00"><n u="Návštěva u Jana Snítila">Návštěva u Jana Snítila II.</n><t>M</t>    <k>8 hodin hudby dle výběru význačné osobnosti s jejím komentářem. Připravil Petr Veber</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 04:00:00" d="2019-07-22 04:01:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 04:01:00" d="2019-07-22 04:07:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Písně beze slov: Sešit 3, op. 38 č. 6 As dur Andante con moto</n><t>M</t>    <k>Hraje Walter Gieseking (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 04:07:00" d="2019-07-22 04:10:00"><n>Leroy Anderson: Plink, Plank, Plunk! Pizzicato pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje BBC Concert Orchestra, řídí Leonard Slatkin</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 04:10:00" d="2019-07-22 04:15:00"><n>.</n><t>M</t>    <k>Pořad o klasické hudbě</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 04:15:00" d="2019-07-22 04:20:00"><n u="Antonín Dvořák: Dvojzpěv Bohuše a Julie z 2. dějství opery Jakobín">Antonín Dvořák: Dvojzpěv Bohuše a Julie (My cizinou jsem bloudili) z 2. dějství opery Jakobín</n><t>M</t>    <k>Zpívají Václav Zítek (baryton) a Marcela Machotková (soprán), hraje Státní filharmonie Brno, řídí František Jílek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 04:20:00" d="2019-07-22 04:24:00"><n>Louis Marchand: Allemande, 2. část ze Suity pro cembalo g moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Blandine Verlet (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 04:24:00" d="2019-07-22 04:36:00"><n>Joaquín Rodrigo: Concierto de Aranjuez, 2. věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Julian Bream (kytara) a Evropský komorní orchestr, řídí sir John Eliot Gardiner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 04:36:00" d="2019-07-22 04:43:00"><n u="Antonín Rejcha: Fuga č. 3 Molto moderato f moll na téma J. Haydna ze Třiceti šesti fug pro klavír op.">Antonín Rejcha: Fuga č. 3 Molto moderato f moll na téma J. Haydna ze Třiceti šesti fug pro klavír op. 36</n><t>M</t>    <k>Hraje Milan Langer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 04:43:00" d="2019-07-22 04:50:00"><n>Ludwig van Beethoven: Sonáta pro klavír č. 14 cis moll zvaná Měsíční, 1.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Vladimír Horowitz (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 04:50:00" d="2019-07-22 04:59:00"><n>Joseph Haydn: Allegro assai, 1. část ze Symfonie č. 45 fis moll Na odchodnou</n><t>M</t>    <k>Hraje Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-22 04:59:00" d="2019-07-22 05:04:00"><n>Heinrich Isaac: Sanctus ze Mše pro mužské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá a hraje Capilla Flamenca, řídí Dirk Snellings</k>  </p>
</a>
