<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="40" t="2019-07-14 00:03:09"><p id_tv="599" o="2019-07-20 05:16:00" d="2019-07-20 05:52:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Sen noci svatojánské op. 61. Scénická hudba ke hře W. Shakespeara pro dva ženské hlasy, ženský sbor a velký orchestr</n><t>M</t>    <k>Scherzo; Pochod elfů; Píseň (sóla, sbor); Intermezzo; Nokturno; Svatební pochod; Prolog; Pohřební pochod, č. 10a; Tanec masek; Hudba mezi scénami 1 a 2 (5</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-20 05:52:00" d="2019-07-20 06:15:00"><n>Bohuslav Martinů: Bergerettes H 275. Cyklus skladeb pro housle, violoncello a klavír</n><t>M</t>    <k>Poco allegro; Allegro con brio; Andantino; Allegro; Moderato; Hraje Smetanovo trio</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-20 06:15:00" d="2019-07-20 07:03:00"><n>Johann Sebastian Bach: Lasst uns sorgen, lasst uns wachen BWV 213. Světská kantáta pro sóla, smíšený sbor a orchestr Hercules auf dem Scheidewege</n><t>M</t>    <k>Zpívají Efrat Ben-Nun (soprán), Andreas Scholl (kontratenor), James Taylor (tenor), Klaus Häger (bas) a RIAS- Kammerchor / členové, hraje Akademie</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-20 07:03:00" d="2019-07-20 07:12:00"><n u="Johann Christian Bach: Sonáta pro housle a cembalo č. 2 D dur T 329/1 op. 20 č. 2 z cyklu Drei Sonaten für Pianoforte oder Harpsichord mit Violine op.">Johann Christian Bach: Sonáta pro housle a cembalo č. 2 D dur T 329/1 op. 20 č. 2 z cyklu Drei Sonaten für Pianoforte oder Harpsichord mit Violine op. 20</n><t>M</t>    <k>Allegro con spirito; Adagio; Rondo (Majore / Minore); Hraje London Baroque</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-20 07:12:00" d="2019-07-20 07:37:00"><n>Richard Strauss: Růžový kavalír TrV 227. Suita z opery</n><t>M</t>    <k>Con moto agitato; Allegro molto; Tempo di Valse, assai comodo da primo; Moderato molto sostenuto; Schneller Walzer. Molto con moto; Hrají Vídeňští</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-20 07:37:00" d="2019-07-20 07:53:00"><n>Ferenc Liszt: Liebesträume S 541. Cyklus tří skladeb pro klavír Tre Notturni</n><t>M</t>    <k>Notturno I.Hohe Liebe. Im liebesarmen. Andante espressivo assai; Notturno II. Seliger Tod. Gestorben war ich. Quasi lento, abbandonandosi; Notturno III</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-20 07:53:00" d="2019-07-20 08:00:00"><n u="Gioacchino Rossini: Italka v Alžíru. Opera o dvou dějstvích Árie z 1. dějství">Gioacchino Rossini: Italka v Alžíru. Opera o dvou dějstvích Árie z 1. dějství (Isabella, sbor muži)</n><t>M</t>    <k>Zpívají Cecilia Bartoli (mezzosoprán) a Arnold Schoenberg Chor, hraje Orchester der Wiener Volksoper, řídí Giuseppe Patane</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-20 08:00:00" d="2019-07-20 12:01:00"><n u="Návštěva u Jana Snítila">Návštěva u Jana Snítila I.</n><t>M</t>    <k>8 hodin hudby dle výběru význačné osobnosti s jejím komentářem. Připravil Petr Veber</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-20 12:01:00" d="2019-07-20 12:18:00"><n>Georg Friedrich Händel: Concerto a due cori No. 2 F dur HWV 333. Koncert pro sólové dechové nástroje a smyčcový orchestr</n><t>M</t>    <k>Pomposo; Allegro; A tempo giusto; Largo; Allegro ma non troppo; A tempo ordinario; Hrají Trevor Pinnock (cembalo) a The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-20 12:18:00" d="2019-07-20 12:35:00"><n>Ludwig van Beethoven: Sonáta pro klavír č. 3 C dur op. 2, č. 3.</n><t>M</t>    <k>Hraje Eckard Heiligers (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-20 12:35:00" d="2019-07-20 13:05:00"><n>Hector Berlioz: Les nuits d'été H 81B op. 7. Cyklus šesti písní pro sólový hlas a klavír v úpravě pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Villanelle; Le spectre de la rose; Sur les lagunes; Absence; Au Cimetiere; L'Ile inconnue; Zpívá Kiri Te Kanawa (soprán), hraje Orchestre de Paris</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-20 13:05:00" d="2019-07-20 13:17:00"><n>Michael Praetorius: Suita pro sólovou kytaru D dur Terpsichore</n><t>M</t>    <k>Courante; Ballet; Gavotte; Spagnoletta; Bransle double; Courante I. a II.; Volte; Hraje Christopher Parkening (kytara)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-20 13:17:00" d="2019-07-20 13:40:00"><n>Michael Haydn: Symfonie č. 33 B dur MH 425 - P 24. Mit nachkomponiertem Menuetto - 3. část</n><t>M</t>    <k>Vivace; Adagietto. Cantabile; Menuetto. Allegro /1797/; Finale. Presto ma non troppo; Hraje Deutsche Kammerakademie Neuss am Rhein /německá komorní</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-20 13:40:00" d="2019-07-20 14:00:00"><n>Jean Francaix: Kvintet pro dechové nástroje</n><t>M</t>    <k>Andante tranquillo. Allegro assai; Presto; Andante; Tempo di marcia francese; Hraje České dechové kvinteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-20 14:00:00" d="2019-07-20 14:21:00"><n>Frank Bridge: Suita pro smyčcový orchestr.</n><t>M</t>    <k>Prelude; Intermezzo; Nocturne; Finale; Hraje Sinfonietta města Bournemouth , umělecký vedoucí Ronald Thomas, řídí Norman Del Mar</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-20 14:21:00" d="2019-07-20 14:37:00"><n>Johann David Heinichen: Concerto grosso pro orchestr a basso continuo G dur Seibel 217 z cyklu Dresden Concerti / Zwölf concerti grossi/ Dvanáct concerti grossi/</n><t>M</t>    <k>Allegro; Largo e staccato; Grave; Allegro; Hraje Musica Antiqua Köln, řídí Reinhard Goebel</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-20 14:37:00" d="2019-07-20 15:10:00"><n>George Gershwin: Koncert pro klavír a orchestr F dur</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andante con moto; Allegro agitato; Hrají Stanislav Knor (klavír) a Symfonický orchestr hlavního města Prahy FOK, řídí Václav Neumann.; Nahrávka z r.1961</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-20 15:10:00" d="2019-07-20 15:49:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Divertimento č. 15 B dur K">Wolfgang Amadeus Mozart: Divertimento č. 15 B dur K 287</n><t>M</t>    <k>Allegro; Tema con variazioni; Menuet; Adagio; Menuet; Andante. Allegro molto; Hraje Symfonický orchestr Čs. rozhlasu v Praze, řídí Tomáš Koutník</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-20 15:49:00" d="2019-07-20 16:00:00"><n>Johann Strauss ml.: Vídeňská krev op. 354. Valčík</n><t>M</t>    <k>Hraje Vídeňští symfonikové, řídí Robert Stolz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-20 16:00:00" d="2019-07-20 16:04:00"><n>16:00-20:00 Od Claudia k Ludwigovi.</n><t>M</t>    <k>Stará hudba stylově</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-20 16:04:00" d="2019-07-20 16:17:00"><n>Carl Philipp Emanuel Bach: Koncert pro cembalo, komorní orchestr a basso continuo c moll Wq 43 no. 4 / H 474. Z cyklu Sei concerti per il cembalo concertanto</n><t>M</t>    <k>Allegro assai; Poco Adagio; Tempo di Minuetto; Allegro assai; Hrají Andreas Staier (cembalo) a Freiburger Barockorchester, řídí Thomas Hengelbrock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-20 16:17:00" d="2019-07-20 16:29:00"><n u="Claudio Monteverdi: Lamento d'Arianna">Claudio Monteverdi: Lamento d'Arianna (Nářek Ariadny)</n><t>M</t>    <k>Účinkují Anne Sofie von Otter a Jakob Lindberg (theorba)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-20 16:29:00" d="2019-07-20 16:46:00"><n>Ludwig van Beethoven: Bagately pro klavír op. 126 Šest bagatel</n><t>M</t>    <k>č. 1, G dur, Andante con moto; č. 2, g moll, Allegro; č. 3, Es dur, Andante; č. 4, h moll, Presto; č. 5, G dur, Quasi allegretto; č. 6, Es dur, Presto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-20 16:46:00" d="2019-07-20 17:02:00"><n>Joseph Haydn: Symfonie č. 107 B dur Hob I:107 A</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andante; Allegro molto; Hraje Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood /kristofr hogvúd/</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-20 17:02:00" d="2019-07-20 17:17:00"><n>Dietrich Buxtehude: Gott hilf mir BuxWV 34. Duchovní kantáta pro smíšené hlasy a komorní orchestr Eine Lübecker Abendmusik</n><t>M</t>    <k>Zpívá La Capella Ducale, hraje Musica Fiata, řídí Roland Wilson</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-20 17:17:00" d="2019-07-20 17:39:00"><n>Johann Sebastian Bach: Koncert pro housle, smyčcový orchestr a basso continuo d moll BWV 1052. Úprava - původní verze Koncert pro cembalo, smyčcový orchestr a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio; Allegro; Hraje L'Europa Galante, řídí Fabio Biondi</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-20 17:39:00" d="2019-07-20 17:51:00"><n>Jan Ladislav Dusík: Smrt Marie Antoinetty. Skladba s mluveným komentářem</n><t>M</t>    <k>Hraje Martin Jakubíček (klavír kladívkový)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-20 17:51:00" d="2019-07-20 18:20:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 24 c moll K">Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 24 c moll K 491</n><t>M</t>    <k>Allegro; Larghetto; Allegretto; Hrají Melvyn Tan (klavír kladívkový) a The London Classical Players, řídí sir Roger Norrington</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-20 18:20:00" d="2019-07-20 18:34:00"><n>Heinrich Schütz: Žalm č. 102 SWV 200 Busspsalmen</n><t>M</t>    <k>Zpívá Weser-Renaissance Bremen, řídí Manfred Cordes</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-20 18:34:00" d="2019-07-20 18:59:00"><n u="Jan Ladislav Dusík: Koncert pro klavír a orchestr B dur C 97 op.">Jan Ladislav Dusík: Koncert pro klavír a orchestr B dur C 97 op. 22</n><t>M</t>    <k>Allegro non troppo; Larghetto non tanto; Rondo. Allegro non tanto, 3. část /Introduction Andreas Staier; Hrají Andreas Staier (klavír kladívkový) a Concerto Köln</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-20 18:59:00" d="2019-07-20 19:07:00"><n>Antonio Vivaldi: Sonáta pro housle a basso continuo g moll RV 26 - PS 5/6 - F 13/15. Z cyklu Sonate di Dresda</n><t>M</t>    <k>Adagio; Allegro; Adagio; Allegro; Giga; Hrají Fabio Biondi (housle), Maurizio Naddeo (violoncello) a Rinaldo Alessandrini (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-20 19:07:00" d="2019-07-20 19:32:00"><n>Claudio Monteverdi: Missa a quattro voci . Mše pro čtyřhlasý sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Kyrie; Gloria; Credo; Sanctus; Benedictus; Agnus Dei; Zpívá Ensemble Vocal Européen de la Chapelle Royale, dirigent sboru Philippe Herreweghe /filip herevéche/</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-20 19:32:00" d="2019-07-20 20:00:00"><n>Ludwig van Beethoven: Symfonie č. 8 F dur op. 93.</n><t>M</t>    <k>Allegro vivace e con brio; Allegretto scherzando; Tempo di Menuetto; Allegro vivace; Hraje Orchestre révolutionaire et romantique, řídí sir John Eliot Gardiner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-20 20:00:00" d="2019-07-21 00:00:00"><n>První a druhá neděle po Svaté Trojici a Jan Křtitel v Bachově hudbě.</n><t>M</t>    <k>Provází Vladimíra Lukařová</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-21 00:00:00" d="2019-07-21 04:00:00"><n u="Návštěva u Jana Snítila">Návštěva u Jana Snítila I.</n><t>M</t>    <k>8 hodin hudby dle výběru význačné osobnosti s jejím komentářem. Připravil Petr Veber</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-21 04:00:00" d="2019-07-21 04:04:00"><n>Repríza sobotního pořadu Od Claudia k Ludwigovi.</n><t>M</t>    <k>Stará hudba stylově</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-21 04:04:00" d="2019-07-21 04:17:00"><n>Carl Philipp Emanuel Bach: Koncert pro cembalo, komorní orchestr a basso continuo c moll Wq 43 no. 4 / H 474. Z cyklu Sei concerti per il cembalo concertanto</n><t>M</t>    <k>Allegro assai; Poco Adagio; Tempo di Minuetto; Allegro assai; Hrají Andreas Staier (cembalo) a Freiburger Barockorchester, řídí Thomas Hengelbrock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-21 04:17:00" d="2019-07-21 04:29:00"><n u="Claudio Monteverdi: Lamento d'Arianna">Claudio Monteverdi: Lamento d'Arianna (Nářek Ariadny)</n><t>M</t>    <k>Účinkují Anne Sofie von Otter a Jakob Lindberg (theorba)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-21 04:29:00" d="2019-07-21 04:46:00"><n>Ludwig van Beethoven: Bagately pro klavír op. 126 Šest bagatel</n><t>M</t>    <k>č. 1, G dur, Andante con moto; č. 2, g moll, Allegro; č. 3, Es dur, Andante; č. 4, h moll, Presto; č. 5, G dur, Quasi allegretto; č. 6, Es dur, Presto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-07-21 04:46:00" d="2019-07-21 05:02:00"><n>Joseph Haydn: Symfonie č. 107 B dur Hob I:107 A</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andante; Allegro molto; Hraje Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood /kristofr hogvúd/</k>  </p>
</a>
