<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="81" t="2019-08-15 23:11:21"><p id_tv="599" o="2019-08-22 08:01:00" d="2019-08-22 08:21:00"><n>Georg Philipp Telemann: Suita pro orchestr g moll -</n><t>M</t>    <k>&quot;La Changeante&quot;; ; Ouverture; Loure; Les Scaramouches; Menuets I a II; La Plaisanterie; Hornpipe; Avec douceur; Canarie; Hraje Collegium Musicum 90, řídí Simon Standage</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 08:21:00" d="2019-08-22 08:37:00"><n u="Gabriel Fauré: Téma a variace pro klavír cis moll op.">Gabriel Fauré: Téma a variace pro klavír cis moll op. 73</n><t>M</t>    <k>Hraje Jean Hubeau (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 08:37:00" d="2019-08-22 09:01:00"><n u="Jan Seidel: Koncert pro hoboj a orchestr č.">Jan Seidel: Koncert pro hoboj a orchestr č. 2</n><t>M</t>    <k>Rychle vzrušeně; Mírně rychle, půvabně; Allegro vivace; Hrají Jiří Krejčí (hoboj) a Symfonický orchestr Čs. rozhlasu v Praze, řídí Vladimír Válek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 09:01:00" d="2019-08-22 09:51:00"><n>Johann Sebastian Bach: Hádka mezi Phoebem a Panem BWV 201.</n><t>M</t>    <k>Světská kantáta pro sóla, smíšený sbor a orchestr.; ; Účinkují Maria Cristina Kiehrová (soprán) - Momus, Andreas Scholl (kontratenor) - Mercurius, James</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 09:51:00" d="2019-08-22 10:07:00"><n u="Richard Strauss: Enšpíglova šibalství op. 28. Symfonická báseň - úprava pro sextet - původní verze pro orchestr">Richard Strauss: Enšpíglova šibalství op. 28. Symfonická báseň - úprava pro sextet (dechový kvintet a klavír) - původní verze pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hrají Yoko Kikuchi (klavír) a Afflatus Quintet: Roman Novotný (flétna), Jana Brožková (hoboj), Vojtěch Nýdl (klarinet), Ondřej Roskovec (fagot), Radek Baborák (lesní roh)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 10:07:00" d="2019-08-22 10:29:00"><n>Edvard Hagerup Grieg: Z dob Holbergových op. 40. Suita pro smyčce</n><t>M</t>    <k>Preludium; Sarabande; Gavotte; Air; Rigaudon; Hraje Filharmonický orchestr - Oslo, řídí Mariss Jansons</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 10:29:00" d="2019-08-22 10:44:00"><n>Joseph Haydn: Trio č. 3 G dur Hob IV:3</n><t>M</t>    <k>Spiritoso; Andante; Allegro; Hraje Ars rediviva</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 10:44:00" d="2019-08-22 11:09:00"><n u="Carl Reinecke: Koncert pro harfu a orchestr e moll op.">Carl Reinecke: Koncert pro harfu a orchestr e moll op. 182</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Adagio; Finale - Scherzo. Allegro vivace; Hrají Fabrice Pierre (harfa) a Swedish Chamber Orchestra, řídí Patrick Gallois</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 11:09:00" d="2019-08-22 11:32:00"><n u="Ervín Schulhoff: Symfonie č.">Ervín Schulhoff: Symfonie č. 2</n><t>M</t>    <k>Allegro ma non troppo; Andante con moto; Scherzo alla jazz; Allegro con spirito; Hraje Symfonický orchestr hlavního města Prahy FOK, řídí Jiří Pinkas</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 11:32:00" d="2019-08-22 12:01:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Klavírní kvartet g moll K">Wolfgang Amadeus Mozart: Klavírní kvartet g moll K 478</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andante; Rondo. Allegro; Hrají Jarmila Kozderková (klavír) a členové Sukovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 12:01:00" d="2019-08-22 12:21:00"><n u="Johann Sebastian Bach: Braniborský koncert pro tři hoboje,fagot, dva lesní rohy, housle, smyčcový orchestr a basso continuo č. 1 F dur BWV">Johann Sebastian Bach: Braniborský koncert pro tři hoboje,fagot, dva lesní rohy, housle, smyčcový orchestr a basso continuo č. 1 F dur BWV 1046</n><t>M</t>    <k>Adagio; Allegro; Menuetto - Trio 1 - Polacca - Trio 2; Hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 12:21:00" d="2019-08-22 12:43:00"><n>Franz Schubert: Sonáta pro violu a klavír a moll D 821 Arpeggione</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Adagio; Allegretto; Hrají Josef Koďousek (viola) a Jan Novotný (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 12:43:00" d="2019-08-22 12:55:00"><n>Maurice Ravel: Introdukce a Allegro pro harfu, flétnu, klarinet a smyčcové kvarteto</n><t>M</t>    <k>Hrají Dagmar Platilová (harfa), František Malotín (flétna), Adolf Nechvátal (klarinet) a Symfonický orchestr Čs. rozhlasu v Praze, řídí Josef Hrnčíř</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 12:55:00" d="2019-08-22 13:24:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Mše pro sóla, sbor a orchestr s vloženou sonátou K 278 C dur K 317 Korunovační</n><t>M</t>    <k>Zpívají Emma Kirkby (soprán), Michael George (bas), John Mark Ainsley (tenor), Catherine Robbin (alt), Winchester College Quiristers a Winchester Cathedral</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 13:24:00" d="2019-08-22 13:47:00"><n u="David Popper: Koncert pro violoncello a orchestr č. 1 d moll op.">David Popper: Koncert pro violoncello a orchestr č. 1 d moll op. 8</n><t>M</t>    <k>Frisch und feurig; Andante maestoso; Lebhaft, quasi recitativ. Tempo di Polacca; Hrají Jiří Hošek ml (violoncello) a Symfonický orchestr Čs</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 13:47:00" d="2019-08-22 14:01:00"><n u="Manuel de Falla: Fantasía bética pro klavír G">Manuel de Falla: Fantasía bética pro klavír G 55</n><t>M</t>    <k>Hraje Daniel Ligorio (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 14:01:00" d="2019-08-22 14:41:00"><n>Ludwig van Beethoven: Symfonie č. 6 F dur op. 68 Pastorální</n><t>M</t>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Herbert von Karajan</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 14:41:00" d="2019-08-22 14:49:00"><n u="Arvo Augustovič Pärt: De Profundis. Žalm 130 pro mužský sbor, varhany a percussion">Arvo Augustovič Pärt: De Profundis. Žalm 130 pro mužský sbor, varhany a percussion (bicí)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Polyphony Ensemble, hrají Andrew Lucas (varhany) a Chris Guy (perkuse), řídí Stephen Layton</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 14:49:00" d="2019-08-22 15:15:00"><n u="Louis Spohr: Koncert pro klarinet a orchestr č. 2 Es dur op.">Louis Spohr: Koncert pro klarinet a orchestr č. 2 Es dur op. 57</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio; Rondo alla polacca; Hrají Manfred Rümpler (klarinet) a Velký symfonický orchestr Berlínského rozhlasu, řídí Wolf Dieter Hauschild</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 15:15:00" d="2019-08-22 15:38:00"><n u="Max Reger: Sonáta pro varhany č. 2 d moll op.">Max Reger: Sonáta pro varhany č. 2 d moll op. 60</n><t>M</t>    <k>Improvisation (Allegro con brio); Invocation (Grave con duole); Introduktion (Allegro assai); Fuga (Allegro-energico); Hraje Aleš Bárta (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 15:38:00" d="2019-08-22 16:00:00"><n>Alexander Konstantinovič Glazunov: Koncert pro housle a orchestr a moll op. 82. Jednovětý</n><t>M</t>    <k>Moderato; Andante sostenuto; Tempo I; Allegro; Hrají Jascha Heifetz (housle) a Symfonický orchestr RCA Victor, řídí Walter Hendl</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 16:00:00" d="2019-08-22 16:05:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 16:05:00" d="2019-08-22 16:08:00"><n u="Antonín Dvořák: Árie Marbuela z 1. dějství opery Čert a Káča">Antonín Dvořák: Árie Marbuela (Je sic to trochu daleko) z 1. dějství opery Čert a Káča</n><t>M</t>    <k>Zpívá Adam Plachetka (basbaryton), hraje Symfonický orchestr Českého rozhlasu, řídí Ondrej Lenárd</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 16:08:00" d="2019-08-22 16:11:00"><n>Albert Roussel: Symfonie č. 3 g moll. Vivace.</n><t>M</t>    <k>Hraje Brněnská filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 16:11:00" d="2019-08-22 16:16:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Porgi, amor. Árie Hraběnky z 2. dějství opery Figarova svatba K">Wolfgang Amadeus Mozart: Porgi, amor. Árie Hraběnky z 2. dějství opery Figarova svatba K 492</n><t>M</t>    <k>Zpívá Renée Fleming (soprán), hraje Londýnský symfonický orchestr, řídí sir Georg Solti</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 16:16:00" d="2019-08-22 16:32:00"><n u="Hector Berlioz/Ferenc Liszt: Harold v horách, 1. část ze Symfonie Harold v Itálii, op.">Hector Berlioz/Ferenc Liszt: Harold v horách, 1. část ze Symfonie Harold v Itálii, op. 16</n><t>M</t>    <k>Hrají Bruno Pasquier (viola) a Jean-Francois Heisser (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 16:32:00" d="2019-08-22 16:41:00"><n u="Johann Sebastian Bach: Schmücke dich, o liebe Seele BWV 654. Chorál pro varhany">Johann Sebastian Bach: Schmücke dich, o liebe Seele BWV 654. Chorál pro varhany (Achtzen Choräle von verschiedener Art)</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Kalfus (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 16:41:00" d="2019-08-22 16:48:00"><n>Francis Poulenc: Sinfonietta, 4. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Orchestre National de France, řídí Charles Dutoit</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 16:48:00" d="2019-08-22 16:53:00"><n>Joseph Haydn: Allegro, 3. část z Koncertu pro trubku a orchestr Es dur Hob VIIe:1</n><t>M</t>    <k>Hrají Hakan Hardenberger (trubka) a Academy of St Martin in the Fields, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 16:53:00" d="2019-08-22 17:00:00"><n>Johann Nepomuk Hummel: Fantasina pro klavír C dur op. 124. Na motiv árie Non piu andrai z 1. dějství opery W. A. Mozarta Le nozze di Figaro</n><t>M</t>    <k>Hraje Madoka Inui (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 17:00:00" d="2019-08-22 17:05:00"><n>Heinrich Isaac: Sanctus ze Mše pro mužské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá a hraje Capilla Flamenca, řídí Dirk Snellings</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 17:05:00" d="2019-08-22 17:09:00"><n>Georg Philipp Telemann: Koncert pro zobcovou a příčnou flétnu a orchestr e moll, 4.věta Presto</n><t>M</t>    <k>Hrají Penelope Evison (příčná flétna), Cllas Pehrsson (zobcová flétna) a Drottningholmský barokní soubor</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 17:09:00" d="2019-08-22 17:16:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Rondo. Molto allegro z Koncert pro klavír a orchestr č. 2 B dur op.">Ludwig van Beethoven: Rondo. Molto allegro z Koncert pro klavír a orchestr č. 2 B dur op. 19</n><t>M</t>    <k>Hrají Steven Lubin (klavír) a Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood.;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 17:16:00" d="2019-08-22 17:23:00"><n u="Igor Stravinskij: Capriccio z Koncertu pro housle a orchestr D dur">Igor Stravinskij: Capriccio (4.věta) z Koncertu pro housle a orchestr D dur</n><t>M</t>    <k>Hrají Itzhak Perlman (housle) a Bostonský symfonický orchestr, řídí Seiji Ozawa</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 17:23:00" d="2019-08-22 17:28:00"><n>Carlo da Venosa Gesualdo: Languisce al fin. Madrigal pro smíšené hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Concerto Italiano, sbormistr Rinaldo Alessandrini</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 17:28:00" d="2019-08-22 17:36:00"><n u="Felix Mendelssohn-Bartholdy: Menuetto. Allegro molto, 3. část ze Symfonie č. 1 c moll op.">Felix Mendelssohn-Bartholdy: Menuetto. Allegro molto, 3. část ze Symfonie č. 1 c moll op. 11</n><t>M</t>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Herbert von Karajan</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 17:36:00" d="2019-08-22 17:42:00"><n>Johann Heinrich Schmelzer: Sonata amabilis a 4 pro housle, dvě violy da gamba a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hraje Freiburger Barock Consort</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 17:42:00" d="2019-08-22 17:45:00"><n>Leroy Anderson: Promenáda pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje BBC Concert Orchestra, řídí Leonard Slatkin</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 17:45:00" d="2019-08-22 17:50:00"><n>Fryderyk Chopin: Valčík pro klavír cis moll op. 64 č. 2 z cyklu Tří valčíků</n><t>M</t>    <k>Hraje Martin Vojtíšek (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 17:50:00" d="2019-08-22 17:54:00"><n>.</n><t>M</t>    <k>Pořad o klasické hudbě</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 17:54:00" d="2019-08-22 17:58:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Symfonie č. 33 B dur K 319, 3. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 17:58:00" d="2019-08-22 18:03:00"><n>Benedetto Marcello: Arianna Árie Ariadny</n><t>M</t>    <k>Zpívá Patricia Petibon /patrisja petybon/ (soprán), hraje Venice Baroque Orchestra, řídí Andrea Marcon</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 18:03:00" d="2019-08-22 18:09:00"><n>Bedřich Smetana: Na břehu mořském gis moll op. 17. Koncertní etuda pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Jitka Čechová (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 18:09:00" d="2019-08-22 18:14:00"><n u="Jan Křtitel Václav Kalivoda: Předehra pro orchestr č. 3 C dur op.">Jan Křtitel Václav Kalivoda: Předehra pro orchestr č. 3 C dur op. 55</n><t>M</t>    <k>Hraje Kölner Akademie, řídí Michael Alexander Willens</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 18:14:00" d="2019-08-22 18:22:00"><n u="Jean-Baptiste Lully: Chaconne d'Amadis, 3. část z Diverimenta">Jean-Baptiste Lully: Chaconne d'Amadis, 3. část z Diverimenta II.</n><t>M</t>    <k>Hraje Capriccio Stravagante</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 18:22:00" d="2019-08-22 18:28:00"><n>Bohuslav Martinů: Sonáta pro violoncello a klavír č. 3 3. věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Petr Nouzovský a Gérard Wyss</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 18:28:00" d="2019-08-22 18:35:00"><n>Luigi Boccherini: Smyčcový kvintet E dur, Rondo</n><t>M</t>    <k>Hraje Pro Arte Antiqua Praha</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 18:35:00" d="2019-08-22 18:44:00"><n u="Gustav Mahler: Blumine. Andante, 2. část ze Symfonie č. 1 D dur Titan">Gustav Mahler: Blumine. Andante, 2. část ze Symfonie č. 1 D dur Titan (původní pětivětá verze)</n><t>M</t>    <k>Hrají Christopher Martin (trubka) a Atlantský symfonický orchestr, řídí Yoel Levi</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 18:44:00" d="2019-08-22 18:51:00"><n>Claudio Monteverdi: Zefiro, torna, e di soavi accenti. Ciaconna pro dva sólové hlasy a instrumentální doprovod Scherzi musicali, cioé arie, et madrigali in stil recitativo</n><t>M</t>    <k>Zpívají Magdalena Kožená (mezzosoprán) a Anna Prohaska (soprán), hraje La Cetra Barockorchester Basel, řídí Andrea Marcon</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 18:51:00" d="2019-08-22 18:56:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Allegro scherzando, 2. část ze Symfonie č. 8 F dur op.">Ludwig van Beethoven: Allegro scherzando, 2. část ze Symfonie č. 8 F dur op. 93</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 18:56:00" d="2019-08-22 18:59:00"><n>Orlando di Lasso: Matona, mia cara. Canzona pro mužské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá The Hilliard Ensemble</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 18:59:00" d="2019-08-22 19:02:00"><n u="Antonio Vivaldi: Allegro, 3. část z Koncertu pro dvě trubky, smyčcový orchestr a basso continuo C dur RV">Antonio Vivaldi: Allegro, 3. část z Koncertu pro dvě trubky, smyčcový orchestr a basso continuo C dur RV 537</n><t>M</t>    <k>Hrají Crispian Steele-Perkins (trubka), Michael Meekes (trubka) a City of London Baroque Sinfonia, řídí Nicholas Kraemer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 19:02:00" d="2019-08-22 19:05:00"><n u="Robert Schumann: Im wunderschönen Monat Mai. Píseň z cyklu Láska básníkova, op.">Robert Schumann: Im wunderschönen Monat Mai. Píseň z cyklu Láska básníkova, op. 48 (bar/pno)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Jorma Hynninen (baryton), hraje Ralf Gothoni (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 19:05:00" d="2019-08-22 19:10:00"><n>Paul Hindemith: Pochod, 4. část ze Symfonických metamorfóz na témata Carla Marii von Webera</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Bavorského rozhlasu, řídí sir Colin Davis</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 19:10:00" d="2019-08-22 19:13:00"><n>Joseph Haydn: Orlando Paladino. Árie z opery.</n><t>M</t>    <k>Zpívá Thomas Quasthoff, hraje Freiburger Barockorchester, řídí Gottfried von der Goltz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 19:13:00" d="2019-08-22 19:25:00"><n u="Johannes Brahms: Allegro energico e passionato, 4. část ze Symfonie č. 4 e moll op.">Johannes Brahms: Allegro energico e passionato, 4. část ze Symfonie č. 4 e moll op. 98</n><t>M</t>    <k>Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí Leonard Bernstein</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 19:25:00" d="2019-08-22 19:27:00"><n>Francois Couperin: La Pudeur, 2. část z cyklu Les Folies Francoises pro cembalo</n><t>M</t>    <k>Hraje Mitzi Meyerson (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 19:27:00" d="2019-08-22 19:35:00"><n>Philip Glass: Symfonie č. 4, 5.část</n><t>M</t>    <k>Hraje Bournemouth Symphony Orchestra, řídí Marin Alsop</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 19:35:00" d="2019-08-22 19:42:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 13 C dur 2.věta Romance</n><t>M</t>    <k>Hrají Maria Joao Pires (klavír) a komorní orchestr Gulbenkianovy nadace, řídí Theodor Guschlbauer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 19:42:00" d="2019-08-22 20:01:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Chorál a fuga pro varhany D dur</n><t>M</t>    <k>Hraje Tom Winpenny (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 20:01:00" d="2019-08-22 20:08:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Král Štěpán op. 117. Předehra ke hře Augusta Kotzebua pro orchestr">Ludwig van Beethoven: Král Štěpán op. 117. Předehra ke hře Augusta Kotzebua pro orchestr (původní název hry König Stephan oder Ungarns erster Wohltäter)</n><t>M</t>    <k>Hraje London Symphony Orchestra, řídí Pierre Monteux</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 20:08:00" d="2019-08-22 20:31:00"><n>Johann Sebastian Bach: Ouverture pro trubku a varhany D dur BWV 1068.</n><t>M</t>    <k>Ouverture; Aria; Gavottes 1 et 2; Bourrée; Gigue; Hrají Guy Touvron (trubka) a Olivier Vernet (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 20:31:00" d="2019-08-22 21:56:00"><n>Gustav Mahler: Symfonie č. 8 Es dur. Symfonie tisíců</n><t>M</t>    <k>Zpívají Anna Chierichetti, Doriana Milazzo, Kateřina Kněžíková, Yvona Škvárová, Kateřina Jalovcová, Marcello Nardis, Gianfranco Montresor, Ondrej Mráz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 21:56:00" d="2019-08-22 22:13:00"><n>Claude Debussy: Dětský koutek L 113. Cyklus skladeb pro klavír</n><t>M</t>    <k>Doctor Gradus ad Parnassum; Jimbo' s Lullaby; Serenade for the Doll; The Snow is Dancing; The Little Shepherd; Golliwoogg' s Cake-Walk; Hraje Ilja Hurník (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 22:13:00" d="2019-08-22 22:28:00"><n>Ralph Vaughan Williams: Vzlétající skřivan. /The Lark Ascending/. Rapsodie pro sólové housle a orchestr.</n><t>M</t>    <k>Hrají David Greed (housle) a Anglická severní filharmonie /English Northern Philharmonia /, řídí David Lloyd-Jones</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 22:28:00" d="2019-08-22 22:50:00"><n>Miloslav Kabeláč: Osm ricercarů pro bicí nástroje</n><t>M</t>    <k>Hraje Dama - dama, umělecký vedoucí Dan Dlouhý</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 22:50:00" d="2019-08-22 23:14:00"><n>Josef Suk nejst.: O matince op. 28. Pět kusů pro klavír</n><t>M</t>    <k>Když byla matinka ještě děvčátkem (Allegretto molto moderato); Kdysi z jara (Adagio); Jak zpívala matinka za noci chorému děťátku (Andante); O matinčině</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 23:14:00" d="2019-08-22 23:29:00"><n u="Karel Stamic: Symfonie F dur Riemann F5 op. 24 č.">Karel Stamic: Symfonie F dur Riemann F5 op. 24 č. 3</n><t>M</t>    <k>Grave - Allegro assai; Andante moderato; Allegretto - Allegro assai; Hraje London Mozart Players, řídí Matthias Bamert</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-22 23:29:00" d="2019-08-23 00:01:00"><n>Otomar Kvěch: Serenata notturna</n><t>M</t>    <k>Preludium. Večerka; Ukolébavka; Sen. Rock; Sen. Recitativo; Sen. Scherzo contrapunctico; Jitřní. Chorál. Postludium. Budíček; Hrají Jiří Žilák (housle)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-23 00:01:00" d="2019-08-23 00:21:00"><n u="Johann Sebastian Bach: Braniborský koncert pro tři hoboje,fagot, dva lesní rohy, housle, smyčcový orchestr a basso continuo č. 1 F dur BWV">Johann Sebastian Bach: Braniborský koncert pro tři hoboje,fagot, dva lesní rohy, housle, smyčcový orchestr a basso continuo č. 1 F dur BWV 1046</n><t>M</t>    <k>Adagio; Allegro; Menuetto - Trio 1 - Polacca - Trio 2; Hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-23 00:21:00" d="2019-08-23 00:43:00"><n>Franz Schubert: Sonáta pro violu a klavír a moll D 821 Arpeggione</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Adagio; Allegretto; Hrají Josef Koďousek (viola) a Jan Novotný (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-23 00:43:00" d="2019-08-23 00:55:00"><n>Maurice Ravel: Introdukce a Allegro pro harfu, flétnu, klarinet a smyčcové kvarteto</n><t>M</t>    <k>Hrají Dagmar Platilová (harfa), František Malotín (flétna), Adolf Nechvátal (klarinet) a Symfonický orchestr Čs. rozhlasu v Praze, řídí Josef Hrnčíř</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-23 00:55:00" d="2019-08-23 01:24:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Mše pro sóla, sbor a orchestr s vloženou sonátou K 278 C dur K 317 Korunovační</n><t>M</t>    <k>Zpívají Emma Kirkby (soprán), Michael George (bas), John Mark Ainsley (tenor), Catherine Robbin (alt), Winchester College Quiristers a Winchester Cathedral</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-23 01:24:00" d="2019-08-23 01:47:00"><n u="David Popper: Koncert pro violoncello a orchestr č. 1 d moll op.">David Popper: Koncert pro violoncello a orchestr č. 1 d moll op. 8</n><t>M</t>    <k>Frisch und feurig; Andante maestoso; Lebhaft, quasi recitativ. Tempo di Polacca; Hrají Jiří Hošek ml (violoncello) a Symfonický orchestr Čs</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-23 01:47:00" d="2019-08-23 02:01:00"><n u="Manuel de Falla: Fantasía bética pro klavír G">Manuel de Falla: Fantasía bética pro klavír G 55</n><t>M</t>    <k>Hraje Daniel Ligorio (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-23 02:01:00" d="2019-08-23 02:41:00"><n>Ludwig van Beethoven: Symfonie č. 6 F dur op. 68 Pastorální</n><t>M</t>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Herbert von Karajan</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-23 02:41:00" d="2019-08-23 02:49:00"><n u="Arvo Augustovič Pärt: De Profundis. Žalm 130 pro mužský sbor, varhany a percussion">Arvo Augustovič Pärt: De Profundis. Žalm 130 pro mužský sbor, varhany a percussion (bicí)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Polyphony Ensemble, hrají Andrew Lucas (varhany) a Chris Guy (perkuse), řídí Stephen Layton</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-23 02:49:00" d="2019-08-23 03:15:00"><n u="Louis Spohr: Koncert pro klarinet a orchestr č. 2 Es dur op.">Louis Spohr: Koncert pro klarinet a orchestr č. 2 Es dur op. 57</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio; Rondo alla polacca; Hrají Manfred Rümpler (klarinet) a Velký symfonický orchestr Berlínského rozhlasu, řídí Wolf Dieter Hauschild</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-23 03:15:00" d="2019-08-23 03:38:00"><n u="Max Reger: Sonáta pro varhany č. 2 d moll op.">Max Reger: Sonáta pro varhany č. 2 d moll op. 60</n><t>M</t>    <k>Improvisation (Allegro con brio); Invocation (Grave con duole); Introduktion (Allegro assai); Fuga (Allegro-energico); Hraje Aleš Bárta (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-23 03:38:00" d="2019-08-23 04:00:00"><n>Alexander Konstantinovič Glazunov: Koncert pro housle a orchestr a moll op. 82. Jednovětý</n><t>M</t>    <k>Moderato; Andante sostenuto; Tempo I; Allegro; Hrají Jascha Heifetz (housle) a Symfonický orchestr RCA Victor, řídí Walter Hendl</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2019-08-23 04:00:00" d="2019-08-24 00:00:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
</a>
