<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="98" t="2021-07-09 08:26:05"><p id_tv="599" o="2021-07-16 05:04:00" d="2021-07-16 05:07:00"><n>Antonio Salieri: Sinfonia z divadelního divertimenta</n><t>M</t>    <k>Hraje Prague Sinfonia Orchestra, řídí Christian Benda</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 05:07:00" d="2021-07-16 05:11:00"><n>Jaroslav Ježek: Klavírní sonáta z roku 1941, Polka</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Novotný</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 05:11:00" d="2021-07-16 05:19:00"><n>Giovanni Gabrieli: Jubilate Deo</n><t>M</t>    <k>Zpívá Sbor Westmisterské katedrály</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 05:19:00" d="2021-07-16 05:28:00"><n u="Robert Schumann: Andantino quasi allegretto-Intermezzo quasi Scherzo, 2.část ze Symfonie g moll WoO">Robert Schumann: Andantino quasi allegretto-Intermezzo quasi Scherzo, 2.část ze Symfonie g moll WoO 29</n><t>M</t>    <k>Hraje Orchestre Révolutionnaire et Romantique, řídí sir John Eliot Gardiner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 05:28:00" d="2021-07-16 05:34:00"><n>Johann Joseph Fux: Ave Regina coelorum K 205. Mariánská duchovní skladba pro sólový soprán a instrumentální doprovod</n><t>M</t>    <k>Zpívá Miecke van der Sluis (soprán), hraje Armonico Tributo Austria, řídí Lorenz Duftschmid</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 05:34:00" d="2021-07-16 05:42:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Romance pro housle a orchestr č. 2 F dur op.">Ludwig van Beethoven: Romance pro housle a orchestr č. 2 F dur op. 50</n><t>M</t>    <k>Hrají Anne Sophie Mutter (housle) a Filharmonie New York, řídí Kurt Masur</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 05:42:00" d="2021-07-16 05:45:00"><n>Johannes Brahms: Uherský tanec č. 3, F dur pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Jevgenij Kissin (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 05:45:00" d="2021-07-16 05:48:00"><n>Francois Couperin: Doux liens de mon coeur. Air pro kontratenor a theorbu</n><t>M</t>    <k>Zpívá René Jacobs (kontratenor), hraje Konrad Junghänel (theorba)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 05:48:00" d="2021-07-16 05:53:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Figarova svatba K 492 Předehra</n><t>M</t>    <k>Hraje Akademie sv. Martina v polích, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 05:53:00" d="2021-07-16 05:59:00"><n>Carl Philipp Emanuel Bach: Sonáta pro flétnu a varhany D-dur Wq 133. 2. věta Largo</n><t>M</t>    <k>Hrají Yoshimi Oshima a Jaroslav Tůma</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 05:59:00" d="2021-07-16 06:08:00"><n>Gaetano Donizetti: Regnava nel silenzio. Árie Lucie z 1. dějství opery Lucie z Lammermooru</n><t>M</t>    <k>Zpívá Cheryl Studer (soprán), hraje Münchner Rundfunkorchester, řídí Gabriele Ferro</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 06:08:00" d="2021-07-16 06:14:00"><n>Louis Spohr: Faust. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje Rundfunk-Sinfonieorchester Berlin, řídí Christian Fröhlich</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 06:14:00" d="2021-07-16 06:17:00"><n>Georg Friedrich Händel: Menuetto, 5. část ze Sonáty pro hoboj a basso continuo F dur op. 1 č. 5 HWV 363a</n><t>M</t>    <k>Hrají členové Akademie sv. Martina v polích</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 06:17:00" d="2021-07-16 06:19:00"><n>Claude Debussy: Dívka s vlasy jako len z Preludií pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Ilja Hurník (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 06:19:00" d="2021-07-16 06:22:00"><n>Joseph Haydn: Orlando Paladino. Árie z opery.</n><t>M</t>    <k>Zpívá Thomas Quasthoff, hraje Freiburger Barockorchester, řídí Gottfried von der Goltz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 06:22:00" d="2021-07-16 06:36:00"><n>Franz Schubert: Allegro moderato, 1. část ze Symfonie č. 7 h moll D 759 Nedokončené</n><t>M</t>    <k>Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí Carlos Kleiber</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 06:36:00" d="2021-07-16 06:39:00"><n>Jacob Regnart: Chi mi consolera. Píseň pro mužské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Cinquecento</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 06:39:00" d="2021-07-16 06:44:00"><n u="John Field: Nokturno pro klavír č. 2 c moll H">John Field: Nokturno pro klavír č. 2 c moll H 25</n><t>M</t>    <k>Hraje Benjamin Frith (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 06:44:00" d="2021-07-16 06:47:00"><n>Antonio Vivaldi: Čtvero ročních dob, Jaro, 1.věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Anne Sophie Mutter (housle) a Trondheim Soloists</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 06:47:00" d="2021-07-16 06:49:00"><n>.</n><t>M</t>    <k>Pořad o klasické hudbě</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 06:49:00" d="2021-07-16 06:58:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klarinet a orchestr A dur K622</n><t>M</t>    <k>Hrají Antony Pay (klarinet) a Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 06:58:00" d="2021-07-16 07:02:00"><n>Giovanni Pierluigi da Palestrina: Super flumina Babylonis. Moteto pro mužský sbor a varhany</n><t>M</t>    <k>Hraje Liuwe Tamminga (varhany), zpívají Soloists of the Cappella Musicale di S. Petronio di Bologna, sbormistr Sergio Vartolo</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 07:02:00" d="2021-07-16 07:09:00"><n>Johann Sebastian Bach: Koncert pro dvoje housle a orchestr, 2. věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Josef Suk (housle), Henryk Szeryng (housle) a Český komorní orchestr, řídí Josef Vlach</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 07:09:00" d="2021-07-16 07:16:00"><n u="Ferdinand Ries: Rondo. Allegretto, 3. část ze Sextetu pro klarinet, fagot, lesní roh, kontrabas, harfu a klavír g moll op.">Ferdinand Ries: Rondo. Allegretto, 3. část ze Sextetu pro klarinet, fagot, lesní roh, kontrabas, harfu a klavír g moll op. 142</n><t>M</t>    <k>Hraje Ensemble Concertant Frankfurt: Uli Mehlhardt (klarinet), Wolfgang Buttler (fagot), Christian Lampert (lesní roh), Timm Johannes Trappe (kontrabas)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 07:16:00" d="2021-07-16 07:20:00"><n>Leoš Janáček: Po zarostlém chodníčku. Naše večery</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Jiraský</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 07:20:00" d="2021-07-16 07:29:00"><n u="Antonín Rejcha: Finale. Allegro vivace, 4. část z Oktetu Es dur pro dechové a smyčcové nástroje, op.">Antonín Rejcha: Finale. Allegro vivace, 4. část z Oktetu Es dur pro dechové a smyčcové nástroje, op. 96</n><t>M</t>    <k>Hraje Consortium Classicum</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 07:29:00" d="2021-07-16 07:33:00"><n>Giuseppe Verdi: Tutto nel mondo e burla. Závěrečná scéna ze 3. dějství opery Falstaff</n><t>M</t>    <k>Zpívají Renato Bruson (baryton), Leo Nucci (tenor) a Barbara Hendricks (soprán), hraje Los Angeles Philharmonic Orchestra, řídí Carlo Maria Giulini</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 07:33:00" d="2021-07-16 07:36:00"><n>Louis Marchand: Menuet en Rondeau, 8. část ze Suity pro cembalo g moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Blandine Verlet (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 07:36:00" d="2021-07-16 07:45:00"><n>Gioacchino Rossini: Lazebník sevillský. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje National Philharmonic Orchestra, řídí Riccardo Chailly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 07:45:00" d="2021-07-16 07:48:00"><n>Jacob Handl-Gallus: Ecce quomodo moritur iustus. Moteto pro smíšený sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Hrají Ljubljanski madrigalisti</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 07:48:00" d="2021-07-16 08:00:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 20 d moll, 2.věta Romance</n><t>M</t>    <k>Hrají Melvyn Tan (klavír) a London Classical Players, řídí Roger Norrington</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 08:00:00" d="2021-07-16 08:46:00"><n u="Antonín Dvořák: Symfonie č. 6 D dur B 112 op.">Antonín Dvořák: Symfonie č. 6 D dur B 112 op. 60</n><t>M</t>    <k>Allegro non tanto; Adagio; Scherzo. Furiant. Presto; Finale. Allegro con spirito; Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Rafael Kubelík.; Nahrávka z r. 1972</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 08:46:00" d="2021-07-16 09:03:00"><n>Leoš Janáček: Smyčcový kvartet č. 1 Z podnětu Kreutzerovy sonáty L.N.Tolstého</n><t>M</t>    <k>Adagio - Con moto; Con moto; Con moto. Vivo - Andante; Con moto - Adagio; Hraje Škampovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 09:03:00" d="2021-07-16 09:42:00"><n>Charles Marie Widor: Symfonie pro varhany č. 5 f moll op. 42 č. 1.</n><t>M</t>    <k>Allegro vivace; Allegro cantabile; Andantino quasi allegretto; Adagio; Toccata. Allegro; Hraje Simon Preston (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 09:42:00" d="2021-07-16 09:54:00"><n>Jan Zach: Koncert pro flétnu, orchestr a basso continuo G dur.</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andante; Presto; Hrají Václav Kunt (flétna) a Pražský komorní orchestr, umělecký vedoucí Milan Lajčík</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 09:54:00" d="2021-07-16 10:48:00"><n>Ludwig van Beethoven: Symfonie č. 3 Es dur op. 55 &quot;Eroica&quot;</n><t>M</t>    <k>Allegro con brio; Marcia funebre. Adagio assai; Scherzo. Allegro vivace; Finale. Allegro molto; Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí Leonard Bernstein</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 10:48:00" d="2021-07-16 11:24:00"><n>Claude Debussy: Preludia pro klavír. Cyklus dvanácti preludií, I.díl</n><t>M</t>    <k>Hraje Ilja Hurník</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 11:24:00" d="2021-07-16 11:38:00"><n u="Ferenc Liszt: Orpheus S 98. Symfonická báseň č.">Ferenc Liszt: Orpheus S 98. Symfonická báseň č. 4</n><t>M</t>    <k>Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí Giuseppe Sinopoli</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 11:38:00" d="2021-07-16 12:00:00"><n u="Jan Ladislav Dusík: Kvartet pro housle, violu, violoncello a klavír f moll C 172 op.">Jan Ladislav Dusík: Kvartet pro housle, violu, violoncello a klavír f moll C 172 op. 41</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato ma con fuoco; Adagio espressivo; Finale. Allegretto ma espressivo e moderato; Hrají Susan Lynn (housle), Norbert Blume (viola), Christina</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 12:00:00" d="2021-07-16 12:43:00"><n u="Antonín Dvořák: Koncert pro violoncello a orchestr h moll op.">Antonín Dvořák: Koncert pro violoncello a orchestr h moll op. 104</n><t>M</t>    <k>Hrají Jiří Bárta a Česká filharmonie, řídí Jiří Bělohlávek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 12:43:00" d="2021-07-16 13:10:00"><n u="Ferenc Liszt: Sonáta pro klavír h moll S">Ferenc Liszt: Sonáta pro klavír h moll S 178</n><t>M</t>    <k>Hraje Igor Ardašev (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 13:10:00" d="2021-07-16 13:33:00"><n>Josef Suk: Praga op. 26. Symfonická báseň</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Libor Pešek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 13:33:00" d="2021-07-16 13:44:00"><n>Vítězslav Novák: Můj máj Sch 61 op. 20. Cyklus skladeb pro klavír.</n><t>M</t>    <k>Andante semplice; Molto tranquillo; Andante spianato; Allegro vigoroso. Slovácky; Hraje František Rauch (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 13:44:00" d="2021-07-16 14:26:00"><n>Antonín Dvořák: Legendy B 122 op. 59. Cyklus skladeb pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Allegretto; Molto moderato; Allegro giusto; Molto maestoso; Allegro giusto; Allegro con moto; Allegretto grazioso; Un poco allegretto e grazioso; Andante</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 14:26:00" d="2021-07-16 14:56:00"><n>Bedřich Smetana: Smyčcový kvartet č. 1 e moll Z mého života</n><t>M</t>    <k>Allegro vivo appassionato; Allegro moderato alla polka; Largo sostenuto; Vivace; Hraje Wihanovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 14:56:00" d="2021-07-16 15:26:00"><n>Antonín Dvořák: Biblické písně B 185 op. 99. Cyklus písní na slova Bible kralické</n><t>M</t>    <k>Oblak a mrákota jest vůkol něho; Skrýše má a pavéza má ty jsi; Slyš, ó Bože, slyš modlitbu mou; Hospodin jest můj pastýř; Bože! Bože! Píseň novou; Slyš</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 15:26:00" d="2021-07-16 15:46:00"><n>Antonín Dvořák: Vodník B 195 op. 107. Symfonická báseň podle balady K.J.Erbena</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 15:46:00" d="2021-07-16 16:00:00"><n>Antonio Vivaldi: Čtvero ročních dob op. 8, č. 1. Čtyři koncerty pro housle a smyčcový orchestr. Z cyklu Il cimento dell armonia e dell inventione = 12 Konzerte für Violine, orchester und Bc</n><t>M</t>    <k>Allegro; Largo; Allegro; Hrají Josef Suk (housle), František Xaver Thuri (cembalo) a Pražský komorní orchestr, řídí Libor Hlaváček</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 16:00:00" d="2021-07-16 16:01:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Tříhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 16:01:00" d="2021-07-16 16:04:00"><n u="Antonio Vivaldi: Allegro, 3. část z Koncertu pro dvě trubky, smyčcový orchestr a basso continuo C dur RV">Antonio Vivaldi: Allegro, 3. část z Koncertu pro dvě trubky, smyčcový orchestr a basso continuo C dur RV 537</n><t>M</t>    <k>Hrají Crispian Steele-Perkins (trubka), Michael Meekes (trubka) a City of London Baroque Sinfonia, řídí Nicholas Kraemer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 16:04:00" d="2021-07-16 16:10:00"><n>Bedřich Smetana: Jiřinková polka</n><t>M</t>    <k>Hraje Petr Jiříkovský (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 16:10:00" d="2021-07-16 16:14:00"><n>Sergej Prokofjev: Kakoje pravo ani imějut. Árie Natašy ze 3. scény opery Vojna a mír</n><t>M</t>    <k>Zpívá Gabriela Beňačková-Čápová (soprán), hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 16:14:00" d="2021-07-16 16:20:00"><n>Pavel Vranický: Poštovní stanice. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje Komorní filharmonie Pardubice, řídí Marek Štilec</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 16:20:00" d="2021-07-16 16:26:00"><n>Saverio Mercadante: Giuriamo per la patria. Scéna přísahy Horaciů z 2 dějství opery Horáciové a Curiáciové</n><t>M</t>    <k>Zpívají Anthony Michaels-Moore (baryton), Alastair Miles (bas), Marcus Haddock (tenor) a Geoffrey Mitchell Choir, hraje Philharmonia Orchestra, řídí David Parry</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 16:26:00" d="2021-07-16 16:32:00"><n>Johann Sebastian Bach: Triová sonáta pro varhany č. 6, třetí věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Ivan Sokol (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 16:32:00" d="2021-07-16 16:37:00"><n>John Adams: Short Ride in a Fast Machine</n><t>M</t>    <k>Hraje BBC National Orchestra of Wales, řídí Mark Edler</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 16:37:00" d="2021-07-16 16:40:00"><n u="Fryderyk Chopin: Mazurka pro klavír cis moll op. 63 č.">Fryderyk Chopin: Mazurka pro klavír cis moll op. 63 č. 3</n><t>M</t>    <k>Hraje Ivan Klánský (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 16:40:00" d="2021-07-16 16:44:00"><n>Joseph Haydn: Andante, 2. část z Koncertu pro trubku a orchestr Es dur Hob VIIe:1</n><t>M</t>    <k>Hrají Hakan Hardenberger (trubka) a Academy of St Martin in the Fields, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 16:44:00" d="2021-07-16 16:48:00"><n>Marin Marais: Rondeau Champetre pro 2 violy da gamba a theorbu</n><t>M</t>    <k>Hrají Jordi Savall (viola da gamba), Philippe Pierlot (viola da gamba) a Rolf Lislevand (theorba)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 16:48:00" d="2021-07-16 16:53:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Malá noční hudba G dur K 525 4. věta Rondo</n><t>M</t>    <k>Hrají Virtuosi di Praga</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 16:53:00" d="2021-07-16 17:01:00"><n>Claudio Monteverdi: Zefiro, torna, e di soavi accenti. Ciaconna pro dva sólové hlasy a instrumentální doprovod Scherzi musicali, cioé arie, et madrigali in stil recitativo</n><t>M</t>    <k>Zpívají Magdalena Kožená (mezzosoprán) a Anna Prohaska (soprán), hraje La Cetra Barockorchester Basel, řídí Andrea Marcon</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 17:01:00" d="2021-07-16 17:04:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Menuet, 1. část z Vodní hudby G dur HWV">Georg Friedrich Händel: Menuet, 1. část z Vodní hudby G dur (Suita č. 3) HWV 350</n><t>L</t>    <k>Hraje Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 17:04:00" d="2021-07-16 17:12:00"><n>Ludwig van Beethoven: Sonáta pro klavír č. 2 A dur op.2 č.2, 1.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Alfred Brendel (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 17:12:00" d="2021-07-16 17:15:00"><n>Ronald Binge: Faire Frou-Frou. Kankán pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Slovenského rozhlasu v Bratislavě, řídí Ernest Tomlinson</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 17:15:00" d="2021-07-16 17:20:00"><n>Carlo da Venosa Gesualdo: Se la mia morte brami. Madrigal pro smíšené hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Hraje Concerto Italiano, řídí Rinaldo Alessandrini</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 17:20:00" d="2021-07-16 17:29:00"><n>Hector Berlioz: Korzár op. 21. Koncertní předehra</n><t>M</t>    <k>Hraje Londýnský symfonický orchestr, řídí André Previn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 17:29:00" d="2021-07-16 17:33:00"><n>Johann Sebastian Bach: Knížka pro A. M. Bachovou, 2 písně</n><t>M</t>    <k>Zpívá Emma Kirkby, hraje Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 17:33:00" d="2021-07-16 17:40:00"><n>Joseph Haydn: Allegretto, 2. část ze Symfonie č. 100 G dur Hob I:100 Vojenská</n><t>M</t>    <k>Hraje The Chamber Orchestra Of Europe, řídí Claudio Abbado</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 17:40:00" d="2021-07-16 17:44:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Písně beze slov: Sešit 4, op. 53 č. 2 Es dur Allegro non troppo</n><t>M</t>    <k>Hraje Walter Gieseking (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 17:44:00" d="2021-07-16 17:50:00"><n>Georg Philipp Telemann: Koncert pro hoboj a orch. e moll, 1. a 2.věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Martin Stadler (hoboj) a La Stagione Frankfurt, řídí Michael Schneider</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 17:50:00" d="2021-07-16 17:56:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Kouzelná flétna. Árie z 1. dějství">Wolfgang Amadeus Mozart: Kouzelná flétna. Árie z 1. dějství (Tamino)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Fritz Wunderlich (tenor), hrají Berlínští filharmonikové, řídí Karl Böhm</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 17:56:00" d="2021-07-16 18:02:00"><n>Jan Dismas Zelenka: Triová sonáta č. 5, 3.věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Heinz Holliger (hoboj), Maurice Bourgue (hoboj), Christiane Jaccotett (cembalo), Lucio Buccarella (kontrabas) a Klaus Thunemann (fagot)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 18:02:00" d="2021-07-16 18:06:00"><n>Edvard Hagerup Grieg: V jeskyni Krále hor</n><t>M</t>    <k>Hraje BBC Scottish Symphony Orchestra, řídí Hannu Lintu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 18:06:00" d="2021-07-16 18:17:00"><n>Franz Danzi: Fantazie pro klarinet a orchestr. Na téma La ci darem la mano z Mozartovy opery Don Giovanni</n><t>M</t>    <k>Hrají Sabine Meyer (klarinet) a Württemberský komorní orchestr, řídí Jörg Faerber</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 18:17:00" d="2021-07-16 18:23:00"><n>Benedetto Marcello: Vaghe calme d'amor. Duet pro soprán, kontratenor a instrumentální doprovod</n><t>M</t>    <k>Zpívají Rossana Bertini (soprán) a Claudio Cavina (kontratenor), hraje La Venexiana</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 18:23:00" d="2021-07-16 18:30:00"><n>Aaron Copland: Danzón Cubano pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje Detroit Symphony Orchestra, řídí Leonard Slatkin</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 18:30:00" d="2021-07-16 18:36:00"><n>Josef Mysliveček: Smyčcový kvartet C dur, 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Pro Arte Antiqua Praha</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 18:36:00" d="2021-07-16 18:43:00"><n>Bedřich Smetana: Prodaná nevěsta. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Zdeněk Košler</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 18:43:00" d="2021-07-16 18:49:00"><n>Heinrich Isaac: Fortuna desperata pro vokálně-instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Zpívá La Capella Reial de Catalunya, hraje Hesperion XXI, řídí Jordi Savall</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 18:49:00" d="2021-07-16 19:00:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 17 G dur K 453, 3. věta">Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 17 G dur K 453, 3. věta (na kladívkový klavír)</n><t>M</t>    <k>Hrají Jos van Immerseel (kladívkový klavír) a Anima Eterna Brugge</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 19:00:00" d="2021-07-16 20:01:00"><n>Z komponovaných pořadů Redakce vážné hudby vytvořených v minulých desetiletích pro stanici Vltava vybírá Jana Vašatová.</n><t>M</t>    <k>Da capo - rozjímání Lukáše Hurníka nad pojmem autentičnost a pizzicato</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 20:01:00" d="2021-07-16 20:44:00"><n>Michael Haydn: Missa in honorem Sanctae Ursulae MH 546 pro sóla, smíšený sbor, orchestr a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Kyrie; Gloria; Credo; Sanctus; Agnus Dei; Zpívají Mechthild Bach (soprán), Gabriele Binder (alt), Karl-Heinz Lampe (tenor), Joachim Gebhardt (bas)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 20:44:00" d="2021-07-16 21:20:00"><n u="Johannes Brahms: Sonáta pro klavír č. 3 f moll op.">Johannes Brahms: Sonáta pro klavír č. 3 f moll op. 5</n><t>M</t>    <k>Allegro maestoso; Andante espressivo; Scherzo. Allegro energico; Intermezzo. Andante molto; Finale. Allegro moderato ma rubato; Hraje Nelson Goerner (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 21:20:00" d="2021-07-16 21:55:00"><n u="Franz Schubert: Symfonie č. 6 C dur D">Franz Schubert: Symfonie č. 6 C dur D 589</n><t>M</t>    <k>Adagio - Allegro; Andante; Scherzo. Presto; Allegro moderato; Hraje Chamber Orchestra of Europe, řídí Nikolaus Harnoncourt</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 21:55:00" d="2021-07-16 22:28:00"><n>Marek Kopelent: Legenda De passione Sancti Adalberti Martyris skladba pro recitátora, smíšený sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>Intrada - Somnium I - II; III - Somnium II - IV; Recituje Andrzej Lipski, zpívá Filharmonia Slaska - Katowice, sbormistr Jan Wojtach, hraje Katovická</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 22:28:00" d="2021-07-16 22:50:00"><n>František Musil: Sonata solemnis pro varhany</n><t>M</t>    <k>Allegro; Kánon. Andante; Fuga; Hraje Michaela Káčerková (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-16 22:50:00" d="2021-07-17 00:00:00"><n>Krzysztof Penderecki: Pašije podle sv. Lukáše pro sólisty, recitátora, chlapecký sbor, tři smíšené sbory a orchestr</n><t>M</t>    <k>1. díl; 2. díl; Recituje Slawomir Holland, zpívají Sarah Wegener (soprán), Lucas Meachem (baryton), Matthew Rose (bas), Varšavský chlapecký</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 00:00:00" d="2021-07-17 00:43:00"><n u="Antonín Dvořák: Koncert pro violoncello a orchestr h moll op.">Antonín Dvořák: Koncert pro violoncello a orchestr h moll op. 104</n><t>M</t>    <k>Hrají Jiří Bárta a Česká filharmonie, řídí Jiří Bělohlávek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 00:43:00" d="2021-07-17 01:10:00"><n u="Ferenc Liszt: Sonáta pro klavír h moll S">Ferenc Liszt: Sonáta pro klavír h moll S 178</n><t>M</t>    <k>Hraje Igor Ardašev (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 01:10:00" d="2021-07-17 01:33:00"><n>Josef Suk: Praga op. 26. Symfonická báseň</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Libor Pešek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 01:33:00" d="2021-07-17 01:44:00"><n>Vítězslav Novák: Můj máj Sch 61 op. 20. Cyklus skladeb pro klavír.</n><t>M</t>    <k>Andante semplice; Molto tranquillo; Andante spianato; Allegro vigoroso. Slovácky; Hraje František Rauch (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 01:44:00" d="2021-07-17 02:26:00"><n>Antonín Dvořák: Legendy B 122 op. 59. Cyklus skladeb pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Allegretto; Molto moderato; Allegro giusto; Molto maestoso; Allegro giusto; Allegro con moto; Allegretto grazioso; Un poco allegretto e grazioso; Andante</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 02:26:00" d="2021-07-17 02:56:00"><n>Bedřich Smetana: Smyčcový kvartet č. 1 e moll Z mého života</n><t>M</t>    <k>Allegro vivo appassionato; Allegro moderato alla polka; Largo sostenuto; Vivace; Hraje Wihanovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 02:56:00" d="2021-07-17 03:26:00"><n>Antonín Dvořák: Biblické písně B 185 op. 99. Cyklus písní na slova Bible kralické</n><t>M</t>    <k>Oblak a mrákota jest vůkol něho; Skrýše má a pavéza má ty jsi; Slyš, ó Bože, slyš modlitbu mou; Hospodin jest můj pastýř; Bože! Bože! Píseň novou; Slyš</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 03:26:00" d="2021-07-17 03:46:00"><n>Antonín Dvořák: Vodník B 195 op. 107. Symfonická báseň podle balady K.J.Erbena</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 03:46:00" d="2021-07-17 04:00:00"><n>Antonio Vivaldi: Čtvero ročních dob op. 8, č. 1. Čtyři koncerty pro housle a smyčcový orchestr. Z cyklu Il cimento dell armonia e dell inventione = 12 Konzerte für Violine, orchester und Bc</n><t>M</t>    <k>Allegro; Largo; Allegro; Hrají Josef Suk (housle), František Xaver Thuri (cembalo) a Pražský komorní orchestr, řídí Libor Hlaváček</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 04:00:00" d="2021-07-17 04:46:00"><n u="Antonín Dvořák: Symfonie č. 6 D dur B 112 op.">Antonín Dvořák: Symfonie č. 6 D dur B 112 op. 60</n><t>M</t>    <k>Allegro non tanto; Adagio; Scherzo. Furiant. Presto; Finale. Allegro con spirito; Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Rafael Kubelík.; Nahrávka z r. 1972</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-17 04:46:00" d="2021-07-17 05:03:00"><n>Leoš Janáček: Smyčcový kvartet č. 1 Z podnětu Kreutzerovy sonáty L.N.Tolstého</n><t>M</t>    <k>Adagio - Con moto; Con moto; Con moto. Vivo - Andante; Con moto - Adagio; Hraje Škampovo kvarteto</k>  </p>
</a>
