<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="148" t="2020-04-16 04:44:15"><p id_tv="599" o="2020-04-23 05:00:00" d="2020-04-23 05:07:00"><n>Joseph Haydn: Andante, 2. část ze Symfonie č. 94 G dur Hob I:94 S úderem kotlů</n><t>M</t>    <k>Hraje Österreichisch-Ungarische Haydn-Philharmonie, řídí Adam Fischer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 05:07:00" d="2020-04-23 05:18:00"><n>Joaquín Rodrigo: Concierto de Aranjuez, 2. věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Julian Bream (kytara) a Evropský komorní orchestr, řídí sir John Eliot Gardiner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 05:18:00" d="2020-04-23 05:22:00"><n>Jacob Regnart: Chi mi consolera. Píseň pro mužské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Cinquecento</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 05:22:00" d="2020-04-23 05:29:00"><n u="Robert Schumann: Scherzo. Allegro vivace, 2. část ze Symfonie č. 2 C dur op.">Robert Schumann: Scherzo. Allegro vivace, 2. část ze Symfonie č. 2 C dur op. 61</n><t>M</t>    <k>Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí Riccardo Muti</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 05:29:00" d="2020-04-23 05:33:00"><n>Georg Philipp Telemann: Koncert pro violu G dur, 3.věta Presto</n><t>M</t>    <k>Hrají Florian Deuter (viola) a Musica Antiqua Köln, řídí Reinhard Goebel</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 05:33:00" d="2020-04-23 05:37:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Rondo z Koncertu pro lesní roh a orchestr č. 3 Es dur K447</n><t>M</t>    <k>Hrají Miloš Petr (lesní roh) a Musici de Praga, řídí Miloš Hlaváček</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 05:37:00" d="2020-04-23 05:39:00"><n>Fryderyk Chopin: Valčík pro klavír Des dur op.64 č. 1 Minutový</n><t>M</t>    <k>Hraje Jean Yves Thibaudet (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 05:39:00" d="2020-04-23 05:42:00"><n u="Antonio Vivaldi: Árie Astolfa z 2. dějství opery Orlando furioso, RV">Antonio Vivaldi: Árie Astolfa z 2. dějství opery Orlando furioso, RV 84</n><t>M</t>    <k>Zpívá Simone Kermes (soprán), hraje Venice Baroque Orchestra, řídí Andrea Marcon</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 05:42:00" d="2020-04-23 05:45:00"><n u="Antonín Rejcha: Fuga č. 7 Allegro D dur na téma W. A. Mozarta ze Třiceti šesti fug pro klavír op.">Antonín Rejcha: Fuga č. 7 Allegro D dur na téma W. A. Mozarta ze Třiceti šesti fug pro klavír op. 36</n><t>M</t>    <k>Hraje Milan Langer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 05:45:00" d="2020-04-23 05:50:00"><n>Bedřich Smetana: Bettina polka</n><t>M</t>    <k>Hraje Jitka Čechová (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 05:50:00" d="2020-04-23 05:53:00"><n>Marc-Antoine Charpentier: O crux ave spes unica. Moteto pro dva sólové hlasy a instrumentální doprovod</n><t>M</t>    <k>Zpívají René Jacobs (kontratenor) a Judith Nelson (soprán), hraje Concerto Vocale, řídí René Jacobs</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 05:53:00" d="2020-04-23 06:01:00"><n u="Louis Spohr: Fantazie a variace pro klarinet, dvoje housle, violu,violoncello a kontrabas op.">Louis Spohr: Fantazie a variace pro klarinet, dvoje housle, violu,violoncello a kontrabas op. 81</n><t>M</t>    <k>Hrají Dieter Klöcker (klarinet) a členové Consortium Classicum</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 06:01:00" d="2020-04-23 06:18:00"><n u="Hector Berlioz: Harold v horách, 1. část ze Symfonie Harold v Itálii, op.">Hector Berlioz: Harold v horách, 1. část ze Symfonie Harold v Itálii, op. 16</n><t>M</t>    <k>Hrají Pinchas Zukerman (viola) a Montrealský symfonický orchestr, řídí Charles Dutoit</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 06:18:00" d="2020-04-23 06:24:00"><n u="Henry Purcell: Sonáta č. 11 f moll Z">Henry Purcell: Sonáta č. 11 f moll Z 800</n><t>M</t>    <k>Hraje The Purcell Quartet</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 06:24:00" d="2020-04-23 06:26:00"><n>Benjamin Britten: Romance z Variací na téma Franka Bridge</n><t>M</t>    <k>Hraje Norský komorní orchestr, řídí Iona Brown</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 06:26:00" d="2020-04-23 06:30:00"><n>Jan Václav Hugo Voříšek: Mše B dur, Benedictus</n><t>M</t>    <k>Zpívá Pražský komorní sbor, hraje Virtuosi di Praga, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 06:30:00" d="2020-04-23 06:37:00"><n>Johannes Brahms: Poco allegretto, 3. část ze Symfonie č. 3 F dur op. 90 ve skladatelově úpravě pro 2 klavíry.</n><t>M</t>    <k>Hrají Lodewijk Collette (klavír) a Jacob Bogaart (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 06:37:00" d="2020-04-23 06:40:00"><n>Orlando di Lasso: Matona, mia cara. Canzona pro mužské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá The Hilliard Ensemble</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 06:40:00" d="2020-04-23 06:46:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Adagio cantabile ze Sonáty pro klavír č. 8 c moll op.">Ludwig van Beethoven: Adagio cantabile ze Sonáty pro klavír č. 8 c moll op. 13</n><t>M</t>    <k>Hraje Valentina Kameníková (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 06:46:00" d="2020-04-23 06:54:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Symfonie č. 28 C dur K 200 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 06:54:00" d="2020-04-23 06:57:00"><n>Carlo da Venosa Gesualdo: Donna se m'ancidete. Madrigal pro mužské hlasy a cembalo</n><t>M</t>    <k>Zpívá Delitiae Musicae, hraje Carmen Leoni (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 06:57:00" d="2020-04-23 06:59:00"><n>Johann Sebastian Bach: Concerto from Cantata BWV 142 &quot;Uns ist ein Kind geboren&quot;</n><t>M</t>    <k>Hraje Accademia Bizantina, řídí Ottavio Dantone</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 06:59:00" d="2020-04-23 07:02:00"><n>Edvard Hagerup Grieg: V jeskyni Krále hor</n><t>M</t>    <k>Hraje BBC Scottish Symphony Orchestra, řídí Hannu Lintu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 07:02:00" d="2020-04-23 07:10:00"><n>Francis Poulenc: Koncert pro dva klavíry a orchestr. Larghetto, 2. část</n><t>M</t>    <k>Hraje Bostonský symfonický orchestr, řídí Seiji Ozawa</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 07:10:00" d="2020-04-23 07:19:00"><n>Joseph Haydn: Finale. Presto-Adagio, 4. část ze Symfonie č. 45 fis moll Na odchodnou</n><t>M</t>    <k>Hraje Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 07:19:00" d="2020-04-23 07:24:00"><n>Gustav Mahler: Des Antonius von Padua Fischpredigt. Píseň pro mezzosoprán a klavír</n><t>M</t>    <k>Zpívá Christianne Stotjin (mezzosoprán), hraje Julius Drake (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 07:24:00" d="2020-04-23 07:27:00"><n>Jean-Baptiste Lully: Ouverture, č. 1 z hudby ke komedii-baletu Le Bourgeois Gentilhomme</n><t>M</t>    <k>Hraje London Oboe Band, řídí Paul Goodwin</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 07:27:00" d="2020-04-23 07:37:00"><n u="Fryderyk Chopin: Balada pro klavír č. 3 As dur B 136 - C 4 op.">Fryderyk Chopin: Balada pro klavír č. 3 As dur B 136 - C 4 op. 47</n><t>M</t>    <k>Hraje Ivan Moravec (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 07:37:00" d="2020-04-23 07:42:00"><n>Heinrich Isaac: Innsbruck, ich muss dich lassen. Canzona pro vokálně-instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Zpívá Lieven Termont (baryton), hraje Capilla Flamenca</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 07:42:00" d="2020-04-23 07:48:00"><n u="John Field: Nokturno pro klavír č. 6 F dur Cradle Song H">John Field: Nokturno pro klavír č. 6 F dur Cradle Song H 40</n><t>M</t>    <k>Hraje Elizabeth Joy Roe (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 07:48:00" d="2020-04-23 08:00:00"><n u="Antonio Vivaldi: Árie Judithy z 1. části oratoria Juditha triumphans, RV">Antonio Vivaldi: Árie Judithy z 1. části oratoria Juditha triumphans, RV 644 (mzsop)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Magdalena Kožená (mezzosoprán), hraje Academia Montis Regalis, řídí Alessandro de Marchi</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 08:00:00" d="2020-04-23 08:25:00"><n>Joseph Haydn: Koncert pro hoboj a orchestr C dur</n><t>M</t>    <k>Hrají František Hanták (hoboj) a Symfonický orchestr hlavního města Prahy FOK, řídí Harry Newstone</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 08:25:00" d="2020-04-23 08:34:00"><n u="Anonym, Francisco de la Torre: So ell enzina. Pět skladeb pro dva ženské hlasy a instrumentální doprovod Sola me dexaste Daca bailemos Dindirindin Pánpano Verde">Anonym, Francisco de la Torre: So ell enzina. Pět skladeb pro dva ženské hlasy a instrumentální doprovod Sola me dexaste Daca bailemos Dindirindin (vokální) Pánpano Verde</n><t>M</t>    <k>Zpívají Beatriz Amo (soprán) a Begoňa Olavide (mezzosoprán), hraje Atrium Musicae de Madrid, řídí Gregorio Paniagua</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 08:34:00" d="2020-04-23 08:49:00"><n u="Gustav Holst: St. Paul's Suite pro smyčcový orchestr op. 29 č.">Gustav Holst: St. Paul's Suite pro smyčcový orchestr op. 29 č. 2</n><t>M</t>    <k>Jig. Vivace; Ostinato. Presto; Intermezzo. Allegro - Vivace; Finale. The Dargason. Allegro; Hraje orchestr Budapest Strings, umělecký vedoucí Károly Botvay</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 08:49:00" d="2020-04-23 09:05:00"><n>Pavel Bořkovec: Dechový kvintet</n><t>M</t>    <k>Allegro con brio; Largo; Presto; Hraje Dechové kvinteto Českých filharmoniků</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 09:05:00" d="2020-04-23 09:31:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Osm zpěvů a písní op.">Ludwig van Beethoven: Osm zpěvů a písní op. 52</n><t>M</t>    <k>Urians Reise um die Welt - Feurfarbe -; Das Liedchen von der Ruhe - Mailied - ; Molly's Abschied - Die Liebe - Marmotte -; Das Blümchen Wunderhold; Zpívá</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 09:31:00" d="2020-04-23 10:00:00"><n>Sylvius Leopold Weiss: Sonáta pro loutnu č. 16 G dur SC 22.</n><t>M</t>    <k>Prelude; Toccata; Fuga; Courante; Bourrée; Sarabande, un poco andante; Menuet; Allegro; Hraje Hopkinson Smith (loutna)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 10:00:00" d="2020-04-23 10:24:00"><n u="Béla Bartók: Čtyři orchestrální skladby Sz 51 op.">Béla Bartók: Čtyři orchestrální skladby Sz 51 op. 12</n><t>M</t>    <k>Preludio. Moderato; Scherzo. Allegro; Intermezzo. Moderato; Marcia funebre. Maestoso; Hraje Chicagský symfonický orchestr, řídí Pierre Boulez</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 10:24:00" d="2020-04-23 10:34:00"><n>Bohuslav Matěj Černohorský: Quare, Domine irasceris - Memento Abraham</n><t>M</t>    <k>Zpívají Ludmila Vernerová (soprán), Olga Kodešová (alt), Vladimír Doležal (tenor), Čeští madrigalisté a Český filharmonický sbor, sbormistr František Xaver</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 10:34:00" d="2020-04-23 10:43:00"><n>Johan Halvorsen: Sarabande con variazioni pro housle a violu. Na téma G. F. Händela ze Suity pro cembalo Díl 2. č. 4 d moll HWV 437 /1703-1706/</n><t>M</t>    <k>Hrají Natalia Lomeiko (housle) a Yuri Zhislin (viola)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 10:43:00" d="2020-04-23 11:18:00"><n>Krzysztof Penderecki: Concerto grosso pro tři violoncella a orchestr. Jednověté</n><t>M</t>    <k>Hrají Andrzej Bauer (violoncello), Bartosz Koziak (violoncello), Rafal Kwiatkowski (violoncello) a Národní symfonický orchestr Polského rozhlasu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 11:18:00" d="2020-04-23 11:26:00"><n>Fryderyk Chopin: Polonéza pro klavír As dur op. 53. Maestoso Heroická - Huitieme Polonaise</n><t>M</t>    <k>Hraje Maurizio Pollini (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 11:26:00" d="2020-04-23 11:35:00"><n>Antonín Dvořák: Kytice z českých národních písní B 72 op. 41. Čtyři písně pro mužský sbor na slova české a moravské lidové poezie</n><t>M</t>    <k>Zavedený ovčák; Úmysl milenčin; Kalina; Český Diogenes; Zpívají Královehradecký mužský sbor a Bonifantes Pardubice/chlapecký a mužský sbor, dirigent sboru Jan Míšek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 11:35:00" d="2020-04-23 11:47:00"><n u="Carl Philipp Emanuel Bach: Sonáta pro sólovou flétnu a moll Wq 132 H 562 op.">Carl Philipp Emanuel Bach: Sonáta pro sólovou flétnu a moll Wq 132 H 562 op. 30</n><t>M</t>    <k>Poco adagio; Allegro; Allegro; Hraje sir James Galway (flétna)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 11:47:00" d="2020-04-23 12:00:00"><n u="Lars-Erik Larsson: Malá serenáda pro smyčcový orchestr op.">Lars-Erik Larsson: Malá serenáda pro smyčcový orchestr op. 12</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio cantabile; Allegro vivace; Allegro; Hraje Stockholm Sinfonietta, řídí Esa-Pekka Salonen</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 12:00:00" d="2020-04-23 12:04:00"><n>Turlough O'Carolan: Shebeg And Shemor #1</n><t>M</t>    <k>Hraje Michal Hromek (kytara)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 12:04:00" d="2020-04-23 12:27:00"><n>Igor Stravinskij: Pulcinella. Suita z baletu pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Sinfonia (Overture); Serenata; Scherzino, č. 3a; Allegro, č. 3b; Andantino, č. 3c; Tarantella; Toccata; Gavotta con due variazioni; Vivo; Minuetto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 12:27:00" d="2020-04-23 12:39:00"><n u="Camille Saint-Saëns: Sonáta pro hoboj a klavír D dur op.">Camille Saint-Saëns: Sonáta pro hoboj a klavír D dur op. 166</n><t>M</t>    <k>Andantino; Allegretto; Molto allegro; Hraje The Nash Ensemble /dz neš ansámbl/</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 12:39:00" d="2020-04-23 13:01:00"><n u="Henry Vieuxtemps: Six Etudes de Concert pro sólové housle op.">Henry Vieuxtemps: Six Etudes de Concert pro sólové housle op. 16</n><t>M</t>    <k>Etuda č. 1 Allegro moderato; Etuda č. 2 Moderato - Grazioso; Etuda č. 3 Allegretto; Etuda č. 4 Allegro ma non troppo; Etuda č. 5 Adagio non troppo; Etuda</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 13:01:00" d="2020-04-23 13:06:00"><n>Michal Hromek: March</n><t>M</t>    <k>Zpívají Veronika Pudláková (vokál) a Ivan Vohma (vokál), hrají Michal Hromek (kytara), Veronika Pudláková (flétna), René Vácha (viola, housle)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 13:06:00" d="2020-04-23 13:27:00"><n>Georg Friedrich Händel: Chandos Anthem č. 7 HWV 252. Hymnus pro sólové hlasy, sbor, sólový nástroj a komorní orchestr My Song Shall Be Alway</n><t>M</t>    <k>Zpívají Emma Kirkby (soprán), Iestyn Davies (alt), James Gilchrist (tenor), Neal Davies (bas) a The Choir of Trinity College Cambridge, hraje Academy</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 13:27:00" d="2020-04-23 13:45:00"><n>Emil František Burian: Nonet in Do</n><t>M</t>    <k>Con moto quasi preludio; Allegro energico; Largo; Scherzando, tempo vivo; Hraje České noneto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 13:45:00" d="2020-04-23 14:08:00"><n>Joaquín Rodrigo: Concierto de Aranjuez</n><t>M</t>    <k>Allegro con spirito; Adagio; Allegro gentile; Hrají Julian Bream (kytara) a Chamber Orchestra of Europe, řídí sir John Eliot Gardiner.; Nahrávka z</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 14:08:00" d="2020-04-23 14:17:00"><n>Adam Václav Michna z Otradovic: Litanie Beatae Mariae Virginis</n><t>M</t>    <k>Zpívají Ludmila Vernerová (soprán), Jarmila Žilková (soprán), Lenka Pištěcká (alt), Tomáš Černý (tenor), Aleš Hendrych (bas) a Vox Pragae, sbormistr Miriam</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 14:17:00" d="2020-04-23 14:19:00"><n>Anonym: O Regina, lux divina</n><t>M</t>    <k>Zpívá Ludmila Vernerová (soprán), hraje Camerata nova, řídí Jiří Kotouč</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 14:19:00" d="2020-04-23 14:21:00"><n>Claudio Monteverdi: Ave maris stella</n><t>M</t>    <k>Zpívají Ludmila Vernerová (soprán), Lenka Pištěcká (alt), Tomáš Černý (tenor) a Aleš Hendrych (bas), hraje Camerata nova, řídí Jiří Kotouč</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 14:21:00" d="2020-04-23 14:23:00"><n>Jan Josef Božan: Nitida stella</n><t>M</t>    <k>Zpívají Ludmila Vernerová (soprán), Lenka Pištěcká (alt), Tomáš Černý (tenor) a Aleš Hendrych (bas), hraje Camerata nova, řídí Jiří Kotouč</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 14:23:00" d="2020-04-23 14:25:00"><n>Anonym: O sanctissima</n><t>M</t>    <k>Zpívají Ludmila Vernerová (soprán) a Lenka Pištěcká (alt), hraje Camerata nova, řídí Jiří Kotouč</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 14:25:00" d="2020-04-23 15:01:00"><n>Ludwig van Beethoven: Smyčcový kvartet e moll op. 59 č. 2 Razumovský</n><t>M</t>    <k>Allegro; Molto Adagio; Allegretto; Finale. Presto; Hraje Škampovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 15:01:00" d="2020-04-23 15:15:00"><n>Sergej Prokofjev: Symfonie č. 1 D dur op. 25 Klasická</n><t>M</t>    <k>Allegro; Larghetto; Gavotta. Non troppo allegro; Finale. Molto vivace; Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Herbert von Karajan</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 15:15:00" d="2020-04-23 15:21:00"><n>Anonym - tradicionál: To Scotland, England...</n><t>M</t>    <k>Hrají Michal Hromek (kytara), René Vácha (viola, housle), Michael Verner (fagot), Daniel Mikolášek (perkuse), Jakub Klár (zobcová flétna, flétna)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 15:21:00" d="2020-04-23 15:41:00"><n u="Orazio Vecchi: Il Convito musicale . Madrigaly">Orazio Vecchi: Il Convito musicale (výběr madrigalů). Madrigaly</n><t>M</t>    <k>O Giardiniero ; Lunghi danni ; Bando del asino ; ; Hraje Ensemble Clément Janequin, řídí Dominique Visse</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 15:41:00" d="2020-04-23 16:00:00"><n>Turlough O'Carolan: Suite</n><t>M</t>    <k>Prelude; Pilgrimage; March; Hraje Michal Hromek (kytara)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 16:00:00" d="2020-04-23 16:03:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 16:03:00" d="2020-04-23 16:06:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Písně beze slov: Sešit 4, op. 53 č. 2 Es dur Allegro non troppo</n><t>M</t>    <k>Hraje Walter Gieseking (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 16:06:00" d="2020-04-23 16:12:00"><n>Leonard Bernstein: Árie Dinah z opery Trouble in Tahity</n><t>M</t>    <k>Zpívají Wendy White (mezzosoprán), Louise Edeiken (soprán), Mark Thomsen (tenor) a Kurt Ollmann (baryton), hraje ORF-Symphonieorchester Wien, řídí Leonard Bernstein</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 16:12:00" d="2020-04-23 16:16:00"><n>Luigi Boccherini: Smyčcový kvintet E dur, Menuet</n><t>M</t>    <k>Hraje Pro Arte Antiqua Praha</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 16:16:00" d="2020-04-23 16:23:00"><n>Saverio Mercadante: Segui, deh! segui a piangere. Duet Zairy a Nerestana z 1. dějství opery Zaira</n><t>M</t>    <k>Zpívají Majella Cullagh (soprán) a Bruce Ford (tenor), hraje Philharmonia Orchestra, řídí David Parry</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 16:23:00" d="2020-04-23 16:25:00"><n>Francois Couperin: Allemande, 2. část z Královského koncertu č. 1 G dur pro flétnu a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hrají Robert Claire (flétna), Jaap ter Linden (viola da gamba) a Davitt Moroney (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 16:25:00" d="2020-04-23 16:32:00"><n u="Igor Stravinskij: Capriccio z Koncertu pro housle a orchestr D dur">Igor Stravinskij: Capriccio (4.věta) z Koncertu pro housle a orchestr D dur</n><t>M</t>    <k>Hrají Itzhak Perlman (housle) a Bostonský symfonický orchestr, řídí Seiji Ozawa</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 16:32:00" d="2020-04-23 16:40:00"><n u="Robert Schumann: Toccata op.">Robert Schumann: Toccata op. 7</n><t>M</t>    <k>Hraje Květoslava Novotná (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 16:40:00" d="2020-04-23 16:43:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Finch'han dal vino. Árie Dona Giovanniho z 1. dějství opery Don Giovanni K">Wolfgang Amadeus Mozart: Finch'han dal vino. Árie Dona Giovanniho z 1. dějství opery Don Giovanni K 527</n><t>M</t>    <k>Zpívá Bernd Weikl (baryton), hraje Londýnský filharmonický orchestr, řídí sir Georg Solti</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 16:43:00" d="2020-04-23 16:48:00"><n>Marin Marais:Le Feste Champetre pro housle, violu da gamba a cembalo</n><t>M</t>    <k>Hraje Trio Sonnerie</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 16:48:00" d="2020-04-23 16:54:00"><n>Ludwig van Beethoven: Sonáta pro klavír č. 8 c moll op.13 Patetická, 2.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Daniel Barenboim (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 16:54:00" d="2020-04-23 16:59:00"><n>Adrian Willaert: Ricercar IV. pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Hesperion XX, řídí Jordi Savall</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 16:59:00" d="2020-04-23 17:03:00"><n u="Henry Purcell: Nunc dimittis. Kantikum z Evening Service g moll pro sóla,sbor a varhany Z">Henry Purcell: Nunc dimittis. Kantikum z Evening Service g moll pro sóla,sbor a varhany Z 231</n><t>M</t>    <k>Zpívá Choir of Christ Church Cathedral, Oxford, sbormistr Simon Preston, hraje Francis Grier (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 17:03:00" d="2020-04-23 17:05:00"><n>Sergej Prokofjev: Gavotta. Non troppo allegro, 3. část ze Symfonie č. 1 D dur op. 25 Klasická</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Zdeněk Košler</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 17:05:00" d="2020-04-23 17:14:00"><n>Allegretto. Allegro non troppo, 1. část</n><t>M</t>    <k>Pořad o klasické hudbě</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 17:14:00" d="2020-04-23 17:24:00"><n>Tielman Susato: Danses. Tance pro komorní soubor historických nástrojů</n><t>M</t>    <k>Hraje Clemencic Consort, řídí René Clemencic</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 17:24:00" d="2020-04-23 17:34:00"><n u="Gioacchino Rossini: Tanti affetti. Árie Eleny z 2. děsjtví opery La donna del lago">Gioacchino Rossini: Tanti affetti. Árie Eleny z 2. děsjtví opery La donna del lago (Jezerní panna)</n><t>M</t>    <k>Zpívají Marilyn Horne (mezzosoprán) a Ambrosianský operní sbor, sbormistr John McCarthy, hraje Královský filharmonický orchestr, řídí Henry Lewis</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 17:34:00" d="2020-04-23 17:38:00"><n>Antonio Vivaldi: Čtvero ročních dob, Jaro, 1.věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Anne Sophie Mutter (housle) a Trondheim Soloists</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 17:38:00" d="2020-04-23 17:46:00"><n>Joseph Haydn: Allegro assai, 1. část ze Symfonie č. 45 fis moll Na odchodnou</n><t>M</t>    <k>Hraje Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 17:46:00" d="2020-04-23 17:51:00"><n u="John Field: Nokturno pro klavír č. 1 Es dur H">John Field: Nokturno pro klavír č. 1 Es dur H 24</n><t>M</t>    <k>Hraje Elizabeth Joy Roe (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 17:51:00" d="2020-04-23 17:55:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Kouzelná flétna. Árie z 1. dějství">Wolfgang Amadeus Mozart: Kouzelná flétna. Árie z 1. dějství (Tamino)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Fritz Wunderlich (tenor), hrají Berlínští filharmonikové, řídí Karl Böhm</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 17:55:00" d="2020-04-23 18:01:00"><n u="Domenico Scarlatti: Sonáta K">Domenico Scarlatti: Sonáta K 417</n><t>M</t>    <k>Hraje Siempre Nuevo</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 18:01:00" d="2020-04-23 18:10:00"><n u="Jan Křtitel Václav Kalivoda: Andante con moto, 2. část ze Symfonie č. 6 F dur op.">Jan Křtitel Václav Kalivoda: Andante con moto, 2. část ze Symfonie č. 6 F dur op. 132</n><t>M</t>    <k>Hraje Hofkapelle Stuttgart, řídí Frieder Bernius</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 18:10:00" d="2020-04-23 18:13:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Allegro moderato, 3. část z Koncertu pro harfu a orchestr B dur op. 4 č. 6 HWV">Georg Friedrich Händel: Allegro moderato, 3. část z Koncertu pro harfu a orchestr B dur op. 4 č. 6 HWV 294</n><t>M</t>    <k>Hrají Ursula Holliger (harfa) a The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 18:13:00" d="2020-04-23 18:17:00"><n>Leoš Janáček: Po zarostlém chodníčku. Sýček neodletěl</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Jiraský</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 18:17:00" d="2020-04-23 18:22:00"><n>Johann Nepomuk Hummel: Rondo. Allegro molto, 3. část z Koncertu pro trubku a orchestr Es dur</n><t>M</t>    <k>Hrají Maurice André (trubka) a Pařížský orchestrální soubor, řídí Jean Pierre Wallez</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 18:22:00" d="2020-04-23 18:37:00"><n>Franz Schubert: Allegro moderato, 1. část ze Symfonie č. 7 h moll D 759 Nedokončené</n><t>M</t>    <k>Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí Carlos Kleiber</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 18:37:00" d="2020-04-23 18:39:00"><n>Jacob Handl-Gallus: Musica noster amor. Šestihlasý madrigal</n><t>M</t>    <k>Zpívá Societas Incognitorum (brněnský vokální soubor), umělecký vedoucí Eduard Tomaštík</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 18:39:00" d="2020-04-23 18:54:00"><n>Ludwig van Beethoven: Leonora č. 3 op. 72b. Předehra</n><t>M</t>    <k>Hraje Gewandhausorchester Leipzig, řídí Kurt Masur</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 18:54:00" d="2020-04-23 19:01:00"><n>Carl Luython: Missa Basim: Caesar vive!. Ze slavnostní mše na počest Jeho Císařské Milosti Hudba pro císaře Rudolfa II Credo</n><t>M</t>    <k>Zpívá Fraternitas Litteratorum, hraje Martin Horyna (varhany), řídí Martin Horyna, umělecký vedoucí Stanislav Předota</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 19:01:00" d="2020-04-23 19:03:00"><n u="Antonio Vivaldi: Allegro, 3. část z Koncertu pro dvě flétny, smyčcový orchestr a basso continuo C dur RV">Antonio Vivaldi: Allegro, 3. část z Koncertu pro dvě flétny, smyčcový orchestr a basso continuo C dur RV 533</n><t>M</t>    <k>Hrají Deborah Davis (flétna), Duke Dobing (flétna) a City of London Baroque Sinfonia, řídí Nicholas Kraemer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 19:03:00" d="2020-04-23 19:05:00"><n u="Robert Schumann: Lass mich ihm am Busen hangen. Píseň nevěsty z cyklu Myrthen op.">Robert Schumann: Lass mich ihm am Busen hangen. Píseň nevěsty z cyklu Myrthen op. 25</n><t>M</t>    <k>Zpívá Kate Royal (soprán), hraje Malcolm Martineau (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 19:05:00" d="2020-04-23 19:11:00"><n>Bohuslav Martinů: Sonáta pro violoncello a klavír č. 3 3. věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Petr Nouzovský a Gérard Wyss</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 19:11:00" d="2020-04-23 19:14:00"><n>Joseph Haydn: Finale. Vivace, 4. část ze Smyčcového kvartetu D dur op. 64 č. 5 Skřivánčí</n><t>M</t>    <k>Hraje Stamicovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 19:14:00" d="2020-04-23 19:18:00"><n>Giuseppe Verdi: Libiamo ne' lieti calici. Duet Violetty a Alfreda z 1. dějství opery La traviata</n><t>M</t>    <k>Zpívají Joan Sutherland (soprán), Luciano Pavarotti (tenor) a London Opera Chorus, hraje National Philharmonic Orchestra, řídí Richard Bonynge</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 19:18:00" d="2020-04-23 19:27:00"><n u="Jan Dismas Zelenka: Hipocondrie a 7 concertanti A dur Z">Jan Dismas Zelenka: Hipocondrie a 7 concertanti A dur Z 187</n><t>M</t>    <k>Hraje Freiburger Barockorchester, řídí Gottfried von der Goltz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 19:27:00" d="2020-04-23 19:37:00"><n u="Antonín Rejcha: Largo - Allegro spiritoso, 1. část ze Symfonie Es dur op.">Antonín Rejcha: Largo - Allegro spiritoso, 1. část ze Symfonie Es dur op. 41</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká komorní filharmonie, řídí Vojtěch Spurný</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 19:37:00" d="2020-04-23 19:41:00"><n>Thoinot Arbeau: Belle qui tiens ma vie. Chanson pro vokálně-instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Zpívá La Capella Reial de Catalunya, hraje Hesperion XXI, řídí Jordi Savall</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 19:41:00" d="2020-04-23 19:47:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Malá noční hudba G dur K 525 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Virtuosi di Praga</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 19:47:00" d="2020-04-23 19:50:00"><n>Johannes Brahms: Uherský tanec č. 2, d moll pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Jevgenij Kissin (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 19:50:00" d="2020-04-23 20:01:00"><n>Johann Sebastian Bach: Árie Ich will nur dir zu Ehren leben z Vánočního oratoria</n><t>M</t>    <k>Zpívá Peter Schreier (tenor), hraje Staatskapelle Dresden, řídí Peter Schreier</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 20:01:00" d="2020-04-23 20:28:00"><n u="Karel Boleslav Jirák: Suita ve starém slohu op.">Karel Boleslav Jirák: Suita ve starém slohu op. 21</n><t>M</t>    <k>Prélude; Courante; Sarabanda; Gavotta; Menuet; Gigue; Hraje Věra Řepková (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 20:28:00" d="2020-04-23 20:41:00"><n>Luciano Berio: Sequenza IXb. Skladba pro altový saxofon - původní verze pro klarinet /1980/</n><t>M</t>    <k>Hraje Claude Delangle (saxofon altový)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 20:41:00" d="2020-04-23 20:49:00"><n>Francis Poulenc: Quatre petites prieres de Saint Francois d'Assise FP 142 pro mužský sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Salut, Dame Sainte; Tout puissant, tres saint; Seigneur, je vous en prie; O mes tres chers freres; Zpívá Gentlemen Singers, umělecký vedoucí Richard Uhlíř</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 20:49:00" d="2020-04-23 20:59:00"><n>Arvo Pärt: Spiegel im Spiegel pro violu a klavír</n><t>M</t>    <k>Hrají Daniel Wiesner (klavír) a Jan Pěruška (viola)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 20:59:00" d="2020-04-23 21:24:00"><n>Claude Debussy: Moře L 109. Tři symfonické skici Trois esquisses symphoniques</n><t>M</t>    <k>De l'aube a midi sur la mer. Tres lent; Jeux de vagues. Allegro dans un rythme tres souple; Dialogue du vent et de la mer. Animé et tumultueux; Hraje</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 21:24:00" d="2020-04-23 21:36:00"><n>Carlo Gesualdo da Venosa: Peace And Hope. Duchovní modlitby pro smíšené hlasy a cappella Sacrae Cantiones - Liber secundus /výběr/</n><t>M</t>    <k>II. Da pacem Domine; XV. Ne derelinquas me; XVIII. Franciscus humilis et pauper; VII. Gaudeamus omnes; Zpívá Vocalconsort, Berlin, dirigent sboru James Wood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 21:36:00" d="2020-04-23 21:55:00"><n u="Alan Hovhaness: Koncert pro saxofon sopránový a smyčcový orchestr op.">Alan Hovhaness: Koncert pro saxofon sopránový a smyčcový orchestr op. 344</n><t>M</t>    <k>Andante - Allegretto espressivo - Fuga; Adagio espressivo - Allegro assai; Let The Living and The Celestial Sing; Hrají Greg Banaszak (saxofon sopránový)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 21:55:00" d="2020-04-23 22:21:00"><n u="Alexander von Zemlinsky: Smyčcový kvartet č. 1 A dur op.">Alexander von Zemlinsky: Smyčcový kvartet č. 1 A dur op. 4</n><t>M</t>    <k>Allegro con fuoco; Allegretto - Etwas schneller als früher - Tempo di allegretto; Breit und kräftig; Vivace e con fuoco; Hraje Zemlinského kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 22:21:00" d="2020-04-23 22:45:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Sonáta pro klavír A dur K">Wolfgang Amadeus Mozart: Sonáta pro klavír A dur K 331</n><t>M</t>    <k>Andante grazioso; Menuetto; Alla Turca. Allegretto; Hraje Zoltán Kocsis (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 22:45:00" d="2020-04-23 23:14:00"><n>Alfred Schnittke: Concerto grosso č. 1 pro dvoje housle, cembalo, preparovaný klavír a smyčcový orchestr</n>    <k>Prelude. Andante; Toccata. Allegro; Recitativo. Lento; Cadenza; Rondo. Agitato; Postludio. Andante - Allegro - Andante; Hrají Gidon Kremer (housle)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 23:14:00" d="2020-04-23 23:19:00"><n>Zdeněk Lukáš: Věneček. Píseň pro dětský sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Kühnův dětský sbor, sbormistr Jiří Chvála</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 23:19:00" d="2020-04-23 23:41:00"><n u="Henryk Mikolaj Górecki: Concerto - Cantata pro flétnu a orchestr op.">Henryk Mikolaj Górecki: Concerto - Cantata pro flétnu a orchestr op. 65</n><t>M</t>    <k>Recitativo. Lento quasi molto lento; Arioso. Lento assai tranquillissimo - Cantabile - Dolce; Concertino. Allegro; Arioso e corale. Lento - Tranquillo</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-23 23:41:00" d="2020-04-24 00:00:00"><n>Steve Reich: Music for a Large Ensemble. Skladba pro dva zpěvní hlasy a komorní orchestr</n><t>M</t>    <k>Zpívají Jay Clayton (vokál alt) a Elizabeth Arnold (vokál alt), hraje Steve Reich and Musicians</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-24 00:00:00" d="2020-04-24 00:04:00"><n>Turlough O'Carolan: Shebeg And Shemor #1</n><t>M</t>    <k>Hraje Michal Hromek (kytara)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-24 00:04:00" d="2020-04-24 00:27:00"><n>Igor Stravinskij: Pulcinella. Suita z baletu pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Sinfonia (Overture); Serenata; Scherzino, č. 3a; Allegro, č. 3b; Andantino, č. 3c; Tarantella; Toccata; Gavotta con due variazioni; Vivo; Minuetto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-24 00:27:00" d="2020-04-24 00:39:00"><n u="Camille Saint-Saëns: Sonáta pro hoboj a klavír D dur op.">Camille Saint-Saëns: Sonáta pro hoboj a klavír D dur op. 166</n><t>M</t>    <k>Andantino; Allegretto; Molto allegro; Hraje The Nash Ensemble /dz neš ansámbl/</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-24 00:39:00" d="2020-04-24 01:01:00"><n u="Henry Vieuxtemps: Six Etudes de Concert pro sólové housle op.">Henry Vieuxtemps: Six Etudes de Concert pro sólové housle op. 16</n><t>M</t>    <k>Etuda č. 1 Allegro moderato; Etuda č. 2 Moderato - Grazioso; Etuda č. 3 Allegretto; Etuda č. 4 Allegro ma non troppo; Etuda č. 5 Adagio non troppo; Etuda</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-24 01:01:00" d="2020-04-24 01:06:00"><n>Michal Hromek: March</n><t>M</t>    <k>Zpívají Veronika Pudláková (vokál) a Ivan Vohma (vokál), hrají Michal Hromek (kytara), Veronika Pudláková (flétna), René Vácha (viola, housle)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-24 01:06:00" d="2020-04-24 01:27:00"><n>Georg Friedrich Händel: Chandos Anthem č. 7 HWV 252. Hymnus pro sólové hlasy, sbor, sólový nástroj a komorní orchestr My Song Shall Be Alway</n><t>M</t>    <k>Zpívají Emma Kirkby (soprán), Iestyn Davies (alt), James Gilchrist (tenor), Neal Davies (bas) a The Choir of Trinity College Cambridge, hraje Academy</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-24 01:27:00" d="2020-04-24 01:45:00"><n>Emil František Burian: Nonet in Do</n><t>M</t>    <k>Con moto quasi preludio; Allegro energico; Largo; Scherzando, tempo vivo; Hraje České noneto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-24 01:45:00" d="2020-04-24 02:08:00"><n>Joaquín Rodrigo: Concierto de Aranjuez</n><t>M</t>    <k>Allegro con spirito; Adagio; Allegro gentile; Hrají Julian Bream (kytara) a Chamber Orchestra of Europe, řídí sir John Eliot Gardiner.; Nahrávka z</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-24 02:08:00" d="2020-04-24 02:17:00"><n>Adam Václav Michna z Otradovic: Litanie Beatae Mariae Virginis</n><t>M</t>    <k>Zpívají Ludmila Vernerová (soprán), Jarmila Žilková (soprán), Lenka Pištěcká (alt), Tomáš Černý (tenor), Aleš Hendrych (bas) a Vox Pragae, sbormistr Miriam</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-24 02:17:00" d="2020-04-24 02:19:00"><n>Anonym: O Regina, lux divina</n><t>M</t>    <k>Zpívá Ludmila Vernerová (soprán), hraje Camerata nova, řídí Jiří Kotouč</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-24 02:19:00" d="2020-04-24 02:21:00"><n>Claudio Monteverdi: Ave maris stella</n><t>M</t>    <k>Zpívají Ludmila Vernerová (soprán), Lenka Pištěcká (alt), Tomáš Černý (tenor) a Aleš Hendrych (bas), hraje Camerata nova, řídí Jiří Kotouč</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-24 02:21:00" d="2020-04-24 02:23:00"><n>Jan Josef Božan: Nitida stella</n><t>M</t>    <k>Zpívají Ludmila Vernerová (soprán), Lenka Pištěcká (alt), Tomáš Černý (tenor) a Aleš Hendrych (bas), hraje Camerata nova, řídí Jiří Kotouč</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-24 02:23:00" d="2020-04-24 02:25:00"><n>Anonym: O sanctissima</n><t>M</t>    <k>Zpívají Ludmila Vernerová (soprán) a Lenka Pištěcká (alt), hraje Camerata nova, řídí Jiří Kotouč</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-24 02:25:00" d="2020-04-24 03:01:00"><n>Ludwig van Beethoven: Smyčcový kvartet e moll op. 59 č. 2 Razumovský</n><t>M</t>    <k>Allegro; Molto Adagio; Allegretto; Finale. Presto; Hraje Škampovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-24 03:01:00" d="2020-04-24 03:15:00"><n>Sergej Prokofjev: Symfonie č. 1 D dur op. 25 Klasická</n><t>M</t>    <k>Allegro; Larghetto; Gavotta. Non troppo allegro; Finale. Molto vivace; Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Herbert von Karajan</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-24 03:15:00" d="2020-04-24 03:21:00"><n>Anonym - tradicionál: To Scotland, England...</n><t>M</t>    <k>Hrají Michal Hromek (kytara), René Vácha (viola, housle), Michael Verner (fagot), Daniel Mikolášek (perkuse), Jakub Klár (zobcová flétna, flétna)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-24 03:21:00" d="2020-04-24 03:41:00"><n u="Orazio Vecchi: Il Convito musicale . Madrigaly">Orazio Vecchi: Il Convito musicale (výběr madrigalů). Madrigaly</n><t>M</t>    <k>O Giardiniero ; Lunghi danni ; Bando del asino ; ; Hraje Ensemble Clément Janequin, řídí Dominique Visse</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-24 03:41:00" d="2020-04-24 04:00:00"><n>Turlough O'Carolan: Suite</n><t>M</t>    <k>Prelude; Pilgrimage; March; Hraje Michal Hromek (kytara)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-24 04:00:00" d="2020-04-24 04:03:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-24 04:03:00" d="2020-04-24 04:06:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Písně beze slov: Sešit 4, op. 53 č. 2 Es dur Allegro non troppo</n><t>M</t>    <k>Hraje Walter Gieseking (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-24 04:06:00" d="2020-04-24 04:12:00"><n>Leonard Bernstein: Árie Dinah z opery Trouble in Tahity</n><t>M</t>    <k>Zpívají Wendy White (mezzosoprán), Louise Edeiken (soprán), Mark Thomsen (tenor) a Kurt Ollmann (baryton), hraje ORF-Symphonieorchester Wien, řídí Leonard Bernstein</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-24 04:12:00" d="2020-04-24 04:16:00"><n>Luigi Boccherini: Smyčcový kvintet E dur, Menuet</n><t>M</t>    <k>Hraje Pro Arte Antiqua Praha</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-24 04:16:00" d="2020-04-24 04:23:00"><n>Saverio Mercadante: Segui, deh! segui a piangere. Duet Zairy a Nerestana z 1. dějství opery Zaira</n><t>M</t>    <k>Zpívají Majella Cullagh (soprán) a Bruce Ford (tenor), hraje Philharmonia Orchestra, řídí David Parry</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-24 04:23:00" d="2020-04-24 04:25:00"><n>Francois Couperin: Allemande, 2. část z Královského koncertu č. 1 G dur pro flétnu a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hrají Robert Claire (flétna), Jaap ter Linden (viola da gamba) a Davitt Moroney (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-24 04:25:00" d="2020-04-24 04:32:00"><n u="Igor Stravinskij: Capriccio z Koncertu pro housle a orchestr D dur">Igor Stravinskij: Capriccio (4.věta) z Koncertu pro housle a orchestr D dur</n><t>M</t>    <k>Hrají Itzhak Perlman (housle) a Bostonský symfonický orchestr, řídí Seiji Ozawa</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-24 04:32:00" d="2020-04-24 04:40:00"><n u="Robert Schumann: Toccata op.">Robert Schumann: Toccata op. 7</n><t>M</t>    <k>Hraje Květoslava Novotná (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-24 04:40:00" d="2020-04-24 04:43:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Finch'han dal vino. Árie Dona Giovanniho z 1. dějství opery Don Giovanni K">Wolfgang Amadeus Mozart: Finch'han dal vino. Árie Dona Giovanniho z 1. dějství opery Don Giovanni K 527</n><t>M</t>    <k>Zpívá Bernd Weikl (baryton), hraje Londýnský filharmonický orchestr, řídí sir Georg Solti</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-24 04:43:00" d="2020-04-24 04:48:00"><n>Marin Marais:Le Feste Champetre pro housle, violu da gamba a cembalo</n><t>M</t>    <k>Hraje Trio Sonnerie</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-24 04:48:00" d="2020-04-24 04:54:00"><n>Ludwig van Beethoven: Sonáta pro klavír č. 8 c moll op.13 Patetická, 2.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Daniel Barenboim (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-24 04:54:00" d="2020-04-24 04:59:00"><n>Adrian Willaert: Ricercar IV. pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Hesperion XX, řídí Jordi Savall</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-24 04:59:00" d="2020-04-24 05:03:00"><n u="Henry Purcell: Nunc dimittis. Kantikum z Evening Service g moll pro sóla,sbor a varhany Z">Henry Purcell: Nunc dimittis. Kantikum z Evening Service g moll pro sóla,sbor a varhany Z 231</n><t>M</t>    <k>Zpívá Choir of Christ Church Cathedral, Oxford, sbormistr Simon Preston, hraje Francis Grier (varhany)</k>  </p>
</a>
