<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="122" t="2020-05-13 04:39:02"><p id_tv="599" o="2020-05-20 05:00:00" d="2020-05-20 05:05:00"><n>Krzysztof Penderecki: Adagietto z opery Ztracený ráj</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Polského rozhlasu a televize, řídí Antoni Wit</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 05:05:00" d="2020-05-20 05:08:00"><n>Jacob Handl-Gallus: Odi et amo. Madrigal pro šest hlasů a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívají Societas Incognitorum</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 05:08:00" d="2020-05-20 05:18:00"><n>Hector Berlioz: Korzár op. 21. Koncertní předehra</n><t>M</t>    <k>Hraje Londýnský symfonický orchestr, řídí André Previn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 05:18:00" d="2020-05-20 05:25:00"><n>Georg Friedrich Händel: Mesiáš, 3 sbory z druhého dílu oratoria</n><t>M</t>    <k>Zpívá Collegium Vocale 1704, hraje Collegium 1704, řídí Václav Luks</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 05:25:00" d="2020-05-20 05:27:00"><n>Johannes Brahms: Uherský tanec č. 1, g moll pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Jevgenij Kissin (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 05:27:00" d="2020-05-20 05:31:00"><n>Georg Philipp Telemann: Koncert pro violu G dur, 3.věta Presto</n><t>M</t>    <k>Hrají Florian Deuter (viola) a Musica Antiqua Köln, řídí Reinhard Goebel</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 05:31:00" d="2020-05-20 05:34:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Pa-pa-pa-pa. Duet Papagena a Papageny z 2. dějství opery Kouzelná flétna K">Wolfgang Amadeus Mozart: Pa-pa-pa-pa. Duet Papagena a Papageny z 2. dějství opery Kouzelná flétna K 620</n><t>M</t>    <k>Zpívají Thomas Quasthoff (baryton) a Monserrat Caballé (soprán), hraje SWR Rundfunkorchester Kaiserslautern, řídí José Collado</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 05:34:00" d="2020-05-20 05:45:00"><n>Carl Maria von Weber: Čarostřelec. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje Philharmonia Orchestra, řídí Wolfgang Sawallisch</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 05:45:00" d="2020-05-20 05:48:00"><n>Francois Couperin: Allemande, 2. část z Královského koncertu č. 1 G dur pro flétnu a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hrají Robert Claire (flétna), Jaap ter Linden (viola da gamba) a Davitt Moroney (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 05:48:00" d="2020-05-20 05:57:00"><n>Gaetano Donizetti: Regnava nel silenzio. Árie Lucie z 1. dějství opery Lucie z Lammermooru</n><t>M</t>    <k>Zpívá Cheryl Studer (soprán), hraje Münchner Rundfunkorchester, řídí Gabriele Ferro</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 05:57:00" d="2020-05-20 06:03:00"><n u="John Field: Nokturno pro klavír č. 18 F dur H">John Field: Nokturno pro klavír č. 18 F dur H 62</n><t>M</t>    <k>Hraje Elizabeth Joy Roe (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 06:03:00" d="2020-05-20 06:07:00"><n>Antonio Vivaldi: Čtvero ročních dob, Jaro, 1.věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Anne Sophie Mutter (housle) a Trondheim Soloists</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 06:07:00" d="2020-05-20 06:15:00"><n u="Isaac Albéniz: Španělská suita pro kytaru op.">Isaac Albéniz: Španělská suita pro kytaru op. 47</n><t>M</t>    <k>Hraje Vladimír Mikulka (kytara)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 06:15:00" d="2020-05-20 06:20:00"><n>Josef Mysliveček: Smyčcový kvartet C dur, 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Pro Arte Antiqua Praha</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 06:20:00" d="2020-05-20 06:34:00"><n>Franz Schubert: Allegro moderato, 1. část ze Symfonie č. 7 h moll D 759 Nedokončené</n><t>M</t>    <k>Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí Carlos Kleiber</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 06:34:00" d="2020-05-20 06:38:00"><n>Pierre Attaingnant: Tourdion. Pavana a gaillarda pro sólovou loutnu</n><t>M</t>    <k>Hraje András Kecskés (loutna)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 06:38:00" d="2020-05-20 06:46:00"><n>Robert Schumann: Arabeska pro klavír C dur op. 18. Jednovětá</n><t>M</t>    <k>Leicht und zart; Minore 1. Etwas langsamer; Minore 2. Etwas langsamer; Zum Schluss. Coda. Langsam; Hraje Maria Joao Pires (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 06:46:00" d="2020-05-20 06:51:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Symfonie č. 16 C dur K 128 2. věta Andante grazioso</n><t>M</t>    <k>Hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 06:51:00" d="2020-05-20 06:56:00"><n>Adrian Willaert: Ave Maria. Duchovní skladba pro smíšený sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Oxford Camerata, dirigent sboru Jeremy Summerly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 06:56:00" d="2020-05-20 07:05:00"><n u="Jan Dismas Zelenka: Hipocondrie a 7 concertanti A dur Z">Jan Dismas Zelenka: Hipocondrie a 7 concertanti A dur Z 187</n><t>M</t>    <k>Hraje Freiburger Barockorchester, řídí Gottfried von der Goltz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 07:05:00" d="2020-05-20 07:17:00"><n u="Carl Czerny: Rondoletto concertant pro flétnu a klavír F dur op.">Carl Czerny: Rondoletto concertant pro flétnu a klavír F dur op. 149</n><t>M</t>    <k>Hrají Kazunori Seo (flétna) a Makoto Ueno (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 07:17:00" d="2020-05-20 07:21:00"><n>Igor Stravinskij: Ebony Concerto, 1.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Orchestr Karla Krautgartnera, řídí Karel Krautgartner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 07:21:00" d="2020-05-20 07:27:00"><n>Joseph Haydn: Allegro moderato, 1. část ze Smyčcového kvartetu D dur op. 64 č. 5 Skřivánčí</n><t>M</t>    <k>Hraje Stamicovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 07:27:00" d="2020-05-20 07:34:00"><n u="Antonín Dvořák: Čert a Káča Scéna z 1. dějství, 1. scéna">Antonín Dvořák: Čert a Káča Scéna z 1. dějství, 1. scéna (Jirka, mužský sbor)</n><t>M</t>    <k>Zpívají Miroslav Kopp (tenor) a Kühnův smíšený sbor, sbormistr Pavel Kühn, hraje Česká filharmonie, řídí Zdeněk Košler</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 07:34:00" d="2020-05-20 07:37:00"><n>Jean-Baptiste Lully: Ouverture, č. 1 z hudby ke komedii-baletu Le Bourgeois Gentilhomme</n><t>M</t>    <k>Hraje London Oboe Band, řídí Paul Goodwin</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 07:37:00" d="2020-05-20 07:41:00"><n>Bedřich Smetana: Našim děvám. Polka v úpravě pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 07:41:00" d="2020-05-20 07:46:00"><n>Claudio Monteverdi: Adoramus te, duchovní moteto</n><t>M</t>    <k>Zpívá Monteverdi Choir, sbormistr sir John Eliot Gardiner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 07:46:00" d="2020-05-20 08:00:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Rondo. Allegro, 3. část z Koncertu pro housle a orchestr D dur op.">Ludwig van Beethoven: Rondo. Allegro, 3. část z Koncertu pro housle a orchestr D dur op. 61</n><t>M</t>    <k>Hrají Itzhak Perlman (housle) a Berlínští filharmonikové, řídí Daniel Barenboim</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 08:00:00" d="2020-05-20 08:04:00"><n>Turlough O'Carolan: Shebeg And Shemor #1</n><t>M</t>    <k>Hraje Michal Hromek (kytara)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 08:04:00" d="2020-05-20 08:27:00"><n>Igor Stravinskij: Pulcinella. Suita z baletu pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Sinfonia (Overture); Serenata; Scherzino, č. 3a; Allegro, č. 3b; Andantino, č. 3c; Tarantella; Toccata; Gavotta con due variazioni; Vivo; Minuetto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 08:27:00" d="2020-05-20 08:39:00"><n u="Camille Saint-Saëns: Sonáta pro hoboj a klavír D dur op.">Camille Saint-Saëns: Sonáta pro hoboj a klavír D dur op. 166</n><t>M</t>    <k>Andantino; Allegretto; Molto allegro; Hraje The Nash Ensemble /dz neš ansámbl/</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 08:39:00" d="2020-05-20 09:01:00"><n u="Henry Vieuxtemps: Six Etudes de Concert pro sólové housle op.">Henry Vieuxtemps: Six Etudes de Concert pro sólové housle op. 16</n><t>M</t>    <k>Etuda č. 1 Allegro moderato; Etuda č. 2 Moderato - Grazioso; Etuda č. 3 Allegretto; Etuda č. 4 Allegro ma non troppo; Etuda č. 5 Adagio non troppo; Etuda</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 09:01:00" d="2020-05-20 09:06:00"><n>Michal Hromek: March</n><t>M</t>    <k>Zpívají Veronika Pudláková (vokál) a Ivan Vohma (vokál), hrají Michal Hromek (kytara), Veronika Pudláková (flétna), René Vácha (viola, housle)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 09:06:00" d="2020-05-20 09:27:00"><n>Georg Friedrich Händel: Chandos Anthem č. 7 HWV 252. Hymnus pro sólové hlasy, sbor, sólový nástroj a komorní orchestr My Song Shall Be Alway</n><t>M</t>    <k>Zpívají Emma Kirkby (soprán), Iestyn Davies (alt), James Gilchrist (tenor), Neal Davies (bas) a The Choir of Trinity College Cambridge, hraje Academy</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 09:27:00" d="2020-05-20 09:45:00"><n>Emil František Burian: Nonet in Do</n><t>M</t>    <k>Con moto quasi preludio; Allegro energico; Largo; Scherzando, tempo vivo; Hraje České noneto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 09:45:00" d="2020-05-20 10:08:00"><n>Joaquín Rodrigo: Concierto de Aranjuez</n><t>M</t>    <k>Allegro con spirito; Adagio; Allegro gentile; Hrají Julian Bream (kytara) a Chamber Orchestra of Europe, řídí sir John Eliot Gardiner.; Nahrávka z r. 1982</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 10:08:00" d="2020-05-20 10:17:00"><n>Adam Václav Michna z Otradovic: Litanie Beatae Mariae Virginis</n><t>M</t>    <k>Zpívají Ludmila Vernerová (soprán), Jarmila Žilková (soprán), Lenka Pištěcká (alt), Tomáš Černý (tenor), Aleš Hendrych (bas) a Vox Pragae, sbormistr Miriam</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 10:17:00" d="2020-05-20 10:19:00"><n>Anonym: O Regina, lux divina</n><t>M</t>    <k>Zpívá Ludmila Vernerová (soprán), hraje Camerata nova, řídí Jiří Kotouč</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 10:19:00" d="2020-05-20 10:21:00"><n>Claudio Monteverdi: Ave maris stella</n><t>M</t>    <k>Zpívají Ludmila Vernerová (soprán), Lenka Pištěcká (alt), Tomáš Černý (tenor) a Aleš Hendrych (bas), hraje Camerata nova, řídí Jiří Kotouč</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 10:21:00" d="2020-05-20 10:23:00"><n>Jan Josef Božan: Nitida stella</n><t>M</t>    <k>Zpívají Ludmila Vernerová (soprán), Lenka Pištěcká (alt), Tomáš Černý (tenor) a Aleš Hendrych (bas), hraje Camerata nova, řídí Jiří Kotouč</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 10:23:00" d="2020-05-20 10:25:00"><n>Anonym: O sanctissima</n><t>M</t>    <k>Zpívají Ludmila Vernerová (soprán) a Lenka Pištěcká (alt), hraje Camerata nova, řídí Jiří Kotouč</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 10:25:00" d="2020-05-20 11:01:00"><n>Ludwig van Beethoven: Smyčcový kvartet e moll op. 59 č. 2 Razumovský</n><t>M</t>    <k>Allegro; Molto Adagio; Allegretto; Finale. Presto; Hraje Škampovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 11:01:00" d="2020-05-20 11:15:00"><n>Sergej Prokofjev: Symfonie č. 1 D dur op. 25 Klasická</n><t>M</t>    <k>Allegro; Larghetto; Gavotta. Non troppo allegro; Finale. Molto vivace; Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Herbert von Karajan</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 11:15:00" d="2020-05-20 11:21:00"><n>Anonym - tradicionál: To Scotland, England...</n><t>M</t>    <k>Hrají Michal Hromek (kytara), René Vácha (viola, housle), Michael Verner (fagot), Daniel Mikolášek (perkuse), Jakub Klár (zobcová flétna, flétna)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 11:21:00" d="2020-05-20 11:41:00"><n u="Orazio Vecchi: Il Convito musicale . Madrigaly">Orazio Vecchi: Il Convito musicale (výběr madrigalů). Madrigaly</n><t>M</t>    <k>O Giardiniero ; Lunghi danni ; Bando del asino ; ; Hraje Ensemble Clément Janequin, řídí Dominique Visse</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 11:41:00" d="2020-05-20 12:00:00"><n>Turlough O'Carolan: Suite</n><t>M</t>    <k>Prelude; Pilgrimage; March; Hraje Michal Hromek (kytara)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 12:00:00" d="2020-05-20 12:25:00"><n>Joseph Haydn: Koncert pro hoboj a orchestr C dur</n><t>M</t>    <k>Hrají František Hanták (hoboj) a Symfonický orchestr hlavního města Prahy FOK, řídí Harry Newstone</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 12:25:00" d="2020-05-20 12:34:00"><n u="Anonym, Francisco de la Torre: So ell enzina. Pět skladeb pro dva ženské hlasy a instrumentální doprovod Sola me dexaste Daca bailemos Dindirindin Pánpano Verde">Anonym, Francisco de la Torre: So ell enzina. Pět skladeb pro dva ženské hlasy a instrumentální doprovod Sola me dexaste Daca bailemos Dindirindin (vokální) Pánpano Verde</n><t>M</t>    <k>Zpívají Beatriz Amo (soprán) a Begoňa Olavide (mezzosoprán), hraje Atrium Musicae de Madrid, řídí Gregorio Paniagua</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 12:34:00" d="2020-05-20 12:49:00"><n u="Gustav Holst: St. Paul's Suite pro smyčcový orchestr op. 29 č.">Gustav Holst: St. Paul's Suite pro smyčcový orchestr op. 29 č. 2</n><t>M</t>    <k>Jig. Vivace; Ostinato. Presto; Intermezzo. Allegro - Vivace; Finale. The Dargason. Allegro; Hraje orchestr Budapest Strings, umělecký vedoucí Károly Botvay</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 12:49:00" d="2020-05-20 13:05:00"><n>Pavel Bořkovec: Dechový kvintet</n><t>M</t>    <k>Allegro con brio; Largo; Presto; Hraje Dechové kvinteto Českých filharmoniků</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 13:05:00" d="2020-05-20 13:31:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Osm zpěvů a písní op.">Ludwig van Beethoven: Osm zpěvů a písní op. 52</n><t>M</t>    <k>Urians Reise um die Welt - Feurfarbe -; Das Liedchen von der Ruhe - Mailied - ; Molly's Abschied - Die Liebe - Marmotte -; Das Blümchen Wunderhold; Zpívá</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 13:31:00" d="2020-05-20 14:00:00"><n>Sylvius Leopold Weiss: Sonáta pro loutnu č. 16 G dur SC 22.</n><t>M</t>    <k>Prelude; Toccata; Fuga; Courante; Bourrée; Sarabande, un poco andante; Menuet; Allegro; Hraje Hopkinson Smith (loutna)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 14:00:00" d="2020-05-20 14:24:00"><n u="Béla Bartók: Čtyři orchestrální skladby Sz 51 op.">Béla Bartók: Čtyři orchestrální skladby Sz 51 op. 12</n><t>M</t>    <k>Preludio. Moderato; Scherzo. Allegro; Intermezzo. Moderato; Marcia funebre. Maestoso; Hraje Chicagský symfonický orchestr, řídí Pierre Boulez</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 14:24:00" d="2020-05-20 14:34:00"><n>Bohuslav Matěj Černohorský: Quare, Domine irasceris - Memento Abraham</n><t>M</t>    <k>Zpívají Ludmila Vernerová (soprán), Olga Kodešová (alt), Vladimír Doležal (tenor), Čeští madrigalisté a Český filharmonický sbor, sbormistr František Xaver</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 14:34:00" d="2020-05-20 14:43:00"><n>Johan Halvorsen: Sarabande con variazioni pro housle a violu. Na téma G. F. Händela ze Suity pro cembalo Díl 2. č. 4 d moll HWV 437 /1703-1706/</n><t>M</t>    <k>Hrají Natalia Lomeiko (housle) a Yuri Zhislin (viola)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 14:43:00" d="2020-05-20 15:18:00"><n>Krzysztof Penderecki: Concerto grosso pro tři violoncella a orchestr. Jednověté</n><t>M</t>    <k>Hrají Andrzej Bauer (violoncello), Bartosz Koziak (violoncello), Rafal Kwiatkowski (violoncello) a Národní symfonický orchestr Polského rozhlasu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 15:18:00" d="2020-05-20 15:26:00"><n>Fryderyk Chopin: Polonéza pro klavír As dur op. 53. Maestoso Heroická - Huitieme Polonaise</n><t>M</t>    <k>Hraje Maurizio Pollini (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 15:26:00" d="2020-05-20 15:35:00"><n>Antonín Dvořák: Kytice z českých národních písní B 72 op. 41. Čtyři písně pro mužský sbor na slova české a moravské lidové poezie</n><t>M</t>    <k>Zavedený ovčák; Úmysl milenčin; Kalina; Český Diogenes; Zpívají Královehradecký mužský sbor a Bonifantes Pardubice/chlapecký a mužský sbor, dirigent sboru Jan Míšek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 15:35:00" d="2020-05-20 15:47:00"><n u="Carl Philipp Emanuel Bach: Sonáta pro sólovou flétnu a moll Wq 132 H 562 op.">Carl Philipp Emanuel Bach: Sonáta pro sólovou flétnu a moll Wq 132 H 562 op. 30</n><t>M</t>    <k>Poco adagio; Allegro; Allegro; Hraje sir James Galway (flétna)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 15:47:00" d="2020-05-20 16:00:00"><n u="Lars-Erik Larsson: Malá serenáda pro smyčcový orchestr op.">Lars-Erik Larsson: Malá serenáda pro smyčcový orchestr op. 12</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio cantabile; Allegro vivace; Allegro; Hraje Stockholm Sinfonietta, řídí Esa-Pekka Salonen</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 16:00:00" d="2020-05-20 16:06:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 16:06:00" d="2020-05-20 16:12:00"><n>Gioacchino Rossini: Hedvábný žebřík. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje National Philharmonic Orchestra, řídí Riccardo Chailly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 16:12:00" d="2020-05-20 16:15:00"><n>Leroy Anderson: Promenáda pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje BBC Concert Orchestra, řídí Leonard Slatkin</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 16:15:00" d="2020-05-20 16:21:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Klavírní trio C dur, Finále</n><t>M</t>    <k>Hraje Guarneri Trio</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 16:21:00" d="2020-05-20 16:28:00"><n u="Antonín Dvořák: Árie Kněžny ze 3. dějství opery Čert a Káča">Antonín Dvořák: Árie Kněžny (Jak smutno v zámku) ze 3. dějství opery Čert a Káča</n><t>M</t>    <k>Zpívá Eva Randová (mezzosoprán), hraje Česká filharmonie, řídí Zdeněk Košler</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 16:28:00" d="2020-05-20 16:33:00"><n u="Francois Couperin: Rondeau B dur. Klavírní album Anny Magdaleny Bachové">Francois Couperin: Rondeau B dur. Klavírní album Anny Magdaleny Bachové (č. 6)</n><t>M</t>    <k>Hraje Nicholas McGegan (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 16:33:00" d="2020-05-20 16:40:00"><n>Charles-Marie Widor: Symfonie pro varhany č. 5 op. 42 č. 1 Toccata, 5. část</n><t>M</t>    <k>Hraje Peter Hurford (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 16:40:00" d="2020-05-20 16:45:00"><n>Fryderyk Chopin: Valčík pro klavír cis moll op. 64 č. 2 z cyklu Tří valčíků</n><t>M</t>    <k>Hraje Martin Vojtíšek (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 16:45:00" d="2020-05-20 16:55:00"><n>Ludwig van Beethoven: Coriolan op. 62. Předehra k tragedii Heinricha Josepha Collina</n><t>M</t>    <k>Hraje Gewandhausorchester Leipzig, řídí Kurt Masur</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 16:55:00" d="2020-05-20 17:01:00"><n>Joseph Haydn: Menuet, 3. část ze Symfonie č. 103 Es dur Hob I:103 S vířením kotlů</n><t>M</t>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Herbert von Karajan</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 17:01:00" d="2020-05-20 17:04:00"><n>Orlando di Lasso: Tristis est anima mea. Moteto pro smíšený sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Netherlands Chamber Choir, sbormistr Paul van Nevel</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 17:04:00" d="2020-05-20 17:06:00"><n>Jean-Baptiste Lully: Marche pour la cérémonie des Turcs, č. 6 z hudby ke komedii-baletu Le Bourgeois Gentilhomme</n><t>M</t>    <k>Hraje London Oboe Band, řídí Paul Goodwin</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 17:06:00" d="2020-05-20 17:10:00"><n u="Antonín Rejcha: Fuga č. 7 Allegro D dur na téma W. A. Mozarta ze Třiceti šesti fug pro klavír op.">Antonín Rejcha: Fuga č. 7 Allegro D dur na téma W. A. Mozarta ze Třiceti šesti fug pro klavír op. 36</n><t>M</t>    <k>Hraje Milan Langer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 17:10:00" d="2020-05-20 17:19:00"><n>Allegretto. Allegro non troppo, 1. část</n><t>M</t>    <k>Pořad o klasické hudbě</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 17:19:00" d="2020-05-20 17:22:00"><n>Jacobus Vaet: O quam gloriosum. Moteto pro mužské hlasy</n><t>M</t>    <k>Zpívá Cinquecento</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 17:22:00" d="2020-05-20 17:29:00"><n>Bedřich Smetana: Dvě vdovy. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Českého rozhlasu, řídí Jaroslav Kyzlink</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 17:29:00" d="2020-05-20 17:31:00"><n>Jeremiah Clarke: Trumpet Tune pro trubku a varhany</n><t>M</t>    <k>Hrají Hakan Hardenberger (trubka) a Simon Preston (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 17:31:00" d="2020-05-20 17:39:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Symfonie č. 40 g moll K550, 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 17:39:00" d="2020-05-20 17:45:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Písně beze slov: Sešit 1, op. 19 č. 1 E dur Andante con moto</n><t>M</t>    <k>Hraje Walter Gieseking</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 17:45:00" d="2020-05-20 17:49:00"><n>Johann Heinrich Schmelzer: Balletto di Pastori e Ninfe pro dvoje housle, dvě violy a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hraje Freiburger Barock Consort</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 17:49:00" d="2020-05-20 17:51:00"><n>Antonio Salieri: Sinfonia z divadelního divertimenta</n><t>M</t>    <k>Hraje Prague Sinfonia Orchestra, řídí Christian Benda</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 17:51:00" d="2020-05-20 17:54:00"><n u="Antonio Vivaldi: Árie Astolfa z 2. dějství opery Orlando furioso, RV">Antonio Vivaldi: Árie Astolfa z 2. dějství opery Orlando furioso, RV 84</n><t>M</t>    <k>Zpívá Simone Kermes (soprán), hraje Venice Baroque Orchestra, řídí Andrea Marcon</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 17:54:00" d="2020-05-20 18:02:00"><n u="Louis Spohr: Fantazie a variace pro klarinet, dvoje housle, violu,violoncello a kontrabas op.">Louis Spohr: Fantazie a variace pro klarinet, dvoje housle, violu,violoncello a kontrabas op. 81</n><t>M</t>    <k>Hrají Dieter Klöcker (klarinet) a členové Consortium Classicum</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 18:02:00" d="2020-05-20 18:11:00"><n u="Jan Křtitel Václav Kalivoda: Andante con moto, 2. část ze Symfonie č. 6 F dur op.">Jan Křtitel Václav Kalivoda: Andante con moto, 2. část ze Symfonie č. 6 F dur op. 132</n><t>M</t>    <k>Hraje Hofkapelle Stuttgart, řídí Frieder Bernius</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 18:11:00" d="2020-05-20 18:17:00"><n>Johann Joseph Fux: Rondeau a 7 pro violino piccolo, fagot, housle, 3 violy a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hrají Concentus Musicus Wien, řídí Nikolaus Harnoncourt</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 18:17:00" d="2020-05-20 18:22:00"><n>Leonard Bernstein: Tango-árie Staré dámy z 1. dějství operety Candide</n><t>M</t>    <k>Zpívají Christa Ludwig (mezzosoprán) a London Symphony Chorus, hraje London Symphony Orchestra, řídí Leonard Bernstein</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 18:22:00" d="2020-05-20 18:31:00"><n>Ludwig van Beethoven: Sonáta pro klavír č. 2 A dur op.2 č.2, 1.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Alfred Brendel (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 18:31:00" d="2020-05-20 18:39:00"><n>Giuseppe Verdi: Gloira all'Egitto a Triumfání pochod z 2. dějství opery Aida</n><t>M</t>    <k>Zpívá a hraje Sbor a Orchestr Královské opery v Londýně, řídí Lamberto Gardelli</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 18:39:00" d="2020-05-20 18:43:00"><n u="Christoph Demantius: Danse Polonnaise et Gaillarde pro instrumentální soubor">Christoph Demantius: Danse Polonnaise et Gaillarde (Tance) pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Clemencic Consort, řídí René Clemencic</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 18:43:00" d="2020-05-20 18:44:00"><n>Johann Baptist Cramer: Etudy pro klavír: č. 1 Allegro C dur</n><t>M</t>    <k>Hraje Petr Jiříkovský (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 18:44:00" d="2020-05-20 18:46:00"><n u="Jean-Philippe Rameau: Le lardon. Menuet, 9. část ze Suity pro cembalo D dur">Jean-Philippe Rameau: Le lardon. Menuet, 9. část ze Suity pro cembalo D dur (Pieces de clavessin avec une méthode)</n><t>M</t>    <k>Hraje William Christie (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 18:46:00" d="2020-05-20 18:56:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 20 d moll, 2.věta Romance</n><t>M</t>    <k>Hrají Melvyn Tan (klavír) a London Classical Players, řídí Roger Norrington</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 18:56:00" d="2020-05-20 19:00:00"><n>Giovanni Pierluigi da Palestrina: Super flumina Babylonis. Moteto pro mužský sbor a varhany</n><t>M</t>    <k>Hraje Liuwe Tamminga (varhany), zpívají Soloists of the Cappella Musicale di S. Petronio di Bologna, sbormistr Sergio Vartolo</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 19:00:00" d="2020-05-20 19:03:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Allegro moderato, 3. část z Koncertu pro harfu a orchestr B dur op. 4 č. 6 HWV">Georg Friedrich Händel: Allegro moderato, 3. část z Koncertu pro harfu a orchestr B dur op. 4 č. 6 HWV 294</n><t>M</t>    <k>Hrají Ursula Holliger (harfa) a The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 19:03:00" d="2020-05-20 19:06:00"><n>Carl Maria von Weber: Sbor myslivců ze 3. dějství opery Čarostřelec</n><t>M</t>    <k>Zpívá Royal Opera Chorus, hraje Orchestra of the Royal Opera House, řídí Bernard Haiting</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 19:06:00" d="2020-05-20 19:10:00"><n>Leoš Janáček: Po zarostlém chodníčku II 2. část</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Jiraský</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 19:10:00" d="2020-05-20 19:14:00"><n>Luigi Boccherini: Smyčcový kvintet E dur, Menuet</n><t>M</t>    <k>Hraje Pro Arte Antiqua Praha</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 19:14:00" d="2020-05-20 19:21:00"><n u="Hector Berlioz: Le spectre de la rose. Píseň z cyklu Letní noci, op.">Hector Berlioz: Le spectre de la rose. Píseň z cyklu Letní noci, op. 7</n><t>M</t>    <k>Zpívá Jessye Norman (soprán), hraje Londýnský symfonický orchestr, řídí sir Colin Davis</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 19:21:00" d="2020-05-20 19:24:00"><n>Monsieur de Sainte-Colombe: Les Pleurs pro violu da gamba a violoncello</n><t>M</t>    <k>Hrají Jordi Savall (viola da gamba) a Christophe Coin (violoncello)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 19:24:00" d="2020-05-20 19:31:00"><n>Antonín Dvořák: Polka. Allegretto grazioso, 2. část z České suity pro orchestr, op.39/B93</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Libor Pešek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 19:31:00" d="2020-05-20 19:36:00"><n>Carlo da Venosa Gesualdo: Languisce al fin. Madrigal pro smíšené hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Concerto Italiano, sbormistr Rinaldo Alessandrini</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 19:36:00" d="2020-05-20 19:44:00"><n>Joseph Haydn: Allegro assai, 1. část ze Symfonie č. 45 fis moll Na odchodnou</n><t>M</t>    <k>Hraje Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 19:44:00" d="2020-05-20 19:50:00"><n>Johannes Brahms: Poco allegretto, 3. část ze Symfonie č. 3 F dur op. 90 ve skladatelově úpravě pro 2 klavíry.</n><t>M</t>    <k>Hrají Lodewijk Collette (klavír) a Jacob Bogaart (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 19:50:00" d="2020-05-20 20:00:00"><n>Johann Sebastian Bach: Sbor Ehre sei dir, Gott, gesungen z Vánočního oratoria</n><t>M</t>    <k>Hraje Staatskapelle Dresden, řídí Peter Schreier</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 20:00:00" d="2020-05-20 20:46:00"><n u="Robert Schumann: Symfonie č. 2 C dur op.">Robert Schumann: Symfonie č. 2 C dur op. 61</n><t>M</t>    <k>Sostenuto assai - Allegro ma non troppo; Scherzo. Allegro vivace; Adagio espressivo; Allegro molto vivace; Hraje Münchner Philharmoniker, řídí Sergiu Celibidache</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 20:46:00" d="2020-05-20 20:59:00"><n u="Johann Sebastian Bach: Preludium, Fuga a Allegro Es dur BWV">Johann Sebastian Bach: Preludium, Fuga a Allegro Es dur BWV 998</n><t>M</t>    <k>Prelude; Fuga; Allegro; Hraje Lutz Kirchhof (teorba)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 20:59:00" d="2020-05-20 21:45:00"><n>Benjamin Britten: Jarní symfonie</n><t>M</t>    <k>Zpívají Sheila Armstrong (soprán), Janet Baker (kontraalt), Robert Tear (tenor), St.Clement Danes School Boy's Choir a Sbor Londýnského symfonického</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 21:45:00" d="2020-05-20 22:08:00"><n>Ludwig van Beethoven: Sonáta pro housle a klavír F dur op. 24 Jarní</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio molto espressivo; Scherzo. Allegro molto; Rondo. Allegro ma non troppo; Hrají Dene Olding (housle) a Max Olding (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 22:08:00" d="2020-05-20 22:59:00"><n u="Antonín Dvořák: Symfonie č. 2 B dur op.">Antonín Dvořák: Symfonie č. 2 B dur op. 4</n><t>M</t>    <k>Allegro con moto; Poco adagio; Scherzo. Allegro con brio; Finale. Allegro con fuoco; Hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 22:59:00" d="2020-05-20 23:41:00"><n>Franz Schubert: Smyčcový kvartet d moll</n><t>M</t>    <k>Smrt a dívka ; Allegro - Andante con moto - Scherzo. Allegro molto - Presto; Hraje Hagen Quartett: Lukas Hagen a Reiner Schmidt, housle, Veronika Hagen</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-20 23:41:00" d="2020-05-21 00:00:00"><n>Nikolaj Andrejevič Rimskij-Korsakov: Májová noc /výběr/. Opera o třech dějstvích.</n><t>M</t>    <k>Předehra; Árie z 1. dějství (Levko); Recitativ a píseň z 3. dějství (Levko); Zpívá Vladimír Griško (tenor), hrají Ukrajinský národní symfonický orchestr</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 00:00:00" d="2020-05-21 04:00:00"><n>Richard Strauss: Růžový kavalír op.59. Opera o třech dějstvích. Libreto Hugo von Hoffmannsthal</n><t>M</t>    <k>Zpívají sólisté Kiri Te Kanawa, Anne Sofie von Otter, Barbara Hendricks, Kurt Rydl ad., Drážďanský Kreuzchor a Sbor Státní opery Drážďany, hraje</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 04:00:00" d="2020-05-21 04:06:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 04:06:00" d="2020-05-21 04:12:00"><n>Gioacchino Rossini: Hedvábný žebřík. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje National Philharmonic Orchestra, řídí Riccardo Chailly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 04:12:00" d="2020-05-21 04:15:00"><n>Leroy Anderson: Promenáda pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje BBC Concert Orchestra, řídí Leonard Slatkin</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 04:15:00" d="2020-05-21 04:21:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Klavírní trio C dur, Finále</n><t>M</t>    <k>Hraje Guarneri Trio</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 04:21:00" d="2020-05-21 04:28:00"><n u="Antonín Dvořák: Árie Kněžny ze 3. dějství opery Čert a Káča">Antonín Dvořák: Árie Kněžny (Jak smutno v zámku) ze 3. dějství opery Čert a Káča</n><t>M</t>    <k>Zpívá Eva Randová (mezzosoprán), hraje Česká filharmonie, řídí Zdeněk Košler</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 04:28:00" d="2020-05-21 04:33:00"><n u="Francois Couperin: Rondeau B dur. Klavírní album Anny Magdaleny Bachové">Francois Couperin: Rondeau B dur. Klavírní album Anny Magdaleny Bachové (č. 6)</n><t>M</t>    <k>Hraje Nicholas McGegan (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 04:33:00" d="2020-05-21 04:40:00"><n>Charles-Marie Widor: Symfonie pro varhany č. 5 op. 42 č. 1 Toccata, 5. část</n><t>M</t>    <k>Hraje Peter Hurford (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 04:40:00" d="2020-05-21 04:45:00"><n>Fryderyk Chopin: Valčík pro klavír cis moll op. 64 č. 2 z cyklu Tří valčíků</n><t>M</t>    <k>Hraje Martin Vojtíšek (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 04:45:00" d="2020-05-21 04:55:00"><n>Ludwig van Beethoven: Coriolan op. 62. Předehra k tragedii Heinricha Josepha Collina</n><t>M</t>    <k>Hraje Gewandhausorchester Leipzig, řídí Kurt Masur</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-21 04:55:00" d="2020-05-21 05:01:00"><n>Joseph Haydn: Menuet, 3. část ze Symfonie č. 103 Es dur Hob I:103 S vířením kotlů</n><t>M</t>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Herbert von Karajan</k>  </p>
</a>
