<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="133" t="2021-07-08 05:20:07"><p id_tv="599" o="2021-07-13 05:04:00" d="2021-07-13 05:09:00"><n>Carlo Gesualdo da Venosa: Ave, dulcissima Maria. Moteto pro smíšené hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Ensemble Vocal Européen de la Chapelle Royale, dirigent sboru Philippe Herreweghe</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 05:09:00" d="2021-07-13 05:12:00"><n>Johann Sebastian Bach: Concerto from Cantata BWV 152 &quot;Tritt auf die Glaubensbahn&quot;</n><t>M</t>    <k>- Allegro ma non presto; Hraje Accademia Bizantina, řídí Ottavio Dantone</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 05:12:00" d="2021-07-13 05:18:00"><n>Pavel Vranický: Poštovní stanice. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje Komorní filharmonie Pardubice, řídí Marek Štilec</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 05:18:00" d="2021-07-13 05:21:00"><n>Leoš Janáček: Po zarostlém chodníčku II 3. část</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Jiraský</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 05:21:00" d="2021-07-13 05:25:00"><n>Kryštof Harant z Polžic a Bezdružic: Qui confidunt in Domino. Moteto pro smíšený sbor a instrumentální doprovod</n><t>M</t>    <k>Zpívá Duodena cantitans, hraje Capella Rudolphina, řídí Petr Daněk</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 05:25:00" d="2021-07-13 05:28:00"><n u="Fryderyk Chopin: Etuda č. 12 c moll z cyklu Dvanácti etud op.">Fryderyk Chopin: Etuda č. 12 c moll z cyklu Dvanácti etud op. 10</n><t>M</t>    <k>Hraje Maurizio Pollini (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 05:28:00" d="2021-07-13 05:30:00"><n>Arcangelo Corelli: Allegro, 5. část ze Sonáty pro trubku, dvoje housle a basso continuo D dur</n><t>M</t>    <k>Hrají Niklas Eklund (trubka) a Wasa Baroque Ensemble, řídí Edward H. Tarr</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 05:30:00" d="2021-07-13 05:41:00"><n>Jan Václav Antonín Stamic: Symfonie B dur, třívětá</n><t>M</t>    <k>Hraje Slovenský komorní orchestr, řídí Bohdan Warchal</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 05:41:00" d="2021-07-13 05:42:00"><n>Johann Baptist Cramer: Etudy pro klavír: č. 1 Allegro C dur</n><t>M</t>    <k>Hraje Petr Jiříkovský (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 05:42:00" d="2021-07-13 05:45:00"><n u="Antonio Vivaldi: Árie z opery Orlando furioso, RV">Antonio Vivaldi: Árie z opery Orlando furioso, RV 728 (kontrten)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Philippe Jaroussky (kontratenor), hraje Ensemble Matheus, řídí Jean-Christophe Spinosi</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 05:45:00" d="2021-07-13 05:48:00"><n>Luigi Boccherini: Smyčcový kvintet E dur, Menuet</n><t>M</t>    <k>Hraje Pro Arte Antiqua Praha</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 05:48:00" d="2021-07-13 05:52:00"><n>Edvard Hagerup Grieg: Tanec Anitry</n><t>M</t>    <k>Hraje BBC Scottish Symphony Orchestra, řídí Hannu Lintu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 05:52:00" d="2021-07-13 06:00:00"><n>Jan Dismas Zelenka: Missa dei filii Cum Sancto</n><t>M</t>    <k>Zpívá Kammerchor Stuttgart, hraje Tafelmusic, řídí Frieder Bernius</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 06:00:00" d="2021-07-13 06:06:00"><n>Gioacchino Rossini: Hedvábný žebřík. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje National Philharmonic Orchestra, řídí Riccardo Chailly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 06:06:00" d="2021-07-13 06:12:00"><n>Bedřich Smetana: Na břehu mořském gis moll op. 17. Koncertní etuda pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Jitka Čechová (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 06:12:00" d="2021-07-13 06:18:00"><n>Benedetto Marcello: Arianna Árie Ariadny</n><t>M</t>    <k>Zpívá Patricia Petibon (soprán), hraje Venice Baroque Orchestra, řídí Andrea Marcon</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 06:18:00" d="2021-07-13 06:24:00"><n>Petr Eben: Moto Ostinato z Nedělní hudby</n><t>M</t>    <k>Hraje Irena Chřibková (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 06:24:00" d="2021-07-13 06:28:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Symfonie č. 33 B dur K 319, 3. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 06:28:00" d="2021-07-13 06:38:00"><n>César Franck: Symfonie d moll, 3. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí John Sir Barbiolli</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 06:38:00" d="2021-07-13 06:41:00"><n>Orlando di Lasso: Beatus homo. Moteto pro smíšený sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Collegium Vocale Gent, sbormistr Philippe Herreweghe</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 06:41:00" d="2021-07-13 06:46:00"><n u="John Field: Nokturno pro klavír č. 1 Es dur H">John Field: Nokturno pro klavír č. 1 Es dur H 24</n><t>M</t>    <k>Hraje Elizabeth Joy Roe (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 06:46:00" d="2021-07-13 06:53:00"><n>Ludwig van Beethoven: Sonáta pro klavír č. 8 c moll op.13 Patetická, 2.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Daniel Barenboim (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 06:53:00" d="2021-07-13 06:57:00"><n>Philippe de Monte: O dolci sguardi. Madrigal pro mužské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Cinquecento</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 06:57:00" d="2021-07-13 06:59:00"><n>Jean-Baptiste Lully: Marche pour la cérémonie des Turcs, č. 6 z hudby ke komedii-baletu Le Bourgeois Gentilhomme</n><t>M</t>    <k>Hraje London Oboe Band, řídí Paul Goodwin</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 06:59:00" d="2021-07-13 07:01:00"><n>Antonín Dvořák/Leoš Janáček: Dyby byla kosa nabróšená, část z Moravských dvojzpěvů pro smíšený sbor a klavír, op.32</n><t>M</t>    <k>Zpívá Kühnův smíšený sbor, řídí Pavel Kühn, hraje Stanislav Bogunia (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 07:01:00" d="2021-07-13 07:06:00"><n>Paul Hindemith: Geschwindmarsch by Beethoven. Parafráze, 2. část ze Symfonie sereny</n><t>M</t>    <k>Hraje Gewandhausorchester Leipzig, řídí Herbert Blomstedt</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 07:06:00" d="2021-07-13 07:10:00"><n>Joseph Haydn: L'Isola Disabitata. Árie z opery.</n><t>M</t>    <k>Zpívá Thomas Quasthoff, hraje Freiburger Barockorchester, řídí Gottfried von der Goltz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 07:10:00" d="2021-07-13 07:20:00"><n>Gustav Mahler: Tempo di Menuetto, 2. část ze Symfonie č. 3 d moll</n><t>M</t>    <k>Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí Pierre Boulez</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 07:20:00" d="2021-07-13 07:27:00"><n>Johann Sebastian Bach: Koncert pro klavír a orchestr č. 2 E dur BWV 1053, 3.věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Glenn Gould a Columbia Symphony Orchestra</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 07:27:00" d="2021-07-13 07:40:00"><n>Antonín Rejcha: Introdukce a variace na téma Karla Ditterse von Dittersdorf pro klarinet a orchestr B dur</n><t>M</t>    <k>Andantino - Allegretto; Hrají Dieter Klöcker (klarinet) a Pražský komorní orchestr, umělecký vedoucí Milan Lajčík</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 07:40:00" d="2021-07-13 07:44:00"><n>Thoinot Arbeau: Belle qui tiens ma vie. Chanson pro vokálně-instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Zpívá La Capella Reial de Catalunya, hraje Hesperion XXI, řídí Jordi Savall</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 07:44:00" d="2021-07-13 07:50:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Malá noční hudba G dur K 525 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Virtuosi di Praga</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 07:50:00" d="2021-07-13 08:00:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Písně beze slov: Sešit 3, op. 38 č. 6 As dur Andante con moto</n><t>M</t>    <k>Hraje Walter Gieseking (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 08:00:00" d="2021-07-13 08:15:00"><n>Jiří Ropek: Variace na Victimae Paschali Laudes pro varhany</n><t>M</t>    <k>Hraje Irena Chřibková (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 08:15:00" d="2021-07-13 08:28:00"><n>Jan Kučera: Barokní reminiscence. Skladba pro trubku, smyčce, tympány a cembalo</n><t>M</t>    <k>Allegro; Largo religioso; Allegro vivace; Hrají Marek Zvolánek (trubka), Marcel Javorček (cembalo), Jan Bouše (tympány) a Symfonický orchestr Českého</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 08:28:00" d="2021-07-13 09:20:00"><n u="Johannes Brahms: Koncert pro klavír a orchestr č. 2 B dur op.">Johannes Brahms: Koncert pro klavír a orchestr č. 2 B dur op. 83</n>    <k>Allegro non troppo; Allegro appassionato; Andante; Allegretto grazioso; Hrají Jan Simon (klavír) a Symfonický orchestr Českého rozhlasu, řídí Ondrej Lenárd</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 09:20:00" d="2021-07-13 09:45:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Kvintet pro hoboj, klarinet, fagot, lesní roh a klavír Es dur K">Wolfgang Amadeus Mozart: Kvintet pro hoboj, klarinet, fagot, lesní roh a klavír Es dur K 452</n><t>M</t>    <k>Hrají Yoko Kikuchi (klavír) a členové Afflatus Quintet</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 09:45:00" d="2021-07-13 10:06:00"><n>Igor Stravinskij: Žalmová symfonie. Symfonie pro sbor a orchestr na žalmové texty</n><t>M</t>    <k>Exaudi orationem meam, Domine; Expectans expectavi Dominum; Alleluia, laudate Dominum; Zpívá Rundfunkchor Berlin, sbormistr Sigurd Brauns, hrají Berlínští</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 10:06:00" d="2021-07-13 10:34:00"><n u="Bedřich Smetana: Klavírní trio g moll op.">Bedřich Smetana: Klavírní trio g moll op. 15</n><t>M</t>    <k>Hraje Guarneri trio Praha</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 10:34:00" d="2021-07-13 10:55:00"><n>Leoš Janáček: Věčné evangelium. Legenda pro sóla, smíšený sbor a orchestr podle básně Jaroslava Vrchlického</n><t>M</t>    <k>Zpívají Alžběta Poláčková (soprán), Pavel Černoch (tenor) a Pražský filharmonický sbor, sbormistr Lukáš Vasilek, hraje Symfonický orchestr Českého rozhlasu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 10:55:00" d="2021-07-13 11:13:00"><n u="Bohuslav Martinů: Valčíky pro klavír H">Bohuslav Martinů: Valčíky pro klavír H 5</n><t>M</t>    <k>Valčík č. 1 Andante; Valčík č. 2 Valse mignonne. Scherzo; Valčík č. 3 Tempo di valse; Valčík č. 4 Tempo di valse. Scherzando; Valčík č. 5 Tempo di valse;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 11:13:00" d="2021-07-13 12:00:00"><n>Ludwig van Beethoven: Symfonie č. 6 F dur op. 68 Pastorální</n><t>M</t>    <k>Allegro ma non troppo; Andante molto mosso; Allegro; Allegro; Allegretto; Hraje Česká filharmonie, řídí Paul Kletzki</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 12:00:00" d="2021-07-13 12:08:00"><n>Štěpán Rak: Variace na téma Jaromíra Klempíře</n><t>M</t>    <k>Hraje Vladimír Mikulka (kytara)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 12:08:00" d="2021-07-13 12:55:00"><n>Nikolaj Rimskij-Korsakov: Šeherezáda op. 35. Symfonická suita</n><t>M</t>    <k>Moře a Sindibádův koráb ; O careviči Kalenderovi ; Láska careviče a princezny ; Slavnost v Bagdadu ; Hraje Symfonický orchestr Čs. rozhlasu v Praze, řídí Václav Smetáček</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 12:55:00" d="2021-07-13 13:21:00"><n>William Byrd: Mass For Five Voices. Pětihlasá mše pro smíšené hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Kyrie; Gloria; Credo; Sanctus; Agnus Dei; Zpívá Oxford Camerata, dirigent sboru Jeremy Summerly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 13:21:00" d="2021-07-13 13:43:00"><n u="Ferenc Liszt: Koncert pro klavír a orchestr č. 2 A dur S">Ferenc Liszt: Koncert pro klavír a orchestr č. 2 A dur S 125</n><t>M</t>    <k>Hrají Valentina Kameníková (klavír) a Státní filharmonie Brno, řídí Jiří Bělohlávek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 13:43:00" d="2021-07-13 13:52:00"><n>Georg Philipp Telemann: Koncert pro dvě zobcové flétny, smyčcový orchestr a basso continuo a moll</n><t>M</t>    <k>Gravement; Vistement; Largement; Vivement; Hrají Jiří Stivín st. (flétna zobcová), Miloslav Klement (flétna zobcová) a Pražský komorní orchestr, řídí Milan Munclinger</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 13:52:00" d="2021-07-13 14:14:00"><n u="Petr Iljič Čajkovskij: Evžen Oněgin. Opera o třech dějstvích Dopisová scéna z 1. dějství">Petr Iljič Čajkovskij: Evžen Oněgin. Opera o třech dějstvích Dopisová scéna z 1. dějství (Taťana, Filipjevna)</n><t>M</t>    <k>Zpívají Renée Fleming (soprán) a Larissa Diadkova (mezzosoprán), hraje London Symphony Orchestra, řídí sir Georg Solti</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 14:14:00" d="2021-07-13 14:41:00"><n u="Bohuslav Martinů: Concerto da camera pro housle,smyčcový orchestr, klavír a bicí nástroje H">Bohuslav Martinů: Concerto da camera pro housle,smyčcový orchestr, klavír a bicí nástroje H 285</n><t>M</t>    <k>Moderato poco allegro; Adagio; Poco allegro; Hrají Karel Košárek (klavír), Bohuslav Matoušek (housle) a Česká filharmonie, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 14:41:00" d="2021-07-13 15:01:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Koncert pro varhany a orchestr B dur HWV 306 op. 7 č.">Georg Friedrich Händel: Koncert pro varhany a orchestr B dur HWV 306 op. 7 č. 1</n><t>M</t>    <k>Andante; Andante - Adagio; Largo e piano; Allegro; Organo ad libitum: Adagio, 5. část /ze Sonáty pro cembalo g moll /HHA IV/17 č. 22/; Bourrée</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 15:01:00" d="2021-07-13 15:16:00"><n>Leoš Janáček: V mlhách JW VIII/22. Cyklus skladeb pro klavír</n><t>M</t>    <k>Andante; Molto adagio; Andantino; Presto; Hraje Jan Bartoš (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 15:16:00" d="2021-07-13 16:00:00"><n>Hector Berlioz: Harold v Itálii op.16. Symfonie s violovým sólem</n><t>M</t>    <k>Harold aux montagnes, 1. část (Adagio - Allegro); Marche des pélerins, 2. část (Allegrtto); Sérénade d'un montagnard des Abruzzes, 3. část (Allegro assai</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 16:00:00" d="2021-07-13 16:03:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 16:03:00" d="2021-07-13 16:08:00"><n>Gioachino Rossini: Lazebník sevillský. Fermi Tutti</n><t>M</t>    <k>Hraje Orchestr Metropolitní opery v New Yorku, řídí Erich Leinsdorf</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 16:08:00" d="2021-07-13 16:13:00"><n>Ilja Hurník: Koncert pro hoboj, klavír a smyčce</n><t>M</t>    <k>Hrají Stanislav Duchoň (hoboj), Ilja Hurník (klavír) a Český komorní orchestr, řídí Josef Vlach</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 16:13:00" d="2021-07-13 16:19:00"><n>Carl Philipp Emanuel Bach: Markovy pašie, úvodní sbor</n><t>M</t>    <k>Zpívá Gächinger Kantorei Stuttgart, hraje Bach Collegium Stuttgart, řídí Helmuth Rilling</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 16:19:00" d="2021-07-13 16:31:00"><n>Richard Wagner: Bludný Holanďan WWV 63. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje New York Philharmonic Orchestra, řídí Giuseppe Sinopoli</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 16:31:00" d="2021-07-13 16:35:00"><n>Johann Heinrich Schmelzer:Sonata seconda a 5 pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Musica Antiqua Praha, umělecký vedoucí Pavel Klikar</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 16:35:00" d="2021-07-13 16:41:00"><n>Leonard Bernstein: Tango-árie Staré dámy z 1. dějství operety Candide</n><t>M</t>    <k>Zpívají Christa Ludwig (mezzosoprán) a London Symphony Chorus, hraje London Symphony Orchestra, řídí Leonard Bernstein</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 16:41:00" d="2021-07-13 16:49:00"><n>Joseph Haydn: Allegro, 1. část z Koncertu pro trubku a orchestr Es dur Hob VIIe:1</n><t>M</t>    <k>Hrají Hakan Hardenberger (trubka) a Academy of St Martin in the Fields, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 16:49:00" d="2021-07-13 16:58:00"><n>Jan Dismas Zelenka: Ouverture a 7 concertantních nástrojů, 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Camerata Bern</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 16:58:00" d="2021-07-13 17:04:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Konstanze... O wie ängstlich. Árie Belmonta z 1. dějství opery Únos ze serailu, K">Wolfgang Amadeus Mozart: Konstanze... O wie ängstlich. Árie Belmonta z 1. dějství opery Únos ze serailu, K 384</n><t>M</t>    <k>Zpívá Plácido Domingo st. (tenor), hraje Münchner Rundfunkorchester, řídí Eugene Kohn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 17:04:00" d="2021-07-13 17:08:00"><n>Adrian Willaert: Ricercar IV. pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Hesperion XX, řídí Jordi Savall</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 17:08:00" d="2021-07-13 17:17:00"><n u="Johann Sebastian Bach: Schmücke dich, o liebe Seele BWV 654. Chorál pro varhany">Johann Sebastian Bach: Schmücke dich, o liebe Seele BWV 654. Chorál pro varhany (Achtzen Choräle von verschiedener Art)</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Kalfus (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 17:17:00" d="2021-07-13 17:22:00"><n u="Antonín Rejcha: Fuga č. 5 Allegretto G dur na téma J. S. Bacha ze Třiceti šest fug pro klavír op.">Antonín Rejcha: Fuga č. 5 Allegretto G dur na téma J. S. Bacha ze Třiceti šest fug pro klavír op. 36</n><t>M</t>    <k>Hraje Milan Langer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 17:22:00" d="2021-07-13 17:28:00"><n>Benjamin Britten: Bouře z opery Peter Grimes</n><t>M</t>    <k>Hraje Londýnský symfonický orchestr, řídí André Previn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 17:28:00" d="2021-07-13 17:30:00"><n>Jacob Handl-Gallus: Dulcis amica, veni. Madrigal pro šest hlasů a cappella</n><t>M</t>    <k>Hrají Societas Incognitorum</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 17:30:00" d="2021-07-13 17:36:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Fuga. Grave-Allegro, 1. část ze Symfonie pro smyčcový orchestr č. 12 g moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Nieuw Sinfonietta Amsterdam, řídí Lev Markiz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 17:36:00" d="2021-07-13 17:40:00"><n>Louis Marchand: Allemande, 2. část ze Suity pro cembalo g moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Blandine Verlet (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 17:40:00" d="2021-07-13 17:47:00"><n>Ludwig van Beethoven: Fidelio. Předehra ke stejnojmenné opeře, op. 72c</n><t>M</t>    <k>Hraje Gewandhausorchester Leipzig, řídí Kurt Masur</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 17:47:00" d="2021-07-13 17:51:00"><n>Robert Schumann: Snění z cyklu Dětské scény op. 15.</n><t>M</t>    <k>Hraje Ivan Moravec (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 17:51:00" d="2021-07-13 17:58:00"><n>Johann Sebastian Bach: Sinfonia from Cantata BWV 42 &quot;Am Abend aber desselbigen Sabbats&quot;</n><t>M</t>    <k>Hraje Accademia Bizantina, řídí Ottavio Dantone</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 17:58:00" d="2021-07-13 18:03:00"><n>Johann Nepomuk Hummel: Rondo. Allegro molto, 3. část z Koncertu pro trubku a orchestr Es dur</n><t>M</t>    <k>Hrají Maurice André (trubka) a Pařížský orchestrální soubor, řídí Jean Pierre Wallez</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 18:03:00" d="2021-07-13 18:05:00"><n>Carl Maria von Weber: Sbor myslivců ze 3. dějství opery Čarostřelec</n><t>M</t>    <k>Zpívá Royal Opera Chorus, hraje Orchestra of the Royal Opera House, řídí Bernard Haiting</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 18:05:00" d="2021-07-13 18:08:00"><n u="Antonio Vivaldi: Allegro, 1. část z Koncertu pro dva lesní rohy, smyčcový orchestr a basso continuo F dur RV">Antonio Vivaldi: Allegro, 1. část z Koncertu pro dva lesní rohy, smyčcový orchestr a basso continuo F dur RV 539</n><t>M</t>    <k>Hrají Tim Calster (lesní roh), Stephen Stirling (lesní roh) a City of London Baroque Sinfonia, řídí Nicholas Kraemer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 18:08:00" d="2021-07-13 18:15:00"><n>Antonín Dvořák: Slovanský tanec č. 16 As dur op. 72/B 147 pro klavír na čtyři ruce</n><t>M</t>    <k>Hrají Marián Lapšanský (klavír) a Peter Toperczer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 18:15:00" d="2021-07-13 18:19:00"><n>Giacomo Puccini: Nessun dorma. Árie Kalafa z 3. dějství opery Turandot</n><t>M</t>    <k>Zpívá Luciano Pavarotti (tenor) a John Alldis Choir, sbormistr John Alldis, hraje Londýnský filharmonický orchestr, řídí Zubin Mehta</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 18:19:00" d="2021-07-13 18:22:00"><n>Monsieur de Sainte-Colombe: Courante II pro sólovou violu da gamba ze sbírky Pieces de viole</n><t>M</t>    <k>Hraje Jordi Savall (viola da gamba)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 18:22:00" d="2021-07-13 18:26:00"><n u="George Gershwin: Preludium pro klavír verze pro klavír">George Gershwin: Preludium pro klavír (č.2 z Jazzových preludií) verze pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Emil Leichner (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 18:26:00" d="2021-07-13 18:29:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Deh, vieni alla finestra. Canzonetta Dona Giovanniho z 2. dějství opery Don Giovanni K">Wolfgang Amadeus Mozart: Deh, vieni alla finestra. Canzonetta Dona Giovanniho z 2. dějství opery Don Giovanni K 527</n><t>M</t>    <k>Zpívá Matthias Goerne (baryton), hraje Swedish Radio Symphony Orchestra, řídí Manfred Honeck</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 18:29:00" d="2021-07-13 18:39:00"><n>Vítězslav Novák: Jihočeská suita op. 64. III. Kdysi: Pochod Táborů, IV. Epilog: Buď zdráv, můj rodný kraji!</n><t>M</t>    <k>Hraje Moravská filharmonie Olomouc, řídí Marek Štilec</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 18:39:00" d="2021-07-13 18:48:00"><n>Tielman Susato: Danses. Tance pro komorní soubor historických nástrojů</n><t>M</t>    <k>Hraje Clemencic Consort, řídí René Clemencic</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 18:48:00" d="2021-07-13 18:52:00"><n>Fryderyk Chopin: Valčík pro klavír cis moll op. 64 č. 2 z cyklu Tří valčíků</n><t>M</t>    <k>Hraje Martin Vojtíšek (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 18:52:00" d="2021-07-13 19:00:00"><n u="Henry Purcell: Chaconna z Triové sonáty č. 6 pro dvoje housle a basso continuo g moll Z">Henry Purcell: Chaconna z Triové sonáty č. 6 pro dvoje housle a basso continuo g moll Z 807</n><t>M</t>    <k>Hraje Musica Antiqua Köln</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 19:00:00" d="2021-07-13 19:06:00"><n>Joseph Haydn: Andante, 2. část ze Symfonie č. 94 G dur Hob I:94 S úderem kotlů</n><t>M</t>    <k>Hraje Österreichisch-Ungarische Haydn-Philharmonie, řídí Adam Fischer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 19:06:00" d="2021-07-13 19:09:00"><n>Claudio Monteverdi: Cantate Domino</n><t>M</t>    <k>Zpívá Sbor Westmisterské katedrály</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 19:09:00" d="2021-07-13 19:17:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Andante allegro, 1. část z Koncertu pro harfu a orchestr B dur op. 4 č. 6 HWV">Georg Friedrich Händel: Andante allegro, 1. část z Koncertu pro harfu a orchestr B dur op. 4 č. 6 HWV 294</n><t>M</t>    <k>Hrají Ursula Holliger (harfa) a The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 19:17:00" d="2021-07-13 19:19:00"><n>Bedřich Smetana: Ze studentského života. Polka pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Novotný (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 19:19:00" d="2021-07-13 19:22:00"><n>Maurice Ravel: Valčíky noblesní</n><t>M</t>    <k>Hraje Stavangerský symfonický orchestr, řídí Alexander Dmitriev</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 19:22:00" d="2021-07-13 19:28:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Don Giovanni. Předehra</n><t>M</t>    <k>Hraje The English Baroque Soloists, řídí sir John Eliot Gardiner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 19:28:00" d="2021-07-13 19:37:00"><n>Hector Berlioz: Římský karneval op. 9. Předehra pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Allegro assai con fuoco - Andante sostenuto - Tempo 1. Allegro vivace; Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Claudio Abbado</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 19:37:00" d="2021-07-13 19:43:00"><n>Johann Joseph Fux: Rondeau a 7 pro violino piccolo, fagot, housle, 3 violy a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hrají Concentus Musicus Wien, řídí Nikolaus Harnoncourt</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 19:43:00" d="2021-07-13 19:45:00"><n>Nikolaj Rimskij-Korsakov: Let čmeláka z opery Pohádka o caru Saltánovi</n><t>M</t>    <k>Hraje Philharmonia Orchestra, řídí Vladimir Ashkenazy</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 19:45:00" d="2021-07-13 19:48:00"><n>Carlo da Venosa Gesualdo: Donna se m'ancidete. Madrigal pro mužské hlasy a cembalo</n><t>M</t>    <k>Zpívá Delitiae Musicae, hraje Carmen Leoni (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 19:48:00" d="2021-07-13 19:50:00"><n>Sergej Prokofjev: Gavotta. Non troppo allegro, 3. část ze Symfonie č. 1 D dur op. 25 Klasická</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Zdeněk Košler</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 19:50:00" d="2021-07-13 19:54:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Pro Elišku. Bagatela pro klavír a moll WoO">Ludwig van Beethoven: Pro Elišku. Bagatela pro klavír a moll WoO 59</n><t>M</t>    <k>Hraje Alfred Brendel (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 19:54:00" d="2021-07-13 20:01:00"><n>Marc-Antoine Charpentier: O crux ave spes unica. Moteto pro dva sólové hlasy a instrumentální doprovod</n><t>M</t>    <k>Zpívají René Jacobs (kontratenor) a Judith Nelson (soprán), hraje Concerto Vocale, řídí René Jacobs</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 20:01:00" d="2021-07-13 20:33:00"><n u="Bohuslav Martinů: Sonáta pro housle a klavír C dur H">Bohuslav Martinů: Sonáta pro housle a klavír C dur H 120</n><t>M</t>    <k>Allegretto quasi moderato; Scherzo; Largo; Allegro; Hrají Bohuslav Matoušek (housle) a Petr Adamec (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 20:33:00" d="2021-07-13 21:03:00"><n>Joaquín Rodrigo: Madrigalový koncert pro dvě kytary a orchestr.</n><t>M</t>    <k>Fanfarre. Allegro marziale; Madrigal. Andante nostalgico; Entrada. Allegro vivace; Pastorcito, tu que vienes, pastorcito, tu que vas. Allegro vivace; Girardilla</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 21:03:00" d="2021-07-13 21:32:00"><n>Sergej Prokofjev: Ten Small Pieces op. 12. Cyklus deseti skladeb pro klavír</n><t>M</t>    <k>Marche. Allegro; Gavotte. Allegretto; Rigaudon. Vivace; Mazurka. Capriccioso; Caprice. Allegretto capricciosamente; Légende. Andantino; Prélude</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 21:32:00" d="2021-07-13 21:38:00"><n>Anonym: Vandrovali hudci. Česká lidová píseň</n><t>M</t>    <k>Zpívá Eva Marková, hrají Jan Pospíchal (housle) a Musica Bohemica, řídí Jaroslav Krček</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 21:38:00" d="2021-07-13 21:43:00"><n>Anonym: Stroj se panno, stroj se. Česká lidová píseň</n><t>M</t>    <k>Zpívá Lubomír Vraspír, hraje Musica Bohemica, řídí Jaroslav Krček</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 21:43:00" d="2021-07-13 21:46:00"><n>Anonym: Tanec in C. Česká lidová hudba</n><t>M</t>    <k>Hraje Musica Bohemica, řídí Jaroslav Krček</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 21:46:00" d="2021-07-13 21:51:00"><n>Anonym: Plouli jsou rytíři. Česká lidová píseň Nalezená sestra</n><t>M</t>    <k>Zpívají Lubomír Vraspír, Hana Chlomková a Musica Bohemica, hraje Musica Bohemica, řídí Jaroslav Krček</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 21:51:00" d="2021-07-13 21:54:00"><n>Anonym: Komáři se ženili. Česká lidová píseň</n><t>M</t>    <k>Zpívá Lubomír Vraspír, hraje Musica Bohemica, řídí Jaroslav Krček</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 21:54:00" d="2021-07-13 21:57:00"><n>Anonym: Intermezzo. Česká lidová hudba</n><t>M</t>    <k>Hraje Musica Bohemica, řídí Jaroslav Krček</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 21:57:00" d="2021-07-13 22:04:00"><n>Luciano Berio: Sequenza VIIb. Skladba pro sopránový saxofon</n><t>M</t>    <k>Hraje Claude Delangle (saxofon sopránový)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 22:04:00" d="2021-07-13 22:27:00"><n>Michael Nyman: Koncert pro trombon a orchestr</n><t>M</t>    <k>Hrají Christian Lindberg (trombon) a BBC Symphony Orchestra, řídí Michael Nyman</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 22:27:00" d="2021-07-13 22:46:00"><n>Edgard Varese: Déserts. Skladba pro dechové nástroje, klavír, bicí nástroje a dva magnetofonové pásy</n><t>M</t>    <k>Hraje Chicago Symphony Orchestra, řídí Pierre Boulez</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 22:46:00" d="2021-07-13 23:09:00"><n>George Crumb: Vox Balaenae. Skladba pro flétnu, violoncello a klavír for Three Masked Players</n><t>M</t>    <k>Vocalise - Variations on Sea-Time - Sea Noctume; Hrají Judith Müller (flétna), Emanuel Matz (violoncello) a Cordula Hacke (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 23:09:00" d="2021-07-13 23:50:00"><n>Ravi Shankar: Koncert pro sitar a orchestr.</n><t>M</t>    <k>Raga Khamaj; Raga Sindhi Bhairavi; Raga Adana; Raga Manj Khamaj; Hrají Ravi Shankar (sitar), Terence Emery (bonga) a Londýnský symfonický orchestr, řídí André Previn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-13 23:50:00" d="2021-07-14 00:00:00"><n>Thelonious Sphere Monk, Charles Williams, Bernie Hanighen: 'Round Midnight</n><t>M</t>    <k>Hrají Emil Viklický (klavír), Juraj Bartoš (trubka, křídlovka), Robert Balzar (kontrabas) a Josef Vejvoda (bicí)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 00:00:00" d="2021-07-14 00:01:00"><n>Repríza sobotního pořadu Od Claudia k Ludwigovi.</n><t>M</t>    <k>Stará hudba stylově</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 00:01:00" d="2021-07-14 00:06:00"><n>Franz Schubert: Der Einsame D 800 op. 41. Píseň pro soprán a klavír</n><t>M</t>    <k>Zpívá Fujiko Galinski-Oschima (soprán), hraje Ingomar Rainer (klavír kladívkový)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 00:06:00" d="2021-07-14 00:52:00"><n>Jean-Philippe Rameau: Anacréon. Opera-balet o jednom dějství</n><t>M</t>    <k>1. scéna ; 2. scéna ; 3. scéna; 4. scéna; 5. scéna; Zpívají René Schirrer (baryton), Agnes Mellon (soprán), Jill Feldman (soprán), Dominique Visse</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 00:52:00" d="2021-07-14 01:10:00"><n u="Johann Sebastian Bach: Sonáta pro flétnu a cembalo č. 1 h moll BWV 1030. Z cyklu 3 Sonaten für Querflöte und Klavier BWV 1030 -">Johann Sebastian Bach: Sonáta pro flétnu a cembalo č. 1 h moll BWV 1030. Z cyklu 3 Sonaten für Querflöte und Klavier BWV 1030 - 1032</n><t>M</t>    <k>Andante; Largo e dolce; Presto; Allegro; Hrají Jana Semerádová (flétna barokní) a Bertrand Cuiller (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 01:10:00" d="2021-07-14 01:29:00"><n>William Mundy: Vox patris caelestis. Hymnus pro smíšené hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá The Sixteen, řídí Harry Christophers</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 01:29:00" d="2021-07-14 01:53:00"><n>Johann Sebastian Bach: Ouvertura / Suita pro orchestr č. 4 D dur BWV 1069. Z cyklu 4 Ouvertüren / Orchestersuiten</n><t>M</t>    <k>Ouverture; Bourrée 1 alternativement - Bourrée 2; Gavotte; Menuet 1 alternativement - Menuet 2; Réjouissance; Hraje Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 01:53:00" d="2021-07-14 02:18:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro flétnu a orchestr č. 1 G dur K 313 / K 285c</n><t>M</t>    <k>Allegro maestoso; Adagio ma non troppo; Rondo. Tempo di Menuetto; Hrají Lisa Beznosiuk /liza beznosijuk/ (flétna) a Academy of Ancient Music</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 02:18:00" d="2021-07-14 02:48:00"><n>Johann Sebastian Bach: Lobet Gott in seinen Reichen BWV 11. Oratorium k svátku Nanebevstoupení Ježíše Krista</n><t>M</t>    <k>Zpívají Nancy Argenta (soprán), Michael Chance (kontratenor), Antony Rolf Johnson, Stephen Varcoe, The Monteverdi Choir, The English Baroque Soloists řídí sir J.E.Gardiner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 02:48:00" d="2021-07-14 03:07:00"><n>Josef Mysliveček: Koncert pro housle a orchestr D dur</n><t>M</t>    <k>Allegro; Larghetto; Allegro; Hrají Leila Schayegh (housle) a Collegium 1704, řídí Václav Luks</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 03:07:00" d="2021-07-14 03:37:00"><n>Claudio Monteverdi: Mše pro šestihlasý smíšený sbor a varhany</n><t>M</t>    <k>Kyrie; Gloria; Credo; Sanctus; Benedictus; Agnus Dei, I; Agnus Dei II; Zpívá The Sixteen, dirigent sboru Harry Christophers, hraje Margaret Phillips (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 03:37:00" d="2021-07-14 04:00:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Fantasie pro klavír, sóla, sbor a orchestr c moll op.">Ludwig van Beethoven: Fantasie pro klavír, sóla, sbor a orchestr c moll op. 80</n><t>M</t>    <k>Adagio - Finale. Allegro - Meno allego - Allegro molto; Adagio, ma non troopo - Marcia, assai vivace; Allegro - Allegretto, ma non troppo (quasi Andante</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 04:00:00" d="2021-07-14 04:03:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 04:03:00" d="2021-07-14 04:08:00"><n>Gioachino Rossini: Lazebník sevillský. Fermi Tutti</n><t>M</t>    <k>Hraje Orchestr Metropolitní opery v New Yorku, řídí Erich Leinsdorf</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 04:08:00" d="2021-07-14 04:13:00"><n>Ilja Hurník: Koncert pro hoboj, klavír a smyčce</n><t>M</t>    <k>Hrají Stanislav Duchoň (hoboj), Ilja Hurník (klavír) a Český komorní orchestr, řídí Josef Vlach</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 04:13:00" d="2021-07-14 04:19:00"><n>Carl Philipp Emanuel Bach: Markovy pašie, úvodní sbor</n><t>M</t>    <k>Zpívá Gächinger Kantorei Stuttgart, hraje Bach Collegium Stuttgart, řídí Helmuth Rilling</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 04:19:00" d="2021-07-14 04:31:00"><n>Richard Wagner: Bludný Holanďan WWV 63. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje New York Philharmonic Orchestra, řídí Giuseppe Sinopoli</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 04:31:00" d="2021-07-14 04:35:00"><n>Johann Heinrich Schmelzer:Sonata seconda a 5 pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Musica Antiqua Praha, umělecký vedoucí Pavel Klikar</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 04:35:00" d="2021-07-14 04:41:00"><n>Leonard Bernstein: Tango-árie Staré dámy z 1. dějství operety Candide</n><t>M</t>    <k>Zpívají Christa Ludwig (mezzosoprán) a London Symphony Chorus, hraje London Symphony Orchestra, řídí Leonard Bernstein</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 04:41:00" d="2021-07-14 04:49:00"><n>Joseph Haydn: Allegro, 1. část z Koncertu pro trubku a orchestr Es dur Hob VIIe:1</n><t>M</t>    <k>Hrají Hakan Hardenberger (trubka) a Academy of St Martin in the Fields, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 04:49:00" d="2021-07-14 04:58:00"><n>Jan Dismas Zelenka: Ouverture a 7 concertantních nástrojů, 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Camerata Bern</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2021-07-14 04:58:00" d="2021-07-14 05:04:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Konstanze... O wie ängstlich. Árie Belmonta z 1. dějství opery Únos ze serailu, K">Wolfgang Amadeus Mozart: Konstanze... O wie ängstlich. Árie Belmonta z 1. dějství opery Únos ze serailu, K 384</n><t>M</t>    <k>Zpívá Plácido Domingo st. (tenor), hraje Münchner Rundfunkorchester, řídí Eugene Kohn</k>  </p>
</a>
