<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="28" t="2020-05-30 04:47:56"><p id_tv="599" o="2020-06-06 05:05:00" d="2020-06-06 05:28:00"><n u="Charles Gounod: Malá symfonie pro devět dechových nástrojů B dur">Charles Gounod: Malá symfonie pro devět dechových nástrojů B dur (pro flétnu, dva hoboje, dva klarinety, dva fagoty a dva lesní rohy)</n><t>M</t>    <k>Adagio - Allegro; Andante cantabile quasi adagio; Scherzo. Allegro moderato; Finale. Allegretto; Hraje Münchner Bläserakademie, řídí Alexander Brezina</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-06 05:28:00" d="2020-06-06 07:43:00"><n>Johann Joseph Fux: Il Fonte della Salute č. 293. Oratorium o dvou částech pro sólové smíšené hlasy a orchestr.</n><t>M</t>    <k>Zpívají Kumiko Koike (soprán), Linda Perillová (soprán), Ursula Fiedlerová(soprán), Henning Voss (kontratenor), Johannes Chum (tenor) a Wolfgang Bankl</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-06 07:43:00" d="2020-06-06 08:00:00"><n>Darius Milhaud: Krb krále René op. 205. Suita pro dechové kvinteto</n><t>M</t>    <k>Cortege - Aubade - Jongleurs - La Maousinglade -; Joutes sur l'Arc -Chasse a Valabre -Madrigal -Nocturne; Hraje Afflatus Quintett: Roman Novotný, flétna</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-06 08:00:00" d="2020-06-06 12:01:00"><n u="Na návštěvě u Jiřího Drahoše">Na návštěvě u Jiřího Drahoše I.</n><t>M</t>    <k>8 hodin hudby dle výběru význačné osobnosti s jejím komentářem připravila Veronika Paroulková</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-06 12:01:00" d="2020-06-06 12:42:00"><n u="Antonín Dvořák: Koncert pro klavír a orchestr g moll B 63 op.">Antonín Dvořák: Koncert pro klavír a orchestr g moll B 63 op. 33</n><t>M</t>    <k>Allegro agitato; Andante sostenuto; Allegro con fuoco; Hrají Ivo Kahánek (klavír) a Bamberger Symphoniker, řídí Jakub Hrůša</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-06 12:42:00" d="2020-06-06 12:58:00"><n>Aram Chačaturjan: Trio pro klarinet, housle a klavír c moll</n><t>M</t>    <k>Andante con dolore, con molto espressione; Allegro; Moderato - Presto; Hraje Trio Sol de Praga</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-06 12:58:00" d="2020-06-06 13:18:00"><n u="Bohuslav Martinů: Koncert pro flétnu, housle a orchestr H">Bohuslav Martinů: Koncert pro flétnu, housle a orchestr H 252</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Adagio; Poco allegretto; Hrají Janne Thomsen (flétna), Bohuslav Matoušek (housle) a Česká filharmonie, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-06 13:18:00" d="2020-06-06 15:00:00"><n u="Johann Sebastian Bach: Mše h moll BWV">Johann Sebastian Bach: Mše h moll BWV 232</n><t>M</t>    <k>Kyrie; Gloria; Credo; Sanctus; Agnus Dei; Zpívají Hana Blažíková (soprán), Sophie Harmsen (soprán), Terry Wey (alt), Eric Stoklossa (tenor), Tomáš</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-06 15:00:00" d="2020-06-06 15:23:00"><n u="Johannes Brahms: Trio pro klarinet, violoncello a klavír a moll op.">Johannes Brahms: Trio pro klarinet, violoncello a klavír a moll op. 114</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio; Andantino grazioso; Allegro; Hrají Jana Lahodná (klarinet), Petr Nouzovský (violoncello) a Renata Ardaševová (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-06 15:23:00" d="2020-06-06 15:47:00"><n>Richard Strauss: Smrt a vykoupení TrV 158 op. 24. Symfonická báseň</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Českého rozhlasu, řídí Alexander Liebreich</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-06 15:47:00" d="2020-06-06 16:00:00"><n>Henri Dutilleux: Sonatina pro flétnu a klavír</n><t>M</t>    <k>Hrají Jana Semerádová (flétna) a Eva Matošková (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-06 16:00:00" d="2020-06-06 16:02:00"><n>16:00-20:00 Od Claudia k Ludwigovi.</n><t>M</t>    <k>Stará hudba stylově</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-06 16:02:00" d="2020-06-06 16:25:00"><n u="Antonín Rejcha: Kvartet pro flétnu, housle, violu a violoncello A dur op. 98 č. 2 z cyklu Six Quatuors op.">Antonín Rejcha: Kvartet pro flétnu, housle, violu a violoncello A dur op. 98 č. 2 z cyklu Six Quatuors op. 98</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio di molto; Minuetto. Allegro - Trio. Minuetto da capo; Finale. Allegro; Hrají Konrad Hünteler (flétna), Rainer Kussmaul (housle), Jürgen</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-06 16:25:00" d="2020-06-06 16:38:00"><n>Antonio Vivaldi: Koncert pro loutnu, violu d'amore, smyčcový orchestr a basso continuo d moll RV 540 - P 266 - F 12/38</n><t>M</t>    <k>Allegro; Largo; Allegro; Hraje Academy of Ancient Music: Nigel North (loutna) a neuveden (viola d'amore), řídí Andrew Manze /Manzy/</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-06 16:38:00" d="2020-06-06 16:55:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Sonáta pro klavír č. 10 G dur op. 14, č.">Ludwig van Beethoven: Sonáta pro klavír č. 10 G dur op. 14, č. 2</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andante; Scherzo. Allegro assai; Hraje Ronald Brautigam (klavír kladívkový)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-06 16:55:00" d="2020-06-06 17:46:00"><n>André Campra: Galantní Evropa. Suita z hudby k baletu pro sólové hlasy a orchestr.</n><t>M</t>    <k>Účinkují Rachel Yakarová (soprán), Marianne Kweksilberová (soprán), René Jakobs (kontratenor), Sigiswald Kuuken (housle) a soubor Le Petite Bande, řídí Gustav Leonhardt</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-06 17:46:00" d="2020-06-06 18:02:00"><n>František Vincenc Kramář: Partita pro dva klarinety, dva fagoty, dva lesní rohy a kontrabas c moll</n><t>M</t>    <k>Largo - Allegro; Adagio; Rondo. Allegro; Hrají David Sinclair (kontrabas) a Nachtmusique, umělecký vedoucí Eric Hoeprich</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-06 18:02:00" d="2020-06-06 19:00:00"><n>Johann Christoph Friedrich Bach: Cassandra WF XVIII:1. Dramatická kantáta pro alt, smyčcový orchestr a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Odi, o Troia, Cassandra!; Sospirosetti va raddoppiando gli umidi baci; Non sempre riderai, scherzosa Dea; Santa Dea, figllia do Giove; Nulla ottien della</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-06 19:00:00" d="2020-06-06 19:13:00"><n u="Francesco Maria Veracini: Sonáta pro flétnu a basso continuo g moll. Ze sbírky Sonate a violino o flauto solo e basso">Francesco Maria Veracini: Sonáta pro flétnu a basso continuo g moll. Ze sbírky (12) Sonate a violino o flauto solo e basso</n><t>M</t>    <k>Cantabile; Andante; Adagio; Allegro, ma affettuoso; Hrají Laura Schmid (flétna zobcová) a Ensemble d'istinto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-06 19:13:00" d="2020-06-06 19:44:00"><n u="Jan Ladislav Dusík: Koncert pro klavír a orchestr g moll C 187 op.">Jan Ladislav Dusík: Koncert pro klavír a orchestr g moll C 187 op. 49</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio; Rondo. Allegro non troppo; Hrají Andreas Staier (klavír kladívkový) a Concerto Köln</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-06 19:44:00" d="2020-06-06 20:00:00"><n>Johann Heinrich Schmelzer: Sonáta pro housle a basso continuo č. 5. Z cyklu Sonatae unarum fidium</n><t>M</t>    <k>Hraje Romanesca</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-06 20:00:00" d="2020-06-07 00:00:00"><n>Sobotní večer s Jiřím Hlaváčem.</n><t>M</t>    <k>W. A. Mozart: Serenada č. 10 B dur Gran Partita pro 13 dechových nástrojů. - Dimitrij. - Symfonie č. 25 g moll KV 183. - L. van Beethoven:</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-07 00:00:00" d="2020-06-07 04:00:00"><n u="Na návštěvě u Jiřího Drahoše">Na návštěvě u Jiřího Drahoše I.</n><t>M</t>    <k>8 hodin hudby dle výběru význačné osobnosti s jejím komentářem připravila Veronika Paroulková</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-07 04:00:00" d="2020-06-07 04:02:00"><n>Repríza sobotního pořadu Od Claudia k Ludwigovi.</n><t>M</t>    <k>Stará hudba stylově</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-07 04:02:00" d="2020-06-07 04:25:00"><n u="Antonín Rejcha: Kvartet pro flétnu, housle, violu a violoncello A dur op. 98 č. 2 z cyklu Six Quatuors op.">Antonín Rejcha: Kvartet pro flétnu, housle, violu a violoncello A dur op. 98 č. 2 z cyklu Six Quatuors op. 98</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio di molto; Minuetto. Allegro - Trio. Minuetto da capo; Finale. Allegro; Hrají Konrad Hünteler (flétna), Rainer Kussmaul (housle), Jürgen</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-07 04:25:00" d="2020-06-07 04:38:00"><n>Antonio Vivaldi: Koncert pro loutnu, violu d'amore, smyčcový orchestr a basso continuo d moll RV 540 - P 266 - F 12/38</n><t>M</t>    <k>Allegro; Largo; Allegro; Hraje Academy of Ancient Music: Nigel North (loutna) a neuveden (viola d'amore), řídí Andrew Manze /Manzy/</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-07 04:38:00" d="2020-06-07 04:55:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Sonáta pro klavír č. 10 G dur op. 14, č.">Ludwig van Beethoven: Sonáta pro klavír č. 10 G dur op. 14, č. 2</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andante; Scherzo. Allegro assai; Hraje Ronald Brautigam (klavír kladívkový)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-06-07 04:55:00" d="2020-06-07 05:46:00"><n>André Campra: Galantní Evropa. Suita z hudby k baletu pro sólové hlasy a orchestr.</n><t>M</t>    <k>Účinkují Rachel Yakarová (soprán), Marianne Kweksilberová (soprán), René Jakobs (kontratenor), Sigiswald Kuuken (housle) a soubor Le Petite Bande, řídí Gustav Leonhardt</k>  </p>
</a>
