<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="41" t="2020-05-17 04:38:31"><p id_tv="599" o="2020-05-24 05:07:00" d="2020-05-24 05:18:00"><n u="Claudio Monteverdi: Orfeus. Opera seria o prologu a pěti dějstvích Sinfonia, ritornello a árie z 3. dějství">Claudio Monteverdi: Orfeus. Opera seria o prologu a pěti dějstvích Sinfonia, ritornello a árie z 3. dějství (Orfeus, sbor muži)</n><t>M</t>    <k>Possente spirto - (Orfeus); Pietade oggi e Amore - (sbor); Zpívají Philippe Jaroussky (kontratenor) a Coro della RSI Radiotelevisione svizzera, hraje</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-24 05:18:00" d="2020-05-24 05:35:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Divertimento pro smyčcové nástroje D dur K 136 = K 125a</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andante; Presto; Hraje Freiburger Barockorchester, řídí Petra Müllejans</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-24 05:35:00" d="2020-05-24 06:00:00"><n>Jean Philippe Rameau: La Lyre Enchantée. Komorní kantáta pro sólový hlas a instrumentální doprovod</n><t>M</t>    <k>Prélude Gracieux - (soprán); Andante; Air d'Uranie - (soprán); Passepieds; Loure; Gavottes pour le clavecin; Mouvement de Chaconne; Air de Parthénope</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-24 06:00:00" d="2020-05-24 06:20:00"><n>Francois Couperin: Deuxieme Suite pro violu da gamba basovou a basso continuo. Z cyklu Pieces de Violes</n><t>M</t>    <k>Prélude; Fuguéte; Pompe funébre; La Chemise blanche; Hrají Jordi Savall (viola da gamba basová), Ariane Maurette (viola da gamba basová) a Ton Koopman (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-24 06:20:00" d="2020-05-24 06:31:00"><n u="Christoph Willibald Gluck: Ezio. Dramma per musica/opera/ o třech dějstvích Árie z 1. dějství, 5. scéna">Christoph Willibald Gluck: Ezio. Dramma per musica/opera/ o třech dějstvích Árie z 1. dějství, 5. scéna (Massimo)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Daniel Behle (tenor), hraje Armonia Atenea Orchestra, řídí George Petrou</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-24 06:31:00" d="2020-05-24 06:44:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Divertimento pro smyčcové nástroje B dur K 137 = K 125b</n><t>M</t>    <k>Andante; Allegro di molto; Allegro assai; Hraje Freiburger Barockorchester, řídí Petra Müllejans</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-24 06:44:00" d="2020-05-24 07:18:00"><n>Georg Friedrich Händel: Alessandro HWV 21. Opera o třech dějstvích /výběr/</n><t>M</t>    <k>Zpívají Emma Kirkby (soprán) a Catherine Bott (soprán), hraje Brandenburg Consort, řídí Roy Goodman</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-24 07:18:00" d="2020-05-24 07:30:00"><n>Bernhard Joachim Hagen: Sonáta pro barokní loutnu f moll</n><t>M</t>    <k>Largo; Allegro; Gustoso; Hraje Robert Barto (loutna)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-24 07:30:00" d="2020-05-24 07:40:00"><n>Claudio Monteverdi: Altri canti d'amor. Madrigal pro sólové hlasy a komorní doprovod Madrigali guerrieri et amorosi / Libro ottavo</n><t>M</t>    <k>Sinfonia; Altri canti d'Amor; Tu cui tessuta han die Cesare alloro; Che mentre guerre canta e guerre sona; Zpívá La Capella Reial de Catalunya, hraje</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-24 07:40:00" d="2020-05-24 08:00:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Divertimento pro smyčcové nástroje F dur K 138 = K 125c</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andante; Presto 3. část; Hraje Freiburger Barockorchester, řídí Petra Müllejans</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-24 08:00:00" d="2020-05-24 12:01:00"><n u="Návštěva v Janově">Návštěva v Janově II.</n><t>M</t>    <k>Niccolo Paganini.; Tóny doznějí, sláva zůstává.; Hudební portrét geniálního italského houslisty. ; Připravil a slovem provází Rafael Brom</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-24 12:01:00" d="2020-05-24 12:31:00"><n u="Robert Schumann: Kvintet pro dvoje housle, violu, violoncello a klavír Es dur op.">Robert Schumann: Kvintet pro dvoje housle, violu, violoncello a klavír Es dur op. 44</n><t>M</t>    <k>Allegro brillante; In modo d'una marcia. Un poco largamente; Scherzo. Molto vivace; Allegro ma non troppo; Hrají Paul Gulda (klavír) a Hagen Quartett.; Vyrobeno v Německu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-24 12:31:00" d="2020-05-24 13:00:00"><n>Johann Nepomuk Hummel: Koncert pro fagot a orchestr F dur</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Romanza. Andantino e cantabile; Rondo. Vivace; Hrají Claudio Gonella (fagot) a Orchestra Internazionale d'Italia, řídí Diego Dini-Ciacci.; Vyrobeno v E.C</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-24 13:00:00" d="2020-05-24 13:45:00"><n>Benjamin Britten: Jarní symfonie op. 44. Kantáta pro soprán, alt, tenor, smíšený sbor, chlapecký sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>1. část; 2. část; 3. část; 4. část; Zpívají Milada Šubrtová (soprán), Věra Soukupová (alt), Beno Blachut (tenor), Český pěvecký sbor a Kühnův dětský sbor</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-24 13:45:00" d="2020-05-24 14:05:00"><n u="Antonín Dvořák: Píseň bohatýrská B 199 op.">Antonín Dvořák: Píseň bohatýrská B 199 op. 111</n><t>M</t>    <k>Hraje Slovenská filharmonie, řídí Zdeněk Košler.; Vyrobeno v Rakousku</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-24 14:05:00" d="2020-05-24 14:46:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Septet pro klarinet, fagot, lesní roh, housle, violu, violoncello a kontrabas Es dur op.">Ludwig van Beethoven: Septet pro klarinet, fagot, lesní roh, housle, violu, violoncello a kontrabas Es dur op. 20</n><t>M</t>    <k>Adagio - Allegro con brio; Adagio cantabile; Tempo di Menuetto; Tema con Variazioni. Andante; Scherzo. Allegro molto e vivace; Andante con molto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-24 14:46:00" d="2020-05-24 15:09:00"><n>Joaquín Rodrigo: Concierto de Aranjuez</n><t>M</t>    <k>Allegro con spirito; Adagio; Allegro gentile; Hrají Julian Bream (kytara) a Chamber Orchestra of Europe, řídí sir John Eliot Gardiner.; Nahrávka z r. 1982</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-24 15:09:00" d="2020-05-24 15:38:00"><n>George Gershwin: Catfish Row. Symfonická suita z opery Porgy a Bess</n><t>M</t>    <k>Catfish Row; Porgy Sings; Fugue; Hurricane; Good Mornin' Sistuh!; Hraje Anima Eterna Brugge, řídí Jos van Immerseel.; Nahráno: březen 2017, Desingel, Concertgebouw Brugge</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-24 15:38:00" d="2020-05-24 16:00:00"><n>Leoš Janáček: Capriccio. Skladba pro klavír- levou ruku a dechový soubor</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio; Allegretto; Andante; Hrají Daniel Wiesner (klavír) a dechový soubor, řídí Leoš Svárovský</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-24 16:00:00" d="2020-05-24 20:01:00"><n>Petr Iljič Čajkovskij: Mazepa</n><t>M</t>    <k>Opera o třech dějstvích na libreto Viktora Burenina a skladatele podle epické básně Alexandra Sergejeviče Puškina Poltava.; Zpívají Nikolaj Putilin</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-24 20:01:00" d="2020-05-24 20:29:00"><n>Jan Dismas Zelenka: Litaniae de Sancto Xaverio ZWV 156. Mše pro sóla, smíšený sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>Zpívají Hana Blažíková (soprán), Lucile Richardot (alt), Kamila Mazalová (alt), Václav Čížek (tenor), Stephan MacLeod (bas) a Collegium Vocale 1704, hraje</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-24 20:29:00" d="2020-05-24 20:49:00"><n>Jiří Pauer: Rapsodie pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Karel Ančerl</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-24 20:49:00" d="2020-05-24 21:18:00"><n u="Miloslav Kabeláč: Osm preludií pro klavír op.">Miloslav Kabeláč: Osm preludií pro klavír op. 30</n><t>M</t>    <k>Preludio ostinato. Con moto eguale; Preludio meditativo. Moderato meditativo; Preludio sognante. Moderato sfumato; Preludio corale. Allegro; Preludio notturno</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-24 21:18:00" d="2020-05-24 21:43:00"><n>František Vincenc Kramář: Partita pro dechové nástroje Es dur. S dvěma sólovými lesními rohy</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio; Allegro; Hraje Michael Thompson Wind Ensemble</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-24 21:43:00" d="2020-05-24 21:52:00"><n>Pavel Haas: Studie pro smyčcový orchestr. Allegro con brio. Meno mosso, ma molto energico. Adagio molto meno mosso. Allegro ma poco meno mosso</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Gerd Albrecht</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-24 21:52:00" d="2020-05-24 22:06:00"><n>Otomar Kvěch: Klavírní trio</n><t>M</t>    <k>Maestoso. Allegro vivo; Molto tranquillo; Allegro risoluto; Hraje Nové pražské trio</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-24 22:06:00" d="2020-05-24 22:44:00"><n u="Bohuslav Martinů: Symfonie č. 1 H">Bohuslav Martinů: Symfonie č. 1 H 289</n><t>M</t>    <k>Moderato; Allegro. Poco moderato. Allegro come prima; Largo; Allegro non troppo; Hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann.; Nahrávka z r. 1977</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-24 22:44:00" d="2020-05-24 23:06:00"><n u="Jan Novák: Baletti a">Jan Novák: Baletti a 9</n><t>M</t>    <k>Allegro molto; Moderato; Lento; Vivo; Hraje České noneto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-24 23:06:00" d="2020-05-24 23:19:00"><n>Jan Ladislav Dusík: Velké duo pro harfu a klavír s doprovodem dvou lesních rohů Es dur op. 38.</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio; Rondo. Allegretto; Hrají Jana Boušková (harfa), Josef Hála (klavír), Jaroslav Secký (lesní roh) a Tomáš Secký (lesní roh)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-24 23:19:00" d="2020-05-25 00:00:00"><n>Josef Bohuslav Foerster: Cyrano de Bergerac</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Václav Smetáček</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-25 00:00:00" d="2020-05-25 04:00:00"><n u="Návštěva v Janově">Návštěva v Janově II.</n><t>M</t>    <k>Niccolo Paganini.; Tóny doznějí, sláva zůstává.; Hudební portrét geniálního italského houslisty. ; Připravil a slovem provází Rafael Brom</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-25 04:00:00" d="2020-05-25 04:03:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-25 04:03:00" d="2020-05-25 04:08:00"><n>Antonín Dvořák: Árie Purkrabíhor z 1. dějství opery Jakobín</n><t>M</t>    <k>Zpívají Karel Berman (bas) a Kühnův smíšený sbor, sbormistr Pavel Kühn, hraje Státní filharmonie Brno, řídí Jiří Pinkas</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-25 04:08:00" d="2020-05-25 04:12:00"><n u="Ronald Binge: Scherzo pro orchestr">Ronald Binge: Scherzo pro orchestr (...&quot;alla Beethoven&quot;...)</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Slovenského rozhlasu v Bratislavě, řídí Ernest Tomlinson</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-25 04:12:00" d="2020-05-25 04:21:00"><n>Ludwig van Beethoven: Sonáta pro klavír č. 27 e moll op. 90, 2.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Ivan Moravec (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-25 04:21:00" d="2020-05-25 04:26:00"><n u="Bedřich Smetana: Dvě vdovy Árie z 2. dějství">Bedřich Smetana: Dvě vdovy Árie z 2. dějství (Mumlal)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Eduard Haken (bas), hraje Orchestr Národního divadla v Praze, řídí Jaroslav Krombholc</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-25 04:26:00" d="2020-05-25 04:34:00"><n u="Johann Sebastian Bach: from Cantata BWV 146 &quot;Wir müssen durch viel Trübsal&quot;">Johann Sebastian Bach: (Allegro) from Cantata BWV 146 &quot;Wir müssen durch viel Trübsal&quot;</n><t>M</t>    <k>Hraje Accademia Bizantina, řídí Ottavio Dantone</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-25 04:34:00" d="2020-05-25 04:42:00"><n u="Igor Stravinskij: Příběh vojáka - Tři tance">Igor Stravinskij: Příběh vojáka - Tři tance (tango, valčík a ragtime)</n><t>M</t>    <k>Hraje Komorní harmonie, řídí Libor Pešek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-25 04:42:00" d="2020-05-25 04:47:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Cosi fan tutte Árie z 1. dějství">Wolfgang Amadeus Mozart: Cosi fan tutte Árie z 1. dějství (Ferrando)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Alfredo Kraus (tenor), hraje Londýnský filharmonický orchestr, řídí Karl Böhm</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-25 04:47:00" d="2020-05-25 04:55:00"><n u="Jean-Baptiste Lully: Chaconne d'Amadis, 3. část z Diverimenta">Jean-Baptiste Lully: Chaconne d'Amadis, 3. část z Diverimenta II.</n><t>M</t>    <k>Hraje Capriccio Stravagante</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-05-25 04:55:00" d="2020-05-25 05:02:00"><n>Antonio Salieri: Sinfonia La fiera di Venezia</n><t>M</t>    <k>Hraje Prague Sinfonia Orchestra, řídí Christian Benda</k>  </p>
</a>
