<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="116" t="2020-04-13 04:37:58"><p id_tv="599" o="2020-04-20 05:02:00" d="2020-04-20 05:13:00"><n>Joseph Haydn: Andante, 2. část ze Symfonie č. 101 D dur Hob I:101 Hodiny</n><t>M</t>    <k>Hraje Pražský komorní orchestr</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 05:13:00" d="2020-04-20 05:21:00"><n>Charles-Marie Widor: Symfonie pro varhany č. 5 op. 42 č. 1 Toccata, 5. část</n><t>M</t>    <k>Hraje Peter Hurford (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 05:21:00" d="2020-04-20 05:26:00"><n>Giovanni Pierluigi da Palestrina: Super flumina Babylonis. Moteto pro mužský sbor a varhany</n><t>M</t>    <k>Hraje Liuwe Tamminga (varhany), zpívají Soloists of the Cappella Musicale di S. Petronio di Bologna, sbormistr Sergio Vartolo</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 05:26:00" d="2020-04-20 05:36:00"><n>Bedřich Smetana: Šárka. Symfonická báseň z cyklu Má vlast</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 05:36:00" d="2020-04-20 05:39:00"><n u="Girolamo Fantini: Sonáta pro trubku a basso continuo č.">Girolamo Fantini: Sonáta pro trubku a basso continuo č. 8</n><t>M</t>    <k>Hrají Niklas Eklund (trubka) a Knut Johannessen (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 05:39:00" d="2020-04-20 05:44:00"><n u="Václav Jan Tomášek: Ekloga F dur pro klavír, op. 35 č.">Václav Jan Tomášek: Ekloga F dur (Allego con brio) pro klavír, op. 35 č. 2</n><t>M</t>    <k>Hraje Milan Langer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 05:44:00" d="2020-04-20 05:52:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klarinet a orchestr A dur K622</n><t>M</t>    <k>Hrají Antony Pay (klarinet) a Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 05:52:00" d="2020-04-20 05:56:00"><n>Louis Marchand: Allemande, 2. část ze Suity pro cembalo g moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Blandine Verlet (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 05:56:00" d="2020-04-20 06:04:00"><n u="Johann Nepomuk Hummel: Larghetto, 2. část z Koncertu pro klavír a orchestr h moll op.">Johann Nepomuk Hummel: Larghetto, 2. část z Koncertu pro klavír a orchestr h moll op. 89</n><t>M</t>    <k>Hrají Stephen Hough (klavír) a Anglický komorní orchestr, řídí Bryden Thomson</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 06:04:00" d="2020-04-20 06:07:00"><n>Johannes Brahms: Ukolébavka pro soprán a orchestr</n><t>M</t>    <k>Zpívá Renata Tebaldi (soprán), hraje Nový filharmonický orchestr, řídí Anton Guadagno</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 06:07:00" d="2020-04-20 06:11:00"><n>Johann Sebastian Bach: Sonata Concerto from Cantata BWV 182 &quot;Himmelskönig, sei wilkommen&quot;</n><t>M</t>    <k>Grave. Adagio; Hraje Accademia Bizantina, řídí Ottavio Dantone</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 06:11:00" d="2020-04-20 06:17:00"><n u="Igor Stravinskij: Příběh vojáka - Tři tance">Igor Stravinskij: Příběh vojáka - Tři tance (tango, valčík a ragtime)</n><t>M</t>    <k>Hraje Komorní harmonie, řídí Libor Pešek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 06:17:00" d="2020-04-20 06:28:00"><n>Jan Václav Antonín Stamic: Symfonie B dur, třívětá</n><t>M</t>    <k>Hraje Slovenský komorní orchestr, řídí Bohdan Warchal</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 06:28:00" d="2020-04-20 06:35:00"><n>Saverio Mercadante: Giuriamo per la patria. Scéna přísahy Horaciů z 2 dějství opery Horáciové a Curiáciové</n><t>M</t>    <k>Zpívají Anthony Michaels-Moore (baryton), Alastair Miles (bas), Marcus Haddock (tenor) a Geoffrey Mitchell Choir, hraje Philharmonia Orchestra, řídí David Parry</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 06:35:00" d="2020-04-20 06:40:00"><n>Marguerite D'Autriche: Danses. Tance pro komorní soubor</n><t>M</t>    <k>Zpívají Hans Breitschopf (kontratenor) a Kurt Spanier (tenor), hraje Clemencic Consort, řídí René Clemencic</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 06:40:00" d="2020-04-20 06:46:00"><n u="Ferenc Liszt: La Campanella. Etuda č. 3 pro klavír z cyklu Six Grandes études de Paganini S">Ferenc Liszt: La Campanella. Etuda č. 3 pro klavír z cyklu Six Grandes études de Paganini S 141</n><t>M</t>    <k>Hraje Jenö Jandó (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 06:46:00" d="2020-04-20 06:49:00"><n>Henry Purcell: Allegro, 3. část ze Sonáty pro trubku a orchestr D dur</n><t>M</t>    <k>Hrají Maurice André (trubka) a Akademie sv. Martina v polích, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 06:49:00" d="2020-04-20 06:57:00"><n>Ludwig van Beethoven: Fidelio. Předehra ke stejnojmenné opeře, op. 72c</n><t>M</t>    <k>Hraje Gewandhausorchester Leipzig, řídí Kurt Masur</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 06:57:00" d="2020-04-20 07:00:00"><n>Jacobus Vaet: O quam gloriosum. Moteto pro mužské hlasy</n><t>M</t>    <k>Zpívá Cinquecento</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 07:00:00" d="2020-04-20 07:04:00"><n u="Jeremiah Clarke: Prelude; The Duke of Gloster's; March: Minuett and Sybelle; March , 1. část">Jeremiah Clarke: Prelude; The Duke of Gloster's; March: Minuett and Sybelle; March (reprise), 1. část</n><t>M</t>    <k>Hrají John Wallace (trubka), The Wallace Collection a The English String Orchestra, řídí William Boughton</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 07:04:00" d="2020-04-20 07:07:00"><n>Edvard Hagerup Grieg: Tanec Anitry</n><t>M</t>    <k>Hraje BBC Scottish Symphony Orchestra, řídí Hannu Lintu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 07:07:00" d="2020-04-20 07:23:00"><n>Darius Milhaud: Vůl na střeše op. 58. Hudba k baletu Jeana Cocteaua</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Libor Pešek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 07:23:00" d="2020-04-20 07:30:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Konstanze... O wie ängstlich. Árie Belmonta z 1. dějství opery Únos ze serailu, K">Wolfgang Amadeus Mozart: Konstanze... O wie ängstlich. Árie Belmonta z 1. dějství opery Únos ze serailu, K 384</n><t>M</t>    <k>Zpívá Plácido Domingo st. (tenor), hraje Münchner Rundfunkorchester, řídí Eugene Kohn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 07:30:00" d="2020-04-20 07:41:00"><n>Gustav Mahler: Andante moderato, 2. část ze Symfonie č. 2 c moll Vzkříšení</n><t>M</t>    <k>Hraje Bostonský symfonický orchestr, řídí Seiji Ozawa</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 07:41:00" d="2020-04-20 07:45:00"><n u="Francois Couperin: Rondeau B dur. Klavírní album Anny Magdaleny Bachové">Francois Couperin: Rondeau B dur. Klavírní album Anny Magdaleny Bachové (č. 6)</n><t>M</t>    <k>Hraje Nicholas McGegan (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 07:45:00" d="2020-04-20 07:55:00"><n u="Jan Křtitel Václav Kalivoda: Finale. Molto vivace, 4. část ze Symfonie č. 6 F dur op.">Jan Křtitel Václav Kalivoda: Finale. Molto vivace, 4. část ze Symfonie č. 6 F dur op. 132</n><t>M</t>    <k>Hraje Hofkapelle Stuttgart, řídí Frieder Bernius</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 07:55:00" d="2020-04-20 08:00:00"><n>Jacob Handl-Gallus: Odi et amo. Madrigal pro šest hlasů a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívají Societas Incognitorum</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 08:00:00" d="2020-04-20 08:17:00"><n u="Jan Václav Antonín Stamic: Orchestrální trio č. 2 A dur op. 1 č. 2 pro smyčcový orchestr a basso continuo. Z cyklu Six Sonates a Trois parties concertantes op.">Jan Václav Antonín Stamic: Orchestrální trio č. 2 A dur op. 1 č. 2 pro smyčcový orchestr a basso continuo. Z cyklu Six Sonates a Trois parties concertantes op. 1</n><t>M</t>    <k>Allegro assai; Andante poco adagio; Menuet; Prestissimo; Hraje Komorní orchestr Nový Zéland, řídí Donald Armstrong</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 08:17:00" d="2020-04-20 08:54:00"><n u="Antonín Dvořák: Koncert pro klavír a orchestr g moll B 63 op.">Antonín Dvořák: Koncert pro klavír a orchestr g moll B 63 op. 33</n><t>M</t>    <k>Allegro agitato; Andante sostenuto; Finale. Allegro con fuoco; Hrají Rudolf Firkušný (klavír) a členové Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 08:54:00" d="2020-04-20 09:19:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Sonáta pro housle a klavír A dur K">Wolfgang Amadeus Mozart: Sonáta pro housle a klavír A dur K 526</n><t>M</t>    <k>Hrají Itzhak Perlman (housle) a Daniel Barenboim (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 09:19:00" d="2020-04-20 09:39:00"><n>Georg Philipp Telemann: Suita pro violu da gamba, smyčcové nástroje a basso continuo D dur TWV 55:D6</n><t>M</t>    <k>Ouverture; La Trompette; Sarabande; Rondeau; Bourrée; Courante - Double; Gigue; Hrají Jordi Savall (viola da gamba) a Le Concert des Nations, řídí Jordi Savall</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 09:39:00" d="2020-04-20 10:06:00"><n>Antonín Dvořák: Zlatý kolovrat B 197 op. 109. Symfonická báseň podle balady K.J.Erbena</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 10:06:00" d="2020-04-20 10:26:00"><n>Ferenc Liszt: Fantazie na motivy Belliniho opery Puritáni</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Panenka (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 10:26:00" d="2020-04-20 10:48:00"><n>Ottorino Respighi: Rossiniana. Suita pro orchestr podle cyklu pro klavír Les petits riens Rossiniho.</n><t>M</t>    <k>Allegretto - Andantino - Allegretto; Lamento. Andantino maestoso; Intermezzo. Allegretto moderato - Poco piu mosso - Tempo 1; Tarantella</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 10:48:00" d="2020-04-20 11:24:00"><n u="Petr Iljič Čajkovskij: Koncert pro klavír a orchestr č. 1 b moll op.">Petr Iljič Čajkovskij: Koncert pro klavír a orchestr č. 1 b moll op. 23</n><t>M</t>    <k>Allegro non troppo e molto maestoso - Allegro con spirito; Andantino semplice - Prestissimo - Tempo 1; Allegro con fuoco; Hrají Beatrice Rana (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 11:24:00" d="2020-04-20 12:00:00"><n u="Antonín Dvořák: Sextet pro dvoje housle, dvě violy a dvě violoncella A dur B 80 op.">Antonín Dvořák: Sextet pro dvoje housle, dvě violy a dvě violoncella A dur B 80 op. 48</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Dumka. Poco allegretto; Furiant. Presto; Finale. Tema con variazioni. Allegretto grazioso, quasi andantino; Hrají Josef Suk (viola)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 12:00:00" d="2020-04-20 12:13:00"><n>Francois Couperin: Koncert č. 1 G dur. Z Královských koncertů - Concerts Royaux</n><t>M</t>    <k>Prélude (Gravement); Allemande (Légérement); Sarabande (Mesuré); Gavotte (Notes égales et coulées); Gigue (Légérement); Menuet en Trio; Hrají Heinz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 12:13:00" d="2020-04-20 12:32:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Serenáda Es dur pro dva hoboje, dva klarinety, dva fagoty, dva lesní rohy a kontrabas Parthia - Serenade</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Poco adagio; Menuetto; Largo - Romanza poco allegro; Hraje Consortium Classicum</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 12:32:00" d="2020-04-20 13:49:00"><n>Niccolo Paganini: Dvacet čtyři capricií pro smyčcové kvatrteto op. 1. Úprava - původní verze pro sólové housle /1802 - 1817/</n><t>M</t>    <k>Capriccio č. 1 E dur. Andante; Capriccio č. 2 h moll. Moderato; Capriccio č. 3 e moll. Sostenuto - Presto; Capriccio č. 4 c moll. Maestoso; Capriccio</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 13:49:00" d="2020-04-20 14:10:00"><n u="Claude Debussy: Iberia. Z cyklu skladeb pro orchestr Images - Obrazy č.">Claude Debussy: Iberia. Z cyklu skladeb pro orchestr Images - Obrazy č. 2</n><t>M</t>    <k>Par les rues et par les chemins - Po ulicích a cestách; Les parfums de la nuit - Vůně noci; Le matin d'un jour de fete - Sváteční jitro; Hraje Česká</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 14:10:00" d="2020-04-20 14:54:00"><n>Franz Schubert: Sonáta pro klavír B dur</n><t>M</t>    <k>Molto moderato; Andante sostenuto; Scherzo - Allegro vivace con delicatezza; Allegro non troppo; Hraje Norbert Heller (klavír kladívkový)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 14:54:00" d="2020-04-20 15:43:00"><n>Johannes Brahms: Uherské tance</n><t>M</t>    <k>Allegro molto; Allegro non assai. Vivace; Allegretto; Poco sostenuto. Vivace; Allegro. Vivace; Vivace; Allegretto. Vivo; Presto; Allegro ma non troppo;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 15:43:00" d="2020-04-20 15:48:00"><n>Jan Josef Rösler: An die Entfernte</n><t>M</t>    <k>Zpívá Martina Janková (soprán), hraje Barbara Maria Willi (klavír kladívkový)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 15:48:00" d="2020-04-20 16:00:00"><n>Antonio Vivaldi: Koncert pro fagot, smyčcový orchestr a basso continuo B dur P 401 F VIII/1. RV 501 La notte Noc</n><t>M</t>    <k>Largo. Andante molto; Fantasmi. Presto; Presto; Il sonno; Sorge l'aurora. Allegro; Hrají František Herman (fagot), Juraj Alexander (violoncello), Alexander</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 16:00:00" d="2020-04-20 16:07:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 16:07:00" d="2020-04-20 16:09:00"><n>Antonín Dvořák/Leoš Janáček: Dyby byla kosa nabróšená, část z Moravských dvojzpěvů pro smíšený sbor a klavír, op.32</n><t>M</t>    <k>Zpívá Kühnův smíšený sbor, řídí Pavel Kühn, hraje Stanislav Bogunia (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 16:09:00" d="2020-04-20 16:16:00"><n>Francis Poulenc: Sinfonietta, 4. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Orchestre National de France, řídí Charles Dutoit</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 16:16:00" d="2020-04-20 16:19:00"><n>Joseph Haydn: Orlando Paladino. Árie z opery.</n><t>M</t>    <k>Zpívá Thomas Quasthoff, hraje Freiburger Barockorchester, řídí Gottfried von der Goltz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 16:19:00" d="2020-04-20 16:27:00"><n u="Fryderyk Chopin: Scherzo pro klavír cis moll C 199 - B 125 op.">Fryderyk Chopin: Scherzo pro klavír cis moll C 199 - B 125 op. 39</n><t>M</t>    <k>Hraje Ivan Moravec (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 16:27:00" d="2020-04-20 16:31:00"><n>Marin Marais: Rondeau Champetre pro 2 violy da gamba a theorbu</n><t>M</t>    <k>Hrají Jordi Savall (viola da gamba), Philippe Pierlot (viola da gamba) a Rolf Lislevand (theorba)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 16:31:00" d="2020-04-20 16:37:00"><n>Sergej Prokofjev: Romeo a Julie, Montekové a Kapuleti</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Karel Ančerl</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 16:37:00" d="2020-04-20 16:42:00"><n u="Felix Mendelssohn-Bartholdy: Laudate pueri. Moteto pro sbor s doprovodem varhan, op. 39 č.">Felix Mendelssohn-Bartholdy: Laudate pueri. Moteto pro sbor s doprovodem varhan, op. 39 č. 1</n><t>M</t>    <k>Zpívá Kühnův dětský sbor, sbormistr Jiří Chvála, hraje Jan Kalfus (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 16:42:00" d="2020-04-20 16:51:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Romance pro housle a orchestr č. 2 F dur op.">Ludwig van Beethoven: Romance pro housle a orchestr č. 2 F dur op. 50</n><t>M</t>    <k>Hrají Anne Sophie Mutter (housle) a Filharmonie New York, řídí Kurt Masur</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 16:51:00" d="2020-04-20 16:56:00"><n>Francois Couperin: L' Ame en Peine, 13. část z cyklu Les Folies Francoises pro cembalo</n><t>M</t>    <k>Hraje Mitzi Meyerson (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 16:56:00" d="2020-04-20 17:02:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Figarova svatba K 492 Předehra</n><t>M</t>    <k>Hraje Akademie sv. Martina v polích, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 17:02:00" d="2020-04-20 17:07:00"><n>Carlo da Venosa Gesualdo: Languisce al fin. Madrigal pro smíšené hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Concerto Italiano, sbormistr Rinaldo Alessandrini</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 17:07:00" d="2020-04-20 17:10:00"><n>Johann Sebastian Bach: Sonáta E dur pro flétnu a basso continuo BWV 1035. 2. věta Allegro</n><t>M</t>    <k>Hrají Yoshimi Oshima, Jaroslav Tůma a Petr Hejný</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 17:10:00" d="2020-04-20 17:14:00"><n>Antonio Salieri: Sinfonia z divadelního divertimenta</n><t>M</t>    <k>Hraje Prague Sinfonia Orchestra, řídí Christian Benda</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 17:14:00" d="2020-04-20 17:18:00"><n u="George Gershwin: Preludium pro klavír verze pro klavír">George Gershwin: Preludium pro klavír (č.2 z Jazzových preludií) verze pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Emil Leichner (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 17:18:00" d="2020-04-20 17:22:00"><n u="Kryštof Harant z Polžic a Bezdružic: Maria Kron. Rosetum Marianum Hudba pro císaře Rudolfa">Kryštof Harant z Polžic a Bezdružic: Maria Kron. Rosetum Marianum Hudba pro císaře Rudolfa II</n><t>M</t>    <k>Zpívá Fraternitas Litteratorum, řídí Martin Horyna, umělecký vedoucí Stanislav Předota</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 17:22:00" d="2020-04-20 17:29:00"><n u="Gustav Mahler: Blumine. Andante, 2. část ze Symfonie č. 1 D dur Titan">Gustav Mahler: Blumine. Andante, 2. část ze Symfonie č. 1 D dur Titan (původní pětivětá verze)</n><t>M</t>    <k>Hrají Christopher Martin (trubka) a Atlantský symfonický orchestr, řídí Yoel Levi</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 17:29:00" d="2020-04-20 17:33:00"><n>Jean-Philippe Rameau: Le rappel des oiseaux. Část ze Suity pro cembalo e moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Michel Kiener (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 17:33:00" d="2020-04-20 17:37:00"><n u="Dmitrij Šostakovič: Romance pro housle a orchestr z hudby k filmu Ovád , op. 97a">Dmitrij Šostakovič: Romance pro housle a orchestr z hudby k filmu Ovád (The Gadfly), op. 97a</n><t>M</t>    <k>Hrají Alexander Kerr (housle) a Royal Concertgebouw Orchestra, řídí Riccardo Chailly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 17:37:00" d="2020-04-20 17:44:00"><n u="John Field: Nokturno pro klavír č. 3 As dur H">John Field: Nokturno pro klavír č. 3 As dur H 26</n><t>M</t>    <k>Hraje Benjamin Frith (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 17:44:00" d="2020-04-20 17:51:00"><n>Marc-Antoine Charpentier: Te Deum. Úvodní část pro sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>Zpívá Sbor Orfeón Donostiarra, hraje Orquesta Sinfónica de Madrid, řídí José-Antonio Sainz Alfaro</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 17:51:00" d="2020-04-20 17:58:00"><n>Luigi Boccherini: Smyčcový kvintet E dur, Rondo</n><t>M</t>    <k>Hraje Pro Arte Antiqua Praha</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 17:58:00" d="2020-04-20 18:02:00"><n>Antonín Dvořák: Moderato quasi marcia, 1. část ze Serenády pro 10 dechových nástrojů, violoncello a kontrabas op. 44/B77</n><t>M</t>    <k>Hraje Pražská komorní filharmonie, řídí Jakub Hrůša</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 18:02:00" d="2020-04-20 18:06:00"><n u="Antonio Vivaldi: Allegro, 1. část z Koncertu pro dvě trubky, smyčcový orchestr a basso continuo C dur RV">Antonio Vivaldi: Allegro, 1. část z Koncertu pro dvě trubky, smyčcový orchestr a basso continuo C dur RV 537</n><t>M</t>    <k>Hrají Crispian Steele-Perkins (trubka), Michael Meekes (trubka) a City of London Baroque Sinfonia, řídí Nicholas Kraemer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 18:06:00" d="2020-04-20 18:09:00"><n u="Robert Schumann: Wenn ich in deinen Augen seh'. Píseň z cyklu Láska básníkova, op.">Robert Schumann: Wenn ich in deinen Augen seh'. Píseň z cyklu Láska básníkova, op. 48 (bar/pno)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Jorma Hynninen (baryton), hraje Ralf Gothoni (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 18:09:00" d="2020-04-20 18:19:00"><n>Conradin Kreutzer: Variace pro fagot a orchestr B dur</n><t>M</t>    <k>Hrají Klaus Thunemann (fagot) a Akademie sv. Martina v polích , řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 18:19:00" d="2020-04-20 18:23:00"><n>Jean de Sainte-Colombe: Le Varié. Skladba pro arciloutnu a harfu</n><t>M</t>    <k>Hrají Lee Santana (arciloutna) a Andrew Lawrence-King (harfa)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 18:23:00" d="2020-04-20 18:27:00"><n>Paul Hindemith: Geschwindmarsch by Beethoven. Parafráze, 2. část ze Symfonie sereny</n><t>M</t>    <k>Hraje Gewandhausorchester Leipzig, řídí Herbert Blomstedt</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 18:27:00" d="2020-04-20 18:41:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 20 d moll K466 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Melvyn Tal (klavír) a London Classical Players, řídí Roger Norrington</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 18:41:00" d="2020-04-20 18:48:00"><n>Hector Berlioz: Pochod k popravišti, 4.část z Fantastické symfonie, op. 14a</n><t>M</t>    <k>Hraje Orchestre Révolutionnaire et Romantique, řídí sir John Eliot Gardiner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 18:48:00" d="2020-04-20 18:56:00"><n>Claudio Monteverdi: Zefiro, torna, e di soavi accenti. Ciaconna pro dva sólové hlasy a instrumentální doprovod Scherzi musicali, cioé arie, et madrigali in stil recitativo</n><t>M</t>    <k>Zpívají Magdalena Kožená (mezzosoprán) a Anna Prohaska (soprán), hraje La Cetra Barockorchester Basel, řídí Andrea Marcon</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 18:56:00" d="2020-04-20 19:03:00"><n>Joseph Haydn: Menuet, 3. část ze Symfonie č. 103 Es dur Hob I:103 S vířením kotlů</n><t>M</t>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Herbert von Karajan</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 19:03:00" d="2020-04-20 19:09:00"><n>Philippe de Monte: Magnificat. Duchovní skladba pro čtyři sólové mužské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Cinquecento</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 19:09:00" d="2020-04-20 19:12:00"><n>Henry Purcell: Fantasia a 5 pro smyčcový consort</n><t>M</t>    <k>Hrají členové Orchestra of the Eighteenth Century, řídí Frans Brüggen</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 19:12:00" d="2020-04-20 19:22:00"><n u="Franz Schubert: Pstruh. Téma a variace z Klavírního kvintetu A dur op. 114 D">Franz Schubert: Pstruh. Téma a variace z Klavírního kvintetu A dur op. 114 D 667</n><t>M</t>    <k>Hrají András Schiff (klavír), Alois Posch (kontrabas) a Hagen Quartett</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 19:22:00" d="2020-04-20 19:24:00"><n>Leroy Anderson: The Typewriter. Skladba pro psací stroj a orchestr</n><t>M</t>    <k>Hrají Alasdair Malloy (psací stroj) a BBC Concert Orchestra, řídí Leonard Slatkin</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 19:24:00" d="2020-04-20 19:29:00"><n u="Roman Hoffstetter : Andante cantabile. Serenáda, 2. část ze Smyčcového kvartetu F dur op. 3 č. 5 Hob III:17">Roman Hoffstetter (att. Joseph Haydn): Andante cantabile. Serenáda, 2. část ze Smyčcového kvartetu F dur op. 3 č. 5 Hob III:17</n><t>M</t>    <k>Hraje Orpheus Chamber Orchestra</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 19:29:00" d="2020-04-20 19:34:00"><n>Leoš Janáček: Svatební rej. Scéna Bystroušky a Zlatohřbítka z 2. dějství opery Příhody lišky Bystroušky</n><t>M</t>    <k>Zpívají Gabriela Beňačková-Čápová (soprán), Magdalena Hajóssyová (soprán) a Pražský filharmonický sbor, sbormistr Josef Veselka, hraje Česká filharmonie</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 19:34:00" d="2020-04-20 19:38:00"><n>Jean-Baptiste Lully: Chaconne G dur pro orchestr z opery Phaëton</n><t>M</t>    <k>Hraje Musica Antiqua Köln, řídí Rienhard Goebel</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 19:38:00" d="2020-04-20 19:42:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Písně beze slov: Sešit 5, op. 62 č. 1 G dur Andante espressivo</n><t>M</t>    <k>Hraje Walter Gieseking (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 19:42:00" d="2020-04-20 19:44:00"><n>Josquin des Pres: Vive le Roy. Skladba pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Hesperion XXI, řídí Jordi Savall</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 19:44:00" d="2020-04-20 19:46:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Deh, vieni alla finestra. Canzonetta Dona Giovanniho z 2. dějství opery Don Giovanni K">Wolfgang Amadeus Mozart: Deh, vieni alla finestra. Canzonetta Dona Giovanniho z 2. dějství opery Don Giovanni K 527</n><t>M</t>    <k>Zpívá Matthias Goerne (baryton), hraje Swedish Radio Symphony Orchestra, řídí Manfred Honeck</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 19:46:00" d="2020-04-20 19:50:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Pro Elišku. Bagatela pro klavír a moll WoO">Ludwig van Beethoven: Pro Elišku. Bagatela pro klavír a moll WoO 59</n><t>M</t>    <k>Hraje Alfred Brendel (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 19:50:00" d="2020-04-20 20:00:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Alla Siciliana-Allegro, 2. část ze Sonáty pro altovou zobcovou flétnu a cembalo F dur HWV">Georg Friedrich Händel: Alla Siciliana-Allegro, 2. část ze Sonáty pro altovou zobcovou flétnu a cembalo F dur HWV 369</n><t>M</t>    <k>Hrají členové The Cambridge Musick</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 20:00:00" d="2020-04-20 20:09:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Alexander's Feast Or The Power Of Musick HWV 75. Óda k poctě sv. Cecilie">Georg Friedrich Händel: Alexander's Feast Or The Power Of Musick HWV 75. Óda k poctě sv. Cecilie (kantáta) pro sóla, sbor a orchestr o dvou částech Árie z 2. části (bas)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Christopher Purves (bas), hraje Arcangelo, řídí Jonathan Cohen</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 20:09:00" d="2020-04-20 20:31:00"><n>Maurice Ravel: Koncert pro klavír a orchestr G dur</n><t>M</t>    <k>Allegramente; Adagio assai; Presto; Hrají Martha Argerich (klavír) a Berlínští filharmonikové, řídí Claudio Abbado</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 20:31:00" d="2020-04-20 20:58:00"><n>Karlheinz Stockhausen: Tierkreis. Cyklus skladeb pro trubku a varhany.</n><t>M</t>    <k>Wassermann - Vodnář. Uranus; Fische - Ryby. Jupiter / Neptun; Widder - Beran. Mars; Stier - Býk. Venus; Zwillinge - Blíženci. Merkur; Krebs - Rak. Mond; Löwe - Lev</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 20:58:00" d="2020-04-20 21:47:00"><n>Bohuslav Martinů: Kytice H 260. Cyklus skladeb na lidové texty pro sóla, smíšený sbor, dětský sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>Předehra; Sestra travička; Selanka; Kravarky - volání pasaček; Intráda; Koleda; Milá nad rodinu; Člověk a smrt; Zpívají Libuše Domanínská (soprán)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 21:47:00" d="2020-04-20 22:12:00"><n u="Karol Szymanowski: Tři kusy pro klavír op. 34 Masques">Karol Szymanowski: Tři kusy pro klavír op. 34 Masques (Masky)</n><t>M</t>    <k>Shéhérazade; Tantris le Bouffon; Sérénade de Don Juan; Hraje Elžbieta Wiedner-Zajac</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 22:12:00" d="2020-04-20 22:46:00"><n>Krzysztof Penderecki: Concerto grosso pro tři violoncella a orchestr. Jednověté</n><t>M</t>    <k>Hrají Andrzej Bauer (violoncello), Bartosz Koziak (violoncello), Rafal Kwiatkowski (violoncello) a Národní symfonický orchestr Polského rozhlasu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 22:46:00" d="2020-04-20 23:11:00"><n>Ludwig van Beethoven: Eroica-Variationen pro klavír Es dur op. 35. Patnáct variací a fuga</n><t>M</t>    <k>Hraje Alfred Brendel (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 23:11:00" d="2020-04-20 23:52:00"><n>Josef Suk nejst.: Epilog op. 37. Symfonická skladba pro soprán, baryton, bas, smíšený sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>I. Adagio; Non troppo adagio; Vivace; Andante semplice; II. A tempo; III. Allegro appassionato; IV. Adagio maestoso; V. Adagio molto tranquillo; Zpívají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-20 23:52:00" d="2020-04-21 00:00:00"><n u="František Ondříček: Nokturno op.">František Ondříček: Nokturno op. 17</n><t>M</t>    <k>Hrají Václav Snítil (housle) a Josef Hála (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 00:00:00" d="2020-04-21 00:13:00"><n>Francois Couperin: Koncert č. 1 G dur. Z Královských koncertů - Concerts Royaux</n><t>M</t>    <k>Prélude (Gravement); Allemande (Légérement); Sarabande (Mesuré); Gavotte (Notes égales et coulées); Gigue (Légérement); Menuet en Trio; Hrají Heinz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 00:13:00" d="2020-04-21 00:32:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Serenáda Es dur pro dva hoboje, dva klarinety, dva fagoty, dva lesní rohy a kontrabas Parthia - Serenade</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Poco adagio; Menuetto; Largo - Romanza poco allegro; Hraje Consortium Classicum</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 00:32:00" d="2020-04-21 01:49:00"><n>Niccolo Paganini: Dvacet čtyři capricií pro smyčcové kvatrteto op. 1. Úprava - původní verze pro sólové housle /1802 - 1817/</n><t>M</t>    <k>Capriccio č. 1 E dur. Andante; Capriccio č. 2 h moll. Moderato; Capriccio č. 3 e moll. Sostenuto - Presto; Capriccio č. 4 c moll. Maestoso; Capriccio</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 01:49:00" d="2020-04-21 02:10:00"><n u="Claude Debussy: Iberia. Z cyklu skladeb pro orchestr Images - Obrazy č.">Claude Debussy: Iberia. Z cyklu skladeb pro orchestr Images - Obrazy č. 2</n><t>M</t>    <k>Par les rues et par les chemins - Po ulicích a cestách; Les parfums de la nuit - Vůně noci; Le matin d'un jour de fete - Sváteční jitro; Hraje Česká</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 02:10:00" d="2020-04-21 02:54:00"><n>Franz Schubert: Sonáta pro klavír B dur</n><t>M</t>    <k>Molto moderato; Andante sostenuto; Scherzo - Allegro vivace con delicatezza; Allegro non troppo; Hraje Norbert Heller (klavír kladívkový)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 02:54:00" d="2020-04-21 03:43:00"><n>Johannes Brahms: Uherské tance</n><t>M</t>    <k>Allegro molto; Allegro non assai. Vivace; Allegretto; Poco sostenuto. Vivace; Allegro. Vivace; Vivace; Allegretto. Vivo; Presto; Allegro ma non troppo;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 03:43:00" d="2020-04-21 03:48:00"><n>Jan Josef Rösler: An die Entfernte</n><t>M</t>    <k>Zpívá Martina Janková (soprán), hraje Barbara Maria Willi (klavír kladívkový)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 03:48:00" d="2020-04-21 04:00:00"><n>Antonio Vivaldi: Koncert pro fagot, smyčcový orchestr a basso continuo B dur P 401 F VIII/1. RV 501 La notte Noc</n><t>M</t>    <k>Largo. Andante molto; Fantasmi. Presto; Presto; Il sonno; Sorge l'aurora. Allegro; Hrají František Herman (fagot), Juraj Alexander (violoncello), Alexander</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 04:00:00" d="2020-04-21 04:07:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 04:07:00" d="2020-04-21 04:09:00"><n>Antonín Dvořák/Leoš Janáček: Dyby byla kosa nabróšená, část z Moravských dvojzpěvů pro smíšený sbor a klavír, op.32</n><t>M</t>    <k>Zpívá Kühnův smíšený sbor, řídí Pavel Kühn, hraje Stanislav Bogunia (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 04:09:00" d="2020-04-21 04:16:00"><n>Francis Poulenc: Sinfonietta, 4. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Orchestre National de France, řídí Charles Dutoit</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 04:16:00" d="2020-04-21 04:19:00"><n>Joseph Haydn: Orlando Paladino. Árie z opery.</n><t>M</t>    <k>Zpívá Thomas Quasthoff, hraje Freiburger Barockorchester, řídí Gottfried von der Goltz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 04:19:00" d="2020-04-21 04:27:00"><n u="Fryderyk Chopin: Scherzo pro klavír cis moll C 199 - B 125 op.">Fryderyk Chopin: Scherzo pro klavír cis moll C 199 - B 125 op. 39</n><t>M</t>    <k>Hraje Ivan Moravec (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 04:27:00" d="2020-04-21 04:31:00"><n>Marin Marais: Rondeau Champetre pro 2 violy da gamba a theorbu</n><t>M</t>    <k>Hrají Jordi Savall (viola da gamba), Philippe Pierlot (viola da gamba) a Rolf Lislevand (theorba)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 04:31:00" d="2020-04-21 04:37:00"><n>Sergej Prokofjev: Romeo a Julie, Montekové a Kapuleti</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Karel Ančerl</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 04:37:00" d="2020-04-21 04:42:00"><n u="Felix Mendelssohn-Bartholdy: Laudate pueri. Moteto pro sbor s doprovodem varhan, op. 39 č.">Felix Mendelssohn-Bartholdy: Laudate pueri. Moteto pro sbor s doprovodem varhan, op. 39 č. 1</n><t>M</t>    <k>Zpívá Kühnův dětský sbor, sbormistr Jiří Chvála, hraje Jan Kalfus (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 04:42:00" d="2020-04-21 04:51:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Romance pro housle a orchestr č. 2 F dur op.">Ludwig van Beethoven: Romance pro housle a orchestr č. 2 F dur op. 50</n><t>M</t>    <k>Hrají Anne Sophie Mutter (housle) a Filharmonie New York, řídí Kurt Masur</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 04:51:00" d="2020-04-21 04:56:00"><n>Francois Couperin: L' Ame en Peine, 13. část z cyklu Les Folies Francoises pro cembalo</n><t>M</t>    <k>Hraje Mitzi Meyerson (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-04-21 04:56:00" d="2020-04-21 05:02:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Figarova svatba K 492 Předehra</n><t>M</t>    <k>Hraje Akademie sv. Martina v polích, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
</a>
