<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-05-10 04:04:33"><p id_tv="6" o="2020-05-17 06:00:00" d="2020-05-17 07:25:00" c="1"><n>Velikonoce v utajení</n><t>F</t>    <k>66% Erin Cavendishová se v přestrojení vypraví do rodinné továrny na čokoládu, aby zjistila, co stojí za poklesem prodejů. Zde se setká s hlavním čokolatiérem Romance USA (2019). Hrají: Fiona Gubelmannová, Brendan Penny, Fred Henderson. Režie: Gary Yates.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-17 07:25:00" d="2020-05-17 09:20:00" c="1"><n>Najednou jsme rodina</n><t>F</t>    <k>74% Když si Pete a Ellie vezmou do pěstounské péče dospívající Lizzy a její dva mladší sourozence, musí se s notnou dávkou humoru naučit, co znamená Komedie USA (2019). Hrají: Mark Wahlberg, Rose Byrneová, Isabela Monerová. Režie: Sean Anders.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-17 09:20:00" d="2020-05-17 10:55:00" c="1"><n>Zloba - Královna černé magie</n><t>F</t>    <k>71% Královna Zloba, hnaná touhou po pomstě a urputnou snahou udržet si trůn, uvrhne na novorozenou dcerku lidského krále krutou kletbu. Jak princezna roste Pohádková rodinná fantasy USA / Velká Británie (2014). Hrají: Angelina Jolie, Elle Fanningová, Sam Riley. Režie: Robert Stromberg.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-17 10:55:00" d="2020-05-17 12:15:00" c="1"><n>Zvonilka a tvor Netvor</n><t>F</t>    <k>73% Když se vílí Skauti začnou obávat, že záhadný tvor zvaný Netvor přivolá na Hvězdnou roklinku zkázu, musí přátelská víla Chovatelka Fauna přesvědčit Animovaná rodinná fantasy USA (2014)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-17 12:15:00" d="2020-05-17 14:25:00" c="1"><n>Zelená kniha</n><t>F</t>    <k>82% Skutečný příběh amerického vyhazovače italského původu (Viggo Mortensen), který začne pracovat jako řidič slavného černošského pianisty (Mahershala Dobové biografické komediální drama USA (2018). Hrají: Viggo Mortensen, Mahershala Ali, Linda Cardelliniová. Režie: Peter Farrelly.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-17 14:25:00" d="2020-05-17 16:35:00" c="1"><n>X-Men: Budoucí minulost</n><t>F</t>    <k>79% V touze zabránit ponuré budoucnosti, ve které jsou mutanti spolu se svými lidskými sympatizanty loveni a nemilosrdně zabíjeni speciálním druhem robotů Komiksové akční sci-fi USA (2014). Hrají: Hugh Jackman, James McAvoy, Michael Fassbender. Režie: Bryan Singer.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-17 16:35:00" d="2020-05-17 18:05:00" c="1"><n>Expresní zásilka</n><t>F</t>    <k>65% Wilee je jedním z 1 500 poslíčků rozvážející zásilky na kole po Manhattanu. Jednoho dne Wilee veze velice cennou zásilku. Začne ho však pronásledovat Akční krimi thriller USA (2012). Hrají: Joseph Gordon-Levitt, Michael Shannon, Dania Ramirezová. Režie: David Koepp.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-17 18:05:00" d="2020-05-17 20:00:00" c="1"><n>Bumblebee</n><t>F</t>    <k>68% V roce 1987 najde prchající Bumblebee útočiště na smetišti v jednom kalifornském městečku. Rozbitého a bojem poničeného robota tam objeví osmnáctiletá Charlie Dobrodružné akční sci-fi USA (2018). Hrají: Hailee Steinfeldová, John Cena, Jorge Lendeborg Jr. Režie: Travis Knight.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-17 20:00:00" d="2020-05-17 21:55:00" c="1"><n>Bolest a sláva</n><t>F</t><e>P</e>    <k>77% Zatímco se jeho zdravotní stav zhoršuje, stárnoucí filmový režisér Salvador Mallo (Antonio Banderas) přemítá o vztazích a zkušenostech, na nichž Drama Španělsko (2019). Hrají: Antonio Banderas, Penélope Cruzová, Asier Etxeandia. Režie: Pedro Almodóvar.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-17 21:55:00" d="2020-05-17 23:10:00"><n u="Westworld">Westworld III (8)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>91% Sci-fi drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-17 23:10:00" d="2020-05-18 00:45:00" c="1"><n>Paříž 15:17</n><t>F</t>    <k>53% V podvečer 21. srpna 2015 svět v němém úžasu sledoval oznámení v médiích o zmařeném teroristickém útoku ve vlaku Thalys #9364 na trase do Paříže – pokusu Biografické drama USA (2018). Hrají: Anthony Sadler, Alek Skarlatos, Spencer Stone. Režie: Clint Eastwood.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-18 00:45:00" d="2020-05-18 03:00:00" c="1"><n>Jackie Brownová</n><t>F</t>    <k>75% Sexy letuška (Pam Grierová) je zapletena do spiknutí policie a překupníka zbraní, v němž všichni baží po odměně. Šest nesourodých hráčů je na stopě Kriminální thriller USA (1997). Hrají: Pam Grierová, Samuel L. Jackson, Robert Forster. Režie: Quentin Tarantino.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-18 03:00:00" d="2020-05-18 04:00:00"><n u="Bludné kruhy">Bludné kruhy (2)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>Dobové drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-18 04:00:00" d="2020-05-18 06:00:00" c="1"><n>Donbas</n><t>F</t>    <k>66% Když je válka nazývána mírem, propaganda považována za pravdu a nenávist vydávána za lásku, život sám se začne podobat smrti. Sergei Loznitsa nabízí / Francie / Nizozemsko (2018). Hrají: Valeriu Andriuta, Thorsten Merten, Boris Kamorzin. Režie: Sergej Loznica.</k>  </p>
</a>
