<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2020-04-10 04:05:47"><p id_tv="6" o="2020-04-17 06:00:00" d="2020-04-17 07:45:00" c="1"><n>Čarodějův učeň</n><t>F</t>    <k>63% Balthazar Blake je novodobý čaroděj, který se usilovně snaží ochránit Manhattan před temnými silami. Když zdánlivě průměrný mládenec odhalí své netušené Dobrodružná rodinná fantasy komedie USA (2010). Hrají: Nicolas Cage, Jay Baruchel, Alfred Molina. Režie: Jon Turteltaub.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-17 07:45:00" d="2020-04-17 10:45:00" c="1"><n>Avengers: Endgame</n><t>F</t>    <k>84% Hrozivé události způsobené Thanosem, který vyhladil polovinu života ve vesmíru a silně oslabil Avengers, vedou zbylé superhrdiny k tomu, aby ve strhujícím Hrají: Robert Downey Jr., Chris Evans, Mark Ruffalo. Režie: Anthony Russo, Joe Russo.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-17 10:45:00" d="2020-04-17 12:15:00" c="1"><n>Tajemné křížovky: Návrh na vraždu</n><t>F</t>    <k>70% Když je starý přítel newyorské redaktorky křížovek Tess Harperové nalezen mrtvý v ten samý den, kdy se v jedné z tajenek objeví jeho nabídka k sňatku Kriminální drama USA (2019). Hrají: Lacey Chabertová, Brennan Elliott, John Kapelos. Režie: Don McCutcheon.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-17 12:15:00" d="2020-04-17 14:00:00" c="1"><n>Den, kdy se zastavila Země</n><t>F</t>    <k>56% Příběh mimozemšťana Klaatua (Keanu Reeves), který přicestuje na Zemi v doprovodu svého robotického bodyguarda Gorta s jediným úkolem – zamezit lidstvu Sci-fi thriller USA / Kanada (2008). Hrají: Keanu Reeves, Jennifer Connellyová, Kathy Batesová. Režie: Scott Derrickson.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-17 14:00:00" d="2020-04-17 14:35:00"><n u="Před kamerou">Před kamerou XVII (16)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>Filmový magazín USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-17 14:35:00" d="2020-04-17 16:10:00" c="1"><n>Yeti: Ledové dobrodružství</n><t>F</t>    <k>67% Mladý yeti Migo objevuje bytost, o jejíž existenci neměl tušení – člověka. Zprávy o světě &quot;pidinožek&quot; způsobí v yetiho společenství hotové pozdvižení dobrodružná rodinná komedie USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-17 16:10:00" d="2020-04-17 17:55:00" c="1"><n>Život je večírek</n><t>F</t>    <k>57% Čerstvě rozvedená čtyřicátnice Deanna se po 23 letech manželství rozhodne konečně získat titul a nastoupí na vysokou školu, kde studuje její dcera Nakonec najde i své pravé já! Komedie USA (2018). Hrají: Melissa McCarthyová, Molly Gordonová, Gillian Jacobsová. Režie: Ben Falcone.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-17 17:55:00" d="2020-04-17 18:25:00"><n u="K smíchu">K smíchu II (9)</n><t>S</t>    <k>78% Komediální drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-17 18:25:00" d="2020-04-17 19:00:00"><n u="K smíchu">K smíchu II (10)</n><t>S</t>    <k>78% Komediální drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-17 19:00:00" d="2020-04-17 20:00:00"><n u="Spiknutí proti Americe">Spiknutí proti Americe (4)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>Drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-17 20:00:00" d="2020-04-17 20:55:00"><n u="Nula nula nula">Nula nula nula (4)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>80% Kriminální drama Itálie (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-17 20:55:00" d="2020-04-17 21:55:00"><n u="Fosse/Verdonová">Fosse/Verdonová (7)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>79% Biografické drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-17 21:55:00" d="2020-04-17 23:25:00" c="1"><n>Zlá královna</n><t>F</t>    <k>46% Snímek sleduje učitelku, jejíž dospívající dcera se velmi rychle spřátelí s podlou dívkou ze školy. Matka se začne se bát o dceřino bezpečí a klade Thriller Kanada (2018). Hrají: Zoe McLellanová, Allie MacDonaldová, Nia Roamová. Režie: Philippe Gagnon.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-17 23:25:00" d="2020-04-18 01:25:00" c="1"><n>Útok z hlubin</n><t>F</t>    <k>67% Kapitán americké ponorky Joe Glass (Gerard Butler) se spojí s týmem bývalých členů vojenské jednotky amerického námořnictva Navy SEALs, aby zachránili Akční thriller USA (2018). Hrají: Gerard Butler, Gary Oldman, Common. Režie: Donovan Marsh.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-18 01:25:00" d="2020-04-18 02:55:00" c="1"><n>Santa je úchyl!</n><t>F</t>    <k>69% Dva podvodníci tráví vánoční čas tím, že objíždějí nákupní centra v převlečení za Santu a elfa. Připravují si cestu k trezorům v obchodech, kde se chtějí Krimi komedie USA / Německo (2003). Hrají: Billy Bob Thornton, Tony Cox, Brett Kelly. Režie: Terry Zwigoff.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-18 02:55:00" d="2020-04-18 04:15:00"><n>U2: Experience - živě z Berlína</n><t>M</t><e>T</e>    <k>U2: Experience - živě z Berlína završuje příběh iNNOCENCE + eXPERIENCE. iNNOCENCE Tour mapuje počátky kariéry U2 a eXPERIENCE je pokračováním</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-18 04:15:00" d="2020-04-18 06:00:00" c="1"><n>Den, kdy se zastavila Země</n><t>F</t>    <k>56% Příběh mimozemšťana Klaatua (Keanu Reeves), který přicestuje na Zemi v doprovodu svého robotického bodyguarda Gorta s jediným úkolem – zamezit lidstvu Sci-fi thriller USA / Kanada (2008). Hrají: Keanu Reeves, Jennifer Connellyová, Kathy Batesová. Režie: Scott Derrickson.</k>  </p>
</a>
