<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="12" t="2020-04-15 04:08:19"><p id_tv="6" o="2020-04-22 06:00:00" d="2020-04-22 07:35:00" c="1"><n>V hlavě</n><t>F</t>    <k>81% Riley je vytržena ze svého starého života poté, co se její otec musí kvůli nové práci přestěhovat. Mezi jejími emocemi – Radostí, Strachem, Hněvem Animovaná rodinná komedie USA (2015)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-22 07:35:00" d="2020-04-22 08:55:00"><n>U2: Experience - živě z Berlína</n><t>M</t><e>T</e>    <k>U2: Experience - živě z Berlína završuje příběh iNNOCENCE + eXPERIENCE. iNNOCENCE Tour mapuje počátky kariéry U2 a eXPERIENCE je pokračováním</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-22 08:55:00" d="2020-04-22 11:10:00" c="1"><n>Harry Potter a Fénixův řád</n><t>F</t>    <k>76% Lord Voldemort se vrátil, což ovšem mnozí popírají. Ministr kouzel totiž dělá všechno proto, aby se čarodějnický svět nikdy nedozvěděl pravdu – včetně Rodinná dobrodružná fantasy Velká Británie / USA (2007). Hrají: Daniel Radcliffe, Rupert Grint, Emma Watsonová. Režie: David Yates.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-22 11:10:00" d="2020-04-22 13:45:00" c="1"><n>Harry Potter a Princ dvojí krve</n><t>F</t>    <k>76% Harry začíná již šestý rok v Bradavicích a do rukou se mu dostává stará kniha, která je velmi zvláštně označena: &quot;Tato kniha je majetkem Prince dvojí krve&quot; Rodinná dobrodružná fantasy Velká Británie / USA (2009). Hrají: Daniel Radcliffe, Rupert Grint, Emma Watsonová. Režie: David Yates.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-22 13:45:00" d="2020-04-22 15:25:00" c="1"><n>Grandhotel Budapešť</n><t>F</t>    <k>81% Komedie Grandhotel Budapešť se odehrává na pozadí dramatických změn v období mezi válkami a líčí dobrodružství Gustava, legendárního recepčního věhlasného Dobová komedie USA / Německo / Velká Británie (2014). Hrají: Ralph Fiennes, Tony Revolori, F. Murray Abraham. Režie: Wes Anderson.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-22 15:25:00" d="2020-04-22 17:35:00" c="1"><n>Lovci pokladů</n><t>F</t>    <k>69% Benjamin Franklin Gates, posedlý hledáním bájného pokladu řádu Templářů, se pokusí rozluštit starobylou šifru, která jej k němu dovede. Zatímco závodí Akční dobrodružný thriller USA (2004). Hrají: Nicolas Cage, Diane Krugerová, Justin Bartha. Režie: Jon Turteltaub.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-22 17:35:00" d="2020-04-22 20:00:00" c="1"><n>Aquaman</n><t>F</t>    <k>69% Film odhaluje původ Arthura Curryho, napůl člověka, napůl obyvatele bájné Atlantidy, kterého jeho životní cesta přiměje čelit pravdě Komiksová akční fantasy USA / Austrálie (2018). Hrají: Jason Momoa, Amber Heardová, Willem Dafoe. Režie: James Wan.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-22 20:00:00" d="2020-04-22 22:40:00" c="1"><n>Tenkrát v Hollywoodu</n><t>F</t>    <k>76% Bývalá hvězda westernových seriálů (Leonardo DiCaprio) a jeho dlouholetý kaskadér (Brad Pitt) se rozhodnou prosadit u filmu na konci zlaté éry Hollywoodu Dobové komediální drama USA / Velká Británie (2019). Hrají: Leonardo DiCaprio, Brad Pitt, Margot Robbie. Režie: Quentin Tarantino.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-22 22:40:00" d="2020-04-22 23:40:00"><n u="Westworld">Westworld III (6)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>91% Sci-fi drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-22 23:40:00" d="2020-04-23 01:10:00" c="1"><n>Holmes a Watson</n><t>F</t>    <k>38% Legendární detektiv Sherlock Holmes a jeho partner dr. Watson se po letech znovu shledávají, aby s pomocí svého úžasně deduktivního myšlení vyřešili Dobrodružná krimi komedie USA (2018). Hrají: Ralph Fiennes, Will Ferrell, John C. Reilly. Režie: Etan Cohen.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-23 01:10:00" d="2020-04-23 03:50:00" c="1"><n>Tenkrát v Hollywoodu</n><t>F</t>    <k>76% Bývalá hvězda westernových seriálů (Leonardo DiCaprio) a jeho dlouholetý kaskadér (Brad Pitt) se rozhodnou prosadit u filmu na konci zlaté éry Hollywoodu Dobové komediální drama USA / Velká Británie (2019). Hrají: Leonardo DiCaprio, Brad Pitt, Margot Robbie. Režie: Quentin Tarantino.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-23 03:50:00" d="2020-04-23 06:00:00" c="1"><n>Útok z hlubin</n><t>F</t>    <k>67% Kapitán americké ponorky Joe Glass (Gerard Butler) se spojí s týmem bývalých členů vojenské jednotky amerického námořnictva Navy SEALs, aby zachránili Akční thriller USA (2018). Hrají: Gerard Butler, Gary Oldman, Common. Režie: Donovan Marsh.</k>  </p>
</a>
