<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-04-12 04:07:55"><p id_tv="6" o="2020-04-19 06:00:00" d="2020-04-19 07:50:00" c="1"><n>Na Chesilské pláži</n><t>F</t>    <k>63% Edward a Florence jsou novomanželé, kteří v hotelu na pláži tráví své líbánky. Příběh odehrávající se v roce 1962 s velkou citlivostí zachycuje Dobové romantické drama Velká Británie (2017). Hrají: Saoirse Ronanová, Billy Howle, Emily Watsonová. Režie: Dominic Cooke.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-19 07:50:00" d="2020-04-19 08:25:00" c="1"><n>Ve stínu věží: Stuyvesantova střední 11. září</n><t>F</t><e>T</e>    <k>60% Když byla 11.9.2001 napadena Dvojčata, studentům pár bloků vzdálené střední školy Stuyvesant High School zrovna začínala výuka. Dokument, který je založen Dokument z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-19 08:25:00" d="2020-04-19 09:55:00" c="1"><n>Asterix a tajemství kouzelného lektvaru</n><t>F</t>    <k>67% Když druid Panoramix utrpí při sběru jmelí pád, musí si připustit, že už není nejmladší. S pomocí věrných přátel Asterixe a Obelixe se vydává hledat dobrodružná rodinná komedie Francie (2018)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-19 09:55:00" d="2020-04-19 11:50:00" c="1"><n>Po čem muži touží</n><t>F</t>    <k>53% Ali Davisová je úspěšná sportovní agentka, která znenadání začne slyšet myšlenky mužů. S touto nově nabytou schopností se snaží přelstít své kolegy Komedie USA (2019). Hrají: Taraji P. Hensonová, Aldis Hodge, Richard Roundtree. Režie: Adam Shankman.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-19 11:50:00" d="2020-04-19 14:15:00" c="1"><n>Aquaman</n><t>F</t>    <k>69% Film odhaluje původ Arthura Curryho, napůl člověka, napůl obyvatele bájné Atlantidy, kterého jeho životní cesta přiměje čelit pravdě Komiksová akční fantasy USA / Austrálie (2018). Hrají: Jason Momoa, Amber Heardová, Willem Dafoe. Režie: James Wan.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-19 14:15:00" d="2020-04-19 16:10:00" c="1"><n>Tolkien</n><t>F</t>    <k>68% Příběh J.R.R. Tolkiena dávno před tím, něž se stal slavným spisovatelem. Dospívající Tolkien, obklopen spolužáky, objevuje sílu přátelství, odvahy a odhodlání Dobové biografické drama USA (2019). Hrají: Nicholas Hoult, Lily Collinsová, Colm Meaney. Režie: Dome Karukoski.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-19 16:10:00" d="2020-04-19 18:05:00" c="1"><n>Hlavní kandidát</n><t>F</t>    <k>61% Snímek vypráví skutečný příběh o vzestupu a pádu senátora Harta, politika, který byl v roce 1988 považován za hlavního favorita na prezidentskou nominaci Politické biografické drama USA / Kanada (2018). Hrají: Hugh Jackman, Vera Farmigová, J.K. Simmons. Režie: Jason Reitman.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-19 18:05:00" d="2020-04-19 20:00:00" c="1"><n>X-Men: Dark Phoenix</n><t>F</t>    <k>58% X- Meni čelí nejsilnějšímu nepříteli: Jean Grey, pocházející z jejich vlastních řad. Během vesmírné záchranné mise Jean téměř zemře Komiksové akční sci-fi USA (2019). Hrají: James McAvoy, Michael Fassbender, Jennifer Lawrenceová. Režie: Simon Kinberg.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-19 20:00:00" d="2020-04-19 22:40:00" c="1"><n>Tenkrát v Hollywoodu</n><t>F</t><e>P</e>    <k>76% Bývalá hvězda westernových seriálů (Leonardo DiCaprio) a jeho dlouholetý kaskadér (Brad Pitt) se rozhodnou prosadit u filmu na konci zlaté éry Hollywoodu Dobové komediální drama USA / Velká Británie (2019). Hrají: Leonardo DiCaprio, Brad Pitt, Margot Robbie. Režie: Quentin Tarantino.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-19 22:40:00" d="2020-04-19 23:45:00"><n u="Westworld">Westworld III (4)</n><t>S</t>    <k>91% Sci-fi drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-19 23:45:00" d="2020-04-20 01:30:00" c="1"><n>Narušitel</n><t>F</t>    <k>56% Mladí manželé se konečně nastěhují do vysněného domu, který koupili od výstředního vdovce Charlieho. Události však naberou temný spád, když se Charlie Psychologický hororový thriller USA / Kanada (2019). Hrají: Michael Ealy, Meagan Goodová, Dennis Quaid. Režie: Deon Taylor.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-20 01:30:00" d="2020-04-20 03:00:00" c="1"><n>Ve spárech ďábla</n><t>F</t>    <k>52% Megan má službu v noci v pitevně, kam přivezou znetvořené mrtvé tělo. Zatímco je uvězněna sama v podzemních chodbách, začne mít strašlivé vidiny a zmocní Mysteriózní horor USA (2018). Hrají: Shay Mitchellová, Grey Damon, Kirby Johnsonová. Režie: Diederik Van Rooijen.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-20 03:00:00" d="2020-04-20 04:05:00"><n u="Westworld">Westworld III (6)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>91% Sci-fi drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-20 04:05:00" d="2020-04-20 06:00:00" c="1"><n>Deadwood</n><t>F</t>    <k>74% Ve snímku Deadwood se znovu shledají nezapomenutelné postavy ze stejnojmenného seriálu, aby oslavily státní suverenitu Jižní Dakoty.Někdejší rivalové Westernové drama z produkce HBO USA (2019). Hrají: Ian McShane, Timothy Olyphant, Molly Parkerová. Režie: Daniel Minahan.</k>  </p>
</a>
