<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2019-07-21 01:00:15"><p id_tv="6" o="2019-07-27 06:00:00" d="2019-07-27 07:20:00" c="1"><n>Psí rok</n><t>F</t>    <k>61% Jeff Bridges ztělesňuje v tomto komediálním dramatu spisovatele, který prožívá krizi středního věku - není schopen psát a utekla mu žena Komediální drama z produkce HBO USA (2009). Hrají: Jeff Bridges, Lauren Ambroseová, Lois Smithová. Režie: George LaVoo.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-27 07:20:00" d="2019-07-27 08:55:00" c="1"><n>V husí kůži</n><t>F</t>    <k>57% Houser Peng, který miluje zábavu, se musí postarat o dvě kachničky poté, co jsou všichni tři odděleni od svých hejn. Opeřená trojka se vydává dobrodružná rodinná komedie Čína / USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-27 08:55:00" d="2019-07-27 10:30:00" c="1"><n>Jak splatit dluh</n><t>F</t>    <k>43% Manželé Harriet a Peter (Uma Thurmanová a Tim Roth) jsou podvodníci, kteří během jedné divoké noci prohýřili lup sexy gangsterky Iriny. Ve snaze splatit Krimi komedie USA / Velká Británie (2018). Hrají: Uma Thurmanová, Tim Roth, Maggie Q. Režie: James Oakley.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-27 10:30:00" d="2019-07-27 13:10:00" c="1"><n>Troja</n><t>F</t>    <k>73% Roku 1193 před Kristem unesl trojský princ Paris ženu Spartského krále Menelaose, krásnou Helenu. Králův hněv vyústil v desetiletou válku Hrají: Brad Pitt, Eric Bana, Orlando Bloom. Režie: Wolfgang Petersen.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-27 13:10:00" d="2019-07-27 15:00:00" c="1"><n u="Šéfové na zabití">Šéfové na zabití 2</n><t>F</t>    <k>62% Dale, Kurt a Nick se rozhodli rozjet vlastní byznys, který se však kvůli prolhanému investorovi nevyvíjí podle plánu. Trio podvedených zoufalců zosnuje Komedie USA (2014). Hrají: Jason Bateman, Charlie Day, Jason Sudeikis. Režie: Sean Anders.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-27 15:00:00" d="2019-07-27 16:35:00" c="1"><n>Králíček Petr</n><t>F</t>    <k>66% Paličatý a nezbedný králíček Petr způsobí chaos na zahradě nedůtklivého pana McGregora. Jejich svár se vyostřuje víc než kdy jindy poté, co se oba snaží Rodinná komedie USA / Austrálie (2018). Hrají: Domhnall Gleeson, Rose Byrneová, Sam Neill. Režie: Will Gluck.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-27 16:35:00" d="2019-07-27 18:15:00" c="1"><n>Kolo zázraků</n><t>F</t>    <k>62% Na Coney Islandu v New Yorku 50. let má Ginny, servírka lapená v manželství bez lásky, poměr s pohledným mladým plavčíkem Mickeym.Přitom se však Ginny Dobové drama USA (2017). Hrají: Kate Winsletová, Justin Timberlake, Juno Temple. Režie: Woody Allen.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-27 18:15:00" d="2019-07-27 20:00:00" c="1"><n>Báječný svět shopaholiků</n><t>F</t>    <k>59% Rebecca je mladá žena, která je nebezpečně a nezdravě posedlá nakupováním. Po několika neúspěšných pokusech přestat utrácet nakonec ironií osudu získá Romantická komedie USA (2009). Hrají: Isla Fisherová, Hugh Dancy, Krysten Ritterová. Režie: P.J. Hogan.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-27 20:00:00" d="2019-07-27 21:35:00" c="1"><n>Holmes a Watson</n><t>F</t><e>P</e>    <k>Legendární detektiv Sherlock Holmes a jeho partner dr. Watson se po letech znovu shledávají, aby s pomocí svého úžasně deduktivního myšlení vyřešili Dobrodružná krimi komedie USA (2018). Hrají: Will Ferrell, John C. Reilly, Rebecca Hallová. Režie: Etan Cohen.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-27 21:35:00" d="2019-07-27 23:40:00" c="1"><n>Vdovy</n><t>F</t>    <k>74% Když jsou čtyři ozbrojení zločinci popraveni při pokusu o loupež hodně velkého balíku peněz, jejich vdovy - které nemají kromě velkých dluhů po svých Kriminální thriller Velká Británie / USA (2018). Hrají: Viola Davisová, Michelle Rodriguezová, Elizabeth Debická. Režie: Steve McQueen.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-27 23:40:00" d="2019-07-28 01:30:00" c="1"><n>Predátor: Evoluce</n><t>F</t>    <k>55% Když malý chlapec neúmyslně zapříčiní návrat nejsmrtonosnějších lovců vesmíru na Zemi, musí lidskou rasu uchránit před vyhubením pouze parta bývalých Akční dobrodružný sci-fi horor USA / Kanada (2018). Hrají: Boyd Holbrook, Trevante Rhodes, Jacob Tremblay. Režie: Shane Black.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-28 01:30:00" d="2019-07-28 03:35:00" c="1"><n>Hollywoodland</n><t>F</t>    <k>65% Snímek vypráví fascinující příběh provázející smrt herce George Reevese, který se proslavil svou televizní rolí Supermana v 50. letech minulého století Dobové detektivní drama USA (2006). Hrají: Adrien Brody, Diane Laneová, Ben Affleck. Režie: Allen Coulter.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-28 03:35:00" d="2019-07-28 04:05:00"><n u="Před kamerou">Před kamerou XVI (29)</n><t>S</t>    <k>Filmový magazín USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-28 04:05:00" d="2019-07-28 06:00:00" c="1"><n>Cizinec ve vlaku</n><t>F</t>    <k>64% Během své každodenní cesty domů je bývalý policista, z něhož se stal pojišťovací agent, osloven tajemnou ženou. Ta ho pověří vypátráním pasažéra, který Hrají: Liam Neeson, Vera Farmigová, Patrick Wilson. Režie: Jaume Collet-Serra.</k>  </p>
</a>
