<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-05-16 04:10:42"><p id_tv="6" o="2020-05-23 06:00:00" d="2020-05-23 07:55:00" c="1"><n>Mizerové</n><t>F</t>    <k>69% Will Smith a Martin Lawrence jsou dva detektivové z Miami, kteří musí chránit svědkyni vraždy (Téa Leoniová), zatímco vyšetřují případ loupeže zabaveného Akční krimi komedie USA (1995). Hrají: Will Smith, Martin Lawrence, Téa Leoni. Režie: Michael Bay.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-23 07:55:00" d="2020-05-23 08:30:00"><n u="Před kamerou">Před kamerou XVII (21)</n><t>S</t>    <k>Filmový magazín USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-23 08:30:00" d="2020-05-23 10:00:00" c="1"><n>Hodný dinosaurus</n><t>F</t>    <k>68% Animovaný film Hodný dinosaurus se odehrává na fiktivní Zemi, kde dinosauři nikdy nevyhynuli. Sleduje mladého apatosaura Arla, který je během povodní Animovaný dobrodružný rodinný film USA (2015)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-23 10:00:00" d="2020-05-23 11:45:00" c="1"><n>Kniha džunglí</n><t>F</t>    <k>74% Když je hrozivým tygrem Šér Chánem donucen utéct z džungle, vydá se Mauglí, člověčí mládě vychované vlčí smečkou, na dobrodružnou cestu plnou poznání Rodinné dobrodružné drama USA / Velká Británie (2016). Hrají: Neel Sethi. Režie: Jon Favreau.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-23 11:45:00" d="2020-05-23 13:20:00" c="1"><n>Na křídlech orlů</n><t>F</t>    <k>54% Životopisný snímek sportovce Erica Liddella zachycuje jeho misionářské působení v Číně mezi 20. a 40. lety min. století. Náboženské přesvědčení Hrají: Joseph Fiennes, Shawn Dou, Richard Sanderson. Režie: Stephen Shin, Michael Parker.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-23 13:20:00" d="2020-05-23 14:50:00" c="1"><n>Kráska a zvíře</n><t>F</t>    <k>81% Belle je chytrá mladá kráska, kterou drží v zajetí na svém zámeckém sídle děsivý netvor. I v této tíživé situaci ale Belle nakonec pochopí, že krása Animovaná pohádka USA (1991)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-23 14:50:00" d="2020-05-23 16:30:00" c="1"><n>Stan a Ollie</n><t>F</t>    <k>72% Laurel a Hardy, jedna z nejslavnějších komediálních dvojic na světě, čelí nejisté budoucnosti. Coby králové hollywoodské komedie už mají období slávy Hrají: Steve Coogan, John C. Reilly, Shirley Hendersonová. Režie: Jon S. Baird.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-23 16:30:00" d="2020-05-23 18:25:00" c="1"><n>Spider-Man: Paralelní světy</n><t>F</t>    <k>83% Miles Morales je dospívající chlapec z New Yorku, který má problémy se školou i kamarády, a ještě k tomu se z něj stane Spider-Man. Po otevření brány komiksová akční komedie USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-23 18:25:00" d="2020-05-23 20:00:00" c="1"><n>Psí domov</n><t>F</t>    <k>68% Snímek &quot;Psí domov&quot; zachycuje srdcervoucí dobrodružství fenky Belly, která se vydá na epickou výpravu domů za svým pánem, od něhož ji dělí více než 600 km Rodinné dobrodružné drama USA (2019). Hrají: Jonah Hauer-King, Ashley Juddová, Edward James Olmos. Režie: Charles Martin Smith.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-23 20:00:00" d="2020-05-23 21:45:00" c="1"><n>Tintinova dobrodružství</n><t>F</t>    <k>73% V doprovodu svého psa Filuty procestuje Tintin křížem krážem celý svět ve snaze dostat se jako první na místo posledního odpočinku vraku, který Animovaný dobrodružný rodinný film USA / Nový Zéland (2011)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-23 21:45:00" d="2020-05-23 23:40:00" c="1"><n>Bolest a sláva</n><t>F</t>    <k>77% Zatímco se jeho zdravotní stav zhoršuje, stárnoucí filmový režisér Salvador Mallo (Antonio Banderas) přemítá o vztazích a zkušenostech, na nichž Drama Španělsko (2019). Hrají: Antonio Banderas, Penélope Cruzová, Asier Etxeandia. Režie: Pedro Almodóvar.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-23 23:40:00" d="2020-05-24 01:30:00" c="1"><n u="Případ číslo">Případ číslo 39</n><t>F</t>    <k>62% Aby ji ochránila před zlými rodiči, vezme si naivní sociální pracovnice Emily desetiletou dívku k sobě domů. Záhy ale zjistí, že děvčátko Mysteriózní horor USA / Kanada (2009). Hrají: Renée Zellwegerová, Jodelle Ferlandová, Ian McShane. Režie: Christian Alvart.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-24 01:30:00" d="2020-05-24 03:05:00" c="1"><n>Stan a Ollie</n><t>F</t>    <k>72% Laurel a Hardy, jedna z nejslavnějších komediálních dvojic na světě, čelí nejisté budoucnosti. Coby králové hollywoodské komedie už mají období slávy Hrají: Steve Coogan, John C. Reilly, Shirley Hendersonová. Režie: Jon S. Baird.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-24 03:05:00" d="2020-05-24 04:05:00" c="1"><n>Mimo bublinu: Road trip s Alexandrou Pelosi</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% Tento dokument zkoumá 10 nejkontroverznějších otázek, kterým dnes čelí Američané. Krátké profily osvětlující jednotlivé problémy jsou protkány s odpověďmi Dokument z produkce HBO USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-24 04:05:00" d="2020-05-24 06:00:00" c="1"><n>Bolest a sláva</n><t>F</t>    <k>77% Zatímco se jeho zdravotní stav zhoršuje, stárnoucí filmový režisér Salvador Mallo (Antonio Banderas) přemítá o vztazích a zkušenostech, na nichž Drama Španělsko (2019). Hrají: Antonio Banderas, Penélope Cruzová, Asier Etxeandia. Režie: Pedro Almodóvar.</k>  </p>
</a>
