<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-05-17 04:09:17"><p id_tv="6" o="2020-05-24 06:00:00" d="2020-05-24 07:40:00" c="1"><n>Zathura: Vesmírné dobrodružství</n><t>F</t>    <k>62% Dva rozhádaní bratři se vydávají do dalekého temného vesmíru, zatímco hrají tajemnou deskovou hru, kterou objevili ve sklepě. Pokud se nedostanou Dobrodružná rodinná fantasy komedie USA (2005). Hrají: Jonah Bobo, Josh Hutcherson, Dax Shepard. Režie: Jon Favreau.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-24 07:40:00" d="2020-05-24 09:05:00" c="1"><n>Doma pečené Vánoce</n><t>F</t>    <k>61% Když jsou donuceni společně zorganizovat vánoční ples pro místní střední školu, rozhodnou se bývalí milenci Maddie a Carter odložit své neshody stranou Vánoční romance USA (2018). Hrají: Lori Loughlinová, Victor Webster, Gwynyth Walshová. Režie: Mel Damski.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-24 09:05:00" d="2020-05-24 10:50:00" c="1"><n>Tintinova dobrodružství</n><t>F</t>    <k>73% V doprovodu svého psa Filuty procestuje Tintin křížem krážem celý svět ve snaze dostat se jako první na místo posledního odpočinku vraku, který Animovaný dobrodružný rodinný film USA / Nový Zéland (2011)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-24 10:50:00" d="2020-05-24 12:50:00" c="1"><n>Vládce Paříže</n><t>F</t>    <k>62% Za Napoleonovy éry se z bývalého zločince Françoise Vidocqa stává legenda. Když je očerněn z vraždy, kterou nespáchal, jde do obchodu s místní policií Historický kriminální thriller Francie (2018). Hrají: Vincent Cassel, Patrick Chesnais, August Diehl. Režie: Jean-François Richet.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-24 12:50:00" d="2020-05-24 14:35:00" c="1"><n>Holky z kalendáře</n><t>F</t>    <k>69% V hlavních rolích rozpustilé komedie, která vypráví skutečný příběh svérázných členek dobročinného spolku, hrají Helen Mirrenová a Julie Waltersová Komedie Velká Británie / USA (2003). Hrají: Helen Mirrenová, Julie Waltersová, John Alderton. Režie: Nigel Cole.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-24 14:35:00" d="2020-05-24 16:20:00" c="1"><n>Má večeře s Hervém</n><t>F</t>    <k>69% Film pojednává o neobvyklém přátelství, které se vyvine během divoké noci v L.A. mezi živořícím novinářem a hercem Hervém Villechaizem, nejslavnějším Biografické drama z produkce HBO USA (2018). Hrají: Peter Dinklage, Jamie Dornan, Mireille Enosová. Režie: Sacha Gervasi.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-24 16:20:00" d="2020-05-24 18:00:00" c="1"><n>Bradův život</n><t>F</t>    <k>64% Když se Brad Sloan (Ben Stiller) rozhodne vzít svého syna na výlet po vysokých školách, utrpí velké šrámy na svém sebevědomí. Přestože si vybudoval Komediální drama USA (2017). Hrají: Ben Stiller, Austin Abrams, Jenna Fischerová. Režie: Mike White.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-24 18:00:00" d="2020-05-24 20:00:00" c="1"><n>Alita: Bojový Anděl</n><t>F</t>    <k>73% Příběh se odehrává v postapokalyptické dystopii zapříčiněné technologickou katastrofou. Vědec (Christoph Waltz) najde a opraví kyborga (Rosa Salazarová) Komiksové akční sci-fi USA (2019). Hrají: Rosa Salazarová, Christoph Waltz, Jennifer Connellyová. Režie: Robert Rodriguez.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-24 20:00:00" d="2020-05-24 22:10:00" c="1"><n>Shazam!</n><t>F</t><e>P</e>    <k>70% 14letý Billy se zásluhou starého kouzelníka změní v superhrdinu Shazama. Záhy však zjistí, že musí bojovat se smrtícími silami zla ovládanými Dr Akční komiksová komedie USA / Kanada (2019). Hrají: Zachary Levi, Mark Strong, Asher Angel. Režie: David F. Sandberg.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-24 22:10:00" d="2020-05-24 23:15:00"><n u="Bludné kruhy">Bludné kruhy (1)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Dobové drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-24 23:15:00" d="2020-05-25 01:15:00" c="1"><n>Světlo mého života</n><t>F</t>    <k>65% Dívka s otcem putují neutěšenou krajinou ve snímku zasazeném do dystopické společnosti, kdy následkem neznámé choroby vymřely téměř všechny ženy Post-apokalyptické drama USA (2019). Hrají: Casey Affleck, Anna Pniowská, Tom Bower. Režie: Casey Affleck.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-25 01:15:00" d="2020-05-25 03:00:00" c="1"><n>Má večeře s Hervém</n><t>F</t>    <k>69% Film pojednává o neobvyklém přátelství, které se vyvine během divoké noci v L.A. mezi živořícím novinářem a hercem Hervém Villechaizem, nejslavnějším Biografické drama z produkce HBO USA (2018). Hrají: Peter Dinklage, Jamie Dornan, Mireille Enosová. Režie: Sacha Gervasi.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-25 03:00:00" d="2020-05-25 04:05:00"><n u="Bludné kruhy">Bludné kruhy (3)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>Dobové drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-25 04:05:00" d="2020-05-25 06:00:00" c="1"><n>8 mm</n><t>F</t>    <k>67% Tom Welles je soukromý detektiv. Jeho naivní svět se obrátí vzhůru nohama poté, co je najat vdovou po miliardáři, aby vyšetřil původ předmětu, který Kriminální thriller USA / Německo (1999). Hrají: Nicolas Cage, Joaquin Phoenix, James Gandolfini. Režie: Joel Schumacher.</k>  </p>
</a>
