<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2020-05-14 04:11:02"><p id_tv="6" o="2020-05-21 06:00:00" d="2020-05-21 07:45:00" c="1"><n>Popelka</n><t>F</t>    <k>69% Navzdory krutostem nevlastní matky a sester, kterým je nucena čelit, se odvážná Elka (Lily Jamesová) rozhodne vzít osud do vlastních rukou Romantická pohádka USA / Velká Británie (2015). Hrají: Cate Blanchettová, Lily Jamesová, Richard Madden. Režie: Kenneth Branagh.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-21 07:45:00" d="2020-05-21 09:10:00"><n>Planeta Petrila</n><t>D</t><e>T</e>    <k>84% Snímek sleduje jednašedesátiletého bývalého horníka Iona Barbua, z něhož se stal umělec a aktivista bojující za záchranu budov uhelného dolu a jejich Dokument z produkce HBO Rumunsko (2016)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-21 09:10:00" d="2020-05-21 10:40:00" c="1"><n>Moje ségra má prima bráchu</n><t>F</t>    <k>68% Maggie a Milo žijí několik let odděleně. Nečekané setkání je donutí zamyslet se, proč jejich životy nabraly tak špatný směr. A právě ve chvílích, které Komediální drama USA (2014). Hrají: Bill Hader, Kristen Wiigová, Luke Wilson. Režie: Craig Johnson.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-21 10:40:00" d="2020-05-21 12:20:00" c="1"><n>Na vlásku</n><t>F</t>    <k>78% Když se okouzlující bandita Flynn schová v tajemné věži, stane se rukojmím krásné Lociky. Odvážná dívka má hebké zlaté vlasy, dlouhé neuvěřitelných Animovaná rodinná komedie USA (2010)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-21 12:20:00" d="2020-05-21 14:10:00" c="1"><n>Bolest a sláva</n><t>F</t>    <k>77% Zatímco se jeho zdravotní stav zhoršuje, stárnoucí filmový režisér Salvador Mallo (Antonio Banderas) přemítá o vztazích a zkušenostech, na nichž Drama Španělsko (2019). Hrají: Antonio Banderas, Penélope Cruzová, Asier Etxeandia. Režie: Pedro Almodóvar.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-21 14:10:00" d="2020-05-21 15:30:00" c="1"><n>Láska na talíři</n><t>F</t>    <k>65% Když se Carly (Meghann Fahyová) a Jason (Luke Macfarlane), dva naprosté protiklady, utkají ve slavné kuchařské show o šanci vyhrát vlastní restauraci Romance USA (2019). Hrají: Meghann Fahyová, Luke Macfarlane, Theresa Wongová. Režie: Terry Ingram.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-21 15:30:00" d="2020-05-21 17:10:00" c="1"><n>Zloba - Královna černé magie</n><t>F</t>    <k>71% Královna Zloba, hnaná touhou po pomstě a urputnou snahou udržet si trůn, uvrhne na novorozenou dcerku lidského krále krutou kletbu. Jak princezna roste Pohádková rodinná fantasy USA / Velká Británie (2014). Hrají: Angelina Jolie, Elle Fanningová, Sam Riley. Režie: Robert Stromberg.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-21 17:10:00" d="2020-05-21 18:55:00" c="1"><n>Špatné vychování</n><t>F</t>    <k>71% černá komedie USA (2019). Hrají: Hugh Jackman, Allison Janneyová, Ray Romano. Režie: Cory Finley.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-21 18:55:00" d="2020-05-21 20:00:00"><n u="Černobyl">Černobyl (4)</n><t>S</t>    <k>94% Drama z produkce HBO USA / Velká Británie (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-21 20:00:00" d="2020-05-21 21:35:00" c="1"><n>Stockholm</n><t>F</t>    <k>62% Bývalý zločinec Lars Nyström chce pomocí zajatých rukojmí ve stockholmské bance vysvobodit z vězení parťáka Gunnara. Situace se vyhrotí a Lars přestane černá krimi komedie USA / Kanada (2018). Hrají: Ethan Hawke, Noomi Rapaceová, Mark Strong. Režie: Robert Budreau.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-21 21:35:00" d="2020-05-21 22:35:00" c="1"><n>Autoškola pro řidičky v Saúdské Arábii</n><t>F</t><e>T</e>    <k>64% V červnu roku 2018 bylo ženám v Saúdské Arábii poprvé umožněno legálně řídit auto. Tento dokument sleduje Saúdky, před nimiž se otevírá zcela nový způsob Dokument z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-21 22:35:00" d="2020-05-21 23:30:00"><n u="Vraždy dětí v Atlantě: Ztracené děti">Vraždy dětí v Atlantě: Ztracené děti (3)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>71% Dokument z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-21 23:30:00" d="2020-05-22 01:05:00" c="1"><n>Sestra</n><t>F</t>    <k>54% Vatikán vyšle kněze s děsivou minulostí a mladou novicku, která je jen krůček od složení řeholního slibu, aby prošetřili smrt mladé jeptišky v klášterním Mysteriózní horor USA (2018). Hrají: Demián Bichir, Taissa Farmigová, Jonas Bloquet. Režie: Corin Hardy.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-22 01:05:00" d="2020-05-22 02:40:00" c="1"><n>Romeo a Julie: Beze slov</n><t>F</t>    <k>64% Zbrusu nové ztvárnění nejznámějšího milostného příběhu všech dob, odehrávající se na pozadí jedinečného záznamu původní hudby Sergeje Prokofjeva Baletní drama Velká Británie (2019). Hrají: William Bracewell, Francesca Haywardová, Matthew Ball. Režie: Michael Nunn.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-22 02:40:00" d="2020-05-22 04:15:00" c="1"><n>Špatné básně</n><t>F</t>    <k>77% 33letý Tamás má zlomené srdce, protože ho opustila milovaná přítelkyně Anna. Utápí se v sebelítosti a přemítá o tom, zda láska skutečně existuje Komediální drama Maďarsko (2018). Hrají: Gábor Reisz, Katica Nagyová, Zsolt Kovács. Režie: Gábor Reisz.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-22 04:15:00" d="2020-05-22 06:00:00" c="1"><n>Vítejte v džungli</n><t>F</t>    <k>68% Když syn krále podsvětí Travis (Seann William Scott) zmizí v amazonské džungli během pátrání po artefaktu nevyčíslitelné hodnoty, Beck (Dwayne 'The Rock' Akční dobrodružná komedie USA (2003). Hrají: Dwayne 'The Rock' Johnson, Seann William Scott, Rosario Dawsonová. Režie: Peter Berg.</k>  </p>
</a>
