<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-04-13 04:00:21"><p id_tv="6" o="2020-04-20 06:00:00" d="2020-04-20 07:55:00" c="1"><n>X-Men: Dark Phoenix</n><t>F</t>    <k>58% X- Meni čelí nejsilnějšímu nepříteli: Jean Grey, pocházející z jejich vlastních řad. Během vesmírné záchranné mise Jean téměř zemře Komiksové akční sci-fi USA (2019). Hrají: James McAvoy, Michael Fassbender, Jennifer Lawrenceová. Režie: Simon Kinberg.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-20 07:55:00" d="2020-04-20 08:20:00"><n u="Taková moderní rodinka">Taková moderní rodinka XI (11)</n><t>S</t>    <k>84% Komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-20 08:20:00" d="2020-04-20 10:50:00" c="1"><n>Harry Potter a Kámen mudrců</n><t>F</t>    <k>76% Na své 11. narozeniny se Harry Potter dozví, že je osiřelým synem dvou mocných čarodějů, obdařeným vlastními kouzelnickými schopnostmi. Na prestižní Rodinná dobrodružná fantasy Velká Británie / USA (2001). Hrají: Daniel Radcliffe, Rupert Grint, Emma Watsonová. Režie: Chris Columbus.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-20 10:50:00" d="2020-04-20 13:25:00" c="1"><n>Harry Potter a tajemná komnata</n><t>F</t>    <k>75% Mladý kouzelník Harry Potter a jeho kamarádi Ron Weasley a Hermiona Grangerová čelí ve druhému ročníku Školy čar a kouzel v Bradavicích zcela novým Rodinná dobrodružná fantasy Velká Británie / USA (2002). Hrají: Daniel Radcliffe, Rupert Grint, Emma Watsonová. Režie: Chris Columbus.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-20 13:25:00" d="2020-04-20 15:00:00" c="1"><n>Yeti: Ledové dobrodružství</n><t>F</t>    <k>67% Mladý yeti Migo objevuje bytost, o jejíž existenci neměl tušení – člověka. Zprávy o světě &quot;pidinožek&quot; způsobí v yetiho společenství hotové pozdvižení dobrodružná rodinná komedie USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-20 15:00:00" d="2020-04-20 17:30:00" c="1"><n>Návrat do Cold Mountain</n><t>F</t>    <k>74% Voják konfederace, bojující v americké občanské válce, dezertuje po třech letech bojů z armády a vydává se na obtížnou cestu domů Hrají: Jude Law, Nicole Kidmanová, Renée Zellwegerová. Režie: Anthony Minghella.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-20 17:30:00" d="2020-04-20 19:10:00" c="1"><n>Toy Story 4: Příběh hraček</n><t>F</t>    <k>78% Když Bonnie vezme Woodyho, Buzze a zbytek party na výlet s její novou hračkou Vidlíkem, rozjařené dovádění nevinné vidličky zavede Woodyho na divokou dobrodružná rodinná komedie USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-20 19:10:00" d="2020-04-20 20:00:00"><n u="Nepohádky">Nepohádky II (5)</n><t>S</t>    <k>70% Seriál čerpá inspiraci ve světě nejoblíbenějších pohádek, které přetváří v temný a zvrácený psychologický thriller. Druhá řada představuje pohádkové Psychologický krimi thriller USA (2019). Hrají: Paul Wesley, Carrie-Anne Mossová, Odette Annableová. Režie: Jeff T. Thomas.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-20 20:00:00" d="2020-04-20 21:00:00"><n u="Westworld">Westworld III (6)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>91% Sci-fi drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-20 21:00:00" d="2020-04-20 21:30:00"><n u="Nesvá">Nesvá IV (2)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>78% Komediální drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-20 21:30:00" d="2020-04-20 22:00:00"><n u="Utíkej">Utíkej (2)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>Komedie Utíkej sleduje ženu, jejíž fádní život se obrátí vzhůru nohama poté, co obdrží zprávu od bývalého přítele z vysoké školy. Ten jí přiměje všeho Romantická komedie z produkce HBO USA (2020). Hrají: Merritt Weverová, Domhnall Gleeson, Phoebe Waller-Bridgeová.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-20 22:00:00" d="2020-04-21 00:20:00" c="1"><n>Talentovaný pan Ripley</n><t>F</t>    <k>74% Bohatý americký loďař najme vypočítavého mladíka Toma, aby se vydal do Itálie pro jeho syna Dickieho a přivedl ho zpátky domů. Tom se vetře do idylického Dobové kriminální drama USA (1999). Hrají: Matt Damon, Gwyneth Paltrow, Jude Law. Režie: Anthony Minghella.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-21 00:20:00" d="2020-04-21 03:00:00" c="1"><n>Na špatné straně</n><t>F</t>    <k>69% Dva policejní detektivové jsou suspendováni ze služby poté, co do médií unikne videozáznam jejich svérázných metod. Zdiskreditovaná dvojice se rozhodne Akční kriminální drama USA / Kanada (2018). Hrají: Mel Gibson, Vince Vaughn, Tory Kittles. Režie: S. Craig Zahler.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-21 03:00:00" d="2020-04-21 04:05:00"><n u="Spiknutí proti Americe">Spiknutí proti Americe (6)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>Drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-21 04:05:00" d="2020-04-21 06:00:00" c="1"><n u="Šéfové na zabití">Šéfové na zabití 2</n><t>F</t>    <k>63% Dale, Kurt a Nick se rozhodli rozjet vlastní byznys, který se však kvůli prolhanému investorovi nevyvíjí podle plánu. Trio podvedených zoufalců zosnuje Komedie USA (2014). Hrají: Jason Bateman, Charlie Day, Jason Sudeikis. Režie: Sean Anders.</k>  </p>
</a>
