<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-06-01 04:09:09"><p id_tv="6" o="2020-06-08 06:00:00" d="2020-06-08 08:00:00" c="1"><n>Elizabethtown</n><t>F</t>    <k>64% Drew je nadějný návrhář, jehož život se obrátí vzhůru nohama poté, co v jediný den ztratí práci i otce. Cestou na pohřeb narazí na Claire, která je doslova Romantické komediální drama USA (2005). Hrají: Orlando Bloom, Kirsten Dunstová, Susan Sarandonová. Režie: Cameron Crowe.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-08 08:00:00" d="2020-06-08 08:25:00"><n u="Taková moderní rodinka">Taková moderní rodinka XI (18)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>84% Komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-08 08:25:00" d="2020-06-08 10:25:00" c="1"><n>Lví král</n><t>F</t>    <k>70% Zbrusu nový snímek Lví král se odehrává v africké savaně, kde se narodil budoucí panovník všeho živého. Avšak ne všichni se z malého Simby radují Animované dobrodružné drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-08 10:25:00" d="2020-06-08 12:10:00" c="1"><n>Pochyby</n><t>F</t>    <k>75% Je rok 1964. Sestra Aloysius (Meryl Streepová), přísná a tvrdá ředitelka katolické školy v Bronxu, začne zpochybňovat dvojznačný vztah pokrokového Dobové drama USA (2008). Hrají: Meryl Streepová, Philip Seymour Hoffman, Amy Adamsová. Režie: John Patrick Shanley.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-08 12:10:00" d="2020-06-08 14:00:00" c="1"><n>Alenka v říši divů</n><t>F</t>    <k>66% Johnny Depp hraje potrhlého Kloboučníka a Mia Wasikowská devatenáctiletou Alenku, která se vrací do Říše divů, kde se znovu shledá se svými starými Dobrodružná rodinná fantasy USA (2010). Hrají: Johnny Depp, Mia Wasikowská, Anne Hathawayová. Režie: Tim Burton.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-08 14:00:00" d="2020-06-08 16:05:00" c="1"><n>Bílá vrána</n><t>F</t>    <k>66% Pozoruhodný dvaadvacetiletý tanečník Rudolf Nureyev, člen vyhlášeného Kirovova baletu, v roce 1961 poprvé cestuje za hranice Sovětského svazu Hrají: Oleg Ivenko, Adčle Exarchopoulosová, Ralph Fiennes. Režie: Ralph Fiennes.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-08 16:05:00" d="2020-06-08 17:55:00" c="1"><n>Souboj s rodinou</n><t>F</t>    <k>77% Bývalý wrestler a jeho žena se živí zápasy v ringu, kde vystupují společně se svými dětmi Sarayou a Zakem. Když sourozenci dostanou šanci zúčastnit Biografické komediální drama Velká Británie / USA (2019). Hrají: Florence Pughová, Lena Headeyová, Nick Frost. Režie: Stephen Merchant.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-08 17:55:00" d="2020-06-08 20:00:00" c="1"><n>Zloba: Královna všeho zlého</n><t>F</t>    <k>68% Nečekaný zvrat událostí a setkání s novými mocnými spojenci dostane Zlobu (Angelina Jolie) a její kmotřenku Růženu (Elle Fanningová) na opačné strany Pohádková rodinná fantasy USA / Velká Británie (2019). Hrají: Angelina Jolie, Elle Fanningová, Michelle Pfeifferová. Režie: Joachim Rřnning.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-08 20:00:00" d="2020-06-08 21:00:00"><n u="Bludné kruhy">Bludné kruhy (5)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Dobové drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-08 21:00:00" d="2020-06-08 21:30:00"><n u="Nesvá">Nesvá IV (9)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>78% Komediální drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-08 21:30:00" d="2020-06-08 22:00:00"><n u="Můžu tě zničit">Můžu tě zničit (1)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>Drama USA / Velká Británie (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-08 22:00:00" d="2020-06-08 23:50:00" c="1"><n>Špatné vychování</n><t>F</t>    <k>71% V černé komedii na motivy skutečných událostí hrají Hugh Jackman a Allison Janneyová školské správce na Long Islandu, kteří jsou zapleteni do největšího černá komedie USA (2019). Hrají: Hugh Jackman, Allison Janneyová, Ray Romano. Režie: Cory Finley.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-08 23:50:00" d="2020-06-09 01:55:00" c="1"><n>Mexičan</n><t>F</t>    <k>61% Jerry Welbach dostane dvě ultimáta. Šéf gangu chce, aby odjel do Mexika a dovezl vzácnou starou pistoli nazývanou Mexičan. Další podmínku Romantická krimi komedie USA / Mexiko (2001). Hrají: Brad Pitt, Julia Robertsová, James Gandolfini. Režie: Gore Verbinski.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-09 01:55:00" d="2020-06-09 03:50:00" c="1"><n>Co dělat v Denveru, když člověk nežije</n><t>F</t>    <k>68% Bývalý gangster Jimmy dostane od vlivného mafiánského bosse poslední úkol. Po špatně provedené akci se ale Jimmy i jeho kumpáni ocitnou na seznamu mrtvých Komediální krimi thriller USA (1996). Hrají: Andy Garcia, Christopher Lloyd, William Forsythe. Režie: Gary Fleder.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-09 03:50:00" d="2020-06-09 06:00:00" c="1"><n>Vynálezkyně: Z kapky krve</n><t>F</t><e>T</e>    <k>72% Díky vynálezu, který sliboval přinést revoluci do způsobu testování krve, se Elizabeth Holmesová stala nejmladší miliardářkou na světě, a Američané Dokument z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
</a>
