<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="18" t="2019-07-15 16:19:46"><p id_tv="6" o="2019-07-22 06:00:00" d="2019-07-22 07:55:00" c="1"><n>Ant-Man a Wasp</n><t>F</t>    <k>71% Sotva se Scottu Langovi podaří najít rovnováhu mezi životem superhrdiny a otcovskými povinnostmi, objeví se Hope van Dyneová a dr. Hank Pym s novou naléhavou misí Akční komiksová sci-fi komedie USA (2018). Hrají: Paul Rudd, Evangeline Lillyová, Michael Peńa. Režie: Peyton Reed.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-22 07:55:00" d="2019-07-22 08:15:00"><n u="Angie Tribeca">Angie Tribeca IV (5)</n><t>S</t>    <k>67% Krimi komediální seriál USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-22 08:15:00" d="2019-07-22 08:40:00"><n u="Angie Tribeca">Angie Tribeca IV (6)</n><t>S</t>    <k>67% Krimi komediální seriál USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-22 08:40:00" d="2019-07-22 10:20:00" c="1"><n>Psí ostrov</n><t>F</t>    <k>79% Epidemie psí chřipky zasáhla město Megasaki a starosta Kobayashi vyzývá k vyhoštění všech psů na nedaleký ostrov sloužící zatím jako skládka odpadků fantazijní komediální drama USA / Německo (2018)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-22 10:20:00" d="2019-07-22 12:15:00" c="1"><n>Jsem božská</n><t>F</t>    <k>56% Žena, která bojuje s pocity méněcennosti, se po pádu z kola probudí v přesvědčení, že je z ní supermodelka. S touto novou sebedůvěrou se náhle dokáže Komedie USA (2018). Hrají: Amy Schumerová, Michelle Williamsová, Rory Scovel. Režie: Abby Kohnová, Marc Silverstein.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-22 12:15:00" d="2019-07-22 13:05:00"><n>Kačeří příběhy: Žjóva!</n><t>S</t>    <k>81% dobrodružná rodinná komedie USA (2017)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-22 13:05:00" d="2019-07-22 14:55:00" c="1"><n>Casanova</n><t>F</t>    <k>66% Byl to ten nejnechvalněji proslulý svůdce na světě. Chvástal a mistr převleků. Říká se, že žádná žena nedokáže odolat jeho šarmu. Až dosud. Poprvé v životě Dobové romantické komediální drama USA (2005). Hrají: Heath Ledger, Sienna Millerová, Jeremy Irons. Režie: Lasse Hallström.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-22 14:55:00" d="2019-07-22 15:25:00"><n u="Před kamerou">Před kamerou XVI (29)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>Filmový magazín USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-22 15:25:00" d="2019-07-22 17:25:00" c="1"><n>Vdovy</n><t>F</t>    <k>74% Když jsou čtyři ozbrojení zločinci popraveni při pokusu o loupež hodně velkého balíku peněz, jejich vdovy - které nemají kromě velkých dluhů po svých Kriminální thriller Velká Británie / USA (2018). Hrají: Viola Davisová, Michelle Rodriguezová, Elizabeth Debická. Režie: Steve McQueen.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-22 17:25:00" d="2019-07-22 19:00:00" c="1"><n>Kniha života</n><t>F</t>    <k>73% Mladík jménem Manolo, rozpolcený mezi očekáváním rodiny a touhou vlastního srdce, se vydává na velkolepé putování napříč třemi fantastickými světy Animovaná rodinná fantasy komedie USA (2014)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-22 19:00:00" d="2019-07-22 20:00:00"><n u="Doom Patrol">Doom Patrol (2)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>81% Komiksová akční sci-fi komedie USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-22 20:00:00" d="2019-07-22 21:00:00"><n u="Sedmilhářky">Sedmilhářky II (7)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>85% Krimi drama z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-22 21:00:00" d="2019-07-22 22:00:00"><n u="Euforie">Euforie (6)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>Drama z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-22 22:00:00" d="2019-07-22 22:30:00"><n u="Gösta">Gösta (4)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>Gösta (Vilhelm Blomgren) je osmadvacetiletý dětský psycholog ze Stockholmu, který získá svou první práci v malém městě na venkově</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-22 22:30:00" d="2019-07-23 00:15:00" c="1"><n>Kryštůfek Robin</n><t>F</t>    <k>73% Kryštůfek Robin dospěl a zapomněl, kam vlastně v životě jde. A tak mu musí jeho roztomilí kamarádi z dětství připomenout kouzlo dětské představivosti Dobrodružná rodinná fantasy komedie USA (2018). Hrají: Ewan McGregor, Hayley Atwellová, Bronte Carmichaelová. Režie: Marc Forster.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-23 00:15:00" d="2019-07-23 02:15:00" c="1"><n>Útok z hlubin</n><t>F</t>    <k>67% Kapitán americké ponorky Joe Glass (Gerard Butler) se spojí s týmem bývalých členů vojenské jednotky amerického námořnictva Navy SEALs, aby zachránili Akční thriller USA (2018). Hrají: Gerard Butler, Gary Oldman, Common. Režie: Donovan Marsh.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-23 02:15:00" d="2019-07-23 03:40:00"><n>Až přijde válka</n><t>D</t>    <k>S tichým souhlasem autorit rekrutuje kontroverzní skupina Slovenskí branci mladé muže z celého Slovenska. Je to jen nevinná hra na vojáky, nebo domobrana Dokument z produkce HBO ČR / Chorvatsko (2018)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-23 03:40:00" d="2019-07-23 06:00:00" c="1"><n>Zmenšování</n><t>F</t>    <k>57% Vědci ve snaze o vyřešení otázky všudypřítomného přelidnění objeví metodu zmenšování lidí na velikost pouhých pěti palců. Pro zmenšení se rozhodne Satirická sci-fi komedie USA (2017). Hrají: Matt Damon, Christoph Waltz, Hong Chau. Režie: Alexander Payne.</k>  </p>
</a>
