<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2019-08-10 01:08:42"><p id_tv="6" o="2019-08-16 05:15:00" d="2019-08-16 06:00:00"><n u="Před kamerou">Před kamerou XVI (32)</n><t>S</t>    <k>Filmový magazín USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-16 06:00:00" d="2019-08-16 07:10:00" c="1"><n>Medvídek Pú</n><t>F</t>    <k>72% Sova, která pochopí vzkaz od Kryštůfka Robina zcela jinak, přesvědčí Púa, Tygra, Králíčka, Prasátko, Klokanici, Klokánka a Ijáčka, že jejich přítele dobrodružná rodinná komedie USA (2011)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-16 07:10:00" d="2019-08-16 09:00:00" c="1"><n>Breslin a Hamill - Umělci komentáře</n><t>F</t><e>T</e>    <k>80% Tento dokument vypráví příběh Jimmyho Breslina a Petea Hamilla – brilantních spisovatelů, vůdců dělnické třídy a ikon někdejšího světa novinařiny, kteří Dokument z produkce HBO USA (2018). Hrají: Jimmy Breslin, Pete Hamill, Spike Lee. Režie: John Block, Jonathan Alter, Stephen McCarthy.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-16 09:00:00" d="2019-08-16 10:45:00" c="1"><n>Život je večírek</n><t>F</t>    <k>57% Čerstvě rozvedená čtyřicátnice Deanna se po 23 letech manželství rozhodne konečně získat titul a nastoupí na vysokou školu, kde studuje její dcera Nakonec najde i své pravé já! Komedie USA (2018). Hrají: Melissa McCarthyová, Molly Gordonová, Gillian Jacobsová. Režie: Ben Falcone.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-16 10:45:00" d="2019-08-16 12:30:00" c="1"><n>Filmové hvězdy neumírají v Liverpoolu</n><t>F</t>    <k>67% Film sleduje hravou, ale vášnivou aférku mladého anglického herce Petera Turnera a stárnoucí hollywoodské hvězdy Glorie Grahameové Romantické drama Velká Británie (2017). Hrají: Annette Beningová, Jamie Bell, Julie Waltersová. Režie: Paul McGuigan.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-16 12:30:00" d="2019-08-16 14:00:00" c="1"><n>Jako kočky a psi</n><t>F</t>    <k>54% Přísně tajná špionážní válka zuří ve všech koutech planety – mezi psy a kočkami – velmi dobře skryta lidským zrakům. V této bitvě o světovou nadvládu Akční rodinná komedie USA / Austrálie (2001). Hrají: Jeff Goldblum, Elizabeth Perkins, Alexander Pollock. Režie: Lawrence Guterman.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-16 14:00:00" d="2019-08-16 16:00:00" c="1"><n>Památkáři</n><t>F</t>    <k>62% Sledujte sedm ředitelů muzeí, umělců, architektů, kurátorů a historiků umění, kteří se postavili do předních linií druhé světové války, aby zachránili Válečné drama USA / Německo (2013). Hrají: George Clooney, Matt Damon, Bill Murray. Režie: George Clooney.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-16 16:00:00" d="2019-08-16 17:45:00" c="1"><n>X-Men Origins: Wolverine</n><t>F</t>    <k>67% Napínavý akční thriller, který vám zrychlí tep, zatíná drápy ostré jako břitva do tajemného původu Logana alias Wolverina – do jeho násilné a romantické Hrají: Hugh Jackman, Liev Schreiber, Danny Huston. Režie: Gavin Hood.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-16 17:45:00" d="2019-08-16 18:15:00"><n u="Filmy a filmové hvězdy">Filmy a filmové hvězdy XI (33)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>Filmový magazín Nizozemsko (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-16 18:15:00" d="2019-08-16 20:00:00" c="1"><n>Holky z kalendáře</n><t>F</t>    <k>69% V hlavních rolích rozpustilé komedie, která vypráví skutečný příběh svérázných členek dobročinného spolku, hrají Helen Mirrenová a Julie Waltersová Komedie Velká Británie / USA (2003). Hrají: Helen Mirrenová, Julie Waltersová, John Alderton. Režie: Nigel Cole.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-16 20:00:00" d="2019-08-16 20:45:00"><n u="Příběh služebnice">Příběh služebnice III (7)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>85% Psychologické sci-fi drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-16 20:45:00" d="2019-08-16 21:50:00"><n u="Příběh služebnice">Příběh služebnice III (8)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>85% Psychologické sci-fi drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-16 21:50:00" d="2019-08-16 23:25:00" c="1"><n>Sdílej</n><t>F</t><e>P</e>    <k>Thriller z produkce HBO USA (2019). Hrají: Rhianne Barretová, Charlie Plummer, Poorna Jagannathanová. Režie: Pippa Biancová.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-16 23:25:00" d="2019-08-17 01:20:00" c="1"><n>Bastardi</n><t>F</t>    <k>55% Když dvojvaječná dvojčata Kyle a Peter zjistí, že jim matka celá léta lže o jejich údajně zesnulém otci, vydají se na divokou cestu plnou nečekaných Komedie USA (2017). Hrají: Owen Wilson, Ed Helms, J.K. Simmons. Režie: Lawrence Sher.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-17 01:20:00" d="2019-08-17 02:50:00" c="1"><n>Akční park</n><t>F</t>    <k>50% D.C. je potrhlý majitel laciného zábavního parku, kde neexistují žádná omezení. Když je v sousedství otevřen korporátní megapark, D.C. je ve snaze Bláznivá akční komedie USA (2018). Hrají: Johnny Knoxville, Chris Pontius, Susan Yeagleyová. Režie: Tim Kirkby.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-17 02:50:00" d="2019-08-17 04:25:00" c="1"><n>McKellen: Role na tělo</n><t>F</t><e>T</e>    <k>71% Dokument o životě a době herce Sira Iana McKellena mapuje jeho kariéru od raného dětství, přes hvězdný úspěch na divadelní scéně, otevřené přiznání Biografický dokument Velká Británie (2017)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-17 04:25:00" d="2019-08-17 06:00:00" c="1"><n>Sdílej</n><t>F</t>    <k>Thriller z produkce HBO USA (2019). Hrají: Rhianne Barretová, Charlie Plummer, Poorna Jagannathanová. Režie: Pippa Biancová.</k>  </p>
</a>
