<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-05-11 04:01:36"><p id_tv="6" o="2020-05-18 06:00:00" d="2020-05-18 08:10:00" c="1"><n>X-Men: Budoucí minulost</n><t>F</t>    <k>79% V touze zabránit ponuré budoucnosti, ve které jsou mutanti spolu se svými lidskými sympatizanty loveni a nemilosrdně zabíjeni speciálním druhem robotů Komiksové akční sci-fi USA (2014). Hrají: Hugh Jackman, James McAvoy, Michael Fassbender. Režie: Bryan Singer.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-18 08:10:00" d="2020-05-18 08:35:00"><n u="Taková moderní rodinka">Taková moderní rodinka XI (15)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>84% Komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-18 08:35:00" d="2020-05-18 10:30:00" c="1"><n>Bumblebee</n><t>F</t>    <k>68% V roce 1987 najde prchající Bumblebee útočiště na smetišti v jednom kalifornském městečku. Rozbitého a bojem poničeného robota tam objeví osmnáctiletá Charlie Dobrodružné akční sci-fi USA (2018). Hrají: Hailee Steinfeldová, John Cena, Jorge Lendeborg Jr. Režie: Travis Knight.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-18 10:30:00" d="2020-05-18 12:15:00" c="1"><n>Zathura: Vesmírné dobrodružství</n><t>F</t>    <k>62% Dva rozhádaní bratři se vydávají do dalekého temného vesmíru, zatímco hrají tajemnou deskovou hru, kterou objevili ve sklepě. Pokud se nedostanou Dobrodružná rodinná fantasy komedie USA (2005). Hrají: Jonah Bobo, Josh Hutcherson, Dax Shepard. Režie: Jon Favreau.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-18 12:15:00" d="2020-05-18 13:50:00" c="1"><n>Doma pečené Vánoce</n><t>F</t>    <k>61% Když jsou donuceni společně zorganizovat vánoční ples pro místní střední školu, rozhodnou se bývalí milenci Maddie a Carter odložit své neshody stranou Vánoční romance USA (2018). Hrají: Lori Loughlinová, Victor Webster, Gwynyth Walshová. Režie: Mel Damski.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-18 13:50:00" d="2020-05-18 15:15:00" c="1"><n>Socha Svobody: Matka vyhnanců</n><t>F</t><e>T</e>    <k>58% Dokument zkoumá minulost i současnost ikonické Sochy svobody. Sleduje módní návrhářku Diane von Furstenberg, která se snaží zjistit, jak se sen sochaře Dokument z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-18 15:15:00" d="2020-05-18 17:10:00" c="1"><n>Bolest a sláva</n><t>F</t>    <k>77% Zatímco se jeho zdravotní stav zhoršuje, stárnoucí filmový režisér Salvador Mallo (Antonio Banderas) přemítá o vztazích a zkušenostech, na nichž Drama Španělsko (2019). Hrají: Antonio Banderas, Penélope Cruzová, Asier Etxeandia. Režie: Pedro Almodóvar.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-18 17:10:00" d="2020-05-18 19:05:00" c="1"><n>San Andreas</n><t>F</t>    <k>61% Po ničivých následcích obrovského zemětřesení se pilot záchranné helikoptéry snaží najít v Los Angeles svou bývalou ženu dřív, než bude město srovnáno se zemí Katastrofický akční sci-fi thriller USA (2015). Hrají: Dwayne Johnson, Carla Guginová, Alexandra Daddariová. Režie: Brad Peyton.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-18 19:05:00" d="2020-05-18 20:00:00"><n u="Nepohádky">Nepohádky II (9)</n><t>S</t>    <k>71% Seriál čerpá inspiraci ve světě nejoblíbenějších pohádek, které přetváří v temný a zvrácený psychologický thriller. Druhá řada představuje pohádkové Psychologický krimi thriller USA (2019). Hrají: Paul Wesley, Carrie-Anne Mossová, Odette Annableová. Režie: Jeff T. Thomas.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-18 20:00:00" d="2020-05-18 21:00:00"><n u="Bludné kruhy">Bludné kruhy (2)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Dobové drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-18 21:00:00" d="2020-05-18 21:30:00"><n u="Nesvá">Nesvá IV (6)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>78% Komediální drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-18 21:30:00" d="2020-05-18 22:05:00"><n u="Utíkej">Utíkej (6)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>Komedie Utíkej sleduje ženu, jejíž fádní život se obrátí vzhůru nohama poté, co obdrží zprávu od bývalého přítele z vysoké školy. Ten jí přiměje všeho Romantická komedie z produkce HBO USA (2020). Hrají: Merritt Weverová, Domhnall Gleeson, Phoebe Waller-Bridgeová.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-18 22:05:00" d="2020-05-19 00:45:00" c="1"><n>Tenkrát v Hollywoodu</n><t>F</t>    <k>76% Bývalá hvězda westernových seriálů (Leonardo DiCaprio) a jeho dlouholetý kaskadér (Brad Pitt) se rozhodnou prosadit u filmu na konci zlaté éry Hollywoodu Dobové komediální drama USA / Velká Británie (2019). Hrají: Leonardo DiCaprio, Brad Pitt, Margot Robbie. Režie: Quentin Tarantino.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-19 00:45:00" d="2020-05-19 03:00:00"><n>Hokejový zázrak</n><t>O</t>    <k>75% Drama vypráví příběh dynamického a pevně odhodlaného trenéra Herba Brookse (Kurt Russell), který v roce 1980 na Olympijských hrách dovedl hokejový Drama ze sportovního prostředí USA (2004). Hrají: Kurt Russell, Patricia Clarksonová, Noah Emmerich. Režie: Gavin O'Connor.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-19 03:00:00" d="2020-05-19 05:00:00" c="1"><n>Mizerové</n><t>F</t>    <k>69% Will Smith a Martin Lawrence jsou dva detektivové z Miami, kteří musí chránit svědkyni vraždy (Téa Leoniová), zatímco vyšetřují případ loupeže zabaveného Akční krimi komedie USA (1995). Hrají: Will Smith, Martin Lawrence, Téa Leoni. Režie: Michael Bay.</k>  </p>
</a>
