<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2021-07-08 04:24:03"><p id_tv="6" o="2021-07-13 06:00:00" d="2021-07-13 07:30:00" c="1"><n>Stockton</n><t>F</t><e>T</e>    <k>66% Ve věku 26 let se Michael Tubbs stal prvním afroamerickým starostou rodného kalifornského města Stockton. Dokument sleduje Tubbsovu osobní i politickou Dokument z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-13 07:30:00" d="2021-07-13 09:40:00" c="1"><n>De-Lovely</n><t>F</t>    <k>66% Hudební portrét amerického skladatele Colea Portera (Kevin Kline) je prostoupen jeho nezapomenutelnými skladbami. Porter se ohlíží na svůj život Muzikálové biografické drama USA / Velká Británie (2004). Hrají: Kevin Kline, Ashley Juddová, Jonathan Pryce. Režie: Irwin Winkler.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-13 09:40:00" d="2021-07-13 11:20:00" c="1"><n>Hledá se Dory</n><t>F</t>    <k>73% Ve filmu od studií Disney/Pixar se vrací zapomnětlivá modrá rybka Dory i její kamarádi Nemo a Marlin, kteří jí pomáhají najít odpovědi na otázky dobrodružná rodinná komedie USA (2016)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-13 11:20:00" d="2021-07-13 13:30:00" c="1"><n>Erin Brockovich</n><t>F</t>    <k>74% Nezaměstnaná svobodná matka se stane právní asistentkou, které se podaří dostat na kolena kalifornskou energetickou společnost, obviněnou ze znečišťování podzemních vod Biografické drama USA (2000). Hrají: Julia Robertsová, Aaron Eckhart, Albert Finney. Režie: Steven Soderbergh.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-13 13:30:00" d="2021-07-13 15:10:00" c="1"><n>Děda, postrach rodiny</n><t>F</t>    <k>56% Peter má přenechat svůj pokoj čerstvě ovdovělému dědečkovi, který se k nim přistěhoval. Tak to ne! Peter se rozhodne vystrnadit dědu z domu sérií naschválů Rodinná komedie USA (2020). Hrají: Robert De Niro, Uma Thurmanová, Oakes Fegley. Režie: Tim Hill.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-13 15:10:00" d="2021-07-13 16:40:00" c="1"><n>Lorax</n><t>F</t>    <k>65% 12letý chlapec hledá jedinou věc, kterou by mohl zapůsobit na dívku svých snů. Aby ji našel, musí odhalit neobyčejný příběh Loraxe, nerudného dobrodružná rodinná komedie USA / Francie / Japonsko (2012)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-13 16:40:00" d="2021-07-13 17:15:00"><n u="John Oliver: Co týden dal a vzal">John Oliver: Co týden dal a vzal VIII (4)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>89% Komediální talk-show z produkce HBO USA (2021)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-13 17:15:00" d="2021-07-13 19:00:00" c="1"><n>Oddaná</n><t>F</t>    <k>69% Film sleduje kontroverzní vztah mezi služebnou Stefanií Chornenkovou a šlechtičnou Adelií Angerovou v rakousko-uherské monarchii v roce 1900 Romantické historické drama Ukrajina (2020). Hrají: Marianna Januszewiczová, Alesja Romanovová, Roman Luckij. Režie: Christina Sivolapová.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-13 19:00:00" d="2021-07-13 20:00:00"><n u="Penny Dreadful: Město andělů">Penny Dreadful: Město andělů (4)</n><t>S</t>    <k>60% V temnotě vyplouvá vše na světlo. Když v roce 1938 otřese Los Angeles hrůzná vražda, detektiv Tiago Vega a jeho partner Lewis Michener se zapletou Hororové drama USA (2020). Hrají: Natalie Dormerová, Daniel Zovatto, Kerry Bishéová. Režie: Sergio Mimica-Gezzan, John Logan.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-13 20:00:00" d="2021-07-13 20:30:00"><n u="Já, společnice">Já, společnice III (3)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>71% Drama USA (2021)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-13 20:30:00" d="2021-07-13 21:00:00"><n u="Já, společnice">Já, společnice III (4)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>71% Drama USA (2021)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-13 21:00:00" d="2021-07-13 22:05:00"><n u="Viktoriánky">Viktoriánky (2)</n><t>S</t>    <k>74% Dobové sci-fi drama USA (2021)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-13 22:05:00" d="2021-07-14 01:00:00" c="1"><n>Pán prstenů: Dvě věže</n><t>F</t>    <k>87% Frodo Pytlík a ostatní členové Společenstva ve své svaté výpravě, aby zničili Jeden prsten. Ale každý svou cestou. Jejich osudy leží u dvou Akční dobrodružné fantasy drama Nový Zéland / USA (2002). Hrají: Elijah Wood, Ian McKellen, Viggo Mortensen. Režie: Peter Jackson.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-14 01:00:00" d="2021-07-14 02:35:00" c="1"><n>Nitro</n><t>F</t>    <k>Film sleduje dva samostatné příběhy Macieka a Magdy, jejichž cesty se zkříží. Maciek musí bojovat s nepoctivým zaměstnavatelem. Magda, svědomitá Drama Polsko (2019). Hrají: Magdalena Popławská, Piotr Żurawski, Helena Norowiczová. Režie: Marek Lechki.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-14 02:35:00" d="2021-07-14 04:15:00" c="1"><n>Vychýlení</n><t>F</t>    <k>65% Matka, učitelka a manželka Holly není schopná zvládat každodenní život. Nemůže spát, díky novým lékům má noční můry a její úzkost je vyčerpávající Psychologické drama USA (2018). Hrají: Azura Skyeová, Bryce Pinkham, Ashley Bellová. Režie: Dean Kapsalis.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-14 04:15:00" d="2021-07-14 06:00:00" c="1"><n>Transhood</n><t>F</t><e>T</e>    <k>51% Dokument natočený v průběhu pěti let v Kansas City sleduje čtyři transgenderové děti, které nově definují “dospívání.” Tyto děti a jejich příbuzní odhalují Dokument z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
</a>
