<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2019-07-12 00:57:55"><p id_tv="6" o="2019-07-18 06:00:00" d="2019-07-18 07:35:00" c="1"><n>Králíček Petr</n><t>F</t>    <k>Paličatý a nezbedný králíček Petr způsobí chaos na zahradě nedůtklivého pana McGregora. Jejich svár se vyostřuje víc než kdy jindy poté, co se oba snaží Rodinná komedie USA / Austrálie (2018). Hrají: Domhnall Gleeson, Rose Byrneová, Sam Neill. Režie: Will Gluck.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-18 07:35:00" d="2019-07-18 09:25:00" c="1"><n u="Šéfové na zabití">Šéfové na zabití 2</n><t>F</t>    <k>62% Dale, Kurt a Nick se rozhodli rozjet vlastní byznys, který se však kvůli prolhanému investorovi nevyvíjí podle plánu. Trio podvedených zoufalců zosnuje Komedie USA (2014). Hrají: Jason Bateman, Charlie Day, Jason Sudeikis. Režie: Sean Anders.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-18 09:25:00" d="2019-07-18 11:10:00" c="1"><n>Království lesních strážců</n><t>F</t>    <k>68% Dospívající dívka se jako mávnutím kouzelného proutku ocitne v tajuplném světě, kde svádí dobro svůj věčný boj se silami zla. Děvčátko proto musí spojit Animovaná rodinná fantasy komedie USA (2013)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-18 11:10:00" d="2019-07-18 12:55:00" c="1"><n>Život je večírek</n><t>F</t>    <k>56% Čerstvě rozvedená čtyřicátnice Deanna se po 23 letech manželství rozhodne konečně získat titul a nastoupí na vysokou školu, kde studuje její dcera Nakonec najde i své pravé já! Komedie USA (2018). Hrají: Melissa McCarthyová, Molly Gordonová, Gillian Jacobsová. Režie: Ben Falcone.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-18 12:55:00" d="2019-07-18 14:50:00" c="1"><n u="Úžasňákovi">Úžasňákovi 2</n><t>F</t>    <k>Ve filmu Úžasňákovi 2 je hlavní hvězdou Helen, zatímco Bob doma zvládá každodenní nástrahy &quot;normálního&quot; života. Když se objeví nový padouch, který Animovaná akční komiksová komedie USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-18 14:50:00" d="2019-07-18 17:05:00" c="1"><n>Solo: Star Wars Story</n><t>F</t><e>j</e>    <k>70% Naloďte se na Millennium Falcon a vydejte se na jízdu svého života! V řadě troufalých eskapád hluboko v temném a nebezpečném zločineckém podsvětí potkává Dobrodružné akční sci-fi drama USA (2018). Hrají: Alden Ehrenreich, Joonas Suotamo, Woody Harrelson. Režie: Ron Howard.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-18 17:05:00" d="2019-07-18 17:50:00"><n u="Soumrak templářů">Soumrak templářů II (8)</n><t>S</t>    <k>67% Dobrodružné akční historické drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-18 17:50:00" d="2019-07-18 18:15:00"><n u="Taková moderní rodinka">Taková moderní rodinka X (22)</n><t>S</t>    <k>84% Komediální seriál USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-18 18:15:00" d="2019-07-18 19:00:00"><n u="Hlava">Hlava 22 (3)</n><t>S</t>    <k>78% Satirické válečné komediální drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-18 19:00:00" d="2019-07-18 20:00:00"><n u="Město na kopci">Město na kopci (1)</n><t>S</t>    <k>78% Dobové kriminální drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-18 20:00:00" d="2019-07-18 22:05:00" c="1"><n>Julie a Julia</n><t>F</t>    <k>70% Snímek vypráví skutečný příběh o tom, jak kniha receptů Julie Childové (Meryl Streepová) inspirovala spisovatelku Julii Powellovou (Amy Adamsová),aby Komediální drama USA (2009). Hrají: Meryl Streepová, Amy Adamsová, Stanley Tucci. Režie: Nora Ephronová.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-18 22:05:00" d="2019-07-18 23:45:00"><n>Wigstock</n><t>D</t><e>PT</e>    <k>Celovečerní dokument se zaměřuje na minulost i současnost travesti kultury prostřednictvím znovuoživení Wigstocku, newyorského travesti festivalu Dokument z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-18 23:45:00" d="2019-07-19 00:20:00"><n u="Axios">Axios II (1)</n><t>S</t><e>PTj</e>    <k>69% Dokument z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-19 00:20:00" d="2019-07-19 02:10:00" c="1"><n>Rampage: Ničitelé</n><t>F</t>    <k>62% Když se tři různá zvířata nakazí nebezpečným patogenem, který je promění v obrovská zuřící monstra, primatolog (Dwayne Johnson) a genetická inženýrka Katastrofický akční sci-fi thriller USA (2018). Hrají: Dwayne Johnson, Naomie Harrisová, Naomie Harrisová. Režie: Brad Peyton.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-19 02:10:00" d="2019-07-19 04:15:00" c="1"><n u="Equalizer">Equalizer 2</n><t>F</t><e>j</e>    <k>Denzel Washington se vrací jako vysloužilý člen elitní tajné vojenské jednotky Robert McCall. Když je jeho kamarádka a bývalá kolegyně z Obranné Akční krimi thriller USA (2018). Hrají: Denzel Washington, Pedro Pascal, Ashton Sanders. Režie: Antoine Fuqua.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-19 04:15:00" d="2019-07-19 06:00:00" c="1"><n>Jak splatit dluh</n><t>F</t>    <k>43% Manželé Harriet a Peter (Uma Thurmanová a Tim Roth) jsou podvodníci, kteří během jedné divoké noci prohýřili lup sexy gangsterky Iriny. Ve snaze splatit Krimi komedie USA / Velká Británie (2018). Hrají: Uma Thurmanová, Tim Roth, Maggie Q. Režie: James Oakley.</k>  </p>
</a>
