<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2021-07-10 04:31:46"><p id_tv="6" o="2021-07-17 06:00:00" d="2021-07-17 07:50:00" c="1"><n>Třídní boj</n><t>F</t>    <k>59% Corentin, devítiletý syn Paula a Sofie, má ve státní škole v Bagnoletu jen kamarády, jako je on. Když všichni jeho přátelé odejdou do soukromé školy Komediální drama Francie (2019). Hrají: Leďla Bekhtiová, Edouard Baer, Ramzy Bedia. Režie: Michel Leclerc.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-17 07:50:00" d="2021-07-17 09:25:00" c="1"><n>Na cestách</n><t>F</t>    <k>40% Snímek Na cestách sleduje dobrodružství sourozenců Alenky a Petra, kteří se promění v Petra Pana a Alenku v říši divů, aby pomohli rodičům překonat Dobrodružné fantasy drama Velká Británie (2020). Hrají: Angelina Jolie, David Oyelowo, Keira Chansa. Režie: Brenda Chapmanová.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-17 09:25:00" d="2021-07-17 11:00:00" c="1"><n>Konečně doma</n><t>F</t>    <k>67% Když O, roztomilý vetřelec z jiné planety, přistane na Zemi, nečekaně se spřátelí s dívkou jménem Tipy, která má dobrodružnou, ale nedůvěřivou povahu dobrodružná rodinná komedie USA (2015)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-17 11:00:00" d="2021-07-17 13:05:00" c="1"><n u="Dannyho parťáci">Dannyho parťáci 2</n><t>F</t>    <k>65% George Clooney, Matt Damon, Brad Pitt, Julia Robertsová a Don Cheadle se vracejí jako ta nejstylovější parta podvodníků. Tentokrát berou útokem Paříž Kriminální komedie USA (2004). Hrají: George Clooney, Brad Pitt, Matt Damon. Režie: Steven Soderbergh.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-17 13:05:00" d="2021-07-17 14:50:00" c="1"><n>Oddaná</n><t>F</t>    <k>69% Film sleduje kontroverzní vztah mezi služebnou Stefanií Chornenkovou a šlechtičnou Adelií Angerovou v rakousko-uherské monarchii v roce 1900 Romantické historické drama Ukrajina (2020). Hrají: Marianna Januszewiczová, Alesja Romanovová, Roman Luckij. Režie: Christina Sivolapová.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-17 14:50:00" d="2021-07-17 15:25:00"><n u="Před kamerou">Před kamerou XVIII (29)</n><t>S</t>    <k>Filmový magazín Francie / USA (2021)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-17 15:25:00" d="2021-07-17 16:55:00" c="1"><n>Svatební pochod 5 – Staronový přítel</n><t>F</t>    <k>62% Svatební koordinátorka Annalise organizuje svatbu v hostinci Micka a Olivie, ale všechno se zkomplikuje, když zjistí, že svědkem ženicha je její bývalý přítel Brad Romantické komediální drama USA (2019). Hrají: Jack Wagner, Cindy Busbyová, Josie Bissettová. Režie: Mike Rohl.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-17 16:55:00" d="2021-07-17 18:25:00" c="1"><n>Super mazlíčci</n><t>F</t>    <k>35% Animovaný rodinný příběh o statečných zvířátkách, která se rozhodnou spojit síly a pustí se do boje proti nesmyslnému nápadu starosty. Ten se totiž</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-17 18:25:00" d="2021-07-17 20:00:00" c="1"><n>Pro mámu všechno</n><t>F</t>    <k>60% Gergöova matka touží po vnoučeti. Trpí závažným onemocněním srdce a zbývá jí jen pár dní života. Aby byla matka i v posledních chvílích na světě šťastná Romantická komedie Maďarsko (2019). Hrají: Béla Mészáros, Réka Tenkiová, Juli Bástiová. Režie: Dénes Orosz.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-17 20:00:00" d="2021-07-17 21:35:00" c="1"><n>Vzpomínky na Itálii</n><t>F</t><e>P</e>    <k>58% Hřejivá komedie o londýnském umělci Robertovi, který se vrací do Itálie se svým odcizeným synem, aby rychle prodal dům, který zdědil po své zesnulé ženě Komedie Velká Británie / Itálie (2020). Hrají: Liam Neeson, Micheál Richardson, Valeria Bilellová. Režie: James D'Arcy.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-17 21:35:00" d="2021-07-17 23:35:00" c="1"><n u="Dannyho parťáci">Dannyho parťáci 2</n><t>F</t>    <k>65% George Clooney, Matt Damon, Brad Pitt, Julia Robertsová a Don Cheadle se vracejí jako ta nejstylovější parta podvodníků. Tentokrát berou útokem Paříž Kriminální komedie USA (2004). Hrají: George Clooney, Brad Pitt, Matt Damon. Režie: Steven Soderbergh.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-17 23:35:00" d="2021-07-18 01:35:00" c="1"><n>Constantine</n><t>F</t>    <k>71% Okultista John Constantine se dá dohromady se skeptickou policistkou, aby společně vyřešili záhadnou sebevraždu jejího dvojčete. Vyšetřování je dovede Hororový akční fantasy thriller USA / Německo (2005). Hrají: Keanu Reeves, Rachel Weiszová, Shia LaBeouf. Režie: Francis Lawrence.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-18 01:35:00" d="2021-07-18 03:20:00" c="1"><n>Proxima</n><t>F</t>    <k>64% Film Proxima zkoumá psychickou zátěž Sáry, která se jako jediná žena v ryze mužském týmu připravuje na vesmírnou misi. Musí se potýkat s náročným Drama Francie (2019). Hrají: Eva Greenová, Zélie Boulant-Lemesleová, Matt Dillon. Režie: Alice Winocourová.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-18 03:20:00" d="2021-07-18 04:25:00" c="1"><n>Hledání cesty domů</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Nadace LUMOS spisovatelky J.K. Rowlingové zaměřuje pozornost na tíživou situaci osmi milionů dětí žijících v dětských domovech a dalších institucích Dokument z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-18 04:25:00" d="2021-07-18 06:00:00" c="1"><n>Vzpomínky na Itálii</n><t>F</t>    <k>58% Hřejivá komedie o londýnském umělci Robertovi, který se vrací do Itálie se svým odcizeným synem, aby rychle prodal dům, který zdědil po své zesnulé ženě Komedie Velká Británie / Itálie (2020). Hrají: Liam Neeson, Micheál Richardson, Valeria Bilellová. Režie: James D'Arcy.</k>  </p>
</a>
