<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2019-08-15 21:19:02"><p id_tv="6" o="2019-08-21 05:20:00" d="2019-08-21 06:00:00"><n u="Před kamerou">Před kamerou XVI (33)</n><t>S</t>    <k>Filmový magazín USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-21 06:00:00" d="2019-08-21 07:40:00" c="1"><n u="Rio">Rio 2</n><t>F</t>    <k>64% Rio 2 je pokračováním příběhu papoušků Blu a Perly, kteří spolu vychovávají tři děti a žijí poklidným městským životem. Alespoň do té doby, než si Perla dobrodružná rodinná komedie USA (2014)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-21 07:40:00" d="2019-08-21 08:15:00"><n u="Filmy a filmové hvězdy">Filmy a filmové hvězdy XI (33)</n><t>S</t>    <k>Filmový magazín Nizozemsko (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-21 08:15:00" d="2019-08-21 09:55:00" c="1"><n>Max a maxipříšerky</n><t>F</t>    <k>67% Snímek &quot;Max a maxipříšerky&quot; sleduje dobrodružství chlapce jménem Max, který vstoupí do světa podivných příšerek, které z něho udělají svého krále Dobrodružná rodinná fantasy USA (2009). Hrají: Max Records, Catherine Keenerová, Mark Ruffalo. Režie: Spike Jonze.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-21 09:55:00" d="2019-08-21 12:05:00" c="1"><n>X-Men: Budoucí minulost</n><t>F</t>    <k>80% V touze zabránit ponuré budoucnosti, ve které jsou mutanti spolu se svými lidskými sympatizanty loveni a nemilosrdně zabíjeni speciálním druhem robotů Komiksové akční sci-fi USA (2014). Hrají: Hugh Jackman, James McAvoy, Michael Fassbender. Režie: Bryan Singer.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-21 12:05:00" d="2019-08-21 13:40:00" c="1"><n u="Bohatství chudých">Bohatství chudých 2</n><t>F</t>    <k>51% Poté, co se Tucciovi vrátí do své vesničky, zjistí, že ve skutečnosti nepřišli o všechny peníze. Už jsou zase nechutně bohatí a rozhodnou se uspořádat Komedie Itálie (2017). Hrají: Christian De Sica, Enrico Brignano, Lucia Ocone. Režie: Fausto Brizzi.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-21 13:40:00" d="2019-08-21 15:20:00" c="1"><n>Život brouka</n><t>F</t>    <k>72% Mravenec Flik shání skupinu odvážných válečníků, kteří by mu pomohli bojovat s chamtivými kobylkami ohrožujícími jeho domov. Omylem však požádá Animovaná rodinná komedie USA (1998)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-21 15:20:00" d="2019-08-21 16:15:00"><n u="Nejsilnější hlas">Nejsilnější hlas (3)</n><t>S</t>    <k>75% V dnešním politicky vyhroceném mediálním prostředí žádná z osobností nevyčnívá výše než zesnulý Roger Ailes, který prostřednictvím Fox News neodvolatelně Biografické drama USA (2019). Hrají: Russell Crowe, Naomi Wattsová, Sienna Millerová.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-21 16:15:00" d="2019-08-21 17:20:00"><n u="Nejsilnější hlas">Nejsilnější hlas (4)</n><t>S</t>    <k>75% V dnešním politicky vyhroceném mediálním prostředí žádná z osobností nevyčnívá výše než zesnulý Roger Ailes, který prostřednictvím Fox News neodvolatelně Biografické drama USA (2019). Hrají: Russell Crowe, Naomi Wattsová, Sienna Millerová.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-21 17:20:00" d="2019-08-21 18:10:00"><n u="Krypton">Krypton II (6)</n><t>S</t><e>j</e>    <k>70% Komiksové akční sci-fi drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-21 18:10:00" d="2019-08-21 20:00:00" c="1"><n>Sbohem Kryštůfku Robine</n><t>F</t>    <k>72% Historické drama přináší pohled na vztah dětského autora A. A. Milneho a jeho syna Christophera Robina, který se navždy změnil poté, co se Milne nechal Hrají: Domhnall Gleeson, Margot Robbie, Kelly MacDonaldová. Režie: Simon Curtis.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-21 20:00:00" d="2019-08-21 22:10:00" c="1"><n>Mary Poppins se vrací</n><t>F</t>    <k>75% Mary Poppins se vrací, aby pomohla další generaci rodiny Banksovy znovu objevit radost a úžas, jež ve svých životech postrádají. Praktická chůva dokáže Muzikálová rodinná fantasy komedie USA / Velká Británie (2018). Hrají: Emily Bluntová, Lin-Manuel Miranda, Ben Whishaw. Režie: Rob Marshall.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-21 22:10:00" d="2019-08-21 23:15:00"><n u="Boj o moc">Boj o moc II (2)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>77% Drama z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-21 23:15:00" d="2019-08-22 00:50:00" c="1"><n>Sdílej</n><t>F</t>    <k>56% Thriller z produkce HBO USA (2019). Hrají: Rhianne Barretová, Charlie Plummer, Poorna Jagannathanová. Režie: Pippa Biancová.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-22 00:50:00" d="2019-08-22 02:40:00" c="1"><n>Gotti</n><t>F</t><e>j</e>    <k>49% Toto životopisné kriminální drama zachycuje tři dekády vlády šéfa podsvětí Johna Gottiho (John Travolta), který se s pomocí svého syna Johna juniora Biografické kriminální drama USA (2018). Hrají: John Travolta, Spencer Lofranco, Kelly Prestonová. Režie: Kevin Connolly.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-22 02:40:00" d="2019-08-22 03:10:00"><n u="Před kamerou">Před kamerou XVI (33)</n><t>S</t>    <k>Filmový magazín USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-22 03:10:00" d="2019-08-22 06:00:00" c="1"><n>Anglický pacient</n><t>F</t>    <k>75% Během 2. světové války se v polní nemocnici v Itálii starají britští spojenci o cizince, aniž mají ponětí o jeho nebezpečné minulosti. Když je tajemství Válečné romantické drama USA / Velká Británie (1996). Hrají: Ralph Fiennes, Juliette Binoche, Willem Dafoe. Režie: Anthony Minghella.</k>  </p>
</a>
