<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2021-07-12 04:30:25"><p id_tv="6" o="2021-07-19 06:00:00" d="2021-07-19 07:40:00" c="1"><n>Děda, postrach rodiny</n><t>F</t>    <k>56% Peter má přenechat svůj pokoj čerstvě ovdovělému dědečkovi, který se k nim přistěhoval. Tak to ne! Peter se rozhodne vystrnadit dědu z domu sérií naschválů Rodinná komedie USA (2020). Hrají: Robert De Niro, Uma Thurmanová, Oakes Fegley. Režie: Tim Hill.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-19 07:40:00" d="2021-07-19 08:05:00"><n u="Malý Sheldon">Malý Sheldon IV (15)</n><t>S</t>    <k>76% Komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-19 08:05:00" d="2021-07-19 09:35:00" c="1"><n>Hurá do džungle</n><t>F</t>    <k>54% Malý mimozemšťan, kterému se stýská po domově, havaruje se svou lodí v africké džungli. Noví zvířecí kamarádi mu pomohou dostat se k lodi a zažijí přitom spoustu legrace dobrodružná rodinná komedie Mauritius (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-19 09:35:00" d="2021-07-19 11:10:00" c="1"><n>Měsíční sonáta</n><t>F</t><e>T</e>    <k>67% Hluboce osobní memoáry o jednom hluchém chlapci, jeho stárnoucím dědečkovi a o Beethovenovi v době, kdy byl zasažen hluchotou a napsal svou legendární sonátu Dokument z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-19 11:10:00" d="2021-07-19 12:50:00" c="1"><n>Nerozluční</n><t>F</t>    <k>56% Mika, bývalý podvodník, nyní vede sladký a úspěšný život pod novou identitou. Chystá se oženit a nemůže být šťastnější. Dokud se nečekaně neobjeví Komedie Francie (2019). Hrají: Ahmed Sylla, Alban Ivanov, Judith El Zeinová. Režie: Varante Soudjian.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-19 12:50:00" d="2021-07-19 14:35:00" c="1"><n>Křupaví mazlíčci</n><t>F</t>    <k>58% Film Křupaví mazlíčci pojednává o rodině, která musí použít kouzelnou krabici sušenek ve tvaru zvířátek k tomu, aby zachránila krachující cirkus dobrodružná rodinná komedie USA / Španělsko / Čína (2017)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-19 14:35:00" d="2021-07-19 16:35:00" c="1"><n u="Dannyho parťáci">Dannyho parťáci 3</n><t>F</t>    <k>69% Když bezohledný majitel kasina Willy Bank (Al Pacino) podrazí jednoho z původní jedenáctky, Reubena Tishkoffa, Danny Ocean (George Clooney) přísahá Kriminální komedie USA (2007). Hrají: George Clooney, Brad Pitt, Matt Damon. Režie: Steven Soderbergh.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-19 16:35:00" d="2021-07-19 19:15:00" c="1"><n>Patriot</n><t>F</t>    <k>72% Jižní Karolína, 1776. Benjamin Martin, hrdina, který bojoval proti Francouzům a Indiánům, žije v klidu a míru se svou rodinou, zatímco zemí zmítá nová válka Historické válečné akční drama USA / Německo (2000). Hrají: Mel Gibson, Heath Ledger, Joely Richardsonová. Režie: Roland Emmerich.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-19 19:15:00" d="2021-07-19 20:00:00"><n u="Batwoman">Batwoman II (14)</n><t>S</t>    <k>40% Komiksové akční drama USA (2021)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-19 20:00:00" d="2021-07-19 21:00:00"><n u="Bílý lotos">Bílý lotos (2)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>Satirická komedie z produkce HBO USA (2021)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-19 21:00:00" d="2021-07-19 21:30:00"><n u="Rodiče">Rodiče II (7)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>73% Komediální seriál Velká Británie / USA (2021)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-19 21:30:00" d="2021-07-19 23:30:00" c="1"><n>Oslo</n><t>F</t>    <k>66% Jak vedly tajné aktivity, kódované rozhovory, nesourodá přátelství a tichá hrdinství norského páru a angažované izraelsko-palestinské skupiny k mírové Drama z produkce HBO USA (2021). Hrají: Ruth Wilsonová, Andrew Scott, Jeff Wilbusch. Režie: Bartlett Sher.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-19 23:30:00" d="2021-07-20 02:00:00" c="1"><n>Temný rytíř</n><t>F</t>    <k>89% Základy Gothamu otřásá zločinec Joker. Způsobuje chaos a anarchii, proti které se snaží bojovat Temný rytíř. Joker ho ale staví do nelehkých situací Komiksový akční sci-fi thriller USA / Velká Británie (2008). Hrají: Christian Bale, Michael Caine, Heath Ledger. Režie: Christopher Nolan.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-20 02:00:00" d="2021-07-20 03:50:00" c="1"><n>Každý tvůj nádech</n><t>F</t>    <k>51% Život psychiatra Phillipa zachvátí po náhlé sebevraždě jeho pacientky chaos. Když pozve klientčina pozůstalého bratra k sobě domů, aby ho seznámil Psychologický thriller USA (2021). Hrají: Casey Affleck, Michelle Monaghanová, Sam Claflin. Režie: Vaughn Stein.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-20 03:50:00" d="2021-07-20 06:00:00" c="1"><n>Čaroděj ze země lží</n><t>F</t>    <k>68% Robert De Niro a Michelle Pfeifferová excelují v příběhu podle skutečných událostí, který ovládl titulky médií. Snímek pojednává o podvodech, lžích Biografické drama z produkce HBO USA (2017). Hrají: Robert De Niro, Michelle Pfeifferová, Alessandro Nivola. Režie: Barry Levinson.</k>  </p>
</a>
