<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2021-07-13 04:31:14"><p id_tv="6" o="2021-07-20 06:00:00" d="2021-07-20 07:50:00" c="1"><n>Na hraně zítřka</n><t>F</t>    <k>79% Major Cage je vyslán bojovat proti zvláštní mimozemské rase, která útočí na Zemi. Cage zemře už po několika minutách, ale přímý kontakt s vetřelci Akční sci-fi thriller USA (2014). Hrají: Tom Cruise, Emily Bluntová, Brendan Gleeson. Režie: Doug Liman.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-20 07:50:00" d="2021-07-20 09:35:00" c="1"><n>Křupaví mazlíčci</n><t>F</t>    <k>58% Film Křupaví mazlíčci pojednává o rodině, která musí použít kouzelnou krabici sušenek ve tvaru zvířátek k tomu, aby zachránila krachující cirkus dobrodružná rodinná komedie USA / Španělsko / Čína (2017)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-20 09:35:00" d="2021-07-20 10:55:00" c="1"><n>Bůh plodnosti</n><t>F</t><e>T</e>    <k>58% Zesnulý dr. Quincy Fortier po více než 30 let tajně používal své spermie k oplodnění pacientek majících problémy s početím. Nyní je toto tajemství Dokument z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-20 10:55:00" d="2021-07-20 12:40:00" c="1"><n>LEGO® Batman film</n><t>F</t>    <k>73% Bruce Wayne, stylovější než kdy dřív, se musí tentokrát potýkat nejen se zločinci a padouchy, kteří mají v plánu ovládnout Gotham City Animovaná akční komiksová komedie USA / Dánsko (2017)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-20 12:40:00" d="2021-07-20 14:40:00" c="1"><n>Oslo</n><t>F</t>    <k>66% Jak vedly tajné aktivity, kódované rozhovory, nesourodá přátelství a tichá hrdinství norského páru a angažované izraelsko-palestinské skupiny k mírové Drama z produkce HBO USA (2021). Hrají: Ruth Wilsonová, Andrew Scott, Jeff Wilbusch. Režie: Bartlett Sher.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-20 14:40:00" d="2021-07-20 16:35:00" c="1"><n>Dobrý ročník</n><t>F</t>    <k>70% Do Provence přijíždí úspěšný londýnský finančník Max, který zde chce co nejrychleji prodat vinici - dědictví po zesnulém strýci. Neochotně zakotví Romantická komedie USA (2006). Hrají: Russell Crowe, Albert Finney, Marion Cotillardová. Režie: Ridley Scott.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-20 16:35:00" d="2021-07-20 17:15:00"><n u="John Oliver: Co týden dal a vzal">John Oliver: Co týden dal a vzal VIII (5)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>89% Komediální talk-show z produkce HBO USA (2021)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-20 17:15:00" d="2021-07-20 19:05:00" c="1"><n>Třídní boj</n><t>F</t>    <k>59% Corentin, devítiletý syn Paula a Sofie, má ve státní škole v Bagnoletu jen kamarády, jako je on. Když všichni jeho přátelé odejdou do soukromé školy Komediální drama Francie (2019). Hrají: Leďla Bekhtiová, Edouard Baer, Ramzy Bedia. Režie: Michel Leclerc.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-20 19:05:00" d="2021-07-20 20:00:00"><n u="Penny Dreadful: Město andělů">Penny Dreadful: Město andělů (5)</n><t>S</t>    <k>60% V temnotě vyplouvá vše na světlo. Když v roce 1938 otřese Los Angeles hrůzná vražda, detektiv Tiago Vega a jeho partner Lewis Michener se zapletou Hororové drama USA (2020). Hrají: Natalie Dormerová, Daniel Zovatto, Kerry Bishéová. Režie: Roxann Dawsonová, John Logan.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-20 20:00:00" d="2021-07-20 20:30:00"><n u="Já, společnice">Já, společnice III (5)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>71% Drama USA (2021)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-20 20:30:00" d="2021-07-20 21:00:00"><n u="Já, společnice">Já, společnice III (6)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>71% Drama USA (2021)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-20 21:00:00" d="2021-07-20 22:00:00"><n u="Viktoriánky">Viktoriánky (3)</n><t>S</t>    <k>74% Dobové sci-fi drama USA (2021)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-20 22:00:00" d="2021-07-21 01:20:00" c="1"><n>Pán prstenů: Návrat krále</n><t>F</t>    <k>89% V závěru epického mistrovského díla J.R.R. Tolkiena podniká hobit Frodo, doprovázen jen svým věrným přítelem Samem a odporným, ubohým Glumem Akční dobrodružné fantasy drama Nový Zéland / USA (2003). Hrají: Elijah Wood, Ian McKellen, Sean Astin. Režie: Peter Jackson.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-21 01:20:00" d="2021-07-21 03:05:00" c="1"><n>Oddaná</n><t>F</t>    <k>69% Film sleduje kontroverzní vztah mezi služebnou Stefanií Chornenkovou a šlechtičnou Adelií Angerovou v rakousko-uherské monarchii v roce 1900 Romantické historické drama Ukrajina (2020). Hrají: Marianna Januszewiczová, Alesja Romanovová, Roman Luckij. Režie: Christina Sivolapová.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-21 03:05:00" d="2021-07-21 04:30:00" c="1"><n>Had z Alabamy</n><t>F</t><e>T</e>    <k>55% Dokument zkoumá příběh ze 4. října 1991, kdy došlo v poklidném městečku Scottsboro v Alabamě k násilnému činu. Letniční kazatel Glenn Summerford Dokument z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-21 04:30:00" d="2021-07-21 06:00:00" c="1"><n>Dokonalá záměna</n><t>F</t>    <k>59% Když se Danny a Ludwig setkají v zábavním parku, nemůžou uvěřit svým očím. Nejenže vypadají velmi podobně, ale jsou i stejně staří Komedie Německo (2020). Hrají: Roman Lochmann, Heiko Lochmann, Luna Marie Maxeinerová. Režie: Florian Ross.</k>  </p>
</a>
