<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-04-11 04:03:12"><p id_tv="6" o="2020-04-18 06:00:00" d="2020-04-18 07:35:00" c="1"><n u="Bohatství chudých">Bohatství chudých 2</n><t>F</t>    <k>50% Poté, co se Tucciovi vrátí do své vesničky, zjistí, že ve skutečnosti nepřišli o všechny peníze. Už jsou zase nechutně bohatí a rozhodnou se uspořádat Komedie Itálie (2017). Hrají: Christian De Sica, Enrico Brignano, Lucia Ocone. Režie: Fausto Brizzi.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-18 07:35:00" d="2020-04-18 09:25:00" c="1"><n u="Lego příběh">Lego příběh 2</n><t>F</t>    <k>66% Emmet, Hustěnka a další hrdinové z Bricksburgu bojují proti nájezdníkům Lego Duplo® z vesmíru. Na jejich tažení do vzdálených galaxií projde zkouškou</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-18 09:25:00" d="2020-04-18 10:50:00" c="1"><n>Svatební pochod 4 – Něco nového, něco starého</n><t>F</t>    <k>60% Z Mickova a Oliviina romantického penzionu Willow Lake se stane oblíbené místo svateb. Jejich zasloužená dovolená rázem vezme za své, když nevěsta Romantická komedie Kanada / USA (2018). Hrají: Jack Wagner, Merritt Pattersonová, Josie Bissettová. Režie: Peter DeLuise.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-18 10:50:00" d="2020-04-18 12:25:00" c="1"><n>Husí kůže 2: Ukradený Halloween</n><t>F</t>    <k>56% Když dva nejlepší kamarádi Sonny a Sam narazí na starý opuštěný dům, otevřou zamčenou knihu s názvem &quot;Ukradený Halloween&quot;. Probudí tak plejádu Hororová rodinná komedie USA / Velká Británie (2018). Hrají: Jeremy Ray Taylor, Madison Isemanová, Caleel Harris. Režie: Ari Sandel.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-18 12:25:00" d="2020-04-18 14:40:00" c="1"><n>Špinavý trik</n><t>F</t>    <k>72% Špičkový podvodník Irving Rosenfeld je spolu se svou obdobně vychytralou britskou partnerkou Sydney Prosserovou přinucen ke spolupráci s agentem Dobové kriminální drama USA (2013). Hrají: Christian Bale, Bradley Cooper, Amy Adamsová. Režie: David O. Russell.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-18 14:40:00" d="2020-04-18 16:20:00" c="1"><n>Rodiče na tahu</n><t>F</t>    <k>38% Salma Hayeková a Alec Baldwin jsou Rodiče na tahu v bláznivé a nekorektní komedii o manželích a rodičích, kteří jednou navíc zjistí, že jsou úplně švorc Komedie USA (2017). Hrají: Alec Baldwin, Salma Hayeková, Jim Gaffigan. Režie: Fred Wolf.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-18 16:20:00" d="2020-04-18 18:10:00" c="1"><n>Dumbo</n><t>F</t>    <k>64% Mladý slon, jehož nadměrné uši mu umožňují létat, pomůže zachránit upadající cirkus. Když je pak otevřen nový zábavní podnik, Dumbo a jeho přátelé zjistí Dobrodružná rodinná fantasy USA (2019). Hrají: Colin Farrell, Michael Keaton, Danny DeVito. Režie: Tim Burton.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-18 18:10:00" d="2020-04-18 20:00:00" c="1"><n u="Lego příběh">Lego příběh 2</n><t>F</t>    <k>66% Emmet, Hustěnka a další hrdinové z Bricksburgu bojují proti nájezdníkům Lego Duplo® z vesmíru. Na jejich tažení do vzdálených galaxií projde zkouškou</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-18 20:00:00" d="2020-04-18 22:15:00" c="1"><n>Zrodila se hvězda</n><t>F</t>    <k>77% Ostřílený muzikant Jackson Maine narazí na mladou začínající zpěvačku Ally a zamiluje se do ní. Allyina kariéra se sice začne rozjíždět, ale jejich vztah Muzikálové drama USA (2018). Hrají: Bradley Cooper, Lady Gaga, Andrew Dice Clay. Režie: Bradley Cooper.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-18 22:15:00" d="2020-04-19 00:05:00" c="1"><n>Mladý gangster</n><t>F</t>    <k>64% Příběh podle skutečné události mapuje život mladíka jménem Richard Wershe Jr., který se v 80. letech během epidemie cracku stal ve věku 14 let nejmladším Kriminální drama USA (2018). Hrají: Matthew McConaughey, Richie Merritt, Bel Powleyová. Režie: Yann Demange.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-19 00:05:00" d="2020-04-19 02:00:00" c="1"><n>Kursk</n><t>F</t>    <k>66% Film pojednává o katastrofické události, ke které došlo v roce 2000 na palubě ponorky K-141 Kursk. Pro námořníky i jejich rodiny začíná zoufalý boj s časem Akční dobové katastrofické drama Belgie / Lucembursko (2018). Hrají: Matthias Schoenaerts, Léa Seydouxová, Colin Firth. Režie: Thomas Vinterberg.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-19 02:00:00" d="2020-04-19 03:30:00" c="1"><n>Lesní duch</n><t>F</t>    <k>64% Pět mladých přátel uvízne na osamělé chatě. Když objeví “Knihu smrti”, nevědomky probudí dřímající démony z okolních lesů. Ti postupně ovládají jednoho Horor USA (2013). Hrají: Jane Levyová, Shiloh Fernandez, Lou Taylor Pucci. Režie: Fede Alvarez.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-19 03:30:00" d="2020-04-19 04:00:00"><n u="Před kamerou">Před kamerou XVII (16)</n><t>S</t>    <k>Filmový magazín USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-19 04:00:00" d="2020-04-19 06:00:00" c="1"><n>Čas smyslnosti</n><t>F</t>    <k>67% Mladý lékař Robert Merivel je v 17. století nečekaně přizván ke královskému dvoru. Náhle je z něj úspěšný muž, jehož vzestup však netrvá dlouho Historické drama USA / Velká Británie (1995). Hrají: Robert Downey Jr., Sam Neill, David Thewlis. Režie: Michael Hoffman.</k>  </p>
</a>
