<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-04-16 04:03:50"><p id_tv="6" o="2020-04-23 06:00:00" d="2020-04-23 07:50:00" c="1"><n>Dumbo</n><t>F</t>    <k>64% Mladý slon, jehož nadměrné uši mu umožňují létat, pomůže zachránit upadající cirkus. Když je pak otevřen nový zábavní podnik, Dumbo a jeho přátelé zjistí Dobrodružná rodinná fantasy USA (2019). Hrají: Colin Farrell, Michael Keaton, Danny DeVito. Režie: Tim Burton.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-23 07:50:00" d="2020-04-23 08:20:00"><n u="Před kamerou">Před kamerou XVII (16)</n><t>S</t>    <k>Filmový magazín USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-23 08:20:00" d="2020-04-23 10:25:00" c="1"><n>Ona</n><t>F</t>    <k>79% V Los Angeles v nedaleké budoucnosti žije Theodore, komplikovaný a citlivý spisovatel. Se zlomeným srdcem po ukončení dlouhého vztahu se začne zajímat Romantické sci-fi drama USA (2013). Hrají: Joaquin Phoenix, Amy Adamsová, Rooney Maraová. Režie: Spike Jonze.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-23 10:25:00" d="2020-04-23 12:50:00" c="1"><n>Harry Potter a Relikvie smrti - část 1.</n><t>F</t>    <k>77% Zatímco Harry, Ron a Hermiona závodí s časem, aby našli a zničili tajemství Voldemortovy nesmrtelnosti – viteály, objeví tři kouzelné předměty s obrovskou Rodinná dobrodružná fantasy Velká Británie / USA (2010). Hrají: Daniel Radcliffe, Emma Watsonová, Rupert Grint. Režie: David Yates.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-23 12:50:00" d="2020-04-23 15:00:00" c="1"><n>Harry Potter a Relikvie smrti - část 2.</n><t>F</t>    <k>81% Harry, Ron a Hermiona pokračují ve své výpravě za nalezením a zničením zbývajících tří viteálů Pána zla – tajemného zdroje jeho nesmrtelnosti Rodinná dobrodružná fantasy Velká Británie / USA (2011). Hrají: Daniel Radcliffe, Rupert Grint, Emma Watsonová. Režie: David Yates.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-23 15:00:00" d="2020-04-23 16:45:00" c="1"><n>Dora a ztracené město</n><t>F</t>    <k>61% Dora miluje objevitelské expedice a tak vede opičáka Botičku a partičku nedostatečně vybavených spolužáků na dobrodružnou výpravu s cílem zachránit Rodinná dobrodružná komedie USA / Mexiko / Austrálie (2019). Hrají: Isabela Monerová, Eugenio Derbez, Michael Peńa. Režie: James Bobin.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-23 16:45:00" d="2020-04-23 19:00:00" c="1"><n>Foxcatcher</n><t>F</t>    <k>69% Drama o milionáři Johnu du Pontovi a jeho vztahu s bratry Davem a Markem Schultzovými, olympijskými vítězi v zápase, kteří trénují v jeho sídle Drama ze sportovního prostředí USA (2014). Hrají: Steve Carell, Channing Tatum, Mark Ruffalo. Režie: Bennett Miller.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-23 19:00:00" d="2020-04-23 20:00:00"><n u="Spiknutí proti Americe">Spiknutí proti Americe (6)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-23 20:00:00" d="2020-04-23 21:40:00" c="1"><n>Mupeti</n><t>F</t>    <k>71% Když největší fanoušek Mupetů, Walter, se svými kamarády Garym a Mary zjistí, že ropný magnát má v plánu zbourat Mupetí divadlo, rozhodnou se pomoci Rodinná komedie USA (2011). Hrají: Jason Segel, Amy Adamsová, Chris Cooper. Režie: James Bobin.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-23 21:40:00" d="2020-04-23 23:15:00"><n>Hon za pravdou: Dezinformace a cena falešných zpráv</n><t>D</t><e>PT</e>    <k>Tento poučný dokumentární film zkoumá v době sociálních médií rostoucí fenomén tzv. fake news ve Spojených státech i to, jak dezinformace, konspirační Dokument z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-23 23:15:00" d="2020-04-23 23:50:00"><n u="Axios">Axios III (3)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>56% Dokument z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-23 23:50:00" d="2020-04-24 01:40:00" c="1"><n>2 zbraně</n><t>F</t>    <k>67% Dva zaměstnanci konkurenčních agentur jsou nuceni společně uprchnout po nevydařeném pokusu o proniknutí do drogového kartelu. Jejich partnerství Akční krimi komedie USA (2013). Hrají: Denzel Washington, Mark Wahlberg, Paula Pattonová. Režie: Baltasar Kormákur.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-24 01:40:00" d="2020-04-24 03:30:00" c="1"><n>Mladý gangster</n><t>F</t>    <k>64% Příběh podle skutečné události mapuje život mladíka jménem Richard Wershe Jr., který se v 80. letech během epidemie cracku stal ve věku 14 let nejmladším Kriminální drama USA (2018). Hrají: Matthew McConaughey, Richie Merritt, Bel Powleyová. Režie: Yann Demange.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-24 03:30:00" d="2020-04-24 05:35:00" c="1"><n>Dobrý Will Hunting</n><t>F</t>    <k>83% 4 kamarádi z dělnické třídy se poflakují v Bostonu, ale jeden z nich, popudlivý Will, má neobyčejný dar – je matematický génius. Když to zjistí profesor Drama USA (1997). Hrají: Matt Damon, Robin Williams, Ben Affleck. Režie: Gus Van Sant.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-24 05:35:00" d="2020-04-24 06:00:00"><n u="Disneyho krátké animované filmy">Disneyho krátké animované filmy IV</n><t>Q</t>    <k>krátkých filmů USA (2015)</k>  </p>
</a>
