<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2021-07-11 04:31:13"><p id_tv="6" o="2021-07-18 06:00:00" d="2021-07-18 07:35:00" c="1"><n>Bolt - pes pro každý případ</n><t>F</t>    <k>69% Bolt je hrdina hollywoodského televizního seriálu, který věří, že jsou jeho schopnosti skutečné. Když se náhodou ocitne ve studiu v New Yorku, začne Animovaná dobrodružná komedie USA (2008)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-18 07:35:00" d="2021-07-18 09:10:00" c="1"><n>Pro mámu všechno</n><t>F</t>    <k>60% Gergöova matka touží po vnoučeti. Trpí závažným onemocněním srdce a zbývá jí jen pár dní života. Aby byla matka i v posledních chvílích na světě šťastná Romantická komedie Maďarsko (2019). Hrají: Béla Mészáros, Réka Tenkiová, Juli Bástiová. Režie: Dénes Orosz.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-18 09:10:00" d="2021-07-18 10:50:00" c="1"><n>LEGO® Ninjago® film</n><t>F</t>    <k>60% Mladý Lloyd, známý jako Zelený Nindža, se společně se svými přáteli, tajnými bojovníky, zapojí do bitvy o Ninjago City. Pod vedením učitele kung fu Mistra Animovaná rodinná akční komedie USA / Dánsko (2017)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-18 10:50:00" d="2021-07-18 12:15:00"><n>Záhady z redakce: Odložený případ</n><t>S</t>    <k>72% Alex McPhersonová se vrací do městečka v Pensylvánii, kde jako dítě trávila letní prázdniny, aby natočila další epizodu podcastu s kriminální tematikou Kriminální drama USA (2019). Hrají: Alison Sweeneyová, Benjamin Ayres, Dave Collette. Režie: Jason Bourque.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-18 12:15:00" d="2021-07-18 14:25:00" c="1"><n>Nicholas Nickleby</n><t>F</t>    <k>72% Film je natočen podle slavného románu Charlese Dickense. Příběh z Anglie 19. století sleduje Nicholase Nicklebyho a jeho milovanou rodinu, jejíž život Dobové drama Velká Británie / USA (2002). Hrají: Charlie Hunnam, Jamie Bell, Christopher Plummer. Režie: Douglas McGrath.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-18 14:25:00" d="2021-07-18 16:00:00" c="1"><n>Ava: Bez soucitu</n><t>F</t>    <k>54% Ava (Jessica Chastainová) je nájemná vražedkyně, která pro tajnou organizaci likviduje zadané lidské cíle. Dostává ty nejvybranější úkoly - obvykle Kriminální akční thriller USA (2020). Hrají: Jessica Chastainová, John Malkovich, Common. Režie: Tate Taylor.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-18 16:00:00" d="2021-07-18 18:20:00" c="1"><n>Ready Player One: Hra začíná</n><t>F</t>    <k>74% Když tvůrce rozsáhlého světa virtuální reality zvaného OASIS zemře, odkáže své nesmírné bohatství prvnímu člověku, který najde Velikonoční vajíčko ukryté někde v OASIS Akční dobrodružné sci-fi USA (2018). Hrají: Tye Sheridan, Olivia Cookeová, Ben Mendelsohn. Režie: Steven Spielberg.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-18 18:20:00" d="2021-07-18 20:00:00" c="1"><n>LEGO® Ninjago® film</n><t>F</t>    <k>60% Mladý Lloyd, známý jako Zelený Nindža, se společně se svými přáteli, tajnými bojovníky, zapojí do bitvy o Ninjago City. Pod vedením učitele kung fu Mistra Animovaná rodinná akční komedie USA / Dánsko (2017)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-18 20:00:00" d="2021-07-18 20:35:00"><n u="Až po uši">Až po uši (5)</n><t>S</t>    <k>78% Romantická komedie z produkce HBO ČR (2014)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-18 20:35:00" d="2021-07-18 21:10:00"><n u="Až po uši">Až po uši (6)</n><t>S</t>    <k>78% Romantická komedie z produkce HBO ČR (2014)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-18 21:10:00" d="2021-07-18 23:10:00" c="1"><n u="Dannyho parťáci">Dannyho parťáci 3</n><t>F</t>    <k>69% Když bezohledný majitel kasina Willy Bank (Al Pacino) podrazí jednoho z původní jedenáctky, Reubena Tishkoffa, Danny Ocean (George Clooney) přísahá Kriminální komedie USA (2007). Hrají: George Clooney, Brad Pitt, Matt Damon. Režie: Steven Soderbergh.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-18 23:10:00" d="2021-07-19 01:00:00" c="1"><n>Travička zelená</n><t>F</t>    <k>69% Líný budižkničemu (Seth Rogen) se stane jediným svědkem vraždy, jejímiž pachateli jsou podlý drogový boss a zkorumpovaná policajtka Akční krimi komedie USA (2008). Hrají: Seth Rogen, James Franco, Gary Cole. Režie: David Gordon Green.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-19 01:00:00" d="2021-07-19 03:15:00" c="1"><n>Obhájce nevinných</n><t>F</t>    <k>77% V tomto silném příběhu, natočeném podle skutečné události, absolvent harvardské univerzity Bryan Stevenson svede právní boj o osvobození Waltera Biografické soudní drama USA (2019). Hrají: Michael B. Jordan, Jamie Foxx, Brie Larsonová. Režie: Destin Daniel Cretton.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-19 03:15:00" d="2021-07-19 03:50:00"><n u="Před kamerou">Před kamerou XVIII (29)</n><t>S</t>    <k>Filmový magazín Francie / USA (2021)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-19 03:50:00" d="2021-07-19 06:00:00" c="1"><n>Erin Brockovich</n><t>F</t>    <k>74% Nezaměstnaná svobodná matka se stane právní asistentkou, které se podaří dostat na kolena kalifornskou energetickou společnost, obviněnou ze znečišťování podzemních vod Biografické drama USA (2000). Hrají: Julia Robertsová, Aaron Eckhart, Albert Finney. Režie: Steven Soderbergh.</k>  </p>
</a>
