<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="18" t="2019-07-16 17:59:33"><p id_tv="6" o="2019-07-23 06:00:00" d="2019-07-23 07:55:00" c="1"><n u="Úžasňákovi">Úžasňákovi 2</n><t>F</t>    <k>Ve filmu Úžasňákovi 2 je hlavní hvězdou Helen, zatímco Bob doma zvládá každodenní nástrahy &quot;normálního&quot; života. Když se objeví nový padouch, který Animovaná akční komiksová komedie USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-23 07:55:00" d="2019-07-23 09:40:00" c="1"><n>Hráči se smrtí</n><t>F</t>    <k>53% Pětice studentů medicíny, která je posedlá touhou zjistit, jestli existuje život po smrti, se pouští do odvážného experimentu – na krátkou chvilku Sci-fi horor USA / Kanada (2017). Hrají: Ellen Pageová, Diego Luna, Nina Dobrevová. Režie: Niels Arden Oplev.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-23 09:40:00" d="2019-07-23 10:40:00" c="1"><n u="Pete Holmes: Jak prosté">Pete Holmes: Jak (s)prosté</n><t>F</t><e>T</e>    <k>69% Pete Holmes ve svém druhém stand-up speciálu HBO s názvem &quot;Jak (s)prosté&quot; konfrontuje osobní pravdy týkající se mechanismů vědomí, Michaela Jacksona Komediální show z produkce HBO USA (2018). Hrají: Pete Holmes. Režie: Marcus Raboy.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-23 10:40:00" d="2019-07-23 12:30:00" c="1"><n>Arthur</n><t>F</t>    <k>58% Playboy Arthur se spoléhá v životě na dvě věci: bohatství své rodiny a moudrost své chůvy, která ho vždy uchrání od potíží. Nyní však čelí největší výzvě Komedie USA (2011). Hrají: Russell Brand, Helen Mirrenová, Greta Gerwigová. Režie: Jason Winer.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-23 12:30:00" d="2019-07-23 14:30:00" c="1"><n>Souboj pohlaví</n><t>F</t>    <k>68% V roce 1973 se odehrálo strhující tenisové utkání, ve kterém se světová jednička Billie Jean Kingová postavila proti bývalému šampiónovi Bobbymu Riggsovi Biografická komedie Velká Británie / USA (2017). Hrají: Emma Stoneová, Steve Carell, Andrea Riseboroughová. Režie: Valerie Farisová, Jonathan Dayton.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-23 14:30:00" d="2019-07-23 16:00:00" c="1"><n>Piráti</n><t>F</t>    <k>67% S chatrnou posádkou po svém boku a nevšímavý vůči neskutečné přesile, se bude Pirát Kapitán muset utkat s ďábelskou královnou, zachránit mladého vědce Animovaná rodinná komedie Velká Británie / USA (2012)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-23 16:00:00" d="2019-07-23 17:40:00" c="1"><n>Kryštůfek Robin</n><t>F</t>    <k>73% Kryštůfek Robin dospěl a zapomněl, kam vlastně v životě jde. A tak mu musí jeho roztomilí kamarádi z dětství připomenout kouzlo dětské představivosti Dobrodružná rodinná fantasy komedie USA (2018). Hrají: Ewan McGregor, Hayley Atwellová, Bronte Carmichaelová. Režie: Marc Forster.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-23 17:40:00" d="2019-07-23 18:20:00"><n u="John Oliver: Co týden dal a vzal">John Oliver: Co týden dal a vzal VI (5)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>90% Komediální talk-show z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-23 18:20:00" d="2019-07-23 19:10:00"><n u="Viktorie">Viktorie III (6)</n><t>S</t>    <k>81% Dobové biografické drama Velká Británie (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-23 19:10:00" d="2019-07-23 20:00:00"><n u="Krypton">Krypton II (2)</n><t>S</t><e>Pj</e>    <k>70% Komiksové akční sci-fi drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-23 20:00:00" d="2019-07-23 21:00:00"><n u="Španělská princezna">Španělská princezna (6)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>61% Historické drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-23 21:00:00" d="2019-07-23 21:30:00"><n u="Rozvod">Rozvod III (4)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>66% Komediální seriál z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-23 21:30:00" d="2019-07-23 22:30:00"><n u="Roky a roky">Roky a roky (4)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>83% Drama Velká Británie (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-23 22:30:00" d="2019-07-23 23:30:00"><n u="Sedmilhářky">Sedmilhářky II (5)</n><t>S</t>    <k>85% Krimi drama z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-23 23:30:00" d="2019-07-24 00:35:00"><n u="Euforie">Euforie (4)</n><t>S</t>    <k>Drama z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-24 00:35:00" d="2019-07-24 03:05:00" c="1"><n>Exodus: Bohové a králové</n><t>F</t>    <k>61% Režisér Ridley Scott vnáší nový život do biblického příběhu Mojžíše, který se postaví na odpor egyptskému faraonovi a přiměje 600 000 otroků, aby utekli Hrají: Christian Bale, Joel Edgerton, John Turturro. Režie: Ridley Scott.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-24 03:05:00" d="2019-07-24 04:20:00"><n>Ethiopiques - Soulová revolta</n><t>D</t><e>T</e>    <k>Dokumentární film o vývoji etiopské populární hudební scény šedesátých a sedmdesátých let minulého století. Snímek ETHIOPIQUES zachycuje dějiny etiopské Dokument z produkce HBO Polsko / Německo (2017). Hrají: Francis Falceto. Režie: Maciek Bochniak.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-24 04:20:00" d="2019-07-24 06:00:00" c="1"><n>Marvinův pokoj</n><t>F</t>    <k>68% Bessie zasvětila 20 let života péčí o těžce nemocného otce. Její nezávislá sestra Lee sama vychovává dva syny. Když je Bessie diagnostikována leukémie Drama USA (1996). Hrají: Meryl Streepová, Leonardo DiCaprio, Diane Keatonová. Režie: Jerry Zaks.</k>  </p>
</a>
