<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="18" t="2019-07-11 00:15:49"><p id_tv="6" o="2019-07-16 06:00:00" d="2019-07-16 08:00:00" c="1"><n>Frida</n><t>F</t>    <k>83% Americký film zachycuje životní příběh surrealistické mexické malířky Fridy Kahlo. Frida, která pocházela ze skromných poměrů, se proslavila nejen Biografické drama USA (2002). Hrají: Salma Hayeková, Alfred Molina, Geoffrey Rush. Režie: Julie Taymorová.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-16 08:00:00" d="2019-07-16 08:30:00"><n u="Filmy a filmové hvězdy">Filmy a filmové hvězdy XI (28)</n><t>S</t>    <k>Filmový magazín Nizozemsko (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-16 08:30:00" d="2019-07-16 10:05:00" c="1"><n>Loupež ve velkém stylu</n><t>F</t>    <k>67% V zoufalé snaze platit účty a přežít kvůli svým blízkým, se trojice kamarádů odhodlá riskovat všechno a přepadnout banku, která je připravila o jejich peníze. Kriminální komedie USA (2017). Hrají: Morgan Freeman, Michael Caine, Alan Arkin. Režie: Zach Braff.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-16 10:05:00" d="2019-07-16 12:10:00"><n>Coldplay: Live in Săo Paulo</n><t>D</t><e>T</e>    <k>Koncert Velká Británie (2018)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-16 12:10:00" d="2019-07-16 14:05:00" c="1"><n>Ant-Man a Wasp</n><t>F</t>    <k>71% Sotva se Scottu Langovi podaří najít rovnováhu mezi životem superhrdiny a otcovskými povinnostmi, objeví se Hope van Dyneová a dr. Hank Pym s novou naléhavou misí Akční komiksová sci-fi komedie USA (2018). Hrají: Paul Rudd, Evangeline Lillyová, Michael Peńa. Režie: Peyton Reed.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-16 14:05:00" d="2019-07-16 15:55:00" c="1"><n>Deadwood</n><t>F</t>    <k>78% Ve snímku Deadwood se znovu shledají nezapomenutelné postavy ze stejnojmenného seriálu, aby oslavily státní suverenitu Jižní Dakoty.Někdejší rivalové Westernové drama z produkce HBO USA (2019). Hrají: Ian McShane, Timothy Olyphant, Molly Parkerová. Režie: Daniel Minahan.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-16 15:55:00" d="2019-07-16 17:45:00" c="1"><n>Jsem božská</n><t>F</t>    <k>56% Žena, která bojuje s pocity méněcennosti, se po pádu z kola probudí v přesvědčení, že je z ní supermodelka. S touto novou sebedůvěrou se náhle dokáže Komedie USA (2018). Hrají: Amy Schumerová, Michelle Williamsová, Rory Scovel. Režie: Abby Kohnová, Marc Silverstein.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-16 17:45:00" d="2019-07-16 18:20:00"><n u="John Oliver: Co týden dal a vzal">John Oliver: Co týden dal a vzal VI (4)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>90% Komediální talk-show z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-16 18:20:00" d="2019-07-16 19:10:00"><n u="Viktorie">Viktorie III (5)</n><t>S</t>    <k>81% Dobové biografické drama Velká Británie (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-16 19:10:00" d="2019-07-16 20:00:00"><n u="Krypton">Krypton II (1)</n><t>S</t><e>Pj</e>    <k>70% Komiksové akční sci-fi drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-16 20:00:00" d="2019-07-16 21:00:00"><n u="Španělská princezna">Španělská princezna (5)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>61% Historické drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-16 21:00:00" d="2019-07-16 21:30:00"><n u="Rozvod">Rozvod III (3)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>66% Komediální seriál z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-16 21:30:00" d="2019-07-16 22:30:00"><n u="Roky a roky">Roky a roky (3)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>83% Drama Velká Británie (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-16 22:30:00" d="2019-07-16 23:30:00"><n u="Sedmilhářky">Sedmilhářky II (4)</n><t>S</t>    <k>85% Krimi drama z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-16 23:30:00" d="2019-07-17 00:35:00"><n u="Euforie">Euforie (3)</n><t>S</t>    <k>Drama z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-17 00:35:00" d="2019-07-17 02:15:00" c="1"><n>Úsměvy smutných mužů</n><t>F</t>    <k>66% Tragikomedii &quot;o chlastu, vůli a vesmíru&quot; vypráví spisovatel, který k práci potřebuje nejdříve jen skleničku a později celou láhev. V léčebně se pak Josef Komediální drama ČR (2018). Hrají: David Švehlík, Jaroslav Dušek, Ondřej Malý. Režie: Dan Svátek.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-17 02:15:00" d="2019-07-17 04:00:00" c="1"><n>Jay a mlčenlivý Bob vrací úder</n><t>F</t>    <k>74% Poté, co nejlepší kámoši Jay a mlčenlivý Bob zjistí, že o nich Miramax točí film, zamíří si do Hollywoodu nárokovat balík peněz, který jim podle nich náleží Komedie USA (2001). Hrají: Jason Mewes, Kevin Smith, Ben Affleck. Režie: Kevin Smith.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-17 04:00:00" d="2019-07-17 06:00:00" c="1"><n>Chicago</n><t>F</t>    <k>80% Velma a Roxie jsou dvě vražedkyně, které se ve 20. letech minulého století společně ocitnou ve vězení, kde čekají na soudní proces. Velma, hvězda nočních Krimi komediální muzikál USA (2002). Hrají: Renée Zellwegerová, Catherine Zeta-Jonesová, Richard Gere. Režie: Rob Marshall.</k>  </p>
</a>
