<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2019-07-13 01:05:22"><p id_tv="6" o="2019-07-19 06:00:00" d="2019-07-19 07:50:00" c="1"><n>Percy Jackson: Moře nestvůr</n><t>F</t>    <k>60% Percy Jackon, syn Poseidonův, pokračuje ve své výpravné cestě osudu. Se svými přáteli z Tábora Polokrevných se vydává hledat bájné Zlaté rouno, které Mytologická dobrodružná fantasy USA (2013). Hrají: Logan Lerman, Brandon T. Jackson, Alexandra Daddariová. Režie: Thor Freudenthal.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-19 07:50:00" d="2019-07-19 10:20:00" c="1"><n>Exodus: Bohové a králové</n><t>F</t>    <k>61% Režisér Ridley Scott vnáší nový život do biblického příběhu Mojžíše, který se postaví na odpor egyptskému faraonovi a přiměje 600 000 otroků, aby utekli Hrají: Christian Bale, Joel Edgerton, John Turturro. Režie: Ridley Scott.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-19 10:20:00" d="2019-07-19 12:25:00" c="1"><n>Julie a Julia</n><t>F</t>    <k>70% Snímek vypráví skutečný příběh o tom, jak kniha receptů Julie Childové (Meryl Streepová) inspirovala spisovatelku Julii Powellovou (Amy Adamsová),aby Komediální drama USA (2009). Hrají: Meryl Streepová, Amy Adamsová, Stanley Tucci. Režie: Nora Ephronová.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-19 12:25:00" d="2019-07-19 14:05:00" c="1"><n u="Superpoldové">Superpoldové 2</n><t>F</t>    <k>60% Poté, co se USA dostanou do sporu s Kanadou ohledně části pohraničí, je povolána skupina Superpoldů, aby v problematické oblasti založila stanici dálniční policie Krimi komedie USA (2018). Hrají: Jay Chandrasekhar, Kevin Heffernan, Steve Lemme. Režie: Jay Chandrasekhar.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-19 14:05:00" d="2019-07-19 16:00:00" c="1"><n>Děti moje</n><t>F</t>    <k>73% Zatímco jeho žena padla do nezvratného kómatu poté, co se vážně zranila při nehodě lodi, havajský pozemkový magnát Matt King se vydává se svými dvěma Komediální drama USA (2011). Hrají: George Clooney, Shailene Woodleyová, Amara Millerová. Režie: Alexander Payne.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-19 16:00:00" d="2019-07-19 16:30:00"><n u="Filmy a filmové hvězdy">Filmy a filmové hvězdy XI (29)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>Filmový magazín Nizozemsko (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-19 16:30:00" d="2019-07-19 18:00:00" c="1"><n>Šok a úžas</n><t>F</t>    <k>60% Snímek je inspirován skutečným příběhem novinářů z americké mediální sítě Knight Ridder, kteří jako jediní odhalili skutečné důvody Bushova ospravedlnění Drama USA (2017). Hrají: Woody Harrelson, James Marsden, Rob Reiner. Režie: Rob Reiner.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-19 18:00:00" d="2019-07-19 20:00:00" c="1"><n>Čas smyslnosti</n><t>F</t>    <k>67% Mladý lékař Robert Merivel je v 17. století nečekaně přizván ke královskému dvoru. Náhle je z něj úspěšný muž, jehož vzestup však netrvá dlouho Historické drama USA / Velká Británie (1995). Hrají: Robert Downey Jr., Sam Neill, David Thewlis. Režie: Michael Hoffman.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-19 20:00:00" d="2019-07-19 21:00:00"><n u="Miliardy">Miliardy IV (11)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>Drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-19 21:00:00" d="2019-07-19 22:00:00"><n u="Miliardy">Miliardy IV (12)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>Drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-19 22:00:00" d="2019-07-19 23:40:00" c="1"><n>Den, kdy se zastavila Země</n><t>F</t>    <k>56% Příběh mimozemšťana Klaatua (Keanu Reeves), který přicestuje na Zemi v doprovodu svého robotického bodyguarda Gorta s jediným úkolem – zamezit lidstvu Sci-fi thriller USA / Kanada (2008). Hrají: Keanu Reeves, Jennifer Connellyová, Kathy Batesová. Režie: Scott Derrickson.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-19 23:40:00" d="2019-07-20 01:10:00" c="1"><n>Škola končí</n><t>F</t>    <k>52% Agathe supluje angličtinu na jedné z nejprestižnějších středních škol v Paříži. Po přeložení do Trouilly-sur-Selles se jí zhroutí svět Komedie Francie (2018). Hrají: Bérengčre Kriefová, Grégory Fitoussi, Marilou Berryová. Režie: Anne Depétriniová.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-20 01:10:00" d="2019-07-20 02:50:00" c="1"><n>Panický záchvat</n><t>F</t>    <k>60% Černá komedie odehrávající se ve Varšavě, v níž se každodenní život promění v čiré šílenství. Panický záchvat vypráví mnohovrstevný příběh černá komedie Polsko (2017). Hrají: Artur Żmijewski, Dorota Segdová, Nicolas Bro. Režie: Paweł Maślona.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-20 02:50:00" d="2019-07-20 04:15:00" c="1"><n>Nebezpečný syn</n><t>F</t><e>T</e>    <k>64% Tento poučný dokument vypráví příběhy dětí s vážnými emočními poruchami a jejich rodičů, kteří se tváří v tvář omezeným prostředkům a nedostatečné podpoře Dokument z produkce HBO USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-20 04:15:00" d="2019-07-20 06:00:00" c="1"><n>Den, kdy se zastavila Země</n><t>F</t>    <k>56% Příběh mimozemšťana Klaatua (Keanu Reeves), který přicestuje na Zemi v doprovodu svého robotického bodyguarda Gorta s jediným úkolem – zamezit lidstvu Sci-fi thriller USA / Kanada (2008). Hrají: Keanu Reeves, Jennifer Connellyová, Kathy Batesová. Režie: Scott Derrickson.</k>  </p>
</a>
