<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2020-05-25 04:12:29"><p id_tv="6" o="2020-06-01 06:00:00" d="2020-06-01 07:20:00" c="1"><n>Malá mořská víla: Jak to všechno začalo</n><t>F</t>    <k>62% V království Atlantika, kde je zakázaná hudba, si Ariel, nejmladší dcera vládce Tritona, zamiluje tajný klub. Vydá se na odvážné dobrodružství Animovaná rodinná fantasy USA (2008)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-01 07:20:00" d="2020-06-01 07:50:00"><n u="Před kamerou">Před kamerou XVII (22)</n><t>S</t>    <k>Filmový magazín USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-01 07:50:00" d="2020-06-01 09:10:00" c="1"><n>Spy Kids 3-D: Game Over</n><t>F</t>    <k>44% Nezletilí tajní agenti Juni a Carmen Corteovi se vydávají na jejich dosud nejšílenější misi – do virtuálního světa počítačové hry, kde ožívá nejen úžasná Rodinná akční dobrodružná komedie USA (2003). Hrají: Antonio Banderas, Carla Guginová, Alexa Vegová. Režie: Robert Rodriguez.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-01 09:10:00" d="2020-06-01 09:35:00"><n u="Taková moderní rodinka">Taková moderní rodinka XI (17)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>84% Komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-01 09:35:00" d="2020-06-01 11:40:00" c="1"><n>Sedm životů</n><t>F</t>    <k>77% Ben Thomas (Will Smith) je agent s děsivým tajemstvím. Propůjčí si identitu svého mladšího bratra a rozhodne se všechno napravit. Místo toho však najde Romantické drama USA (2008). Hrají: Will Smith, Rosario Dawsonová, Woody Harrelson. Režie: Gabriele Muccino.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-01 11:40:00" d="2020-06-01 12:55:00" c="1"><n>Ukradené vánoce Tima Burtona</n><t>F</t>    <k>80% Vládce městečka Haloween, kostlivec s dýňovou hlavou, se ocitne v sousedním Vánočním městě plném jasných barev a radostné atmosféry. Rozhodne se uspořádat Animovaná rodinná fantasy USA (1993)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-01 12:55:00" d="2020-06-01 15:05:00" c="1"><n>Dokonalý trik</n><t>F</t>    <k>85% Snímek sleduje Roberta Angiera a Alfreda Bordena, soupeřící kouzelníky v Londýně na přelomu 19. a 20. století. Vzájemná rivalita ovlivňuje jejich životy Dobový psychologický thriller USA / Velká Británie (2006). Hrají: Hugh Jackman, Christian Bale, Michael Caine. Režie: Christopher Nolan.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-01 15:05:00" d="2020-06-01 16:45:00" c="1"><n>Toy Story 4: Příběh hraček</n><t>F</t>    <k>78% Když Bonnie vezme Woodyho, Buzze a zbytek party na výlet s její novou hračkou Vidlíkem, rozjařené dovádění nevinné vidličky zavede Woodyho na divokou dobrodružná rodinná komedie USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-01 16:45:00" d="2020-06-01 18:20:00" c="1"><n>Podfukářky</n><t>F</t>    <k>54% Ve ztřeštěné komedii Podfukářky ztvárňují Rebel Wilsonová a Anne Hathawayová hlavní role dvou podvodnic, dokonalé profesionálky a nadšené amatérky Krimi komedie USA (2019). Hrají: Anne Hathawayová, Rebel Wilsonová, Alex Sharp. Režie: Chris Addison.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-01 18:20:00" d="2020-06-01 20:00:00" c="1"><n u="Angry Birds ve filmu">Angry Birds ve filmu 2</n><t>F</t>    <k>64% Když se objeví nový nepřítel, který hrozí zničením Ptačího i Prasečího ostrova, rozzlobení nelétaví ptáci a zákeřní zelení vepři spojí své síly a vydávají dobrodružná rodinná komedie Finsko / USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-01 20:00:00" d="2020-06-01 21:00:00"><n u="Bludné kruhy">Bludné kruhy (4)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Dobové drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-01 21:00:00" d="2020-06-01 21:30:00"><n u="Nesvá">Nesvá IV (8)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>78% Komediální drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-01 21:30:00" d="2020-06-01 23:45:00" c="1"><n>Foxcatcher</n><t>F</t>    <k>69% Drama o milionáři Johnu du Pontovi a jeho vztahu s bratry Davem a Markem Schultzovými, olympijskými vítězi v zápase, kteří trénují v jeho sídle Drama ze sportovního prostředí USA (2014). Hrají: Steve Carell, Channing Tatum, Mark Ruffalo. Režie: Bennett Miller.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-01 23:45:00" d="2020-06-02 01:25:00" c="1"><n>Rychlejší</n><t>F</t>    <k>65% Po 10 letech ve vězení má Řidič jediný cíl – pomstít smrt svého bratra během nezdařené bankovní loupeže. Teď se konečně vydává za svým cílem. ale na stopě Akční krimi thriller USA (2010). Hrají: Dwayne Johnson, Billy Bob Thornton, Oliver Jackson-Cohen. Režie: George Tillman Jr.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-02 01:25:00" d="2020-06-02 03:35:00" c="1"><n>Země zítřka</n><t>F</t>    <k>64% Dospívající dívka plná vědecké zvídavosti a bývalý dětský génius (George Clooney) se společně vydávají na nebezpečnou misi s cílem odhalit tajemství Dobrodružné akční sci-fi USA / Španělsko (2015). Hrají: George Clooney, Hugh Laurie, Britt Robertsonová. Režie: Brad Bird.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-02 03:35:00" d="2020-06-02 04:05:00"><n u="Před kamerou">Před kamerou XVII (22)</n><t>S</t>    <k>Filmový magazín USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-02 04:05:00" d="2020-06-02 06:00:00" c="1"><n u="Případ číslo">Případ číslo 39</n><t>F</t>    <k>62% Aby ji ochránila před zlými rodiči, vezme si naivní sociální pracovnice Emily (Renée Zellwegerová) desetiletou dívku k sobě domů. Záhy ale zjistí Mysteriózní horor USA / Kanada (2009). Hrají: Renée Zellwegerová, Jodelle Ferlandová, Ian McShane. Režie: Christian Alvart.</k>  </p>
</a>
