<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2020-04-09 04:07:53"><p id_tv="6" o="2020-04-16 06:00:00" d="2020-04-16 07:30:00" c="1"><n>Lví král</n><t>F</t>    <k>85% Vydejte se na jedinečnou cestu s dospívajícím lvíčetem Simbou, které se nakonec stane králem zvířat a zaujme své místo ve velkém kruhu života dobrodružný rodinný muzikál USA (1994)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-16 07:30:00" d="2020-04-16 08:00:00"><n u="Před kamerou">Před kamerou XVII (15)</n><t>S</t>    <k>Filmový magazín USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-16 08:00:00" d="2020-04-16 10:05:00" c="1"><n>Sedm životů</n><t>F</t>    <k>77% Ben Thomas (Will Smith) je agent s děsivým tajemstvím. Propůjčí si identitu svého mladšího bratra a rozhodne se všechno napravit. Místo toho však najde Romantické drama USA (2008). Hrají: Will Smith, Rosario Dawsonová, Woody Harrelson. Režie: Gabriele Muccino.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-16 10:05:00" d="2020-04-16 11:55:00" c="1"><n u="Lego příběh">Lego příběh 2</n><t>F</t>    <k>66% Emmet, Hustěnka a další hrdinové z Bricksburgu bojují proti nájezdníkům Lego Duplo® z vesmíru. Na jejich tažení do vzdálených galaxií projde zkouškou</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-16 11:55:00" d="2020-04-16 13:50:00" c="1"><n>Ghost Rider</n><t>F</t>    <k>53% Přes den zůstává Johnny Blaze špičkovým kaskadérem, ale po setmění, za přítomnosti zla, se promění v plameny ošlehaného pekelného jezdce Ghost Ridera Komiksová akční fantasy USA / Austrálie (2007). Hrají: Nicolas Cage, Eva Mendesová, Wes Bentley. Režie: Mark Steven Johnson.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-16 13:50:00" d="2020-04-16 15:20:00" c="1"><n>Aladin</n><t>F</t>    <k>80% V kouzelném městě svádí uličník jménem Aladin boj o záchranu princezny Jasmíny ze spárů zlého kouzelníka Jafara. Celý život se mu však obrátí naruby Animovaná rodinná fantasy komedie USA (1992)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-16 15:20:00" d="2020-04-16 17:10:00" c="1"><n>Whiplash</n><t>F</t>    <k>84% Nadějný mladý bubeník Andrew Neyman nastoupí na prestižní hudební konzervatoř, kde jeho sny o slávě skončí v rukou nejuznávanějšího profesora školy, jehož Hudební drama USA (2014). Hrají: Miles Teller, J.K. Simmons, Paul Reiser. Režie: Damien Chazelle.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-16 17:10:00" d="2020-04-16 19:00:00" c="1"><n>Colette: Příběh vášně</n><t>F</t>    <k>67% V Paříži první poloviny 20. století dosáhne mladá Colette úspěchu jako spisovatelka. Veškeré zásluhy jí ale ukradne záletnický manžel, který vydává Hrají: Keira Knightleyová, Dominic West, Eleanor Tomlinsonová. Režie: Wash Westmoreland.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-16 19:00:00" d="2020-04-16 20:00:00"><n u="Spiknutí proti Americe">Spiknutí proti Americe (5)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-16 20:00:00" d="2020-04-16 21:30:00" c="1"><n>Tajemné křížovky: Návrh na vraždu</n><t>F</t><e>P</e>    <k>70% Když je starý přítel newyorské redaktorky křížovek Tess Harperové nalezen mrtvý v ten samý den, kdy se v jedné z tajenek objeví jeho nabídka k sňatku Kriminální drama USA (2019). Hrají: Lacey Chabertová, Brennan Elliott, John Kapelos. Režie: Don McCutcheon.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-16 21:30:00" d="2020-04-16 22:30:00" c="1"><n>Trojské ženy</n><t>F</t><e>PT</e>    <k>Dokument Trojské ženy z produkce HBO sleduje velkolepou kariéru basketbalového týmu žen vedeného Cheryl Millerovou, který v 80. letech minulého století Dokument z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-16 22:30:00" d="2020-04-16 23:10:00"><n u="Axios">Axios III (2)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>56% Dokument z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-16 23:10:00" d="2020-04-17 00:55:00" c="1"><n>Báječný svět shopaholiků</n><t>F</t>    <k>58% Rebecca je mladá žena, která je nebezpečně a nezdravě posedlá nakupováním. Po několika neúspěšných pokusech přestat utrácet nakonec ironií osudu získá Romantická komedie USA (2009). Hrají: Isla Fisherová, Hugh Dancy, Krysten Ritterová. Režie: P.J. Hogan.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-17 00:55:00" d="2020-04-17 02:40:00" c="1"><n>Vítejte v džungli</n><t>F</t>    <k>67% Když syn krále podsvětí Travis (Seann William Scott) zmizí v amazonské džungli během pátrání po artefaktu nevyčíslitelné hodnoty, Beck (Dwayne 'The Rock' Akční dobrodružná komedie USA (2003). Hrají: Dwayne 'The Rock' Johnson, Seann William Scott, Rosario Dawsonová. Režie: Peter Berg.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-17 02:40:00" d="2020-04-17 04:10:00" c="1"><n>Identita</n><t>F</t>    <k>73% Uprostřed náhlé bouře v odlehlém pouštním městě se v opuštěném motelu sejde zoufalá skupina deseti lidí. Když však začnou jeden po druhém umírat, pocit Hororový thriller USA (2003). Hrají: John Cusack, Ray Liotta, Amanda Peetová. Režie: James Mangold.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-04-17 04:10:00" d="2020-04-17 06:00:00" c="1"><n>Zloději a lháři</n><t>F</t>    <k>52% Ivan je talentovaný zloděj, který se snaží vymanit z područí zločineckého bosse a skoncovat s krádežemi uměleckých děl. Elyse je zadlužená začínající Kriminální drama USA (2019). Hrají: Theo James, Emily Ratajkowská, Fred Melamed. Režie: Matt Aselton.</k>  </p>
</a>
