<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2019-07-19 01:08:37"><p id_tv="6" o="2019-07-25 06:00:00" d="2019-07-25 08:00:00" c="1"><n>Koupili jsme ZOO</n><t>F</t>    <k>71% Krásný skutečný příběh o osamělém otci, který se s dvěma dětmi přestěhuje na neobvyklé místo – do ZOO. Přes mnohá protivenství se s rodinou pokusí vrátit Rodinné komediální drama USA (2011). Hrají: Matt Damon, Scarlett Johanssonová, Thomas Haden Church. Režie: Cameron Crowe.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-25 08:00:00" d="2019-07-25 09:35:00" c="1"><n>John a Yoko: Nad námi jen nebe</n><t>F</t><e>T</e>    <k>75% Dokument vypráví dosud nevyřčený příběh o kultovním albu Johna Lennona z roku 1971 s názvem Imagine, odhaluje kreativní spolupráci mezi Lennonem Dokumentární film Velká Británie (2018)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-25 09:35:00" d="2019-07-25 11:10:00" c="1"><n>Break</n><t>F</t>    <k>Lucie sní o tom, že se stane členkou Byrd Dance Company. Když se však při zkoušce zraní, rodiče ji nabádají, aby se soustředila na studium práv Romantické drama Francie (2018). Hrají: Sabrina Ouazani, Kevin Mischel, Hassam Ghancy. Režie: Marc Fouchard.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-25 11:10:00" d="2019-07-25 12:55:00" c="1"><n>Jay a mlčenlivý Bob vrací úder</n><t>F</t>    <k>69% Poté, co nejlepší kámoši Jay a mlčenlivý Bob zjistí, že o nich Miramax točí film, zamíří si do Hollywoodu nárokovat balík peněz, který jim podle nich náleží Komedie USA (2001). Hrají: Jason Mewes, Kevin Smith, Ben Affleck. Režie: Kevin Smith.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-25 12:55:00" d="2019-07-25 14:25:00" c="1"><n>Příšerky s.r.o.</n><t>F</t>    <k>81% Příšerky v Monstropolis přeměňují dětský křik na elektrickou energii, ale samy se příšerně bojí přijít do styku s dětmi. Proto je všechny k smrti vyděsí Animovaná rodinná fantasy komedie USA (2001)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-25 14:25:00" d="2019-07-25 16:10:00" c="1"><n>Univerzita pro příšerky</n><t>F</t>    <k>73% Zřejmě jste si mysleli, že Mike W. a James P. Sullivan tvoří nerozlučnou dvojku už od nepaměti. Vždycky tomu tak nebylo. Udělejte si výlet do minulosti Animovaná rodinná fantasy komedie USA (2013)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-25 16:10:00" d="2019-07-25 18:15:00" c="1"><n>Frida</n><t>F</t>    <k>76% Americký film zachycuje životní příběh surrealistické mexické malířky Fridy Kahlo. Frida, která pocházela ze skromných poměrů, se proslavila nejen Biografické drama USA (2002). Hrají: Salma Hayeková, Alfred Molina, Geoffrey Rush. Režie: Julie Taymorová.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-25 18:15:00" d="2019-07-25 19:00:00"><n u="Hlava">Hlava 22 (4)</n><t>S</t>    <k>78% Satirické válečné komediální drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-25 19:00:00" d="2019-07-25 20:00:00"><n u="Město na kopci">Město na kopci (2)</n><t>S</t>    <k>78% Dobové kriminální drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-25 20:00:00" d="2019-07-25 21:40:00" c="1"><n>Starsky &amp; Hutch</n><t>F</t>    <k>61% Snímek, který se odehrává v sedmdesátých letech minulého století v Bay City, vypráví příběh dvou policejních detektivů Kena Hutchinsona a Davea Starskyho Kriminální komedie USA (2004). Hrají: Ben Stiller, Owen Wilson, Snoop Dogg. Režie: Todd Phillips.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-25 21:40:00" d="2019-07-25 23:25:00"><n>Pravá spravedlnost: Boj Bryana Stevensona za rovnou spravedlnost</n><t>D</t><e>PT</e>    <k>Alabamský advokát Bryan Stevenson se už přes třicet let věnuje obhajobě chudých, uvězněných a odsouzených ve snaze vymýtit rasovou diskriminaci ze systému Dokument z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-25 23:25:00" d="2019-07-26 00:00:00"><n u="Axios">Axios II (2)</n><t>S</t><e>PTj</e>    <k>69% Dokument z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-26 00:00:00" d="2019-07-26 01:50:00" c="1"><n>Hráči se smrtí</n><t>F</t>    <k>53% Pětice studentů medicíny, která je posedlá touhou zjistit, jestli existuje život po smrti, se pouští do odvážného experimentu – na krátkou chvilku Sci-fi horor USA / Kanada (2017). Hrají: Ellen Pageová, Diego Luna, Nina Dobrevová. Režie: Niels Arden Oplev.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-26 01:50:00" d="2019-07-26 03:40:00" c="1"><n>Chicago</n><t>F</t>    <k>73% Velma a Roxie jsou dvě vražedkyně, které se ve 20. letech minulého století společně ocitnou ve vězení, kde čekají na soudní proces. Velma, hvězda nočních Krimi komediální muzikál USA (2002). Hrají: Renée Zellwegerová, Catherine Zeta-Jonesová, Richard Gere. Režie: Rob Marshall.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-26 03:40:00" d="2019-07-26 05:10:00" c="1"><n>Šok a úžas</n><t>F</t>    <k>60% Snímek je inspirován skutečným příběhem novinářů z americké mediální sítě Knight Ridder, kteří jako jediní odhalili skutečné důvody Bushova ospravedlnění Drama USA (2017). Hrají: Woody Harrelson, James Marsden, Rob Reiner. Režie: Rob Reiner.</k>  </p>
</a>
