<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-05-26 04:02:27"><p id_tv="6" o="2020-06-02 06:00:00" d="2020-06-02 07:45:00" c="1"><n>Alenka v říši divů</n><t>F</t>    <k>66% Johnny Depp hraje potrhlého Kloboučníka a Mia Wasikowská devatenáctiletou Alenku, která se vrací do Říše divů, kde se znovu shledá se svými starými Dobrodružná rodinná fantasy USA (2010). Hrají: Johnny Depp, Mia Wasikowská, Anne Hathawayová. Režie: Tim Burton.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-02 07:45:00" d="2020-06-02 09:25:00" c="1"><n>Pohádky na dobrou noc</n><t>F</t>    <k>62% Zatímco Skeeter Bronson hlídá sestřiny děti, popustí uzdu své fantazii a začne jim vyprávět pohádky na dobrou noc. Jeho život se jednou provždy změní Dobrodružná rodinná fantasy komedie USA (2008). Hrají: Adam Sandler, Keri Russellová, Guy Pearce. Režie: Adam Shankman.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-02 09:25:00" d="2020-06-02 11:05:00" c="1"><n u="Angry Birds ve filmu">Angry Birds ve filmu 2</n><t>F</t>    <k>64% Když se objeví nový nepřítel, který hrozí zničením Ptačího i Prasečího ostrova, rozzlobení nelétaví ptáci a zákeřní zelení vepři spojí své síly a vydávají dobrodružná rodinná komedie Finsko / USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-02 11:05:00" d="2020-06-02 12:50:00" c="1"><n>Můžete mi kdy odpustit?</n><t>F</t>    <k>71% Když se kariéra úspěšné autorky životopisů slavných osobností Lee Israelové (Melissa McCarthyová) ocitne v pytli, protože už nestačí držet Biografické komediální drama USA (2018). Hrají: Melissa McCarthyová, Richard E. Grant, Dolly Wellsová. Režie: Marielle Hellerová.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-02 12:50:00" d="2020-06-02 14:55:00" c="1"><n>Mexičan</n><t>F</t>    <k>61% Jerry Welbach dostane dvě ultimáta. Šéf gangu chce, aby odjel do Mexika a dovezl vzácnou starou pistoli nazývanou Mexičan. Další podmínku Romantická krimi komedie USA / Mexiko (2001). Hrají: Brad Pitt, Julia Robertsová, James Gandolfini. Režie: Gore Verbinski.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-02 14:55:00" d="2020-06-02 16:50:00" c="1"><n>Úžasňákovi</n><t>F</t>    <k>79% Snímek pojednává o rodině superhrdinů a jejich &quot;normálním&quot; životě. Bob Parr a jeho žena Helen bývali kdysi světovými hrdiny. O 15 let později se stávají Animovaná akční rodinná komedie USA (2004)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-02 16:50:00" d="2020-06-02 19:05:00" c="1"><n>Fantastická zvířata: Grindelwaldovy zločiny</n><t>F</t>    <k>66% Ve snaze zmařit Grindelwaldovy plány, jejichž cílem je připravit vládu čistokrevných čarodějů nad všemi nemagickými bytostmi, Brumbál získá svého bývalého Rodinná dobrodružná fantasy Velká Británie / USA (2018). Hrají: Eddie Redmayne, Johnny Depp, Jude Law. Režie: David Yates.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-02 19:05:00" d="2020-06-02 20:00:00"><n u="Já jsem noc">Já jsem noc (5)</n><t>S</t>    <k>71% Dobové kriminální drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-02 20:00:00" d="2020-06-02 21:00:00"><n u="Veliká">Veliká (1)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>Satirické komediální drama Veliká sleduje vzestup Kateřiny Veliké (Elle Fanningová), která se z outsiderky stala nejdéle vládnoucí panovnici v dějinách</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-02 21:00:00" d="2020-06-02 22:00:00"><n u="Kruhy + Kříže">Kruhy + Kříže (4)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>58% Sci-fi drama Velká Británie (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-02 22:00:00" d="2020-06-02 23:00:00"><n u="Bludné kruhy">Bludné kruhy (2)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Dobové drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-02 23:00:00" d="2020-06-03 00:40:00" c="1"><n>Řbitov zviřátek</n><t>F</t>    <k>57% Creedovi se právě přestěhovali do venkovského městečka Maine. Jejich dům je dokonalý, až na dvě maličkosti – stojí v blízkosti frekventované úzké silnice Mysteriózní horor USA / Kanada (2019). Hrají: Jason Clarke, Amy Seimetzová, John Lithgow. Režie: Kevin Kölsch, Dennis Widmyer.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-03 00:40:00" d="2020-06-03 02:10:00" c="1"><n>Když rádio mlčí</n><t>F</t>    <k>52% Terapeutka Jill má uznávaný rozhlasový pořad, do něhož se posluchači mohou telefonicky zapojit. Její svět se otřese v základech poté, co volající Thriller Kanada (2019). Hrají: Georgina Haigová, John Ralston, Carrie-Lynn Nealesová. Režie: Philippe Gagnon.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-03 02:10:00" d="2020-06-03 04:15:00" c="1"><n>Hráči</n><t>F</t>    <k>73% Poté, co při velké sázce v pokeru přijde o všechno, se Mike rozhodne nechat hazardu, věnovat se studiu práv a začít znova. Když se však jeho nejlepší Drama USA (1998). Hrají: Matt Damon, Edward Norton, Gretchen Molová. Režie: John Dahl.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-03 04:15:00" d="2020-06-03 06:00:00" c="1"><n>Máš ji!</n><t>F</t>    <k>65% Každý rok se pět velmi soupeřivých přátel zostra pustí do měsíc trvající hry na babu, kterou hrají již od první třídy; ve hře, ve které neplatí žádná Komedie USA (2018). Hrají: Ed Helms, Jake Johnson, Annabelle Wallisová. Režie: Jeff Tomsic.</k>  </p>
</a>
