<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="18" t="2020-05-12 04:08:29"><p id_tv="6" o="2020-05-19 05:00:00" d="2020-05-19 06:00:00" c="1"><n>Mimo bublinu: Road trip s Alexandrou Pelosi</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% Tento dokument zkoumá 10 nejkontroverznějších otázek, kterým dnes čelí Američané. Krátké profily osvětlující jednotlivé problémy jsou protkány s odpověďmi Dokument z produkce HBO USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-19 06:00:00" d="2020-05-19 07:40:00" c="1"><n>Toy Story 3: Příběh hraček</n><t>F</t>    <k>83% Andy se chystá odjet na vysokou školu a věnuje své oblíbené hračky – včetně Woodyho a Buzze – školce. Zatímco partička poznává nové přátele, mezi nimiž dobrodružná rodinná komedie USA (2010)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-19 07:40:00" d="2020-05-19 08:35:00"><n>Vice speciál - Svět pod lupou: Budoucnost práce</n><t>D</t><e>TS</e>    <k>88% Zatímco další průmyslová revoluce už klepe na dveře, vědci, podnikatelé i političtí činitelé varují před nevyhnutelnou systémovou změnou v oblasti Dokument z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-19 08:35:00" d="2020-05-19 10:15:00" c="1"><n>Bradův život</n><t>F</t>    <k>64% Když se Brad Sloan (Ben Stiller) rozhodne vzít svého syna na výlet po vysokých školách, utrpí velké šrámy na svém sebevědomí. Přestože si vybudoval Komediální drama USA (2017). Hrají: Ben Stiller, Austin Abrams, Jenna Fischerová. Režie: Mike White.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-19 10:15:00" d="2020-05-19 11:55:00" c="1"><n>Hledá se Dory</n><t>F</t>    <k>73% Ve filmu od studií Disney/Pixar se vrací zapomnětlivá modrá rybka Dory i její kamarádi Nemo a Marlin, kteří jí pomáhají najít odpovědi na otázky dobrodružná rodinná komedie USA (2016)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-19 11:55:00" d="2020-05-19 14:00:00" c="1"><n>Aladin</n><t>F</t>    <k>70% Dobrodružná hraná adaptace animované klasiky Aladin z produkce studia Disney vypráví vzrušující příběh o okouzlujícím pouličním zlodějíčkovi Aladinovi Dobrodružná rodinná fantasy komedie USA (2019). Hrají: Will Smith, Mena Massoud, Naomi Scottová. Režie: Guy Ritchie.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-19 14:00:00" d="2020-05-19 16:00:00" c="1"><n>Vládce Paříže</n><t>F</t>    <k>62% Za Napoleonovy éry se z bývalého zločince Françoise Vidocqa stává legenda. Když je očerněn z vraždy, kterou nespáchal, jde do obchodu s místní policií Historický kriminální thriller Francie (2018). Hrají: Vincent Cassel, Patrick Chesnais, August Diehl. Režie: Jean-François Richet.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-19 16:00:00" d="2020-05-19 16:35:00"><n u="John Oliver: Co týden dal a vzal">John Oliver: Co týden dal a vzal VII (11)</n><t>S</t><e>ST</e>    <k>89% Komediální talk-show z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-19 16:35:00" d="2020-05-19 18:15:00" c="1"><n u="Angry Birds ve filmu">Angry Birds ve filmu 2</n><t>F</t>    <k>64% Když se objeví nový nepřítel, který hrozí zničením Ptačího i Prasečího ostrova, rozzlobení nelétaví ptáci a zákeřní zelení vepři spojí své síly a vydávají dobrodružná rodinná komedie Finsko / USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-19 18:15:00" d="2020-05-19 19:05:00"><n u="Molo">Molo II (8)</n><t>S</t>    <k>71% Drama Španělsko (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-19 19:05:00" d="2020-05-19 20:00:00"><n u="Já jsem noc">Já jsem noc (3)</n><t>S</t>    <k>71% Dobové kriminální drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-19 20:00:00" d="2020-05-19 21:05:00"><n u="Černobyl">Černobyl (4)</n><t>S</t>    <k>94% Drama z produkce HBO USA / Velká Británie (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-19 21:05:00" d="2020-05-19 22:05:00"><n u="Kruhy + Kříže">Kruhy + Kříže (2)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>58% Sci-fi drama Velká Británie (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-19 22:05:00" d="2020-05-19 23:20:00"><n u="Westworld">Westworld III (8)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>91% Sci-fi drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-19 23:20:00" d="2020-05-20 01:10:00" c="1"><n>8 mm</n><t>F</t>    <k>67% Tom Welles je soukromý detektiv. Jeho naivní svět se obrátí vzhůru nohama poté, co je najat vdovou po miliardáři, aby vyšetřil původ předmětu, který Kriminální thriller USA / Německo (1999). Hrají: Nicolas Cage, Joaquin Phoenix, James Gandolfini. Režie: Joel Schumacher.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-20 01:10:00" d="2020-05-20 02:45:00" c="1"><n>Noční hra</n><t>F</t>    <k>69% Když se párty se záhadnou vraždou zvrhne ve skutečný únos, nadměrně soutěživý pár tvořený Maxem a Annie musí přimět skupinu ostatních hráčů černá akční komedie USA (2018). Hrají: Jason Bateman, Rachel McAdamsová, Kyle Chandler. Režie: John Francis Daley, Jonathan Goldstein.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-20 02:45:00" d="2020-05-20 04:25:00" c="1"><n>Narušitel</n><t>F</t>    <k>56% Mladí manželé se konečně nastěhují do vysněného domu, který koupili od výstředního vdovce Charlieho. Události však naberou temný spád, když se Charlie Psychologický hororový thriller USA / Kanada (2019). Hrají: Michael Ealy, Meagan Goodová, Dennis Quaid. Režie: Deon Taylor.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-20 04:25:00" d="2020-05-20 06:00:00" c="1"><n>Santa je úchyl!</n><t>F</t>    <k>69% Dva podvodníci tráví vánoční čas tím, že objíždějí nákupní centra v převlečení za Santu a elfa. Připravují si cestu k trezorům v obchodech, kde se chtějí Krimi komedie USA / Německo (2003). Hrají: Billy Bob Thornton, Tony Cox, Brett Kelly. Režie: Terry Zwigoff.</k>  </p>
</a>
