<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2019-08-15 21:19:06"><p id_tv="6" o="2019-08-22 06:00:00" d="2019-08-22 07:25:00" c="1"><n>Prasátko a jeho velký příběh</n><t>F</t>    <k>61% Když se parta přátel ze Stokorcového lesa vydá na sběr medu a nechají Prasátko díky jeho malému vzrůstu doma, začne si připadat méněcenné. Pak se najednou dobrodružná rodinná komedie USA (2003)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-22 07:25:00" d="2019-08-22 08:50:00" c="1"><n>Alexandr a jeho opravdu hodně špatný a příšerně blbý den</n><t>F</t>    <k>62% Alexandr zažívá ten nejhorší a nejpříšernější den svého krátkého života a přemýšlí, zda se špatné věci stávají jen jemu, jeho mámě, tátovi, bratrovi a sestře Rodinná komedie USA (2014). Hrají: Steve Carell, Jennifer Garnerová, Ed Oxenbould. Režie: Miguel Arteta.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-22 08:50:00" d="2019-08-22 10:25:00" c="1"><n>Příšerákovi</n><t>F</t>    <k>48% Hrabě Drákula je osamělý, společnost mu dělá pouze trojice muzikálních netopýrů. Když mu však Emma Wishboneová ukáže, co je laskavost, odloží své plány Animovaná rodinná komedie Velká Británie / Německo (2017)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-22 10:25:00" d="2019-08-22 12:35:00" c="1"><n>Mary Poppins se vrací</n><t>F</t>    <k>75% Mary Poppins se vrací, aby pomohla další generaci rodiny Banksovy znovu objevit radost a úžas, jež ve svých životech postrádají. Praktická chůva dokáže Muzikálová rodinná fantasy komedie USA / Velká Británie (2018). Hrají: Emily Bluntová, Lin-Manuel Miranda, Ben Whishaw. Režie: Rob Marshall.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-22 12:35:00" d="2019-08-22 14:40:00" c="1"><n>Čarovný les</n><t>F</t><e>T</e>    <k>60% Vtipný i dojemný muzikál představuje klasické pohádky, jako je Popelka, Červená Karkulka, Jack a fazolový stonek nebo Locika, spojené v novém příběhu Hrají: Meryl Streepová, Emily Bluntová, James Corden. Režie: Rob Marshall.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-22 14:40:00" d="2019-08-22 16:30:00" c="1"><n>Taková zvláštní rodinka</n><t>F</t>    <k>76% Tři dospělé zázračné děti, každé s jedinečným druhem nadání, žijí ve společné domácnosti se svou matkou. Jejich otec Royal (Gene Hackman) je před mnoha Komedie USA (2001). Hrají: Gene Hackman, Anjelica Hustonová, Ben Stiller. Režie: Wes Anderson.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-22 16:30:00" d="2019-08-22 18:10:00" c="1"><n>Louskáček a čtyři říše</n><t>F</t>    <k>56% Klára se ocitne v záhadném paralelním světě, kam ji přenese zvláštní dar od její zesnulé matky. Právě tam se setká s vojákem Filipem, který Kláře pomůže Pohádková rodinná fantasy USA (2018). Hrají: Mackenzie Foyová, Jayden Fowora-Knight, Keira Knightleyová. Režie: Lasse Hallström, Joe Johnston.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-22 18:10:00" d="2019-08-22 19:00:00"><n u="Noční závod">Noční závod (2)</n><t>S</t>    <k>57% Akční drama Velká Británie (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-22 19:00:00" d="2019-08-22 20:00:00"><n u="Město na kopci">Město na kopci (6)</n><t>S</t>    <k>77% Dobové kriminální drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-22 20:00:00" d="2019-08-22 21:35:00" c="1"><n>Na křídlech orlů</n><t>F</t><e>P</e>    <k>54% Životopisný snímek sportovce Erica Liddella zachycuje jeho misionářské působení v Číně mezi 20. a 40. lety min. století. Náboženské přesvědčení Hrají: Joseph Fiennes, Shawn Dou, Richard Sanderson. Režie: Stephen Shin, Michael Parker.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-22 21:35:00" d="2019-08-22 22:35:00"><n u="Bafuňář">Bafuňář (4)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>Dokument z produkce HBO Španělsko (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-22 22:35:00" d="2019-08-23 00:05:00" c="1"><n>Zlá královna</n><t>F</t>    <k>51% Snímek sleduje učitelku, jejíž dospívající dcera se velmi rychle spřátelí s podlou dívkou ze školy. Matka se začne se bát o dceřino bezpečí a klade Thriller Kanada (2018). Hrají: Zoe McLellanová, Allie MacDonaldová, Nia Roamová. Režie: Philippe Gagnon.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-23 00:05:00" d="2019-08-23 01:50:00" c="1"><n>Ticho před bouří</n><t>F</t>    <k>53% Baker Dill (Matthew McConaughey) je kapitán lodi, který doprovází turisty na rybářské výpravy. Ticho jeho života rozčísne jako blesk bývalá žena (Anne Psychologický thriller USA (2019). Hrají: Matthew McConaughey, Anne Hathawayová, Diane Laneová. Režie: Steven Knight.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-23 01:50:00" d="2019-08-23 03:50:00" c="1"><n>Superfly</n><t>F</t>    <k>51% Když si mladý, ale zkušený atlantský dealer kokainu Priest uvědomí, že je načase odejít z branže, rozhodne se riskovat vše kvůli poslednímu velkému kšeftu Akční kriminální thriller USA (2018). Hrají: Trevor Jackson, Jason Mitchell, Michael Kenneth Williams. Režie: Director X.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-23 03:50:00" d="2019-08-23 04:20:00"><n u="Před kamerou">Před kamerou XVI (33)</n><t>S</t>    <k>Filmový magazín USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-23 04:20:00" d="2019-08-23 06:00:00" c="1"><n>Zlá královna</n><t>F</t>    <k>51% Snímek sleduje učitelku, jejíž dospívající dcera se velmi rychle spřátelí s podlou dívkou ze školy. Matka se začne se bát o dceřino bezpečí a klade Thriller Kanada (2018). Hrají: Zoe McLellanová, Allie MacDonaldová, Nia Roamová. Režie: Philippe Gagnon.</k>  </p>
</a>
