<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-05-30 04:06:46"><p id_tv="6" o="2020-06-06 06:00:00" d="2020-06-06 07:50:00" c="1"><n>Noc v muzeu</n><t>F</t>    <k>65% Ben Stiller coby nový noční hlídač v Přírodovědném muzeu zjistí, že opravdové dobrodružství začíná teprve ve chvíli, kdy zaklapnou dveře za posledním Dobrodružná fantasy komedie USA / Velká Británie (2006). Hrají: Ben Stiller, Carla Guginová, Dick Van Dyke. Režie: Shawn Levy.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-06 07:50:00" d="2020-06-06 09:10:00" c="1"><n>Malá mořská víla: Jak to všechno začalo</n><t>F</t>    <k>62% V království Atlantika, kde je zakázaná hudba, si Ariel, nejmladší dcera vládce Tritona, zamiluje tajný klub. Vydá se na odvážné dobrodružství Animovaná rodinná fantasy USA (2008)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-06 09:10:00" d="2020-06-06 10:45:00" c="1"><n>Podfukářky</n><t>F</t>    <k>54% Ve ztřeštěné komedii Podfukářky ztvárňují Rebel Wilsonová a Anne Hathawayová hlavní role dvou podvodnic, dokonalé profesionálky a nadšené amatérky Krimi komedie USA (2019). Hrají: Anne Hathawayová, Rebel Wilsonová, Alex Sharp. Režie: Chris Addison.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-06 10:45:00" d="2020-06-06 11:25:00" c="1"><n>Ještě jsme neskončili</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Dokument sleduje veterány a členy aktivní vojenské služby pocházející z různých prostředí, kteří se spojili, aby bojovali se svými traumaty Dokument z produkce HBO USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-06 11:25:00" d="2020-06-06 12:55:00" c="1"><n>G-Force</n><t>F</t>    <k>53% Dobrodružná komedie vypráví o tajném programu americké výzvědné služby zaměřeném na výcvik zvířat pro armádní a špionážní účely. Jejími hrdiny jsou morčata Akční dobrodružná rodinná komedie USA (2009). Hrají: Bill Nighy, Will Arnett, Zach Galifianakis. Režie: Hoyt Yeatman.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-06 12:55:00" d="2020-06-06 14:50:00" c="1"><n>Lidé jako my</n><t>F</t>    <k>71% Prodavač Sam, jemuž je něco přes dvacet, právě zjistil, že jeho otec náhle zemřel. V průběhu plnění otcovy poslední vůle však odhalí šokující tajemství Komediální drama USA (2012). Hrají: Chris Pine, Elizabeth Banksová, Michael Hall D'Addario. Režie: Alex Kurtzman.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-06 14:50:00" d="2020-06-06 16:40:00" c="1"><n>Ratatouille</n><t>F</t>    <k>80% V jedné z nejlepších pařížských restaurací spřádá mladý krysák Remy odvážné sny o kariéře šéfkuchaře. S místním vynašečem odpadků Linguinim uzavře dohodu Animovaná rodinná komedie USA (2007)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-06 16:40:00" d="2020-06-06 18:25:00" c="1"><n>Zloději a lháři</n><t>F</t>    <k>52% Ivan je talentovaný zloděj, který se snaží vymanit z područí zločineckého bosse a skoncovat s krádežemi uměleckých děl. Elyse je zadlužená začínající Kriminální drama USA (2019). Hrají: Theo James, Emily Ratajkowská, Fred Melamed. Režie: Matt Aselton.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-06 18:25:00" d="2020-06-06 20:00:00" c="1"><n>Mrňouskové 2: Daleko od domova</n><t>F</t><e>P</e>    <k>68% Když malá beruška zapadne do balíku, který je odeslán do Karibiku, existuje pouze jedna cesta: dát dohromady starou partu! A tak beruška, mravenec dobrodružná rodinná komedie Francie / Čína (2018). Hrají: Bruno Salomone, Thierry Frémont, Stéphane Coulon. Režie: Thomas Szabo, Hélčne Giraudová.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-06 20:00:00" d="2020-06-06 21:45:00" c="1"><n>Kámoš k pohledání</n><t>F</t>    <k>69% Peter Klaven absolvuje řadu bizarních setkání s cílem najít muže, který mu půjde za svědka. Když však začne Peterovo náhlé okouzlení novým nejlepším Komedie USA (2009). Hrají: Paul Rudd, Jason Segel, Rashida Jonesová. Režie: John Hamburg.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-06 21:45:00" d="2020-06-06 23:15:00" c="1"><n>Podfukářky</n><t>F</t>    <k>54% Ve ztřeštěné komedii Podfukářky ztvárňují Rebel Wilsonová a Anne Hathawayová hlavní role dvou podvodnic, dokonalé profesionálky a nadšené amatérky Krimi komedie USA (2019). Hrají: Anne Hathawayová, Rebel Wilsonová, Alex Sharp. Režie: Chris Addison.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-06 23:15:00" d="2020-06-07 01:00:00" c="1"><n>Whiplash</n><t>F</t>    <k>84% Nadějný mladý bubeník Andrew Neyman nastoupí na prestižní hudební konzervatoř, kde jeho sny o slávě skončí v rukou nejuznávanějšího profesora školy, jehož Hudební drama USA (2014). Hrají: Miles Teller, J.K. Simmons, Paul Reiser. Režie: Damien Chazelle.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-07 01:00:00" d="2020-06-07 02:55:00" c="1"><n>Kursk</n><t>F</t>    <k>66% Film pojednává o katastrofické události, ke které došlo v roce 2000 na palubě ponorky K-141 Kursk. Pro námořníky i jejich rodiny začíná zoufalý boj s časem Akční dobové katastrofické drama Belgie / Lucembursko (2018). Hrají: Matthias Schoenaerts, Léa Seydouxová, Colin Firth. Režie: Thomas Vinterberg.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-07 02:55:00" d="2020-06-07 04:15:00"><n>Až přijde válka</n><t>D</t>    <k>64% S tichým souhlasem autorit rekrutuje kontroverzní skupina Slovenskí branci mladé muže z celého Slovenska. Je to jen nevinná hra na vojáky, nebo domobrana Dokument z produkce HBO ČR / Chorvatsko (2018)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-07 04:15:00" d="2020-06-07 06:00:00" c="1"><n>Kámoš k pohledání</n><t>F</t>    <k>69% Peter Klaven absolvuje řadu bizarních setkání s cílem najít muže, který mu půjde za svědka. Když však začne Peterovo náhlé okouzlení novým nejlepším Komedie USA (2009). Hrají: Paul Rudd, Jason Segel, Rashida Jonesová. Režie: John Hamburg.</k>  </p>
</a>
