<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-05-31 04:09:29"><p id_tv="6" o="2020-06-07 06:00:00" d="2020-06-07 07:40:00" c="1"><n u="Noc v muzeu">Noc v muzeu 2</n><t>F</t>    <k>60% V muzeu Smithsonian institut ve Washingtonu nastala noc. a Ben Stiller se vrací jako noční hlídač Larry Daily, nyní úspěšný byznysmen, který se dostane Dobrodružná fantasy komedie USA / Kanada (2009). Hrají: Ben Stiller, Amy Adamsová, Owen Wilson. Režie: Shawn Levy.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-07 07:40:00" d="2020-06-07 08:10:00"><n u="Před kamerou">Před kamerou XVII (23)</n><t>S</t>    <k>Filmový magazín USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-07 08:10:00" d="2020-06-07 09:35:00" c="1"><n>Tajemné křížovky: Hra se smrtí</n><t>F</t>    <k>63% Život brilantní redaktorky křížovek (Lacey Chabertová) se rázem obrátí vzhůru nohama. Poté, co je odhalena spojitost mezi nápovědami z jejích posledních Kriminální drama USA (2019). Hrají: Lacey Chabertová, Brennan Elliott, Barbara Nivenová. Režie: Don McCutcheon.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-07 09:35:00" d="2020-06-07 11:10:00" c="1"><n>Mrňouskové 2: Daleko od domova</n><t>F</t>    <k>68% Když malá beruška zapadne do balíku, který je odeslán do Karibiku, existuje pouze jedna cesta: dát dohromady starou partu! A tak beruška, mravenec dobrodružná rodinná komedie Francie / Čína (2018). Hrají: Bruno Salomone, Thierry Frémont, Stéphane Coulon. Režie: Thomas Szabo, Hélčne Giraudová.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-07 11:10:00" d="2020-06-07 12:55:00" c="1"><n>Malá Miss Sunshine</n><t>F</t>    <k>78% Když sedmiletá Olive vysloví přání, že by si chtěla domů přivézt korunku ze soutěže krásy Malá Miss Sunshine, její dysfunkční rodina se rozhodne být jí oporou Komediální drama USA (2006). Hrají: Abigail Breslinová, Greg Kinnear, Paul Dano. Režie: Jonathan Dayton, Valerie Farisová.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-07 12:55:00" d="2020-06-07 14:40:00" c="1"><n>LEGO příběh</n><t>F</t>    <k>77% Emmet je průměrná LEGO mini-figurka. Omylem je však považován za nejvýjimečnější osobu, která jediná může zachránit celý svět. Stane se tak součástí party</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-07 14:40:00" d="2020-06-07 16:25:00" c="1"><n>Můžete mi kdy odpustit?</n><t>F</t>    <k>71% Když se kariéra úspěšné autorky životopisů slavných osobností Lee Israelové (Melissa McCarthyová) ocitne v pytli, protože už nestačí držet Biografické komediální drama USA (2018). Hrají: Melissa McCarthyová, Richard E. Grant, Dolly Wellsová. Režie: Marielle Hellerová.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-07 16:25:00" d="2020-06-07 18:25:00" c="1"><n>Lví král</n><t>F</t>    <k>70% Zbrusu nový snímek Lví král se odehrává v africké savaně, kde se narodil budoucí panovník všeho živého. Avšak ne všichni se z malého Simby radují Animované dobrodružné drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-07 18:25:00" d="2020-06-07 20:00:00" c="1"><n>Zloba - Královna černé magie</n><t>F</t>    <k>71% Královna Zloba, hnaná touhou po pomstě a urputnou snahou udržet si trůn, uvrhne na novorozenou dcerku lidského krále krutou kletbu. Jak princezna roste Pohádková rodinná fantasy USA / Velká Británie (2014). Hrají: Angelina Jolie, Elle Fanningová, Sam Riley. Režie: Robert Stromberg.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-07 20:00:00" d="2020-06-07 22:05:00" c="1"><n>Zloba: Královna všeho zlého</n><t>F</t><e>P</e>    <k>68% Nečekaný zvrat událostí a setkání s novými mocnými spojenci dostane Zlobu (Angelina Jolie) a její kmotřenku Růženu (Elle Fanningová) na opačné strany Pohádková rodinná fantasy USA / Velká Británie (2019). Hrají: Angelina Jolie, Elle Fanningová, Michelle Pfeifferová. Režie: Joachim Rřnning.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-07 22:05:00" d="2020-06-07 23:10:00"><n u="Bludné kruhy">Bludné kruhy (3)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Dobové drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-07 23:10:00" d="2020-06-08 01:15:00" c="1"><n>Bílá vrána</n><t>F</t>    <k>66% Pozoruhodný dvaadvacetiletý tanečník Rudolf Nureyev, člen vyhlášeného Kirovova baletu, v roce 1961 poprvé cestuje za hranice Sovětského svazu Hrají: Oleg Ivenko, Adčle Exarchopoulosová, Ralph Fiennes. Režie: Ralph Fiennes.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-08 01:15:00" d="2020-06-08 03:00:00" c="1"><n>Malá Miss Sunshine</n><t>F</t>    <k>78% Když sedmiletá Olive vysloví přání, že by si chtěla domů přivézt korunku ze soutěže krásy Malá Miss Sunshine, její dysfunkční rodina se rozhodne být jí oporou Komediální drama USA (2006). Hrají: Abigail Breslinová, Greg Kinnear, Paul Dano. Režie: Jonathan Dayton, Valerie Farisová.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-08 03:00:00" d="2020-06-08 04:05:00"><n u="Bludné kruhy">Bludné kruhy (5)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>Dobové drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-08 04:05:00" d="2020-06-08 06:00:00" c="1"><n>Trestná lavice</n><t>F</t>    <k>64% Když je bývalá hvězda amerického fotbalu (Adam Sandler) poslána do vězení, ředitel věznice ji přinutí sestavit fotbalový tým ze skupiny vězňů Komedie se sprotovní tématikou USA (2005). Hrají: Adam Sandler, Chris Rock, Burt Reynolds. Režie: Peter Segal.</k>  </p>
</a>
