<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2019-08-13 01:12:59"><p id_tv="6" o="2019-08-19 06:00:00" d="2019-08-19 07:45:00" c="1"><n>Dámský klub</n><t>F</t>    <k>61% Životy čtyř přítelkyň (Diane Keatonová, Jane Fondová, Candice Bergenová a Mary Steenburgenová) obrátí vzhůru nohama nechvalně proslulý bestseller Padesát Komedie USA (2018). Hrají: Diane Keatonová, Jane Fondová, Candice Bergenová. Režie: Bill Holderman.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-19 07:45:00" d="2019-08-19 08:25:00"><n u="Fotbalový talent">Fotbalový talent (3)</n><t>S</t>    <k>75% Drama ze sportovního prostředí USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-19 08:25:00" d="2019-08-19 09:10:00"><n u="Fotbalový talent">Fotbalový talent (4)</n><t>S</t>    <k>75% Drama ze sportovního prostředí USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-19 09:10:00" d="2019-08-19 11:20:00" c="1"><n>Dej mi své jméno</n><t>F</t>    <k>79% V Itálii 80. let minulého století začne mezi 17letým Eliem, který tráví léto ve vile svých rodičů, a 24letým americkým studentem Oliverem Romantické drama Itálie / Francie (2017). Hrají: Armie Hammer, Timothée Chalamet, Michael Stuhlbarg. Režie: Luca Guadagnino.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-19 11:20:00" d="2019-08-19 12:50:00" c="1"><n>Hotel Transylvánie</n><t>F</t>    <k>72% Drákula, který provozuje luxusní letovisko, kam je lidem vstup zakázán a kde si příšery i jejich rodiny mohou nerušeně užívat, náhle propadne panice poté Animovaná rodinná komedie USA (2012)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-19 12:50:00" d="2019-08-19 14:35:00" c="1"><n>X-Men Origins: Wolverine</n><t>F</t>    <k>67% Napínavý akční thriller, který vám zrychlí tep, zatíná drápy ostré jako břitva do tajemného původu Logana alias Wolverina – do jeho násilné a romantické Hrají: Hugh Jackman, Liev Schreiber, Danny Huston. Režie: Gavin Hood.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-19 14:35:00" d="2019-08-19 15:05:00"><n u="Před kamerou">Před kamerou XVI (33)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>Filmový magazín USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-19 15:05:00" d="2019-08-19 16:55:00" c="1"><n>Milujte svého zabijáka</n><t>F</t>    <k>70% Příběh amerického showmana, který žil dvěma životy. Přes den pracoval jako televizní scénárista, v noci jako úkladný vrah ve službách CIA špionážní komedie USA / Německo / Kanada (2002). Hrají: Sam Rockwell, Drew Barrymoreová, George Clooney. Režie: George Clooney.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-19 16:55:00" d="2019-08-19 19:05:00" c="1"><n>Mary Poppins se vrací</n><t>F</t>    <k>75% Mary Poppins se vrací, aby pomohla další generaci rodiny Banksovy znovu objevit radost a úžas, jež ve svých životech postrádají. Praktická chůva dokáže Muzikálová rodinná fantasy komedie USA / Velká Británie (2018). Hrají: Emily Bluntová, Lin-Manuel Miranda, Ben Whishaw. Režie: Rob Marshall.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-19 19:05:00" d="2019-08-19 20:00:00"><n u="Doom Patrol">Doom Patrol (6)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>81% Komiksová akční sci-fi komedie USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-19 20:00:00" d="2019-08-19 21:00:00"><n u="Boj o moc">Boj o moc II (2)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>77% Drama z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-19 21:00:00" d="2019-08-19 22:00:00"><n u="Ve jménu našeho Pána">Ve jménu našeho Pána (1)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>Komediální seriál z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-19 22:00:00" d="2019-08-19 22:35:00"><n u="Gösta">Gösta (8)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>Gösta (Vilhelm Blomgren) je osmadvacetiletý dětský psycholog ze Stockholmu, který získá svou první práci v malém městě na venkově</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-19 22:35:00" d="2019-08-20 00:35:00" c="1"><n>Vdovy</n><t>F</t>    <k>69% Když jsou čtyři ozbrojení zločinci popraveni při pokusu o loupež hodně velkého balíku peněz, jejich vdovy - které nemají kromě velkých dluhů po svých Kriminální thriller Velká Británie / USA (2018). Hrají: Viola Davisová, Michelle Rodriguezová, Elizabeth Debická. Režie: Steve McQueen.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-20 00:35:00" d="2019-08-20 02:10:00" c="1"><n>Nebe</n><t>F</t>    <k>72% Britka žijící v Itálii vezme spravedlnost do vlastních rukou poté, co policie ignoruje její žádost, aby zatkla muže zodpovědného za smrt jejího manžela Hrají: Cate Blanchettová, Giovanni Ribisi, Remo Girone. Režie: Tom Tykwer.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-20 02:10:00" d="2019-08-20 04:00:00" c="1"><n>Sucker Punch</n><t>F</t>    <k>60% Epická akční fantasy podívaná o pacientce psychiatrie, která utíká do barvitého světa fantazie. Tam přesvědčí další čtyři dívky, aby spojily Akční fantasy thriller USA (2011). Hrají: Emily Browningová, Abbie Cornishová, Jena Maloneová. Režie: Zack Snyder.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-20 04:00:00" d="2019-08-20 06:00:00" c="1"><n>Útok z hlubin</n><t>F</t>    <k>67% Kapitán americké ponorky Joe Glass (Gerard Butler) se spojí s týmem bývalých členů vojenské jednotky amerického námořnictva Navy SEALs, aby zachránili Akční thriller USA (2018). Hrají: Gerard Butler, Gary Oldman, Common. Režie: Donovan Marsh.</k>  </p>
</a>
