<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2020-05-29 04:00:22"><p id_tv="6" o="2020-06-05 06:00:00" d="2020-06-05 08:05:00" c="1"><n>Čokoláda</n><t>F</t>    <k>75% V roce 1959 se tajemná žena jménem Vianne (Juliette Binocheová) stěhuje i s dcerkou do poklidného a zcela tradičního francouzského městečka Romantické komediální drama Velká Británie / USA (2000). Hrají: Juliette Binoche, Johnny Depp, Judi Denchová. Režie: Lasse Hallström.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-05 08:05:00" d="2020-06-05 10:05:00" c="1"><n>Najednou jsme rodina</n><t>F</t>    <k>74% Když si Pete a Ellie vezmou do pěstounské péče dospívající Lizzy a její dva mladší sourozence, musí se s notnou dávkou humoru naučit, co znamená Komedie USA (2019). Hrají: Mark Wahlberg, Rose Byrneová, Isabela Monerová. Režie: Sean Anders.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-05 10:05:00" d="2020-06-05 11:55:00" c="1"><n>Čarodějův učeň</n><t>F</t>    <k>63% Balthazar Blake je novodobý čaroděj, který se usilovně snaží ochránit Manhattan před temnými silami. Když zdánlivě průměrný mládenec odhalí své netušené Dobrodružná rodinná fantasy komedie USA (2010). Hrají: Nicolas Cage, Jay Baruchel, Alfred Molina. Režie: Jon Turteltaub.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-05 11:55:00" d="2020-06-05 14:25:00" c="1"><n>Armageddon</n><t>F</t>    <k>69% Když je New York zasypán stovkami malých meteoritů, NASA zjistí, že Zemi hrozí srážka s asteroidem velikým jako Texas. Povolají experta na ropné Katastrofické akční sci-fi drama USA (1998). Hrají: Bruce Willis, Billy Bob Thornton, Ben Affleck. Režie: Michael Bay.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-05 14:25:00" d="2020-06-05 14:55:00"><n u="Před kamerou">Před kamerou XVII (23)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>Filmový magazín USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-05 14:55:00" d="2020-06-05 16:30:00" c="1"><n>Doba ledová 3: Úsvit dinosaurů</n><t>F</t>    <k>71% Třetí pokračování oblíbené animované komedie zavede diváky všech věkových kategorií do podzemního světa dinosaurů, kam se dostane mamut Manny se svými kamarády dobrodružná rodinná komedie USA (2009)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-05 16:30:00" d="2020-06-05 18:20:00" c="1"><n>Zraněná srdce</n><t>F</t>    <k>64% Německo, 1946. Film vypráví příběh o milostném trojúhelníku mezi anglickým manželským párem (Keira Knightleyová a Jason Clarke) a německým vdovcem Hrají: Keira Knightleyová, Alexander Skarsgĺrd, Jason Clarke. Režie: James Kent.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-05 18:20:00" d="2020-06-05 19:10:00"><n u="Siréna">Siréna III (1)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>70% Fantasy drama USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-05 19:10:00" d="2020-06-05 19:35:00"><n u="Bude líp">Bude líp IV (7)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>77% Komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-05 19:35:00" d="2020-06-05 20:00:00"><n u="Rodiče">Rodiče (7)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>64% Komediální seriál Velká Británie (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-05 20:00:00" d="2020-06-05 21:00:00"><n u="Jett">Jett (3)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>72% Akční kriminální drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-05 21:00:00" d="2020-06-05 22:00:00"><n u="Mrs. America">Mrs. America (6)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>73% Dobové drama USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-05 22:00:00" d="2020-06-05 23:40:00" c="1"><n>Ve službě</n><t>F</t><e>P</e>    <k>52% Frank Penny je zdiskreditovaný policajt, který závodí s časem, aby našel unesenou dceru šéfa policie. K tomu však bude potřebovat pomoc ambiciózní Akční krimi thriller Velká Británie / USA (2019). Hrají: Aaron Eckhart, Courtney Eatonová, Ben McKenzie. Režie: Steven C. Miller.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-05 23:40:00" d="2020-06-06 01:55:00" c="1"><n>Nenávist, kterou jsi probudil</n><t>F</t>    <k>74% Starr žije ve dvou odlišných světech: v chudé komunitě tvořené černošskými sousedy a v bělošské škole, kterou navštěvuje. Nejistá rovnováha mezi oběma Drama USA (2018). Hrají: Amandla Stenbergová, Regina Hallová, Russell Hornsby. Režie: George Tillman Jr.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-06 01:55:00" d="2020-06-06 04:15:00" c="1"><n>Talentovaný pan Ripley</n><t>F</t>    <k>74% Bohatý americký loďař najme vypočítavého mladíka Toma, aby se vydal do Itálie pro jeho syna Dickieho a přivedl ho zpátky domů. Tom se vetře do idylického Dobové kriminální drama USA (1999). Hrají: Matt Damon, Gwyneth Paltrow, Jude Law. Režie: Anthony Minghella.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-06 04:15:00" d="2020-06-06 06:00:00" c="1"><n>Ve službě</n><t>F</t>    <k>52% Frank Penny je zdiskreditovaný policajt, který závodí s časem, aby našel unesenou dceru šéfa policie. K tomu však bude potřebovat pomoc ambiciózní Akční krimi thriller Velká Británie / USA (2019). Hrají: Aaron Eckhart, Courtney Eatonová, Ben McKenzie. Režie: Steven C. Miller.</k>  </p>
</a>
