<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2021-07-09 04:46:32"><p id_tv="6" o="2021-07-14 06:00:00" d="2021-07-14 07:35:00" c="1"><n>Konečně doma</n><t>F</t>    <k>67% Když O, roztomilý vetřelec z jiné planety, přistane na Zemi, nečekaně se spřátelí s dívkou jménem Tipy, která má dobrodružnou, ale nedůvěřivou povahu dobrodružná rodinná komedie USA (2015)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-14 07:35:00" d="2021-07-14 09:00:00" c="1"><n>Den, kdy se zastavil sport</n><t>F</t><e>T</e>    <k>54% Celovečerní dokument “Den, kdy se zastavil sport,” který natočil držitel ceny Emmy Antoine Fuqua, vypráví příběh o neobvyklém přerušení všech sportovních Dokument z produkce HBO USA (2021)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-14 09:00:00" d="2021-07-14 10:45:00" c="1"><n>Oddaná</n><t>F</t>    <k>69% Film sleduje kontroverzní vztah mezi služebnou Stefanií Chornenkovou a šlechtičnou Adelií Angerovou v rakousko-uherské monarchii v roce 1900 Romantické historické drama Ukrajina (2020). Hrají: Marianna Januszewiczová, Alesja Romanovová, Roman Luckij. Režie: Christina Sivolapová.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-14 10:45:00" d="2021-07-14 12:45:00" c="1"><n>Dobrý ročník</n><t>F</t>    <k>70% Do Provence přijíždí úspěšný londýnský finančník Max, který zde chce co nejrychleji prodat vinici - dědictví po zesnulém strýci. Neochotně zakotví Romantická komedie USA (2006). Hrají: Russell Crowe, Albert Finney, Marion Cotillardová. Režie: Ridley Scott.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-14 12:45:00" d="2021-07-14 14:30:00" c="1"><n>LEGO příběh</n><t>F</t>    <k>77% Emmet je průměrná LEGO mini-figurka. Omylem je však považován za nejvýjimečnější osobu, která jediná může zachránit celý svět. Stane se tak součástí party</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-14 14:30:00" d="2021-07-14 16:45:00" c="1"><n>Malé ženy</n><t>F</t>    <k>77% Čtyři sestry Marchovy poznávají lásku, život a ztrátu během svého dospívání v Americe po občanské válce. Pilířem celé rodiny je Jo Marchová, která Dobové romantické drama USA (2019). Hrají: Saoirse Ronanová, Emma Watsonová, Florence Pughová. Režie: Greta Gerwigová.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-14 16:45:00" d="2021-07-14 18:20:00" c="1"><n>Pořádné pecky Billa a Teda</n><t>F</t>    <k>60% Aby zpečetili svůj rokenrolový osud, musí se Bill a Ted, dva nejlepší přátelé ve středním věku, vydat na nové dobrodružství poté, co je návštěvník Dobrodružná sci-fi komedie USA (2020). Hrají: Keanu Reeves, Alex Winter, Kristen Schaalová. Režie: Dean Parisot.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-14 18:20:00" d="2021-07-14 20:00:00" c="1"><n>Nerozluční</n><t>F</t>    <k>56% Mika, bývalý podvodník, nyní vede sladký a úspěšný život pod novou identitou. Chystá se oženit a nemůže být šťastnější. Dokud se nečekaně neobjeví Komedie Francie (2019). Hrají: Ahmed Sylla, Alban Ivanov, Judith El Zeinová. Režie: Varante Soudjian.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-14 20:00:00" d="2021-07-14 22:05:00" c="1"><n u="Dannyho parťáci">Dannyho parťáci 2</n><t>F</t>    <k>65% George Clooney, Matt Damon, Brad Pitt, Julia Robertsová a Don Cheadle se vracejí jako ta nejstylovější parta podvodníků. Tentokrát berou útokem Paříž Kriminální komedie USA (2004). Hrají: George Clooney, Brad Pitt, Matt Damon. Režie: Steven Soderbergh.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-14 22:05:00" d="2021-07-14 22:40:00"><n u="Až po uši">Až po uši (3)</n><t>S</t>    <k>78% Romantická komedie z produkce HBO ČR (2014)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-14 22:40:00" d="2021-07-14 23:20:00"><n u="Až po uši">Až po uši (4)</n><t>S</t>    <k>78% Romantická komedie z produkce HBO ČR (2014)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-14 23:20:00" d="2021-07-15 00:25:00"><n u="Bílý lotos">Bílý lotos (1)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Satirická komedie z produkce HBO USA (2021)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-15 00:25:00" d="2021-07-15 03:10:00" c="1"><n u="To Kapitola">To Kapitola 2</n><t>F</t>    <k>65% Po dvaceti sedmi letech, kdy Klub smolařů porazil klauna jménem Pennywise, se do města Derry vrací zlo. Mike, jediný, který zůstal v jejich rodném městě Mysteriózní horor USA / Kanada (2019). Hrají: Jessica Chastainová, James McAvoy, Bill Hader. Režie: Andy Muschietti.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-15 03:10:00" d="2021-07-15 04:40:00" c="1"><n>Deník zabijáka</n><t>F</t>    <k>64% Zatímco se snaží vystřízlivět na západním pobřeží, seznámí se nájemný vrah a alkoholik (Ben Kingsley) se ženou s jedovatým jazykem (Téa Leoniová), který Romantická krimi komedie USA (2007). Hrají: Ben Kingsley, Téa Leoni, Luke Wilson. Režie: John Dahl.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-15 04:40:00" d="2021-07-15 06:00:00" c="1"><n>Bůh plodnosti</n><t>F</t><e>T</e>    <k>58% Zesnulý dr. Quincy Fortier po více než 30 let tajně používal své spermie k oplodnění pacientek majících problémy s početím. Nyní je toto tajemství Dokument z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
</a>
