<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2019-08-09 01:07:25"><p id_tv="6" o="2019-08-15 06:00:00" d="2019-08-15 07:40:00" c="1"><n>Zoe</n><t>F</t>    <k>60% Zoe a Cole jsou blízcí kolegové a tajní milenci v robotické společnosti, která se specializuje na výrobu &quot;syntetických partnerů&quot;. Jejich vztah Romantické sci-fi drama USA (2018). Hrají: Ewan McGregor, Léa Seydouxová, Theo James. Režie: Drake Doremus.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-15 07:40:00" d="2019-08-15 09:20:00" c="1"><n>Báječný svět shopaholiků</n><t>F</t>    <k>59% Rebecca je mladá žena, která je nebezpečně a nezdravě posedlá nakupováním. Po několika neúspěšných pokusech přestat utrácet nakonec ironií osudu získá Romantická komedie USA (2009). Hrají: Isla Fisherová, Hugh Dancy, Krysten Ritterová. Režie: P.J. Hogan.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-15 09:20:00" d="2019-08-15 10:55:00" c="1"><n>Život brouka</n><t>F</t>    <k>72% Mravenec Flik shání skupinu odvážných válečníků, kteří by mu pomohli bojovat s chamtivými kobylkami ohrožujícími jeho domov. Omylem však požádá Animovaná rodinná komedie USA (1998)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-15 10:55:00" d="2019-08-15 12:40:00" c="1"><n>Ticho před bouří</n><t>F</t>    <k>53% Baker Dill (Matthew McConaughey) je kapitán lodi, který doprovází turisty na rybářské výpravy. Ticho jeho života rozčísne jako blesk bývalá žena (Anne Psychologický thriller USA (2019). Hrají: Matthew McConaughey, Anne Hathawayová, Diane Laneová. Režie: Steven Knight.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-15 12:40:00" d="2019-08-15 14:30:00" c="1"><n>Můj přítel delfín</n><t>F</t>    <k>70% Rodinné dobrodružství, inspirované neuvěřitelným skutečným příběhem Winter, delfíní slečny zachráněné na floridském pobřeží poté, co její ocas uvízl Rodinné dobrodružné drama USA (2011). Hrají: Harry Connick Jr., Ashley Juddová, Nathan Gamble. Režie: Charles Martin Smith.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-15 14:30:00" d="2019-08-15 16:25:00" c="1"><n>Bumblebee</n><t>F</t><e>j</e>    <k>69% V roce 1987 najde prchající Bumblebee útočiště na smetišti v jednom kalifornském městečku. Rozbitého a bojem poničeného robota tam objeví osmnáctiletá Charlie Dobrodružné akční sci-fi USA (2018). Hrají: Hailee Steinfeldová, John Cena, Jorge Lendeborg Jr. Režie: Travis Knight.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-15 16:25:00" d="2019-08-15 18:10:00" c="1"><n>Život je večírek</n><t>F</t>    <k>57% Čerstvě rozvedená čtyřicátnice Deanna se po 23 letech manželství rozhodne konečně získat titul a nastoupí na vysokou školu, kde studuje její dcera Nakonec najde i své pravé já! Komedie USA (2018). Hrají: Melissa McCarthyová, Molly Gordonová, Gillian Jacobsová. Režie: Ben Falcone.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-15 18:10:00" d="2019-08-15 19:00:00"><n u="Noční závod">Noční závod (1)</n><t>S</t>    <k>57% Akční drama Velká Británie (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-15 19:00:00" d="2019-08-15 20:00:00"><n u="Město na kopci">Město na kopci (5)</n><t>S</t>    <k>77% Dobové kriminální drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-15 20:00:00" d="2019-08-15 21:45:00" c="1"><n>Filmové hvězdy neumírají v Liverpoolu</n><t>F</t><e>P</e>    <k>67% Film sleduje hravou, ale vášnivou aférku mladého anglického herce Petera Turnera a stárnoucí hollywoodské hvězdy Glorie Grahameové Romantické drama Velká Británie (2017). Hrají: Annette Beningová, Jamie Bell, Julie Waltersová. Režie: Paul McGuigan.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-15 21:45:00" d="2019-08-15 22:40:00"><n u="Bafuňář">Bafuňář (3)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>Dokument z produkce HBO Španělsko (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-15 22:40:00" d="2019-08-16 01:05:00" c="1"><n>Skrytá vada</n><t>F</t>    <k>65% Ve snímku Skrytá vada exceluje Joaquin Phoenix v hlavní roli detektiva Doca Sportella, kterého bývalá přítelkyně přemluví k tomu, aby vyšetřil zmizení Kriminální komediální drama USA (2014). Hrají: Joaquin Phoenix, Josh Brolin, Owen Wilson. Režie: Paul Thomas Anderson.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-16 01:05:00" d="2019-08-16 03:15:00" c="1"><n>Kojot</n><t>F</t>    <k>74% Misi je rozčarovaný mladý muž, který zdědí dům po dědovi. Když ho začne rekonstruovat, naruší tím zájmy místního oligarchy. Začíná tvrdý boj o majetek, lásku i život. Drama Maďarsko (2017). Hrají: András Mészáros, Mária Dobrová, Mária Dobra. Režie: Márk Kostyál.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-16 03:15:00" d="2019-08-16 05:15:00" c="1"><n>Čas smyslnosti</n><t>F</t>    <k>67% Mladý lékař Robert Merivel je v 17. století nečekaně přizván ke královskému dvoru. Náhle je z něj úspěšný muž, jehož vzestup však netrvá dlouho Historické drama USA / Velká Británie (1995). Hrají: Robert Downey Jr., Sam Neill, David Thewlis. Režie: Michael Hoffman.</k>  </p>
</a>
