<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2021-07-09 04:46:37"><p id_tv="6" o="2021-07-15 06:00:00" d="2021-07-15 08:15:00" c="1"><n>Malé ženy</n><t>F</t>    <k>77% Čtyři sestry Marchovy poznávají lásku, život a ztrátu během svého dospívání v Americe po občanské válce. Pilířem celé rodiny je Jo Marchová, která Dobové romantické drama USA (2019). Hrají: Saoirse Ronanová, Emma Watsonová, Florence Pughová. Režie: Greta Gerwigová.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-15 08:15:00" d="2021-07-15 09:50:00" c="1"><n>Pořádné pecky Billa a Teda</n><t>F</t>    <k>60% Aby zpečetili svůj rokenrolový osud, musí se Bill a Ted, dva nejlepší přátelé ve středním věku, vydat na nové dobrodružství poté, co je návštěvník Dobrodružná sci-fi komedie USA (2020). Hrají: Keanu Reeves, Alex Winter, Kristen Schaalová. Režie: Dean Parisot.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-15 09:50:00" d="2021-07-15 11:30:00" c="1"><n>Nerozluční</n><t>F</t>    <k>56% Mika, bývalý podvodník, nyní vede sladký a úspěšný život pod novou identitou. Chystá se oženit a nemůže být šťastnější. Dokud se nečekaně neobjeví Komedie Francie (2019). Hrají: Ahmed Sylla, Alban Ivanov, Judith El Zeinová. Režie: Varante Soudjian.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-15 11:30:00" d="2021-07-15 11:55:00"><n u="Malý Sheldon">Malý Sheldon IV (14)</n><t>S</t>    <k>76% Komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-15 11:55:00" d="2021-07-15 14:00:00" c="1"><n u="Dannyho parťáci">Dannyho parťáci 2</n><t>F</t>    <k>65% George Clooney, Matt Damon, Brad Pitt, Julia Robertsová a Don Cheadle se vracejí jako ta nejstylovější parta podvodníků. Tentokrát berou útokem Paříž Kriminální komedie USA (2004). Hrají: George Clooney, Brad Pitt, Matt Damon. Režie: Steven Soderbergh.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-15 14:00:00" d="2021-07-15 16:00:00" c="1"><n>Tomb Raider</n><t>F</t>    <k>63% Lara Croft (Alicia Vikanderová) je zcela nezávislá dcera výstředního dobrodruha, který zmizel beze stopy, když byla ještě dítě. Jakmile zjistí, na jakém Dobrodružný akční fantasy thriller Velká Británie / USA (2018). Hrají: Alicia Vikanderová, Dominic West, Walton Goggins. Režie: Roar Uthaug.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-15 16:00:00" d="2021-07-15 17:55:00" c="1"><n>Konce a začátky</n><t>F</t>    <k>57% Idealistická žena, která se po zdrcujícím rozchodu snaží znovu postavit na vlastní nohy, se zaplete do milostného trojúhelníku se svobodomyslným mizerou Romantické drama USA / Jižní Korea (2019). Hrají: Shailene Woodleyová, Jamie Dornan, Sebastian Stan. Režie: Drake Doremus.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-15 17:55:00" d="2021-07-15 20:00:00" c="1"><n>Základna</n><t>F</t>    <k>68% Film Základna vypráví příběh malého pluku amerických vojáků, kteří jsou umístěni hluboko v údolí na severovýchodě Afghánistánu. Jsou nuceni bránit bojovou Akční válečné drama USA / Bulharsko (2019). Hrají: Scott Eastwood, Caleb Landry Jones, Orlando Bloom. Režie: Rod Lurie.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-15 20:00:00" d="2021-07-15 21:40:00" c="1"><n>Moskva - jednosměrná</n><t>F</t><e>P</e>    <k>Curych, 1989. Svědomitý policista má za úkol shromáždit informace o levicových divadelnících ve městě. Brzy se ale zamiluje do herečky Odile, kterou má sledovat Komedie Švýcarsko (2020). Hrají: Philippe Graber, Miriam Steinová, Mike Müller. Režie: Micha Lewinsky.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-15 21:40:00" d="2021-07-15 23:10:00"><n>Nigerijští bojovníci za lidská práva</n><t>D</t><e>PT</e>    <k>Dokument HBO nahlíží na rozbujelou diskriminaci v dnešní Nigérii optikou několika odvážných a charismatických mladých lidí. Ti si budou muset vybrat Dokument z produkce HBO USA (2021)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-15 23:10:00" d="2021-07-15 23:45:00"><n u="Axios">Axios IV (10)</n><t>S</t><e>PTj</e>    <k>58% Dokument z produkce HBO USA (2021)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-15 23:45:00" d="2021-07-16 01:20:00" c="1"><n>Noví mutanti</n><t>F</t>    <k>53% Pětice mladých lidí se zvláštními schopnostmi se musí proti své vůli podrobit léčbě na tajné instituci. Údajně je má zbavit nebezpečí, které představuje jejich síla Komiksový akční sci-fi horor USA (2020). Hrají: Blu Huntová, Henry Zaga, Maisie Williamsová. Režie: Josh Boone.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-16 01:20:00" d="2021-07-16 02:55:00" c="1"><n>Paradise Hills</n><t>F</t>    <k>53% Uma se probouzí na odlehlém ostrově v Paradise Hills, instituci, kam bohaté rodiny posílají své dcery, aby se z nich staly dokonalé dámy Sci-fi fantasy thriller Španělsko / USA (2019). Hrají: Emma Robertsová, Danielle Macdonaldová, Awkwafina. Režie: Alice Waddingtonová.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-16 02:55:00" d="2021-07-16 04:25:00"><n>Záhady z redakce: Nepravý viník</n><t>S</t>    <k>72% Je nalezeno tělo ženy, která byla tři roky nezvěstná. Její manžel, který byl osvobozen pro nedostatek důkazů, je nyní shledán vinným a požádá Alex o pomoc Kriminální drama USA (2019). Hrají: Alison Sweeneyová, Benjamin Ayres, Dave Collette. Režie: Terry Ingram.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-16 04:25:00" d="2021-07-16 06:00:00" c="1"><n>Nezastavitelný</n><t>F</t>    <k>68% Nezastavitelný vlak plný smrtících toxických chemikálií se řítí na město a jediní dva muži ho dokážou zkrotit: zkušený inženýr a mladý průvodčí Akční thriller USA (2009). Hrají: Denzel Washington, Chris Pine, Rosario Dawsonová. Režie: Tony Scott.</k>  </p>
</a>
