<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2019-07-11 00:15:46"><p id_tv="6" o="2019-07-15 06:00:00" d="2019-07-15 07:35:00" c="1"><n>Jak splatit dluh</n><t>F</t>    <k>43% Manželé Harriet a Peter (Uma Thurmanová a Tim Roth) jsou podvodníci, kteří během jedné divoké noci prohýřili lup sexy gangsterky Iriny. Ve snaze splatit Krimi komedie USA / Velká Británie (2018). Hrají: Uma Thurmanová, Tim Roth, Maggie Q. Režie: James Oakley.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-15 07:35:00" d="2019-07-15 08:00:00"><n u="Angie Tribeca">Angie Tribeca IV (4)</n><t>S</t>    <k>67% Krimi komediální seriál USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-15 08:00:00" d="2019-07-15 08:30:00"><n u="Taková moderní rodinka">Taková moderní rodinka X (22)</n><t>S</t>    <k>84% Komediální seriál USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-15 08:30:00" d="2019-07-15 10:25:00" c="1"><n>Vražda v Orient expresu</n><t>F</t>    <k>65% Uznávaný detektiv Hercule Poirot (Kenneth Branagh) vyšetřuje vraždu zámožného amerického obchodníka cestujícího v nejslavnějším vlaku na světě Detektivní drama USA / Malta (2017). Hrají: Kenneth Branagh, Penélope Cruzová, Willem Dafoe. Režie: Kenneth Branagh.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-15 10:25:00" d="2019-07-15 12:40:00" c="1"><n>Dej mi své jméno</n><t>F</t>    <k>V Itálii 80. let minulého století začne mezi 17letým Eliem, který tráví léto ve vile svých rodičů, a 24letým americkým studentem Oliverem Romantické drama Itálie / Francie (2017). Hrají: Armie Hammer, Timothée Chalamet, Michael Stuhlbarg. Režie: Luca Guadagnino.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-15 12:40:00" d="2019-07-15 14:55:00" c="1"><n>A-Team</n><t>F</t>    <k>68% Odvážný tým bývalých členů speciální vojenské jednotky byl neprávem obviněn ze zločinu, který nespáchali. Aby očistili své jméno a našli skutečného Komediální akční thriller USA (2010). Hrají: Liam Neeson, Bradley Cooper, Jessica Bielová. Režie: Joe Carnahan.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-15 14:55:00" d="2019-07-15 15:25:00"><n u="Před kamerou">Před kamerou XVI (28)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>Filmový magazín USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-15 15:25:00" d="2019-07-15 17:10:00" c="1"><n>Život je večírek</n><t>F</t>    <k>56% Čerstvě rozvedená čtyřicátnice Deanna se po 23 letech manželství rozhodne konečně získat titul a nastoupí na vysokou školu, kde studuje její dcera Nakonec najde i své pravé já! Komedie USA (2018). Hrají: Melissa McCarthyová, Molly Gordonová, Gillian Jacobsová. Režie: Ben Falcone.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-15 17:10:00" d="2019-07-15 19:00:00" c="1"><n>Hráči se smrtí</n><t>F</t>    <k>53% Pětice studentů medicíny, která je posedlá touhou zjistit, jestli existuje život po smrti, se pouští do odvážného experimentu – na krátkou chvilku Sci-fi horor USA / Kanada (2017). Hrají: Ellen Pageová, Diego Luna, Nina Dobrevová. Režie: Niels Arden Oplev.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-15 19:00:00" d="2019-07-15 20:00:00"><n u="Doom Patrol">Doom Patrol (1)</n><t>S</t><e>Pj</e>    <k>81% Komiksová akční sci-fi komedie USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-15 20:00:00" d="2019-07-15 21:00:00"><n u="Sedmilhářky">Sedmilhářky II (6)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>85% Krimi drama z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-15 21:00:00" d="2019-07-15 22:00:00"><n u="Euforie">Euforie (5)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>Drama z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-15 22:00:00" d="2019-07-15 22:30:00"><n u="Gösta">Gösta (3)</n><t>S</t><e>Pj</e>    <k>Gösta (Vilhelm Blomgren) je osmadvacetiletý dětský psycholog ze Stockholmu, který získá svou první práci v malém městě na venkově</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-15 22:30:00" d="2019-07-16 00:25:00" c="1"><n>Deadwood</n><t>F</t>    <k>78% Ve snímku Deadwood se znovu shledají nezapomenutelné postavy ze stejnojmenného seriálu, aby oslavily státní suverenitu Jižní Dakoty.Někdejší rivalové Westernové drama z produkce HBO USA (2019). Hrají: Ian McShane, Timothy Olyphant, Molly Parkerová. Režie: Daniel Minahan.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-16 00:25:00" d="2019-07-16 01:55:00" c="1"><n>Zlá královna</n><t>F</t>    <k>51% Snímek sleduje učitelku, jejíž dospívající dcera se velmi rychle spřátelí s podlou dívkou ze školy. Matka se začne se bát o dceřino bezpečí a klade Thriller Kanada (2018). Hrají: Zoe McLellanová, Allie MacDonaldová, Nia Roamová. Režie: Philippe Gagnon.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-16 01:55:00" d="2019-07-16 04:10:00" c="1"><n>Solo: Star Wars Story</n><t>F</t><e>j</e>    <k>70% Naloďte se na Millennium Falcon a vydejte se na jízdu svého života! V řadě troufalých eskapád hluboko v temném a nebezpečném zločineckém podsvětí potkává Dobrodružné akční sci-fi drama USA (2018). Hrají: Alden Ehrenreich, Joonas Suotamo, Woody Harrelson. Režie: Ron Howard.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-16 04:10:00" d="2019-07-16 06:00:00" c="1"><n>Červená Karkulka</n><t>F</t>    <k>55% Středověká adaptace klasické pohádky Červená Karkulka vypráví o dospívající dívce (Amanda Seyfriedová), která se ocitne v tísni. Její vesnice se rozhodne Fantasy horor USA / Kanada (2011). Hrají: Amanda Seyfriedová, Amanda Seyfriedová, Amanda Seyfriedová. Režie: Catherine Hardwickeová.</k>  </p>
</a>
