<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-05-13 04:06:49"><p id_tv="6" o="2020-05-20 06:00:00" d="2020-05-20 08:10:00" c="1"><n>Kráska a zvíře</n><t>F</t>    <k>72% Mladého prince, který je uvězněn pod obludným zvířecím zevnějškem, může vysvobodit jedině opravdová láska. Jedinečná příležitost se mu naskytne ve chvíli Muzikálová rodinná fantasy USA (2017). Hrají: Emma Watsonová, Dan Stevens, Luke Evans. Režie: Bill Condon.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-20 08:10:00" d="2020-05-20 09:45:00" c="1"><n u="Angry Birds ve filmu">Angry Birds ve filmu 2</n><t>F</t>    <k>64% Když se objeví nový nepřítel, který hrozí zničením Ptačího i Prasečího ostrova, rozzlobení nelétaví ptáci a zákeřní zelení vepři spojí své síly a vydávají dobrodružná rodinná komedie Finsko / USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-20 09:45:00" d="2020-05-20 12:05:00" c="1"><n>Hook</n><t>F</t>    <k>68% Petr Pan dospěl a stal se právníkem. Když kapitán Hook unese jeho děti, Petr se musí vrátit do země Nezemě. S pomocí víly Zvonilky a Ztracených chlapců Dobrodružná rodinná fantasy USA (1991). Hrají: Dustin Hoffman, Robin Williams, Julia Robertsová. Režie: Steven Spielberg.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-20 12:05:00" d="2020-05-20 13:35:00" c="1"><n>Kouzelný park</n><t>F</t>    <k>58% Dívka June s bujnou fantazií učiní neuvěřitelný objev – její vysněný kouzelný park skutečně existuje. Když se však vyskytnou potíže, June rodinná dobrodružná komedie USA / Španělsko (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-20 13:35:00" d="2020-05-20 15:05:00" c="1"><n>Tajemné křížovky: Návrh na vraždu</n><t>F</t>    <k>70% Když je starý přítel newyorské redaktorky křížovek Tess Harperové nalezen mrtvý v ten samý den, kdy se v jedné z tajenek objeví jeho nabídka k sňatku Kriminální drama USA (2019). Hrají: Lacey Chabertová, Brennan Elliott, John Kapelos. Režie: Don McCutcheon.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-20 15:05:00" d="2020-05-20 17:05:00" c="1"><n>Světlo mého života</n><t>F</t>    <k>65% Dívka s otcem putují neutěšenou krajinou ve snímku zasazeném do dystopické společnosti, kdy následkem neznámé choroby vymřely téměř všechny ženy Post-apokalyptické drama USA (2019). Hrají: Casey Affleck, Anna Pniowská, Tom Bower. Režie: Casey Affleck.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-20 17:05:00" d="2020-05-20 19:00:00" c="1"><n>Muži v černém: Globální hrozba</n><t>F</t>    <k>58% Muži a ženy v černém vždycky chránili Zemi před šmejdem z vesmíru. Ve svém novém dobrodružství čelí dosud největšímu globálnímu ohrožení: Akční dobrodružná sci-fi komedie USA (2019). Hrají: Chris Hemsworth, Tessa Thompsonová, Rebecca Fergusonová. Režie: F. Gary Gray.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-20 19:00:00" d="2020-05-20 20:00:00"><n u="Pustina">Pustina (1)</n><t>S</t>    <k>84% Kriminální drama z produkce HBO ČR (2016)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-20 20:00:00" d="2020-05-20 21:55:00" c="1"><n>Bolest a sláva</n><t>F</t>    <k>77% Zatímco se jeho zdravotní stav zhoršuje, stárnoucí filmový režisér Salvador Mallo (Antonio Banderas) přemítá o vztazích a zkušenostech, na nichž Drama Španělsko (2019). Hrají: Antonio Banderas, Penélope Cruzová, Asier Etxeandia. Režie: Pedro Almodóvar.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-20 21:55:00" d="2020-05-20 23:00:00"><n u="Bludné kruhy">Bludné kruhy (2)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Dobové drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-20 23:00:00" d="2020-05-20 23:55:00"><n u="Kruhy + Kříže">Kruhy + Kříže (2)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>58% Sci-fi drama Velká Británie (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-20 23:55:00" d="2020-05-21 01:35:00" c="1"><n>Narušitel</n><t>F</t>    <k>56% Mladí manželé se konečně nastěhují do vysněného domu, který koupili od výstředního vdovce Charlieho. Události však naberou temný spád, když se Charlie Psychologický hororový thriller USA / Kanada (2019). Hrají: Michael Ealy, Meagan Goodová, Dennis Quaid. Režie: Deon Taylor.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-21 01:35:00" d="2020-05-21 03:20:00" c="1"><n>Úniková hra</n><t>F</t>    <k>64% Film &quot;Úniková hra&quot; vypráví příběh šesti cizích lidí, kteří přijmou tajemnou výzvu zúčastnit se únikové hry, v níž poslední zbývající hráč získá milion dolarů Psychologický sci-fi horor USA / Jižní Afrika (2019). Hrají: Taylor Russellová, Logan Miller, Deborah Ann Wollová. Režie: Adam Robitel.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-05-21 03:20:00" d="2020-05-21 06:00:00" c="1"><n>Pulp Fiction: Historky z podsvětí</n><t>F</t><e>T</e>    <k>89% Dvojice nájemných vrahů, stárnoucí boxer, sexy žena jednoho gangstera a mladý zamilovaný pár zlodějíčků tvoří mozaiku zábavného a vzrušujícího filmového Kriminální komediální drama USA (1994). Hrají: John Travolta, Samuel L. Jackson, Uma Thurmanová. Režie: Quentin Tarantino.</k>  </p>
</a>
