<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2019-07-11 00:15:52"><p id_tv="6" o="2019-07-17 06:00:00" d="2019-07-17 07:30:00" c="1"><n>V husí kůži</n><t>F</t>    <k>57% Houser Peng, který miluje zábavu, se musí postarat o dvě kachničky poté, co jsou všichni tři odděleni od svých hejn. Opeřená trojka se vydává dobrodružná rodinná komedie Čína / USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-17 07:30:00" d="2019-07-17 08:25:00" c="1"><n>Mimo bublinu: Road trip s Alexandrou Pelosi</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Tento dokument zkoumá 10 nejkontroverznějších otázek, kterým dnes čelí Američané. Krátké profily osvětlující jednotlivé problémy jsou protkány s odpověďmi Dokument z produkce HBO USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-17 08:25:00" d="2019-07-17 09:55:00" c="1"><n>Expresní zásilka</n><t>F</t>    <k>66% Wilee je jedním z 1 500 poslíčků rozvážející zásilky na kole po Manhattanu. Jednoho dne Wilee veze velice cennou zásilku. Začne ho však pronásledovat Akční krimi thriller USA (2012). Hrají: Joseph Gordon-Levitt, Michael Shannon, Dania Ramirezová. Režie: David Koepp.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-17 09:55:00" d="2019-07-17 11:35:00" c="1"><n>Hledání Země Nezemě</n><t>F</t>    <k>78% Příběh inspirovaný životem Jamese Barrie sleduje autorovu cestu k oživení “Petera Pana.” Johnny Depp v roli Barrieho poznává čtyři děti, které nemají otce Biografické dobové drama Velká Británie / USA (2004). Hrají: Johnny Depp, Kate Winsletová, Julie Christieová. Režie: Marc Forster.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-17 11:35:00" d="2019-07-17 13:15:00" c="1"><n>Psí ostrov</n><t>F</t>    <k>79% Epidemie psí chřipky zasáhla město Megasaki a starosta Kobayashi vyzývá k vyhoštění všech psů na nedaleký ostrov sloužící zatím jako skládka odpadků fantazijní komediální drama USA / Německo (2018)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-17 13:15:00" d="2019-07-17 15:30:00" c="1"><n>Zmenšování</n><t>F</t>    <k>57% Vědci ve snaze o vyřešení otázky všudypřítomného přelidnění objeví metodu zmenšování lidí na velikost pouhých pěti palců. Pro zmenšení se rozhodne Satirická sci-fi komedie USA (2017). Hrají: Matt Damon, Christoph Waltz, Hong Chau. Režie: Alexander Payne.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-17 15:30:00" d="2019-07-17 16:20:00"><n u="Durrellovi">Durrellovi IV (6)</n><t>S</t>    <k>80% Biografické komediální drama Velká Británie (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-17 16:20:00" d="2019-07-17 17:20:00"><n u="Španělská princezna">Španělská princezna (5)</n><t>S</t>    <k>61% Historické drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-17 17:20:00" d="2019-07-17 18:10:00"><n u="Krypton">Krypton II (1)</n><t>S</t><e>j</e>    <k>70% Komiksové akční sci-fi drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-17 18:10:00" d="2019-07-17 20:00:00" c="1"><n>Odnikud</n><t>F</t>    <k>72% Život Katji se otřese v základech, když při bombovém útoku přichází o synka a manžela. Policejní vyšetřování poukazuje na dvojici neonacistů Kriminální drama Německo / Francie (2017). Hrají: Diane Krugerová, Denis Moschitto, Johannes Krisch. Režie: Fatih Akin.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-17 20:00:00" d="2019-07-17 21:45:00" c="1"><n>Život je večírek</n><t>F</t>    <k>56% Čerstvě rozvedená čtyřicátnice Deanna se po 23 letech manželství rozhodne konečně získat titul a nastoupí na vysokou školu, kde studuje její dcera Nakonec najde i své pravé já! Komedie USA (2018). Hrají: Melissa McCarthyová, Molly Gordonová, Gillian Jacobsová. Režie: Ben Falcone.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-17 21:45:00" d="2019-07-17 22:45:00"><n u="Sedmilhářky">Sedmilhářky II (6)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>85% Krimi drama z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-17 22:45:00" d="2019-07-17 23:45:00"><n u="Euforie">Euforie (5)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Drama z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-17 23:45:00" d="2019-07-18 01:30:00" c="1"><n>V oku hurikánu</n><t>F</t>    <k>51% Jakmile udeří silný hurikán, gangsteři vniknou do americké mincovny, kde plánují ukrást 600 milionů dolarů a zmizet. Ale tajná agentka a lovec hurikánů Akční krimi thriller USA (2018). Hrají: Toby Kebbell, Maggie Graceová, Maggie Graceová. Režie: Rob Cohen.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-18 01:30:00" d="2019-07-18 03:35:00" c="1"><n>Hollywoodland</n><t>F</t>    <k>65% Snímek vypráví fascinující příběh provázející smrt herce George Reevese, který se proslavil svou televizní rolí Supermana v 50. letech minulého století Dobové detektivní drama USA (2006). Hrají: Adrien Brody, Diane Laneová, Ben Affleck. Režie: Allen Coulter.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-18 03:35:00" d="2019-07-18 04:10:00"><n u="Před kamerou">Před kamerou XVI (28)</n><t>S</t>    <k>Filmový magazín USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-18 04:10:00" d="2019-07-18 06:00:00" c="1"><n>Špinavý prachy</n><t>F</t>    <k>71% Ve skvěle obsazené kriminálce ze současnosti hraje Tom Hardy barmana a James Gandolfini správce baru, ve kterém si newyorští gangsteři Kriminální drama USA (2014). Hrají: Tom Hardy, James Gandolfini, Noomi Rapaceová. Režie: Michaël R. Roskam.</k>  </p>
</a>
