<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2019-07-17 12:06:30"><p id_tv="6" o="2019-07-24 06:00:00" d="2019-07-24 08:00:00" c="1"><n>Souboj pohlaví</n><t>F</t>    <k>68% V roce 1973 se odehrálo strhující tenisové utkání, ve kterém se světová jednička Billie Jean Kingová postavila proti bývalému šampiónovi Bobbymu Riggsovi Biografická komedie Velká Británie / USA (2017). Hrají: Emma Stoneová, Steve Carell, Andrea Riseboroughová. Režie: Valerie Farisová, Jonathan Dayton.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-24 08:00:00" d="2019-07-24 09:25:00" c="1"><n>Šťastná hvězda</n><t>F</t>    <k>62% Odvážný oslík jménem Bo se vydá na epickou výpravu, která ho nakonec přivede k narození Ježíše. Cestou se k němu připojí řada zvířecích společníků včetně dobrodružná rodinná komedie USA (2017). Hrají: Steven Yeun, Keegan-Michael Key, Aidy Bryantová. Režie: Timothy Reckart.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-24 09:25:00" d="2019-07-24 11:10:00" c="1"><n>Apoštol Pavel</n><t>F</t>    <k>66% Lukáš se s nasazením vlastního života vydává navštívit Pavla, který je držen v zajetí v Římě, aby zdokumentoval jeho život a učení Historické drama USA (2018). Hrají: Jim Caviezel, James Faulkner, Olivier Martinez. Režie: Andrew Hyatt.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-24 11:10:00" d="2019-07-24 13:25:00" c="1"><n>Solo: Star Wars Story</n><t>F</t><e>j</e>    <k>70% Naloďte se na Millennium Falcon a vydejte se na jízdu svého života! V řadě troufalých eskapád hluboko v temném a nebezpečném zločineckém podsvětí potkává Dobrodružné akční sci-fi drama USA (2018). Hrají: Alden Ehrenreich, Joonas Suotamo, Woody Harrelson. Režie: Ron Howard.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-24 13:25:00" d="2019-07-24 15:55:00" c="1"><n>Exodus: Bohové a králové</n><t>F</t>    <k>61% Režisér Ridley Scott vnáší nový život do biblického příběhu Mojžíše, který se postaví na odpor egyptskému faraonovi a přiměje 600 000 otroků, aby utekli Hrají: Christian Bale, Joel Edgerton, John Turturro. Režie: Ridley Scott.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-24 15:55:00" d="2019-07-24 16:50:00"><n u="Španělská princezna">Španělská princezna (6)</n><t>S</t>    <k>61% Historické drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-24 16:50:00" d="2019-07-24 17:40:00"><n u="Krypton">Krypton II (2)</n><t>S</t><e>j</e>    <k>70% Komiksové akční sci-fi drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-24 17:40:00" d="2019-07-24 20:00:00" c="1"><n>Rudá volavka</n><t>F</t>    <k>66% Dominika je bývalá primabalerína, která se stává snadnou kořistí ruské tajné služby a dostává se do jejího kurzu, v němž školí &quot;volavky&quot; špionážní thriller USA (2018). Hrají: Jennifer Lawrenceová, Joel Edgerton, Matthias Schoenaerts. Režie: Francis Lawrence.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-24 20:00:00" d="2019-07-24 22:05:00" c="1"><n>Vdovy</n><t>F</t>    <k>74% Když jsou čtyři ozbrojení zločinci popraveni při pokusu o loupež hodně velkého balíku peněz, jejich vdovy - které nemají kromě velkých dluhů po svých Kriminální thriller Velká Británie / USA (2018). Hrají: Viola Davisová, Michelle Rodriguezová, Elizabeth Debická. Režie: Steve McQueen.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-24 22:05:00" d="2019-07-24 23:05:00"><n u="Sedmilhářky">Sedmilhářky II (7)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>85% Krimi drama z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-24 23:05:00" d="2019-07-25 00:10:00"><n u="Euforie">Euforie (6)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Drama z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-25 00:10:00" d="2019-07-25 02:20:00" c="1"><n>Dej mi své jméno</n><t>F</t>    <k>V Itálii 80. let minulého století začne mezi 17letým Eliem, který tráví léto ve vile svých rodičů, a 24letým americkým studentem Oliverem Romantické drama Itálie / Francie (2017). Hrají: Armie Hammer, Timothée Chalamet, Michael Stuhlbarg. Režie: Luca Guadagnino.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-25 02:20:00" d="2019-07-25 03:55:00" c="1"><n>Mečiar</n><t>F</t>    <k>71% Tento dokument sleduje bývalého slovenského politika Vladimíra Mečiara a jeho vliv na tehdejší a současnou slovenskou společnost. Zkoumá archetyp Drama z produkce HBO ČR / SR (2017)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-25 03:55:00" d="2019-07-25 06:00:00" c="1"><n>Vdovy</n><t>F</t>    <k>74% Když jsou čtyři ozbrojení zločinci popraveni při pokusu o loupež hodně velkého balíku peněz, jejich vdovy - které nemají kromě velkých dluhů po svých Kriminální thriller Velká Británie / USA (2018). Hrají: Viola Davisová, Michelle Rodriguezová, Elizabeth Debická. Režie: Steve McQueen.</k>  </p>
</a>
