<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-05-28 04:07:37"><p id_tv="6" o="2020-06-04 06:00:00" d="2020-06-04 07:30:00" c="1"><n>Doba ledová 4: Země v pohybu</n><t>F</t>    <k>67% Veverčina posedlost žaludy způsobí kontinentální katastrofu! A Manny, Diego a Sid mají před sebou další dobrodružství! Využijí ledovec dobrodružná rodinná komedie USA (2012)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-04 07:30:00" d="2020-06-04 09:25:00" c="1"><n>Trestná lavice</n><t>F</t>    <k>64% Když je bývalá hvězda amerického fotbalu (Adam Sandler) poslána do vězení, ředitel věznice ji přinutí sestavit fotbalový tým ze skupiny vězňů Komedie se sprotovní tématikou USA (2005). Hrají: Adam Sandler, Chris Rock, Burt Reynolds. Režie: Peter Segal.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-04 09:25:00" d="2020-06-04 11:05:00" c="1"><n>Spy Kids 2: Ostrov ztracených snů</n><t>F</t>    <k>52% Další dobrodružství Carmen a Juni Cortezových, kteří se stali platnými profesionály dětské špionské organizace OSS. Jejich nová mise spočívá v záchraně Rodinná akční dobrodružná komedie USA (2002). Hrají: Antonio Banderas, Carla Guginová, Alexa Vegová. Režie: Robert Rodriguez.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-04 11:05:00" d="2020-06-04 12:35:00" c="1"><n>Willy a kouzelná planeta</n><t>F</t>    <k>62% Malý Willy cestuje s rodiči vesmírem. Po nehodě vesmírné lodi se sám v záchranné kapsli dostává na neznámou, divokou planetu. Naštěstí má s sebou Animovaná rodinná sci-fi komedie Francie (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-04 12:35:00" d="2020-06-04 14:10:00" c="1"><n>Podfukářky</n><t>F</t>    <k>54% Ve ztřeštěné komedii Podfukářky ztvárňují Rebel Wilsonová a Anne Hathawayová hlavní role dvou podvodnic, dokonalé profesionálky a nadšené amatérky Krimi komedie USA (2019). Hrají: Anne Hathawayová, Rebel Wilsonová, Alex Sharp. Režie: Chris Addison.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-04 14:10:00" d="2020-06-04 15:35:00" c="1"><n>Tajemné křížovky: Čáry máry smrt</n><t>F</t>    <k>69% Když slavný kouzelník padne při předvádění riskantního triku mrtvý k zemi před plným publikem, ukáže se, že je za jeho smrtí vražda. Newyorská redaktorka Kriminální drama USA (2020). Hrají: Lacey Chabertová, Brennan Elliott, Barbara Nivenová. Režie: Jonathan Wright.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-04 15:35:00" d="2020-06-04 17:05:00" c="1"><n>Psí veličenstvo</n><t>F</t>    <k>48% Rex je nejoblíbenějším psem v britském královském paláci. Když ztratí stopu své vyvolené psí dámy, vydává se na dobrodružnou cestu, během které objeví Animovaná rodinná komedie Belgie (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-04 17:05:00" d="2020-06-04 19:00:00" c="1"><n>Bolest a sláva</n><t>F</t>    <k>76% Zatímco se jeho zdravotní stav zhoršuje, stárnoucí filmový režisér Salvador Mallo (Antonio Banderas) přemítá o vztazích a zkušenostech, na nichž Drama Španělsko (2019). Hrají: Antonio Banderas, Penélope Cruzová, Asier Etxeandia. Režie: Pedro Almodóvar.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-04 19:00:00" d="2020-06-04 20:00:00"><n u="Veliká">Veliká (1)</n><t>S</t>    <k>Satirické komediální drama Veliká sleduje vzestup Kateřiny Veliké (Elle Fanningová), která se z outsiderky stala nejdéle vládnoucí panovnici v dějinách</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-04 20:00:00" d="2020-06-04 22:10:00" c="1"><n>Erin Brockovich</n><t>F</t>    <k>74% Nezaměstnaná svobodná matka se stane právní asistentkou, které se podaří dostat na kolena kalifornskou energetickou společnost, obviněnou ze znečišťování podzemních vod Biografické drama USA (2000). Hrají: Julia Robertsová, Aaron Eckhart, Albert Finney. Režie: Steven Soderbergh.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-04 22:10:00" d="2020-06-05 00:05:00"><n>Colectiv</n><t>D</t><e>T</e>    <k>84% Dokument sleduje události po požáru v bukurešťském klubu Colectiv v roce 2015. Investigativní novináři odkryjí obrovský podvod v rumunském systému Dokument z produkce HBO Rumunsko / Lucembursko (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-05 00:05:00" d="2020-06-05 01:10:00"><n u="Vraždy dětí v Atlantě: Ztracené děti">Vraždy dětí v Atlantě: Ztracené děti (5)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>71% Dokument z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-05 01:10:00" d="2020-06-05 03:50:00" c="1"><n>Až na krev</n><t>F</t>    <k>81% Film přibližuje život a dobu Daniela Plainviewa (Daniel Day-Lewis), který se z živořícího horníka ve stříbrném dole vypracuje na pozici ropného magnáta Dobové drama USA (2007). Hrají: Daniel Day-Lewis, Paul Dano, Kevin J. O'Connor. Režie: Paul Thomas Anderson.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-06-05 03:50:00" d="2020-06-05 06:00:00" c="1"><n>Erin Brockovich</n><t>F</t>    <k>74% Nezaměstnaná svobodná matka se stane právní asistentkou, které se podaří dostat na kolena kalifornskou energetickou společnost, obviněnou ze znečišťování podzemních vod Biografické drama USA (2000). Hrají: Julia Robertsová, Aaron Eckhart, Albert Finney. Režie: Steven Soderbergh.</k>  </p>
</a>
