<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2019-08-11 01:06:55"><p id_tv="6" o="2019-08-17 06:00:00" d="2019-08-17 07:40:00" c="1"><n>Storm a tajné psaní</n><t>F</t>    <k>62% Když je jeho otec zatčen za vytištění zakázaného dopisu, který napsal Martin Luther, 12letému Stormovi se podaří utéct s originálem. Snaží se zachránit Dobrodružné historické drama Nizozemsko / Lucembursko / Belgie (2017). Hrají: Davy Gomez, Juna de Leeuwová, Angela Schijfová. Režie: Dennis Bots.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-17 07:40:00" d="2019-08-17 09:10:00" c="1"><n>Příšerákovi</n><t>F</t>    <k>48% Hrabě Drákula je osamělý, společnost mu dělá pouze trojice muzikálních netopýrů. Když mu však Emma Wishboneová ukáže, co je laskavost, odloží své plány Animovaná rodinná komedie Velká Británie / Německo (2017)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-17 09:10:00" d="2019-08-17 11:25:00" c="1"><n>Věk nevinnosti</n><t>F</t>    <k>72% Velkolepé drama pojednává o korektnosti a potlačované touze v New Yorku 70. let 19. stol. Daniel Day-Lewis hraje bezúhonného advokáta, zasnoubeného Dobové romantické drama USA (1993). Hrají: Daniel Day-Lewis, Michelle Pfeifferová, Winona Ryderová. Režie: Martin Scorsese.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-17 11:25:00" d="2019-08-17 13:15:00" c="1"><n>Jedna za osmnáct, druhá bez dvou za dvacet</n><t>F</t>    <k>47% Svět úspěšné podnikatelky se obrátí vzhůru nohama poté, co je její výstřední sestra propuštěna z vězení. Přestože ji přivádí k šílenství Komedie USA (2018). Hrají: Tiffany Haddishová, Tika Sumpterová, Whoopi Goldbergová. Režie: Tyler Perry.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-17 13:15:00" d="2019-08-17 14:40:00" c="1"><n>Pařiči</n><t>F</t>    <k>52% Zoin život neprobíhá zcela podle jejích představ. Když už se zdá, že je zcela na dně, potkává Paula - roztomilého nešiku. Okamžitě si padnou do oka Komedie USA (2018). Hrají: Noël Wellsová, Josh Radnor, Aya Cashová. Režie: Theresa Bennettová.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-17 14:40:00" d="2019-08-17 16:20:00" c="1"><n>Hotel Transylvánie 3: Příšerózní dovolená</n><t>F</t>    <k>63% Vydejte se s vaší oblíbenou rodinkou strašidel na luxusní výletní parník. Z jejich dovolené snů se však stane noční můra poté, co se Drákula zblázní Animovaná rodinná komedie USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-17 16:20:00" d="2019-08-17 18:05:00" c="1"><n>Sbohem Kryštůfku Robine</n><t>F</t>    <k>72% Historické drama přináší pohled na vztah dětského autora A. A. Milneho a jeho syna Christophera Robina, který se navždy změnil poté, co se Milne nechal Hrají: Domhnall Gleeson, Margot Robbie, Kelly MacDonaldová. Režie: Simon Curtis.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-17 18:05:00" d="2019-08-17 20:00:00" c="1"><n>Trestná lavice</n><t>F</t>    <k>64% Když je bývalá hvězda amerického fotbalu (Adam Sandler) poslána do vězení, ředitel věznice ji přinutí sestavit fotbalový tým ze skupiny vězňů Komedie se sprotovní tématikou USA (2005). Hrají: Adam Sandler, Chris Rock, Burt Reynolds. Režie: Peter Segal.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-17 20:00:00" d="2019-08-17 22:15:00" c="1"><n>X-Men: Budoucí minulost</n><t>F</t>    <k>80% V touze zabránit ponuré budoucnosti, ve které jsou mutanti spolu se svými lidskými sympatizanty loveni a nemilosrdně zabíjeni speciálním druhem robotů Komiksové akční sci-fi USA (2014). Hrají: Hugh Jackman, James McAvoy, Michael Fassbender. Režie: Bryan Singer.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-17 22:15:00" d="2019-08-18 00:00:00" c="1"><n>Ticho před bouří</n><t>F</t>    <k>53% Baker Dill (Matthew McConaughey) je kapitán lodi, který doprovází turisty na rybářské výpravy. Ticho jeho života rozčísne jako blesk bývalá žena (Anne Psychologický thriller USA (2019). Hrají: Matthew McConaughey, Anne Hathawayová, Diane Laneová. Režie: Steven Knight.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-18 00:00:00" d="2019-08-18 01:50:00" c="1"><n>Gotti</n><t>F</t>    <k>49% Toto životopisné kriminální drama zachycuje tři dekády vlády šéfa podsvětí Johna Gottiho (John Travolta), který se s pomocí svého syna Johna juniora Biografické kriminální drama USA (2018). Hrají: John Travolta, Spencer Lofranco, Kelly Prestonová. Režie: Kevin Connolly.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-18 01:50:00" d="2019-08-18 03:55:00" c="1"><n u="Leaving Neverland">Leaving Neverland (2/2)</n><t>F</t><e>T</e>    <k>72% Dokument USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-18 03:55:00" d="2019-08-18 06:00:00" c="1"><n>Superfly</n><t>F</t>    <k>51% Když si mladý, ale zkušený atlantský dealer kokainu Priest uvědomí, že je načase odejít z branže, rozhodne se riskovat vše kvůli poslednímu velkému kšeftu Akční kriminální thriller USA (2018). Hrají: Trevor Jackson, Jason Mitchell, Michael Kenneth Williams. Režie: Director X.</k>  </p>
</a>
