<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2021-07-09 04:46:43"><p id_tv="6" o="2021-07-16 07:45:00" d="2021-07-16 09:15:00" c="1"><n>Špatný soused</n><t>F</t>    <k>40% Poté, co je Katie odsouzena k domácímu vězení, zamiluje se do pohledného Johna, který se právě přistěhoval do sousedství. Přestože jejich vztah zpočátku Drama USA (2019). Hrají: Vivica A. Foxová, Calli Taylor, Travis Burns. Režie: David DeCoteau.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-16 09:15:00" d="2021-07-16 10:55:00" c="1"><n>Moskva - jednosměrná</n><t>F</t>    <k>Curych, 1989. Svědomitý policista má za úkol shromáždit informace o levicových divadelnících ve městě. Brzy se ale zamiluje do herečky Odile, kterou má sledovat Komedie Švýcarsko (2020). Hrají: Philippe Graber, Miriam Steinová, Mike Müller. Režie: Micha Lewinsky.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-16 10:55:00" d="2021-07-16 12:30:00" c="1"><n>Transhood</n><t>F</t><e>T</e>    <k>51% Dokument natočený v průběhu pěti let v Kansas City sleduje čtyři transgenderové děti, které nově definují “dospívání.” Tyto děti a jejich příbuzní odhalují Dokument z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-16 12:30:00" d="2021-07-16 14:10:00" c="1"><n>Hledá se Dory</n><t>F</t>    <k>73% Ve filmu od studií Disney/Pixar se vrací zapomnětlivá modrá rybka Dory i její kamarádi Nemo a Marlin, kteří jí pomáhají najít odpovědi na otázky dobrodružná rodinná komedie USA (2016)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-16 14:10:00" d="2021-07-16 15:55:00" c="1"><n>Třídní boj</n><t>F</t>    <k>59% Corentin, devítiletý syn Paula a Sofie, má ve státní škole v Bagnoletu jen kamarády, jako je on. Když všichni jeho přátelé odejdou do soukromé školy Komediální drama Francie (2019). Hrají: Leďla Bekhtiová, Edouard Baer, Ramzy Bedia. Režie: Michel Leclerc.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-16 15:55:00" d="2021-07-16 16:25:00"><n u="Před kamerou">Před kamerou XVIII (29)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>Filmový magazín Francie / USA (2021)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-16 16:25:00" d="2021-07-16 18:00:00" c="1"><n>Na cestách</n><t>F</t>    <k>40% Snímek Na cestách sleduje dobrodružství sourozenců Alenky a Petra, kteří se promění v Petra Pana a Alenku v říši divů, aby pomohli rodičům překonat Dobrodružné fantasy drama Velká Británie (2020). Hrají: Angelina Jolie, David Oyelowo, Keira Chansa. Režie: Brenda Chapmanová.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-16 18:00:00" d="2021-07-16 18:35:00"><n u="Až po uši">Až po uši (3)</n><t>S</t>    <k>78% Romantická komedie z produkce HBO ČR (2014)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-16 18:35:00" d="2021-07-16 19:15:00"><n u="Až po uši">Až po uši (4)</n><t>S</t>    <k>78% Romantická komedie z produkce HBO ČR (2014)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-16 19:15:00" d="2021-07-16 20:00:00"><n u="Odkaz">Odkaz III (12)</n><t>S</t>    <k>73% Hrdinové seriálů &quot;Upíří deníky&quot; a &quot;The Originals&quot; zanechali přetrvávající odkaz, který znovu ožívá v dramatu ODKAZ. Ten vypráví příběh další generace Hororové fantasy drama USA (2021). Hrají: Danielle Rose Russellová, Aria Shahghasemi, Kaylee Bryantová. Režie: Michael A. Allowitz.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-16 20:00:00" d="2021-07-16 20:40:00"><n u="Sněží!">Sněží! IV (2)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>81% Kriminální drama USA (2021)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-16 20:40:00" d="2021-07-16 22:15:00" c="1"><n>Země mrtvých</n><t>F</t><e>P</e>    <k>60% Trýznivý pohled do světa, ve kterém se neobydlenou pustinou procházejí oživlé mrtvoly, zatímco se lidé snaží žít normální životy v opevněném městě Sci-fi horor Kanada / Francie / USA (2005). Hrají: Simon Baker, John Leguizamo, Dennis Hopper. Režie: George A. Romero.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-16 22:15:00" d="2021-07-17 00:00:00" c="1"><n>Problémissky</n><t>F</t>    <k>62% V roce 1970 se v Londýně konala soutěž Miss World. Nově vzniklé Hnutí za práva žen se doslova přes noc proslavilo poté, co jeho členky, které Dobové komediální drama Velká Británie (2020). Hrají: Keira Knightleyová, Gugu Mbatha-Rawová, Jessie Buckleyová. Režie: Philippa Lowthorpeová.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-17 00:00:00" d="2021-07-17 01:45:00" c="1"><n>Dunkerk</n><t>F</t>    <k>78% Film zachycuje hrdinnou evakuaci spojeneckých vojáků Britského impéria a Francie z pláží obklíčených německým vojskem u francouzského města Dunkerk Hrají: Fionn Whitehead, Tom Glynn-Carney, Jack Lowden. Režie: Christopher Nolan.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-17 01:45:00" d="2021-07-17 03:50:00" c="1"><n>De-Lovely</n><t>F</t>    <k>66% Hudební portrét amerického skladatele Colea Portera (Kevin Kline) je prostoupen jeho nezapomenutelnými skladbami. Porter se ohlíží na svůj život Muzikálové biografické drama USA / Velká Británie (2004). Hrají: Kevin Kline, Ashley Juddová, Jonathan Pryce. Režie: Irwin Winkler.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-17 03:50:00" d="2021-07-17 04:25:00"><n u="Před kamerou">Před kamerou XVIII (29)</n><t>S</t>    <k>Filmový magazín Francie / USA (2021)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2021-07-17 04:25:00" d="2021-07-17 06:00:00" c="1"><n>Země mrtvých</n><t>F</t>    <k>60% Trýznivý pohled do světa, ve kterém se neobydlenou pustinou procházejí oživlé mrtvoly, zatímco se lidé snaží žít normální životy v opevněném městě Sci-fi horor Kanada / Francie / USA (2005). Hrají: Simon Baker, John Leguizamo, Dennis Hopper. Režie: George A. Romero.</k>  </p>
</a>
