<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2019-08-15 21:12:14"><p id_tv="6" o="2019-08-20 06:00:00" d="2019-08-20 07:40:00" c="1"><n>Zloba - Královna černé magie</n><t>F</t>    <k>71% Královna Zloba (Angelina Jolie) uvalí kletbu na právě narozenou princeznu ze sousedního království poté, co její otec začne ohrožovat lesní říši Pohádková fantasy USA / Velká Británie (2014). Hrají: Angelina Jolie, Elle Fanningová, Sharlto Copley. Režie: Robert Stromberg.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-20 07:40:00" d="2019-08-20 09:45:00" c="1"><n>Na sv. Valentýna</n><t>F</t>    <k>58% V tomto snímku jiskří herecké obsazení. Je zde nabídka k sňatku. Květiny, které nebudou doručeny. Veliké tajemství, jež bude vyzrazeno. Zuřivé hádky Romantická komedie USA (2010). Hrají: Julia Robertsová, Ashton Kutcher, Jennifer Garnerová. Režie: Garry Marshall.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-20 09:45:00" d="2019-08-20 11:30:00" c="1"><n>Báječný svět shopaholiků</n><t>F</t>    <k>59% Rebecca je mladá žena, která je nebezpečně a nezdravě posedlá nakupováním. Po několika neúspěšných pokusech přestat utrácet nakonec ironií osudu získá Romantická komedie USA (2009). Hrají: Isla Fisherová, Hugh Dancy, Krysten Ritterová. Režie: P.J. Hogan.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-20 11:30:00" d="2019-08-20 12:45:00" c="1"><n>Národ pod tlakem</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Filmový tvůrce Marc Levin (Class Divide, Brick City) sleduje Sanjaye Guptu, který se snaží odhalit příčiny toho, proč v USA klesá průměrná délka dožití Dokument z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-20 12:45:00" d="2019-08-20 14:35:00" c="1"><n>Králové zlodějů</n><t>F</t>    <k>55% Drama inspirované neuvěřitelným pravdivým příběhem. V roce 2015 se v Londýně odehrála jedna z největších loupeží diamantů v britské historii Kriminální drama Velká Británie (2018). Hrají: Michael Caine, Jim Broadbent, Tom Courtenay. Režie: James Marsh.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-20 14:35:00" d="2019-08-20 16:40:00" c="1"><n>Vdovy</n><t>F</t>    <k>69% Když jsou čtyři ozbrojení zločinci popraveni při pokusu o loupež hodně velkého balíku peněz, jejich vdovy - které nemají kromě velkých dluhů po svých Kriminální thriller Velká Británie / USA (2018). Hrají: Viola Davisová, Michelle Rodriguezová, Elizabeth Debická. Režie: Steve McQueen.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-20 16:40:00" d="2019-08-20 17:45:00"><n u="Ve jménu našeho Pána">Ve jménu našeho Pána (1)</n><t>S</t><e>Tj</e>    <k>Komediální seriál z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-20 17:45:00" d="2019-08-20 18:20:00"><n u="John Oliver: Co týden dal a vzal">John Oliver: Co týden dal a vzal VI (20)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>90% Komediální talk-show z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-20 18:20:00" d="2019-08-20 19:10:00"><n u="Siréna">Siréna II (10)</n><t>S</t>    <k>72% Fantasy drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-20 19:10:00" d="2019-08-20 20:00:00"><n u="Krypton">Krypton II (6)</n><t>S</t><e>Pj</e>    <k>70% Komiksové akční sci-fi drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-20 20:00:00" d="2019-08-20 20:55:00"><n u="Nejsilnější hlas">Nejsilnější hlas (3)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>75% V dnešním politicky vyhroceném mediálním prostředí žádná z osobností nevyčnívá výše než zesnulý Roger Ailes, který prostřednictvím Fox News neodvolatelně Biografické drama USA (2019). Hrají: Russell Crowe, Naomi Wattsová, Sienna Millerová.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-20 20:55:00" d="2019-08-20 22:00:00"><n u="Nejsilnější hlas">Nejsilnější hlas (4)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>75% V dnešním politicky vyhroceném mediálním prostředí žádná z osobností nevyčnívá výše než zesnulý Roger Ailes, který prostřednictvím Fox News neodvolatelně Biografické drama USA (2019). Hrají: Russell Crowe, Naomi Wattsová, Sienna Millerová.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-20 22:00:00" d="2019-08-20 23:05:00"><n u="Euforie">Euforie (8)</n><t>S</t>    <k>Drama z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-20 23:05:00" d="2019-08-21 01:05:00" c="1"><n u="Deadpool">Deadpool 2</n><t>F</t><e>j</e>    <k>77% Obhroublý žoldák Wade Wilson alias Deadpool (Ryan Reynolds) dá dohromady skupinu zlotřilých mutantů ve snaze ochránit malého chlapce s nadpřirozenými Komiksová akční komedie USA (2018). Hrají: Ryan Reynolds, Josh Brolin, Morena Baccarinová. Režie: David Leitch.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-21 01:05:00" d="2019-08-21 02:35:00" c="1"><n>Scary Movie - Děsnej biják</n><t>F</t>    <k>63% V parodii na nejoblíbenější hororové filmy pronásleduje povědomě vyhlížející partu středoškoláků nemotorný sériový vrah, který se jí chce pomstít Parodická hororová komedie USA (2000). Hrají: Shawn Wayans, Marlon Wayans, Shannon Elizabeth. Režie: Keenan Ivory Wayans.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-21 02:35:00" d="2019-08-21 03:55:00" c="1"><n u="Scary Movie">Scary Movie 2</n><t>F</t>    <k>53% Parta středoškoláků se chystá strávit noc v domě hrůzy. Jejich profesor je tam zlákal pod záminkou výzkumu spánkové deprivace. Dům však skrývá temná Parodická hororová komedie USA / Kanada (2001). Hrají: Marlon Wayans, Shawn Wayans, Anna Farisová. Režie: Keenan Ivory Wayans.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-21 03:55:00" d="2019-08-21 05:20:00" c="1"><n u="Scary Movie">Scary Movie 3</n><t>F</t>    <k>57% Úspěšná hororová parodie Scary Movie je zpátky. Ve třetím dílu musí Cindy prozkoumat tajemné kruhy v obilí a ještě tajemnější videokazety, a taky pomoci Parodická hororová komedie USA / Kanada (2003). Hrají: Anna Farisová, Charlie Sheen, Jenny McCarthyová. Režie: David Zucker.</k>  </p>
</a>
