<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2019-07-15 16:19:42"><p id_tv="6" o="2019-07-21 06:00:00" d="2019-07-21 07:30:00" c="1"><n>Malá mořská víla</n><t>F</t>    <k>76% Nespoutaná mořská víla Ariel se vydá na největší dobrodružství svého života. Aby si splnila své sny, bude muset sebrat veškerou odvahu i odhodlání Animovaná rodinná fantasy USA (1989)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-21 07:30:00" d="2019-07-21 09:20:00" c="1"><n>Ghost Rider</n><t>F</t>    <k>54% Přes den zůstává Johnny Blaze špičkovým kaskadérem, ale po setmění, za přítomnosti zla, se promění v plameny ošlehaného pekelného jezdce Ghost Ridera Komiksová akční fantasy USA / Austrálie (2007). Hrají: Nicolas Cage, Eva Mendesová, Wes Bentley. Režie: Mark Steven Johnson.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-21 09:20:00" d="2019-07-21 10:55:00" c="1"><n>V hlavě</n><t>F</t>    <k>81% Riley je vytržena ze svého starého života poté, co se její otec musí kvůli nové práci přestěhovat. Mezi jejími emocemi – Radostí, Strachem, Hněvem Animovaná rodinná komedie USA (2015)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-21 10:55:00" d="2019-07-21 12:50:00" c="1"><n u="obyčejný kluk">(Ne)obyčejný kluk</n><t>F</t>    <k>80% Film (Ne)obyčejný kluk vypráví fascinující příběh Augusta Pullmana. August se narodil s vadou obličeje, která mu dosud bránila navštěvovat běžnou školu Drama USA (2017). Hrají: Julia Robertsová, Owen Wilson, Jacob Tremblay. Režie: Stephen Chbosky.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-21 12:50:00" d="2019-07-21 14:40:00" c="1"><n>Králové zlodějů</n><t>F</t>    <k>60% Drama inspirované neuvěřitelným pravdivým příběhem. V roce 2015 se v Londýně odehrála jedna z největších loupeží diamantů v britské historii Kriminální drama Velká Británie (2018). Hrají: Michael Caine, Jim Broadbent, Tom Courtenay. Režie: James Marsh.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-21 14:40:00" d="2019-07-21 16:25:00" c="1"><n>Co by kdyby</n><t>F</t>    <k>67% Po smrti otce se čtyři dospělí sourozenci ve složitých životních situacích vrací do domu svého dětství, aby tu strávili týden spolu s přehnaně Komedie USA (2014). Hrají: Jason Bateman, Tina Feyová, Jane Fondová. Režie: Shawn Levy.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-21 16:25:00" d="2019-07-21 18:05:00" c="1"><n>Psí ostrov</n><t>F</t>    <k>79% Epidemie psí chřipky zasáhla město Megasaki a starosta Kobayashi vyzývá k vyhoštění všech psů na nedaleký ostrov sloužící zatím jako skládka odpadků fantazijní komediální drama USA / Německo (2018)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-21 18:05:00" d="2019-07-21 20:00:00" c="1"><n>Jsem božská</n><t>F</t>    <k>56% Žena, která bojuje s pocity méněcennosti, se po pádu z kola probudí v přesvědčení, že je z ní supermodelka. S touto novou sebedůvěrou se náhle dokáže Komedie USA (2018). Hrají: Amy Schumerová, Michelle Williamsová, Rory Scovel. Režie: Abby Kohnová, Marc Silverstein.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-21 20:00:00" d="2019-07-21 22:05:00" c="1"><n>Vdovy</n><t>F</t><e>P</e>    <k>74% Když jsou čtyři ozbrojení zločinci popraveni při pokusu o loupež hodně velkého balíku peněz, jejich vdovy - které nemají kromě velkých dluhů po svých Kriminální thriller Velká Británie / USA (2018). Hrají: Viola Davisová, Michelle Rodriguezová, Elizabeth Debická. Režie: Steve McQueen.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-21 22:05:00" d="2019-07-21 23:05:00"><n u="Sedmilhářky">Sedmilhářky II (5)</n><t>S</t>    <k>85% Krimi drama z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-21 23:05:00" d="2019-07-22 00:10:00"><n u="Euforie">Euforie (4)</n><t>S</t>    <k>Drama z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-22 00:10:00" d="2019-07-22 01:40:00" c="1"><n>Zlá královna</n><t>F</t>    <k>51% Snímek sleduje učitelku, jejíž dospívající dcera se velmi rychle spřátelí s podlou dívkou ze školy. Matka se začne se bát o dceřino bezpečí a klade Thriller Kanada (2018). Hrají: Zoe McLellanová, Allie MacDonaldová, Nia Roamová. Režie: Philippe Gagnon.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-22 01:40:00" d="2019-07-22 03:00:00" c="1"><n>Pařiči</n><t>F</t>    <k>52% Zoin život neprobíhá zcela podle jejích představ. Když už se zdá, že je zcela na dně, potkává Paula - roztomilého nešiku. Okamžitě si padnou do oka Komedie USA (2018). Hrají: Noël Wellsová, Josh Radnor, Aya Cashová. Režie: Theresa Bennettová.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-22 03:00:00" d="2019-07-22 04:05:00"><n u="Sedmilhářky">Sedmilhářky II (7)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>85% Krimi drama z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-22 04:05:00" d="2019-07-22 06:00:00" c="1"><n>Od soumraku do úsvitu</n><t>F</t>    <k>73% Dva zločinci na útěku unesou kněze a jeho dvě děti a zamíří k zatuchlé mexické putyce, kde se chtějí schovat do bezpečí. Záhy si však uvědomí, že nejsou Komediální akční horor USA (1996). Hrají: George Clooney, Quentin Tarantino, Harvey Keitel. Režie: Robert Rodriguez.</k>  </p>
</a>
