<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2019-07-20 01:09:29"><p id_tv="6" o="2019-07-26 05:10:00" d="2019-07-26 06:00:00"><n>Kačeří příběhy: Žjóva!</n><t>S</t><e>j</e>    <k>81% dobrodružná rodinná komedie USA (2017)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-26 06:00:00" d="2019-07-26 07:40:00" c="1"><n>Hledání Země Nezemě</n><t>F</t>    <k>78% Příběh inspirovaný životem Jamese Barrie sleduje autorovu cestu k oživení “Petera Pana.” Johnny Depp v roli Barrieho poznává čtyři děti, které nemají otce Biografické dobové drama Velká Británie / USA (2004). Hrají: Johnny Depp, Kate Winsletová, Julie Christieová. Režie: Marc Forster.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-26 07:40:00" d="2019-07-26 09:05:00" c="1"><n>Alex a já</n><t>F</t>    <k>53% Reagan, která zbožňuje fotbalistku Alex Morganovou, nepostoupí do fotbalového týmu a je zesměšněna svou rivalkou. Pro dívku, žijící ve stínu svého Rodinná komedie USA (2018). Hrají: Siena Agudongová, Alex Morganová, Jim Klock. Režie: Eric Champnella, Sean GK.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-26 09:05:00" d="2019-07-26 10:50:00" c="1"><n>V oku hurikánu</n><t>F</t>    <k>51% Jakmile udeří silný hurikán, gangsteři vniknou do americké mincovny, kde plánují ukrást 600 milionů dolarů a zmizet. Ale tajná agentka a lovec hurikánů Akční krimi thriller USA (2018). Hrají: Toby Kebbell, Maggie Graceová, Maggie Graceová. Režie: Rob Cohen.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-26 10:50:00" d="2019-07-26 12:30:00" c="1"><n>Starsky &amp; Hutch</n><t>F</t>    <k>61% Snímek, který se odehrává v sedmdesátých letech minulého století v Bay City, vypráví příběh dvou policejních detektivů Kena Hutchinsona a Davea Starskyho Kriminální komedie USA (2004). Hrají: Ben Stiller, Owen Wilson, Snoop Dogg. Režie: Todd Phillips.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-26 12:30:00" d="2019-07-26 14:15:00" c="1"><n>Ledové království</n><t>F</t>    <k>75% Poté, co mocná Sněhová královna Elsa uvrhla království Arendelle do věčné zimy, se její nebojácná a věčně optimistická sestra Anna pokusí s pomocí drsného dobrodružná rodinná komedie USA (2013)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-26 14:15:00" d="2019-07-26 15:55:00" c="1"><n>Velká krize</n><t>F</t>    <k>73% Detailní pohled na epochální finanční krizi, jež začala na Wall Street v roce 2008. Film nahlíží za zavřené dveře, soustředí se na činnost ministra Politické drama z produkce HBO USA (2011). Hrají: William Hurt, Edward Asner, Billy Crudup. Režie: Curtis Hanson.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-26 15:55:00" d="2019-07-26 16:20:00"><n u="Filmy a filmové hvězdy">Filmy a filmové hvězdy XI (30)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>Filmový magazín Nizozemsko (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-26 16:20:00" d="2019-07-26 18:20:00" c="1"><n u="Úžasňákovi">Úžasňákovi 2</n><t>F</t>    <k>77% Ve filmu Úžasňákovi 2 je hlavní hvězdou Helen, zatímco Bob doma zvládá každodenní nástrahy &quot;normálního&quot; života. Když se objeví nový padouch, který Animovaná akční komiksová komedie USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-26 18:20:00" d="2019-07-26 20:00:00" c="1"><n>Úsměvy smutných mužů</n><t>F</t>    <k>66% Tragikomedii &quot;o chlastu, vůli a vesmíru&quot; vypráví spisovatel, který k práci potřebuje nejdříve jen skleničku a později celou láhev. V léčebně se pak Josef Komediální drama ČR (2018). Hrají: David Švehlík, Jaroslav Dušek, Ondřej Malý. Režie: Dan Svátek.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-26 20:00:00" d="2019-07-26 20:50:00"><n u="Příběh služebnice">Příběh služebnice III (1)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>85% Psychologické sci-fi drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-26 20:50:00" d="2019-07-26 21:45:00"><n u="Příběh služebnice">Příběh služebnice III (2)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>85% Psychologické sci-fi drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-26 21:45:00" d="2019-07-26 23:30:00" c="1"><n>300: Vzestup říše</n><t>F</t>    <k>62% Řecký generál Themistokles usiluje o sjednocení celého Řecka a vede útok proti masivní invazi perské armády, v jejímž čele stojí božský Xerxes a svůdná Akční fantasy drama USA (2013). Hrají: Sullivan Stapleton, Eva Greenová, Lena Headeyová. Režie: Noam Murro.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-26 23:30:00" d="2019-07-27 01:20:00" c="1"><n>Odnikud</n><t>F</t>    <k>72% Život Katji se otřese v základech, když při bombovém útoku přichází o synka a manžela. Policejní vyšetřování poukazuje na dvojici neonacistů Kriminální drama Německo / Francie (2017). Hrají: Diane Krugerová, Denis Moschitto, Johannes Krisch. Režie: Fatih Akin.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-27 01:20:00" d="2019-07-27 03:10:00" c="1"><n>O.G.</n><t>F</t>    <k>62% Jeffrey Wright (Westworld) ztvárňuje v dramatu z produkce HBO Films hlavní roli muže, který si odpykává 24letý trest ve věznici s nejvyšší ostrahou Drama z produkce HBO USA (2018). Hrají: Jeffrey Wright, Theothus Carter, William Fichtner. Režie: Madeleine Sacklerová.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-27 03:10:00" d="2019-07-27 04:15:00" c="1"><n u="Pete Holmes: Jak prosté">Pete Holmes: Jak (s)prosté</n><t>F</t><e>T</e>    <k>69% Pete Holmes ve svém druhém stand-up speciálu HBO s názvem &quot;Jak (s)prosté&quot; konfrontuje osobní pravdy týkající se mechanismů vědomí, Michaela Jacksona Komediální show z produkce HBO USA (2018). Hrají: Pete Holmes. Režie: Marcus Raboy.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-27 04:15:00" d="2019-07-27 06:00:00" c="1"><n>300: Vzestup říše</n><t>F</t>    <k>62% Řecký generál Themistokles usiluje o sjednocení celého Řecka a vede útok proti masivní invazi perské armády, v jejímž čele stojí božský Xerxes a svůdná Akční fantasy drama USA (2013). Hrají: Sullivan Stapleton, Eva Greenová, Lena Headeyová. Režie: Noam Murro.</k>  </p>
</a>
