<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2019-07-13 23:29:58"><p id_tv="6" o="2019-07-20 06:00:00" d="2019-07-20 08:15:00" c="1"><n>Zorro: Tajemná tvář</n><t>F</t>    <k>68% V Mexiku 19. století je mladý zloděj (Antonio Banderas), který chce pomstít smrt svého bratra, trénován kdysi skvělým, ale stárnoucím Zorrem (Anthony Akční dobrodružné komediální drama USA / Německo (1998). Hrají: Antonio Banderas, Anthony Hopkins, Catherine Zeta-Jonesová. Režie: Martin Campbell.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-20 08:15:00" d="2019-07-20 09:05:00"><n>Kačeří příběhy: Žjóva!</n><t>S</t>    <k>81% dobrodružná rodinná komedie USA (2017)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-20 09:05:00" d="2019-07-20 10:50:00" c="1"><n>Život je večírek</n><t>F</t>    <k>56% Čerstvě rozvedená čtyřicátnice Deanna se po 23 letech manželství rozhodne konečně získat titul a nastoupí na vysokou školu, kde studuje její dcera Nakonec najde i své pravé já! Komedie USA (2018). Hrají: Melissa McCarthyová, Molly Gordonová, Gillian Jacobsová. Režie: Ben Falcone.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-20 10:50:00" d="2019-07-20 12:25:00" c="1"><n>Break</n><t>F</t>    <k>Lucie sní o tom, že se stane členkou Byrd Dance Company. Když se však při zkoušce zraní, rodiče ji nabádají, aby se soustředila na studium práv Romantické drama Francie (2018). Hrají: Sabrina Ouazani, Kevin Mischel, Hassam Ghancy. Režie: Marc Fouchard.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-20 12:25:00" d="2019-07-20 14:40:00" c="1"><n>J. Edgar</n><t>F</t>    <k>66% Film o životě J. Edgara Hoovera, jemuž jsou připisovány zásluhy za to, že vytvořil FBI jaká je dodnes: efektivní organizace bojující se zločinem, zahalená v utajení Biografické drama USA (2011). Hrají: Leonardo DiCaprio, Naomi Wattsová, Armie Hammer. Režie: Clint Eastwood.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-20 14:40:00" d="2019-07-20 16:25:00" c="1"><n u="Taxi">Taxi 5</n><t>F</t>    <k>47% Sylvain Marot je pařížský superpolda, který je převelen do Marseille, kde je pověřen úkolem dopadnout gang italských lupičů. Spojí síly s Eddym, nejhorším Akční krimi komedie Francie (2018). Hrají: Franck Gastambide, Malik Bentalha, Bernard Farcy. Režie: Franck Gastambide.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-20 16:25:00" d="2019-07-20 18:30:00" c="1"><n>Liga spravedlnosti</n><t>F</t>    <k>Po Supermanově smrti hledají Batman a Wonder Woman do týmu rekruty s nadlidskými schopnostmi, aby zachránili lidstvo před hrozbou přicházející z jiného Hrají: Ben Affleck, Henry Cavill, Amy Adamsová. Režie: Zack Snyder.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-20 18:30:00" d="2019-07-20 20:00:00" c="1"><n>Jako kočky a psi</n><t>F</t><e>P</e>    <k>54% Přísně tajná špionážní válka zuří ve všech koutech planety – mezi psy a kočkami – velmi dobře skryta lidským zrakům. V této bitvě o světovou nadvládu Akční rodinná komedie USA / Austrálie (2001). Hrají: Jeff Goldblum, Elizabeth Perkins, Alexander Pollock. Režie: Lawrence Guterman.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-20 20:00:00" d="2019-07-20 21:50:00" c="1"><n>Králové zlodějů</n><t>F</t><e>P</e>    <k>60% Drama inspirované neuvěřitelným pravdivým příběhem. V roce 2015 se v Londýně odehrála jedna z největších loupeží diamantů v britské historii Kriminální drama Velká Británie (2018). Hrají: Michael Caine, Jim Broadbent, Tom Courtenay. Režie: James Marsh.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-20 21:50:00" d="2019-07-20 23:35:00" c="1"><n>Život je večírek</n><t>F</t>    <k>56% Čerstvě rozvedená čtyřicátnice Deanna se po 23 letech manželství rozhodne konečně získat titul a nastoupí na vysokou školu, kde studuje její dcera Nakonec najde i své pravé já! Komedie USA (2018). Hrají: Melissa McCarthyová, Molly Gordonová, Gillian Jacobsová. Režie: Ben Falcone.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-20 23:35:00" d="2019-07-21 01:05:00" c="1"><n>Hrdá Mary</n><t>F</t>    <k>49% Mary (Taraji P. Hensonová) je nájemná vražedkyně pracující pro bostonskou zločineckou rodinu. Maryin život se obrátí vzhůru nohama poté, co potká malého Kriminální akční thriller USA (2018). Hrají: Taraji P. Hensonová, Jahi Di'Allo Winston, Billy Brown. Režie: Babak Najafi.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-21 01:05:00" d="2019-07-21 03:00:00" c="1"><n>Overlord</n><t>F</t>    <k>67% Nic vás nemůže připravit na ohromující chaos ve snímku Overlord. Producent J. J. Abrams vytvořil napínavou jízdu se šílenými zvraty o týmu amerických Akční horor USA / Kanada (2018). Hrají: Jovan Adepo, Wyatt Russell, Pilou Asbćk. Režie: Julius Avery.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-21 03:00:00" d="2019-07-21 04:00:00" c="1"><n>Mimo bublinu: Road trip s Alexandrou Pelosi</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Tento dokument zkoumá 10 nejkontroverznějších otázek, kterým dnes čelí Američané. Krátké profily osvětlující jednotlivé problémy jsou protkány s odpověďmi Dokument z produkce HBO USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-07-21 04:00:00" d="2019-07-21 06:00:00" c="1"><n>Taková zvláštní rodinka</n><t>F</t>    <k>76% Tři dospělé zázračné děti, každé s jedinečným druhem nadání, žijí ve společné domácnosti se svou matkou. Jejich otec Royal (Gene Hackman) je před mnoha Komedie USA (2001). Hrají: Gene Hackman, Anjelica Hustonová, Ben Stiller. Režie: Wes Anderson.</k>  </p>
</a>
