<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2019-08-13 01:12:55"><p id_tv="6" o="2019-08-18 06:00:00" d="2019-08-18 07:40:00" c="1"><n>Starsky &amp; Hutch</n><t>F</t>    <k>61% Snímek, který se odehrává v sedmdesátých letech minulého století v Bay City, vypráví příběh dvou policejních detektivů Kena Hutchinsona a Davea Starskyho Kriminální komedie USA (2004). Hrají: Ben Stiller, Owen Wilson, Snoop Dogg. Režie: Todd Phillips.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-18 07:40:00" d="2019-08-18 08:10:00"><n u="Před kamerou">Před kamerou XVI (32)</n><t>S</t>    <k>Filmový magazín USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-18 08:10:00" d="2019-08-18 09:50:00" c="1"><n>Zoe</n><t>F</t>    <k>60% Zoe a Cole jsou blízcí kolegové a tajní milenci v robotické společnosti, která se specializuje na výrobu &quot;syntetických partnerů&quot;. Jejich vztah Romantické sci-fi drama USA (2018). Hrají: Ewan McGregor, Léa Seydouxová, Theo James. Režie: Drake Doremus.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-18 09:50:00" d="2019-08-18 11:30:00" c="1"><n>Legenda o sovích strážcích</n><t>F</t>    <k>70% Soví chlapec Soren je unesen sovami ze Saint Aggie, kde mladým sovám vymývají mozky a dělají z nich vojáky. Sorenovi s přáteli se podaří utéct na ostrov Animovaná rodinná fantasy USA / Austrálie (2010)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-18 11:30:00" d="2019-08-18 13:35:00" c="1"><n>Čarovný les</n><t>F</t><e>T</e>    <k>60% Vtipný i dojemný muzikál představuje klasické pohádky, jako je Popelka, Červená Karkulka, Jack a fazolový stonek nebo Locika, spojené v novém příběhu Hrají: Meryl Streepová, Emily Bluntová, James Corden. Režie: Rob Marshall.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-18 13:35:00" d="2019-08-18 16:35:00" c="1"><n>Pearl Harbor</n><t>F</t>    <k>64% Historie ožívá v příběhu o lásce a válce, který sleduje dva celoživotní přátele (Ben Affleck a Josh Hartnett) a krásnou zdravotní sestru (Kate Romantické válečné drama USA (2001). Hrají: Ben Affleck, Josh Hartnett, Kate Beckinsaleová. Režie: Michael Bay.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-18 16:35:00" d="2019-08-18 18:20:00" c="1"><n>Dámský klub</n><t>F</t>    <k>61% Životy čtyř přítelkyň (Diane Keatonová, Jane Fondová, Candice Bergenová a Mary Steenburgenová) obrátí vzhůru nohama nechvalně proslulý bestseller Padesát Komedie USA (2018). Hrají: Diane Keatonová, Jane Fondová, Candice Bergenová. Režie: Bill Holderman.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-18 18:20:00" d="2019-08-18 20:00:00" c="1"><n>Alfa</n><t>F</t>    <k>68% Kdysi v pravěku, během poslední doby ledové, se mladý muž snaží vrátit domů poté, co byl při lovu bizonů oddělen od svého kmene. Ochočí si stejně Prehistorické dobrodružné drama USA (2018). Hrají: Kodi Smit-McPhee, Jóhannes Haukur Jóhannesson, Jens Hultén. Režie: Albert Hughes.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-18 20:00:00" d="2019-08-18 22:10:00" c="1"><n>Mary Poppins se vrací</n><t>F</t><e>P</e>    <k>75% Mary Poppins se vrací, aby pomohla další generaci rodiny Banksovy znovu objevit radost a úžas, jež ve svých životech postrádají. Praktická chůva dokáže Muzikálová rodinná fantasy komedie USA / Velká Británie (2018). Hrají: Emily Bluntová, Lin-Manuel Miranda, Ben Whishaw. Režie: Rob Marshall.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-18 22:10:00" d="2019-08-18 23:15:00"><n u="Euforie">Euforie (8)</n><t>S</t>    <k>Drama z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-18 23:15:00" d="2019-08-19 00:10:00"><n u="Nejsilnější hlas">Nejsilnější hlas (1)</n><t>S</t>    <k>75% V dnešním politicky vyhroceném mediálním prostředí žádná z osobností nevyčnívá výše než zesnulý Roger Ailes, který prostřednictvím Fox News neodvolatelně Biografické drama USA (2019). Hrají: Russell Crowe, Naomi Wattsová, Sienna Millerová. Režie: Stephen Frears.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-19 00:10:00" d="2019-08-19 01:00:00"><n u="Nejsilnější hlas">Nejsilnější hlas (2)</n><t>S</t>    <k>75% V dnešním politicky vyhroceném mediálním prostředí žádná z osobností nevyčnívá výše než zesnulý Roger Ailes, který prostřednictvím Fox News neodvolatelně Biografické drama USA (2019). Hrají: Russell Crowe, Naomi Wattsová, Sienna Millerová. Režie: Kari Skoglandová.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-19 01:00:00" d="2019-08-19 03:00:00" c="1"><n u="Vřískot">Vřískot 2</n><t>F</t><e>SF</e>    <k>62% Dva roky po hrůzných událostech ze snímku Vřískot studují Sidney a Randy na Windsor College. Pokoušejí se dát si své životy do pořádku. dokud nezačne Komediální horor USA (1997). Hrají: David Arquette, Neve Campbellová, Courteney Coxová. Režie: Wes Craven.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-19 03:00:00" d="2019-08-19 04:05:00"><n u="Boj o moc">Boj o moc II (2)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>77% Drama z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2019-08-19 04:05:00" d="2019-08-19 06:00:00" c="1"><n>RocknRolla</n><t>F</t>    <k>73% Když ruský mafián vymyslí podvodný obchod s pozemky, hraje se o miliony dolarů, které vyvolají šílenství v celém londýnském podsvětí v době, kdy starý Akční krimi komedie USA / Velká Británie (2008). Hrají: Gerard Butler, Tom Wilkinson, Thandie Newtonová. Režie: Guy Ritchie.</k>  </p>
</a>
