<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="12" t="2019-07-20 01:41:19"><p id_tv="602" o="2019-07-26 05:00:00" d="2019-07-26 08:00:00"><n>Music Check</n>    <k>Music Check je hodina plná hudby vybírané z playlistu Radia Wave</k>  </p>
<p id_tv="602" o="2019-07-26 08:00:00" d="2019-07-26 11:00:00"><n>Ráno</n>    <k>Proud vysílání nabitý muzikou, kulturními tipy a redakčními příspěvky na nejrůznější témata</k>  </p>
<p id_tv="602" o="2019-07-26 11:00:00" d="2019-07-26 13:00:00"><n>On Air</n>    <k>Proud vysílání nabitý muzikou, kulturními tipy a redakčními příspěvky na nejrůznější témata</k>  </p>
<p id_tv="602" o="2019-07-26 13:00:00" d="2019-07-26 15:00:00"><n>Tribuna</n><t>O</t>    <k>Sportovní magazín Radia Wave komentuje, jak se sportovní dění odráží ve společnosti - a naopak. Pohledy daleko za branky, body a vteřiny. Moderují Martin</k>  </p>
<p id_tv="602" o="2019-07-26 15:00:00" d="2019-07-26 17:00:00"><n>On Air</n>    <k>Proud vysílání nabitý muzikou, kulturními tipy a redakčními příspěvky na nejrůznější témata</k>  </p>
<p id_tv="602" o="2019-07-26 17:00:00" d="2019-07-26 18:00:00"><n>Ve vlastní šťávě</n>    <k>Projdeme trendy v aktuální gastronomii. Na zlatém podnose servírujeme kuchaře, baristy, producenty a prodejce jídla. Probíráme kuchyni minutkovou</k>  </p>
<p id_tv="602" o="2019-07-26 18:00:00" d="2019-07-26 19:00:00"><n>Quest</n>    <k>Přinášíme vydatnou porci toho nejzajímavějšího, co se v herním průmyslu událo. Opíráme se do všech důležitých her a osobností z oboru, držíme</k>  </p>
<p id_tv="602" o="2019-07-26 19:00:00" d="2019-07-26 20:00:00"><n>Casablanca</n>    <k>Svobodně se pohybujeme po horách, ve vodách, ve vzduchu nebo i v podzemí, respektujeme cizí kultury. Inspirujeme k cestám po vlastní ose a proti xenofobní</k>  </p>
<p id_tv="602" o="2019-07-26 20:00:00" d="2019-07-26 21:00:00"><n>Kořeni</n>    <k>Každá písnička je obnažené přiznání, kruciální vývojové stádium i slepá ulička, zářez na pažbě, ztracená či znovu nalezená láska. Kořeni jsou cesta</k>  </p>
<p id_tv="602" o="2019-07-26 21:00:00" d="2019-07-26 22:00:00"><n>Echo Viktora Paláka</n>    <k>Echo Viktora Paláka se zaměřuje na metal, ale i hardcore, dark ambient a všechny jejich početné odnože a fúze, v jeho zorném úhlu je extrémní hudba, které</k>  </p>
<p id_tv="602" o="2019-07-26 22:00:00" d="2019-07-27 00:00:00"><n>Scéna s Mikem Cornerem</n>    <k>Dvouhodinovka klubové mixu respektující černé kořeny a reflektující současnou house a techno scénu. Kmenové rituály, klubové voodoo, nebo kosmický vandr? Novinky, klasiky, domácí scéna, klubové tipy a exkluzivní podcast nejen od tuzemských DJů a producentů. Moderuje Mike Corner</k>  </p>
<p id_tv="602" o="2019-07-27 00:00:00" d="2019-07-27 05:00:00"><n>Night Air</n>    <k>S půlnocí neupadáme do limbu, naopak: každá noc patří nepřerušené selekci našich hitů. Čekejte nejchytlavější skladby interpretů spojených s playlistem Radia Wave</k>  </p>
</a>
