<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="12" t="2019-07-21 01:37:50"><p id_tv="602" o="2019-07-27 05:00:00" d="2019-07-27 08:00:00"><n>Music Check</n>    <k>Music Check je hodina plná hudby vybírané z playlistu Radia Wave</k>  </p>
<p id_tv="602" o="2019-07-27 08:00:00" d="2019-07-27 12:00:00"><n>On Air</n>    <k>Proud vysílání nabitý muzikou, kulturními tipy a redakčními příspěvky na nejrůznější témata</k>  </p>
<p id_tv="602" o="2019-07-27 12:00:00" d="2019-07-27 13:00:00"><n>Komplex</n>    <k>Komplex je hudebně-kritický mixtape pro jednadvacáté století. Nasloucháme současné hudbě, sledujeme nové trendy a zařazujeme je do kontextu</k>  </p>
<p id_tv="602" o="2019-07-27 13:00:00" d="2019-07-27 14:00:00"><n>Startér</n>    <k>Pošlete hitovku ze šuplíku, získejte tuny fanoušků, natočte nejlepší singl. Nebo se posmívejte producentům a kapelám, které to schytají od zlých hudebních</k>  </p>
<p id_tv="602" o="2019-07-27 14:00:00" d="2019-07-27 18:00:00"><n>On Air</n>    <k>Proud vysílání nabitý muzikou, kulturními tipy a redakčními příspěvky na nejrůznější témata</k>  </p>
<p id_tv="602" o="2019-07-27 18:00:00" d="2019-07-27 19:00:00"><n>Rozhovor Veroniky Ruppert a Martina Minhy</n>    <k>Naklidit otázky, setřít časový pres. Každý čtvrtek vyhlížíme návštěvu pro posezení u mikrofonu. Dost prostoru pro odpovědi, dost času pro hlubší ponor</k>  </p>
<p id_tv="602" o="2019-07-27 19:00:00" d="2019-07-27 20:00:00"><n>Buchty</n><t>L</t>    <k>Buchty jsou talkshow, která nemá vědecké ambice a laťku si záměrně nenastavuje nikam, aby o ní náhodou nezakopla. Girls just wanna have fun</k>  </p>
<p id_tv="602" o="2019-07-27 20:00:00" d="2019-07-27 22:00:00"><n>Music Check</n>    <k>Music Check je hodina plná hudby vybírané z playlistu Radia Wave</k>  </p>
<p id_tv="602" o="2019-07-27 22:00:00" d="2019-07-27 23:00:00"><n>Kvér</n>    <k>Hodinová rozhlasová výprava do oblasti intimity, sexuality, vztahů a jejich proměn. Pokoušíme normy, odchylky i úchylky, je-li třeba, pálíme do zažitých stereotypů</k>  </p>
<p id_tv="602" o="2019-07-27 23:00:00" d="2019-07-28 00:00:00"><n>Stage</n>    <k>Každou sobotu večer uslyšíte záznam koncertu světové nebo domácí hudební hvězdy. Půjde o různé hudební styly, nejen kytary, ale i funk, hip</k>  </p>
<p id_tv="602" o="2019-07-28 00:00:00" d="2019-07-28 03:00:00"><n>Silent Night</n>    <k>Silent Night jsou exkluzivní záznamy ze stejnojmenné série spacích koncertů doprovázené živými rozhovory s domácími i zahraničními ambientními producenty</k>  </p>
<p id_tv="602" o="2019-07-28 03:00:00" d="2019-07-28 05:00:00"><n>Night Air</n>    <k>S půlnocí neupadáme do limbu, naopak: každá noc patří nepřerušené selekci našich hitů. Čekejte nejchytlavější skladby interpretů spojených s playlistem Radia Wave</k>  </p>
</a>
