<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="10" t="2021-07-08 05:24:26"><p id_tv="616" o="2021-07-13 06:00:00" d="2021-07-13 10:00:00"><n>Dobré ráno</n><t>L</t>    <k>Aj Vy patríte k tým, čo sa nevedia ráno zobudiť? Nemajte obavy, nie ste v tom sami. Radio WOW Vám prináša DOBRÉ RÁNO - Rannú show plnú tej najlepšej hudby</k>  </p>
<p id_tv="616" o="2021-07-13 10:00:00" d="2021-07-13 12:00:00"><n>Denný mix región</n><t>L</t>    <k>Informácie z domova, zo svete, alebo z regiónu, čo nové vo svete showbiznisu a množstvo ďalšich informácií, zábavy a samozrejme hudby, ktorá</k>  </p>
<p id_tv="616" o="2021-07-13 12:00:00" d="2021-07-13 13:00:00"><n>Radioburza</n>  </p>
<p id_tv="616" o="2021-07-13 13:00:00" d="2021-07-13 14:00:00"><n>Denný mix región</n><t>L</t>    <k>Informácie z domova, zo svete, alebo z regiónu, čo nové vo svete showbiznisu a množstvo ďalšich informácií, zábavy a samozrejme hudby, ktorá</k>  </p>
<p id_tv="616" o="2021-07-13 14:00:00" d="2021-07-13 18:00:00"><n>Pop Show</n><t>L</t>    <k>Súťaže, zaujímavý hostia, veselá hudba pesničky na želanie to všetko sú ingrediencie, ktoré spoločne nesú názov Popoludňajšia show Radia WOW</k>  </p>
<p id_tv="616" o="2021-07-13 18:00:00" d="2021-07-13 19:00:00"><n>Haloo koncert na želanie</n>  </p>
<p id_tv="616" o="2021-07-13 19:00:00" d="2021-07-13 22:00:00"><n>Hudobný svet - 80-te roky</n>    <k>Zaspomínajte si s Rádiom WOW na &quot;zlaté&quot; Česko - Slovenské hity. Prinášame Vám reláciu Legendy SK&amp;CZ popu vždy cez víkend v sobotu a nedeľu po relácii</k>  </p>
<p id_tv="616" o="2021-07-13 22:00:00" d="2021-07-14 00:00:00"><n>Piánko</n>    <k>Ako sa hovorí &quot;Láska je láska&quot; a preto sme pripravili dvojhodinovku tých najkrajších &quot;slaďákov&quot; všetkých čias slovenskej, českej a svetovej tvorby</k>  </p>
<p id_tv="616" o="2021-07-14 00:00:00" d="2021-07-14 02:00:00"><n>Párty v meste</n><e>R</e>    <k>Rádio WOW je jedno z mála rádií na slovensku,kde môžeš počuť klubovú hudbu svetového formátu. Rubrika Párty v meste Vám prináša tú najlepšiu klubovú hudbu</k>  </p>
<p id_tv="616" o="2021-07-14 02:00:00" d="2021-07-14 06:00:00"><n>Nočný mix</n>    <k>Aj keď mesto spí hrá Radio WOW výber tej najlepšej hudby, ktorú si môžete vychutnávať kdekoľvek sa práve nachádzate. Nočný mix je zložený z hudby rôznych</k>  </p>
</a>
