<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Gordon Ramsay – V rodinném kruhu I (10)</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/2/2dad9af2fbdc5c9acd7c30ab8510f650.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/2/2dad9af2fbdc5c9acd7c30ab8510f650.jpg</o><s o="2019-07-20 00:40:00" d="2019-07-20 01:05:00" n="Paprika" id_tv="62"></s><p><k>(Gordon Ramsay's Ultimate Home Cooking I) (2012)</k><d>Tento mile srdečný a vtipný seriál, v jehož centru stojí rodina, předvádí divákům Gordona Ramsayho opět ze zcela neznámé stránky; sleduje všední dny skutečného života Ramsayho rodiny a v nich pochopitelně hlavně vaření, při kterém mu pomáhají jeho blízcí, v první řadě děti. Gordon nepatří k těm, co by neznali zblízka potíže spojené s vytvářením rovnováhy mezi rodinou a kariérou, ale v tomto svém seriálu divákům dokáže, že i když musíme vyvinout maximální nasazení v práci, vůbec není nemožné vykouzlit na stůl třeba denně jídla, po kterých si každý olízne všech deset - ať už to bude snídaně, oběd nebo večeře. Jeho recepty jsou jasné a stručné, takže poskytují dobře použitelný návod i méně zkušeným kuchyňským borcům. Už nikdy si nebudou muset dlouze lámat hlavu, co lákavého by mohli zítra uvařit.Předváděné pokrmy pochopitelně odpovídají osvědčenému Ramsayho rukopisu: spousta nápadů, pestrá paleta vynikajících chutí a výsledek, kterému nikdo neodolá - a přesto, což je neméně důležité, se dají uvařit rychle a jednoduše. Dáte-li si ohledně denního menu poradit od Gordona, neunavíte se, ani když se od vás očekává, že budete vařit pravidelně, týden co týden. Nebude vám dělat starosti nejen příprava na všední den, ale ani na lenivou sobotu nebo na nápor většího počtu hostů. Ať už se v kuchyni pohybujete trochu nejistě, nebo je sporák vaším dobrým kamarádem, podstatou seriálu je dodat vám k domácímu vaření co nejvíce prostředků, znalostí, odvahy a sebedůvěry. Pak nebude těžké překvapit rodinu den co den vynikajícím jídlem.</d></p><i><t>Zábava</t><w>http://tv.sms.cz/televize/paprika/20190720/1300096389-Gordon-ramsay-v-rodinnem-kruhu-i-10</w></i><x></x></a>
