<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Ojciec Mateusz (246)</n><s o="2019-07-15 13:35:00" d="2019-07-15 14:30:00" n="TVP Seriale" id_tv="629"></s><p><k>(Ojciec Mateusz XIX odc. 8) - Polowanie na jelenie
Serial kryminalny TVP (2017). (N) Mysliwi z koła łowieckiego odkrywaja, ze w lesie grasuje kłusownik. Wraz z prezesem Ryszardem Kłobuckim organizuja obławe. W jej trakcie kłusownik Zdzisław Czaprak ukrywa sie przed mysliwymi na ambonie. Drewniana konstrukcja nie wytrzymuje jego ciezaru.</k><d>Mysliwi z koła łowieckiego odkrywaja, ze w lesie grasuje kłusownik. Wraz z prezesem Ryszardem Kłobuckim
organizuja obławe. W jej trakcie kłusownik Zdzisław Czaprak ukrywa sie przed mysliwymi na ambonie. 
Drewniana konstrukcja nie wytrzymuje jego ciezaru, rozlatuje sie z hukiem, a kłusownik z uszkodzonym
kregosłupem trafia do szpitala. Operuje go Wojtek Schiller, chłopak Ewy Kobylickiej. 
Natalia z przerazeniem odkrywa guz w prawej piersi. Wraz babcia Lucyna udaje sie do szpitala, gdzie okazuje sie, 
ze na badania trzeba czekac az dwa tygodnie. Babcia prosi wiec Kobylicka, by jej chłopak znalazł dla gosposi 
ksiedza szybszy termin. Wojtek spełnia prosbe. Bedac w szpitalu Natalia przypadkiem podsłuchuje rozmowe 
Wojtka z chirurgiem, który proponuje mu prace w Kielcach. 
Na plebanie przychodzi Jan Malczyk. Zwierza sie proboszczowi, ze jego zona Jagoda ma romans i chce od niego
odejsc. Tego samego dnia Mateusza odwiedza zona Malczyka. Twierdzi, ze jej maz chce zemscic sie na jej 
kochanku, odgrazał sie, ze go zabije. To Ryszard Kłobucki, prezes koła łowieckiego. Mateusz proponuje, by 
Jagoda poinformowała o tym policje. 
W trakcie policyjnych czynnosci na miejscu zdarzenia stróze prawa odkrywaja, ze ktos przepiłował drewniana 
noge ambony. Nabieraja podejrzen, ze kłusownik był przypadkowa ofiara. Prawdziwym celem ataku miał byc 
Ryszard Kłobucki. Po przesłuchaniu Jana Malczyka policjanci sa niemal pewni, ze to on był sprawca zamachu. 
Nie wykluczaja jednak, ze za zamachem na prezesa Kłobuckiego moze stac równiez jego zona. 
Mateusz odwiedza Jagode Malczyk, od której dowiaduje sie, ze jej kochanek jest w trakcie zabezpieczania 
swojego majatku. Kiedy to sie uda, złozy papiery rozwodowe i wyprowadzi sie od swojej zony. 

Serial kryminalny, obyczajowy,</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp-seriale/20190715/1300354715-Ojciec-mateusz-246</w></i><x></x></a>
