<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Ojciec Mateusz (250)</n><s o="2019-07-17 19:25:00" d="2019-07-17 20:25:00" n="TVP Seriale" id_tv="629"></s><p><k>(Ojciec Mateusz XIX, odc. 12) - Nikotyna
Serial kryminalny TVP (2017). (N) W Sandomierzu pojawia sie słynny rosyjski hipnotyzer Wiktor Popow z asystentem. Natalia dogadza Pluskwie, serwujac jego ulubione dania. Dokucza mu jednoczesnie z powodu nałogu nikotynowego. Nocul i Mozejko podsmiewaja sie z biednego Dziubaka.</k><d>W Sandomierzu pojawia sie słynny rosyjski hipnotyzer Wiktor Popow (Wojciech Kalarus) z asystentem 
(Kamil Tolinski). Natalia (Kinga Preis) dogadza Pluskwie (Eryk Lubos), serwujac jego ulubione dania. 
Dokucza mu jednoczesnie z powodu nałogu nikotynowego. Nocul (Michał Piela) i Mozejko (Piotr Polk) 
podsmiewaja sie z biednego Dziubaka (Bartek Firlet), do którego nieustannie wydzwania zatroskana
matka (Hanna Sleszynska). 
Mateusz dostaje wezwanie do biskupa (Sławomir Orzechowski). Ten pokazuje mu gablote z oryginalnym 
kielichem nalezacym niegdys do pierwszego biskupa diecezji sandomierskiej. Biskup informuje, ze
w obecnosci mediów chce przekazac kielich parafii Mateusza. Kielich pod eskorta policji trafia do koscioła. 
Pluskwa zamyka kosciół na klucz i za namowa Natalii biegnie do hipnotyzera na seans - terapie antynikotynowa. 
Klientem hipnotyzera zostaje równiez aspirant Dziubak, zmagajacy sie z nerwica natrectw. Po wybudzeniu 
sie z hipnozy Pluskwa wraca do domu i zapada w twardy sen. Sni, ze jest policjantem prowadzacym sledztwo 
w sprawie kradziezy XVIII - wiecznego, pozłacanego kielicha z miejscowej plebanii. W jego snie Mateusz tez
jest strózem prawa, a Natalia szefem komendy. Mozejko jest koscielnym, Dziubak organista, a Nocul 
proboszczem. Po przebudzeniu Pluskwa czuje sie kompletnie rozbity i ospały. Kiedy przychodzi na plebanie
dowiaduje sie, ze kielich pierwszego biskupa diecezji sandomierskiej rzeczywiscie został skradziony. 
Nie ma zadnych sladów włamania i wyglada na to, ze sprawca otworzył drzwi kluczem. Zdziwienie sledczych
budzi takze fakt, ze nie zadziałał alarm w kosciele. W bagazniku Pluskwy policjanci znajduja pudło z patera 
i przedmiotami liturgicznymi, brak w nim jednak kielicha. Waldek, mimo zapewnien o swojej niewinnosci, 
zostaje przesłuchany i trafia do celi. 

Serial kryminalny, obyczajowy,</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp-seriale/20190717/1300354780-Ojciec-mateusz-250</w></i><x></x></a>
