<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Londynczycy II (14/16)</n><s o="2019-07-18 00:55:00" d="2019-07-18 05:50:00" n="TVP Seriale" id_tv="629"></s><p><k>Serial obyczajowy TVP (2009). Paweł i Maria zbieraja informacje o firmie SFAB. Okazuje sie, ze skupuje ona patenty, aby wstrzymac prace nad nimi i zapewnic sobie monopol na rynku. Paweł i Maria próbuja skontaktowac sie z Antonim, aby odwiesc go od podpisania u umowy.</k><d>Paweł i Maria zbieraja informacje o firmie SFAB. Okazuje sie, ze skupuje ona patenty, 
aby wstrzymac prace nad nimi i zapewnic sobie monopol na rynku. Paweł i Maria próbuja 
skontaktowac sie z Antonim, aby odwiesc go od podpisania umowy, jednak nie udaje im sie 
to, bo Antoni zapomniał komórki z laboratorium. Jada natychmiast do Warszawy. Maria 
dowiaduje sie, w której kancelarii prawniczej zostanie parafowana umowa z Antonim. Oboje 
wpadaja tam w ostatniej chwili. Antoni rezygnuje z umowy ze SFAB. Wszyscy troje wracaja 
szczesliwi do Lodzi. Na parapetówce u Macka w Loftach Scheiblera Maria i Paweł dowiaduja sie, 
ze sasiedni loft jest jeszcze wolny i decyduja sie osiedlic w Lodzi. 
Andrzej prowadzi kampanie wyborcza: chodzi po domach przekonujac do głosowania 
na siebie. Magda wyznaje Andrzejowi miłosc. Andrzej odrzuca jej uczucia. Opowiada Marioli, 
jak sie układa jego zwiazek z Asia. 
Asia jedzie z Ola do Polski. Przekonuje matke dziewczyny, zeby pozwoliła córce spróbowac 
swoich sił w Londynie, odwiedza tez ojca i siostre. Nieoczekiwanie do rodzinnej wioski Asi 
przyjezdza Andrzej. Przyleciał za nia z Londynu, zeby wyjasnic nieporozumienia i oswiadczyc sie. 
Asia przyjmuje oswiadczyny. 
Mariola wraca do Londynu. Darek jedzie na spotkanie z Pati. Na miejscu, ku swojemu zdumieniu, 
spotyka równiez Mariana. Okazuje sie, ze Marian stara sie o to samo zlecenie. Na tle elokwentnego 
Mariana Darek nie wypada zbyt przekonujaco. Marian zaprasza Pati do klubu na wieczór taneczny. 
Darek nie wie, co robic. Mariola zmusza go, zeby wybrał sie z nia do klubu Mariana. W klubie Darek, 
wypchniety przez Mariole na parkiet, obtancowuje Pati, która jest pod wrazeniem tanecznych 
umiejetnosci Darka. Pati zaprasza go nazajutrz do biura. Nastepnego dnia, ku swojemu zdziwieniu, 
Darek spotyka w biurze Mariana. Pati oznajmia Darkowi i Marianowi, ze wybiera tansza oferte angielskiej 
firmy. Marian i Darek naradzaja sie w domu Darka. W efekcie zakładaja spółke i składaja Pati nowa oferte, 
która ta wreszcie akceptuje. Darek ma swój upragniony kontrakt. 
Wiesio odkrywa, ze Basia pracuje u Mariana. Zrywa z nia relacje podejrzewajac, ze Basia jest 
w zmowie z Marianem. Basia czuje sie niesprawiedliwie potraktowana i swoja złosc wyładowuje na Marianie. 


Serial obyczajowy,</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp-seriale/20190718/1300354786-Londynczycy-ii-14-16</w></i><x></x></a>
