<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Ojciec Mateusz (249)</n><s o="2019-07-17 14:30:00" d="2019-07-17 15:25:00" n="TVP Seriale" id_tv="629"></s><p><k>(Ojciec Mateusz XIX, odc. 11) - Mróz
Serial kryminalny TVP (2017). (N) Kilka dni przed Bozym Narodzeniem koło dworca kolejowego Mateusz z Pluskwa natrafiaja na zwłoki. Przy denacie policja znajduje torbe z profesjonalnymi aparatami fotograficznymi. Ofiara jest Dariusz Janasik, były technik policyjny z Katowic.</k><d>Kilka dni przed Bozym Narodzeniem, niedaleko dworca kolejowego, Mateusz i Pluskwa natrafiaja 
na zwłoki mezczyzny. Przy denacie policja znajduje torbe z profesjonalnymi aparatami fotograficznymi. 
Ofiara jest Dariusz Janasik, były technik policyjny z Katowic, który, jak wynika z dokumentów, 
pracował dla firmy detektywistycznej Cyklop z Sandomierza. Podejrzenie pada na Roberta Walusia, 
bezdomnego, który feralnej nocy spał na bocznicy w jednym z kolejowych wagonów. Na rekawie 
jego kurtki sa swieze plamy krwi, a w komórce ofiary policja znajduje zdjecia Walusia 
z atrakcyjna dziewczyna. Robert, którego zona wyrzuciła z domu i zamieszkała z kochankiem, 
twierdzi, ze kilka dni wczesniej obca kobieta dosiadła sie do niego w kawiarni i własnie wtedy 
Janasik zrobił mu zdjecie. Pózniej proponował mu odsprzedanie kompromitujacej fotografii, 
straszac, ze jesli ten nie zapłaci, zrobi ze zdjecia uzytek w sadzie. Dla Walusia, który jest 
w trakcie rozwodu, oznaczałoby to orzeczenie o winie i ewentualna utrate majatku. Walus 
zostaje tymczasowo aresztowany, ale Nocul podejrzewa, ze firma detektywistyczna 
fabrykuje dowody, dostarczajac swoim klientom materiały obciazajace współmałzonka. 
W wine Walusia nie wierzy tez Mateusz. Ksiadz odwiedza szefa firmy detektywistycznej 
i utwierdza sie w przekonaniu, ze ma racje. W trakcie rozmowy dowiaduje sie tez, 
kim jest dziewczyna ze zdjecia. To fryzjerka Paulina Kosiorek. Mateusz idzie do 
salonu fryzjerskiego. Rozmawia z Arkadiuszem Sobczakiem, szefem zakładu, a takze
z dziewczyna. Jest niemal pewny, ze Janasik wynajał ja, by skompromitowac Walusia. 
Natalia szuka pretekstu do rozmowy Pluskwa. Góral adoruje gosposie wywołujac 
zazdrosc Pluskwy. W Sandomierzu pojawia sie tez z krótka wizyta Daria, była partnerka 
Mozejki, by spotkac sie z ich synem Dominikiem. Mozejko poznaje jej nowego partnera, 
wegierskiego fotoreportera Istvana Molnara. 
Wkrótce wychodzi na jaw, ze Istvan równiez jest zamieszany w sprawe morderstwa Janasika. 
Zeznania Wegra sprawiaja, ze Walus zostaje wypuszczony do domu. Po wyjsciu z aresztu 
rozmawia z ojcem Mateuszem i wyznaje mu, co sie wydarzyło. Ksiadz zaczyna łaczyc fakty. 

Serial kryminalny, obyczajowy,</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp-seriale/20190717/1300354774-Ojciec-mateusz-249</w></i><x></x></a>
