<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Ekstradycja 2 (7/9)</n><s o="2019-07-15 03:55:00" d="2019-07-15 04:55:00" n="TVP Seriale" id_tv="629"></s><p><k>Serial TVP (1996). Dzieki kasecie z przedsmiertna &quot;spowiedzia&quot; Szawłowskiego, Kulski wie o morskim kanale przerzutu narkotyków. Na ten sam trop wpada Gundis. Wraz z banda urzadza &quot;nalot&quot; na magazyn i laboratorium Nadiezdy. Jurij i Sachar unikaja smierci.</k><d>Dzieki kasecie z przedsmiertna &quot;spowiedzia&quot; Szawłowskiego, 
Kulski dowiaduje sie o morskim kanale przerzutu narkotyków. Na ten
sam trop wpada tez Gundis. Wraz ze swoja banda urzadza &quot;nalot&quot; 
na magazyn i laboratorium Nadiezdy. Znajdujacy sie tam Jurij i Sachar
tylko cudem unikaja smierci. Wysłany przez nich wczesniej konwój
z heroina jest obserwowany przez ludzi z mafii łotewskiej. Gdy
samochód dostawczy z białym proszkiem dojezdza nad morze, 
Lotysze wkraczaja do akcji. Po krótkiej walce przejmuja &quot;towar&quot; 
i błyskawicznie ładuja go na kuter rybacki. W chwile pózniej UOP
aresztuje Gundisa i jego zbirów. Kulski wysyła w pogon za kutrem
helikopter i statek patrolowy. Tuz przed granica polskich wód
terytorialnych uciekinierzy zostaja schwytani. Kulski triumfuje. 
Dobry humor psuje mu tylko Gundis. Mafioso domyslajac sie, 
ze UOP dostał cynk od Nadiezdy, nie wrózy ludziom Kulskiego 
udanych łowów. Kilka dni pózniej okazuje sie, ze miał racje. 
Na 150 kilogramów białego proszku tylko 8 stanowiła heroina. 
Tymczasem nieoczekiwanie na bardzo wiarygodny slad transportu 
Nadiezdy wpada Halski. Dzieki pomocy i inteligencji pieknej 
policjantki znajduje heroine ukryta w poduszkach wagonów 
sypialnych. 

Serial sensacyjny, 55 min, Polska 1996
Rezyseria: Wojciech Wójcik
Scenariusz: Witold Horwath, Robert Brutter, Wojciech Wójcik
Zdjecia: Piotr Wojtowicz
Muzyka: Jerzy Satanowski
Aktorzy: Marek Kondrat, Maria Pakulnis, Paweł Wilczak, Henryk
Bista, Olaf Lubaszenko, Jerzy Trela, Małgorzata Pieczynska, Renata
Dancewicz, Witold Debicki, Lew Rywin, Dariusz Jakubowski, 
Małgorzata Foremniak, Krzysztof Kolberger i inni</d></p><i><t>Sport</t><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp-seriale/20190715/1300611681-Ekstradycja-2-7-9</w></i><x></x></a>
