<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Londynczycy II (13/16)</n><s o="2019-07-15 03:10:00" d="2019-07-15 03:55:00" n="TVP Seriale" id_tv="629"></s><p><k>Serial obyczajowy TVP (2009). Paweł i Maria wizytuja warszawskie laboratorium Antoniego. Dowiaduja sie, ze niemiecka firma SFAB złozyła mu lepsza oferte. Zawiedzeni, nie wiedza, co robic. Złozyli zadatek na wskazane przez Macka miejsce. Moga stracic pieniadze.</k><d>Paweł i Maria wizytuja warszawskie laboratorium Antoniego. Dowiaduja sie od niego, 
ze niemiecka firma SFAB złozyła mu atrakcyjniejsza oferte. Zawiedzeni, nie wiedza, co 
robic. Złozyli juz zadatek na wskazane przez Macka miejsce. Moga stracic sporo pieniedzy. 
Do Pawła dzwoni headhunter i próbuje go skusic atrakcyjna oferta pracy w lokalnej korporacji 
finansowej. Maria chce dowiedziec sie jak najwiecej o SFAB, wierzy, ze moze jeszcze 
nie wszystko stracone. Paweł podejmuje wyzwanie: zadzwoni do Rogera, nie odpuszcza 
tak łatwo. 
Asia reprezentuje Elizabeth na spotkaniu w agencji modelek. Szczególna uwage szefa 
agencji przykuwaja zdjecia nastoletniej Polki, która Asia odnalazła na londynskiej ulicy. 
Asia zobowiazuje sie odszukac Ole. Znajduje ja w klubie go - go. Dziewczyna jest terroryzowana 
przez własciciela. Dzieki fortelowi Asi udaje sie im wydostac paszport Oli. Jednak okazuje sie, 
ze Ola jest niepełnoletnia i, zeby podpisac kontrakt z agencja, potrzebuje zgody rodziców. 
Rodzice Oli nie wiedza jednak, ze dziewczyna jest w Londynie. Asia postanawia przenocowac 
Ole, a nazajutrz dziewczyna ma pojechac do Polski. 
Andrzej przygotowuje sie do kampanii wyborczej. Moze liczyc na George’a i Magde. 
Wspólnie obmyslaja strategie. Andrzej zostaje z Magda do pózna w biurze. Tymczasem Asia 
próbuje skontaktowac sie z Andrzejem, ale pod jego chwilowa nieobecnosc Magda rozłacza 
połaczenie. Andrzej zasypia w biurze. Magda przy nim czuwa. Do biura przyjezdza zdenerwowana 
Asia, która jednoznacznie interpretuje sytuacje miedzy Magda a Andrzejem. 
Basia szuka pracy, zeby odciazyc Darka i w koncu znajduje ja za barem w klubie Mariana. 
Jednak trzyma to w tajemnicy przed Wiesiem, wiedzac, ze Marian jest najwiekszym konkurentem 
Darka. Jednoczesnie Wiesio szuka pomocy dla Darka u Petera, który obiecuje cos zaradzic. 
Mariola dowiaduje sie od Basi o rosnacej skali problemów Darka i postanawia wrócic 
do Londynu. 
Peter zabiera Darka na koncert piosenkarki Pati, która planuje powazna inwestycje budowlana. 
Peter rekomenduje Darka jako idealnego kandydata. Darek zaczyna wierzyc, ze tym razem mu sie uda. 


Serial obyczajowy,</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp-seriale/20190715/1300178803-Londynczycy-ii-13-16</w></i><x></x></a>
