<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Tygrysy Europy (1/18)</n><s o="2019-07-17 07:25:00" d="2019-07-17 08:30:00" n="TVP Seriale" id_tv="629"></s><p><k>Powrót z wakacji
Serial komediowy TVP (1999). W luksusowej posiadłosci biznesmena Nowaka słuzba uzywa sobie ile wlezie. Własciciel wraz z rodzina bawi w interesach w Meksyku, wiec pokojówki, ogrodnik i ochroniarz wygrzewaja sie na słoncu, popijaja wytworne trunki i zazywaja kapieli w basenie.</k><d>Przypomnienie pierwszej serii odcinków &quot;Tygrysów Europy&quot;. 
Serial Jerzego Gruzy (&quot;Wojna domowa&quot;, &quot;Przyjecie na dziesiec osób plus
trzy&quot;, &quot;Czterdziestolatek&quot;) z satyrycznym zacieciem weryfikuje mity
zwiazane z polskim kapitalizmem i kultem &quot;robienia pieniedzy&quot;. Rezyser, 
ukazujac od kulis swiat rodzimej elity finansowej, portretuje jej
smiesznosci, snobizmy i kompleksy. Miano &quot;tygrysa Europy&quot;, którym 
w latach 90. miedzynarodowe media okreslały Polske, jest bowiem 
w duzej mierze zasługa sprytnych oszustów podatkowych, przemytników 
i rozmaitych &quot;przewalaczy&quot;. Przez ostatnie dziesiec lat dorobili sie oni 
nie tylko budzacych zazdrosc gigantycznych fortun, lecz takze własnego
modelu kultury i obyczajowosci. Modelu, który bezlitosnie obnazył ich
intelektualne ubóstwo i prymitywizm. To własnie z niego przede wszystkim 
smieje sie Gruza, dowodzac, ze gdyby &quot;tygrysy Europy&quot; pozbawic pieniedzy, 
byliby co najwyzej wynedzniałymi kotami, zerujacymi po smietnikach. 
W luksusowej posiadłosci biznesmena Nowaka słuzba uzywa sobie
ile wlezie. Własciciel wraz z rodzina bawi w interesach w Meksyku, 
wiec pokojówki, ogrodnik i ochroniarz wygrzewaja sie na słoncu, 
popijaja wytworne trunki, zazywaja kapieli w basenie i w ogóle miło
spedzaja czas. Jedynie młody, ambitny kierowca Jacek zachowuje 
resztki pozorów. Ale on ma powód - uchodzi za prawa reke Nowaka. 
Pewnego leniwego, słonecznego popołudnia biznesmen telefonicznie 
zawiadamia swych podwładnych o rychłym powrocie. Nastrój radosnej 
sjesty bezpowrotnie pryska, ustepujac miejsca goraczkowej krzataninie. 
Jacek, wysłany przez szefa do biura firmy, zastaje tam prawdziwy 
pogrom: wyludnione pomieszczenia, porozrzucane papiery. Od znajomego 
portiera dowiaduje sie, ze jest to efekt &quot;nalotu&quot; policji skarbowej. 

POWRÓT Z WAKACJI

Serial komediowy, 53 min, Polska 1999
Scenariusz i rezyseria: Jerzy Gruza
Zdjecia: Wojciech Rawecki
Muzyka: Andrzej Korzynski
Aktorzy: Paweł Delag, Agnieszka Wagner, Janusz Rewinski, Beata
Scibak - Englert, Hanna Stankówna, Joanna Kurowska, Jerzy Gruza, 
Ewa Sałacka, Wojciech Skibinski i inni</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp-seriale/20190717/1300354765-Tygrysy-europy-1-18</w></i><x></x></a>
