<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Ojciec Mateusz (251)</n><s o="2019-07-17 23:15:00" d="2019-07-18 00:05:00" n="TVP Seriale" id_tv="629"></s><p><k>(Ojciec Mateusz XIX odc. 13) - Jaki ojciec
Serial kryminalny TVP (2017). (N) Mateusz szykuje sie na przyjecie urodzinowe dra Korzeckiego. Wsród gosci w willi sa Mateusz i Mozejko, którzy sa swiadkami awantury miedzy synem jubilata, Robertem, a 36 - letnia Ula Pietrzyk. Robert był jej licealna miłoscia.</k><d>Mateusz szykuje sie na przyjecie urodzinowe doktora Aleksandra Korzeckiego. Wsród gosci w willi doktora
Mateusz i Mozejko, którzy sa swiadkami awantury miedzy synem jubilata, Robertem, a 36 - letnia Ula Pietrzyk. 
Robert był jej licealna miłoscia, dzis jest sławnym rockmenem. Zdenerwowana i pijana Pietrzyk Mozejko odwozi
do domu. W trakcie zdmuchiwania swieczek z urodzinowego tortu doktor Korzecki nagle dostaje zawału. Natychmiast 
trafia do szpitala, ale mimo przeprowadzonej operacji umiera kilka godzin po zabiegu. Nazajutrz policja dostaje 
zgłoszenie, ze w willi, w której odbywała sie impreza, znaleziono ciało Roberta Korzeckiego. Muzykowi zadano
az dwadziescia ran kłutych kuchennym noze. Po narzedziu zbrodni nie ma jednak sladu. Drugi z synów doktora, 
kustosz miejscowego muzeum, Piotr Korzecki jest kompletnie załamany - w ciagu jednej nocy stracił brata i ojca. 
Babcia Lucyna przeglada w gazecie ogłoszenia o prace. Mateusz jedzie przez miasto i widzi babcie wyprowadzajaca 
psy. Podjezdza do niej. Ona jest zachwycona wynagrodzeniem jakie otrzymuje za prace. 
Tymczasem barmani obsługujacy przyjecie zeznaja, ze po zakonczeniu imprezy Roberta odwiedziła jakas kobieta. 
Policjanci ustalaja, ze to Ula Pietrzyk. Na miejscu zbrodni znaleziono jej telefon, a w sypialni jej włos. Ula wyznaje, 
ze spedziła z Robertem noc i prosi o dyskrecje. Jej maz Leszek Pietrzyk, który jest weterynarzem, był w tym czasie 
w jednym z gospodarstw rolnych. Ula Pietrzyk zostaje tymczasowo zatrzymana. Sprawy przybieraja jednak 
nieoczekiwany obrót. 

Serial kryminalny, obyczajowy,</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp-seriale/20190717/1300354784-Ojciec-mateusz-251</w></i><x></x></a>
