<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Ojciec Mateusz (247)</n><s o="2019-07-15 14:30:00" d="2019-07-15 15:30:00" n="TVP Seriale" id_tv="629"></s><p><k>(Ojciec Mateusz XIX odc. 9) - Wyzwolenie Lazarza
Serial kryminalny TVP (2017). (N) W Domu Aktora Weterana jeden z pensjonariuszy dostaje zapasci i zapada w głeboka spiaczke. Ratownicy ustalaja, ze Emil Lazarz zatruł sie lekami. Sprawa jest o tyle dziwna, ze emerytowany aktor był zdrowy jak ryba i nie potrzebował zadnych lekarstw.</k><d>W Domu Aktora Weterana jeden z pensjonariuszy dostaje zapasci i zapada w głeboka spiaczke. 
Ratownicy ustalaja, ze Emil Lazarz (Marek Barbasiewicz) zatruł sie lekami. Sprawa jest o tyle dziwna, 
ze emerytowany aktor był zdrowy jak ryba i nie potrzebował zadnych lekarstw. Jego stan jest krytyczny, 
a lekarze nie wiedza jaka substancja została przedawkowana. Z zeznan pensjonariuszy wynika, 
ze poprzedniego dnia Lazarz pokłócił sie z innym aktorem, Jerzym Klezmerem (Henryk Talar). 
Doszło nawet do rekoczynów. Według nich powodem zamieszania była zazdrosc Klezmera o role, 
która dostał Lazarz w filmie rezysera Falskiego. W pokoju Klezmera policjanci znajduja duze ilosci
leków uspokajajacych, a on sam zniknał. Wkrótce jednak nadchodzi zgłoszenie, ze na stacji kolejowej 
w Dwikozach funkcjonariusze zatrzymali awanturujacego sie mezczyzne. Jest nim poszukiwany Klezmer. 
Po przesłuchaniu zostaje tymczasowo aresztowany. Na komendzie pojawia sie rezyser Falski (Andrzej Walden). 
Powodem wizyty jest mail, który otrzymał poprzedniego dnia. Anonimowy nadawca informuje, ze Lazarz 
nie bedzie mógł zagrac w jego filmie, gdyz jego stan zdrowia nie pozwala na opuszczenie zakładu opieki. 
Mail wysłano z komputera w osrodku, na kilka godzin przed odkryciem nieprzytomnego aktora. 
Z monitoringu w salce multimedialnej wynika, ze nadawca jest aktorka Irena Rytwianska (Magdalena Zawadzka), 
była kochanka Emila Lazarza. Nie rozstali sie w przyjazni. 
W szpitalu Mateusz natrafia na syna aktora, Adama Lazarza (Paweł Okraska), który informuje go, ze zagineła 
cenna pamiatka rodzinna, naszyjnik jego babki z Wiednia. W pokoju Rytwianskiej policjanci znajduja Cyklobarbital. 
W opakowaniu brakuje połowy zawartosci, ale aktorka twierdzi, ze zginał jej cały blister. Potwierdza, ze wysłała
maila do rezysera z troski o zdrowie Lazarza. Na komende trafia równiez jeden z pensjonariuszy, zgłaszajac 
kradziez złotych spinek. Policja dostaje wyciagi bankowe Emila Lazarza. Był nałogowym hazardzista i czesto grał
w karty z pielegniarzem. 


Serial kryminalny, obyczajowy,</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp-seriale/20190715/1300354716-Ojciec-mateusz-247</w></i><x></x></a>
