<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Ojciec Mateusz (98)</n><s o="2019-07-17 09:00:00" d="2019-07-17 09:55:00" n="TVP HD" id_tv="631"></s><p><k>(seria VIII odc. 3) - Swieta Rodzina
Serial kryminalny TVP (2012). Mateusz przyjezdza do klasztoru ss. benedyktynek odprawiac rekolekcje. Na dworcu czeka na niego siostra Paulina. W drodze do klasztoru daje sie poznac jako szalona mistrzyni kierownicy. Podczas modlitwy do kaplicy wpada siostra Paulina.</k><d>Mateusz przyjezdza do klasztoru ss. Benedyktynek odprawiac rekolekcje. Na dworcu czeka na niego siostra Paulina. 
W drodze do klasztoru daje sie poznac jako szalona mistrzyni kierownicy. Podczas modlitwy, do kaplicy wpada 
podekscytowana siostra Paulina. Okazuje sie, ze złapała złodzieja. Siostry razem z Mateuszem udaja sie do komórki. 
Oczom Mateusza ukazuje sie przerazony, obdarty ukrainski chłopak, Vitalik. Siostry chca wezwac policje, ale Mateusz 
prosi, by nakarmiły chłopca. Pod pretekstem skorzystania z toalety, chłopak ucieka. 
Nastepnego dnia Mateusz zwiedza okolice klasztoru. Jego uwage przykuwa czyjs spiew. Okazuje sie, ze to Vitalik, 
który po chwili oswaja sie z Mateuszem i opowiada mu swoja historie. Ma jedynie fotografie rodziny, z która został 
rozdzielony. Bezskutecznie poszukuje swoich bliskich. Mateusz zabiera chłopca do klasztoru. Potem razem ida 
kupic nowe trampki. Vitalik nagle wybiega ze sklepu boso, próbuje dogonic mezczyzne sciganego przez
policjantów. Rozpoznaje w nim swojego ojca, Maksyma Stupke. Wsciekły syn rzuca sie na ojca z piesciami. 
Maksym jest oskarzony o podpalenie stodoły Gronowskiego, u którego pracował dorywczo na roli i miał z nim 
jakies porachunki. Vitalik i Maksym nie maja zadnych dokumentów tozsamosci. Trafiaja do zamknietego osrodka 
dla uchodzców. W nocy uciekaja jednak stamtad. Maksym jest ciezko ranny. Rozciał brzuch, przeskakujac przed 
drut kolczasty. 
Mija dzien. Noca znów przedzieraja sie przez rzeke. Maksyma porywa silny prad. Przerazony Vitalik wraca 
do klasztoru po pomoc. Tymczasem we wsi pojawia sie Maksym. Okoliczni chłopi zastepuja mu droge z 
widłami i siekierami. 

Serial kryminalny, obyczajowy,</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp-hd/20190717/1300354958-Ojciec-mateusz-98</w></i><x></x></a>
