<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Ojciec Mateusz (172)</n><s o="2019-07-15 18:05:00" d="2019-07-15 18:55:00" n="TVP HD" id_tv="631"></s><p><k>(Ojciec Mateusz XIII odc. 12) - Złoty saganek
Serial kryminalny TVP (2014). Własciciel wilii, która wynajmuje braciom Topol na restauracje toskanska, nieoczekiwanie wypowiada im umowe. Przed restauracja dochodzi do słownych przepychanek miedzy rodzina restauratora a Mikołajem Rebackim - ekspertem w sprawach kulinarnych.</k><d>Własciciel willi, która wynajmuje braciom Topol na restauracje toskanska, nieoczekiwanie wypowiada im umowe. 
Przed lokalem dochodzi do słownych przepychanek miedzy rodzina restauratora a Mikołajem Rebackim - ekspertem 
w sprawach kulinarnych i inicjatorem konkursu &quot;Złoty saganek&quot;. Bogdan Topol i Leszek Topol proponuja Rebackiemu 
wyzszy czynsz. Ten jednak odmawia i zastrasza braci. Samochód Rebackiego zatrzymuje sie 
na polnej drodze. Dochodzi do konfliktu z kierowca innego auta. Awantura konczy sie tragicznie. Sytuacje z ukrycia 
obserwuje bezdomny Józef. Policjanci zabezpieczaja miejsce zbrodni. Nocul przeglada terminarz Rebackiego. 
Mozejko przesłuchuje mecenasa Lipko, którego klientem był Rebacki. 
Józef zostaje pobity przez braci Topolów, interweniuje Natalia. Mateusz wzywa policje. Mozejko i Nocul przesłuchuja 
braci Topolów. Józef opowiada, co słyszał i widział przy drodze. Opisuje sprawce i jego samochód. Mozejko przesłuchuje 
włascicielke restauracji, Tamare Bizon. W lokalu odbywa sie uroczysty obiad konczacy konkurs &quot;Złoty saganek&quot;. 
Tamara zwyciezyła po raz kolejny. Dzieli sie sukcesem ze swoimi kucharzami Bartkiem i Romanem. Bartek mówi 
Mateuszowi, ze dostał propozycje objecia posady szefa kuchni w przyszłej restauracji Rebackiego. 
Mateusz odwiedza kancelarie mecenasa Lipko. Z jego sekretarka znajduja ciało mecenasa w gabinecie. 
Nocul rozszyfrowuje rysunki w terminarzu Rebackiego. Jeden z nich symbolizuje spadek w rankingu restauracji. 


Serial kryminalny, obyczajowy,</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp-hd/20190715/1300354915-Ojciec-mateusz-172</w></i><x></x></a>
