<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Ojciec Mateusz (99)</n><s o="2019-07-17 09:55:00" d="2019-07-17 10:55:00" n="TVP HD" id_tv="631"></s><p><k>(seria VIII odc. 4) - Trujaca orchidea
Serial kryminalny TVP (2012). Mateusz w kuchni, przy herbacie przygotowuje tekst homilii. Wchodzi Natalia i pokazuje Mateuszowi magazyn, na okładce którego jest Sylwia Wojcieszek. Mateusz rozpoznaje w niej dziewczyne, która kiedys spiewała w koscielnym chórze.</k><d>W kuchni przy herbacie Mateusz przygotowuje tekst homilii. Wchodzi Natalia i pokazuje ksiedzu magazyn, 
na okładce którego jest Sylwia Wojcieszek. Mateusz rozpoznaje w niej dziewczyne, która kiedys spiewała 
w koscielnym chórze. 
Sylwia niespodziewanie dzwoni do ojca Mateusza i zaprasza jego i Natalie na pokaz mody znanej projektantki
Olgi Bilskiej. Goscie zasiadaja w pierwszym rzedzie. Na wybieg wychodzi Sylwia. Podczas pokazu Olga ogłasza, 
ze Natalia wygrała w konkursie na hasło reklamowe firmy Orchidea, nalezacej do projektantki. Nagroda jest sesja 
okładkowa. Nagle zza kulis dobiega potezny huk, odgłosy tłuczonego szkła i krzyki kobiety. Nocul i Mozejko, 
którzy sa obecni na pokazie, biegna na zaplecze. Na podłodze dostrzegaja Elize Nowak. Obok widac przewrócona
fotograficzna lampe i lezaca zakrwawiona Olge, która próbuje sie podniesc. Trwaja policyjne czynnosci. 
Wychodzi na jaw, ze sruba podtrzymujaca reflektor była poluzowana. Policjanci podejrzewaja, ze Eliza była przypadkowa 
ofiara. Prawdopodobnie miała zginac Olga. 
Mozejko i Nocul przesłuchuja w szpitalu Olge. Rozmowe przerywa telefon do Mozejki. Natychmiast jedzie z Noculem 
na plan sesji zdjeciowej Sylwii. Zabieraja modelke na komende. Na miejscu zbrodni znaleziono zawieszke, która nalezy 
do Sylwii. Dziewczyna tłumaczy, ze nawet nie zauwazyła, kiedy ja zgubiła. Okazuje sie, ze były narzeczony Sylwii, 
popularny aktor Damian Tarkowski, porzucił ja na kilka dni przed slubem własnie dla Olgi. 
Ojciec Mateusz odwiedza aresztowana Sylwie. Dziewczyna zapewnia, ze jest niewinna. Nocul odkrywa, ze Olga chciała 
zwolnic asystentke, Beate Fiszer. Podejrzanym staje sie takze maz Olgi, który ma powazne kłopoty finansowe. W szpitalu 
ktos próbuje otruc Olge, albo ona sama usiłuje zatuszowac cała sprawe? Moze to jednak Eliza miała zginac? 

Serial kryminalny, obyczajowy,</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp-hd/20190717/1300354959-Ojciec-mateusz-99</w></i><x></x></a>
