<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Ojciec Mateusz (97)</n><s o="2019-07-16 09:55:00" d="2019-07-16 10:55:00" n="TVP HD" id_tv="631"></s><p><k>(seria VIII odc. 2) - Bieg
Serial kryminalny TVP (2012). W Drohiczynie trwaja przygotowania do maratonu dla zawodowców oraz amatorów. Impreze sportowa zabezpieczaja miejscowi policjanci z komendantem Karpiukiem na czele. Przy rejestracji zawodników dochodzi do szarpaniny miedzy dwoma zawodnikami.</k><d>W Drohiczynie trwaja przygotowania do maratonu dla zawodowców oraz amatorów. Impreze sportowa zabezpieczaja 
miejscowi policjanci z komendantem Karpiukiem na czele. Przy rejestracji zawodników dochodzi do szarpaniny miedzy 
dwoma zawodnikami, Stoga i Pawlukiem. Interweniuje dwóch innych zawodników, Kotlarczyk i Nowak. W maratonie 
biegnie sam podinspektor Mozejko. 
Natalia z Pluskwa przygotowuja w hotelu napoje i posiłki na trase. Mateusz błogosławi zawodników. Wsród nich jest 
Staszek Nowak, znajomy Mateusza. W koncu burmistrz Drohiczyna i dyrektor biegu daja sygnał do startu. Prowadzi 
Staszek; Mozejko jest gdzies na samym koncu peletonu, dotrzymuje mu kroku gwiazda sportu i telewizji, Kotlarczyk. 
Lider biegu, Staszek, na trzydziestym kilometrze słabnie. Mateusz wzywa karetke. To rozległy zawał. Mateusz modli sie 
na korytarzu. Staszek zostaje wprowadzony w stan spiaczki farmakologicznej. W szpitalu trwa konferencja prasowa. 
Bieg nie zostaje przerwany. Lekarz informuje, ze na ciele Staszka odkryto swieze slady po iniekcji. Podejrzewaja doping. 
Okazuje sie, ze Staszek juz miał kłopoty z dopingiem, za co został zawieszony na dwa lata, a jego kariera biegacza 
została przerwana. Na trasie Mozejko odzyskuje wigor. Kiedy Stoga i Pawluk dowiaduja sie, co stało sie Staszkowi, 
postanawiaja solidarnie pobiec dla Staszka. W tym czasie Mateusz odwiedza hotelowy pokój Staszka. Odkrywa dwie 
ampułki i dwie strzykawki. Po chwili podjezdza radiowóz z ekipa techniczna. Zabezpieczaja dowody. Pluskwa dopinguje 
Mozejke na trasie. Badania krwi ze strzykawek rzucaja podejrzenie na zawodnika, z którym Staszek dawniej trenował 
w jednym klubie. 
Tuz za podium plasuje sie Mozejko. Zwycieza młody chłopak, Marianczyk. Na komendzie w Sandomierzu trwa feta 
na czesc Mozejki. 


Serial kryminalny, obyczajowy,</d></p><i><t>Sport</t><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp-hd/20190716/1300354933-Ojciec-mateusz-97</w></i><x></x></a>
