<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Makłowicz w podrózy (188/436)</n><s o="2019-07-17 20:55:00" d="2019-07-17 21:35:00" n="TVP HD" id_tv="631"></s><p><k>Makłowicz w podrózy. Podróz 48 Hiszpania - &quot;Prowincja Grenada&quot;
Magazyn kulinarny (2015). Robert podrózuje po andaluzyjskiej prowincji Grenadzie. Pierwsze odwiedzane miejsce to Pampaneira, pieknie połozone górskie miasteczko z przemyslnym systemem wodociagów, stworzonym jeszcze przez Maurów.</k><d>W tym odcinku Robert podrózuje po andaluzyjskiej prowincji Grenadzie. Pierwsze odwiedzane miejsce to Pampaneira, 
pieknie połozone górskie miasteczko z przemyslnym systemem wodociagów, stworzonym jeszcze przez Maurów. 
Wodociagi umozliwiaja tarasowe uprawy na stromych zboczach gór. Z osniezonych nawet latem 3 - tysieczników 
Sierra Nevada spływa wawozem topniejacy snieg. Od wawozu odchodzi w bok system poziomych kanałów, które 
nawadniaja tarasowe pola. A co tu rosnie? Przede wszystkim konopie i migdałowce. Gaje migdałowe na zboczach gór 
to charakterystyczny element tutejszego pejzazu. Na razie owoce sa zielone, beda dojrzałe pod koniec sierpnia. 
Pozostałoscia czasów arabskich jest pralnia. Ta tutaj ma co najmniej 500 lat. Robert zanurza rece w kamiennej kadzi 
z woda i wyjasnia, na czym polegał ten wynalazek. Otóz do prania wykorzystywano spływajaca z gór krystaliczna 
zimna wode. Ale to nie jest kres tej wodnej wedrówki. W tamtych czasach nawet brudnej wody nie marnowano. 
Po praniu woda spływała i spływa nadal ulicznymi kanałami, słuzac do ochłody, wspaniale odswiezajac powietrze. 
Spacerujac po miasteczku, Robert podziwia białe domy po obu stronach stromych uliczek. W jednym z domostw
odwiedza warsztat tkacki. Pani pracuje przy drewnianej maszynie tkackiej. W czasach arabskich w Pampaneira 
mieszkali Berberowie, którzy trudnili sie tkactwem. Po nich pozostała tradycja recznego wyrabiania koców i derek. 
Kiedys okrywano nimi osły i muły, ludzie tez sie opatulali. W zimie bywaja tu mrozy. Niemal identyczne tkaniny
znajdziemy po drugiej stronie Morza Sródziemnego, w Magrebie. 
Przy jednej białych uliczek miesci sie winiarnia, a zarazem sklepik z lokalnymi produktami. Pod sufitem wisza szynki. 
W czasach arabskich szynki by tu nie wisiały, to wieprzowina. Ale pozostałe produkty maja swoje korzenie 
w odległej historii: chleb daktylowy, nugaty z migdałami, oliwa i czekolada, wyrabiana tu metodami rzemieslniczymi. 
Robert zasiada do degustacji. Na stoliku: szynka, pomidory z ogródka, sery dojrzewajace owcze i kozie, dwa rodzaje 
kiełbasy chorizo, salceson, korniszony, oliwki i wino. Krakowski smakosz odwiedza takze sklepik z czekolada, 
która swiat posrednio zawdziecza Hiszpanom, to oni pierwsi podpatrzyli u Azteków w Meksyku kulinarne zastosowanie 
ziaren kakaowca. W ofercie mnóstwo oryginalnych smaków, np. ciemna czekolada z owczym serem. 
Nastepny przystanek na trasie to pobliskie Lanjarón, gdzie Robert chłodzi sie napojem limon - jest to biały wariant sangrii, 
i próbuje miejscowych dan z owoców morza, królika, kasztanów i buraków. Na deser podaja tu kompot z kasztanów, 
jest to rodzaj gestej zupy z laska cynamonu. 
Granada czy Grenada? Wielu turystów przybywajacych do Grenady zastanawia sie, jak nazywac to miasto: W polskiej 
tradycji przyjeła sie ta druga nazwa, ale po hiszpansku to Granada, czyli granat. W legendarnej Grenadzie Robert 
przywołuje postacie Izabeli i Ferdynanda, pochowanych tam królów katolickich. 
A jesli chodzi o kulinaria, to w Grenadzie trzeba koniecznie odwiedzic restauracje Chikito, ulubione miejsce Federica 
Garcii Lorki. Robert zamawia tu stara andaluzyjska potrawe: rabo de toro, czyli duszone ogony bycze. Załozona na 
poczatku XX restauracja ma bardzo długa liste bywalców, z której Robert wybiera trzy nazwiska: Federico Garca Lorca, 
Manuel de Falla oraz Andres Segovia. Kazda z tych osób w istotny sposób wpłyneła na kulture swiatowa. 
Albaicin to dawna arabska dzielnica. Albaicin to platanina biegnacych w gore i w dół kretych uliczek. Okolica ta 
cieszyła sie niegdys zła sława, a to z powodu Cyganów, którzy mieszkali na szczycie wzgórza Sacromonte. 
Danie odcinka - ajo blanco, czyli chłodnik z migdałów Robert przyrzadza u stóp Alhambry.</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp-hd/20190717/1300354973-Mak-owicz-w-podrozy-188-436</w></i><x></x></a>
