<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Na dobre i na złe (524)</n><s o="2019-07-17 13:55:00" d="2019-07-17 14:55:00" n="TVP HD" id_tv="631"></s><p><k>Kołysanka
Serial TVP (2013). Hana zauwaza slady po nieudanej aborcji u młodej pacjentki. Kiedy Paula prosi o usuniecie ciazy, lekarka wybucha gniewem. Po zabiegu dziewczyna jest rozczarowana, ze lekarze uratowali jej dziecko. W trakcie USG Hana podsuwa Pauli pomysł adopcji.</k><d>Hana zauwaza slady po nieudanej aborcji u młodej pacjentki. Kiedy Paula prosi o usuniecie ciazy, lekarka wybucha 
gniewem. Po zabiegu dziewczyna jest rozczarowana, ze lekarze uratowali jej dziecko. W trakcie USG Hana podsuwa 
Pauli pomysł adopcji ze wskazaniem - sama chce adoptowac jej dziecko. 
Piotr próbuje wesprzec Hane, zdaje sobie sprawe, ze przypadek Pauli duzo ja kosztuje. Po raz kolejny wyznaje jej 
miłosc i proponuje, zeby znowu byli razem... 
Barbara szuka córki w niewłasciwym szpitalu. Spanikowana dzwoni do Wiktorii. Falkowicz oferuje, ze pojedzie po nia 
swoim samochodem. Po drodze Consalida wyznaje, ze cierpi na demencje miazdzycowa. Profesor proponuje jej 
leczenie w ramach grantu. Zdesperowana kobieta zgadza sie przyjmowac jego leki i zachowac to w scisłej tajemnicy. 
W koncu przyznaje sie córce do choroby. Wiki jest zszokowana, ze wkrótce moze na zawsze utracic kontakt z matka. 
Lena namawia Witka na udział w terapii małzenskiej. Podczas sesji Latoszek jest spiety i rozdrazniony, nie widzi 
sensu w zwierzaniu sie obcej osobie. Wpada na pomysł powrotu do nieudanej kolacji we dwoje. W drodze do restauracji 
Latoszkom psuje sie samochód. Na dodatek Lena nie moze znalezc pierscionka, który dostała od meza. Gdy atmosfera 
zageszcza sie i w powietrzu wisi kłótnia, Witek namietnie całuje Lene. Zaczynaja sie kochac w samochodzie... 
Szymon zaprasza Hane na randke. Piotr jest zazdrosny, gdy ukochana daje mu do zrozumienia, ze jest zainteresowana 
Drylem. 




Serial obyczajowy,</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp-hd/20190717/1300354964-Na-dobre-i-na-z-e-524</w></i><x></x></a>
