<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Makłowicz w podrózy (197/436)</n><s o="2019-07-15 02:10:00" d="2019-07-15 02:45:00" n="TVP HD" id_tv="631"></s><p><k>Makłowicz w podrózy. Słowacja - Banska Szczawnica
Magazyn kulinarny (2016). Kiedy mam depresje i mało czasu, jade do Banskiej Szczawnicy, zwierza sie Robert Makłowicz. To tylko 150 km od polskiej granicy. Miasto jest wpisane na liste dziedzictwa kultury UNESCO, a mało kto w Polsce o nim słyszał.</k><d>Kiedy mam depresje i mało czasu, jade do Banskiej Szczawnicy, zwierza sie Robert Makłowicz. To tylko 150 km od polskiej granicy. 
Miasto jest wpisane na liste dziedzictwa kultury UNESCO, a mało kto w Polsce o nim słyszał. Osada w kotlinie wsród Szczawnickich 
Wierchów wyrosła w sredniowieczu jako osrodek górniczy. Wydobywano tu srebro i złoto. Slady dawnego bogactwa widac do dzis. 
Do dzisiaj tez mozna ogladac podziemne sztolnie, których setki kilometrów wydrazono pod samym miastem i w jego okolicy, oraz 
genialny XVIII - wieczny kaskadowy system sztucznych stawów, które generowały niezbedna do funkcjonowania kopalni energie 
wodna. 
Miasto przestało sie rozwijac w XIX wieku wraz z zamknieciem kopalni, co było bardzo nieprzyjemne dla ówczesnych mieszkanców, 
ale jest bardzo szczesliwa okolicznoscia dla turystów, bo historyczne centrum zachowało sie w dawnej formie. Jak chociazby 
renesansowa kamienica, w której mieszcza sie cukiernia i kawiarnia Gavalier. W kawiarni Robert degustuje tort Urpiner, pieczony
z miejscowym ciemnym piwem o nazwie Urpin. 
Danie odcinka - górniczy kapusniak (kapustova polievka) - Robert ugotuje na podwórku pensjonatu z widokiem na górnicza Kołatke
i całe miasto. Potem nasz podróznik uda sie do Centrum Wina, gdzie mozna spróbowac wszystkich tutejszych szczepów. Pan Miro, 
szef winoteki, wyjasnia, ze miejscowe terroir najlepiej poznawac poprzez wina młode, w których wyraznie czuc ich intensywnosc, 
zapach i siłe, a wiec cały potencjał danego rocznika. Zwienczeniem kulinarnych poszukiwan bedzie kolacja w restauracji 4 Sochy, 
gdzie Robert spróbuje dan z dziczyzny. 4 Sochy to po słowacku cztery rzezby, wyobrazaja one 4 pory roku. Robert raczy sie sarnim 
combrem, do którego pasuje jesien albo zima. Przy okazji wspomina, ze gdy 20 lat temu pierwszy raz odwiedził Banska Szczawnice, 
nie było tu nic godnego uwagi. Jadł w górskiej karczmie za miastem, gdzie podawano niedzwiedzia i muflona. Przez 20 lat jakosc
podawanej tu dziczyzny zmieniła sie diametralnie. 
Prawdziwa uczta moze byc tez kolacja w osrodku narciarskim, połozonym kilka kilometrów za miastem. Szefem kuchni jest tu Lubomir
Herko - scisła czołówka słowackiej sztuki kulinarnej. W sali restauracyjnej przed Robertem trzy dania: foie gras, zupa borowikowa
i sandacz, do tego miejscowe białe wino o nazwie Veltlinske Zelene, a na deser pieczona czekolada.</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp-hd/20190715/1300197708-Mak-owicz-w-podrozy-197-436</w></i><x></x></a>
