<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Makłowicz w podrózy (198/436)</n><s o="2019-07-15 02:45:00" d="2019-07-15 05:55:00" n="TVP HD" id_tv="631"></s><p><k>Makłowicz w podrózy. Słowacja - Liptów
Magazyn kulinarny (2016). Robert podrózuje po słowackim Liptowie. Ten malowniczy górski region graniczy z naszymi wysokimi Tatrami. Główne miasto to Liptowski Mikulasz, gdzie Robert spotyka sie z konsulem honorowym RP. Obowiazkowa pozycja w menu bryndzowe haluszki.</k><d>Robert podrózuje po słowackim Liptowie. Ten malowniczy górski region graniczy z naszymi wysokimi Tatrami. Główne miasto 
to Liptowski Mikulasz, gdzie Robert spotyka sie z konsulem honorowym RP. W rozmowie na tematy kulinarne konsul potwierdza 
teze Roberta, ze przez ostatnie dwie dekady słowacka gastronomia poczyniła wielkie postepy. Obowiazkowa pozycja w menu 
to wciaz bryndzowe haluszki, ale jak ktos nie chce, to juz nie musi ich jesc codziennie. 
Góra Chopok, jeden z najwyzszych szczytów w Tatrach słowackich, moze byc atrakcyjna nawet w czasie zadymki snieznej, 
bo zamiast jezdzic na nartach mozna tam zjesc np. gulasz segedynski w nowej restauracji na samym szczycie. A co po nartach? 
Chociazby najwiekszy w tej czesci Europy aquapark pod Liptowskim Mikulaszem czy baseny termalne w Beszeniowej. 
Nie do wiary, ze 20 lat temu była tam tylko jama w ziemi z goraca woda. Przy odkrytych basenach termalnych w parku wodnym 
Robert przyrzadza sałatke liptowska z oscypkiem i korbaczikiem. Korbaczik to łagodny ser kształtem przypominajacy spleciony 
warkocz. 
Partizancka Lupcza to dzis senna wies. Ale w sredniowieczu był to jeden z najwazniejszych adresów na Liptowie. Król Bela IV
sprowadził tu górników saskich, kiedy w pobliskich górach odkryto złoza srebra. Wtedy nazywała sie Deutsche Liptche. W 1944 r. , 
w czasie słowackiego powstania narodowego, działali tu partyzanci, wiec od 1948 r. wies nazywa sie Partyzancka Lupcza. 
Robert odwiedza dom rodzinny panstwa Benóv. Pani Ana Benova przyrzadza haluszki z bryndza i wyjasnia jak to robic. Zadnych 
jajek, tylko maka, ziemniaki i woda. Kiedy wszystko jest gotowe, Robert wraz z rodzina gospodarzy zasiada do stołu zastawionego 
regionalnymi przysmakami. A jest co degustowac. Jagniecina, drobi, czyli kiełbaski z ziemniaków, szulki z makiem, haluszki z bryndza
i skwarkami. 
Kolejne odwiedzane miejsce to Wilkoliniec. Ta niezwykła górska wioska została załozona w sredniowieczu. Domy sa tu z sosnowych
bali. Choc to nie skansen, wies wpisana została na liste dziedzictwa kulturowego UNESCO. 
I jeszcze krótki wypad drogowy z Ruzomberka w strone Banskiej Bystrzycy. To juz nie jest Liptów - jego granica to narciarskie miasto
Donovaly. Robert odwiedza karczme (zwana tu koliba) &quot;U sw. Krzysztofa&quot;. Wnetrze karczmy jest drewniane. Przy stołach tłum ludzi. 
Robert degustuje liptauer, czyli bryndzowa pomazanke, haluszki z bryndza i kiełbasa oraz baranine ze strapaczka, czyli kluskami
ziemniaczanymi. Do popicia kwasne mleko. Przydrozna kuchnia na Słowacji moze byc &quot;viborna&quot;!</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp-hd/20190715/1300911902-Mak-owicz-w-podrozy-198-436</w></i><x></x></a>
