<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2019-07-11 00:22:07"><p id_tv="651" o="2019-07-15 06:39:00" d="2019-07-15 07:25:00"><n u="Hazzard">Hazzard I (3)</n>    <k>Sceriffi in liberta' provvisoria</k>  </p>
<p id_tv="651" o="2019-07-15 07:25:00" d="2019-07-15 08:15:00"><n u="Walker Texas Ranger">Walker Texas Ranger VII (20)</n>    <k>Il ritorno del generale</k>  </p>
<p id_tv="651" o="2019-07-15 08:15:00" d="2019-07-15 11:00:00"><n>La contessa bianca</n>    <k>[Drammatico] - Per il ciclo: 35 MM. Scritto dal premio Nobel per la letteratura K. Ishiguro, con R. Fiennes (&quot;Il paziente inglese&quot;) e N. Richardson</k>  </p>
<p id_tv="651" o="2019-07-15 11:00:00" d="2019-07-15 13:19:00"><n>Flash Gordon</n>    <k>[Fantascienza] - Per il ciclo: STELLE ITALIANE. Ispirato all'omonimo personaggio dei fumetti. Gordon deve salvare la Terra dal terribile Imperatore del Cosmo Ming</k>  </p>
<p id_tv="651" o="2019-07-15 13:19:00" d="2019-07-15 14:50:00"><n>Lui, lei e il nonno</n>    <k>[Commedia] - Per il ciclo: L'INAFFERRABILE WALTER. Walter Chiari e Gilberto Govi in un timido tentativo all'italiana, di commedia basata sullo scambio delle mogli</k>  </p>
<p id_tv="651" o="2019-07-15 14:50:00" d="2019-07-15 15:10:00"><n>LIVE FROM ISCHIA</n>    <k>INTRATTENIMENTO 20 - Italia, 2019</k>  </p>
<p id_tv="651" o="2019-07-15 15:10:00" d="2019-07-15 17:16:00"><n>La figlia di Mata Hari</n>    <k>[Avventura] - Per il ciclo: ESOTICA. Giava. Il principe Anak e' colpito dalla bellezza della ballerina Elyne. Il nobile, che sta preparando la rivolta</k>  </p>
<p id_tv="651" o="2019-07-15 17:16:00" d="2019-07-15 19:19:00"><n>Non piu' di uno</n>    <k>[Commedia] - Per il ciclo: ITALIA. Piero, R. Pozzetto, separato e padre di due figli grandi, vive con Roberta, M. Crippa, piu' giovane di lui</k>  </p>
<p id_tv="651" o="2019-07-15 19:19:00" d="2019-07-15 20:12:00"><n u="Hazzard">Hazzard I (3)</n>    <k>Sceriffi in liberta' provvisoria</k>  </p>
<p id_tv="651" o="2019-07-15 20:12:00" d="2019-07-15 21:02:00"><n u="Walker Texas Ranger">Walker Texas Ranger VII (20)</n>    <k>Il ritorno del generale</k>  </p>
<p id_tv="651" o="2019-07-15 21:02:00" d="2019-07-15 23:15:00"><n>Casotto</n>  </p>
<p id_tv="651" o="2019-07-15 23:15:00" d="2019-07-16 01:08:00"><n>La moglie in vacanza... l'amante in citta'</n>    <k>[Commedia] - Per il ciclo: ONDA SU ONDA. Tradimenti incrociati tra un ricco industriale e sua moglie. Commedia sexy con due icone erotiche come E. Fenech e</k>  </p>
<p id_tv="651" o="2019-07-16 01:08:00" d="2019-07-16 02:49:00"><n>A pugni nudi - Per una triste esperienza di carcere minorile</n>    <k>[Drammatico] - Per il ciclo: EFFETTO NOTTE. Dopo una breve esperienza in carcere minorile, Paolo si da' al pugilato, ma il mondo romano della malavita</k>  </p>
<p id_tv="651" o="2019-07-16 02:49:00" d="2019-07-16 03:40:00"><n>LIVE FROM ISCHIA</n>    <k>INTRATTENIMENTO 20 - Italia, 2019</k>  </p>
<p id_tv="651" o="2019-07-16 03:40:00" d="2019-07-16 04:51:00"><n>Desiderando Giulia</n>    <k>[Drammatico] - Per il ciclo: EFFETTO NOTTE. Uno scrittore in crisi d'ispirazione, legato morbosamente alla sorella, s'innamora di Giulia, donna provocante e misteriosa</k>  </p>
<p id_tv="651" o="2019-07-16 04:51:00" d="2019-07-16 06:40:00" c="1"><n>Bersaglio del crimine - Non ti resta che scappare</n><t>F</t>    <k>[Thriller] - Per il ciclo: EFFETTO NOTTE. Una coppia decide di comprare un terreno in Messico. Da quel momento la loro vita cambiera'. Con B. Bichir, L. Pilkington</k>  </p>
</a>
