<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2020-05-11 04:03:18"><p id_tv="66" o="2020-05-18 06:00:00" d="2020-05-18 07:30:00" c="1"><n>Zlatá střední cesta</n><t>F</t>    <k>58% Australská studentka Naomi přijíždí do Brooklynu, kde získá práci asistentky archiváře Nicka. Její přítomnost naruší vratkou rovnováhu, která Drama USA (2017). Hrají: Emily Browningová, Adam Horovitz, Mary-Louise Parkerová. Režie: Alex Ross Perry.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-18 07:30:00" d="2020-05-18 07:50:00" c="1"><n>Rain Catcher</n><t>F</t><e>T</e>    <k>&quot;Rain Catcher&quot; je moderní noirový film o mladém fotografovi pronásledovaném tajemným mužem, který se objevuje na jeho snímcích. Kdo to je? A co od mladého fotografa chce? Zjištění, které převrátí fotografův život vzhůru nohama. Krátký film Velká Británie (2018). Hrají: Dudley O'Shaughnessy, Jo Hartleyová, Marcus Taylor. Režie: Michele Fiascaris.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-18 07:50:00" d="2020-05-18 09:20:00" c="1"><n>Čtenářský klub paní Jankelové</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Co se děje za zavřenými dveřmi tajného klubu určeného výhradně ženám? Členky se řídí jediným heslem: &quot;Pravá láska neexistuje&quot;. Když se Sophie zamiluje Hororové komediální drama Izrael (2017). Hrají: Keren Morová, Yiftach Klein, Hana Laslo. Režie: Guilhad Emilio Schenker.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-18 09:20:00" d="2020-05-18 11:25:00" c="1"><n>Gundermann</n><t>F</t><e>T</e>    <k>73% Gerhard Gundermann byl pracovníkem v uhelných dolech a rocková hvězda, starostlivý otec i klaun, špión a rebel – to všechno současně. Životopisný hudební Hudební biografické drama Německo (2018). Hrají: Alexander Scheer, Anna Unterbergerová, Axel Prahl. Režie: Andreas Dresen.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-18 11:25:00" d="2020-05-18 12:10:00"><n u="Příběhy za kamerou">Příběhy za kamerou (4)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>77% Dokumentární seriál USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-18 12:10:00" d="2020-05-18 14:30:00" c="1"><n>Ready Player One: Hra začíná</n><t>F</t>    <k>74% Když tvůrce rozsáhlého světa virtuální reality zvaného Oasis zemře, odkáže své nesmírné bohatství prvnímu člověku, který najde Velikonoční vajíčko ukryté někde v Oasis Akční dobrodružné sci-fi USA (2018). Hrají: Tye Sheridan, Olivia Cookeová, Ben Mendelsohn. Režie: Steven Spielberg.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-18 14:30:00" d="2020-05-18 16:35:00" c="1"><n>Šťastný Lazzaro</n><t>F</t><e>T</e>    <k>75% Lazzaro je mladý rolník, který je tak dobrosrdečný, až se některým lidem zdá hloupý. Tancredi je mladý šlechtic. Pouto věrnosti je zpečetěno ve chvíli Drama Itálie / Německo (2018). Hrají: Adriano Tardiolo, Alba Rohrwacherová, Luca Chikovani. Režie: Alice Rohrwacherová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-18 16:35:00" d="2020-05-18 16:50:00" c="1"><n u="Patro">Patro X</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Náhodné setkání ve výtahu v obchodním domě přivede dvě starší ženy na hranici jejich možností a donutí je improvizovat, jakmile se výtah zasekne. Krátký film Německo (2016). Hrají: Eva Medusa Gühneová, Morgana Musesová. Režie: Francy Fabritzová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-18 16:50:00" d="2020-05-18 18:20:00" c="1"><n>Čtenářský klub paní Jankelové</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Co se děje za zavřenými dveřmi tajného klubu určeného výhradně ženám? Členky se řídí jediným heslem: &quot;Pravá láska neexistuje&quot;. Když se Sophie zamiluje Hororové komediální drama Izrael (2017). Hrají: Keren Morová, Yiftach Klein, Hana Laslo. Režie: Guilhad Emilio Schenker.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-18 18:20:00" d="2020-05-18 20:00:00" c="1"><n>Láska bez konce</n><t>F</t><e>T</e>    <k>68% Ve snaze roznítit jejich lásku Javier přenese Mariu zpátky v čase k prvnímu setkání. Doufá, že jim oživení vzpomínek na jejich společnou cestu, od východu Sci-fi romantické drama Španělsko (2018). Hrají: Javier Rey, María Leónová, Juan Carlos Sánchez. Režie: César Esteban Alenda, José Esteban Alenda.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-18 20:00:00" d="2020-05-18 21:55:00" c="1"><n>Milujte svého zabijáka</n><t>F</t>    <k>70% Příběh amerického showmana, který žil dvěma životy. Přes den pracoval jako televizní scénárista, v noci jako úkladný vrah ve službách CIA špionážní komedie USA / Německo / Kanada (2002). Hrají: Sam Rockwell, Drew Barrymoreová, George Clooney. Režie: George Clooney.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-18 21:55:00" d="2020-05-18 23:55:00" c="1"><n u="Vřískot">Vřískot 2</n><t>F</t>    <k>62% Dva roky po hrůzných událostech ze snímku Vřískot studují Sidney a Randy na Windsor College. Pokoušejí se dát si své životy do pořádku. dokud nezačne Komediální horor USA (1997). Hrají: David Arquette, Neve Campbellová, Courteney Coxová. Režie: Wes Craven.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-18 23:55:00" d="2020-05-19 01:30:00" c="1"><n>Nadosmrti spolu</n><t>F</t><e>T</e>    <k>55% Mladý pár, který prožívá manželskou krizi, skončí po vypuknutí zombie apokalypsy uvězněný ve svém bytě. Protože nemají kam jít, musí si k sobě oba manželé Hororová černá komedie Dánsko / Švédsko (2018). Hrají: Zoë Tapperová, Edward Speleers, Antonia Campbell-Hughesová. Režie: Antonio Tublén.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-19 01:30:00" d="2020-05-19 02:35:00"><n u="Protiúder">Protiúder VII (9)</n><t>S</t>    <k>82% V závěrečné řadě strhujícího seriálu Protiúder z produkce Cinemaxu se tým Sekce 20 utká se zkorumpovanými vládami, pomstychtivou zločineckou rodinou</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-19 02:35:00" d="2020-05-19 04:25:00" c="1"><n>Nádherné časy</n><t>F</t><e>T</e>    <k>62% Černá komedie o bohatém páru, který přivítá ve svém domě otroka. Po několika počátečních zádrhelech si Müller-Todtovi začnou užívat božské péče jejich černá komedie Německo (2018). Hrají: Oliver Masucci, Katja Riemannová, Samuel Finzi. Režie: Oskar Roehler.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-19 04:25:00" d="2020-05-19 06:00:00" c="1"><n>Má poslední sebevražda</n><t>F</t><e>T</e>    <k>56% Beatnický básník Neal Cassady je zmítán mezi pokušitelkou Mary a svou první láskou Joan. Snímek inspirovaný dopisem, který Cassady napsal svému příteli Dobové biografické drama USA (1997). Hrají: Thomas Jane, Keanu Reeves, Adrien Brody. Režie: Stephen T. Kay.</k>  </p>
</a>
