<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-06-01 04:06:21"><p id_tv="66" o="2020-06-08 05:10:00" d="2020-06-08 06:00:00"><n u="Příběhy za kamerou">Příběhy za kamerou (12)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>77% Dokumentární seriál USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-08 06:00:00" d="2020-06-08 07:30:00" c="1"><n>A co třeba Adolf?</n><t>F</t><e>T</e>    <k>70% Příjemný večer se záhy vymkne kontrole, když Thomas ostatním sdělí, že on a jeho těhotná žena chtějí synovi dát jméno Adolf. Tato šokující zpráva Komedie Německo (2018). Hrají: Florian David Fitz, Christoph Maria Herbst, Caroline Petersová. Režie: Sönke Wortmann.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-08 07:30:00" d="2020-06-08 09:05:00" c="1"><n>Špína Londýna</n><t>F</t>    <k>74% Nelegální přistěhovalci Okwe a Senay pracují v londýnském hotelu a žijí v neustálém strachu z vyhoštění. Jednou v noci Okwe narazí na důkaz bizarní Kriminální thriller Velká Británie (2002). Hrají: Chiwetel Ejiofor, Audrey Tautou, Sergi López. Režie: Stephen Frears.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-08 09:05:00" d="2020-06-08 10:45:00" c="1"><n>Late Night - Zpátky na výsluní</n><t>F</t>    <k>65% Svět legendární moderátorky nočních talkshow se obrátí vzhůru nohama poté, co najme do týmu scénáristů jedinou ženu. Toto rozhodnutí má nečekaně vtipné Komediální drama USA (2019). Hrají: Emma Thompsonová, Mindy Kalingová, Max Casella. Režie: Nisha Ganatrová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-08 10:45:00" d="2020-06-08 12:10:00" c="1"><n>Rytmus lásky</n><t>F</t><e>T</e>    <k>59% Mladý muzikant Edu žijící v Londýně se vrací do rodného španělského města, aby se zúčastnil bratrovy svatby. Návrat v něm probouzí potřebu získat Romantické drama Španělsko (2019). Hrají: Gonzálo Fernández, Charlotte Vegová, Pepo Llopis. Režie: Roberto Bueso.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-08 12:10:00" d="2020-06-08 14:30:00" c="1"><n>Forrest Gump</n><t>F</t>    <k>88% V tomto oscarovém snímku se Forrest Gump (Tom Hanks), laskavá duše z alabamského maloměsta, jehož osud postihuje 30 let poválečných amerických dějin Dobové komediální drama USA (1994). Hrají: Tom Hanks, Robin Wrightová, Gary Sinise. Režie: Robert Zemeckis.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-08 14:30:00" d="2020-06-08 16:15:00" c="1"><n>Wildlife</n><t>F</t>    <k>68% Rozpad rodiny žijící v Montaně šedesátých let minulého století podnítí rozhodnutí čerstvě nezaměstnaného otce, který opustí ženu i dospívajícího syna Drama USA (2018). Hrají: Carey Mulliganová, Ed Oxenbould, Jake Gyllenhaal. Režie: Paul Dano.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-08 16:15:00" d="2020-06-08 17:50:00" c="1"><n>Špína Londýna</n><t>F</t>    <k>74% Nelegální přistěhovalci Okwe a Senay pracují v londýnském hotelu a žijí v neustálém strachu z vyhoštění. Jednou v noci Okwe narazí na důkaz bizarní Kriminální thriller Velká Británie (2002). Hrají: Chiwetel Ejiofor, Audrey Tautou, Sergi López. Režie: Stephen Frears.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-08 17:50:00" d="2020-06-08 20:00:00" c="1"><n>Pán přílivu</n><t>F</t>    <k>68% Newyorská psychiatrička, která léčí citově vyprahlou ženu, požádá pacientčina bratra, aby jí poskytl vodítko k odhalení jejich pošramocené rodinné historie Romantické drama USA (1991). Hrají: Nick Nolte, Barbra Streisandová, Blythe Dannerová. Režie: Barbra Streisandová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-08 20:00:00" d="2020-06-08 21:50:00" c="1"><n>Kéž by</n><t>F</t><e>PT</e>    <k>62% Sentimentální komedie o třech dětech rozvedených rodičů, kteří žijí v Paříži se svou buržoazní ruskou matkou. Jednoho dne jsou však nečekaně sbaleni Drama Itálie / Francie (2019). Hrají: Riccardo Scamarcio, Alba Rohrwacherová, Milo Roussel. Režie: Ginevra Elkannová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-08 21:50:00" d="2020-06-08 23:35:00" c="1"><n>Zbav se svých miláčků</n><t>F</t>    <k>65% Dosud nevyřčený příběh vraždy, která na Kolumbijské univerzitě v roce 1944 svedla dohromady mladého Allena Ginsberga, Jacka Kerouaca a Williama Burroughse Dobové biografické drama USA (2013). Hrají: Daniel Radcliffe, Dane DeHaan, Michael C. Hall. Režie: John Krokidas.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-08 23:35:00" d="2020-06-09 01:20:00" c="1"><n>Obvyklí podezřelí</n><t>F</t>    <k>85% Podvodníček je jedním ze dvou přeživších masakru v losangeleském přístavu. Pomocí rozsáhlých retrospektiv líčí vyšetřovateli spletitou změť událostí Kriminální thriller USA / Německo (1995). Hrají: Kevin Spacey, Stephen Baldwin, Gabriel Byrne. Režie: Bryan Singer.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-09 01:20:00" d="2020-06-09 02:25:00"><n u="Střelný prach">Střelný prach (2)</n><t>S</t>    <k>69% Historické drama Velká Británie (2017)</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-09 02:25:00" d="2020-06-09 04:05:00" c="1"><n>Svatební host</n><t>F</t>    <k>57% Tajemný Jay (Dev Patel) cestuje z Anglie do Karáčí, kde si půjčí auto a nakoupí zbraně s cílem unést nastávající nevěstu Samiru. Ta s ním však odchází Kriminální thriller Velká Británie (2018). Hrají: Dev Patel, Radhika Apteová, Jim Sarbh. Režie: Michael Winterbottom.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-09 04:05:00" d="2020-06-09 06:00:00" c="1"><n>Vita a Virginia</n><t>F</t>    <k>57% Fascinující pravdivý příběh o milostném vztahu mezi aristokratickou spisovatelkou Vitou Sackville-Westovou a talentovanou, ale utrápenou literární ikonou Biografické romantické drama Velká Británie / Irsko (2018). Hrají: Gemma Artertonová, Elizabeth Debická, Isabella Rosselliniová. Režie: Chanya Buttonová.</k>  </p>
</a>
