<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2020-05-12 04:05:41"><p id_tv="66" o="2020-05-19 06:00:00" d="2020-05-19 07:25:00" c="1"><n>Provázanost</n><t>F</t><e>T</e>    <k>58% Zatímco se Ben Layten pokouší najít smysl své existence, odhalí rodinné tajemství, které ho zavede k ženě jménem Hanna. Když se však do sebe s Hannou Romantické komediální drama Kanada (2017). Hrají: Thomas Middleditch, Jess Weixlerová, Diana Bangová. Režie: Jason James.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-19 07:25:00" d="2020-05-19 09:10:00" c="1"><n>Rafael</n><t>F</t><e>T</e>    <k>61% Skutečný příběh Tunisana Nazira a jeho těhotné nizozemské manželky. Oba jsou od sebe odloučeni poté, co je Nazirovi odepřen vstup do Holandska Drama Nizozemsko / Belgie / Chorvat. (2018). Hrají: Melody Klaverová, Nabil Mallat, Mehdi Meskar. Režie: Ben Sombogaart.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-19 09:10:00" d="2020-05-19 10:45:00" c="1"><n>Óda na radost</n><t>F</t>    <k>62% Charlie má neurologickou poruchu, díky níž ho silné - zejména radostné - pocity doslova ochromí. Celá řada technik, které si osvojil, aby se vyvaroval Romantická komedie USA (2019). Hrají: Martin Freeman, Morena Baccarinová, Melissa Rauchová. Režie: Jason Winer.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-19 10:45:00" d="2020-05-19 11:05:00" c="1"><n>Chuchotage</n><t>F</t><e>T</e>    <k>73% Během odborné konference v Praze si dva simultánní tlumočníci do Maďarštiny uvědomí, že je poslouchá pouze jediná osoba. Oba začnou legračním způsobem Krátký film Maďarsko (2018). Hrají: Pál Göttinger, Géza Takács, Andrea Osvártová. Režie: Barnabás Tóth.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-19 11:05:00" d="2020-05-19 12:55:00" c="1"><n>Milujte svého zabijáka</n><t>F</t>    <k>70% Příběh amerického showmana, který žil dvěma životy. Přes den pracoval jako televizní scénárista, v noci jako úkladný vrah ve službách CIA špionážní komedie USA / Německo / Kanada (2002). Hrají: Sam Rockwell, Drew Barrymoreová, George Clooney. Režie: George Clooney.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-19 12:55:00" d="2020-05-19 14:30:00" c="1"><n>Třetí manželka</n><t>F</t><e>T</e>    <k>68% Čtrnáctiletá May se na vietnamském venkově 19. století stane třetí ženou bohatého statkáře. Postupně v sobě odhaluje skryté touhy a zjišťuje, že pravidla Dobové drama Vietnam (2018). Hrají: Nguyen Phuong Tra Myová, Long Le Vu, Mai Thu Huong Maya. Režie: Ash Mayfairová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-19 14:30:00" d="2020-05-19 16:10:00" c="1"><n>Žena v modrém</n><t>F</t><e>T</e>    <k>66% Cesty čtyřicetileté holandské letušky Lin a patnáctiletého floutka z ulice jménem Nicu se zkříží v Bukurešti poté, co chlapce srazí Linin taxík Drama Nizozemsko / Belgie / Rumun. (2017). Hrají: Maria Kraakmanová, Bogdan Iancu, Ellis van den Brinková. Režie: Jaap van Heusden.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-19 16:10:00" d="2020-05-19 17:55:00" c="1"><n>Na dotek</n><t>F</t>    <k>72% Love story o náhodných setkáních, vzájemné přitažlivosti a nečekaných zradách. Režisér Mike Nichols přináší příběh čtyř lidí (Julia Robertsová Romantické drama USA / Velká Británie (2004). Hrají: Julia Robertsová, Jude Law, Natalie Portmanová. Režie: Mike Nichols.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-19 17:55:00" d="2020-05-19 18:20:00"><n>Městské legendy III: Princezna Diana a Freddie Mercury</n><t>S</t><e>T</e>    <k>71% Parodická komediální show Velká Británie (2019)</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-19 18:20:00" d="2020-05-19 20:00:00" c="1"><n>Vše je pravdivé</n><t>F</t>    <k>62% Portrét Williama Shakespeara během posledních tří let jeho života, kdy se rozhodne vrátit z Londýna ke své rodině do Stratfordu. Pronásledován myšlenkami Biografické historické drama Velká Británie (2018). Hrají: Kenneth Branagh, Judi Denchová, Ian McKellen. Režie: Kenneth Branagh.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-19 20:00:00" d="2020-05-19 22:20:00" c="1"><n>Ready Player One: Hra začíná</n><t>F</t>    <k>74% Když tvůrce rozsáhlého světa virtuální reality zvaného Oasis zemře, odkáže své nesmírné bohatství prvnímu člověku, který najde Velikonoční vajíčko ukryté někde v Oasis Akční dobrodružné sci-fi USA (2018). Hrají: Tye Sheridan, Olivia Cookeová, Ben Mendelsohn. Režie: Steven Spielberg.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-19 22:20:00" d="2020-05-19 23:25:00"><n u="Protiúder">Protiúder VII (9)</n><t>S</t>    <k>82% V závěrečné řadě strhujícího seriálu Protiúder z produkce Cinemaxu se tým Sekce 20 utká se zkorumpovanými vládami, pomstychtivou zločineckou rodinou</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-19 23:25:00" d="2020-05-20 01:00:00" c="1"><n>Svatební host</n><t>F</t>    <k>57% Tajemný Jay (Dev Patel) cestuje z Anglie do Karáčí, kde si půjčí auto a nakoupí zbraně s cílem unést nastávající nevěstu Samiru. Ta s ním však odchází Kriminální thriller Velká Británie (2018). Hrají: Dev Patel, Radhika Apteová, Jim Sarbh. Režie: Michael Winterbottom.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-20 01:00:00" d="2020-05-20 02:45:00" c="1"><n>Na druhém břehu</n><t>F</t><e>T</e>    <k>72% Rok po otcově náhlé smrti se jedenáctiletá Marine stále snaží vyrovnat se svým traumatem. Vlastní sestra ji opustí, neboť se oddává vztahu se starším mužem Drama Kanada (2018). Hrají: Mélissa Désormeaux-Poulinová, Réal Bossé, Mačva Tremblay. Režie: David Uloth.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-20 02:45:00" d="2020-05-20 04:30:00" c="1"><n>Země nadějí</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% Dobový milostný příběh z Finska zachycuje sedm poválečných let, od roku 1945 do roku 1952. Vláda přidělí Anni a Veikkovi neobdělaný kus půdy Romantické dobové drama Finsko (2018). Hrají: Oona Airolaová, Konsta Laakso, Antti Virmavirta. Režie: Markku Pölönen.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-20 04:30:00" d="2020-05-20 06:00:00" c="1"><n>Bistro Ramen</n><t>F</t><e>T</e>    <k>68% Mladý šéfkuchař Masato je odborník na tradiční japonský pokrm ramen. Když mu život přichystá nečekanou zkoušku, vydá se na dalekou cestu do Singapuru Drama Singapur / Japonsko / Francie (2018). Hrají: Takumi Saitoh, Mark Lee, Jeanette Awová. Režie: Eric Khoo.</k>  </p>
</a>
