<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2019-07-11 00:18:00"><p id_tv="66" o="2019-07-16 05:40:00" d="2019-07-16 06:00:00" c="1"><n>Paní McCutcheonová</n><t>F</t><e>T</e>    <k>57% Desetiletý Tom měl odjakživa pocit, že se narodil v nesprávném těle. Nyní má na své již třetí škole problémy zapadnout a vrstevníci jej odmítají přijmout mezi sebe Krátký film Austrálie (2017). Hrají: Alec Golinger, Wesley Patten, Nadine Garnerová. Režie: John Sheedy.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-16 06:00:00" d="2019-07-16 07:20:00" c="1"><n>Všechno nejlepší, Toby Simpsone</n><t>F</t><e>T</e>    <k>59% S Tobym, který je zmítán mezi svým šéfem, přítelkyní a otcem, jde všechno od desíti k pěti poté, co se ocitne na hudebním festivalu ve snaze vypátrat Romantická komedie Velká Británie (2017). Hrají: Alexander Perkins, Edyta Budniková, Zara Symesová. Režie: Patrick Makin.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-16 07:20:00" d="2019-07-16 09:00:00" c="1"><n>Hochelaga, země duší</n><t>F</t><e>T</e>    <k>63% Fascinující drama o pouti napříč časem zasahující do osmi příběhem provázaných století. Když se přímo na hřišti Montrealského fotbalového stadionu Historické drama Kanada (2017). Hrají: Samian, Vincent Perez, Raoul Trujillo. Režie: François Girard.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-16 09:00:00" d="2019-07-16 10:15:00" c="1"><n>Hovory s TGM</n><t>F</t>    <k>Film o dvou mimořádných mužích, T. G. Masarykovi a Karlu Čapkovi. O tom, že první republika, kterou symbolizovali, měla hluboký obsah a myšlenkový smysl Biografické dobové drama ČR / SR (2018). Hrají: Jan Budař, Martin Huba. Režie: Jakub Červenka.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-16 10:15:00" d="2019-07-16 11:40:00" c="1"><n>Pouliční boxer</n><t>F</t><e>T</e>    <k>68% Po 15 letech strávených v americké věznici se Cisco vrací domů do Dominikánské republiky. Aby přišel k penězům, neochotně se účastní pouličních zápasů Drama Dominikánská rep. (2017). Hrají: Algenis Perez Soto, Ettore D'Alessandro, Laura Gómezová. Režie: Laura Amelia Guzmánová, Israel Cárdenas.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-16 11:40:00" d="2019-07-16 13:00:00" c="1"><n>V rytmu taranty</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Amira a Tarek jsou dva migranti z Tuniska, kteří nemají nic společného. Přijíždějí k italskému pobřeží, kde se jim dostává pomoci od hudební skupiny Komediální drama Itálie (2017). Hrají: Nabiha Akkariová, Helmi Dridi, Alessio Vassallo. Režie: Salvatore Allocca.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-16 13:00:00" d="2019-07-16 14:55:00" c="1"><n>Krásný únik</n><t>F</t>    <k>66% Donald Sutherland a Helen Mirrenová se představují v hlavních rolích příběhu stárnoucího páru, který se ve svém vysloužilém obytném automobilu vydává Dobrodružné komediální drama Itálie / Francie (2017). Hrají: Helen Mirrenová, Donald Sutherland, Christian McKay. Režie: Paolo Virzě.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-16 14:55:00" d="2019-07-16 16:35:00" c="1"><n>Prácička v Itálii</n><t>F</t>    <k>73% Čerstvě propuštěný vězeň Charlie sestaví tým výstředních zlodějů s cílem provést důmyslnou loupež v Itálii. Doufá, že když způsobí v Turíně dopravní Kriminální komedie Velká Británie (1969). Hrají: Michael Caine, Noël Coward, Benny Hill. Režie: Peter Collinson.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-16 16:35:00" d="2019-07-16 18:15:00" c="1"><n>Hochelaga, země duší</n><t>F</t><e>T</e>    <k>63% Fascinující drama o pouti napříč časem zasahující do osmi příběhem provázaných století. Když se přímo na hřišti Montrealského fotbalového stadionu Historické drama Kanada (2017). Hrají: Samian, Vincent Perez, Raoul Trujillo. Režie: François Girard.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-16 18:15:00" d="2019-07-16 20:00:00" c="1"><n>Záře</n><t>F</t><e>T</e>    <k>63% Misako je spisovatelkou filmových scénářů pro lidi se zrakovým postižením. Při jednom promítání potká fotografa, který pomalu přichází o zrak Romantické drama Japonsko / Francie (2017). Hrají: Masatoshi Nagase, Ayame Misakiová, Tatsuya Fuji. Režie: Naomi Kawaseová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-16 20:00:00" d="2019-07-16 21:30:00" c="1"><n>Sherlock Koumes</n><t>F</t>    <k>49% Gnomeo a Julie přijedou se svou rodinou a přáteli do města a jejich největší starostí je připravit novou zahradu na jaro. Brzy však vyjde najevo dobrodružná rodinná komedie Velká Británie / USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-16 21:30:00" d="2019-07-16 22:40:00"><n u="Jett">Jett (1)</n><t>S</t><e>j</e>    <k>65% Akční kriminální drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-16 22:40:00" d="2019-07-16 23:30:00"><n u="Gomora">Gomora IV (11)</n><t>S</t>    <k>86% Kriminální drama Itálie / Německo (2019)</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-16 23:30:00" d="2019-07-17 01:35:00" c="1"><n>Philadelphia</n><t>F</t>    <k>78% V hlavních rolích se představují Tom Hanks a Denzel Washington jako dva soupeřící právníci, kteří spojí své síly, aby zažalovali prestižní firmu Drama USA (1993). Hrají: Tom Hanks, Denzel Washington, Jason Robards. Režie: Jonathan Demme.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-17 01:35:00" d="2019-07-17 04:10:00" c="1"><n>Pulp Fiction: Historky z podsvětí</n><t>F</t><e>T</e>    <k>89% Dvojice nájemných vrahů, stárnoucí boxer, sexy žena jednoho gangstera a mladý zamilovaný pár zlodějíčků tvoří mozaiku zábavného a vzrušujícího filmového Kriminální komediální drama USA (1994). Hrají: John Travolta, Samuel L. Jackson , Uma Thurmanová. Režie: Quentin Tarantino.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-17 04:10:00" d="2019-07-17 06:00:00" c="1"><n>Něha</n><t>F</t><e>T</e>    <k>63% Tento dramatický snímek zkoumá složité rodinné vztahy v současné Neapoli. Lorenzo je stárnoucí vdovec, který se nestýká se svými dětmi Drama Itálie (2017). Hrají: Renato Carpentieri, Micaela Ramazzottiová, Elio Germano. Režie: Gianni Amelio.</k>  </p>
</a>
