<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2021-07-13 04:29:41"><p id_tv="66" o="2021-07-20 06:00:00" d="2021-07-20 07:40:00" c="1"><n>Jen žena</n><t>F</t><e>T</e>    <k>77% Film vykresluje portrét mladé Němky, která bojuje za právo vést svobodný život. Protože má však turecké kořeny, její postoje a přání jsou v neustálém Biografické drama Německo (2019). Hrají: Almila Bagriaciková, Rauand Taleb, Aram Arami. Režie: Sherry Hormannová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-20 07:40:00" d="2021-07-20 09:15:00" c="1"><n>Burákový sokol</n><t>F</t>    <k>76% Zak je mladý muž s Downovým syndromem, který uteče z pečovatelského domu, aby si splnil svůj sen a stal se profesionálním zápasníkem. Cestou potká Tylera Komediální drama USA (2019). Hrají: Shia LaBeouf, Zack Gottsagen, Dakota Johnsonová. Režie: Tyler Nilson, Michael Schwartz.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-20 09:15:00" d="2021-07-20 10:45:00" c="1"><n>Noční plameny</n><t>F</t>    <k>57% Osamělá Melinda pracuje na čerpací stanici, kterou přepadne muž v zoufalé snaze sehnat peníze. Když se loupež příšerně zvrtne, Melinda využije příležitost Krimi thriller USA (2019). Hrají: Tilda Cobham-Herveyová, Josh Hutcherson, Suki Waterhouseová. Režie: Mike Gan.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-20 10:45:00" d="2021-07-20 12:15:00" c="1"><n>Agosto</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Režisér Armando Capó ve svém sociálně laděném debutu čerpá z vlastního dětství na kubánském venkově během uprchlické krize v roce 1994, kdy masová Dobové drama Kuba / Kostarika / Francie (2019). Hrají: Damián González Guerrero, Alejandro Guerrero Machado, Glenda Delgado Dominguezová. Režie: Armando Capó.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-20 12:15:00" d="2021-07-20 14:25:00" c="1"><n>Anonym</n><t>F</t>    <k>70% Anonym je beletrizovanou verzí života 17. hraběte z Oxfordu jménem Edward de Vere (Rhys Ifans), alžbětinského dvořana, dramatika, básníka a mecenáše umění Historické drama Velká Británie / Německo / USA (2011). Hrají: Rhys Ifans, Vanessa Redgraveová, Joely Richardsonová. Režie: Roland Emmerich.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-20 14:25:00" d="2021-07-20 16:05:00" c="1"><n>Zbouchnutá po záruce</n><t>F</t>    <k>61% Když nespoutaná svobodná matka středního věku nečekaně otěhotní, její dospívající dcera je v šoku. V průběhu těhotenství si však obě začnou pomalu Komediální drama Velká Británie (2019). Hrají: Bronagh Gallagherová, Lola Petticrewová, Mary Mouldsová. Režie: Shelly Love.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-20 16:05:00" d="2021-07-20 17:45:00" c="1"><n>Burákový sokol</n><t>F</t>    <k>76% Zak je mladý muž s Downovým syndromem, který uteče z pečovatelského domu, aby si splnil svůj sen a stal se profesionálním zápasníkem. Cestou potká Tylera Komediální drama USA (2019). Hrají: Shia LaBeouf, Zack Gottsagen, Dakota Johnsonová. Režie: Tyler Nilson, Michael Schwartz.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-20 17:45:00" d="2021-07-20 20:00:00" c="1"><n>Čistá duše</n><t>F</t>    <k>82% Životopisné drama, ověnčené 4 Oscary, vypráví příběh amerického nositele Nobelovy ceny Johna Nashe (Russell Crowe), jehož inovativní práce životopisné drama USA (2001). Hrají: Russel Crowe, Ed Harris, Jennifer Connellyová. Režie: Ron Howard.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-20 20:00:00" d="2021-07-20 22:10:00" c="1"><n>Terminátor: Temný osud</n><t>F</t>    <k>63% Dvacet let po událostech z filmové legendy Terminátor spojí stárnoucí Sarah Connorová síly s Grace, vylepšenou super bojovnicí z budoucnosti, a s T-800 Akční sci-fi thriller USA (2019). Hrají: Linda Hamiltonová, Arnold Schwarzenegger, Mackenzie Davisová. Režie: Tim Miller.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-20 22:10:00" d="2021-07-21 00:20:00" c="1"><n>Království</n><t>F</t><e>T</e>    <k>72% Manuel, vlivný náměstek tajemníka regionální vlády, který má dobře našlápnuto k tomu, aby prorazil na vnitrostátní politické scéně, je nucen bojovat Thriller Španělsko / Francie (2018). Hrají: Antonio de la Torre, Mónica Lópezová, José María Pou. Režie: Rodrigo Sorogoyen.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-21 00:20:00" d="2021-07-21 02:10:00" c="1"><n>Bagdád v mém stínu</n><t>F</t><e>T</e>    <k>64% Kavárna Abu Nawas je oblíbeným místem setkávání iráckých uprchlíků v Londýně. Když Nasseer, náboženský fanatik a synovec básníka Taufiqa, zaútočí Thriller Švýcarsko / Německo / Velká Británie (2019). Hrají: Haytham Abdulrazaq, Zahraa Ghandourová, Waseem Abbas. Režie: Samir.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-21 02:10:00" d="2021-07-21 04:10:00" c="1"><n>Stín</n><t>F</t>    <k>70% Akční fantasy drama, které se odehrává v Číně v období Tří říší (220 - 280 n. l.), vypráví příběh dvojníků, tzv. &quot;stínů&quot;, kteří zastupovali panovníky Hrají: Chao Deng, Li Sunová, Kai Zheng. Režie: Yimou Zhang.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-21 04:10:00" d="2021-07-21 06:00:00" c="1"><n>Dívky</n><t>F</t>    <k>65% Jedenáctiletá Celia studuje v roce 1992 na španělské škole pro jeptišky. Je to hodná dívka, zodpovědná žákyně a ohleduplná dcera. Příchod nové spolužačky Drama o dospívání Španělsko (2020). Hrají: Andrea Fandosová, Natalia de Molinová, Zoe Arnaová. Režie: Pilar Palomerová.</k>  </p>
</a>
