<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2019-08-10 01:05:32"><p id_tv="66" o="2019-08-16 06:00:00" d="2019-08-16 07:20:00" c="1"><n>Chladné přijetí</n><t>F</t>    <k>57% Strhující celovečerní film o 12letém chlapci z Hondurasu, který uprchne z domova před brutálním gangem. Poté, co se mu podaří překročit mexicko-americkou Drama z produkce HBO USA (2018). Hrají: Anthony Gonzalez, Omar Leyva, Johnny Ortiz. Režie: Daniel Sawka.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-16 07:20:00" d="2019-08-16 07:45:00" c="1"><n>Do hlubin</n><t>F</t><e>T</e>    <k>13letá Julija opustí společně se svou matkou násilnickou domácnost, aby našly útočiště na ostrově, kde Julija vyrostla. Emocionálně poznamenaná dívka / Švédsko (2017). Hrají: Gracija Filipovićová, Vanesa Vidaković Natrlinová, Dominik Duždević. Režie: Antoneta Alamat Kusijanovićová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-16 07:45:00" d="2019-08-16 10:00:00" c="1"><n>Rozum a cit</n><t>F</t>    <k>77% Snímek Rozum a cit, inspirovaný stejnojmenným románem Jane Austenové, vypráví příběh sester Dashwoodových - pragmatické Elinor a vášnivé Marianne, jejichž Dobové romantické komediální drama USA / Velká Británie (1995). Hrají: Emma Thompsonová, Alan Rickman, Kate Winsletová. Režie: Ang Lee.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-16 10:00:00" d="2019-08-16 11:45:00" c="1"><n>The Disaster Artist: Úžasný propadák</n><t>F</t>    <k>73% Začínající herec Greg Sestero se spřátelí s výstředním Tommym Wiseauem. Oba se vydají do L.A, a když je Hollywood odmítne, Tommy se stane scénáristou Hrají: Dave Franco, James Franco, Seth Rogen. Režie: James Franco.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-16 11:45:00" d="2019-08-16 13:30:00" c="1"><n>Pan Dort</n><t>F</t>    <k>70% Snímek natočený podle skutečné události, se odehrává v roce 1984. Vypráví o tom, jak se Hans Pettersson (Hasse P.) rozhodne upéct nejdelší skládaný Komedie Švédsko (2018). Hrají: Mikael Persbrandt, Helena Bergströmová, Agnes Lindström Bolmgrenová. Režie: Filip Hammar, Fredrik Wikingsson.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-16 13:30:00" d="2019-08-16 15:20:00" c="1"><n>Leanderova poslední cesta</n><t>F</t><e>T</e>    <k>66% Když dvaadevadesátiletému Němci Eduardu Leanderovi zemře manželka, vydá se na cestu do Ukrajiny v naději, že se mu podaří najít Světlanu, ženu, do které Drama Německo (2017). Hrají: Jürgen Prochnow, Petra Schmidt-Schallerová, Tambet Tuisk. Režie: Nick Baker-Monteys.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-16 15:20:00" d="2019-08-16 17:35:00" c="1"><n>Rozum a cit</n><t>F</t>    <k>77% Snímek Rozum a cit, inspirovaný stejnojmenným románem Jane Austenové, vypráví příběh sester Dashwoodových - pragmatické Elinor a vášnivé Marianne, jejichž Dobové romantické komediální drama USA / Velká Británie (1995). Hrají: Emma Thompsonová, Alan Rickman, Kate Winsletová. Režie: Ang Lee.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-16 17:35:00" d="2019-08-16 20:00:00" c="1"><n>A.I. Umělá inteligence</n><t>F</t>    <k>72% David je technologicky pokročilý prototyp robota, který byl naprogramovaný tak, aby dokázal rozdávat lásku. Když si ho adoptuje manželský Sci-fi drama USA (2001). Hrají: Haley Joel Osment, Jude Law, Frances O'Connorová. Režie: Steven Spielberg.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-16 20:00:00" d="2019-08-16 21:40:00" c="1"><n>V zápalu hry</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% Ivo, bývalý profesionální hráč fotbalu a kriminálník, který nemá co ztratit, je rozený sázkař. Jeho láska ke sportu a všeho kolem něj vzbudí zájem Dejana Kriminální thriller Německo (2018). Hrají: Frederick Lau, Antje Traue, Oliver Masucci. Režie: Timon Modersohn.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-16 21:40:00" d="2019-08-16 23:05:00" c="1"><n>Piercing</n><t>F</t>    <k>56% Reed políbí svou ženu a synka na rozloučenou a naoko odjede na služební cestu. Místo oblečení si však do kufru sbalí vražedné nářadí. Plánuje se ubytovat Psychologický horor USA (2018). Hrají: Christopher Abbott, Mia Wasikowská, Laia Costová. Režie: Nicolas Pesce.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-16 23:05:00" d="2019-08-17 00:30:00" c="1"><n>Prominenti</n><t>F</t><e>T</e>    <k>46% Čtyřiadvacetiletý Tod a jeho sestra Lani žijí šťastným a okouzlujícím životem v rozsáhlém sídle jejich babičky Judy, bývalé filmové hvězdy Psychologický thriller USA (2018). Hrají: Rhys Wakefield, Fabianne Therese, Nathan Keyes. Režie: Robert Logevall.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-17 00:30:00" d="2019-08-17 02:00:00" c="1"><n>Mé bláhové srdce</n><t>F</t><e>T</e>    <k>63% Amsterodam roku 1988. Detektiv Lucas je pověřen vyšetřením záhadné smrti americké jazzové legendy Cheta Bakera. Zatímco se noří do duše nechvalně Dobové biografické drama Nizozemsko (2018). Hrají: Gijs Naber, Steve Wall, Raymond Thiry. Režie: Rolf van Eijk.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-17 02:00:00" d="2019-08-17 04:35:00" c="1"><n>Až na krev</n><t>F</t>    <k>80% Film přibližuje život a dobu Daniela Plainviewa (Daniel Day-Lewis), který se z živořícího horníka ve stříbrném dole vypracuje na pozici ropného magnáta Dobové drama USA (2007). Hrají: Daniel Day-Lewis, Paul Dano, Kevin J. O'Connor. Režie: Paul Thomas Anderson.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-17 04:35:00" d="2019-08-17 06:00:00" c="1"><n>Chladné přijetí</n><t>F</t>    <k>57% Strhující celovečerní film o 12letém chlapci z Hondurasu, který uprchne z domova před brutálním gangem. Poté, co se mu podaří překročit mexicko-americkou Drama z produkce HBO USA (2018). Hrají: Anthony Gonzalez, Omar Leyva, Johnny Ortiz. Režie: Daniel Sawka.</k>  </p>
</a>
