<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-05-26 04:07:28"><p id_tv="66" o="2020-06-02 06:00:00" d="2020-06-02 07:35:00" c="1"><n>Krystal</n><t>F</t><e>T</e>    <k>54% Komediální drama pojednává o prudérním mladíkovi jménem Taylor, který se v životě nedotkl alkoholu. Když ale potká ženu svých snů – bývalou šlapku, feťačku Romantické komediální drama USA (2017). Hrají: Rosario Dawsonová, Nick Robinson, T.I. Režie: William H. Macy.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-02 07:35:00" d="2020-06-02 09:10:00" c="1"><n>Cukr</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Bethania se musí vrátit na místo, kde se narodila, do rodinného rozpadajícího se mlýna na cukrovou třtinu, aby překazila bývalým zaměstnancům plány Drama Brazílie (2017). Hrají: Maeve Jinkingsová, Dandara de Morais, Magali Biffová. Režie: Renata Pinheirová, Sérgio Oliveira.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-02 09:10:00" d="2020-06-02 11:00:00" c="1"><n>Vtipná kráva</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% Snímek pojednává o ženě komičce a její cestě na výsluní v průběhu 70. a 80. let 20. století. Od těžkého dětství až po její bouřlivé vztahy v dospělosti Komediální drama Velká Británie (2017). Hrají: Maxine Peakeová, Stephen Graham, Paddy Considine. Režie: Adrian Shergold.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-02 11:00:00" d="2020-06-02 13:10:00" c="1"><n>Lest lasiček</n><t>F</t><e>T</e>    <k>72% Skupina starých přátel tvořená režisérem, scénáristou, herečkou a jejím manželem, žije pospolu na venkovském sídle. Jejich soužití ohrozí mladá dvojice černá komedie Argentina / Španělsko (2019). Hrají: Graciela Borgesová, Oscar Martínez, Luis Brandoni. Režie: Juan José Campanella.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-02 13:10:00" d="2020-06-02 14:45:00" c="1"><n>Nona</n><t>F</t><e>T</e>    <k>54% Snímek vypráví příběh dívky z Hondurasu, která potká okouzlujícího chlapce jménem Hecho. Ten Noně přislíbí, že ji dostane do Ameriky, aby se shledala s matkou Drama USA (2017). Hrají: Kate Bosworthová, Sulem Calderonová, Jesy McKinney. Režie: Michael Polish.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-02 14:45:00" d="2020-06-02 16:45:00" c="1"><n>Damašská růže</n><t>F</t><e>T</e>    <k>59% Toto životopisné drama sleduje život Techa – jednoho z největších producentů růžového oleje v současném Bulharsku – a zachycuje střet Biografické drama Bulharsko (2017). Hrají: Veselin Plachkov, Dimitar Banenkin, Neda Spasovová. Režie: Todor Anastasov, Alexandr Smoljanov.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-02 16:45:00" d="2020-06-02 18:20:00" c="1"><n>Cukr</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Bethania se musí vrátit na místo, kde se narodila, do rodinného rozpadajícího se mlýna na cukrovou třtinu, aby překazila bývalým zaměstnancům plány Drama Brazílie (2017). Hrají: Maeve Jinkingsová, Dandara de Morais, Magali Biffová. Režie: Renata Pinheirová, Sérgio Oliveira.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-02 18:20:00" d="2020-06-02 20:00:00" c="1"><n>Básník ze školky</n><t>F</t>    <k>67% Když učitelka z mateřské školy (Maggie Gyllenhaalová) zjistí, že má jedno z dětí v její třídě básnické nadání, stane se jím posedlá a je ochotná se všeho Drama USA (2018). Hrají: Maggie Gyllenhaalová, Parker Sevak, Rosa Salazarová. Režie: Sara Colangelová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-02 20:00:00" d="2020-06-02 21:35:00" c="1"><n>Sklenka na rozloučenou</n><t>F</t>    <k>51% Smrt nejmladší ze sester svede dohromady členy jedné složité rodiny. Zlomený manžel se přidává k sourozencům a stárnoucímu otci na cestě, na jejímž konci Drama USA (2018). Hrají: Ed Asner, Rhys Ifans, Melissa Leová. Režie: Stephen Moyer.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-02 21:35:00" d="2020-06-02 22:40:00"><n u="Střelný prach">Střelný prach (1)</n><t>S</t>    <k>69% Historické drama Velká Británie (2017)</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-02 22:40:00" d="2020-06-03 00:25:00" c="1"><n>Darlin</n><t>F</t><e>T</e>    <k>48% Nepříčetná tulačka Darlin, nalezená v katolické nemocnici v zuboženém stavu, je odvlečena do ústavu vedeného Biskupem a jeho poslušnými jeptiškami Horor USA (2019). Hrají: Lauryn Cannyová, Bryan Batt, Nora-Jane Nooneová. Režie: Pollyanna McIntoshová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-03 00:25:00" d="2020-06-03 02:15:00" c="1"><n>Overlord</n><t>F</t>    <k>66% Nic vás nemůže připravit na ohromující chaos ve snímku Overlord. Producent J. J. Abrams vytvořil napínavou jízdu se šílenými zvraty o týmu amerických Akční horor USA / Kanada (2018). Hrají: Jovan Adepo, Wyatt Russell, Pilou Asbćk. Režie: Julius Avery.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-03 02:15:00" d="2020-06-03 04:20:00" c="1"><n>U-Turn</n><t>F</t>    <k>68% Když se Bobbyho auto porouchá v poušti cestou do Las Vegas, kam jede srovnat hráčský dluh u mafiánů, kteří už ho kvůli prodlení v platbě připravili černá krimi komedie USA / Francie (1997). Hrají: Sean Penn, Nick Nolte, Jennifer Lopezová. Režie: Oliver Stone.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-03 04:20:00" d="2020-06-03 06:00:00" c="1"><n>Schůzka naslepo</n><t>F</t>    <k>60% Walter pozve jižanskou krásku Nadiu na firemní večeři a doufá, že kolegy okouzlí její krása. Vše se ale zvrtne, když Nadia nečekaně přebere Romantická komedie USA (1987). Hrají: Bruce Willis, Kim Basingerová, John Larroquette. Režie: Blake Edwards.</k>  </p>
</a>
