<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-05-29 04:06:26"><p id_tv="66" o="2020-06-05 05:10:00" d="2020-06-05 06:00:00" c="1"><n>Ten báječný koláč</n><t>F</t><e>T</e>    <k>72% Povídkový film odehrávající se v Africe v 19. století vypráví příběhy pěti různých postav: utrápeného krále, Pygmeje ve středním věku, který pracuje Animovaný krátký film Belgie / Francie (2018)</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-05 06:00:00" d="2020-06-05 07:35:00" c="1"><n>Trosky minulosti</n><t>F</t><e>T</e>    <k>50% Elia, poslední zbývající obyvatel Provvidenzy, vesnice zničené zemětřesením, odmítá odejít se zbytkem komunity, která se usadila na místě zvaném Nuova Drama Itálie (2018). Hrají: Sergio Rubini, Sonya Mellahová, Dino Abbrescia. Režie: Pippo Mezzapesa.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-05 07:35:00" d="2020-06-05 09:15:00" c="1"><n>Třetí manželka</n><t>F</t><e>T</e>    <k>68% Čtrnáctiletá May se na vietnamském venkově 19. století stane třetí ženou bohatého statkáře. Postupně v sobě odhaluje skryté touhy a zjišťuje, že pravidla Dobové drama Vietnam (2018). Hrají: Nguyen Phuong Tra Myová, Long Le Vu, Mai Thu Huong Maya. Režie: Ash Mayfairová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-05 09:15:00" d="2020-06-05 11:00:00" c="1"><n>Před mrazem</n><t>F</t><e>T</e>    <k>67% Mrazivé drama, odehrávající se v 19. století na dánském venkově, vypráví příběh živořícího farmáře, který musí jít proti vlastním morálním zásadám Dobové drama Dánsko (2018). Hrají: Jesper Christensen, Clara Rosagerová, Magnus Krepper. Režie: Michael Noer.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-05 11:00:00" d="2020-06-05 12:50:00" c="1"><n>Hanna</n><t>F</t>    <k>68% Šestnáctiletá Hanna (Saoirse Ronanová), z níž její otec (Eric Bana) vychoval dokonalého zabijáka, je vyslána na misi po Evropě. Přitom je zároveň na útěku Akční thriller USA / Velká Británie / Německo (2011). Hrají: Saoirse Ronanová, Eric Bana, Cate Blanchettová. Režie: Joe Wright.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-05 12:50:00" d="2020-06-05 15:00:00" c="1"><n>Gundermann</n><t>F</t><e>T</e>    <k>73% Gerhard Gundermann byl pracovníkem v uhelných dolech a rocková hvězda, starostlivý otec i klaun, špión a rebel – to všechno současně. Životopisný hudební Hudební biografické drama Německo (2018). Hrají: Alexander Scheer, Anna Unterbergerová, Axel Prahl. Režie: Andreas Dresen.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-05 15:00:00" d="2020-06-05 16:20:00" c="1"><n>Vakuum</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% Šedesátiletá Meredith žije ve šťastném, pevném a dlouholetém manželství. Uprostřed příprav oslavy pětatřicátého výročí svatby nečekaně zjistí Drama Švýcarsko / Německo (2017). Hrají: Barbara Auerová, Robert Hunger-Bühler, Anna-Katharina Müllerová. Režie: Christine Repondová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-05 16:20:00" d="2020-06-05 18:00:00" c="1"><n>Třetí manželka</n><t>F</t><e>T</e>    <k>68% Čtrnáctiletá May se na vietnamském venkově 19. století stane třetí ženou bohatého statkáře. Postupně v sobě odhaluje skryté touhy a zjišťuje, že pravidla Dobové drama Vietnam (2018). Hrají: Nguyen Phuong Tra Myová, Long Le Vu, Mai Thu Huong Maya. Režie: Ash Mayfairová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-05 18:00:00" d="2020-06-05 20:00:00" c="1"><n>Bohem zapomenuté děti</n><t>F</t>    <k>73% Milostný příběh o idealistickém učiteli (William Hurt), který se zamiluje do krásné, ale odtažité neslyšící dívky (Marlee Matlinová) na venkovské škole Romantické drama USA (1986). Hrají: William Hurt, Marlee Matlinová, Piper Laurie. Režie: Randa Hainesová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-05 20:00:00" d="2020-06-05 21:45:00" c="1"><n>Galaxy Quest</n><t>F</t>    <k>73% Čtyři roky se posádka kosmické lodi Protector vydávala na vzrušující a často nebezpečné mise do vesmíru. A pak jejich seriál zrušili. Teď, o dvacet Sci-fi komedie USA (1999). Hrají: Tim Allen, Sigourney Weaverová, Alan Rickman. Režie: Dean Parisot.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-05 21:45:00" d="2020-06-05 23:20:00" c="1"><n>Sklenka na rozloučenou</n><t>F</t>    <k>51% Smrt nejmladší ze sester svede dohromady členy jedné složité rodiny. Zlomený manžel se přidává k sourozencům a stárnoucímu otci na cestě, na jejímž konci Drama USA (2018). Hrají: Ed Asner, Rhys Ifans, Melissa Leová. Režie: Stephen Moyer.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-05 23:20:00" d="2020-06-06 01:00:00" c="1"><n>My</n><t>F</t><e>T</e>    <k>58% Osm teenagerů se snaží rozbít monotónnost jednoho žhavého léta. Při vzájemném objevování sebe sama se přivádějí na hranici možného a přijatelného a jejich Drama Nizozemsko / Belgie (2018). Hrají: Tijmen Govaerts, Aimé Claeys, Salomé van Grunsven. Režie: René Eller.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-06 01:00:00" d="2020-06-06 02:45:00" c="1"><n>Všichni bohové nebes</n><t>F</t><e>T</e>    <k>59% Simon vede osamělý život na farmě se svou těžce postiženou sestrou Estelle. Je přesvědčený, že byl v dětství unesen mimozemšťany, a nyní Sci-fi hororový thriller Francie (2018). Hrají: Jean-Luc Couchard, Melanie Gaydosová, Zelie Rixhonová. Režie: Quarxx.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-06 02:45:00" d="2020-06-06 04:10:00" c="1"><n>Henry: Portrét masového vraha</n><t>F</t><e>T</e>    <k>69% Snímek volně inspirovaný skutečným příběhem sériového vraha Henryho Lee Lucase sleduje Henryho a jeho spolubydlícího Otise, bývalého parťáka z vězení Hororové kriminální drama USA (1986). Hrají: Michael Rooker, Tom Towles, Tracy Arnoldová. Režie: John McNaughton.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-06 04:10:00" d="2020-06-06 06:00:00" c="1"><n>Skutečná pomoc</n><t>F</t><e>T</e>    <k>77% Právnička Leyla jede dálkovým vlakem na třídní sraz. Cestou potká Canan, mladou studentku zdravotnické školy. Leyla postupně zjišťuje, že cílem Cananiny Drama Turecko / Francie / Německo / Nizozemsko (2017). Hrají: Basak Köklükaya, Öykü Karayelová, Yigit Özsener. Režie: Pelin Esmerová.</k>  </p>
</a>
