<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2021-07-09 04:30:32"><p id_tv="66" o="2021-07-14 06:00:00" d="2021-07-14 07:25:00" c="1"><n>Nahá zvířata</n><t>F</t><e>T</e>    <k>61% V Německu se pět přátel musí rozhodnout, zda po maturitě zůstanou v rodném městě, nebo se vydají do světa. Užívají si společnost jeden druhého, utíkají Drama Německo (2020). Hrají: Marie Tragoustiová, Sammy Scheuritzel, Michelangelo Fortuzzi. Režie: Melanie Waeldeová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-14 07:25:00" d="2021-07-14 07:45:00" c="1"><n>Legionář</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Daniel, syn afrických přistěhovalců, je důstojníkem v policejní jednotce, jejímž úkolem je vystěhování domu plného imigrantů, ve kterém Krátký film Itálie (2017). Hrají: Germano Gentile, Francesco Acquaroli, Federico Lima Roque. Režie: Hleb Papou.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-14 07:45:00" d="2021-07-14 09:25:00" c="1"><n>Ještě není pozdě</n><t>F</t>    <k>58% Příběh čtyř stárnoucích mužů, kteří využijí svých zkušeností z Vietnamu k útěku z jiného typu vězení – pečovatelského domu! I když ztratili paměť Romantické komediální drama Austrálie (2020). Hrají: James Cromwell, Jacki Weaverová, Dennis Waterman. Režie: Mark Lamprell.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-14 09:25:00" d="2021-07-14 10:45:00" c="1"><n>Ruské mládí</n><t>F</t><e>T</e>    <k>63% Aleksej je vesnický mladík, který jde do první světové války s naivním snem o slávě a medailích. Při plynovém útoku však přijde o zrak Válečné drama Rusko (2019). Hrají: Vladimir Koroljov, Michail Buturlov, Artěm Leščik. Režie: Alexandr Zolotuchin.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-14 10:45:00" d="2021-07-14 11:20:00" c="1"><n>Tichá země, dobrá země</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Sybille, ředitelce školy a političce, vrcholí předvolební boj o místo předsedkyně obecního zastupitelství její vesnice, když je její syn spolužačkou Krátký film Švýcarsko (2019). Hrají: Anna-Katharina Müllerová, Jon Untersander, Innana Linckeová. Režie: Johannes Bachmann.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-14 11:20:00" d="2021-07-14 13:25:00" c="1"><n>Ad Astra</n><t>F</t><e>j</e>    <k>65% Astronaut Roy McBride (Brad Pitt) vyráží na nebezpečnou misi napříč nemilosrdnou sluneční soustavou, aby odhalil pravdu o svém otci a jeho expedici, která Dobrodružné sci-fi drama USA (2019). Hrají: Brad Pitt, Tommy Lee Jones, Ruth Neggová. Režie: James Gray.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-14 13:25:00" d="2021-07-14 15:15:00" c="1"><n>Naděje umírá poslední</n><t>F</t>    <k>66% Louie Jeffries je šťastně ženatý s Corinne. Na jejich první výročí však Louie při přecházení silnice zemře. Je reinkarnován do těla Alexe Finche, kterého Romantická komedie USA (1989). Hrají: Cybill Shepherdová, Robert Downey Jr., Ryan O'Neal. Režie: Emile Ardolino.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-14 15:15:00" d="2021-07-14 16:55:00" c="1"><n>Syn</n><t>F</t><e>T</e>    <k>69% Tunisko, léto 2011. Prázdniny na jihu země se pro Farése a Meriem změní v katastrofu, když je jejich syn Aziz během přestřelky omylem zasažen kulkou Drama Tunisko / Francie (2019). Hrají: Sami Bouajila, Najla Ben Abdallahová, Youssef Khemiri. Režie: Mehdi M. Barsaoui.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-14 16:55:00" d="2021-07-14 18:35:00" c="1"><n>Ještě není pozdě</n><t>F</t>    <k>58% Příběh čtyř stárnoucích mužů, kteří využijí svých zkušeností z Vietnamu k útěku z jiného typu vězení – pečovatelského domu! I když ztratili paměť Romantické komediální drama Austrálie (2020). Hrají: James Cromwell, Jacki Weaverová, Dennis Waterman. Režie: Mark Lamprell.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-14 18:35:00" d="2021-07-14 20:00:00" c="1"><n>Spor</n><t>F</t><e>T</e>    <k>45% Když se dvojice na večírku pohádá a ani jeden z nich si nehodlá připustit, že se mýlil, znovu a znovu se snaží rozproudit zábavu, aby zjistili, kdo měl pravdu Komedie USA (2020). Hrají: Dan Fogler, Emma Bellová, Maggie Q. Režie: Robert Schwartzman.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-14 20:00:00" d="2021-07-14 21:25:00" c="1"><n>Zatracení kriminálníci</n><t>F</t><e>T</e>    <k>42% Film vypráví příběh poslíčka pizzy Freddyho, který chce společně se svým nejlepším kamarádem Marvinem proniknout do světa zločinu – dokud jim po zpackané Akční krimi komedie Nový Zéland (2020). Hrají: James Rolleston, Samuel Austin, Robbie Magasiva. Režie: Paul Murphy.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-14 21:25:00" d="2021-07-14 23:45:00" c="1"><n>Ve službách Jejího Veličenstva</n><t>F</t>    <k>67% James Bond (George Lazenby) a nebojácná Tracy di Vicenzová spojí své síly, aby zabránili podlé organizaci SPECTRE a jejich mocnému vůdci jménem Ernst špionážní akční thriller Velká Británie (1969). Hrají: George Lazenby, Diana Riggová, Telly Savalas. Režie: Peter R. Hunt.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-14 23:45:00" d="2021-07-15 01:50:00" c="1"><n>Diamanty jsou věčné</n><t>F</t>    <k>67% Během vyšetřování záhadných aktivit na světovém trhu s diamanty agent 007 (Sean Connery) zjistí, že jeho podlý nepřítel Blofeld hromadí diamanty špionážní akční thriller Velká Británie (1971). Hrají: Sean Connery, Jill St. John, Charles Gray. Režie: Guy Hamilton.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-15 01:50:00" d="2021-07-15 03:55:00" c="1"><n u="Mission: Impossible">Mission: Impossible III</n><t>F</t>    <k>69% Toto je Mission: Impossible, jak jste ji ještě neviděli! Přilákán zpátky do akce svými nadřízenými, Ethan Hunt (Tom Cruise) čelí zatím největšímu špionážní akční thriller USA (2006). Hrají: Tom Cruise, Philip Seymour Hoffman, Ving Rhames. Režie: J. J. Abrams.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-15 03:55:00" d="2021-07-15 04:10:00" c="1"><n>Ďábelská harmonie</n><t>F</t><e>T</e>    <k>62% Kiera je ve škole šikanována. Je kapitánkou klubu a cappella a zdánlivě snadným terčem. Ve skutečnosti je její klub a cappella obestřen tajemstvím Krátký film Velká Británie (2019). Hrají: Patsy Ferranová, Leo Suter, Guy Henry. Režie: Dylan Holmes Williams.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-15 04:10:00" d="2021-07-15 06:00:00" c="1"><n>Naděje umírá poslední</n><t>F</t>    <k>66% Louie Jeffries je šťastně ženatý s Corinne. Na jejich první výročí však Louie při přecházení silnice zemře. Je reinkarnován do těla Alexe Finche, kterého Romantická komedie USA (1989). Hrají: Cybill Shepherdová, Robert Downey Jr., Ryan O'Neal. Režie: Emile Ardolino.</k>  </p>
</a>
