<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2019-08-09 01:04:12"><p id_tv="66" o="2019-08-15 06:00:00" d="2019-08-15 07:50:00" c="1"><n>Bez dozoru</n><t>F</t>    <k>66% Snímek znázorňuje nadčasový souboj mezi nevinným potěšením a přísnou morálkou. Přestěhování z Chicaga na vesnickou periférii, kde je místním knězem Romantické muzikálové drama USA (1984). Hrají: Kevin Bacon, Lori Singerová, John Lithgow. Režie: Herbert Ross.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-15 07:50:00" d="2019-08-15 09:35:00" c="1"><n>Dysfunkční kočka</n><t>F</t><e>T</e>    <k>66% Minu a Kiana nesvedl dohromady osud, ale profesionální dohazovač. Po jejich svatbě se Mina přestěhuje z Íránu do Německa, kde Kian pracuje jako chirurg Drama Německo (2018). Hrají: Pegah Ferydoniová, Hadi Khanjanpour, Henrike von Kuicková. Režie: Susan Gordanshekanová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-15 09:35:00" d="2019-08-15 11:05:00" c="1"><n>Hráčské doupě</n><t>F</t>    <k>56% Když si uvědomí, že si nebudou moci dovolit zaplatit vzdělání na prestižní univerzitě, kam se jejich dcera chystá nastoupit, spojí manželé Krimi komedie USA (2017). Hrají: Will Ferrell, Amy Poehlerová, Jason Mantzoukas. Režie: Andrew Jay Cohen.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-15 11:05:00" d="2019-08-15 12:25:00" c="1"><n>Dva holubi</n><t>F</t><e>T</e>    <k>54% Hororová komedie o prohnaném realitním makléři Husseinovi, který netuší, že se o svůj dům dělí s cizím mužem, mistrem ve skrývání. dokud vetřelcovo Hororová komedie Velká Británie (2017). Hrají: Javier Botet, Mandeep Dhillonová, Michael McKell. Režie: Dominic Bridges.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-15 12:25:00" d="2019-08-15 14:05:00" c="1"><n>Špína Londýna</n><t>F</t>    <k>74% Nelegální přistěhovalci Okwe a Senay pracují v londýnském hotelu a žijí v neustálém strachu z vyhoštění. Jednou v noci Okwe narazí na důkaz bizarní Kriminální thriller Velká Británie (2002). Hrají: Chiwetel Ejiofor, Audrey Tautou, Sergi López. Režie: Stephen Frears.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-15 14:05:00" d="2019-08-15 16:35:00" c="1"><n>Návrat do Cold Mountain</n><t>F</t>    <k>84% Voják konfederace, bojující v americké občanské válce, dezertuje po třech letech bojů z armády a vydává se na obtížnou cestu domů Hrají: Jude Law, Nicole Kidmanová, Renée Zellwegerová. Režie: Anthony Minghella.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-15 16:35:00" d="2019-08-15 18:15:00" c="1"><n>Dysfunkční kočka</n><t>F</t><e>T</e>    <k>66% Minu a Kiana nesvedl dohromady osud, ale profesionální dohazovač. Po jejich svatbě se Mina přestěhuje z Íránu do Německa, kde Kian pracuje jako chirurg Drama Německo (2018). Hrají: Pegah Ferydoniová, Hadi Khanjanpour, Henrike von Kuicková. Režie: Susan Gordanshekanová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-15 18:15:00" d="2019-08-15 20:00:00" c="1"><n>The Disaster Artist: Úžasný propadák</n><t>F</t>    <k>73% Začínající herec Greg Sestero se spřátelí s výstředním Tommym Wiseauem. Oba se vydají do L.A, a když je Hollywood odmítne, Tommy se stane scénáristou Hrají: Dave Franco, James Franco, Seth Rogen. Režie: James Franco.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-15 20:00:00" d="2019-08-15 21:45:00" c="1"><n>Pan Dort</n><t>F</t>    <k>70% Snímek natočený podle skutečné události, se odehrává v roce 1984. Vypráví o tom, jak se Hans Pettersson (Hasse P.) rozhodne upéct nejdelší skládaný Komedie Švédsko (2018). Hrají: Mikael Persbrandt, Helena Bergströmová, Agnes Lindström Bolmgrenová. Režie: Filip Hammar, Fredrik Wikingsson.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-15 21:45:00" d="2019-08-15 23:20:00" c="1"><n>Milosrdenství džungle</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Po vypuknutí druhé konžské války jsou seržant Xavier a mladý vojín Faustin nedopatřením zanecháni napospas džungli. Oba muži, kteří mohou spoléhat pouze Válečné drama Belgie / Německo (2018). Hrají: Marc Zinga, Stéphane Bak, Ibrahim Ahmed. Režie: Joël Karekezi.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-15 23:20:00" d="2019-08-16 01:05:00" c="1"><n>Desperado</n><t>F</t>    <k>73% Film je pokračováním snímku El Mariachi a vypráví příběh o muži (Antonio Banderas), který se vrhne po hlavě do temného podsvětí, aby se v nelítostném Akční krimi thriller USA (1995). Hrají: Antonio Banderas, Salma Hayeková, Joaquim de Almeida. Režie: Robert Rodriguez.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-16 01:05:00" d="2019-08-16 02:40:00" c="1"><n>Ledaže</n><t>F</t>    <k>53% Reta má spoustu důvodů, proč být šťastná. Pocit tichého uspokojení však náhle zmizí poté, co její nejstarší dcera z nevysvětlitelných důvodů zanechá Drama Kanada / Irsko (2016). Hrají: Catherine Keenerová, Matt Craven, Hannah Grossová. Režie: Alan Gilsenan.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-16 02:40:00" d="2019-08-16 04:20:00" c="1"><n>Píseň jezera Sway</n><t>F</t><e>T</e>    <k>60% Sběratel hudby Ollie požádá svého přítele, neurvalého ruského flákače, aby mu pomohl ukrást cennou nahrávku z domu u jezera patřícího jeho rodině Drama USA (2017). Hrají: Rory Culkin, Robert Sheehan, Isabelle McNallyová. Režie: Ari Gold.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-16 04:20:00" d="2019-08-16 06:00:00" c="1"><n>Limity</n><t>F</t><e>T</e>    <k>53% James pracuje jako bankéř a ze všech sil se snaží postarat o svou ovdovělou matku. Netuší však, že banka, pro kterou pracuje, se chystá zabavit její dům Drama Irsko (2017). Hrají: Laurence O'Fuarain, Sarah Carrollová, Ally Ni Chiarainová. Režie: Alan Mulligan.</k>  </p>
</a>
