<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-05-28 04:07:53"><p id_tv="66" o="2020-06-04 06:00:00" d="2020-06-04 07:45:00" c="1"><n>Zagros</n><t>F</t><e>T</e>    <k>69% Žena kurdského pastevce Havin, která je příbuznými z manželovy strany obviněna z nevěry, uteče i se svou dcerkou do Belgie. Její manžel Zagros věří Drama Belgie (2017). Hrají: Feyyaz Duman, Halima Ilterová, Daria Hachem Mohamet Gulliová. Režie: Sahim Omar Kalifa.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-04 07:45:00" d="2020-06-04 09:35:00" c="1"><n>Zítra je nový den</n><t>F</t><e>T</e>    <k>62% Když Giuliana nečekaně navštíví kamarád z dětství Tommasso, jejich shledání po mnoha letech má hořkou pachuť. Je totiž poznamenáno Giulianovým podlomeným Komediální drama Itálie (2019). Hrají: Valerio Mastandrea, Marco Giallini, Anna Ferzettiová. Režie: Simone Spada.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-04 09:35:00" d="2020-06-04 11:05:00" c="1"><n>Zoolander</n><t>F</t>    <k>65% Derek Zoolander je trojnásobným nositelem titulu Model roku. Když se však módní jedničkou stane Jeníček, Derekův svět se ocitne v troskách. Podlý módní Komedie USA (2001). Hrají: Ben Stiller, Owen Wilson, Christine Taylorová. Režie: Ben Stiller.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-04 11:05:00" d="2020-06-04 13:10:00" c="1"><n>Velké vítězství</n><t>F</t>    <k>74% Tom Hanks jako Jimmy Dugan, odepsaný hráč baseballu, jehož hvězdná kariéra skončila. Když má v roce 1943, kdy řada hráčů profesionálního baseballu Komediální drama USA (1992). Hrají: Tom Hanks, Geena Davisová, Geena Davisová. Režie: Penny Marshallová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-04 13:10:00" d="2020-06-04 14:50:00" c="1"><n>Deset důvodů, proč tě nenávidím</n><t>F</t>    <k>73% Během prvního dne v nové škole se Cameron bezhlavě zamiluje do Biancy, úžasné dívky jeho snů. Jediný háček je v tom, že má Bianca zakázáno randit Romantická komedie USA (1999). Hrají: Heath Ledger, Julia Stilesová, Joseph Gordon-Levitt. Režie: Gil Junger.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-04 14:50:00" d="2020-06-04 16:25:00" c="1"><n>Trosky minulosti</n><t>F</t><e>T</e>    <k>50% Elia, poslední zbývající obyvatel Provvidenzy, vesnice zničené zemětřesením, odmítá odejít se zbytkem komunity, která se usadila na místě zvaném Nuova Drama Itálie (2018). Hrají: Sergio Rubini, Sonya Mellahová, Dino Abbrescia. Režie: Pippo Mezzapesa.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-04 16:25:00" d="2020-06-04 18:15:00" c="1"><n>Zítra je nový den</n><t>F</t><e>T</e>    <k>62% Když Giuliana nečekaně navštíví kamarád z dětství Tommasso, jejich shledání po mnoha letech má hořkou pachuť. Je totiž poznamenáno Giulianovým podlomeným Komediální drama Itálie (2019). Hrají: Valerio Mastandrea, Marco Giallini, Anna Ferzettiová. Režie: Simone Spada.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-04 18:15:00" d="2020-06-04 20:00:00" c="1"><n>Před mrazem</n><t>F</t><e>T</e>    <k>67% Mrazivé drama, odehrávající se v 19. století na dánském venkově, vypráví příběh živořícího farmáře, který musí jít proti vlastním morálním zásadám Dobové drama Dánsko (2018). Hrají: Jesper Christensen, Clara Rosagerová, Magnus Krepper. Režie: Michael Noer.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-04 20:00:00" d="2020-06-04 22:10:00" c="1"><n>Gundermann</n><t>F</t><e>T</e>    <k>73% Gerhard Gundermann byl pracovníkem v uhelných dolech a rocková hvězda, starostlivý otec i klaun, špión a rebel – to všechno současně. Životopisný hudební Hudební biografické drama Německo (2018). Hrají: Alexander Scheer, Anna Unterbergerová, Axel Prahl. Režie: Andreas Dresen.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-04 22:10:00" d="2020-06-04 23:45:00" c="1"><n>Alfa, právo zabíjet</n><t>F</t><e>T</e>    <k>60% Když manilské policejní složky vtrhnou do slumů s cílem zatknout jednoho z největších drogových baronů, zkorumpovaný policista Espino a informátor Elijah Kriminální thriller Filipíny (2018). Hrají: Allen Dizon, Elijah Filamor, Baron Geisler. Režie: Brillante Mendoza.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-04 23:45:00" d="2020-06-05 01:40:00" c="1"><n>Foxtrot</n><t>F</t><e>T</e>    <k>73% Michael and Dafna jsou zdrceni, když se u nich doma objeví armádní představitelé s tragickou zprávou o smrti jejich syna. Michael, frustrovaný z horlivě Drama Izrael / Německo / Francie (2017). Hrají: Lior Ashkenazi, Sarah Adlerová, Yonatan Shiray. Režie: Samuel Maoz.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-05 01:40:00" d="2020-06-05 03:20:00" c="1"><n>Ve jménu smrti</n><t>F</t><e>T</e>    <k>64% Pobožný mladík Julio Santana je najat cynickým strýcem jako nájemný zabiják. Během své vražedné kariéry v zemi bez zákona Julio sprovodí ze světa Biografické kriminální drama Brazílie (2018). Hrají: Marco Pigossi, Fabiula Nascimentová, André Mattos. Režie: Henrique Goldman.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-05 03:20:00" d="2020-06-05 05:10:00" c="1"><n>Hanna</n><t>F</t>    <k>68% Šestnáctiletá Hanna (Saoirse Ronanová), z níž její otec (Eric Bana) vychoval dokonalého zabijáka, je vyslána na misi po Evropě. Přitom je zároveň na útěku Akční thriller USA / Velká Británie / Německo (2011). Hrají: Saoirse Ronanová, Eric Bana, Cate Blanchettová. Režie: Joe Wright.</k>  </p>
</a>
