<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2020-04-15 04:05:25"><p id_tv="66" o="2020-04-22 05:40:00" d="2020-04-22 06:00:00" c="1"><n>Chuchotage</n><t>F</t><e>T</e>    <k>73% Během odborné konference v Praze si dva simultánní tlumočníci do Maďarštiny uvědomí, že je poslouchá pouze jediná osoba. Oba začnou legračním způsobem Krátký film Maďarsko (2018). Hrají: Pál Göttinger, Géza Takács, Andrea Osvártová. Režie: Barnabás Tóth.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-22 06:00:00" d="2020-04-22 07:40:00" c="1"><n>Chuť třešní</n><t>F</t><e>T</e>    <k>76% Badii se snaží přemluvit náhodné kolemjdoucí, aby mu asistovali při sebevraždě. Jediným jejich úkolem je podívat se druhý den ráno do vykopané jámy Drama Írán / Francie (1997). Hrají: Homayoun Ershadi, Abdolrahman Bagheri, Afshin Khorshid Bakhtiari. Režie: Abbas Kiarostami.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-22 07:40:00" d="2020-04-22 07:55:00" c="1"><n>Skříňostroj doktora Steina</n><t>F</t>    <k>Když nejlepší přítel doktora Steina při nehodě zemře, truchlící profesor je připravený udělat vše pro to, aby získal svého psa zpět. Postavit přístroj Animovaný krátký film ČR (2018)</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-22 07:55:00" d="2020-04-22 09:25:00" c="1"><n>Země oceli</n><t>F</t>    <k>62% Když v ospalém pensylvánském městečku zmizí malý chlapec, místní řidič náklaďáku, který trpí Aspergerovým syndromem, převezme roli detektiva a pustí Thriller Velká Británie (2018). Hrají: Andrew Scott, Bronagh Waughová, Denise Goughová. Režie: Simon Fellows.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-22 09:25:00" d="2020-04-22 11:00:00" c="1"><n>Nemocnice Parkland</n><t>F</t>    <k>64% Film prostřednictvím očitých svědků rekonstruuje chaotické události, které se staly 22. listopadu v Dallasu. Prezident John F. Kennedy byl zavražděn Dobové drama USA (2013). Hrají: Zac Efron, Marcia Gay Hardenová, Billy Bob Thornton. Režie: Peter Landesman.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-22 11:00:00" d="2020-04-22 12:55:00" c="1"><n>Pašerák</n><t>F</t>    <k>70% 80letý Earl je zlomený, opuštěný, a navíc čelí propadnutí majetku kvůli neplacení hypotéky. V této situaci je mu nabídnuta příležitost k výdělku – místo řidiče Kriminální drama USA (2018). Hrají: Clint Eastwood, Bradley Cooper, Laurence Fishburne. Režie: Clint Eastwood.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-22 12:55:00" d="2020-04-22 15:15:00" c="1"><n>Romeo a Julie</n><t>F</t>    <k>77% Romantická tragédie dvou mladých lidí, kteří se milují i navzdory tomu, že se jejich znepřátelené rodiny navzájem nenávidí. Snímek Franca Zeffirelliho Klasické romantické drama Velká Británie / Itálie (1968). Hrají: Leonard Whiting, Olivia Husseyová, John McEnery. Režie: Franco Zeffirelli.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-22 15:15:00" d="2020-04-22 16:50:00" c="1"><n>Styx</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% Úspěšná německá lékařka si splní svůj dávný sen a vydá se na plavbu napříč Atlantikem. Je připravená na všechno – nebo si to aspoň myslí Drama Německo / Rakousko (2018). Hrají: Susanne Wolffová, Gedion Oduor Wekesa, Kelvin Mutuku Ndinda. Režie: Wolfgang Fischer.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-22 16:50:00" d="2020-04-22 18:25:00" c="1"><n>Země oceli</n><t>F</t>    <k>62% Když v ospalém pensylvánském městečku zmizí malý chlapec, místní řidič náklaďáku, který trpí Aspergerovým syndromem, převezme roli detektiva a pustí Thriller Velká Británie (2018). Hrají: Andrew Scott, Bronagh Waughová, Denise Goughová. Režie: Simon Fellows.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-22 18:25:00" d="2020-04-22 20:00:00" c="1"><n>Dr. Divnoláska aneb Jak jsem se naučil nedělat si starosti a mít rád bombu</n><t>F</t>    <k>83% Psychotický generál letectva Spojených států uvede do pohybu důmyslný a neodvolatelný plán útoku jadernými bombami na strategické cíle Ruska Satirická černá komedie Velká Británie / USA (1964). Hrají: Peter Sellers, George C. Scott, Sterling Hayden. Režie: Stanley Kubrick.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-22 20:00:00" d="2020-04-22 21:55:00" c="1"><n>Bratrstvo</n><t>F</t><e>PT</e>    <k>56% Rok 1989. Konec sovětsko-afghánské války. Syn sovětského generála Vasiljeva je unesen mudžahedíny. V důsledku toho je dlouho očekávaný návrat 108 Válečné drama Rusko (2019). Hrají: Kirill Pirogov, Jan Capnik, Vitalij Kiščenko. Režie: Pavel Lungin.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-22 21:55:00" d="2020-04-22 23:35:00" c="1"><n>Prospektor</n><t>F</t><e>T</e>    <k>61% Otec a jeho dospívající dcera cestují vesmírem a na neznámý měsíc, v jehož jedovatých lesích se skrývají drahokamy. Dívka musí v zájmu vlastního přežití Sci-fi drama Kanada / USA (2018). Hrají: Sophie Thatcherová, Pedro Pascal, Jay Duplass. Režie: Zeek Earl, Christopher Caldwell.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-22 23:35:00" d="2020-04-23 01:15:00" c="1"><n>Muž, co zabil Hitlera a pak yettiho</n><t>F</t><e>T</e>    <k>56% Příběh sleduje legendárního amerického veterána jménem Calvin Barr, který desítky let poté, co bojoval ve 2.světové válce a zavraždil Adolfa Hitlera Akční dobrodružné drama USA (2017). Hrají: Sam Elliott, Aidan Turner, Caitlin FitzGeraldová. Režie: Robert D. Krzykowski.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-23 01:15:00" d="2020-04-23 02:50:00" c="1"><n>Pomsta Luny</n><t>F</t><e>T</e>    <k>54% Poté, co jsou její rodiče i sestra zavražděni na dovolené, Luna zjistí, že žila celou dobu ve lži – její otec byl tajný agent a rodina mu sloužila jen jako krytí špionážní thriller Německo (2017). Hrají: Lisa Vicariová, Karlo Ljubek, Branko Tomovic. Režie: Khaled Kaissar.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-23 02:50:00" d="2020-04-23 04:10:00" c="1"><n>Univerzita Rock Steady</n><t>F</t><e>T</e>    <k>48% Když osamělý student prvního ročníku přijede na univerzitu Rock Steady, zjistí, že zdejší areál ovládají dvě válčící frakce. Poté, co mu ukradnou kolo Drama USA (2018). Hrají: Heston Horwin, Diamond Whiteová, Logan Huffman. Režie: Trevor Stevens.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-23 04:10:00" d="2020-04-23 06:00:00" c="1"><n>Vulkán</n><t>F</t><e>T</e>    <k>67% Lukas, zaměstnaný jako tlumočník, se jednoho dne vlivem souhry náhod ztratí v odlehlém městečku uprostřed jihoukrajinské stepi. Jeho cesta za sebepoznáním Komediální drama Ukrajina / Německo (2018). Hrají: Sergij Stěpanskij, Viktor Ždanov, Christina Dejliková. Režie: Roman Bondarčuk.</k>  </p>
</a>
