<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2019-07-11 00:18:00"><p id_tv="66" o="2019-07-15 06:00:00" d="2019-07-15 07:40:00" c="1"><n>Žena jde napřed</n><t>F</t>    <k>66% Catherine Weldonová (Jessica Chastainová), malířka z Brooklynu osmdesátých let devatenáctého století, se vydá do Dakoty namalovat portrét náčelníka Biografické historické drama USA (2017). Hrají: Jessica Chastainová, Michael Greyeyes, Sam Rockwell. Režie: Susanna Whiteová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-15 07:40:00" d="2019-07-15 08:05:00" c="1"><n>Kufr</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Obyčejný život bostonského letištního zřízence, který se stará o zavazadla, se obrátí vzhůru nohama poté, co ukradne kufr, který obsahuje Krátký film USA (2017). Hrají: Mojean Aria, Joseph D. Reitman, Charley Rossman. Režie: Abi Damaris Corbinová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-15 08:05:00" d="2019-07-15 10:05:00" c="1"><n>Genesis</n><t>F</t><e>T</e>    <k>62% Malý chlapec, dospívající lukostřelkyně a mladá právnička jsou navzájem propojeni rasově motivovanou vraždou v tomto snímku inspirovaném skutečnými Drama Maďarsko (2018). Hrají: Milán Csordás, Anna Marie Csehová, Enikő Anna Illésiová. Režie: Árpád Bogdán.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-15 10:05:00" d="2019-07-15 11:45:00" c="1"><n>Floutek</n><t>F</t><e>T</e>    <k>53% Giorgio a Tito, otec a syn. Úspěšný novinář a líný teenager zdánlivě nedokážou najít společnou řeč. Giorgiovým snem je vzít Tita na výlet do Ligurie Komedie Itálie (2017). Hrají: Claudio Bisio, Gaddo Bacchini, Cochi Ponzoni. Režie: Francesca Archibugiová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-15 11:45:00" d="2019-07-15 12:00:00" c="1"><n>Stačí věřit</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Kelly žije osamělým životem v rušném městě. Cítí se nenaplněná a touží po něčem víc. Ve skrytu duše přemítá, zda existuje někdo, kdo by jí rozuměl? Když se nový soused Johnny přistěhuje do protějšího domu, uchvátí Kellyinu pozornost. Krátký film Irsko (2017). Hrají: Leah Eganová, Aron Hegarty, Karl Argue. Režie: Mark Smyth.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-15 12:00:00" d="2019-07-15 13:45:00" c="1"><n>Pork Pie</n><t>F</t><e>j</e>    <k>64% Snímek Pork Pie sleduje eskapády trojice vyděděnců, cestujících napříč Novým Zélandem ve žlutém Mini Cooperu. Pronásledováni sborem policistů Akční krimi komedie Nový Zéland (2017). Hrají: Dean O'Gorman, James Rolleston, Ashleigh Cummingsová. Režie: Matt Murphy.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-15 13:45:00" d="2019-07-15 15:15:00" c="1"><n>Sherlock Koumes</n><t>F</t>    <k>49% Gnomeo a Julie přijedou se svou rodinou a přáteli do města a jejich největší starostí je připravit novou zahradu na jaro. Brzy však vyjde najevo dobrodružná rodinná komedie Velká Británie / USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-15 15:15:00" d="2019-07-15 16:40:00" c="1"><n>Všechno nejlepší, Toby Simpsone</n><t>F</t><e>T</e>    <k>59% S Tobym, který je zmítán mezi svým šéfem, přítelkyní a otcem, jde všechno od desíti k pěti poté, co se ocitne na hudebním festivalu ve snaze vypátrat Romantická komedie Velká Británie (2017). Hrají: Alexander Perkins, Edyta Budniková, Zara Symesová. Režie: Patrick Makin.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-15 16:40:00" d="2019-07-15 18:40:00" c="1"><n>Genesis</n><t>F</t><e>T</e>    <k>62% Malý chlapec, dospívající lukostřelkyně a mladá právnička jsou navzájem propojeni rasově motivovanou vraždou v tomto snímku inspirovaném skutečnými Drama Maďarsko (2018). Hrají: Milán Csordás, Anna Marie Csehová, Enikő Anna Illésiová. Režie: Árpád Bogdán.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-15 18:40:00" d="2019-07-15 20:00:00" c="1"><n>Hovory s TGM</n><t>F</t>    <k>Film o dvou mimořádných mužích, T. G. Masarykovi a Karlu Čapkovi. O tom, že první republika, kterou symbolizovali, měla hluboký obsah a myšlenkový smysl Biografické dobové drama ČR / SR (2018). Hrají: Jan Budař, Martin Huba. Režie: Jakub Červenka.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-15 20:00:00" d="2019-07-15 21:50:00" c="1"><n>Vulkán</n><t>F</t><e>PT</e>    <k>67% Lukas, zaměstnaný jako tlumočník, se jednoho dne vlivem souhry náhod ztratí v odlehlém městečku uprostřed jihoukrajinské stepi. Jeho cesta za sebepoznáním Komediální drama Ukrajina / Německo (2018). Hrají: Sergij Stěpanskij, Viktor Ždanov, Christina Dejliková. Režie: Roman Bondarčuk.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-15 21:50:00" d="2019-07-16 00:10:00" c="1"><n>Rosemary má děťátko</n><t>F</t>    <k>79% Novomanželé Rosemary a Guy Woodhouseovi se nastěhují do starého newyorského činžáku s temnou minulostí a podivnými sousedy. Když Rosemary nečekaně Hororové drama USA (1968). Hrají: Mia Farrowová, John Cassavetes, Ruth Gordonová. Režie: Roman Polanski.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-16 00:10:00" d="2019-07-16 01:50:00" c="1"><n>Otzi, muž z ledu</n><t>F</t><e>T</e>    <k>63% Ötztalské Alpy před více než 5300 lety. Nedaleko potoka se usadil klan z doby neolitu. Jejich vůdce Kelab je pověřen ochranou svaté relikvie Prehistorické dobrodružné drama Německo / Itálie (2017). Hrají: Jürgen Vogel, André M. Hennicke, Sabin Tambrea. Režie: Felix Randau.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-16 01:50:00" d="2019-07-16 03:00:00"><n u="Jett">Jett (1)</n><t>S</t><e>j</e>    <k>65% Akční kriminální drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-16 03:00:00" d="2019-07-16 03:55:00"><n u="Gomora">Gomora IV (11)</n><t>S</t>    <k>86% Kriminální drama Itálie / Německo (2019)</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-16 03:55:00" d="2019-07-16 05:40:00" c="1"><n>Floutek</n><t>F</t><e>T</e>    <k>53% Giorgio a Tito, otec a syn. Úspěšný novinář a líný teenager zdánlivě nedokážou najít společnou řeč. Giorgiovým snem je vzít Tita na výlet do Ligurie Komedie Itálie (2017). Hrají: Claudio Bisio, Gaddo Bacchini, Cochi Ponzoni. Režie: Francesca Archibugiová.</k>  </p>
</a>
