<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-04-13 04:05:22"><p id_tv="66" o="2020-04-20 06:00:00" d="2020-04-20 08:15:00" c="1"><n>Nestřílejte!</n><t>F</t><e>T</e>    <k>76% Devítiletý David naráz přijde o rodiče i sestru při útoku Brabantských zabijáků v Aalstu. Jeho dědeček stojí před prakticky nemožným úkolem – poskytnout Drama Belgie (2018). Hrají: Jan Decleir, Viviane De Muyncková, Jonas Van Geel. Režie: Stijn Coninx.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-20 08:15:00" d="2020-04-20 09:50:00" c="1"><n>Ivan</n><t>F</t><e>T</e>    <k>70% Poté, co mladá Mara porodí nemanželského syna Ivana, jehož otce, ženatého a zkorumpovaného podnikatele bezmezně miluje, ocitne se v nepředstavitelné Drama Slovinsko / Chorvatsko (2017). Hrají: Maruša Majerová, Matjaž Tribušon, Nataša Barbara Gračnerová. Režie: Janez Burger.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-20 09:50:00" d="2020-04-20 11:25:00" c="1"><n>Jsme zvířaty</n><t>F</t><e>T</e>    <k>69% Manny, Joel, a Jonah si prokousávají cestu dětstvím a vzpírají se nestálé lásce svých rodičů. Zatímco se Manny s Joelem čím dál více začínají podobat Drama USA (2018). Hrají: Evan Rosado, Isaiah Kristian, Josiah Gabriel. Režie: Jeremiah Zagar.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-20 11:25:00" d="2020-04-20 13:15:00" c="1"><n>Dobrá země</n><t>F</t><e>T</e>    <k>58% Otec Sergio žije se svým asistentem Gianmariou ve Val Grande, největší oblasti divočiny v Evropě. Gianmaria se jednoho dne vrátí domů z pochůzek Drama Itálie (2018). Hrají: Fabrizio Ferracane, Lorenzo Pedrotti, Viola Sartorettová. Režie: Emanuele Caruso.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-20 13:15:00" d="2020-04-20 15:10:00" c="1"><n>Pašerák</n><t>F</t>    <k>70% 80letý Earl je zlomený, opuštěný, a navíc čelí propadnutí majetku kvůli neplacení hypotéky. V této situaci je mu nabídnuta příležitost k výdělku – místo řidiče Kriminální drama USA (2018). Hrají: Clint Eastwood, Bradley Cooper, Laurence Fishburne. Režie: Clint Eastwood.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-20 15:10:00" d="2020-04-20 16:45:00" c="1"><n>Dysfunkční kočka</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% Minu a Kiana nesvedl dohromady osud, ale profesionální dohazovač. Po jejich svatbě se Mina přestěhuje z Íránu do Německa, kde Kian pracuje jako chirurg Drama Německo (2018). Hrají: Pegah Ferydoniová, Hadi Khanjanpour, Henrike von Kuicková. Režie: Susan Gordanshekanová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-20 16:45:00" d="2020-04-20 18:20:00" c="1"><n>Ivan</n><t>F</t><e>T</e>    <k>70% Poté, co mladá Mara porodí nemanželského syna Ivana, jehož otce, ženatého a zkorumpovaného podnikatele bezmezně miluje, ocitne se v nepředstavitelné Drama Slovinsko / Chorvatsko (2017). Hrají: Maruša Majerová, Matjaž Tribušon, Nataša Barbara Gračnerová. Režie: Janez Burger.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-20 18:20:00" d="2020-04-20 20:00:00" c="1"><n>Soupeři</n><t>F</t>    <k>75% Drama režiséra Ridleyho Scotta vypráví o dvou důstojnících napoleonské armády, kteří na sebe útočí v nelítostných soubojích. Jejich spor začal maličkostí Dobové drama Velká Británie (1977). Hrají: Keith Carradine, Harvey Keitel, Albert Finney. Režie: Ridley Scott.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-20 20:00:00" d="2020-04-20 22:05:00" c="1"><n>Tahle země není pro starý</n><t>F</t>    <k>81% Když muž narazí na scénu krvavého zločinu a dva miliony dolarů ve svůdné hotovosti, jeho rozhodnutí přivlastnit si peníze rozpoutá nezadržitelný řetězec Kriminální thriller USA (2007). Hrají: Tommy Lee Jones, Javier Bardem, Josh Brolin. Režie: Joel Coen, Ethan Coen.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-20 22:05:00" d="2020-04-21 00:15:00" c="1"><n>Království</n><t>F</t><e>T</e>    <k>72% Manuel, vlivný náměstek tajemníka regionální vlády, který má dobře našlápnuto k tomu, aby prorazil na vnitrostátní politické scéně, je nucen bojovat Thriller Španělsko / Francie (2018). Hrají: Antonio de la Torre, Mónica Lópezová, José María Pou. Režie: Rodrigo Sorogoyen.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-21 00:15:00" d="2020-04-21 01:35:00" c="1"><n>Hněv</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Achille je pohledný teenager, který se stane obětí extrémně brutálního útoku. Brian je rozhněvaný mladík opovrhující celým světem Drama Francie (2019). Hrají: Jérémie Duvall, Jules Pélissier, Lola Le Lannová. Režie: François Valla.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-21 01:35:00" d="2020-04-21 02:25:00"><n u="Protiúder">Protiúder VII (5)</n><t>S</t>    <k>82% V závěrečné řadě strhujícího seriálu Protiúder z produkce Cinemaxu se tým Sekce 20 utká se zkorumpovanými vládami, pomstychtivou zločineckou rodinou</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-21 02:25:00" d="2020-04-21 03:55:00" c="1"><n>Třeba jsi vrah</n><t>F</t><e>T</e>    <k>59% Sam (Fran Kranz) je hlavním vedoucím letního tábora a právě mu někdo vyvraždil většinu účastníků. Místo aby kontaktoval policii, zavolá své kamarádce Komediální horor USA (2018). Hrají: Fran Kranz, Alyson Hanniganová, Brittany S. Hallová. Režie: Brett Simmons.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-21 03:55:00" d="2020-04-21 06:00:00" c="1"><n>Motýli</n><t>F</t><e>T</e>    <k>75% V turecké vesnici čekají tři sourozenci, kteří se navzájem neznají na to, aby mohli spálit tělo svého otce, o němž taky vůbec nic nevědí. Když začnou Komediální drama Turecko (2018). Hrají: Tolga Tekin, Bartu Küçükçaglayan, Tugce Altugová. Režie: Tolga Karaçelik.</k>  </p>
</a>
