<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-04-11 04:05:42"><p id_tv="66" o="2020-04-18 06:00:00" d="2020-04-18 07:55:00" c="1"><n>Návrat Růžového Pantera</n><t>F</t><e>T</e>    <k>72% Diamant Růžový panter byl ukraden a dopadením zloděje je pověřen inspektor Clouseau. Ten je přesvědčen, že se na scénu vrátil Fantom a využije všech svých Bláznivá krimi komedie Velká Británie / USA (1975). Hrají: Peter Sellers, Christopher Plummer, Catherine Schellová. Režie: Blake Edwards.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-18 07:55:00" d="2020-04-18 09:45:00" c="1"><n>Dámy v černém</n><t>F</t>    <k>67% V létě roku 1959 nastoupí nesmělá školačka Lisa na brigádu do prestižního obchodního domu v Sydney. Zatímco v Austrálii bují ženská emancipace Dobové komediální drama Austrálie (2018). Hrají: Julia Ormondová, Angourie Riceová, Rachael Taylorová. Režie: Bruce Beresford.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-18 09:45:00" d="2020-04-18 12:30:00" c="1"><n>Anglický pacient</n><t>F</t>    <k>75% Během 2. světové války se v polní nemocnici v Itálii starají britští spojenci o cizince, aniž mají ponětí o jeho nebezpečné minulosti. Když je tajemství Válečné romantické drama USA / Velká Británie (1996). Hrají: Ralph Fiennes, Juliette Binoche, Willem Dafoe. Režie: Anthony Minghella.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-18 12:30:00" d="2020-04-18 14:10:00" c="1"><n>Óda na radost</n><t>F</t>    <k>62% Charlie má neurologickou poruchu, díky níž ho silné - zejména radostné - pocity doslova ochromí. Celá řada technik, které si osvojil, aby se vyvaroval Romantická komedie USA (2019). Hrají: Martin Freeman, Morena Baccarinová, Melissa Rauchová. Režie: Jason Winer.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-18 14:10:00" d="2020-04-18 16:15:00" c="1"><n u="Mission: Impossible">Mission: Impossible III</n><t>F</t>    <k>69% Toto je Mission: Impossible, jak jste ji ještě neviděli! Přilákán zpátky do akce svými nadřízenými, Ethan Hunt (Tom Cruise) čelí zatím největšímu špionážní akční thriller USA (2006). Hrají: Tom Cruise, Philip Seymour Hoffman, Ving Rhames. Režie: J. J. Abrams.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-18 16:15:00" d="2020-04-18 18:10:00" c="1"><n>Návrat Růžového Pantera</n><t>F</t><e>T</e>    <k>72% Diamant Růžový panter byl ukraden a dopadením zloděje je pověřen inspektor Clouseau. Ten je přesvědčen, že se na scénu vrátil Fantom a využije všech svých Bláznivá krimi komedie Velká Británie / USA (1975). Hrají: Peter Sellers, Christopher Plummer, Catherine Schellová. Režie: Blake Edwards.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-18 18:10:00" d="2020-04-18 20:00:00" c="1"><n>Dámy v černém</n><t>F</t>    <k>67% V létě roku 1959 nastoupí nesmělá školačka Lisa na brigádu do prestižního obchodního domu v Sydney. Zatímco v Austrálii bují ženská emancipace Dobové komediální drama Austrálie (2018). Hrají: Julia Ormondová, Angourie Riceová, Rachael Taylorová. Režie: Bruce Beresford.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-18 20:00:00" d="2020-04-18 20:55:00"><n u="Protiúder">Protiúder VII (5)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>82% V závěrečné řadě strhujícího seriálu Protiúder z produkce Cinemaxu se tým Sekce 20 utká se zkorumpovanými vládami, pomstychtivou zločineckou rodinou</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-18 20:55:00" d="2020-04-18 22:35:00" c="1"><n>V rytmu srdce</n><t>F</t>    <k>69% Snímek &quot;V rytmu srdce&quot; vypráví příběh někdejšího muzikanta (Nick Offerman), majitele živořícího obchodu s deskami v brooklynské čtvrti Hudební komediální drama USA (2018). Hrají: Nick Offerman, Kiersey Clemonsová, Ted Danson. Režie: Brett Haley.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-18 22:35:00" d="2020-04-19 00:20:00" c="1"><n>Na dotek</n><t>F</t>    <k>72% Love story o náhodných setkáních, vzájemné přitažlivosti a nečekaných zradách. Režisér Mike Nichols přináší příběh čtyř lidí (Julia Robertsová Romantické drama USA / Velká Británie (2004). Hrají: Julia Robertsová, Jude Law, Natalie Portmanová. Režie: Mike Nichols.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-19 00:20:00" d="2020-04-19 02:35:00" c="1"><n>Rosemary má děťátko</n><t>F</t>    <k>79% Novomanželé Rosemary a Guy Woodhouseovi se nastěhují do starého newyorského činžáku s temnou minulostí a podivnými sousedy. Když Rosemary nečekaně Hororové drama USA (1968). Hrají: Mia Farrowová, John Cassavetes, Ruth Gordonová. Režie: Roman Polanski.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-19 02:35:00" d="2020-04-19 03:50:00" c="1"><n>Deník mé mysli</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Pár minut předtím, než chladnokrevně zastřelí svého otce i matku, pošle osmnáctiletý, do té doby bezproblémový mladík Benjamin Feller učitelce literatury Drama Švýcarsko / Francie (2018). Hrají: Fanny Ardantová, Kacey Mottet Klein, Jean-Philippe Écoffey. Režie: Ursula Meierová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-19 03:50:00" d="2020-04-19 04:40:00"><n u="Protiúder">Protiúder VII (5)</n><t>S</t>    <k>82% V závěrečné řadě strhujícího seriálu Protiúder z produkce Cinemaxu se tým Sekce 20 utká se zkorumpovanými vládami, pomstychtivou zločineckou rodinou</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-19 04:40:00" d="2020-04-19 06:00:00" c="1"><n>Událost velkolepých rozměrů</n><t>F</t><e>T</e>    <k>47% V této komedii zažijí studenti, rodiče i učitelé na jedné losangeleské škole vskutku nezapomenutelný kariérní den. V průběhu náročných čtyřiadvaceti hodin Komedie USA (2017). Hrají: Common, Bradley Whitford, Anders Holm. Režie: Judy Greerová.</k>  </p>
</a>
