<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-05-27 04:07:08"><p id_tv="66" o="2020-06-03 06:00:00" d="2020-06-03 08:00:00" c="1"><n>Damašská růže</n><t>F</t><e>T</e>    <k>59% Toto životopisné drama sleduje život Techa – jednoho z největších producentů růžového oleje v současném Bulharsku – a zachycuje střet Biografické drama Bulharsko (2017). Hrají: Veselin Plachkov, Dimitar Banenkin, Neda Spasovová. Režie: Todor Anastasov, Alexandr Smoljanov.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-03 08:00:00" d="2020-06-03 08:20:00" c="1"><n>Otče, otče</n><t>F</t><e>PT</e>    <k>Otec James se musí rozhodnout, jakého otce z něj Bůh chce mít. Možná že má na světě jiné poslání, než jaké původně zamýšlel. Krátký film Velká Británie (2019). Hrají: Ian McElhinney, Martin McCann, Diona Dohertyová. Režie: Michael McDowell.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-03 08:20:00" d="2020-06-03 10:05:00" c="1"><n>Nulová alternativa</n><t>F</t><e>T</e>    <k>57% &quot;Nulová alternativa&quot; je drama o teenagerech z předměstí, které se odehrává ve zlaté éře grunge na počátku 90. let minulého století. Dospívající sourozenci Drama USA (2018). Hrají: Michaela Cavazosová, Conor Proft, Harry Hamlin. Režie: William Dickerson.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-03 10:05:00" d="2020-06-03 11:45:00" c="1"><n>Básník ze školky</n><t>F</t>    <k>67% Když učitelka z mateřské školy (Maggie Gyllenhaalová) zjistí, že má jedno z dětí v její třídě básnické nadání, stane se jím posedlá a je ochotná se všeho Drama USA (2018). Hrají: Maggie Gyllenhaalová, Parker Sevak, Rosa Salazarová. Režie: Sara Colangelová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-03 11:45:00" d="2020-06-03 13:20:00" c="1"><n>Sklenka na rozloučenou</n><t>F</t>    <k>51% Smrt nejmladší ze sester svede dohromady členy jedné složité rodiny. Zlomený manžel se přidává k sourozencům a stárnoucímu otci na cestě, na jejímž konci Drama USA (2018). Hrají: Ed Asner, Rhys Ifans, Melissa Leová. Režie: Stephen Moyer.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-03 13:20:00" d="2020-06-03 15:00:00" c="1"><n>Schůzka naslepo</n><t>F</t>    <k>60% Walter pozve jižanskou krásku Nadiu na firemní večeři a doufá, že kolegy okouzlí její krása. Vše se ale zvrtne, když Nadia nečekaně přebere Romantická komedie USA (1987). Hrají: Bruce Willis, Kim Basingerová, John Larroquette. Režie: Blake Edwards.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-03 15:00:00" d="2020-06-03 16:50:00" c="1"><n>Zagros</n><t>F</t><e>T</e>    <k>69% Žena kurdského pastevce Havin, která je příbuznými z manželovy strany obviněna z nevěry, uteče i se svou dcerkou do Belgie. Její manžel Zagros věří Drama Belgie (2017). Hrají: Feyyaz Duman, Halima Ilterová, Daria Hachem Mohamet Gulliová. Režie: Sahim Omar Kalifa.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-03 16:50:00" d="2020-06-03 18:30:00" c="1"><n>Nulová alternativa</n><t>F</t><e>T</e>    <k>57% &quot;Nulová alternativa&quot; je drama o teenagerech z předměstí, které se odehrává ve zlaté éře grunge na počátku 90. let minulého století. Dospívající sourozenci Drama USA (2018). Hrají: Michaela Cavazosová, Conor Proft, Harry Hamlin. Režie: William Dickerson.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-03 18:30:00" d="2020-06-03 20:00:00" c="1"><n>Zoolander</n><t>F</t>    <k>65% Derek Zoolander je trojnásobným nositelem titulu Model roku. Když se však módní jedničkou stane Jeníček, Derekův svět se ocitne v troskách. Podlý módní Komedie USA (2001). Hrají: Ben Stiller, Owen Wilson, Christine Taylorová. Režie: Ben Stiller.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-03 20:00:00" d="2020-06-03 21:40:00" c="1"><n>Deset důvodů, proč tě nenávidím</n><t>F</t><e>P</e>    <k>73% Během prvního dne v nové škole se Cameron bezhlavě zamiluje do Biancy, úžasné dívky jeho snů. Jediný háček je v tom, že má Bianca zakázáno randit Romantická komedie USA (1999). Hrají: Heath Ledger, Julia Stilesová, Joseph Gordon-Levitt. Režie: Gil Junger.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-03 21:40:00" d="2020-06-03 23:25:00" c="1"><n>Equilibrium</n><t>F</t>    <k>75% V chladném světě budoucnosti, kde striktní režim vymýtil válku potlačením emocí – knihy, umění a hudba jsou přísně zakázány a city jsou hrdelním zločinem Akční sci-fi thriller USA (2002). Hrají: Christian Bale, Emily Watsonová, Taye Diggs. Režie: Kurt Wimmer.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-03 23:25:00" d="2020-06-04 01:25:00" c="1"><n>Mrtvý muž přichází</n><t>F</t><e>T</e>    <k>75% Když se začne blížit poprava vězně Matthewa Ponceleta (Sean Penn), odsouzeného k trestu smrti za vraždu mladého páru, požádá katolickou jeptišku Helen Kriminální drama USA / Velká Británie (1995). Hrají: Susan Sarandonová, Sean Penn, Robert Prosky. Režie: Tim Robbins.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-04 01:25:00" d="2020-06-04 03:15:00" c="1"><n>Londýnská pole</n><t>F</t>    <k>43% Jasnozřivou femme fatale Nicolu Sixovou (Heardová) sžírá temná předtucha její vlastní vraždy. Vrhne se do milostného trojúhelníku se třemi zcela odlišnými Mysteriózní krimi thriller Velká Británie / USA (2018). Hrají: Amber Heardová, Theo James, Jim Sturgess. Režie: Mathew Cullen.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-04 03:15:00" d="2020-06-04 04:30:00" c="1"><n>Pozor na oči!</n><t>F</t>    <k>67% Louis právě našel před svým činžákem mrtvolu. Když jej kapitán Buron vezme do vazby, ocitne se na špatné straně bizarního vyšetřování. Jak ale dokázat černá komedie Francie (2018). Hrají: Benoît Poelvoorde, Grégoire Ludig, Marc Fraize. Režie: Quentin Dupieux.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-04 04:30:00" d="2020-06-04 06:00:00" c="1"><n>Provázanost</n><t>F</t><e>T</e>    <k>58% Zatímco se Ben Layten pokouší najít smysl své existence, odhalí rodinné tajemství, které ho zavede k ženě jménem Hanna. Když se však do sebe s Hannou Romantické komediální drama Kanada (2017). Hrají: Thomas Middleditch, Jess Weixlerová, Diana Bangová. Režie: Jason James.</k>  </p>
</a>
