<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2021-07-10 04:21:45"><p id_tv="66" o="2021-07-17 06:00:00" d="2021-07-17 07:30:00" c="1"><n>Fantastický mazel</n><t>F</t>    <k>65% Chudý dělník tvrdě pracuje, aby měl jeho syn lepší život. Vyčerpání však mezi ně vnáší napětí. To dokáže zmírnit až chlupatý roztomilý návštěvník Rodinná sci-fi komedie Hong Kong / Čína (2008). Hrají: Stephen Chow, Jiao Xu, Kitty Zhangová. Režie: Stephen Chow.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-17 07:30:00" d="2021-07-17 09:10:00" c="1"><n>Nevinná lež</n><t>F</t>    <k>65% Studentka Katie během boje s rakovinou získá sympatie i finanční podporu svých spolužáků. Jediný problém je v tom, že není nemocná. Nemoc jen předstírá Drama Kanada (2019). Hrají: Kacey Rohlová, Amber Andersonová, Martin Donovan. Režie: Yonah Lewis, Calvin Thomas.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-17 09:10:00" d="2021-07-17 10:50:00" c="1"><n>Až tu nebudu</n><t>F</t><e>T</e>    <k>64% Padesátiletý vdovec je nucen přehodnotit svůj vztah s dospívající dcerou poté, co se dívka pokusí skoncovat se životem. Rozhodne se ji vzít na výlet Drama Izrael (2019). Hrají: Menashe Noy, Zohar Meidanová, Alon Neuman. Režie: Nimrod Eldar.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-17 10:50:00" d="2021-07-17 12:30:00" c="1"><n>Dítě z Parku jehel</n><t>F</t><e>T</e>    <k>72% Poté, co se jedenáctiletá Mia přestěhuje z Curychu na venkov se svou matkou závislou na heroinu, tráví čas s imaginárním kamarádem a skupinou místních teenagerů Drama Švýcarsko (2020). Hrají: Luna Mweziová, Sarah Spaleová, Jerry Hoffmann. Režie: Pierre Monnard.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-17 12:30:00" d="2021-07-17 15:00:00" c="1"><n>Jackie Brownová</n><t>F</t>    <k>75% Sexy letuška (Pam Grierová) je zapletena do spiknutí policie a překupníka zbraní, v němž všichni baží po odměně. Šest nesourodých hráčů je na stopě Kriminální thriller USA (1997). Hrají: Pam Grierová, Samuel L. Jackson, Robert Forster. Režie: Quentin Tarantino.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-17 15:00:00" d="2021-07-17 16:50:00" c="1"><n>Život</n><t>F</t><e>T</e>    <k>50% Rodina Attorových žije na malebném předměstí Říma. Luca je frustrovaný novinář a Susi zase bývalá baletka. Jejich sny a zklamání začnou vyplouvat Drama Itálie (2019). Hrají: Micaela Ramazzottiová, Adriano Giannini, Massimo Ghini. Režie: Francesca Archibugiová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-17 16:50:00" d="2021-07-17 18:20:00" c="1"><n>Fantastický mazel</n><t>F</t>    <k>65% Chudý dělník tvrdě pracuje, aby měl jeho syn lepší život. Vyčerpání však mezi ně vnáší napětí. To dokáže zmírnit až chlupatý roztomilý návštěvník Rodinná sci-fi komedie Hong Kong / Čína (2008). Hrají: Stephen Chow, Jiao Xu, Kitty Zhangová. Režie: Stephen Chow.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-17 18:20:00" d="2021-07-17 20:00:00" c="1"><n>Nevinná lež</n><t>F</t>    <k>65% Studentka Katie během boje s rakovinou získá sympatie i finanční podporu svých spolužáků. Jediný problém je v tom, že není nemocná. Nemoc jen předstírá Drama Kanada (2019). Hrají: Kacey Rohlová, Amber Andersonová, Martin Donovan. Režie: Yonah Lewis, Calvin Thomas.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-17 20:00:00" d="2021-07-17 21:55:00" c="1"><n>Walter Mitty a jeho tajný život</n><t>F</t><e>P</e>    <k>73% Když začne Walterovi, snílkovi prchajícímu do říše fantazie, hrozit v práci vyhazov, musí se i ve svém reálném životě vydat se na dobrodružnou cestu kolem Dobrodružné komediální drama USA (2013). Hrají: Ben Stiller, Kristen Wiigová, Shirley MacLaineová. Režie: Ben Stiller.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-17 21:55:00" d="2021-07-17 23:50:00" c="1"><n>Útěk z Alcatrazu</n><t>F</t>    <k>76% Že se z Alcatrazu nedá utéct? Zkuste to říct na doživotí odsouzenému Franku Morrisovi (Clint Eastwood). Napínavý film je natočen podle skutečného příběhu Akční drama USA (1979). Hrají: Clint Eastwood, Patrick McGoohan, Roberts Blossom. Režie: Don Siegel.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-17 23:50:00" d="2021-07-18 01:40:00" c="1"><n>Souboj s rodinou</n><t>F</t>    <k>71% Bývalý wrestler a jeho žena se živí zápasy v ringu, kde vystupují společně se svými dětmi Sarayou a Zakem. Když sourozenci dostanou šanci zúčastnit Biografické komediální drama Velká Británie / USA (2019). Hrají: Florence Pughová, Lena Headeyová, Nick Frost. Režie: Stephen Merchant.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-18 01:40:00" d="2021-07-18 03:20:00" c="1"><n>Do morku kosti</n><t>F</t>    <k>72% V horách Ozark dodržují klany zákon mlčení, který se nikdo neodváží porušit – dokud k tomu neohroženou dospívající dívku okolnosti nepřinutí Drama USA (2010). Hrají: Jennifer Lawrenceová, John Hawkes, Kevin Breznahan. Režie: Debra Graniková.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-18 03:20:00" d="2021-07-18 04:35:00" c="1"><n>Sibiř a on</n><t>F</t><e>T</e>    <k>54% Dva muži se zamilují ve zchátralém sibiřském městě v Rusku. Pokorný farmář Saša a policista Dima mají mezi sebou složitý vztah. Jsou to švagři, společníci Drama Rusko / USA (2019). Hrají: Ilja Šubočkin, Vjačeslav Kopturevskij, Anastasija Voskresenská. Režie: Vjačeslav Kopturevskij.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-18 04:35:00" d="2021-07-18 06:00:00" c="1"><n>Pili</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% Pili žije na venkově v Tanzanii, kde pracuje na polích za méně než dva dolary týdně, aby uživila své dvě děti, a ze všech sil se snaží utajit Drama Velká Británie / Tanzanie (2017). Hrají: Bello Rashidová, Nkwabi Elias Ng'angasamala, Sesilia Florian Kilimilová. Režie: Leanne Welhamová.</k>  </p>
</a>
