<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-04-09 04:05:09"><p id_tv="66" o="2020-04-16 06:00:00" d="2020-04-16 07:45:00" c="1"><n>Přes hranici</n><t>F</t>    <k>58% Gloria je umělecká maskérka z Los Angeles, donucená pracovat pro drogový kartel poté, co jí v Tijuaně unesou nejlepší kamarádku. Její život se ocitne Kriminální akční thriller USA / Mexiko (2019). Hrají: Gina Rodriguezová, Ismael Cruz Córdova, Anthony Mackie. Režie: Catherine Hardwickeová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-16 07:45:00" d="2020-04-16 09:35:00" c="1"><n>Krotitel Morant</n><t>F</t><e>T</e>    <k>78% Příběh na motivy skutečných událostí se odehrává v JAR v letech 1899-1902. 3 australští poručíci jsou postaveni před soud za popravu vězňů Historické válečné drama Austrálie (1980). Hrají: Edward Woodward, Jack Thompson, John Waters. Režie: Bruce Beresford.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-16 09:35:00" d="2020-04-16 11:10:00" c="1"><n>Tazzeka</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Malý Elias vyrůstá v marockém údolí Tazzeka jen s babičkou, která ho zasvětí do tajů místní kuchyně Setkání s předním pařížským šéfkuchařem a láska k mladé Komediální drama Francie / Maroko (2018). Hrají: Madi Belem, Ouidad Elmaová, Adama Diop. Režie: Jean-Philippe Gaud.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-16 11:10:00" d="2020-04-16 12:40:00" c="1"><n>Kdo zabil paní Winsleyovou?</n><t>F</t><e>T</e>    <k>63% Americká romanopiskyně lady Winsleyová je během pobytu na tureckém ostrově zavražděna. Proslulý detektiv Fergan přijíždí z Istanbulu Detektivní komedie Francie (2018). Hrají: Mehmet Kurtulus, Ezgi Molaová, Senay Gürlerová. Režie: Hiner Saleem.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-16 12:40:00" d="2020-04-16 14:25:00" c="1"><n>Půda pod nohama</n><t>F</t><e>T</e>    <k>62% Lola řídí svůj osobní život se stejně brutální efektivitou, jakou používá k optimalizaci zisků v práci. Když jí tragická událost přivede zpátky do života Drama Rakousko (2019). Hrají: Valerie Pachnerová, Pia Hierzeggerová, Mavie Hörbigerová. Režie: Marie Kreutzerová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-16 14:25:00" d="2020-04-16 16:10:00" c="1"><n>Bratři</n><t>F</t><e>T</e>    <k>64% Když se Alexander náhle rozhodne odjet do Francie, Lukas se k němu přidá, neboť svého charismatického staršího bratra následuje celý život. Během výletu Dobrodružné drama Nizozemsko / Belgie / Francie (2017). Hrají: Jonas Smulders, Niels Gomperts, Christa Théretová. Režie: Bram Schouw.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-16 16:10:00" d="2020-04-16 17:55:00" c="1"><n>Krotitel Morant</n><t>F</t><e>T</e>    <k>78% Příběh na motivy skutečných událostí se odehrává v JAR v letech 1899-1902. 3 australští poručíci jsou postaveni před soud za popravu vězňů Historické válečné drama Austrálie (1980). Hrají: Edward Woodward, Jack Thompson, John Waters. Režie: Bruce Beresford.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-16 17:55:00" d="2020-04-16 20:00:00" c="1"><n u="Mission Impossible">Mission Impossible II</n><t>F</t>    <k>61% Tom Cruise se vrací jako Ethan Hunt, nejlepší špion na světě. Ve snímku Hunt spojí síly s krásnou Nyah Hallovou (Thandie Newtonová) ve snaze zabránit špionážní akční thriller USA (2000). Hrají: Tom Cruise, Dougray Scott, Thandie Newtonová. Režie: John Woo.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-16 20:00:00" d="2020-04-16 21:55:00" c="1"><n>Vox Lux</n><t>F</t>    <k>58% Snímek Vox Lux pojednává o Celeste (Natalie Portmanová), která povstala z popela národní tragédie a stala se popovou superstar. Film, který překlenuje Hudební drama USA (2018). Hrají: Natalie Portmanová, Jude Law, Stacy Martinová. Režie: Brady Corbet.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-16 21:55:00" d="2020-04-16 23:50:00" c="1"><n>Gone Baby Gone</n><t>F</t>    <k>76% Hluboká sonda do probíhajícího pátrání po čtyřleté holčičce, která záhadně zmizela. Vyšetřením případu jsou pověřeni dva soukromí detektivové (Casey Kriminální drama USA (2007). Hrají: Casey Affleck, Michelle Monaghanová, Morgan Freeman. Režie: Ben Affleck.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-16 23:50:00" d="2020-04-17 01:20:00" c="1"><n>V koutku srdce</n><t>F</t><e>T</e>    <k>60% Bývalý vězeň, který se snaží vést poklidný život, najde útočiště v motelu provozovaném svobodnou matkou a její dcerou Clarou. Klid a svoboda však náhle Drama Belgie / Francie (2018). Hrají: Roland Mřller, Veerle Baetensová, Lola Le Lannová. Režie: Jérémie Guez.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-17 01:20:00" d="2020-04-17 02:50:00" c="1"><n>Milosrdenství džungle</n><t>F</t><e>T</e>    <k>59% Po vypuknutí druhé konžské války jsou seržant Xavier a mladý vojín Faustin nedopatřením zanecháni napospas džungli. Oba muži, kteří mohou spoléhat pouze Válečné drama Belgie / Německo (2018). Hrají: Marc Zinga, Stéphane Bak, Ibrahim Ahmed. Režie: Joël Karekezi.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-17 02:50:00" d="2020-04-17 04:10:00" c="1"><n>Henry: Portrét masového vraha</n><t>F</t><e>T</e>    <k>69% Snímek volně inspirovaný skutečným příběhem sériového vraha Henryho Lee Lucase sleduje Henryho a jeho spolubydlícího Otise, bývalého parťáka z vězení Hororové kriminální drama USA (1986). Hrají: Michael Rooker, Tom Towles, Tracy Arnoldová. Režie: John McNaughton.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-17 04:10:00" d="2020-04-17 06:00:00" c="1"><n>Pod olivovníky</n><t>F</t><e>T</e>    <k>77% Snímek Pod olivovníky je poslední částí Kokerské trilogie režiséra Abbase Kiarostamiho, která se vydává do „zákulisí&quot; druhého filmu Život jde dál a věnuje Drama Írán (1994). Hrají: Mohamad Ali Keshavarz, Hossein Rezai, Tahereh Ladanianová. Režie: Abbas Kiarostami.</k>  </p>
</a>
