<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2019-08-15 21:09:22"><p id_tv="66" o="2019-08-20 06:00:00" d="2019-08-20 07:40:00" c="1"><n>Teheránská tabu</n><t>F</t>    <k>70% Čtyři mladí lidé z íránského Teheránu jsou při cestě za štěstím a svobodou nuceni bořit tabu schizofrenní společnosti, kde sex, cizoložství, korupce Animované drama Německo / Rakousko (2017). Hrají: Elmira Rafizadehová, Zahra Amir Ebrahimiová, Arash Marandi. Režie: Ali Soozandeh.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-20 07:40:00" d="2019-08-20 09:10:00" c="1"><n>Rockaway</n><t>F</t><e>T</e>    <k>60% Muž vzpomíná na rušné léto, které v roce 1994 prožil se svým bratrem na Long Islandu, kdy se společně plánovali pomstít jejich násilnickému otci a trávili Dobrodružné drama USA (2017). Hrají: Keidrich Sellati, Maxwell Apple, James DiGiacomo. Režie: John J. Budion.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-20 09:10:00" d="2019-08-20 10:55:00" c="1"><n>Zamilovat se</n><t>F</t><e>T</e>    <k>66% Robert De Niro a Meryl Streepová se představí v rolích dvou obyčejných lidí, které nejprve svedla dohromady náhoda a později vůle. Vášnivá láska, která Romantické drama USA (1984). Hrají: Robert De Niro, Meryl Streepová, Harvey Keitel. Režie: Ulu Grosbard.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-20 10:55:00" d="2019-08-20 12:25:00" c="1"><n>Mladí muži za pultem</n><t>F</t>    <k>77% Tato komedie zachycuje jeden den dvou přetažených prodavačů z New Jersey. Dante pracuje ve večerce, zatímco jeho kamarád ve videopůjčovně. Oba by raději Komedie USA (1994). Hrají: Brian O'Halloran, Jeff Anderson, Marilyn Ghigliottiová. Režie: Kevin Smith.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-20 12:25:00" d="2019-08-20 13:55:00" c="1"><n>Pokoj k pronájmu</n><t>F</t>    <k>Někdejší vítěz v loterii utratil všechny peníze za nesmysly a stále žije se svými rodiči. Aby jim zabránil ve stěhování, přiměje je pronajmout jejich volný pokoj černá komedie Kanada (2017). Hrají: Brett Gelman, Mark Little, Carla Gallo. Režie: Matthew Atkinson.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-20 13:55:00" d="2019-08-20 15:15:00" c="1"><n>Saturday Church</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Snímek vypráví příběh 14letého Odyssea, plachého a zženštilého chlapce z Bronxu, zápasícího nejen se svou sexualitou, ale i s náboženstvím Hrají: Luka Kain, Margot Bingham, Regina Taylorová. Režie: Damon Cardasis.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-20 15:15:00" d="2019-08-20 17:00:00" c="1"><n>Bouřlivé výšiny</n><t>F</t><e>T</e>    <k>69% Cathy Earnshawová je víc než jen Heathcliffova nevlastní sestra, je to jeho druhá polovička. Když jsou vlivem vnitřních i vnějších okolností rozděleni Dobové romantické drama Velká Británie / USA (1992). Hrají: Juliette Binoche, Ralph Fiennes, Jeremy Northam. Režie: Peter Kosminsky.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-20 17:00:00" d="2019-08-20 18:30:00" c="1"><n>Rockaway</n><t>F</t><e>T</e>    <k>60% Muž vzpomíná na rušné léto, které v roce 1994 prožil se svým bratrem na Long Islandu, kdy se společně plánovali pomstít jejich násilnickému otci a trávili Dobrodružné drama USA (2017). Hrají: Keidrich Sellati, Maxwell Apple, James DiGiacomo. Režie: John J. Budion.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-20 18:30:00" d="2019-08-20 20:00:00" c="1"><n>Rozkvetlé údolí</n><t>F</t><e>T</e>    <k>62% Satirický příběh o mladých milencích na útěku. Otrávená Bianka unese dítě a přesvědčí důvěřivého Laciho, že je jeho. Společně tak vytvoří rodinu, která Drama Maďarsko (2018). Hrají: Réti László, Bianka Berényiová, Róbert Kardos. Režie: László Csuja.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-20 20:00:00" d="2019-08-20 22:00:00" c="1"><n>Tomb Raider</n><t>F</t>    <k>69% Lara Croft (Alicia Vikanderová) je zcela nezávislá dcera výstředního dobrodruha, který zmizel beze stopy, když byla ještě dítě. Jakmile zjistí, na jakém Dobrodružný akční fantasy thriller Velká Británie / USA (2018). Hrají: Alicia Vikanderová, Dominic West, Walton Goggins. Režie: Roar Uthaug.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-20 22:00:00" d="2019-08-20 23:00:00"><n u="Jett">Jett (6)</n><t>S</t><e>j</e>    <k>65% Akční kriminální drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-20 23:00:00" d="2019-08-21 00:00:00"><n u="MatkaOtecSyn">MatkaOtecSyn (4)</n><t>S</t>    <k>66% Richard Gere a Helen McCroryová se v tomto rodinném příběhu představují v rolích odloučených manželů. Když se sebedestruktivní styl života jejich Thriller Velká Británie (2019). Hrají: Richard Gere, Helen McCroryová, Billy Howle. Režie: Charles Sturridge.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-21 00:00:00" d="2019-08-21 01:35:00" c="1"><n>Luna</n><t>F</t><e>T</e>    <k>63% Luna žije na jihu Francie, kde pracuje na farmě. Pro Rubenovu lásku by udělala cokoli. Během jedné párty napadnou její opilí přátelé neznámého mladíka Drama Francie (2017). Hrají: Laëtitia Clémentová, Rod Paradot, Lyna Khoudriová. Režie: Elsa Diringerová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-21 01:35:00" d="2019-08-21 03:00:00" c="1"><n>Poslední obyvatel</n><t>F</t><e>T</e>    <k>V arménské vesnici, z níž byli obyvatelé v důsledku arménsko-ázerbajdžánského konfliktu vystěhováni, zůstane pouze Abgar, kolem něhož se postupně začínají Válečné drama Arménie (2016). Hrají: Alexander Khachatryan, Homayoun Ershadi, Sandra Dauksaite-Petruleneová. Režie: Jivan Avetisyan.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-21 03:00:00" d="2019-08-21 04:30:00" c="1"><n>Pomsta Luny</n><t>F</t><e>T</e>    <k>53% Poté, co jsou její rodiče i sestra zavražděni na dovolené, Luna zjistí, že žila celou dobu ve lži – její otec byl tajný agent a rodina mu sloužila jen jako krytí špionážní thriller Německo (2017). Hrají: Lisa Vicariová, Karlo Ljubek, Branko Tomovic. Režie: Khaled Kaissar.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-21 04:30:00" d="2019-08-21 06:00:00" c="1"><n>Mladí muži za pultem</n><t>F</t>    <k>77% Tato komedie zachycuje jeden den dvou přetažených prodavačů z New Jersey. Dante pracuje ve večerce, zatímco jeho kamarád ve videopůjčovně. Oba by raději Komedie USA (1994). Hrají: Brian O'Halloran, Jeff Anderson, Marilyn Ghigliottiová. Režie: Kevin Smith.</k>  </p>
</a>
