<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-05-14 03:59:54"><p id_tv="66" o="2020-05-21 06:00:00" d="2020-05-21 08:00:00" c="1"><n>Šíleně bohatí Asiati</n><t>F</t>    <k>69% Američanka Rachel cestuje se svým snoubencem Nickem na svatbu jeho nejlepšího přítele do Singapuru. Krátce nato vypluje na povrch Nickovo tajemství Romantická komedie USA (2018). Hrají: Constance Wuová, Henry Golding, Michelle Yeohová. Režie: Jon M. Chu.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-21 08:00:00" d="2020-05-21 09:40:00" c="1"><n>Lítost</n><t>F</t><e>T</e>    <k>66% Černá komedie &quot;Lítost&quot; zkoumá povahu zármutku, sklíčenosti a soucitu. Komik Yannis Drakopoulos ztvárňuje hlavní roli právníka ve středním věku, který Komediální drama Řecko / Polsko (2018). Hrají: Yannis Drakopoulos, Evi Saoulidou, Nota Tserniafská. Režie: Babis Makridis.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-21 09:40:00" d="2020-05-21 11:20:00" c="1"><n>Šťastný konec</n><t>F</t>    <k>56% Helle se těší na to, až její workoholický manžel odejde do důchodu. Když se ale Peter vrátí z posledního dne v práci domů, oznámí jí, že začíná novou Komedie Dánsko (2018). Hrají: Birthe Neumannová, Kurt Ravn, Charlotte Sielingová. Režie: Hella Joofová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-21 11:20:00" d="2020-05-21 13:10:00" c="1"><n>Ray a Liz</n><t>F</t><e>T</e>    <k>66% Fotograf Richard Billingham se vrací do špinavého bytu na předměstí Birminghamu, kde za thatcherovské éry společně s jeho mladším bratrem vyrůstali Drama Velká Británie (2018). Hrají: Justin Salinger, Ella Smithová, Patrick Romer. Režie: Richard Billingham.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-21 13:10:00" d="2020-05-21 14:40:00" c="1"><n>Pozor na gorilu</n><t>F</t>    <k>Aby získal zpět svou ženu i respekt celé rodiny, rozhodne se neúspěšný právník Lorenzo podat žalobu na místní zoo za zanedbání gorily Rodinná komedie Itálie (2019). Hrají: Frank Matano, Cristiana Capotondi, Lillo Petrolo. Režie: Luca Miniero.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-21 14:40:00" d="2020-05-21 16:25:00" c="1"><n>Růžový panter znovu zasahuje</n><t>F</t><e>T</e>    <k>73% Ve čtvrtém filmu z panteří série unikne bývalý šéf inspektora Clouseaua z blázince a hrozí celému světu zkázou, pokud nebude potrhlý detektiv zneškodněn Bláznivá krimi komedie Velká Británie / USA (1976). Hrají: Peter Sellers, Herbert Lom, Lesley-Anne Downová. Režie: Blake Edwards.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-21 16:25:00" d="2020-05-21 18:10:00" c="1"><n>Poušť</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Jade požádá Alexe a Bernarda, s nimiž kdysi prožila vášnivý vztah, aby ji navštívili v Arizonské poušti. Tam je Jadeina předčasně vyspělá, bezstarostná Drama Švýcarsko (2019). Hrají: Anna Mouglalisová, Mathieu Demy, Vincent Bonillo. Režie: Frédéric Choffat, Julie Gilbertová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-21 18:10:00" d="2020-05-21 20:00:00" c="1"><n>Dívka</n><t>F</t><e>T</e>    <k>72% Snímek Dívka vypráví příběh patnáctileté Lary, která se chce stát baletkou. Je přijata na prestižní baletní školu, kde si chce splnit svůj sen Drama Belgie / Nizozemsko (2018). Hrají: Victor Polster, Arieh Worthalter, Oliver Bodart. Režie: Lukas Dhont.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-21 20:00:00" d="2020-05-21 21:45:00" c="1"><n>Přes hranici</n><t>F</t>    <k>58% Gloria je umělecká maskérka z Los Angeles, donucená pracovat pro drogový kartel poté, co jí v Tijuaně unesou nejlepší kamarádku. Její život se ocitne Kriminální akční thriller USA / Mexiko (2019). Hrají: Gina Rodriguezová, Ismael Cruz Córdova, Anthony Mackie. Režie: Catherine Hardwickeová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-21 21:45:00" d="2020-05-21 23:10:00" c="1"><n>Lesní duch</n><t>F</t>    <k>75% Pětice přátel se vydá do odlehlé chaty, kde narazí na nepředstavitelné zlo číhající hluboko v lesích. Najdou bichli zvanou Kniha mrtvých a překlad textu Horor USA (1981). Hrají: Bruce Campbell, Ellen Sandweissová, Betsy Bakerová. Režie: Sam Raimi.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-21 23:10:00" d="2020-05-22 01:00:00" c="1"><n>Overlord</n><t>F</t>    <k>66% Nic vás nemůže připravit na ohromující chaos ve snímku Overlord. Producent J. J. Abrams vytvořil napínavou jízdu se šílenými zvraty o týmu amerických Akční horor USA / Kanada (2018). Hrají: Jovan Adepo, Wyatt Russell, Pilou Asbćk. Režie: Julius Avery.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-22 01:00:00" d="2020-05-22 02:35:00" c="1"><n>Nemocnice Parkland</n><t>F</t>    <k>64% Film prostřednictvím očitých svědků rekonstruuje chaotické události, které se staly 22. listopadu v Dallasu. Prezident John F. Kennedy byl zavražděn Dobové drama USA (2013). Hrají: Zac Efron, Marcia Gay Hardenová, Billy Bob Thornton. Režie: Peter Landesman.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-22 02:35:00" d="2020-05-22 04:15:00" c="1"><n>Tajemství loňského léta</n><t>F</t>    <k>58% Po nehodě na klikaté cestě se čtveřice mladých kamarádů dopustí osudové chyby poté, co se rozhodnou hodit tělo oběti do moře. Přesně po roce se mrtvý Horor USA (1997). Hrají: Jennifer Love Hewittová, Sarah Michelle Gellarová, Ryan Phillippe. Režie: Jim Gillespie.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-22 04:15:00" d="2020-05-22 06:00:00" c="1"><n>Arctic: Ledové peklo</n><t>F</t>    <k>69% Muž, který uvízl v Arktidě, se konečně dočká vytoužené pomoci. Po tragické nehodě jsou však jeho naděje zmařeny. Musí se rozhodnout, zda zůstane Dobrodružné drama Island (2018). Hrají: Mads Mikkelsen, Maria Thelma Smáradóttirová, Tintrinai Thikhasuk. Režie: Joe Penna.</k>  </p>
</a>
