<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-05-31 04:06:48"><p id_tv="66" o="2020-06-07 06:00:00" d="2020-06-07 07:40:00" c="1"><n>Arctic: Ledové peklo</n><t>F</t>    <k>69% Muž, který uvízl v Arktidě, se konečně dočká vytoužené pomoci. Po tragické nehodě jsou však jeho naděje zmařeny. Musí se rozhodnout, zda zůstane Dobrodružné drama Island (2018). Hrají: Mads Mikkelsen, Maria Thelma Smáradóttirová, Tintrinai Thikhasuk. Režie: Joe Penna.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-07 07:40:00" d="2020-06-07 09:50:00" c="1"><n>Philadelphia</n><t>F</t>    <k>78% V hlavních rolích se představují Tom Hanks a Denzel Washington jako dva soupeřící právníci, kteří spojí své síly, aby zažalovali prestižní firmu Drama USA (1993). Hrají: Tom Hanks, Denzel Washington, Jason Robards. Režie: Jonathan Demme.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-07 09:50:00" d="2020-06-07 10:55:00" c="1"><n>Křestní jméno: Mathieu</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Sedmnáctiletý Mathieu je jedinou přeživší obětí nechvalně proslulého sériového vraha. Zraněný a traumatizovaný chlapec se snaží získat oporu ve své rodině a vesnici Drama Švýcarsko (2018). Hrají: Maxime Gorbatchevsky, Michel Vuillermoz, Ursina Lardiová. Režie: Lionel Baier.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-07 10:55:00" d="2020-06-07 12:40:00" c="1"><n>Pan Dort</n><t>F</t>    <k>69% Snímek natočený podle skutečné události, se odehrává v roce 1984. Vypráví o tom, jak se Hans Pettersson (Hasse P.) rozhodne upéct nejdelší skládaný Komedie Švédsko (2018). Hrají: Mikael Persbrandt, Helena Bergströmová, Agnes Lindström Bolmgrenová. Režie: Filip Hammar, Fredrik Wikingsson.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-07 12:40:00" d="2020-06-07 14:40:00" c="1"><n>Horečka sobotní noci</n><t>F</t>    <k>68% Devatenáctiletý brooklynský rodák Tony Manero (John Travolta), který se obává o svou budoucnost po střední škole, se snaží uniknout drsné realitě svého Muzikálové komediální drama USA (1977). Hrají: John Travolta, Karen Lynn Gorneyová, Barry Miller. Režie: John Badham.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-07 14:40:00" d="2020-06-07 16:15:00" c="1"><n>A co třeba Adolf?</n><t>F</t><e>T</e>    <k>70% Příjemný večer se záhy vymkne kontrole, když Thomas ostatním sdělí, že on a jeho těhotná žena chtějí synovi dát jméno Adolf. Tato šokující zpráva Komedie Německo (2018). Hrají: Florian David Fitz, Christoph Maria Herbst, Caroline Petersová. Režie: Sönke Wortmann.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-07 16:15:00" d="2020-06-07 17:55:00" c="1"><n>Arctic: Ledové peklo</n><t>F</t>    <k>69% Muž, který uvízl v Arktidě, se konečně dočká vytoužené pomoci. Po tragické nehodě jsou však jeho naděje zmařeny. Musí se rozhodnout, zda zůstane Dobrodružné drama Island (2018). Hrají: Mads Mikkelsen, Maria Thelma Smáradóttirová, Tintrinai Thikhasuk. Režie: Joe Penna.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-07 17:55:00" d="2020-06-07 20:00:00" c="1"><n>Philadelphia</n><t>F</t>    <k>78% V hlavních rolích se představují Tom Hanks a Denzel Washington jako dva soupeřící právníci, kteří spojí své síly, aby zažalovali prestižní firmu Drama USA (1993). Hrají: Tom Hanks, Denzel Washington, Jason Robards. Režie: Jonathan Demme.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-07 20:00:00" d="2020-06-07 21:45:00" c="1"><n>Late Night - Zpátky na výsluní</n><t>F</t><e>P</e>    <k>65% Svět legendární moderátorky nočních talkshow se obrátí vzhůru nohama poté, co najme do týmu scénáristů jedinou ženu. Toto rozhodnutí má nečekaně vtipné Komediální drama USA (2019). Hrají: Emma Thompsonová, Mindy Kalingová, Max Casella. Režie: Nisha Ganatrová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-07 21:45:00" d="2020-06-08 00:05:00" c="1"><n>Forrest Gump</n><t>F</t>    <k>88% V tomto oscarovém snímku se Forrest Gump (Tom Hanks), laskavá duše z alabamského maloměsta, jehož osud postihuje 30 let poválečných amerických dějin Dobové komediální drama USA (1994). Hrají: Tom Hanks, Robin Wrightová, Gary Sinise. Režie: Robert Zemeckis.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-08 00:05:00" d="2020-06-08 01:35:00" c="1"><n>Rytmus lásky</n><t>F</t><e>T</e>    <k>59% Mladý muzikant Edu žijící v Londýně se vrací do rodného španělského města, aby se zúčastnil bratrovy svatby. Návrat v něm probouzí potřebu získat Romantické drama Španělsko (2019). Hrají: Gonzálo Fernández, Charlotte Vegová, Pepo Llopis. Režie: Roberto Bueso.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-08 01:35:00" d="2020-06-08 03:15:00" c="1"><n>Bel Canto</n><t>F</t><e>T</e>    <k>54% Slavná operní pěvkyně (Julianne Mooreová) je po svém vystoupení na oslavě japonského byznysmena (Ken Watanabe) v Jižní Americe zajata partyzánskou skupinou jako rukojmí Drama USA (2018). Hrají: Julianne Mooreová, Ken Watanabe, Sebastian Koch. Režie: Paul Weitz.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-08 03:15:00" d="2020-06-08 05:10:00" c="1"><n>Hora</n><t>F</t><e>T</e>    <k>54% V 50. letech min. století si dr. Wallace Fiennes najme mladíka jako fotografa, který má během putování po psychiatrických ústavech dokumentovat Drama USA (2018). Hrají: Tye Sheridan, Jeff Goldblum, Hannah Grossová. Režie: Rick Alverson.</k>  </p>
</a>
