<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2019-08-15 21:07:38"><p id_tv="66" o="2019-08-21 06:00:00" d="2019-08-21 07:45:00" c="1"><n>Bouřlivé výšiny</n><t>F</t><e>T</e>    <k>69% Cathy Earnshawová je víc než jen Heathcliffova nevlastní sestra, je to jeho druhá polovička. Když jsou vlivem vnitřních i vnějších okolností rozděleni Dobové romantické drama Velká Británie / USA (1992). Hrají: Juliette Binoche, Ralph Fiennes, Jeremy Northam. Režie: Peter Kosminsky.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-21 07:45:00" d="2019-08-21 09:30:00" c="1"><n>Návrh</n><t>F</t>    <k>68% Když je vlivná knižní vydavatelka Margaret (Sandra Bullocková) postavena před hrozbu deportace z USA, prohlásí, že má před svatbou se svým nic netušícím Romantická komedie USA (2009). Hrají: Sandra Bullocková, Ryan Reynolds, Mary Steenburgenová. Režie: Anne Fletcherová, Anne Fletcherová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-21 09:30:00" d="2019-08-21 11:25:00" c="1"><n>Tomb Raider</n><t>F</t>    <k>69% Lara Croft (Alicia Vikanderová) je zcela nezávislá dcera výstředního dobrodruha, který zmizel beze stopy, když byla ještě dítě. Jakmile zjistí, na jakém Dobrodružný akční fantasy thriller Velká Británie / USA (2018). Hrají: Alicia Vikanderová, Dominic West, Walton Goggins. Režie: Roar Uthaug.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-21 11:25:00" d="2019-08-21 12:55:00" c="1"><n>Rozkvetlé údolí</n><t>F</t><e>T</e>    <k>62% Satirický příběh o mladých milencích na útěku. Otrávená Bianka unese dítě a přesvědčí důvěřivého Laciho, že je jeho. Společně tak vytvoří rodinu, která Drama Maďarsko (2018). Hrají: Réti László, Bianka Berényiová, Róbert Kardos. Režie: László Csuja.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-21 12:55:00" d="2019-08-21 14:45:00" c="1"><n>Kornélius - Vyjící mlynář</n><t>F</t><e>T</e>    <k>53% Podivínský mlynář Cornelius se usadí ve vesničce na konci světa, kde si postaví mlýn. Nejprve je zde přijat s otevřenou náručí, ale brzy vyjde najevo Drama Francie (2017). Hrají: Bonaventure Gacon, Anaďs Demoustierová, Gustave Kervern. Režie: Yann Le Quellec.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-21 14:45:00" d="2019-08-21 16:30:00" c="1"><n>Takoví jsme</n><t>F</t><e>T</e>    <k>64% Snímek Takoví jsme, který se odehrává na začátku devadesátých let minulého století, pojednává o vztahu tří teenagerů – sleduje vývoj jejich přátelství Drama USA (2016). Hrají: Owen Campbell, Charlie Heaton, Amandla Stenbergová. Režie: Miles Joris-Peyrafitte.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-21 16:30:00" d="2019-08-21 18:20:00" c="1"><n>Návrh</n><t>F</t>    <k>68% Když je vlivná knižní vydavatelka Margaret (Sandra Bullocková) postavena před hrozbu deportace z USA, prohlásí, že má před svatbou se svým nic netušícím Romantická komedie USA (2009). Hrají: Sandra Bullocková, Ryan Reynolds, Mary Steenburgenová. Režie: Anne Fletcherová, Anne Fletcherová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-21 18:20:00" d="2019-08-21 20:00:00" c="1"><n>Cesta na Mars</n><t>F</t><e>T</e>    <k>54% Nevyléčitelně nemocná Emilia podnikne výpravu se svou kamarádkou Violetou. Cestou potkávají muže, který tvrdí, že je mimozemšťan pověřený úkolem Dobrodružné komediální drama Mexiko (2017). Hrají: Camila Sodiová, Tessa Iaová, Luis Gerardo Méndez. Režie: Humberto Hinojosa Ozcariz.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-21 20:00:00" d="2019-08-21 22:35:00" c="1"><n>Pulp Fiction: Historky z podsvětí</n><t>F</t><e>T</e>    <k>89% Dvojice nájemných vrahů, stárnoucí boxer, sexy žena jednoho gangstera a mladý zamilovaný pár zlodějíčků tvoří mozaiku zábavného a vzrušujícího filmového Kriminální komediální drama USA (1994). Hrají: John Travolta, Samuel L. Jackson, Uma Thurmanová. Režie: Quentin Tarantino.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-21 22:35:00" d="2019-08-22 00:35:00" c="1"><n>Osudová přitažlivost</n><t>F</t>    <k>70% Šťastně ženatý newyorský právník Dan Gallagher má poměr se svou kolegyní Alex. Oba si užívají víkend plný lásky, zatímco je Danova žena s dcerkou pryč Psychologický thriller USA (1987). Hrají: Michael Douglas, Glenn Closeová, Anne Archerová. Režie: Adrian Lyne.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-22 00:35:00" d="2019-08-22 02:05:00" c="1"><n>V koutku srdce</n><t>F</t><e>T</e>    <k>59% Bývalý vězeň, který se snaží vést poklidný život, najde útočiště v motelu provozovaném svobodnou matkou a její dcerou Clarou. Klid a svoboda však náhle Drama Belgie / Francie (2018). Hrají: Roland Mřller, Veerle Baetensová, Lola Le Lannová. Režie: Jérémie Guez.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-22 02:05:00" d="2019-08-22 03:45:00" c="1"><n>Plnokrevník</n><t>F</t><e>T</e>    <k>64% Snímek &quot;Plnokrevník&quot; vypráví příběh o tom, jak je skupina pěti profesionálů donucena vyloupit proslulý dostihový komplex s kasinem. Plán je prostý Krimi thriller Mexiko (2016). Hrají: Hernán Mendoza, Joaquín Cosio, Mauricio Argüelles. Režie: Noé Santillán-López.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-22 03:45:00" d="2019-08-22 04:10:00" c="1"><n>Do hlubin</n><t>F</t><e>T</e>    <k>13letá Julija opustí společně se svou matkou násilnickou domácnost, aby našly útočiště na ostrově, kde Julija vyrostla. Emocionálně poznamenaná dívka / Švédsko (2017). Hrají: Gracija Filipovićová, Vanesa Vidaković Natrlinová, Dominik Duždević. Režie: Antoneta Alamat Kusijanovićová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-22 04:10:00" d="2019-08-22 06:00:00" c="1"><n>Kornélius - Vyjící mlynář</n><t>F</t><e>T</e>    <k>53% Podivínský mlynář Cornelius se usadí ve vesničce na konci světa, kde si postaví mlýn. Nejprve je zde přijat s otevřenou náručí, ale brzy vyjde najevo Drama Francie (2017). Hrají: Bonaventure Gacon, Anaďs Demoustierová, Gustave Kervern. Režie: Yann Le Quellec.</k>  </p>
</a>
