<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="12" t="2020-05-17 04:06:48"><p id_tv="66" o="2020-05-24 06:00:00" d="2020-05-24 07:55:00" c="1"><n>Pašerák</n><t>F</t>    <k>70% 80letý Earl je zlomený, opuštěný, a navíc čelí propadnutí majetku kvůli neplacení hypotéky. V této situaci je mu nabídnuta příležitost k výdělku – místo řidiče Kriminální drama USA (2018). Hrají: Clint Eastwood, Bradley Cooper, Laurence Fishburne. Režie: Clint Eastwood.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-24 07:55:00" d="2020-05-24 10:05:00" c="1"><n>Mission: Impossible - Ghost Protocol</n><t>F</t>    <k>74% Bombový útok v Kremlu vrhne na IMF podezření z mezinárodního terorismu. Je vyhlášen Ghost Protocol a Ethan Hunt (Tom Cruise) se proto se svým novým týmem špionážní akční thriller USA / SAE / ČR (2011). Hrají: Tom Cruise, Paula Pattonová, Simon Pegg. Režie: Brad Bird.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-24 10:05:00" d="2020-05-24 11:35:00" c="1"><n>Když má život hořkou příchuť</n><t>F</t><e>T</e>    <k>53% Sedmnáctiletý Antonio sní o tom, že bude hrát za nejlepší fotbalový tým. Žije ve vesničce, odkud není tak snadné odejít. A navíc je zde Miriam Drama Itálie (2018). Hrají: Anna Fogliettová, Giampiero De Concilio, Massimo De Matteo. Režie: Ciro D'Emilio.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-24 11:35:00" d="2020-05-24 14:10:00" c="1"><n>Tenkrát na Západě</n><t>F</t>    <k>85% Muž beze jména se chce pomstít Frankovi, nelítostnému zabijákovi, jehož si najal železniční baron Morton lačnící po pozemcích Jill McBainové Western USA (1968). Hrají: Claudia Cardinalová, Henry Fonda, Jason Robards. Režie: Sergio Leone.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-24 14:10:00" d="2020-05-24 15:50:00" c="1"><n>Číšník</n><t>F</t><e>T</e>    <k>60% Renos je číšník ze staré školy, který úzkostlivě dodržuje každodenní rituály. Jen jeho samotářský a pečlivě naplánovaný život ho dokáže ochránit černě humorné kriminální drama Řecko (2018). Hrají: Aris Servetalis, Yannis Stankoglou, Chiara Gensiniová. Režie: Steve Krikris.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-24 15:50:00" d="2020-05-24 17:45:00" c="1"><n>Pašerák</n><t>F</t>    <k>70% 80letý Earl je zlomený, opuštěný, a navíc čelí propadnutí majetku kvůli neplacení hypotéky. V této situaci je mu nabídnuta příležitost k výdělku – místo řidiče Kriminální drama USA (2018). Hrají: Clint Eastwood, Bradley Cooper, Laurence Fishburne. Režie: Clint Eastwood.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-24 17:45:00" d="2020-05-24 20:00:00" c="1"><n>Mission: Impossible - Ghost Protocol</n><t>F</t>    <k>74% Bombový útok v Kremlu vrhne na IMF podezření z mezinárodního terorismu. Je vyhlášen Ghost Protocol a Ethan Hunt (Tom Cruise) se proto se svým novým týmem špionážní akční thriller USA / SAE / ČR (2011). Hrají: Tom Cruise, Paula Pattonová, Simon Pegg. Režie: Brad Bird.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-24 20:00:00" d="2020-05-24 21:45:00" c="1"><n>Slunce je také hvězda</n><t>F</t><e>P</e>    <k>55% Okouzlující romantické drama sleduje praktickou dospívající dívku Natašu, která se jen pár hodin před deportací své rodiny zpátky na Jamajku zamiluje Romantické drama USA (2019). Hrají: Yara Shahidiová, Charles Melton, John Leguizamo. Režie: Ry Russo-Youngová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-24 21:45:00" d="2020-05-24 23:30:00" c="1"><n>Konec školy</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% Suplující učitel zjistí, že má šestice jeho studentů zvláštní vliv na zbytek školy, a že možná nesou podíl také na sebevraždě jejich předchozího kantora Mysteriózní thriller Francie (2018). Hrají: Laurent Lafitte, Emmanuelle Bercotová, Luŕna Bajramiová. Režie: Sébastien Marnier.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-24 23:30:00" d="2020-05-25 01:20:00" c="1"><n>Bratrstvo</n><t>F</t><e>T</e>    <k>56% Rok 1989. Konec sovětsko-afghánské války. Syn sovětského generála Vasiljeva je unesen mudžahedíny. V důsledku toho je dlouho očekávaný návrat 108 Válečné drama Rusko (2019). Hrají: Kirill Pirogov, Jan Capnik, Vitalij Kiščenko. Režie: Pavel Lungin.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-25 01:20:00" d="2020-05-25 03:25:00" c="1"><n>Zuřící býk</n><t>F</t>    <k>81% Jake LaMotta byl ve 40. letech kontroverzním boxerským šampionem, jehož pověstné úspěchy a odolnost v ringu zastínily jeho problematický osobní život Biografické drama USA (1980). Hrají: Robert De Niro, Cathy Moriartyová, Joe Pesci. Režie: Martin Scorsese.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-25 03:25:00" d="2020-05-25 06:00:00" c="1"><n>Tenkrát na Západě</n><t>F</t>    <k>85% Muž beze jména se chce pomstít Frankovi, nelítostnému zabijákovi, jehož si najal železniční baron Morton lačnící po pozemcích Jill McBainové Western USA (1968). Hrají: Claudia Cardinalová, Henry Fonda, Jason Robards. Režie: Sergio Leone.</k>  </p>
</a>
