<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2021-07-11 04:29:09"><p id_tv="66" o="2021-07-18 06:00:00" d="2021-07-18 07:20:00" c="1"><n>Petrolej</n><t>F</t><e>T</e>    <k>62% Osmdesátiletá vdova Pavla žije v jediném domě ve vesnici Porozhki. Vedle jejího domu stával obchod, který je nyní zavřený. Stařenka sní o prasátku a snaží Drama Rusko (2019). Hrají: Jelena Susaninová, Valerij Maslov, Inna Stěpanovová. Režie: Yusup Razykov.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-18 07:20:00" d="2021-07-18 07:40:00" c="1"><n>Otče, otče</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Otec James se musí rozhodnout, jakého otce z něj Bůh chce mít. Možná že má na světě jiné poslání, než jaké původně zamýšlel. Krátký film Velká Británie (2019). Hrají: Ian McElhinney, Martin McCann, Diona Dohertyová. Režie: Michael McDowell.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-18 07:40:00" d="2021-07-18 09:25:00" c="1"><n>Svatá Frances</n><t>F</t><e>T</e>    <k>71% Po potratu na začátku léta se 34letá Bridget neochotně stane chůvou šestileté Frances. S dívkou i jejími rodiči však nakonec naváže nečekaně silné pouto. Komediální drama USA (2019). Hrají: Kelly O'Sullivanová, Ramona Edith Williamsová, Charin Alvarezová. Režie: Alex Thompson.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-18 09:25:00" d="2021-07-18 11:15:00" c="1"><n>Útěk z Alcatrazu</n><t>F</t>    <k>76% Že se z Alcatrazu nedá utéct? Zkuste to říct na doživotí odsouzenému Franku Morrisovi (Clint Eastwood). Napínavý film je natočen podle skutečného příběhu Akční drama USA (1979). Hrají: Clint Eastwood, Patrick McGoohan, Roberts Blossom. Režie: Don Siegel.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-18 11:15:00" d="2021-07-18 11:35:00" c="1"><n>Rain Catcher</n><t>F</t><e>T</e>    <k>73% &quot;Rain Catcher&quot; je moderní noirový film o mladém fotografovi pronásledovaném tajemným mužem, který se objevuje na jeho snímcích. Kdo to je? A co od mladého fotografa chce? Zjištění, které převrátí fotografův život vzhůru nohama. Krátký film Velká Británie (2018). Hrají: Dudley O'Shaughnessy, Jo Hartleyová, Marcus Taylor. Režie: Michele Fiascaris.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-18 11:35:00" d="2021-07-18 13:30:00" c="1"><n>Walter Mitty a jeho tajný život</n><t>F</t>    <k>73% Když začne Walterovi, snílkovi prchajícímu do říše fantazie, hrozit v práci vyhazov, musí se i ve svém reálném životě vydat se na dobrodružnou cestu kolem Dobrodružné komediální drama USA (2013). Hrají: Ben Stiller, Kristen Wiigová, Shirley MacLaineová. Režie: Ben Stiller.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-18 13:30:00" d="2021-07-18 15:20:00" c="1"><n>Souboj s rodinou</n><t>F</t>    <k>71% Bývalý wrestler a jeho žena se živí zápasy v ringu, kde vystupují společně se svými dětmi Sarayou a Zakem. Když sourozenci dostanou šanci zúčastnit Biografické komediální drama Velká Británie / USA (2019). Hrají: Florence Pughová, Lena Headeyová, Nick Frost. Režie: Stephen Merchant.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-18 15:20:00" d="2021-07-18 16:55:00" c="1"><n>Tazzeka</n><t>F</t><e>T</e>    <k>64% Malý Elias vyrůstá v marockém údolí Tazzeka jen s babičkou, která ho zasvětí do tajů místní kuchyně Setkání s předním pařížským šéfkuchařem a láska k mladé Komediální drama Francie / Maroko (2018). Hrají: Madi Belem, Ouidad Elmaová, Adama Diop. Režie: Jean-Philippe Gaud.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-18 16:55:00" d="2021-07-18 18:15:00" c="1"><n>Petrolej</n><t>F</t><e>T</e>    <k>62% Osmdesátiletá vdova Pavla žije v jediném domě ve vesnici Porozhki. Vedle jejího domu stával obchod, který je nyní zavřený. Stařenka sní o prasátku a snaží Drama Rusko (2019). Hrají: Jelena Susaninová, Valerij Maslov, Inna Stěpanovová. Režie: Yusup Razykov.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-18 18:15:00" d="2021-07-18 20:00:00" c="1"><n>Svatá Frances</n><t>F</t><e>T</e>    <k>71% Po potratu na začátku léta se 34letá Bridget neochotně stane chůvou šestileté Frances. S dívkou i jejími rodiči však nakonec naváže nečekaně silné pouto. Komediální drama USA (2019). Hrají: Kelly O'Sullivanová, Ramona Edith Williamsová, Charin Alvarezová. Režie: Alex Thompson.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-18 20:00:00" d="2021-07-18 22:05:00" c="1"><n>Terminátor: Temný osud</n><t>F</t><e>P</e>    <k>63% Dvacet let po událostech z filmové legendy Terminátor spojí stárnoucí Sarah Connorová síly s Grace, vylepšenou super bojovnicí z budoucnosti, a s T-800 Akční sci-fi thriller USA (2019). Hrají: Linda Hamiltonová, Arnold Schwarzenegger, Mackenzie Davisová. Režie: Tim Miller.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-18 22:05:00" d="2021-07-18 23:55:00" c="1"><n>Hotel Coppelia</n><t>F</t><e>T</e>    <k>64% Dominikánská republika roku 1965. Život prostitutek žijících v přímořském nevěstinci se dramaticky změní, když do země vpadne americká armáda Dobové drama Dominikánská rep. (2020). Hrají: Lumi Lizardová, Nashla Bogaertová, Cyndie Lundyová. Režie: José María Cabral.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-18 23:55:00" d="2021-07-19 01:30:00" c="1"><n>Až do poslední smrti</n><t>F</t><e>T</e>    <k>58% Mimozemský gambler s nadpřirozenými schopnostmi umožní Miriam vrátit se zpátky v čase a stát se jedinou přeživší zvrácené hry jejího podlého otce Animovaný akční horor USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-19 01:30:00" d="2021-07-19 03:30:00" c="1"><n>Počítání mrtvých</n><t>F</t>    <k>68% Každé zavolání může být předzvěstí vraždy nebo sebevraždy a každá noc může být poslední. V napínavém dramatu Martina Scorseseho se představuje Nicolas Psychologické drama USA (1999). Hrají: Nicolas Cage, Patricia Arquetteová, John Goodman. Režie: Martin Scorsese.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-19 03:30:00" d="2021-07-19 04:00:00" c="1"><n>Útočiště</n><t>F</t><e>T</e>    <k>48% Když učitelka angličtiny Adčle bez rozmyslu umožní 15letému uprchlíkovi nastoupit s její třídou na loď do Anglie, vůbec si neuvědomuje závažnost svého Krátký film Francie (2018). Hrají: Marie Bunelová, Ali Marhyar, Victor Bonnel. Režie: Paul Marques Duarte.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-19 04:00:00" d="2021-07-19 06:00:00" c="1"><n>Hlas našich předků</n><t>F</t>    <k>72% V domorodé inuitské komunitě ve východní části Kanady vyrůstají dvě nejlepší kamarádky. Už jako děti si dívky slíbily, že budou vždy držet při sobě Drama Kanada (2019). Hrají: Sharon Ishpatao Fontaineová, Yamie Grégoireová, Étienne Galloy. Režie: Myriam Verreaultová.</k>  </p>
</a>
