<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-05-13 04:05:43"><p id_tv="66" o="2020-05-20 06:00:00" d="2020-05-20 07:40:00" c="1"><n>Žena v modrém</n><t>F</t><e>T</e>    <k>66% Cesty čtyřicetileté holandské letušky Lin a patnáctiletého floutka z ulice jménem Nicu se zkříží v Bukurešti poté, co chlapce srazí Linin taxík Drama Nizozemsko / Belgie / Rumun. (2017). Hrají: Maria Kraakmanová, Bogdan Iancu, Ellis van den Brinková. Režie: Jaap van Heusden.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-20 07:40:00" d="2020-05-20 09:25:00" c="1"><n>Pod olivovníky</n><t>F</t><e>T</e>    <k>77% Snímek Pod olivovníky je poslední částí Kokerské trilogie režiséra Abbase Kiarostamiho, která se vydává do „zákulisí&quot; druhého filmu Život jde dál a věnuje Drama Írán (1994). Hrají: Mohamad Ali Keshavarz, Hossein Rezai, Tahereh Ladanianová. Režie: Abbas Kiarostami.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-20 09:25:00" d="2020-05-20 10:50:00" c="1"><n>1985</n><t>F</t><e>T</e>    <k>69% Mladík, který tají svou homosexualitu, se během první vlny krize AIDS vrací na svátky do rodného texaského městečka. Zde se znovu spojí se svým bratrem Dobové drama USA (2018). Hrají: Cory Michael Smith, Virginia Madsenová, Michael Chiklis. Režie: Yen Tan.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-20 10:50:00" d="2020-05-20 13:10:00" c="1"><n>Ready Player One: Hra začíná</n><t>F</t>    <k>74% Když tvůrce rozsáhlého světa virtuální reality zvaného Oasis zemře, odkáže své nesmírné bohatství prvnímu člověku, který najde Velikonoční vajíčko ukryté někde v Oasis Akční dobrodružné sci-fi USA (2018). Hrají: Tye Sheridan, Olivia Cookeová, Ben Mendelsohn. Režie: Steven Spielberg.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-20 13:10:00" d="2020-05-20 14:45:00" c="1"><n>Bistro Ramen</n><t>F</t><e>T</e>    <k>68% Mladý šéfkuchař Masato je odborník na tradiční japonský pokrm ramen. Když mu život přichystá nečekanou zkoušku, vydá se na dalekou cestu do Singapuru Drama Singapur / Japonsko / Francie (2018). Hrají: Takumi Saitoh, Mark Lee, Jeanette Awová. Režie: Eric Khoo.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-20 14:45:00" d="2020-05-20 16:40:00" c="1"><n>Bratři</n><t>F</t><e>T</e>    <k>64% Když se Alexander náhle rozhodne odjet do Francie, Lukas se k němu přidá, neboť svého charismatického staršího bratra následuje celý život. Během výletu Dobrodružné drama Nizozemsko / Belgie / Francie (2017). Hrají: Jonas Smulders, Niels Gomperts, Christa Théretová. Režie: Bram Schouw.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-20 16:40:00" d="2020-05-20 18:20:00" c="1"><n>Hudson Hawk</n><t>F</t>    <k>59% Hudson Hawk byl právě propuštěn z vězení, kam se už nikdy nehodlá vrátit. Záhy ho však začnou vydírat šílení manželé Mayflowerovi, aby ukradl artefakty Akční krimi komedie USA (1991). Hrají: Bruce Willis, Danny Aiello, Andie MacDowellová. Režie: Michael Lehmann.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-20 18:20:00" d="2020-05-20 20:00:00" c="1"><n>Šťastný konec</n><t>F</t>    <k>56% Helle se těší na to, až její workoholický manžel odejde do důchodu. Když se ale Peter vrátí z posledního dne v práci domů, oznámí jí, že začíná novou Komedie Dánsko (2018). Hrají: Birthe Neumannová, Kurt Ravn, Charlotte Sielingová. Režie: Hella Joofová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-20 20:00:00" d="2020-05-20 21:50:00" c="1"><n>Beze stop</n><t>F</t>    <k>72% Patnáctiletá Tom žije se svým otcem v lese na okraji Portlandu. Dobrovolná izolace od tzv. normální společnosti jim umožňuje vytvořit si realitu čistých Drama USA (2018). Hrají: Ben Foster, Thomasin McKenzieová, Jeff Kober. Režie: Debra Graniková.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-20 21:50:00" d="2020-05-20 23:30:00" c="1"><n>Ve jménu smrti</n><t>F</t><e>T</e>    <k>64% Pobožný mladík Julio Santana je najat cynickým strýcem jako nájemný zabiják. Během své vražedné kariéry v zemi bez zákona Julio sprovodí ze světa Biografické kriminální drama Brazílie (2018). Hrají: Marco Pigossi, Fabiula Nascimentová, André Mattos. Režie: Henrique Goldman.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-20 23:30:00" d="2020-05-21 00:50:00" c="1"><n>Univerzita Rock Steady</n><t>F</t><e>T</e>    <k>48% Když osamělý student prvního ročníku přijede na univerzitu Rock Steady, zjistí, že zdejší areál ovládají dvě válčící frakce. Poté, co mu ukradnou kolo Drama USA (2018). Hrají: Heston Horwin, Diamond Whiteová, Logan Huffman. Režie: Trevor Stevens.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-21 00:50:00" d="2020-05-21 02:35:00" c="1"><n>Equilibrium</n><t>F</t>    <k>75% V chladném světě budoucnosti, kde striktní režim vymýtil válku potlačením emocí – knihy, umění a hudba jsou přísně zakázány a city jsou hrdelním zločinem Akční sci-fi thriller USA (2002). Hrají: Christian Bale, Emily Watsonová, Taye Diggs. Režie: Kurt Wimmer.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-21 02:35:00" d="2020-05-21 04:25:00" c="1"><n>Osudová sázka</n><t>F</t>    <k>75% Billy si právě odseděl pět let ve vězení za zločin, který nespáchal. Nyní je nucen navštívit rodiče, kteří o jeho zatčení nemají ani tušení Kriminální komediální drama USA (1998). Hrají: Vincent Gallo, Christina Ricci, Ben Gazzara. Režie: Vincent Gallo.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-21 04:25:00" d="2020-05-21 06:00:00" c="1"><n>Pozor na gorilu</n><t>F</t>    <k>Aby získal zpět svou ženu i respekt celé rodiny, rozhodne se neúspěšný právník Lorenzo podat žalobu na místní zoo za zanedbání gorily Rodinná komedie Itálie (2019). Hrají: Frank Matano, Cristiana Capotondi, Lillo Petrolo. Režie: Luca Miniero.</k>  </p>
</a>
