<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2019-07-16 18:05:22"><p id_tv="66" o="2019-07-23 06:00:00" d="2019-07-23 07:40:00" c="1"><n>Sezóna ve Francii</n><t>F</t><e>T</e>    <k>63% Středoškolský učitel Abbas utekl s dcerou a synem před válkou ze Středoafrické republiky. Nyní žijí ve Francii, kde se Abbas snaží získat politický azyl Drama Francie (2017). Hrají: Eriq Ebouaney, Sandrine Bonnaireová, Aalayna Lysová. Režie: Mahamat-Saleh Haroun.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-23 07:40:00" d="2019-07-23 09:20:00" c="1"><n>M</n><t>F</t><e>T</e>    <k>62% Lila a Mo se potkají na zastávce. Lila trpí vadou řeči, která ji omezuje. Mo je hovorný a plný energie. Lila se připravuje na zkoušky. Mo jezdí nelegální závody Romantické drama Francie (2017). Hrají: Sara Forestierová, Redouanne Harjane, Jean-Pierre Léaud. Režie: Sara Forestierová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-23 09:20:00" d="2019-07-23 11:00:00" c="1"><n>Může to potkat i vás</n><t>F</t>    <k>65% V této komedii se newyorský policista (Nicolas Cage) rozhodne k hrůze své vlastní manželky (Rosie Perezová), která celou dobu sní o vstupu do vyšší Romantická komedie USA (1994). Hrají: Nicolas Cage, Bridget Fondová, Rosie Perezová. Režie: Andrew Bergman.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-23 11:00:00" d="2019-07-23 13:15:00" c="1"><n>Nestřílejte!</n><t>F</t><e>T</e>    <k>77% Devítiletý David naráz přijde o rodiče i sestru při útoku Brabantských zabijáků v Aalstu. Jeho dědeček stojí před prakticky nemožným úkolem – poskytnout Drama Belgie (2018). Hrají: Jan Decleir, Viviane De Muyncková, Jonas Van Geel. Režie: Stijn Coninx.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-23 13:15:00" d="2019-07-23 14:55:00" c="1"><n>Kráska a psi</n><t>F</t><e>T</e>    <k>70% Mladá Tunisanka Mariam potká na studentském večírku tajemného Youssefa, se kterým odejde. Tak začíná dlouhá noc. Snímek sleduje cestu mladé ženy, která Kriminální drama Tunisko / Francie (2017). Hrají: Mariam Al Ferjaniová, Ghanem Zrelli, Noomen Hamda. Režie: Kaouther Ben Hania.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-23 14:55:00" d="2019-07-23 16:35:00" c="1"><n>Dům smrti</n><t>F</t><e>T</e>    <k>66% Pátrání po pohřešované filmové hvězdě přivede inspektora ze Scotland Yardu ke strašidelnému domu. V tom se odehrály čtyři různé případy, které Horor Velká Británie (1971). Hrají: John Bennett, Denholm Elliott, Peter Cushing. Režie: Peter Duffell.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-23 16:35:00" d="2019-07-23 18:15:00" c="1"><n>M</n><t>F</t><e>T</e>    <k>62% Lila a Mo se potkají na zastávce. Lila trpí vadou řeči, která ji omezuje. Mo je hovorný a plný energie. Lila se připravuje na zkoušky. Mo jezdí nelegální závody Romantické drama Francie (2017). Hrají: Sara Forestierová, Redouanne Harjane, Jean-Pierre Léaud. Režie: Sara Forestierová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-23 18:15:00" d="2019-07-23 20:00:00" c="1"><n>Důkaz</n><t>F</t>    <k>68% Dcera geniálního, ale mentálně narušeného matematika, který nedávno zemřel, se snaží vypořádat se svým potenciálním dědictvím, což by mohla být otcova duševní choroba Psychologické drama USA (2005). Hrají: Jake Gyllenhaal, Gwyneth Paltrow, Anthony Hopkins. Režie: John Madden.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-23 20:00:00" d="2019-07-23 21:50:00" c="1"><n>Manžel na zkoušku</n><t>F</t>    <k>56% Arogantní playboy Leonardo si najme na úklid své jachty svobodnou matku Kate, kterou následně neprávem vyhodí. Když pak boháč spadne přes palubu a utrpí Romantická komedie USA (2018). Hrají: Eugenio Derbez, Anna Farisová, Eva Longoriová. Režie: Rob Greenberg.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-23 21:50:00" d="2019-07-23 22:50:00"><n u="Jett">Jett (2)</n><t>S</t><e>j</e>    <k>65% Akční kriminální drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-23 22:50:00" d="2019-07-23 23:40:00"><n u="Gomora">Gomora IV (12)</n><t>S</t>    <k>86% Kriminální drama Itálie / Německo (2019)</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-23 23:40:00" d="2019-07-24 01:20:00" c="1"><n>V zápalu hry</n><t>F</t><e>T</e>    <k>66% Ivo, bývalý profesionální hráč fotbalu a kriminálník, který nemá co ztratit, je rozený sázkař. Jeho láska ke sportu a všeho kolem něj vzbudí zájem Dejana Krimi thriller Německo (2018). Hrají: Frederick Lau, Antje Traue, Oliver Masucci. Režie: Timon Modersohn.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-24 01:20:00" d="2019-07-24 03:05:00" c="1"><n>Nebezpečná něha</n><t>F</t><e>T</e>    <k>48% 30letá Laura, která pracuje jako uklízečka, pozná šestnáctiletou Evu. Jejich silná vzájemná přitažlivost brzy přeroste v posedlost. Když Laura přesvědčí Romantické drama Kanada (2017). Hrají: Evan Rachel Woodová, Julia Sarah Stoneová, Denis O'Hare. Režie: Carlos Sanchez, Jason Sanchez.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-24 03:05:00" d="2019-07-24 04:20:00" c="1"><n>Cesta na horu</n><t>F</t><e>T</e>    <k>60% Snímek To The Mountain vypráví příběh pěti turistů, kteří najdou smysl života poté, co je krásné, ale drsné prostředí Skalistých hor přinutí ke vzájemnému Dobrodružné drama Kanada (2016). Hrají: Daniel Braun, Peter Morton, Joan Milesová. Režie: Eric Pauls.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-24 04:20:00" d="2019-07-24 06:00:00" c="1"><n>Dům smrti</n><t>F</t><e>T</e>    <k>66% Pátrání po pohřešované filmové hvězdě přivede inspektora ze Scotland Yardu ke strašidelnému domu. V tom se odehrály čtyři různé případy, které Horor Velká Británie (1971). Hrají: John Bennett, Denholm Elliott, Peter Cushing. Režie: Peter Duffell.</k>  </p>
</a>
