<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2019-07-19 01:04:54"><p id_tv="66" o="2019-07-25 06:00:00" d="2019-07-25 08:15:00" c="1"><n>Rozum a cit</n><t>F</t>    <k>77% Snímek Rozum a cit, inspirovaný stejnojmenným románem Jane Austenové, vypráví příběh sester Dashwoodových - pragmatické Elinor a vášnivé Marianne, jejichž Dobové romantické komediální drama USA / Velká Británie (1995). Hrají: Emma Thompsonová, Alan Rickman, Kate Winsletová. Režie: Ang Lee.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-25 08:15:00" d="2019-07-25 09:45:00" c="1"><n>Tajemství štěstí</n><t>F</t><e>T</e>    <k>74% Během večera s přáteli tlačí Tom svou ženu a kamaráda Davida do situací na pokraji absurdity, v nutkavé snaze odhalit tajnůstky, které Komediální drama Rumunsko (2018). Hrají: Vlad Zamfirescu, Irina Velcescu, Theo Marton. Režie: Vlad Zamfirescu.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-25 09:45:00" d="2019-07-25 11:55:00" c="1"><n>Život po životě</n><t>F</t>    <k>65% Drama se soustředí na tři osoby – amerického dělníka (Matt Damon), francouzskou novinářku (Cécile De France) a londýnského školáka – z nichž každý Mysteriózní drama USA (2010). Hrají: Matt Damon, Cécile De Franceová, Frankie McLaren. Režie: Clint Eastwood.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-25 11:55:00" d="2019-07-25 13:40:00" c="1"><n>451 stupňů Fahrenheita</n><t>F</t>    <k>49% V budoucnosti, kde média vymývají lidem mozky, historie je přepsána a &quot;hasiči&quot; pálí knihy, se mladý požárník Guy Montag potýká s rolí dohlížitele Sci-fi drama z produkce HBO USA (2018). Hrají: Michael B. Jordan, Michael Shannon, Sofia Boutellová. Režie: Ramin Bahrani.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-25 13:40:00" d="2019-07-25 15:15:00" c="1"><n>Zpěvák a komik</n><t>F</t><e>T</e>    <k>55% Neúspěšný stand-up komik Paul se vydá na turné jako předskokan svého úspěšného kamaráda Jasona v této hudbou našlápnuté komedii. Jejich vztah je vystaven Komedie USA (2016). Hrají: Alex Karpovsky, Wyatt Russell, Meredith Hagnerová. Režie: Jeff Grace.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-25 15:15:00" d="2019-07-25 16:40:00" c="1"><n>Óda na Odessu</n><t>F</t><e>T</e>    <k>53% Howie a Simon jsou bratři žijící se svými nešťastnými rodiči v New Yorku. Toto drama o dospívání pojednává o Howieho úporné snaze najít rovnováhu Drama USA (2018). Hrají: Brendan Meyer, Jemima Kirkeová, Molly Ringwaldová. Režie: Melissa Miller Costanzová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-25 16:40:00" d="2019-07-25 18:10:00" c="1"><n>Tajemství štěstí</n><t>F</t><e>T</e>    <k>74% Během večera s přáteli tlačí Tom svou ženu a kamaráda Davida do situací na pokraji absurdity, v nutkavé snaze odhalit tajnůstky, které Komediální drama Rumunsko (2018). Hrají: Vlad Zamfirescu, Irina Velcescu, Theo Marton. Režie: Vlad Zamfirescu.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-25 18:10:00" d="2019-07-25 20:00:00" c="1"><n>Zamilovat se</n><t>F</t><e>T</e>    <k>66% Robert De Niro a Meryl Streepová se představí v rolích dvou obyčejných lidí, které nejprve svedla dohromady náhoda a později vůle. Vášnivá láska, která Romantické drama USA (1984). Hrají: Robert De Niro, Meryl Streepová, Harvey Keitel. Režie: Ulu Grosbard.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-25 20:00:00" d="2019-07-25 21:30:00" c="1"><n>Svatba naruby</n><t>F</t>    <k>65% Howardův život se obrátí naruby, když jeden z jeho studentů – nyní filmová hvězda – o něm v televizním přenosu řekne, že je homosexuál Komedie USA (1997). Hrají: Kevin Kline, Joan Cusacková, Tom Selleck. Režie: Frank Oz.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-25 21:30:00" d="2019-07-25 23:10:00" c="1"><n>Veronica Guerin</n><t>F</t>    <k>70% Novinářka Veronica Guerinová se v polovině 90. let pustila v Dublinu do nerovného boje s drogovou mafií. Nakonec byla zavražděna, ale její odvaha Hrají: Cate Blanchettová, Gerard McSorley, Ciarán Hinds. Režie: Joel Schumacher.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-25 23:10:00" d="2019-07-26 00:35:00" c="1"><n>Bojovka</n><t>F</t><e>T</e>    <k>52% Alexandra se neochotně vydává na extrémní akci &quot;Slasher Sleepout&quot;, kempovacího výletu, strašidelné párty a únikové hry v jednom. Když se ale zábava stane Horor USA (2017). Hrají: Marcienne Dwyerová, Matt Dellapina, Chris Hill. Režie: Preston DeFrancis.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-26 00:35:00" d="2019-07-26 02:45:00" c="1"><n>Nepřítel před branami</n><t>F</t>    <k>77% Příběh legendárního ruského ostřelovače Vasilije se odehrává během obležení Stalingradu za 2. světové války. Když proti němu Němci vyšlou svého nejlepšího Válečné drama USA / Francie (2001). Hrají: Jude Law, Ed Harris, Rachel Weiszová. Režie: Jean-Jacques Annaud.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-26 02:45:00" d="2019-07-26 04:30:00" c="1"><n>Rukojmí</n><t>F</t><e>T</e>    <k>63% Drama podle skutečných událostí z roku 1983 sleduje sedm Gruzínců pocházejících z intelektuálních rodin,kteří se ve snaze uniknout ze Sovětského svazu Drama Gruzie / Rusko / Polsko (2017). Hrají: Irakli Kvirikadze, Tina Dalakishviliová, Avtandil Makharadze. Režie: Rezo Giginěišvili.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-26 04:30:00" d="2019-07-26 06:00:00" c="1"><n>Zpěvák a komik</n><t>F</t><e>T</e>    <k>55% Neúspěšný stand-up komik Paul se vydá na turné jako předskokan svého úspěšného kamaráda Jasona v této hudbou našlápnuté komedii. Jejich vztah je vystaven Komedie USA (2016). Hrají: Alex Karpovsky, Wyatt Russell, Meredith Hagnerová. Režie: Jeff Grace.</k>  </p>
</a>
