<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2019-07-20 01:06:22"><p id_tv="66" o="2019-07-26 06:00:00" d="2019-07-26 07:25:00" c="1"><n>Óda na Odessu</n><t>F</t><e>T</e>    <k>53% Howie a Simon jsou bratři žijící se svými nešťastnými rodiči v New Yorku. Toto drama o dospívání pojednává o Howieho úporné snaze najít rovnováhu Drama USA (2018). Hrají: Brendan Meyer, Jemima Kirkeová, Molly Ringwaldová. Režie: Melissa Miller Costanzová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-26 07:25:00" d="2019-07-26 07:45:00" c="1"><n>Eva</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Přestože je Eva dobrá plavkyně, nedokázala zabránit tomu, že se její bratr málem utopil. Ve své koupelně objeví záhadnou louži, která ji zavede Krátký film Švýcarsko (2018). Hrají: Annina Waltová, Manuela Biedermannová, Yorin Moll. Režie: Xheni Alushiová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-26 07:45:00" d="2019-07-26 09:20:00" c="1"><n>Akordy na kordy</n><t>F</t><e>j</e>    <k>65% Snímek se soustředí na Annu a Bena, dvojici, která se nedokáže přestat hádat. Při posledním zoufalém pokusu o záchranu manželství se rozhodnou proměnit Hudební komediální drama USA (2017). Hrají: Zoe Lister-Jonesová, Adam Pally, Fred Armisen. Režie: Zoe Lister-Jonesová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-26 09:20:00" d="2019-07-26 11:10:00" c="1"><n>Zamilovat se</n><t>F</t><e>T</e>    <k>66% Robert De Niro a Meryl Streepová se představí v rolích dvou obyčejných lidí, které nejprve svedla dohromady náhoda a později vůle. Vášnivá láska, která Romantické drama USA (1984). Hrají: Robert De Niro, Meryl Streepová, Harvey Keitel. Režie: Ulu Grosbard.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-26 11:10:00" d="2019-07-26 12:45:00" c="1"><n>Hrdinové z New Jersey</n><t>F</t><e>T</e>    <k>52% V komedii o městečku ve státě New Jersey se během večerního rádiového přenosu legendární “Války světů” spisovatele Orsona Wellese z roku 1938 rozšíří Dobová komedie USA (2016). Hrají: Tony Hale, Heather Burnsová, Anna Campová. Režie: Jody Lambert.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-26 12:45:00" d="2019-07-26 14:20:00" c="1"><n>Svatba naruby</n><t>F</t>    <k>65% Howardův život se obrátí naruby, když jeden z jeho studentů – nyní filmová hvězda – o něm v televizním přenosu řekne, že je homosexuál Komedie USA (1997). Hrají: Kevin Kline, Joan Cusacková, Tom Selleck. Režie: Frank Oz.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-26 14:20:00" d="2019-07-26 16:15:00" c="1"><n>Vulkán</n><t>F</t><e>T</e>    <k>66% Lukas, zaměstnaný jako tlumočník, se jednoho dne vlivem souhry náhod ztratí v odlehlém městečku uprostřed jihoukrajinské stepi. Jeho cesta za sebepoznáním Komediální drama Ukrajina / Německo (2018). Hrají: Sergij Stěpanskij, Viktor Ždanov, Christina Dejliková. Režie: Roman Bondarčuk.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-26 16:15:00" d="2019-07-26 17:50:00" c="1"><n>Akordy na kordy</n><t>F</t><e>j</e>    <k>65% Snímek se soustředí na Annu a Bena, dvojici, která se nedokáže přestat hádat. Při posledním zoufalém pokusu o záchranu manželství se rozhodnou proměnit Hudební komediální drama USA (2017). Hrají: Zoe Lister-Jonesová, Adam Pally, Fred Armisen. Režie: Zoe Lister-Jonesová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-26 17:50:00" d="2019-07-26 20:00:00" c="1"><n>Ed Wood</n><t>F</t>    <k>78% Uznávaný hollywoodský režisér Tim Burton natočil neotřelý, skutečný příběh o legendárním režisérovi pokleslých filmů a jeho bizarním tvůrčím týmu Biografické komediální drama USA (1994). Hrají: Johnny Depp, Martin Landau, Sarah Jessica Parkerová. Režie: Tim Burton.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-26 20:00:00" d="2019-07-26 22:05:00" c="1"><n>Sin City - město hříchu</n><t>F</t>    <k>80% Vítejte v Sin City, ve městě plném násilí a zlomených srdcí. Pro někoho je temným, cynickým místem, pro jiného domovem. Zkorumpovaní policisté Kriminální thriller USA (2005). Hrají: Bruce Willis, Jessica Alba, Mickey Rourke. Režie: Frank Miller, Robert Rodriguez, Quentin Tarantino.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-26 22:05:00" d="2019-07-27 00:00:00" c="1"><n>Manžel na zkoušku</n><t>F</t>    <k>56% Arogantní playboy Leonardo si najme na úklid své jachty svobodnou matku Kate, kterou následně neprávem vyhodí. Když pak boháč spadne přes palubu a utrpí Romantická komedie USA (2018). Hrají: Eugenio Derbez, Anna Farisová, Eva Longoriová. Režie: Rob Greenberg.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-27 00:00:00" d="2019-07-27 01:30:00" c="1"><n>V koutku srdce</n><t>F</t><e>T</e>    <k>58% Bývalý vězeň, který se snaží vést poklidný život, najde útočiště v motelu provozovaném svobodnou matkou a její dcerou Clarou. Klid a svoboda však náhle Drama Belgie / Francie (2018). Hrají: Roland Mřller, Veerle Baetensová, Lola Le Lannová. Režie: Jérémie Guez.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-27 01:30:00" d="2019-07-27 03:00:00" c="1"><n>Nenarozená pomsta</n><t>F</t><e>T</e>    <k>60% Těhotná žena (Alice Loweová), nabádaná hlasem svého nenarozeného dítěte, se rozhodne pomstít partnerovu smrt a pustí se do brutálního, ale zábavného Hororová černá komedie Velká Británie (2016). Hrají: Alice Loweová, Kate Dickie, Kayvan Novak. Režie: Alice Loweová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-27 03:00:00" d="2019-07-27 04:25:00" c="1"><n>Kdo pohlídá Olivera</n><t>F</t><e>T</e>    <k>50% Oliver se bezcílně potlouká po ulicích, kde masakruje své oběti skutečně šokujícím a ponižujícím způsobem. Jeho jedinou záchranou je krásná Sophia, která Horor USA / Thajsko (2017). Hrají: Russell Geoffrey Banks, Sara Malakul Laneová, Margaret Rocheová. Režie: Richie Moore.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-27 04:25:00" d="2019-07-27 06:00:00" c="1"><n>Hrdinové z New Jersey</n><t>F</t><e>T</e>    <k>52% V komedii o městečku ve státě New Jersey se během večerního rádiového přenosu legendární “Války světů” spisovatele Orsona Wellese z roku 1938 rozšíří Dobová komedie USA (2016). Hrají: Tony Hale, Heather Burnsová, Anna Campová. Režie: Jody Lambert.</k>  </p>
</a>
