<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2019-07-15 16:04:24"><p id_tv="66" o="2019-07-22 06:00:00" d="2019-07-22 08:05:00" c="1"><n>Důstojník a džentlmen</n><t>F</t>    <k>70% Samotář Zack (Richard Gere) přichází do školy pro důstojnické uchazeče s touhou stát se námořním pilotem. Během 13 týdnů speciálního výcviku se s pomocí Romantické drama USA (1982). Hrají: Richard Gere, Debra Wingerová, David Keith. Režie: Taylor Hackford.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-22 08:05:00" d="2019-07-22 10:00:00" c="1"><n>Arytmie</n><t>F</t><e>T</e>    <k>75% Oleg je nadaný mladý lékař, který pracuje u záchranky. Spěchá od jednoho telefonátu k druhému a pro záchranu lidských životů se vždy snaží udělat nemožné Nebo ne? Drama Rusko / Finsko / Německo (2017). Hrají: Alexandr Jacenko, Irina Gorbačevová, Nikolaj Šrajber. Režie: Boris Chlebnikov.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-22 10:00:00" d="2019-07-22 10:15:00" c="1"><n>Svět ve tvém okně</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Osmiletý Jesse žije v ponurém světě smutku a ticha, který sdílí se svým žalem zdrceným otcem. Oba jsou uvězněni v minulosti, dokud náhodné přátelství Krátký film Nový Zéland (2017). Hrají: Joe Folau, David Lolofakangalo Rounds, Lena Reganová. Režie: Zoe McIntoshová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-22 10:15:00" d="2019-07-22 12:40:00" c="1"><n>Minority Report</n><t>F</t>    <k>77% Speciální policejní jednotky jsou v budoucnosti schopné odhalit kriminální činy ještě dřív, než jsou spáchány. Jednoho dne je z budoucí vraždy obviněn Akční kriminální sci-fi thriller USA (2002). Hrají: Tom Cruise, Max von Sydow, Neal McDonough. Režie: Steven Spielberg.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-22 12:40:00" d="2019-07-22 14:35:00" c="1"><n>Manžel na zkoušku</n><t>F</t>    <k>56% Arogantní playboy Leonardo si najme na úklid své jachty svobodnou matku Kate, kterou následně neprávem vyhodí. Když pak boháč spadne přes palubu a utrpí Romantická komedie USA (2018). Hrají: Eugenio Derbez, Anna Farisová, Eva Longoriová. Režie: Rob Greenberg.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-22 14:35:00" d="2019-07-22 16:20:00" c="1"><n>Sezóna ve Francii</n><t>F</t><e>T</e>    <k>63% Středoškolský učitel Abbas utekl s dcerou a synem před válkou ze Středoafrické republiky. Nyní žijí ve Francii, kde se Abbas snaží získat politický azyl Drama Francie (2017). Hrají: Eriq Ebouaney, Sandrine Bonnaireová, Aalayna Lysová. Režie: Mahamat-Saleh Haroun.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-22 16:20:00" d="2019-07-22 18:15:00" c="1"><n>Arytmie</n><t>F</t><e>T</e>    <k>75% Oleg je nadaný mladý lékař, který pracuje u záchranky. Spěchá od jednoho telefonátu k druhému a pro záchranu lidských životů se vždy snaží udělat nemožné Nebo ne? Drama Rusko / Finsko / Německo (2017). Hrají: Alexandr Jacenko, Irina Gorbačevová, Nikolaj Šrajber. Režie: Boris Chlebnikov.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-22 18:15:00" d="2019-07-22 20:00:00" c="1"><n>Může to potkat i vás</n><t>F</t>    <k>65% V této komedii se newyorský policista (Nicolas Cage) rozhodne k hrůze své vlastní manželky (Rosie Perezová), která celou dobu sní o vstupu do vyšší Romantická komedie USA (1994). Hrají: Nicolas Cage, Bridget Fondová, Rosie Perezová. Režie: Andrew Bergman.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-22 20:00:00" d="2019-07-22 22:20:00" c="1"><n>Nestřílejte!</n><t>F</t><e>PT</e>    <k>77% Devítiletý David naráz přijde o rodiče i sestru při útoku Brabantských zabijáků v Aalstu. Jeho dědeček stojí před prakticky nemožným úkolem – poskytnout Drama Belgie (2018). Hrají: Jan Decleir, Viviane De Muyncková, Jonas Van Geel. Režie: Stijn Coninx.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-22 22:20:00" d="2019-07-23 00:15:00" c="1"><n>Strašáci</n><t>F</t>    <k>59% Scénárista a jeho manželka-herečka se vrací do jejího rodného města na jihu, aby připravili po smrti jejího otce rodinný dům k prodeji. Během jejich Hororový thriller USA (2011). Hrají: James Marsden, Kate Bosworthová, Alexander Skarsgĺrd. Režie: Rod Lurie.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-23 00:15:00" d="2019-07-23 02:15:00" c="1"><n>Osudová přitažlivost</n><t>F</t>    <k>70% Šťastně ženatý newyorský právník Dan Gallagher má poměr se svou kolegyní Alex. Oba si užívají víkend plný lásky, zatímco je Danova žena s dcerkou pryč Psychologický thriller USA (1987). Hrají: Michael Douglas, Glenn Closeová, Anne Archerová. Režie: Adrian Lyne.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-23 02:15:00" d="2019-07-23 03:20:00"><n u="Jett">Jett (2)</n><t>S</t>    <k>65% Akční kriminální drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-23 03:20:00" d="2019-07-23 04:15:00"><n u="Gomora">Gomora IV (12)</n><t>S</t>    <k>86% Kriminální drama Itálie / Německo (2019)</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-23 04:15:00" d="2019-07-23 06:00:00" c="1"><n>Postarej se o růže</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Výjimečný, dojemný milostný příběh dvou postarších mužů, z nichž jeden je nemocný a celé dny tráví v posteli a druhý je hazardní hráč, který o něj pečuje Drama Itálie (2017). Hrají: Carlo Delle Piane, Caterina Murinová, Lando Buzzanca. Režie: Cesare Furesi.</k>  </p>
</a>
