<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-05-30 04:06:35"><p id_tv="66" o="2020-06-06 06:00:00" d="2020-06-06 07:40:00" c="1"><n>Čtyři pokoje</n><t>F</t>    <k>69% Hotelový poslíček se během silvestrovské noci potýká s čarodějnicemi a ďábelskými dětmi, zaplete se do hádky manželů a je nucen rozhodnout krvavou sázku Komedie USA (1995). Hrají: Tim Roth, Antonio Banderas, Madonna. Režie: Quentin Tarantino, Robert Rodriguez, Allison Andersová, Alexandre Rockwell.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-06 07:40:00" d="2020-06-06 09:15:00" c="1"><n>Scary Movie - Děsnej biják</n><t>F</t>    <k>63% V parodii na nejoblíbenější hororové filmy pronásleduje povědomě vyhlížející partu středoškoláků nemotorný sériový vrah, který se jí chce pomstít Parodická hororová komedie USA (2000). Hrají: Shawn Wayans, Marlon Wayans, Shannon Elizabeth. Režie: Keenan Ivory Wayans.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-06 09:15:00" d="2020-06-06 11:15:00" c="1"><n>Bohem zapomenuté děti</n><t>F</t>    <k>73% Milostný příběh o idealistickém učiteli (William Hurt), který se zamiluje do krásné, ale odtažité neslyšící dívky (Marlee Matlinová) na venkovské škole Romantické drama USA (1986). Hrají: William Hurt, Marlee Matlinová, Piper Laurie. Režie: Randa Hainesová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-06 11:15:00" d="2020-06-06 13:00:00" c="1"><n>Edie</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% 83letá Edie (Sheila Hancocková) je přesvědčená, že nikdy není pozdě. Sbalí si starý kempovací batoh, opustí dosavadní život a vydá se vstříc dobrodružství Drama Velká Británie (2017). Hrají: Sheila Hancocková, Kevin Guthrie, Amy Mansonová. Režie: Simon Hunter.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-06 13:00:00" d="2020-06-06 14:40:00" c="1"><n>Sklenka na rozloučenou</n><t>F</t>    <k>51% Smrt nejmladší ze sester svede dohromady členy jedné složité rodiny. Zlomený manžel se přidává k sourozencům a stárnoucímu otci na cestě, na jejímž konci Drama USA (2018). Hrají: Ed Asner, Rhys Ifans, Melissa Leová. Režie: Stephen Moyer.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-06 14:40:00" d="2020-06-06 16:50:00" c="1"><n>Krajina stínů</n><t>F</t>    <k>73% Rok 1952. C.S. Lewis (Anthony Hopkins) je uznávaný spisovatel a profesor. Nikdy se neoženil a vede poklidný, uzavřený a staromládenecký život Biografické romantické drama Velká Británie (1993). Hrají: Anthony Hopkins, Debra Wingerová, Edward Hardwicke. Režie: Richard Attenborough.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-06 16:50:00" d="2020-06-06 18:30:00" c="1"><n>Čtyři pokoje</n><t>F</t>    <k>69% Hotelový poslíček se během silvestrovské noci potýká s čarodějnicemi a ďábelskými dětmi, zaplete se do hádky manželů a je nucen rozhodnout krvavou sázku Komedie USA (1995). Hrají: Tim Roth, Antonio Banderas, Madonna. Režie: Quentin Tarantino, Robert Rodriguez, Allison Andersová, Alexandre Rockwell.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-06 18:30:00" d="2020-06-06 20:00:00" c="1"><n>Scary Movie - Děsnej biják</n><t>F</t>    <k>63% V parodii na nejoblíbenější hororové filmy pronásleduje povědomě vyhlížející partu středoškoláků nemotorný sériový vrah, který se jí chce pomstít Parodická hororová komedie USA (2000). Hrají: Shawn Wayans, Marlon Wayans, Shannon Elizabeth. Režie: Keenan Ivory Wayans.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-06 20:00:00" d="2020-06-06 21:05:00"><n u="Střelný prach">Střelný prach (2)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>69% Historické drama Velká Británie (2017)</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-06 21:05:00" d="2020-06-06 23:05:00" c="1"><n>Horečka sobotní noci</n><t>F</t>    <k>68% Devatenáctiletý brooklynský rodák Tony Manero (John Travolta), který se obává o svou budoucnost po střední škole, se snaží uniknout drsné realitě svého Muzikálové komediální drama USA (1977). Hrají: John Travolta, Karen Lynn Gorneyová, Barry Miller. Režie: John Badham.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-06 23:05:00" d="2020-06-07 00:50:00" c="1"><n>Pan Dort</n><t>F</t>    <k>69% Snímek natočený podle skutečné události, se odehrává v roce 1984. Vypráví o tom, jak se Hans Pettersson (Hasse P.) rozhodne upéct nejdelší skládaný Komedie Švédsko (2018). Hrají: Mikael Persbrandt, Helena Bergströmová, Agnes Lindström Bolmgrenová. Režie: Filip Hammar, Fredrik Wikingsson.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-07 00:50:00" d="2020-06-07 02:45:00" c="1"><n>Vřískot</n><t>F</t>    <k>72% Poté, co jejich městečko zasáhne série záhadných vražd, se parta přátel v čele se Sidney Prescottovou stane terčem maskovaného vraha. Kasovní trhák, který Komediální horor USA (1996). Hrají: David Arquette, Neve Campbellová, Courteney Coxová. Režie: Wes Craven.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-07 02:45:00" d="2020-06-07 03:50:00"><n u="Střelný prach">Střelný prach (2)</n><t>S</t>    <k>69% Historické drama Velká Británie (2017)</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-07 03:50:00" d="2020-06-07 06:00:00" c="1"><n>Krajina stínů</n><t>F</t>    <k>73% Rok 1952. C.S. Lewis (Anthony Hopkins) je uznávaný spisovatel a profesor. Nikdy se neoženil a vede poklidný, uzavřený a staromládenecký život Biografické romantické drama Velká Británie (1993). Hrají: Anthony Hopkins, Debra Wingerová, Edward Hardwicke. Režie: Richard Attenborough.</k>  </p>
</a>
