<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2019-07-15 16:04:21"><p id_tv="66" o="2019-07-21 06:00:00" d="2019-07-21 07:40:00" c="1"><n>Pan Dort</n><t>F</t>    <k>Snímek natočený podle skutečné události, se odehrává v roce 1984. Vypráví o tom, jak se Hans Pettersson (Hasse P.) rozhodne upéct nejdelší skládaný Komedie Švédsko (2018). Hrají: Mikael Persbrandt, Helena Bergströmová, Agnes Lindström Bolmgrenová. Režie: Filip Hammar, Fredrik Wikingsson.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-21 07:40:00" d="2019-07-21 10:00:00" c="1"><n>Chyť mě, když to dokážeš</n><t>F</t>    <k>81% Ostřílený federální agent (Tom Hanks) pronásleduje Franka Abagnalea mladšího (Leonardo DiCaprio), který před svými 19. narozeninami úspěšně zpronevěřil Kriminální komediální drama USA / Kanada (2002). Hrají: Leonardo DiCaprio, Tom Hanks, Christopher Walken. Režie: Steven Spielberg.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-21 10:00:00" d="2019-07-21 11:50:00" c="1"><n>Znamení</n><t>F</t>    <k>69% Na pensylvánské farmě reverenda Grahama Hesse se začnou objevovat v poli složité obrazce z kruhů a čar. Kruhy rozpoutají mediální šílenství a vystaví Mysteriózní sci-fi thriller USA (2002). Hrají: Mel Gibson, Joaquin Phoenix, Rory Culkin. Režie: M. Night Shyamalan.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-21 11:50:00" d="2019-07-21 13:55:00" c="1"><n>Sicilské přízraky</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% Film zachycuje záhadné zmizení třináctiletého Giuseppa, syna mafiánského bosse. V kontrastu s lhostejností svého okolí se Giuseppeho snaží najít Fantazijní kriminální drama Itálie / Francie (2017). Hrají: Julia Jedlikowská, Gaetano Fernandez, Corinne Musallariová. Režie: Fabio Grassadonia, Antonio Piazza.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-21 13:55:00" d="2019-07-21 16:00:00" c="1"><n>Důstojník a džentlmen</n><t>F</t>    <k>70% Samotář Zack (Richard Gere) přichází do školy pro důstojnické uchazeče s touhou stát se námořním pilotem. Během 13 týdnů speciálního výcviku se s pomocí Romantické drama USA (1982). Hrají: Richard Gere, Debra Wingerová, David Keith. Režie: Taylor Hackford.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-21 16:00:00" d="2019-07-21 17:40:00" c="1"><n>Pan Dort</n><t>F</t>    <k>Snímek natočený podle skutečné události, se odehrává v roce 1984. Vypráví o tom, jak se Hans Pettersson (Hasse P.) rozhodne upéct nejdelší skládaný Komedie Švédsko (2018). Hrají: Mikael Persbrandt, Helena Bergströmová, Agnes Lindström Bolmgrenová. Režie: Filip Hammar, Fredrik Wikingsson.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-21 17:40:00" d="2019-07-21 20:00:00" c="1"><n>Chyť mě, když to dokážeš</n><t>F</t>    <k>81% Ostřílený federální agent (Tom Hanks) pronásleduje Franka Abagnalea mladšího (Leonardo DiCaprio), který před svými 19. narozeninami úspěšně zpronevěřil Kriminální komediální drama USA / Kanada (2002). Hrají: Leonardo DiCaprio, Tom Hanks, Christopher Walken. Režie: Steven Spielberg.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-21 20:00:00" d="2019-07-21 21:50:00" c="1"><n>Manžel na zkoušku</n><t>F</t><e>P</e>    <k>56% Arogantní playboy Leonardo si najme na úklid své jachty svobodnou matku Kate, kterou následně neprávem vyhodí. Když pak boháč spadne přes palubu a utrpí Romantická komedie USA (2018). Hrají: Eugenio Derbez, Anna Farisová, Eva Longoriová. Režie: Rob Greenberg.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-21 21:50:00" d="2019-07-21 23:10:00" c="1"><n>Univerzita Rock Steady</n><t>F</t><e>T</e>    <k>49% Když osamělý student prvního ročníku přijede na univerzitu Rock Steady, zjistí, že zdejší areál ovládají dvě válčící frakce. Poté, co mu ukradnou kolo Drama USA (2018). Hrají: Heston Horwin, Diamond Whiteová, Logan Huffman. Režie: Trevor Stevens.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-21 23:10:00" d="2019-07-22 01:35:00" c="1"><n>Minority Report</n><t>F</t><e>j</e>    <k>77% Speciální policejní jednotky jsou v budoucnosti schopné odhalit kriminální činy ještě dřív, než jsou spáchány. Jednoho dne je z budoucí vraždy obviněn Akční kriminální sci-fi thriller USA (2002). Hrají: Tom Cruise, Max von Sydow, Neal McDonough. Režie: Steven Spielberg.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-22 01:35:00" d="2019-07-22 03:15:00" c="1"><n>My</n><t>F</t><e>T</e>    <k>62% Osm teenagerů se snaží rozbít monotónnost jednoho žhavého léta. Při vzájemném objevování sebe sama se přivádějí na hranici možného a přijatelného a jejich Drama Nizozemsko / Belgie (2018). Hrají: Tijmen Govaerts, Aimé Claeys, Salomé van Grunsven. Režie: René Eller.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-22 03:15:00" d="2019-07-22 03:35:00" c="1"><n>Chuchotage</n><t>F</t><e>T</e>    <k>72% Krátký film Maďarsko (2018). Hrají: Pál Göttinger, Géza Takács, Andrea Osvártová. Režie: Barnabás Tóth.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-22 03:35:00" d="2019-07-22 06:00:00" c="1"><n>Pařížská výchova</n><t>F</t><e>T</e>    <k>62% Etienne přijíždí do Paříže studovat filmovou tvorbu. Seznámí se s Mathiasem a Jean-Noëlem, kteří sdílejí jeho vášeň k filmům. Během roku studia musí nejen Drama Francie (2018). Hrají: Andranic Manet, Gonzague Van Bervesseles, Corentin Fila. Režie: Jean-Paul Civeyrac.</k>  </p>
</a>
