<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2019-07-21 01:04:05"><p id_tv="66" o="2019-07-27 06:00:00" d="2019-07-27 07:45:00" c="1"><n>Bouřlivé výšiny</n><t>F</t><e>T</e>    <k>69% Cathy Earnshawová je víc než jen Heathcliffova nevlastní sestra, je to jeho druhá polovička. Když jsou vlivem vnitřních i vnějších okolností rozděleni Dobové romantické drama Velká Británie / USA (1992). Hrají: Juliette Binoche, Ralph Fiennes, Jeremy Northam. Režie: Peter Kosminsky.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-27 07:45:00" d="2019-07-27 09:15:00" c="1"><n>Finální portrét</n><t>F</t>    <k>62% Neobvyklé přátelství mezi americkým spisovatelem Jamesem Lordem a švýcarským umělcem Albertem Giacomettim je zachyceno v tomto příběhu, který Lordovýma Biografické drama Velká Británie (2017). Hrají: Geoffrey Rush, Armie Hammer, Tony Shalhoub. Režie: Stanley Tucci.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-27 09:15:00" d="2019-07-27 11:20:00" c="1"><n>Ed Wood</n><t>F</t>    <k>78% Uznávaný hollywoodský režisér Tim Burton natočil neotřelý, skutečný příběh o legendárním režisérovi pokleslých filmů a jeho bizarním tvůrčím týmu Biografické komediální drama USA (1994). Hrají: Johnny Depp, Martin Landau, Sarah Jessica Parkerová. Režie: Tim Burton.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-27 11:20:00" d="2019-07-27 13:00:00" c="1"><n>Prácička v Itálii</n><t>F</t>    <k>73% Čerstvě propuštěný vězeň Charlie sestaví tým výstředních zlodějů s cílem provést důmyslnou loupež v Itálii. Doufá, že když způsobí v Turíně dopravní Kriminální komedie Velká Británie (1969). Hrají: Michael Caine, Noël Coward, Benny Hill. Režie: Peter Collinson.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-27 13:00:00" d="2019-07-27 14:45:00" c="1"><n>Rango</n><t>F</t>    <k>72% Rango je chameleon, který žije spokojeným životem domácího mazlíčka ve svém teráriu. Po autonehodě však skončí ve starém westernovém městečku. Tohle místo dobrodružná rodinná komedie USA (2011)</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-27 14:45:00" d="2019-07-27 16:40:00" c="1"><n>Manžel na zkoušku</n><t>F</t>    <k>56% Arogantní playboy Leonardo si najme na úklid své jachty svobodnou matku Kate, kterou následně neprávem vyhodí. Když pak boháč spadne přes palubu a utrpí Romantická komedie USA (2018). Hrají: Eugenio Derbez, Anna Farisová, Eva Longoriová. Režie: Rob Greenberg.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-27 16:40:00" d="2019-07-27 18:25:00" c="1"><n>Bouřlivé výšiny</n><t>F</t><e>T</e>    <k>69% Cathy Earnshawová je víc než jen Heathcliffova nevlastní sestra, je to jeho druhá polovička. Když jsou vlivem vnitřních i vnějších okolností rozděleni Dobové romantické drama Velká Británie / USA (1992). Hrají: Juliette Binoche, Ralph Fiennes, Jeremy Northam. Režie: Peter Kosminsky.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-27 18:25:00" d="2019-07-27 20:00:00" c="1"><n>Finální portrét</n><t>F</t>    <k>62% Neobvyklé přátelství mezi americkým spisovatelem Jamesem Lordem a švýcarským umělcem Albertem Giacomettim je zachyceno v tomto příběhu, který Lordovýma Biografické drama Velká Británie (2017). Hrají: Geoffrey Rush, Armie Hammer, Tony Shalhoub. Režie: Stanley Tucci.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-27 20:00:00" d="2019-07-27 21:00:00"><n u="Jett">Jett (3)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>65% Akční kriminální drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-27 21:00:00" d="2019-07-27 22:00:00"><n u="MatkaOtecSyn">MatkaOtecSyn (1)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>66% Richard Gere a Helen McCroryová se v tomto rodinném příběhu představují v rolích odloučených manželů. Když se sebedestruktivní styl života jejich Thriller Velká Británie (2019). Hrají: Richard Gere, Helen McCroryová, Billy Howle. Režie: Charles Sturridge.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-27 22:00:00" d="2019-07-27 23:55:00" c="1"><n>Neposlušnost</n><t>F</t>    <k>66% Ronit se vrací do ortodoxní židovské komunity, která ji před desítkami let zavrhla kvůli zakázané lásce k přítelkyni z dětství. Po jejím návratu dojde Romantické drama Velká Británie / Irsko / USA (2017). Hrají: Rachel Weiszová, Rachel McAdamsová, Alessandro Nivola. Režie: Sebastián Lelio.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-27 23:55:00" d="2019-07-28 01:55:00" c="1"><n>Vysoká hra patriotů</n><t>F</t>    <k>69% Zpočátku to vypadalo, že Ryanova rodina stráví poklidnou dovolenou. Pohoda rázem skončí, když je Jack Ryan vtažen do smrtící teroristické akce Akční thriller USA (1992). Hrají: Harrison Ford, Anne Archerová, Patrick Bergin. Režie: Phillip Noyce.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-28 01:55:00" d="2019-07-28 02:50:00"><n u="Jett">Jett (3)</n><t>S</t>    <k>65% Akční kriminální drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-28 02:50:00" d="2019-07-28 03:50:00"><n u="MatkaOtecSyn">MatkaOtecSyn (1)</n><t>S</t>    <k>66% Richard Gere a Helen McCroryová se v tomto rodinném příběhu představují v rolích odloučených manželů. Když se sebedestruktivní styl života jejich Thriller Velká Británie (2019). Hrají: Richard Gere, Helen McCroryová, Billy Howle. Režie: Charles Sturridge.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-28 03:50:00" d="2019-07-28 04:10:00" c="1"><n>Svět ve tvém okně</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Osmiletý Jesse žije v ponurém světě smutku a ticha, který sdílí se svým žalem zdrceným otcem. Oba jsou uvězněni v minulosti, dokud náhodné přátelství Krátký film Nový Zéland (2017). Hrají: Joe Folau, David Lolofakangalo Rounds, Lena Reganová. Režie: Zoe McIntoshová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-28 04:10:00" d="2019-07-28 06:00:00" c="1"><n>Rango</n><t>F</t>    <k>72% Rango je chameleon, který žije spokojeným životem domácího mazlíčka ve svém teráriu. Po autonehodě však skončí ve starém westernovém městečku. Tohle místo dobrodružná rodinná komedie USA (2011)</k>  </p>
</a>
