<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-05-15 04:03:55"><p id_tv="66" o="2020-05-22 06:00:00" d="2020-05-22 07:50:00" c="1"><n>Americká žena</n><t>F</t>    <k>67% Život Deb se navždy změní poté, co její dospívající dcera záhadně zmizí. Musí vychovat svého malého vnuka a v průběhu následujících let čelit zkouškám Drama Velká Británie / USA (2018). Hrají: Sienna Millerová, Christina Hendricksová, Aaron Paul. Režie: Jake Scott.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-22 07:50:00" d="2020-05-22 09:25:00" c="1"><n>4x4</n><t>F</t><e>T</e>    <k>56% Na ulici v typické čtvrti Buenos je zaparkováno luxusní SUV. Dovnitř se vloupá muž, který hodlá ukrást vše, co mu přijde pod ruku, ale když se pokusí Kriminální thriller Argentina / Španělsko (2019). Hrají: Peter Lanzani, Dady Brieva, Luis Brandoni. Režie: Mariano Cohn.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-22 09:25:00" d="2020-05-22 11:10:00" c="1"><n>Dívka</n><t>F</t><e>T</e>    <k>72% Snímek Dívka vypráví příběh patnáctileté Lary, která se chce stát baletkou. Je přijata na prestižní baletní školu, kde si chce splnit svůj sen Drama Belgie / Nizozemsko (2018). Hrají: Victor Polster, Arieh Worthalter, Oliver Bodart. Režie: Lukas Dhont.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-22 11:10:00" d="2020-05-22 12:55:00" c="1"><n>Přes hranici</n><t>F</t>    <k>58% Gloria je umělecká maskérka z Los Angeles, donucená pracovat pro drogový kartel poté, co jí v Tijuaně unesou nejlepší kamarádku. Její život se ocitne Kriminální akční thriller USA / Mexiko (2019). Hrají: Gina Rodriguezová, Ismael Cruz Córdova, Anthony Mackie. Režie: Catherine Hardwickeová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-22 12:55:00" d="2020-05-22 14:30:00" c="1"><n>Arctic: Ledové peklo</n><t>F</t>    <k>69% Muž, který uvízl v Arktidě, se konečně dočká vytoužené pomoci. Po tragické nehodě jsou však jeho naděje zmařeny. Musí se rozhodnout, zda zůstane Dobrodružné drama Island (2018). Hrají: Mads Mikkelsen, Maria Thelma Smáradóttirová, Tintrinai Thikhasuk. Režie: Joe Penna.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-22 14:30:00" d="2020-05-22 15:15:00"><n u="Příběhy za kamerou">Příběhy za kamerou (6)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>77% Dokumentární seriál USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-22 15:15:00" d="2020-05-22 16:50:00" c="1"><n>Náklad</n><t>F</t><e>T</e>    <k>64% Vlada je řidič dodávky, který dostane za úkol převézt tajemný náklad z Kosova do Bělehradu během leteckého útoku NATO v roce 1999. Krajina poznamenaná Válečné drama Srbsko / Francie (2018). Hrají: Leon Lučev, Pavle Čemerikić, Tamara Krcunovićová. Režie: Ognjen Glavonic.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-22 16:50:00" d="2020-05-22 18:25:00" c="1"><n>4x4</n><t>F</t><e>T</e>    <k>56% Na ulici v typické čtvrti Buenos je zaparkováno luxusní SUV. Dovnitř se vloupá muž, který hodlá ukrást vše, co mu přijde pod ruku, ale když se pokusí Kriminální thriller Argentina / Španělsko (2019). Hrají: Peter Lanzani, Dady Brieva, Luis Brandoni. Režie: Mariano Cohn.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-22 18:25:00" d="2020-05-22 20:00:00" c="1"><n>Malé velké lži</n><t>F</t><e>T</e>    <k>72% Nejlepší kamarádi Franky a Ballas patří mezi největší idoly na střední škole – jsou to krasavci, hvězdy plaveckého týmu a oblíbenci dívek. Mají perfektní Drama Kanada (2018). Hrají: Josh Wiggins, Darren Mann, Taylor Hicksonová. Režie: Keith Behrman.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-22 20:00:00" d="2020-05-22 22:00:00" c="1"><n u="Vřískot">Vřískot 3</n><t>F</t>    <k>56% Zatímco Sidney a její kamarádi navštíví v Hollywoodu natáčení Bodnutí 3, nejnovějšího snímku na motivy hrůzných vražd z Woodsboro, maskovaný zabiják Komediální horor USA (2000). Hrají: David Arquette, Neve Campbellová, Courteney Coxová. Režie: Wes Craven.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-22 22:00:00" d="2020-05-23 00:20:00" c="1"><n>Ready Player One: Hra začíná</n><t>F</t>    <k>74% Když tvůrce rozsáhlého světa virtuální reality zvaného Oasis zemře, odkáže své nesmírné bohatství prvnímu člověku, který najde Velikonoční vajíčko ukryté někde v Oasis Akční dobrodružné sci-fi USA (2018). Hrají: Tye Sheridan, Olivia Cookeová, Ben Mendelsohn. Režie: Steven Spielberg.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-23 00:20:00" d="2020-05-23 02:20:00" c="1"><n>Mrtvý muž přichází</n><t>F</t><e>T</e>    <k>75% Když se začne blížit poprava vězně Matthewa Ponceleta (Sean Penn), odsouzeného k trestu smrti za vraždu mladého páru, požádá katolickou jeptišku Helen Kriminální drama USA / Velká Británie (1995). Hrají: Susan Sarandonová, Sean Penn, Robert Prosky. Režie: Tim Robbins.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-23 02:20:00" d="2020-05-23 04:10:00" c="1"><n u="Léto">Léto 84</n><t>F</t><e>T</e>    <k>66% Když si vezmou do hlavy, že je policista z jejich sousedství sériový vrah, začnou čtyři teenageři na vlastní pěst pátrat po usvědčujících důkazech Horor Kanada / USA (2018). Hrají: Graham Verchere, Judah Lewis, Caleb Emery. Režie: François Simard, Anouk Whissellová, Yoann-Karl Whissell.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-23 04:10:00" d="2020-05-23 06:00:00" c="1"><n>Vita a Virginia</n><t>F</t>    <k>57% Fascinující pravdivý příběh o milostném vztahu mezi aristokratickou spisovatelkou Vitou Sackville-Westovou a talentovanou, ale utrápenou literární ikonou Biografické romantické drama Velká Británie / Irsko (2018). Hrají: Gemma Artertonová, Elizabeth Debická, Isabella Rosselliniová. Režie: Chanya Buttonová.</k>  </p>
</a>
