<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-05-25 04:08:14"><p id_tv="66" o="2020-06-01 06:00:00" d="2020-06-01 07:30:00" c="1"><n>V poklusu</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Carme žije v horské vesnici v Galicii se svou nemocnou matkou a otcem Ramónem, s nímž sotva kdy promluví. Pracuje v pekárně a cítí potřebu uniknout Drama Španělsko / Litva (2018). Hrají: María Vázquezová, Celso Bugallo, Diego Anido. Režie: Xacio Bańo.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-01 07:30:00" d="2020-06-01 09:00:00" c="1"><n>Averno</n><t>F</t><e>T</e>    <k>49% Mladý čistič bot Tupah se vydá na zběsilou výpravu s cílem najít svého strýce ztraceného v Avernu, místě, kde jak andští obyvatelé věří, žijí mrtví Fantazijní dobrodružný film Bolívie / Uruguay (2018). Hrají: Paolo Vargas, Luigi Antezana, Alejandro Marańon. Režie: Marcos Loayza.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-01 09:00:00" d="2020-06-01 10:35:00" c="1"><n>Sklenka na rozloučenou</n><t>F</t>    <k>51% Smrt nejmladší ze sester svede dohromady členy jedné složité rodiny. Zlomený manžel se přidává k sourozencům a stárnoucímu otci na cestě, na jejímž konci Drama USA (2018). Hrají: Ed Asner, Rhys Ifans, Melissa Leová. Režie: Stephen Moyer.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-01 10:35:00" d="2020-06-01 12:10:00" c="1"><n>Sibel</n><t>F</t><e>T</e>    <k>68% Pětadvacetiletá Sibel žije se svým otcem v odlehlé horské vesnici. Jednoho dne se setká s dezertérem z turecké armády, který se skrývá v lese / Turecko (2018). Hrají: Damla Sönmezová, Emin Gürsoy, Erkan Kolçak Köstendil. Režie: Çagla Zencirciová, Guillaume Giovanetti.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-01 12:10:00" d="2020-06-01 13:25:00" c="1"><n>Deník mé mysli</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Pár minut předtím, než chladnokrevně zastřelí svého otce i matku, pošle osmnáctiletý, do té doby bezproblémový mladík Benjamin Feller učitelce literatury Drama Švýcarsko / Francie (2018). Hrají: Fanny Ardantová, Kacey Mottet Klein, Jean-Philippe Écoffey. Režie: Ursula Meierová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-01 13:25:00" d="2020-06-01 15:10:00" c="1"><n>Rozesmát, nebo zemřít</n><t>F</t><e>T</e>    <k>66% Ve finském zajateckém táboře je v roce 1918 skupina herců odsouzena k smrti. Velitel tábora však zosnuje krutý plán – vězni musí secvičit komedii, a pokud Válečné dobové drama Finsko / Švédsko (2018). Hrají: Martti Suosalo, Jani Volanen, Leena Pöystiová. Režie: Heikki Kujanpää.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-01 15:10:00" d="2020-06-01 16:45:00" c="1"><n>Krystal</n><t>F</t><e>T</e>    <k>54% Komediální drama pojednává o prudérním mladíkovi jménem Taylor, který se v životě nedotkl alkoholu. Když ale potká ženu svých snů – bývalou šlapku, feťačku Romantické komediální drama USA (2017). Hrají: Rosario Dawsonová, Nick Robinson, T.I. Režie: William H. Macy.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-01 16:45:00" d="2020-06-01 18:15:00" c="1"><n>Averno</n><t>F</t><e>T</e>    <k>49% Mladý čistič bot Tupah se vydá na zběsilou výpravu s cílem najít svého strýce ztraceného v Avernu, místě, kde jak andští obyvatelé věří, žijí mrtví Fantazijní dobrodružný film Bolívie / Uruguay (2018). Hrají: Paolo Vargas, Luigi Antezana, Alejandro Marańon. Režie: Marcos Loayza.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-01 18:15:00" d="2020-06-01 20:00:00" c="1"><n>Vtipná kráva</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% Snímek pojednává o ženě komičce a její cestě na výsluní v průběhu 70. a 80. let 20. století. Od těžkého dětství až po její bouřlivé vztahy v dospělosti Komediální drama Velká Británie (2017). Hrají: Maxine Peakeová, Stephen Graham, Paddy Considine. Režie: Adrian Shergold.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-01 20:00:00" d="2020-06-01 22:10:00" c="1"><n>Lest lasiček</n><t>F</t><e>PT</e>    <k>72% Skupina starých přátel tvořená režisérem, scénáristou, herečkou a jejím manželem, žije pospolu na venkovském sídle. Jejich soužití ohrozí mladá dvojice černá komedie Argentina / Španělsko (2019). Hrají: Graciela Borgesová, Oscar Martínez, Luis Brandoni. Režie: Juan José Campanella.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-01 22:10:00" d="2020-06-02 00:15:00" c="1"><n>Dracula</n><t>F</t>    <k>75% Nesmrtelný transylvánský hrabě (Gary Oldman) čekal 400 let na znovuzrození své lásky. Nakonec ji objeví v osobě viktoriánské dívky (Winona Ryderová) Horor USA (1992). Hrají: Gary Oldman, Winona Ryderová, Anthony Hopkins. Režie: Francis Ford Coppola.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-02 00:15:00" d="2020-06-02 01:50:00" c="1"><n>Jméno ženy</n><t>F</t><e>T</e>    <k>55% Nina se přestěhuje do lombardské vesničky a najde si práci v luxusním léčebném zařízení, kde pracuje řada dalších žen jak z Itálie, tak i ze zahraničí Drama Itálie (2018). Hrají: Cristiana Capotondi, Valerio Binasco, Stefano Scandaletti. Režie: Marco Tullio Giordana.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-02 01:50:00" d="2020-06-02 02:50:00"><n u="Střelný prach">Střelný prach (1)</n><t>S</t>    <k>69% Historické drama Velká Británie (2017)</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-02 02:50:00" d="2020-06-02 04:40:00" c="1"><n>Smolaři</n><t>F</t><e>T</e>    <k>74% Komedie s vážnými momenty o 13letém Guntherovi, který žije ve vlámské rodině s otcem, třemi strýčky a babičkou. Věci, které mají všichni okolo Komediální drama Belgie / Nizozemsko (2009). Hrají: Kenneth Vanbaeden, Valentijn Dhaenens, Koen De Graeve. Režie: Felix Van Groeningen.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-06-02 04:40:00" d="2020-06-02 06:00:00" c="1"><n>Nejsem tady</n><t>F</t>    <k>55% Když se Steve ocitne na úplném dně, začne přemítat o tom, co ho do této situace přivedlo. Zatímco prochází prázdným domem, vybavuje si nejdůležitější Drama USA (2017). Hrají: J.K. Simmons, Sebastian Stan, Maika Monroe. Režie: Michelle Schumacherová.</k>  </p>
</a>
