<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2021-07-09 04:30:32"><p id_tv="66" o="2021-07-16 06:00:00" d="2021-07-16 07:50:00" c="1"><n>Život podle lajků</n><t>F</t>    <k>62% Laurie je dívka odvedle, která se snaží prosadit. Clara je hvězda sociálních sítí, která žije jen pro &quot;lajky&quot;. A Elizabeth se bouří proti všem a všemu Komedie Kanada (2019). Hrají: Noémie O'Farrellová, Juliette Gosselinová, Mounia Zahzamová. Režie: Mélanie Charbonneau.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-16 07:50:00" d="2021-07-16 09:20:00" c="1"><n>Nádech-Výdech</n><t>F</t><e>T</e>    <k>37letá lékařka Irina se po dlouhém pobytu ve vězení vrací domů. Aby mohla začít nový život a znovu se začlenit do společnosti, musí si získat důvěru svých blízkých Drama Gruzie (2019). Hrají: Salome Demuriová, Giorgi Nakashidze, Camilla Borghesaniová. Režie: Dito Tsintsadze.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-16 09:20:00" d="2021-07-16 11:20:00" c="1"><n>Pouze zvěř</n><t>F</t>    <k>70% Pohřešuje se žena. Po sněhové bouři bylo její auto nalezeno na cestě na náhorní plošinu, kde živoří jen několik odlehlých farem. Zatímco policie Krimi drama Francie / Německo (2019). Hrají: Denis Ménochet, Laure Calamyová, Damien Bonnard. Režie: Dominik Moll.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-16 11:20:00" d="2021-07-16 13:20:00" c="1"><n>Žít a nechat zemřít</n><t>F</t>    <k>68% James Bond (Roger Moore) bojuje se silami černé magie v dobrodružství, které ho zavede až do bažinaté Louisiany. Tam čelí vůdci drogového kartelu, který špionážní akční thriller Velká Británie (1973). Hrají: Roger Moore, Yaphet Kotto, Jane Seymourová. Režie: Guy Hamilton.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-16 13:20:00" d="2021-07-16 15:25:00" c="1"><n>Muž se zlatou zbraní</n><t>F</t>    <k>67% Agent James Bond (Roger Moore) hledá ukradený vynález, který dokáže proměnit sluneční světlo v mocnou zbraň. Brzy se setká s podlým Franciscem špionážní akční thriller Velká Británie (1974). Hrají: Roger Moore, Christopher Lee, Britt Eklandová. Režie: Guy Hamilton.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-16 15:25:00" d="2021-07-16 16:55:00" c="1"><n>Táta</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Deborah navštíví svou odcizenou dospívající sestru Deannu na rodinné chatě a čeká na otce, který má dorazit pozdě v noci. Zatímco se snaží dohnat ztracený Drama Kanada / Bosna a Herc. (2019). Hrají: Maša Lizdeková, Brianna D'Aguannová. Režie: Vladimir Bilenjki.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-16 16:55:00" d="2021-07-16 18:25:00" c="1"><n>Nádech-Výdech</n><t>F</t><e>T</e>    <k>37letá lékařka Irina se po dlouhém pobytu ve vězení vrací domů. Aby mohla začít nový život a znovu se začlenit do společnosti, musí si získat důvěru svých blízkých Drama Gruzie (2019). Hrají: Salome Demuriová, Giorgi Nakashidze, Camilla Borghesaniová. Režie: Dito Tsintsadze.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-16 18:25:00" d="2021-07-16 20:00:00" c="1"><n>Až tu nebudu</n><t>F</t><e>T</e>    <k>64% Padesátiletý vdovec je nucen přehodnotit svůj vztah s dospívající dcerou poté, co se dívka pokusí skoncovat se životem. Rozhodne se ji vzít na výlet Drama Izrael (2019). Hrají: Menashe Noy, Zohar Meidanová, Alon Neuman. Režie: Nimrod Eldar.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-16 20:00:00" d="2021-07-16 21:40:00" c="1"><n>Spolujízda</n><t>F</t>    <k>62% Když do auta nesmělého řidiče jménem Stu nastoupí policajt, který je na stopě brutálního vraha, Stu se stává aktérem šíleného pátrání, během něhož Akční krimi komedie USA (2019). Hrají: Kumail Nanjiani, Dave Bautista, Iko Uwais. Režie: Michael Dowse.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-16 21:40:00" d="2021-07-16 23:40:00" c="1"><n>Ad Astra</n><t>F</t>    <k>65% Astronaut Roy McBride (Brad Pitt) vyráží na nebezpečnou misi napříč nemilosrdnou sluneční soustavou, aby odhalil pravdu o svém otci a jeho expedici, která Dobrodružné sci-fi drama USA (2019). Hrají: Brad Pitt, Tommy Lee Jones, Ruth Neggová. Režie: James Gray.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-16 23:40:00" d="2021-07-17 01:25:00" c="1"><n>Dítě z Parku jehel</n><t>F</t><e>T</e>    <k>72% Poté, co se jedenáctiletá Mia přestěhuje z Curychu na venkov se svou matkou závislou na heroinu, tráví čas s imaginárním kamarádem a skupinou místních teenagerů Drama Švýcarsko (2020). Hrají: Luna Mweziová, Sarah Spaleová, Jerry Hoffmann. Režie: Pierre Monnard.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-17 01:25:00" d="2021-07-17 03:00:00" c="1"><n>Jižní terminál</n><t>F</t><e>T</e>    <k>58% V zemi sužované nejistotou a ozbrojenými konflikty se lékař snaží navzdory všem překážkám dělat svou práci až do chvíle, kdy je jeho nevyhnutelný osud navždy zpečetěn. Drama Francie (2019). Hrají: Ramzy Bedia, Amel Brahim-Djelloulová, Slimane Dazi. Režie: Rabah Ameur-Zaďmeche.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-17 03:00:00" d="2021-07-17 04:30:00" c="1"><n>Tichá párty</n><t>F</t><e>T</e>    <k>53% Pár hodin před svou svatbou na otcově ranči se Laura rozhodne vyrazit na procházku, během níž narazí na neobvyklou párty. Hudba i příjemná atmosféra Krimi thriller Argentina / Brazílie (2019). Hrají: Jazmín Stuartová, Gerardo Romano, Esteban Bigliardi. Režie: Diego Fried, Federico Finkielstain.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-17 04:30:00" d="2021-07-17 06:00:00" c="1"><n>Táta</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Deborah navštíví svou odcizenou dospívající sestru Deannu na rodinné chatě a čeká na otce, který má dorazit pozdě v noci. Zatímco se snaží dohnat ztracený Drama Kanada / Bosna a Herc. (2019). Hrají: Maša Lizdeková, Brianna D'Aguannová. Režie: Vladimir Bilenjki.</k>  </p>
</a>
