<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2019-08-15 20:59:33"><p id_tv="66" o="2019-08-22 06:00:00" d="2019-08-22 07:45:00" c="1"><n>Takoví jsme</n><t>F</t><e>T</e>    <k>64% Snímek Takoví jsme, který se odehrává na začátku devadesátých let minulého století, pojednává o vztahu tří teenagerů – sleduje vývoj jejich přátelství Drama USA (2016). Hrají: Owen Campbell, Charlie Heaton, Amandla Stenbergová. Režie: Miles Joris-Peyrafitte.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-22 07:45:00" d="2019-08-22 09:40:00" c="1"><n>Hodiny</n><t>F</t>    <k>76% Příběh o tom, jak román Paní Dallowayová spisovatelky Virginie Woolfové ovlivnil tři generace žen (Nicole Kidmanová, Julianne Mooreová a Meryl Streepová) Dobové psychologické drama USA / Velká Británie (2002). Hrají: Nicole Kidmanová, Julianne Mooreová, Meryl Streepová. Režie: Stephen Daldry.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-22 09:40:00" d="2019-08-22 11:20:00" c="1"><n>Cesta na Mars</n><t>F</t><e>T</e>    <k>54% Nevyléčitelně nemocná Emilia podnikne výpravu se svou kamarádkou Violetou. Cestou potkávají muže, který tvrdí, že je mimozemšťan pověřený úkolem Dobrodružné komediální drama Mexiko (2017). Hrají: Camila Sodiová, Tessa Iaová, Luis Gerardo Méndez. Režie: Humberto Hinojosa Ozcariz.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-22 11:20:00" d="2019-08-22 12:50:00" c="1"><n>Správná coura</n><t>F</t><e>T</e>    <k>67% Po tragickém rozchodu se Charlotte a její dvě nejlepší kamarádky rozhodnou trochu pobavit. Rozptýlení překvapivě najdou ve své nové práci v prodejně Romantické komediální drama Kanada (2018). Hrají: Marguerite Bouchardová, Rose Adamová, Romane Denisová. Režie: Sophie Lorainová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-22 12:50:00" d="2019-08-22 14:30:00" c="1"><n>Poslušnost</n><t>F</t><e>T</e>    <k>53% Na pozadí londýnských nepokojů v létě 2011 se Leon pokouší vyrovnat se svou rozvrácenou rodinou a bezútěšnými vyhlídkami. Twiggy, která žije ve squatu Drama Velká Británie (2018). Hrají: Marcus Rutherford, Sophie Kennedy Clarková, Sam Gittins. Režie: Jamie Jones.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-22 14:30:00" d="2019-08-22 15:45:00" c="1"><n>Ellen</n><t>F</t><e>T</e>    <k>64% Problémová dospívající dívka, svádící boj s matkou, se snaží převzít vládu nad svým životem. Naváže úžasné a nezlomné pouto s novou kamarádkou - společně Drama Velká Británie (2016). Hrají: Jessica Bardenová, Yasmin Monet Princeová, Joe Dempsie. Režie: Mahalia Belová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-22 15:45:00" d="2019-08-22 17:40:00" c="1"><n>Hodiny</n><t>F</t>    <k>76% Příběh o tom, jak román Paní Dallowayová spisovatelky Virginie Woolfové ovlivnil tři generace žen (Nicole Kidmanová, Julianne Mooreová a Meryl Streepová) Dobové psychologické drama USA / Velká Británie (2002). Hrají: Nicole Kidmanová, Julianne Mooreová, Meryl Streepová. Režie: Stephen Daldry.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-22 17:40:00" d="2019-08-22 20:00:00" c="1"><n>Nestřílejte!</n><t>F</t><e>T</e>    <k>77% Devítiletý David naráz přijde o rodiče i sestru při útoku Brabantských zabijáků v Aalstu. Jeho dědeček stojí před prakticky nemožným úkolem – poskytnout Drama Belgie (2018). Hrají: Jan Decleir, Viviane De Muyncková, Jonas Van Geel. Režie: Stijn Coninx.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-22 20:00:00" d="2019-08-22 21:40:00" c="1"><n>Noční hra</n><t>F</t>    <k>69% Když se párty se záhadnou vraždou zvrhne ve skutečný únos, nadměrně soutěživý pár tvořený Maxem a Annie musí přimět skupinu ostatních hráčů černá akční komedie USA (2018). Hrají: Jason Bateman, Rachel McAdamsová, Kyle Chandler. Režie: John Francis Daley, Jonathan Goldstein.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-22 21:40:00" d="2019-08-22 23:55:00" c="1"><n>Rosemary má děťátko</n><t>F</t>    <k>80% Novomanželé Rosemary a Guy Woodhouseovi se nastěhují do starého newyorského činžáku s temnou minulostí a podivnými sousedy. Když Rosemary nečekaně Hororové drama USA (1968). Hrají: Mia Farrowová, John Cassavetes, Ruth Gordonová. Režie: Roman Polanski.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-22 23:55:00" d="2019-08-23 02:10:00" c="1"><n>Hon na ponorku</n><t>F</t>    <k>75% Sovětská jaderná ponorka pod vedením kapitána Ramiuse míří k pobřeží USA. Americká vláda se obává útoku, analytik CIA se však domnívá, že Ramius chce emigrovat Dobrodružný akční thriller USA (1990). Hrají: Sean Connery, Alec Baldwin, Scott Glenn. Režie: John McTiernan.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-23 02:10:00" d="2019-08-23 04:10:00" c="1"><n>Podnik na Pigalle</n><t>F</t><e>T</e>    <k>51% Franck a Serge jsou policejní vyšetřovatelé, kteří mají za úkol dopadnout velké ryby pařížského pornoprůmyslu. Ve snaze proniknout mezi mafii se rozhodnou Dobová komedie Francie (2018). Hrají: Guillaume Canet, Gilles Lellouche, Michel Fau. Režie: Cédric Anger.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-23 04:10:00" d="2019-08-23 05:45:00" c="1"><n>Poslušnost</n><t>F</t><e>T</e>    <k>53% Na pozadí londýnských nepokojů v létě 2011 se Leon pokouší vyrovnat se svou rozvrácenou rodinou a bezútěšnými vyhlídkami. Twiggy, která žije ve squatu Drama Velká Británie (2018). Hrají: Marcus Rutherford, Sophie Kennedy Clarková, Sam Gittins. Režie: Jamie Jones.</k>  </p>
</a>
