<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2021-07-09 04:30:32"><p id_tv="66" o="2021-07-15 06:00:00" d="2021-07-15 07:40:00" c="1"><n>Syn</n><t>F</t><e>T</e>    <k>69% Tunisko, léto 2011. Prázdniny na jihu země se pro Farése a Meriem změní v katastrofu, když je jejich syn Aziz během přestřelky omylem zasažen kulkou Drama Tunisko / Francie (2019). Hrají: Sami Bouajila, Najla Ben Abdallahová, Youssef Khemiri. Režie: Mehdi M. Barsaoui.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-15 07:40:00" d="2021-07-15 09:30:00" c="1"><n>Bille</n><t>F</t><e>T</e>    <k>73% Evropa na konci 30. let minulého století, těsně před 2. světovou válkou. Výjimečná a kreativní holčička se snaží porozumět zmatenému světu dospělých Dobové biografické drama Lotyšsko / ČR / Litva (2018). Hrají: Ruta Kronbergová, Elina Vane, Arturs Skrastins. Režie: Inara Kolmane.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-15 09:30:00" d="2021-07-15 09:50:00" c="1"><n>Nocleh</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Paříž, duben roku 2016. Franck je vyhozen svým nejlepším kamarádem poté, co dlouhé měsíce dřepěl v jeho domě. Zatímco se marně snaží najít místo Krátký film Francie (2018). Hrají: Pierre Lottin, Pénélope Lévęque, Benoit Hamon. Režie: Jean-Charles Paugam.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-15 09:50:00" d="2021-07-15 12:15:00" c="1"><n>Ve službách Jejího Veličenstva</n><t>F</t>    <k>67% James Bond (George Lazenby) a nebojácná Tracy di Vicenzová spojí své síly, aby zabránili podlé organizaci SPECTRE a jejich mocnému vůdci jménem Ernst špionážní akční thriller Velká Británie (1969). Hrají: George Lazenby, Diana Riggová, Telly Savalas. Režie: Peter R. Hunt.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-15 12:15:00" d="2021-07-15 14:20:00" c="1"><n>Diamanty jsou věčné</n><t>F</t>    <k>67% Během vyšetřování záhadných aktivit na světovém trhu s diamanty agent 007 (Sean Connery) zjistí, že jeho podlý nepřítel Blofeld hromadí diamanty špionážní akční thriller Velká Británie (1971). Hrají: Sean Connery, Jill St. John, Charles Gray. Režie: Guy Hamilton.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-15 14:20:00" d="2021-07-15 16:10:00" c="1"><n>Život podle lajků</n><t>F</t>    <k>62% Laurie je dívka odvedle, která se snaží prosadit. Clara je hvězda sociálních sítí, která žije jen pro &quot;lajky&quot;. A Elizabeth se bouří proti všem a všemu Komedie Kanada (2019). Hrají: Noémie O'Farrellová, Juliette Gosselinová, Mounia Zahzamová. Režie: Mélanie Charbonneau.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-15 16:10:00" d="2021-07-15 18:00:00" c="1"><n>Bille</n><t>F</t><e>T</e>    <k>73% Evropa na konci 30. let minulého století, těsně před 2. světovou válkou. Výjimečná a kreativní holčička se snaží porozumět zmatenému světu dospělých Dobové biografické drama Lotyšsko / ČR / Litva (2018). Hrají: Ruta Kronbergová, Elina Vane, Arturs Skrastins. Režie: Inara Kolmane.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-15 18:00:00" d="2021-07-15 20:00:00" c="1"><n>Pouze zvěř</n><t>F</t>    <k>70% Pohřešuje se žena. Po sněhové bouři bylo její auto nalezeno na cestě na náhorní plošinu, kde živoří jen několik odlehlých farem. Zatímco policie Krimi drama Francie / Německo (2019). Hrají: Denis Ménochet, Laure Calamyová, Damien Bonnard. Režie: Dominik Moll.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-15 20:00:00" d="2021-07-15 21:45:00" c="1"><n>Svatba na horním konci</n><t>F</t>    <k>62% Snoubenci Lauren a Ned mají deset dní na to, aby usmířili Laureniny čerstvě rozvedené rodiče a uskutečnili svatbu svých snů. Laurenina matka však zmizela Romantická komedie Austrálie (2019). Hrají: Miranda Tapsellová, Gwilym Lee, Kerry Foxová. Režie: Wayne Blair.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-15 21:45:00" d="2021-07-15 23:45:00" c="1"><n>Žít a nechat zemřít</n><t>F</t>    <k>68% James Bond (Roger Moore) bojuje se silami černé magie v dobrodružství, které ho zavede až do bažinaté Louisiany. Tam čelí vůdci drogového kartelu, který špionážní akční thriller Velká Británie (1973). Hrají: Roger Moore, Yaphet Kotto, Jane Seymourová. Režie: Guy Hamilton.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-15 23:45:00" d="2021-07-16 01:50:00" c="1"><n>Muž se zlatou zbraní</n><t>F</t>    <k>67% Agent James Bond (Roger Moore) hledá ukradený vynález, který dokáže proměnit sluneční světlo v mocnou zbraň. Brzy se setká s podlým Franciscem špionážní akční thriller Velká Británie (1974). Hrají: Roger Moore, Christopher Lee, Britt Eklandová. Režie: Guy Hamilton.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-16 01:50:00" d="2021-07-16 04:00:00" c="1"><n>Mission: Impossible - Ghost Protocol</n><t>F</t><e>j</e>    <k>74% Bombový útok v Kremlu vrhne na IMF podezření z mezinárodního terorismu. Je vyhlášen Ghost Protocol a Ethan Hunt (Tom Cruise) se proto se svým novým týmem špionážní akční thriller USA / SAE / ČR (2011). Hrají: Tom Cruise, Paula Pattonová, Simon Pegg. Režie: Brad Bird.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-16 04:00:00" d="2021-07-16 06:00:00" c="1"><n>Malé ženy</n><t>F</t>    <k>73% Zatímco jejich otec bojuje v americké občanské válce, sestry Jo, Meg, Amy a Beth jsou doma s matkou, na svou dobu velice otevřenou ženou. Příběh vypráví Dobové romantické drama USA / Kanada (1994). Hrají: Winona Ryderová, Susan Sarandonová, Kirsten Dunstová. Režie: Gillian Armstrongová.</k>  </p>
</a>
