<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2021-07-12 04:28:00"><p id_tv="66" o="2021-07-19 06:00:00" d="2021-07-19 07:40:00" c="1"><n>Tazzeka</n><t>F</t><e>T</e>    <k>64% Malý Elias vyrůstá v marockém údolí Tazzeka jen s babičkou, která ho zasvětí do tajů místní kuchyně Setkání s předním pařížským šéfkuchařem a láska k mladé Komediální drama Francie / Maroko (2018). Hrají: Madi Belem, Ouidad Elmaová, Adama Diop. Režie: Jean-Philippe Gaud.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-19 07:40:00" d="2021-07-19 09:15:00" c="1"><n>Podprsenka</n><t>F</t>    <k>65% Strojvedoucí Nurlan míří poslední den před odchodem do důchodu do Baku. Cestou strhne jeho vlak ze šňůry na prádlo modrou podprsenku Komedie Německo / Ázerbájdžán (2018). Hrají: Miki Manojlović, Paz Vegová, Denis Lavant. Režie: Veit Helmer.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-19 09:15:00" d="2021-07-19 09:40:00"><n>Městské legendy III: Grace pod tlakem</n><t>S</t><e>T</e>    <k>72% Parodická komediální show Velká Británie (2019)</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-19 09:40:00" d="2021-07-19 11:20:00" c="1"><n>Halali</n><t>F</t><e>T</e>    <k>57% Když je Gerben Kooistra jmenován novým starostou malého města, zahájí boj proti místnímu zločinci přezdívanému „dědeček“ Toontje. Gerbenova mise je těžší černá krimi komedie Nizozemsko (2019). Hrají: Tibor Lukács, Bart Slegers, Stefanie van Leersumová. Režie: Eché Janga.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-19 11:20:00" d="2021-07-19 12:45:00" c="1"><n>Melancholická dívka</n><t>F</t><e>T</e>    <k>61% Dívka se potuluje velkoměstem a hledá, kde by mohla složit hlavu. Mezi uměleckými galeriemi, studii jógy a postelemi cizích mužů však pro ni není místo Komediální drama Německo (2019). Hrají: Marie Rathschecková, Nicolo Pasetti, Monika Wiedemerová. Režie: Susanne Heinrichová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-19 12:45:00" d="2021-07-19 14:50:00" c="1"><n>Terminátor: Temný osud</n><t>F</t>    <k>63% Dvacet let po událostech z filmové legendy Terminátor spojí stárnoucí Sarah Connorová síly s Grace, vylepšenou super bojovnicí z budoucnosti, a s T-800 Akční sci-fi thriller USA (2019). Hrají: Linda Hamiltonová, Arnold Schwarzenegger, Mackenzie Davisová. Režie: Tim Miller.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-19 14:50:00" d="2021-07-19 15:20:00" c="1"><n>Tichá země, dobrá země</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Sybille, ředitelce školy a političce, vrcholí předvolební boj o místo předsedkyně obecního zastupitelství její vesnice, když je její syn spolužačkou Krátký film Švýcarsko (2019). Hrají: Anna-Katharina Müllerová, Jon Untersander, Innana Linckeová. Režie: Johannes Bachmann.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-19 15:20:00" d="2021-07-19 17:00:00" c="1"><n>Jen žena</n><t>F</t><e>T</e>    <k>77% Film vykresluje portrét mladé Němky, která bojuje za právo vést svobodný život. Protože má však turecké kořeny, její postoje a přání jsou v neustálém Biografické drama Německo (2019). Hrají: Almila Bagriaciková, Rauand Taleb, Aram Arami. Režie: Sherry Hormannová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-19 17:00:00" d="2021-07-19 18:30:00" c="1"><n>Podprsenka</n><t>F</t>    <k>65% Strojvedoucí Nurlan míří poslední den před odchodem do důchodu do Baku. Cestou strhne jeho vlak ze šňůry na prádlo modrou podprsenku Komedie Německo / Ázerbájdžán (2018). Hrají: Miki Manojlović, Paz Vegová, Denis Lavant. Režie: Veit Helmer.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-19 18:30:00" d="2021-07-19 20:00:00" c="1"><n>Noční plameny</n><t>F</t>    <k>57% Osamělá Melinda pracuje na čerpací stanici, kterou přepadne muž v zoufalé snaze sehnat peníze. Když se loupež příšerně zvrtne, Melinda využije příležitost Krimi thriller USA (2019). Hrají: Tilda Cobham-Herveyová, Josh Hutcherson, Suki Waterhouseová. Režie: Mike Gan.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-19 20:00:00" d="2021-07-19 22:00:00" c="1"><n>Minjan</n><t>F</t><e>PT</e>    <k>66% V rychle se měnícím New Yorku 80. let minulého století se ruský židovský teenager potýká se svou identitou, vírou a sexualitou, které se zdají Drama USA (2020). Hrají: Samuel H. Levine, Ron Rifkin, Christopher McCann. Režie: Eric Steel.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-19 22:00:00" d="2021-07-20 00:00:00" c="1"><n>Purpurový vrch</n><t>F</t>    <k>66% Když v této gotické romanci propadne Edith Cushingová kouzlu svůdného cizince Thomase Sharpa, ocitá se v domě stojícím na vrcholu kopce v anglickém Mysteriózní fantasy horor USA / Kanada (2015). Hrají: Mia Wasikowská, Jessica Chastainová, Tom Hiddleston. Režie: Guillermo Del Toro.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-20 00:00:00" d="2021-07-20 02:10:00" c="1"><n>Prvotní strach</n><t>F</t>    <k>77% Prospěchářský právník (Richard Gere) získá svůj životní případ – rozhodne se bezplatně hájit ministranta obviněného z brutální vraždy chicagského arcibiskupa Kriminální thriller USA (1996). Hrají: Richard Gere, Edward Norton, Laura Linney. Režie: Gregory Hoblit.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-20 02:10:00" d="2021-07-20 04:25:00" c="1"><n>Otázky a odpovědi</n><t>F</t>    <k>75% Dnes jsou televizní soutěžní pořady přísně regulovány, ale vždy tomu tak nebylo. Film vypráví příběh o diskriminaci, úplatkářství a spiknutí v zákulisí Dobové drama USA (1994). Hrají: John Turturro, Rob Morrow, Ralph Fiennes. Režie: Robert Redford.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2021-07-20 04:25:00" d="2021-07-20 06:00:00" c="1"><n>Halali</n><t>F</t><e>T</e>    <k>57% Když je Gerben Kooistra jmenován novým starostou malého města, zahájí boj proti místnímu zločinci přezdívanému „dědeček“ Toontje. Gerbenova mise je těžší černá krimi komedie Nizozemsko (2019). Hrají: Tibor Lukács, Bart Slegers, Stefanie van Leersumová. Režie: Eché Janga.</k>  </p>
</a>
