<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2019-08-13 01:06:52"><p id_tv="66" o="2019-08-18 06:00:00" d="2019-08-18 07:40:00" c="1"><n>451 stupňů Fahrenheita</n><t>F</t>    <k>49% V budoucnosti, kde média vymývají lidem mozky, historie je přepsána a &quot;hasiči&quot; pálí knihy, se mladý požárník Guy Montag potýká s rolí dohlížitele Sci-fi drama z produkce HBO USA (2018). Hrají: Michael B. Jordan, Michael Shannon, Sofia Boutellová. Režie: Ramin Bahrani.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-18 07:40:00" d="2019-08-18 09:10:00" c="1"><n>Paříž 15:17</n><t>F</t>    <k>53% V podvečer 21. srpna 2015 svět v němém úžasu sledoval oznámení v médiích o zmařeném teroristickém útoku ve vlaku Thalys #9364 na trase do Paříže – pokusu Biografické drama USA (2018). Hrají: Anthony Sadler, Alek Skarlatos, Spencer Stone. Režie: Clint Eastwood.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-18 09:10:00" d="2019-08-18 10:20:00" c="1"><n>Rozhovory o jedný vysoký holce</n><t>F</t><e>T</e>    <k>59% Společná bývalka, fotoalbum, rozhovory na internetu, schůzka v kavárně, návštěva. Dvě dívky spolu navazují milostný vztah. Zatímco se sbližují Drama Rumunsko (2018). Hrají: Silvana Mihaiová, Florentina Nastase, Denisse Moiseová. Režie: Bogdan Theodor Olteanu.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-18 10:20:00" d="2019-08-18 12:50:00" c="1"><n>Firma</n><t>F</t>    <k>68% Ambiciózní student práv přijme pracovní nabídku zdánlivě úspěšné právnické firmy. Záhy však zjistí, že celou společnost i životy jeho nových Kriminální thriller USA (1993). Hrají: Tom Cruise, Jeanne Tripplehornová, Gene Hackman. Režie: Sydney Pollack.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-18 12:50:00" d="2019-08-18 14:30:00" c="1"><n>Puzzle</n><t>F</t>    <k>67% Agnes (Kelly Macdonaldová), o které nikdo nesmýšlí jinak než jako o hospodyňce z předměstí, v sobě objeví vášeň pro skládání puzzle. Ta ji vtáhne do nového Drama USA (2018). Hrají: Kelly MacDonaldová, Irrfan Khan, David Denman. Režie: Marc Turtletaub.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-18 14:30:00" d="2019-08-18 16:45:00" c="1"><n>Osudové setkání</n><t>F</t>    <k>73% Mezi samotářským spisovatelem Williamem Forresterem (Sean Connery) a úžasně nadaným afroamerickým školním sportovcem Jamalem Wallacem (Robert Brown) Drama USA (2000). Hrají: Sean Connery, Rob Brown, F. Murray Abraham. Režie: Gus Van Sant.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-18 16:45:00" d="2019-08-18 18:25:00" c="1"><n>451 stupňů Fahrenheita</n><t>F</t>    <k>49% V budoucnosti, kde média vymývají lidem mozky, historie je přepsána a &quot;hasiči&quot; pálí knihy, se mladý požárník Guy Montag potýká s rolí dohlížitele Sci-fi drama z produkce HBO USA (2018). Hrají: Michael B. Jordan, Michael Shannon, Sofia Boutellová. Režie: Ramin Bahrani.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-18 18:25:00" d="2019-08-18 20:00:00" c="1"><n>Paříž 15:17</n><t>F</t>    <k>53% V podvečer 21. srpna 2015 svět v němém úžasu sledoval oznámení v médiích o zmařeném teroristickém útoku ve vlaku Thalys #9364 na trase do Paříže – pokusu Biografické drama USA (2018). Hrají: Anthony Sadler, Alek Skarlatos, Spencer Stone. Režie: Clint Eastwood.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-18 20:00:00" d="2019-08-18 21:55:00" c="1"><n>Tomb Raider</n><t>F</t><e>P</e>    <k>69% Lara Croft (Alicia Vikanderová) je zcela nezávislá dcera výstředního dobrodruha, který zmizel beze stopy, když byla ještě dítě. Jakmile zjistí, na jakém Dobrodružný akční fantasy thriller Velká Británie / USA (2018). Hrají: Alicia Vikanderová, Dominic West, Walton Goggins. Režie: Roar Uthaug.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-18 21:55:00" d="2019-08-18 23:35:00" c="1"><n>Legie</n><t>F</t>    <k>53% Když je skupina cizích lidí na dálničním odpočívadle napadena démonickou legií, jejich jediná šance na přežití spočívá v rukou archanděla Michaela, který Akční fantasy horor USA (2010). Hrají: Paul Bettany, Lucas Black, Tyrese Gibson. Režie: Scott Charles Stewart.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-18 23:35:00" d="2019-08-19 01:15:00" c="1"><n>Kung-fu mela</n><t>F</t>    <k>78% V tomto snímku, který se odehrává ve 40. letech min. stol. v Číně, se rádoby gangster snaží stát členem rafinovaného a nemilosrdného gangu Kriminální akční komedie Čína / Hong Kong (2004). Hrají: Stephen Chow, Xiaogang Feng, Wah Yuen. Režie: Stephen Chow.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-19 01:15:00" d="2019-08-19 03:25:00" c="1"><n>Gangsta</n><t>F</t><e>T</e>    <k>67% Antverpy. Životy 4 kamarádů a drogových dealerů, kteří se touží stát skutečnými drsňáky, se vymknou kontrole poté, co ukradnou zásilku kokainu.Vypukne Kriminální thriller Belgie (2018). Hrají: Matteo Simoni, Nora Gharibová, Said Boumazoughe. Režie: Adil El Arbi, Bilall Fallah.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-08-19 03:25:00" d="2019-08-19 06:00:00" c="1"><n>Firma</n><t>F</t>    <k>68% Ambiciózní student práv přijme pracovní nabídku zdánlivě úspěšné právnické firmy. Záhy však zjistí, že celou společnost i životy jeho nových Kriminální thriller USA (1993). Hrají: Tom Cruise, Jeanne Tripplehornová, Gene Hackman. Režie: Sydney Pollack.</k>  </p>
</a>
