<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-04-12 04:05:21"><p id_tv="66" o="2020-04-19 06:00:00" d="2020-04-19 07:45:00" c="1"><n>Růžový panter znovu zasahuje</n><t>F</t><e>T</e>    <k>73% Ve čtvrtém filmu z panteří série unikne bývalý šéf inspektora Clouseaua z blázince a hrozí celému světu zkázou, pokud nebude potrhlý detektiv zneškodněn Bláznivá krimi komedie Velká Británie / USA (1976). Hrají: Peter Sellers, Herbert Lom, Lesley-Anne Downová. Režie: Blake Edwards.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-19 07:45:00" d="2020-04-19 09:35:00" c="1"><n>Top Gun</n><t>F</t>    <k>69% Tom Cruise představuje Mavericka Mitchella, odvážného letce, který se na škole pro elitní vojenské piloty začíná stávat nejlepším z nejlepších Akční drama USA (1986). Hrají: Tom Cruise, Kelly McGillisová, Val Kilmer. Režie: Tony Scott.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-19 09:35:00" d="2020-04-19 10:50:00" c="1"><n>Deník mé mysli</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Pár minut předtím, než chladnokrevně zastřelí svého otce i matku, pošle osmnáctiletý, do té doby bezproblémový mladík Benjamin Feller učitelce literatury Drama Švýcarsko / Francie (2018). Hrají: Fanny Ardantová, Kacey Mottet Klein, Jean-Philippe Écoffey. Režie: Ursula Meierová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-19 10:50:00" d="2020-04-19 12:25:00" c="1"><n>V rytmu srdce</n><t>F</t>    <k>69% Snímek &quot;V rytmu srdce&quot; vypráví příběh někdejšího muzikanta (Nick Offerman), majitele živořícího obchodu s deskami v brooklynské čtvrti Hudební komediální drama USA (2018). Hrají: Nick Offerman, Kiersey Clemonsová, Ted Danson. Režie: Brett Haley.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-19 12:25:00" d="2020-04-19 14:10:00" c="1"><n>Na dotek</n><t>F</t>    <k>72% Love story o náhodných setkáních, vzájemné přitažlivosti a nečekaných zradách. Režisér Mike Nichols přináší příběh čtyř lidí (Julia Robertsová Romantické drama USA / Velká Británie (2004). Hrají: Julia Robertsová, Jude Law, Natalie Portmanová. Režie: Mike Nichols.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-19 14:10:00" d="2020-04-19 16:25:00" c="1"><n>Nestřílejte!</n><t>F</t><e>T</e>    <k>76% Devítiletý David naráz přijde o rodiče i sestru při útoku Brabantských zabijáků v Aalstu. Jeho dědeček stojí před prakticky nemožným úkolem – poskytnout Drama Belgie (2018). Hrají: Jan Decleir, Viviane De Muyncková, Jonas Van Geel. Režie: Stijn Coninx.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-19 16:25:00" d="2020-04-19 18:10:00" c="1"><n>Růžový panter znovu zasahuje</n><t>F</t><e>T</e>    <k>73% Ve čtvrtém filmu z panteří série unikne bývalý šéf inspektora Clouseaua z blázince a hrozí celému světu zkázou, pokud nebude potrhlý detektiv zneškodněn Bláznivá krimi komedie Velká Británie / USA (1976). Hrají: Peter Sellers, Herbert Lom, Lesley-Anne Downová. Režie: Blake Edwards.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-19 18:10:00" d="2020-04-19 20:00:00" c="1"><n>Top Gun</n><t>F</t>    <k>69% Tom Cruise představuje Mavericka Mitchella, odvážného letce, který se na škole pro elitní vojenské piloty začíná stávat nejlepším z nejlepších Akční drama USA (1986). Hrají: Tom Cruise, Kelly McGillisová, Val Kilmer. Režie: Tony Scott.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-19 20:00:00" d="2020-04-19 21:55:00" c="1"><n>Pašerák</n><t>F</t><e>P</e>    <k>70% 80letý Earl je zlomený, opuštěný, a navíc čelí propadnutí majetku kvůli neplacení hypotéky. V této situaci je mu nabídnuta příležitost k výdělku – místo řidiče Kriminální drama USA (2018). Hrají: Clint Eastwood, Bradley Cooper, Laurence Fishburne. Režie: Clint Eastwood.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-19 21:55:00" d="2020-04-19 23:40:00" c="1"><n>Desperado</n><t>F</t>    <k>73% Film je pokračováním snímku El Mariachi a vypráví příběh o muži (Antonio Banderas), který se vrhne po hlavě do temného podsvětí, aby se v nelítostném Akční krimi thriller USA (1995). Hrají: Antonio Banderas, Salma Hayeková, Joaquim de Almeida. Režie: Robert Rodriguez.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-19 23:40:00" d="2020-04-20 01:35:00" c="1"><n>Dobrá země</n><t>F</t><e>T</e>    <k>58% Otec Sergio žije se svým asistentem Gianmariou ve Val Grande, největší oblasti divočiny v Evropě. Gianmaria se jednoho dne vrátí domů z pochůzek Drama Itálie (2018). Hrají: Fabrizio Ferracane, Lorenzo Pedrotti, Viola Sartorettová. Režie: Emanuele Caruso.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-20 01:35:00" d="2020-04-20 03:00:00" c="1"><n>Mé bláhové srdce</n><t>F</t><e>T</e>    <k>79% Amsterodam roku 1988. Detektiv Lucas je pověřen vyšetřením záhadné smrti americké jazzové legendy Cheta Bakera. Zatímco se noří do duše nechvalně Dobové biografické drama Nizozemsko (2018). Hrají: Gijs Naber, Steve Wall, Raymond Thiry. Režie: Rolf van Eijk.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-20 03:00:00" d="2020-04-20 04:35:00" c="1"><n>Liv</n><t>F</t><e>T</e>    <k>74% Liv začne na odlehlém ostrově po letech mlčení komunikovat. Zanícený neurolog, který má dívku za úkol chránit, se ji však rozhodne hospitalizovat Drama USA (2017). Hrají: Catherine Eatonová, Teddy Sears, Harris Yulin. Režie: Catherine Eatonová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-20 04:35:00" d="2020-04-20 06:00:00" c="1"><n>Chladné přijetí</n><t>F</t>    <k>57% Strhující celovečerní film o 12letém chlapci z Hondurasu, který uprchne z domova před brutálním gangem. Poté, co se mu podaří překročit mexicko-americkou Drama z produkce HBO USA (2018). Hrají: Anthony Gonzalez, Omar Leyva, Johnny Ortiz. Režie: Daniel Sawka.</k>  </p>
</a>
