<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-04-16 03:57:56"><p id_tv="66" o="2020-04-23 06:00:00" d="2020-04-23 07:35:00" c="1"><n>Styx</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% Úspěšná německá lékařka si splní svůj dávný sen a vydá se na plavbu napříč Atlantikem. Je připravená na všechno – nebo si to aspoň myslí Drama Německo / Rakousko (2018). Hrají: Susanne Wolffová, Gedion Oduor Wekesa, Kelvin Mutuku Ndinda. Režie: Wolfgang Fischer.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-23 07:35:00" d="2020-04-23 09:15:00" c="1"><n>Jiný kontinent</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Netrpělivá a vzdorná třicátnice Maria mluví 5 jazyky. Na Taiwanu potká ostýchavého a pomalého Oliviera, který ovládá 14 řečí. Zamilují se do sebe Romantické drama Francie / Tchaj-wan (2018). Hrají: Déborah Françoisová, Paul Hamy, Daniel Martin. Režie: Romain Cogitore.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-23 09:15:00" d="2020-04-23 10:50:00" c="1"><n>Dr. Divnoláska aneb Jak jsem se naučil nedělat si starosti a mít rád bombu</n><t>F</t>    <k>83% Psychotický generál letectva Spojených států uvede do pohybu důmyslný a neodvolatelný plán útoku jadernými bombami na strategické cíle Ruska Satirická černá komedie Velká Británie / USA (1964). Hrají: Peter Sellers, George C. Scott, Sterling Hayden. Režie: Stanley Kubrick.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-23 10:50:00" d="2020-04-23 12:35:00" c="1"><n>Prospektor</n><t>F</t><e>T</e>    <k>61% Otec a jeho dospívající dcera cestují vesmírem a na neznámý měsíc, v jehož jedovatých lesích se skrývají drahokamy. Dívka musí v zájmu vlastního přežití Sci-fi drama Kanada / USA (2018). Hrají: Sophie Thatcherová, Pedro Pascal, Jay Duplass. Režie: Zeek Earl, Christopher Caldwell.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-23 12:35:00" d="2020-04-23 14:15:00" c="1"><n>Muž, co zabil Hitlera a pak yettiho</n><t>F</t><e>T</e>    <k>56% Příběh sleduje legendárního amerického veterána jménem Calvin Barr, který desítky let poté, co bojoval ve 2.světové válce a zavraždil Adolfa Hitlera Akční dobrodružné drama USA (2017). Hrají: Sam Elliott, Aidan Turner, Caitlin FitzGeraldová. Režie: Robert D. Krzykowski.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-23 14:15:00" d="2020-04-23 16:20:00" c="1"><n>Šíleně bohatí Asiati</n><t>F</t>    <k>69% Američanka Rachel cestuje se svým snoubencem Nickem na svatbu jeho nejlepšího přítele do Singapuru. Krátce nato vypluje na povrch Nickovo tajemství Romantická komedie USA (2018). Hrají: Constance Wuová, Henry Golding, Michelle Yeohová. Režie: Jon M. Chu.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-23 16:20:00" d="2020-04-23 17:55:00" c="1"><n>Jiný kontinent</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Netrpělivá a vzdorná třicátnice Maria mluví 5 jazyky. Na Taiwanu potká ostýchavého a pomalého Oliviera, který ovládá 14 řečí. Zamilují se do sebe Romantické drama Francie / Tchaj-wan (2018). Hrají: Déborah Françoisová, Paul Hamy, Daniel Martin. Režie: Romain Cogitore.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-23 17:55:00" d="2020-04-23 20:00:00" c="1"><n u="Mission: Impossible">Mission: Impossible III</n><t>F</t>    <k>69% Toto je Mission: Impossible, jak jste ji ještě neviděli! Přilákán zpátky do akce svými nadřízenými, Ethan Hunt (Tom Cruise) čelí zatím největšímu špionážní akční thriller USA (2006). Hrají: Tom Cruise, Philip Seymour Hoffman, Ving Rhames. Režie: J. J. Abrams.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-23 20:00:00" d="2020-04-23 21:55:00" c="1"><n>Nadaný žák</n><t>F</t><e>T</e>    <k>68% Todd Bowden je středoškolák, který v dějepisu probírá holokaust. Když odhalí v sousedovi bývalého velitele koncentračních táborů, který se skrývá Psychologické hororové drama USA (1998). Hrají: Ian McKellen, Brad Renfro, Bruce Davison. Režie: Bryan Singer.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-23 21:55:00" d="2020-04-23 23:25:00" c="1"><n>Voda, krev, rakije a zombie epidemie</n><t>F</t><e>T</e>    <k>61% Chorvatsko, sedm let po bankrotu. Vlivem globálního oteplování se voda stala dražší než ropa. Ti, kteří ovládají vodní zdroje, mají Hororová komedie Chorvatsko (2019). Hrají: Krešimir Mikić, Hristina Popovićová, Tihana Lazovićová. Režie: Predrag Ličina.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-23 23:25:00" d="2020-04-24 01:15:00" c="1"><n>Shaolin fotbal</n><t>F</t><e>T</e>    <k>72% Sing je velký příznivec kung-fu, jehož úžasná &quot;noha z oceli&quot; zaujme slavného fotbalového trenéra. Společně znovu sjednotí Singovy bývalé šaolinské bratry Akční komedie Hong Kong / Čína (2001). Hrají: Stephen Chow, Wei Zhaová, Man-Tat Ng. Režie: Stephen Chow.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-24 01:15:00" d="2020-04-24 03:25:00" c="1"><n>Odříznutí</n><t>F</t>    <k>66% Umělkyně Linda, sužovaná děsivou bouří na opuštěném ostrově, kde se kromě ní pohybuje i vrah, je nucena provést pitvu. Pokud najde v mrtvole ukrytou Akční kriminální horor Německo (2018). Hrají: Moritz Bleibtreu, Jasna Fritzi Bauerová, Lars Eidinger. Režie: Christian Alvart.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-24 03:25:00" d="2020-04-24 05:10:00" c="1"><n>Konec školy</n><t>F</t><e>T</e>    <k>66% Suplující učitel zjistí, že má šestice jeho studentů zvláštní vliv na zbytek školy, a že možná nesou podíl také na sebevraždě jejich předchozího kantora Mysteriózní thriller Francie (2018). Hrají: Laurent Lafitte, Emmanuelle Bercotová, Luŕna Bajramiová. Režie: Sébastien Marnier.</k>  </p>
</a>
