<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="19" t="2019-07-13 23:29:58"><p id_tv="66" o="2019-07-20 05:30:00" d="2019-07-20 06:00:00" c="1"><n>Kufr</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Obyčejný život bostonského letištního zřízence, který se stará o zavazadla, se obrátí vzhůru nohama poté, co ukradne kufr, který obsahuje Krátký film USA (2017). Hrají: Mojean Aria, Joseph D. Reitman, Charley Rossman. Režie: Abi Damaris Corbinová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-20 06:00:00" d="2019-07-20 07:40:00" c="1"><n>Žena</n><t>F</t>    <k>73% Joan Castlemanová je oddaná, prudce inteligentní a stále velmi půvabná kráska, zkrátka dokonalá manželka. Cestou do Stockholmu, kde si má její muž převzít Drama USA / Velká Británie / Švédsko (2017). Hrají: Glenn Closeová, Jonathan Pryce, Christian Slater. Režie: Björn Runge.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-20 07:40:00" d="2019-07-20 09:20:00" c="1"><n>Rozesmát, nebo zemřít</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% Ve finském zajateckém táboře je v roce 1918 skupina herců odsouzena k smrti. Velitel tábora však zosnuje krutý plán – vězni musí secvičit komedii, a pokud Válečné dobové drama Finsko / Švédsko (2018). Hrají: Martti Suosalo, Jani Volanen, Leena Pöystiová. Režie: Heikki Kujanpää.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-20 09:20:00" d="2019-07-20 09:35:00" c="1"><n>Eva</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Přestože je Eva dobrá plavkyně, nedokázala zabránit tomu, že se její bratr málem utopil. Ve své koupelně objeví záhadnou louži, která ji zavede Krátký film Švýcarsko (2018). Hrají: Annina Waltová, Manuela Biedermannová, Yorin Moll. Režie: Xheni Alushiová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-20 09:35:00" d="2019-07-20 11:05:00" c="1"><n>Sherlock Koumes</n><t>F</t>    <k>49% Gnomeo a Julie přijedou se svou rodinou a přáteli do města a jejich největší starostí je připravit novou zahradu na jaro. Brzy však vyjde najevo dobrodružná rodinná komedie Velká Británie / USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-20 11:05:00" d="2019-07-20 12:55:00" c="1"><n>Beze stop</n><t>F</t>    <k>72% Patnáctiletá Tom žije se svým otcem v lese na okraji Portlandu. Dobrovolná izolace od tzv. normální společnosti jim umožňuje vytvořit si realitu čistých Drama USA (2018). Hrají: Ben Foster, Thomasin McKenzieová, Jeff Kober. Režie: Debra Graniková.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-20 12:55:00" d="2019-07-20 14:45:00" c="1"><n>Hanna</n><t>F</t>    <k>68% Šestnáctiletá Hanna (Saoirse Ronanová), z níž její otec (Eric Bana) vychoval dokonalého zabijáka, je vyslána na misi po Evropě. Přitom je zároveň na útěku Akční thriller USA / Velká Británie / Německo (2011). Hrají: Saoirse Ronanová, Eric Bana, Cate Blanchettová. Režie: Joe Wright.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-20 14:45:00" d="2019-07-20 16:35:00" c="1"><n>Pomáda</n><t>F</t>    <k>74% Kalifornie roku 1959. Drsňák Danny (John Travolta) a Australanka Sandy (Olivia Newton-Johnová) jsou do sebe zamilovaní. Tráví čas na pláži Komediální romantický muzikál USA (1978). Hrají: John Travolta, Olivia Newton-Johnová, Stockard Channingová. Režie: Randal Kleiser.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-20 16:35:00" d="2019-07-20 18:15:00" c="1"><n>Žena</n><t>F</t>    <k>73% Joan Castlemanová je oddaná, prudce inteligentní a stále velmi půvabná kráska, zkrátka dokonalá manželka. Cestou do Stockholmu, kde si má její muž převzít Drama USA / Velká Británie / Švédsko (2017). Hrají: Glenn Closeová, Jonathan Pryce, Christian Slater. Režie: Björn Runge.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-20 18:15:00" d="2019-07-20 20:00:00" c="1"><n>Rozesmát, nebo zemřít</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% Ve finském zajateckém táboře je v roce 1918 skupina herců odsouzena k smrti. Velitel tábora však zosnuje krutý plán – vězni musí secvičit komedii, a pokud Válečné dobové drama Finsko / Švédsko (2018). Hrají: Martti Suosalo, Jani Volanen, Leena Pöystiová. Režie: Heikki Kujanpää.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-20 20:00:00" d="2019-07-20 21:00:00"><n u="Jett">Jett (2)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>65% Akční kriminální drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-20 21:00:00" d="2019-07-20 21:50:00"><n u="Gomora">Gomora IV (12)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>86% Kriminální drama Itálie / Německo (2019)</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-20 21:50:00" d="2019-07-20 23:40:00" c="1"><n>Znamení</n><t>F</t>    <k>69% Na pensylvánské farmě reverenda Grahama Hesse se začnou objevovat v poli složité obrazce z kruhů a čar. Kruhy rozpoutají mediální šílenství a vystaví Mysteriózní sci-fi thriller USA (2002). Hrají: Mel Gibson, Joaquin Phoenix, Rory Culkin. Režie: M. Night Shyamalan.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-20 23:40:00" d="2019-07-21 01:35:00" c="1"><n>Neúplatní</n><t>F</t>    <k>79% Chicago 20. let min. století je skrz na skrz prolezlé korupcí. Aby zlikvidoval Al Caponeho, povolá federální agent Eliot Ness na pomoc sobě i svému Dobové kriminální drama USA (1987). Hrají: Kevin Costner, Sean Connery, Andy Garcia. Režie: Brian De Palma.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-21 01:35:00" d="2019-07-21 02:00:00" c="1"><n>Kufr</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Obyčejný život bostonského letištního zřízence, který se stará o zavazadla, se obrátí vzhůru nohama poté, co ukradne kufr, který obsahuje Krátký film USA (2017). Hrají: Mojean Aria, Joseph D. Reitman, Charley Rossman. Režie: Abi Damaris Corbinová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-21 02:00:00" d="2019-07-21 03:00:00"><n u="Jett">Jett (2)</n><t>S</t>    <k>65% Akční kriminální drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-21 03:00:00" d="2019-07-21 03:50:00"><n u="Gomora">Gomora IV (12)</n><t>S</t>    <k>86% Kriminální drama Itálie / Německo (2019)</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-21 03:50:00" d="2019-07-21 04:05:00" c="1"><n>Kouzelné Alpy</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Když afghánský uprchlík přijede se svou kozou do Itálie žádat o azyl, místní imigrační úředník se ocitne v zapeklité situaci, neboť netuší Krátký film Itálie (2018). Hrají: Giovanni Storti, Hassan El Aouni, Camilla Antoniottiová. Režie: Andrea Brusa, Marco Scotuzzi.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-21 04:05:00" d="2019-07-21 06:00:00" c="1"><n>Pomáda</n><t>F</t>    <k>74% Kalifornie roku 1959. Drsňák Danny (John Travolta) a Australanka Sandy (Olivia Newton-Johnová) jsou do sebe zamilovaní. Tráví čas na pláži Komediální romantický muzikál USA (1978). Hrají: John Travolta, Olivia Newton-Johnová, Stockard Channingová. Režie: Randal Kleiser.</k>  </p>
</a>
