<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-05-10 04:05:29"><p id_tv="66" o="2020-05-17 06:00:00" d="2020-05-17 07:25:00" c="1"><n>Šelmy</n><t>F</t><e>T</e>    <k>50% Kdesi v Dordogne začnou v létě mizet mladí lidé. Kolují nejdivočejší zvěsti, někteří mluví o toulavé kočce. Laura se snaží přijít záhadě na kloub a přitom Thriller Francie (2018). Hrají: Lily-Rose Deppová, Laurent Lafitte, Aloďse Sauvageová. Režie: Vincent Mariette.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-17 07:25:00" d="2020-05-17 09:30:00" c="1"><n u="Mission: Impossible">Mission: Impossible III</n><t>F</t>    <k>69% Toto je Mission: Impossible, jak jste ji ještě neviděli! Přilákán zpátky do akce svými nadřízenými, Ethan Hunt (Tom Cruise) čelí zatím největšímu špionážní akční thriller USA (2006). Hrají: Tom Cruise, Philip Seymour Hoffman, Ving Rhames. Režie: J. J. Abrams.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-17 09:30:00" d="2020-05-17 10:00:00" c="1"><n>Loučení</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Snímek vypráví příběh o 61leté Anikó, která se chystá opustit Maďarsko a nastěhovat se k rodině své dcery, která žije ve Velké Británii Krátký film Maďarsko (2018). Hrají: Kati Zsurzsová. Režie: Hajni Kisová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-17 10:00:00" d="2020-05-17 11:25:00" c="1"><n>Událost velkolepých rozměrů</n><t>F</t><e>T</e>    <k>47% V této komedii zažijí studenti, rodiče i učitelé na jedné losangeleské škole vskutku nezapomenutelný kariérní den. V průběhu náročných čtyřiadvaceti hodin Komedie USA (2017). Hrají: Common, Bradley Whitford, Anders Holm. Režie: Judy Greerová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-17 11:25:00" d="2020-05-17 12:55:00" c="1"><n>Připoutejte se, prosím!</n><t>F</t><e>T</e>    <k>77% Postavy a události v této parodické komedii jsou smyšlené – naštěstí! Robert Hays hraje bývalého vojenského pilota, který je přinucen převzít řízení poté Bláznivá katastrofická komedie USA (1980). Hrají: Robert Hays, Julie Hagertyová, Leslie Nielsen. Režie: Jim Abrahams, David Zucker, Jerry Zucker.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-17 12:55:00" d="2020-05-17 14:55:00" c="1"><n>Tři dny a jeden život</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% Vánoce roku 1999 v poklidné vesničce v Ardenách. Život chlapci jménem Antoine záhy obrátí naruby tři tragické události – úmrtí sousedova psa, zmizení Drama Francie / Belgie (2019). Hrají: Sandrine Bonnaireová, Pablo Pauly, Charles Berling. Režie: Nicolas Boukhrief.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-17 14:55:00" d="2020-05-17 16:30:00" c="1"><n>Má dcera</n><t>F</t><e>T</e>    <k>60% Příběh malé dívky rozpolcené mezi dvěma matkami – tou, která ji s láskou vychovala, a její biologickou matkou, jež se ji snaží získat zpět Drama Itálie (2018). Hrají: Valeria Golinová, Alba Rohrwacherová, Sara Casuová. Režie: Laura Bispuriová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-17 16:30:00" d="2020-05-17 17:55:00" c="1"><n>Bez lásky</n><t>F</t><e>T</e>    <k>57% Po nezdařeném pokusu o sebevraždu Joy vyhledá pomoc kvůli závislosti na sexu a přistoupí na to, že vydrží 30 dní bez mužů, sexu i flirtování Komediální drama USA (2018). Hrají: Charlene deGuzmanová, John Hawkes, Melissa Leová. Režie: Suzi Yoonessiová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-17 17:55:00" d="2020-05-17 20:00:00" c="1"><n u="Mission: Impossible">Mission: Impossible III</n><t>F</t>    <k>69% Toto je Mission: Impossible, jak jste ji ještě neviděli! Přilákán zpátky do akce svými nadřízenými, Ethan Hunt (Tom Cruise) čelí zatím největšímu špionážní akční thriller USA (2006). Hrají: Tom Cruise, Philip Seymour Hoffman, Ving Rhames. Režie: J. J. Abrams.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-17 20:00:00" d="2020-05-17 22:20:00" c="1"><n>Ready Player One: Hra začíná</n><t>F</t><e>P</e>    <k>74% Když tvůrce rozsáhlého světa virtuální reality zvaného Oasis zemře, odkáže své nesmírné bohatství prvnímu člověku, který najde Velikonoční vajíčko ukryté někde v Oasis Akční dobrodružné sci-fi USA (2018). Hrají: Tye Sheridan, Olivia Cookeová, Ben Mendelsohn. Režie: Steven Spielberg.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-17 22:20:00" d="2020-05-18 00:25:00" c="1"><n>Gundermann</n><t>F</t><e>T</e>    <k>73% Gerhard Gundermann byl pracovníkem v uhelných dolech a rocková hvězda, starostlivý otec i klaun, špión a rebel – to všechno současně. Životopisný hudební Hudební biografické drama Německo (2018). Hrají: Alexander Scheer, Anna Unterbergerová, Axel Prahl. Režie: Andreas Dresen.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-18 00:25:00" d="2020-05-18 02:30:00" c="1"><n>Šťastný Lazzaro</n><t>F</t><e>T</e>    <k>75% Lazzaro je mladý rolník, který je tak dobrosrdečný, až se některým lidem zdá hloupý. Tancredi je mladý šlechtic. Pouto věrnosti je zpečetěno ve chvíli Drama Itálie / Německo (2018). Hrají: Adriano Tardiolo, Alba Rohrwacherová, Luca Chikovani. Režie: Alice Rohrwacherová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-18 02:30:00" d="2020-05-18 04:40:00" c="1"><n>Království</n><t>F</t><e>T</e>    <k>72% Manuel, vlivný náměstek tajemníka regionální vlády, který má dobře našlápnuto k tomu, aby prorazil na vnitrostátní politické scéně, je nucen bojovat Thriller Španělsko / Francie (2018). Hrají: Antonio de la Torre, Mónica Lópezová, José María Pou. Režie: Rodrigo Sorogoyen.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-18 04:40:00" d="2020-05-18 06:00:00" c="1"><n>Událost velkolepých rozměrů</n><t>F</t><e>T</e>    <k>47% V této komedii zažijí studenti, rodiče i učitelé na jedné losangeleské škole vskutku nezapomenutelný kariérní den. V průběhu náročných čtyřiadvaceti hodin Komedie USA (2017). Hrají: Common, Bradley Whitford, Anders Holm. Režie: Judy Greerová.</k>  </p>
</a>
