<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2019-07-17 12:03:23"><p id_tv="66" o="2019-07-24 06:00:00" d="2019-07-24 07:40:00" c="1"><n>Kráska a psi</n><t>F</t><e>T</e>    <k>70% Mladá Tunisanka Mariam potká na studentském večírku tajemného Youssefa, se kterým odejde. Tak začíná dlouhá noc. Snímek sleduje cestu mladé ženy, která Kriminální drama Tunisko / Francie (2017). Hrají: Mariam Al Ferjaniová, Ghanem Zrelli, Noomen Hamda. Režie: Kaouther Ben Hania.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-24 07:40:00" d="2019-07-24 09:10:00" c="1"><n>Heavy Trip</n><t>F</t>    <k>71% Film sleduje neznámou kapelu z Finska, která se vydá na jeden z nejbrutálnějších metalových festivalů v Norsku. Začíná divoká jízda, na které Komedie Finsko / Norsko / Belgie (2018). Hrají: Johannes Holopainen, Minka Kuustonenová, Ville Tiihonen. Režie: Jukka Vidgren, Juuso Laatio.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-24 09:10:00" d="2019-07-24 10:50:00" c="1"><n>Důkaz</n><t>F</t>    <k>68% Dcera geniálního, ale mentálně narušeného matematika, který nedávno zemřel, se snaží vypořádat se svým potenciálním dědictvím, což by mohla být otcova duševní choroba Psychologické drama USA (2005). Hrají: Jake Gyllenhaal, Gwyneth Paltrow, Anthony Hopkins. Režie: John Madden.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-24 10:50:00" d="2019-07-24 12:45:00" c="1"><n>Manžel na zkoušku</n><t>F</t>    <k>56% Arogantní playboy Leonardo si najme na úklid své jachty svobodnou matku Kate, kterou následně neprávem vyhodí. Když pak boháč spadne přes palubu a utrpí Romantická komedie USA (2018). Hrají: Eugenio Derbez, Anna Farisová, Eva Longoriová. Režie: Rob Greenberg.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-24 12:45:00" d="2019-07-24 14:05:00" c="1"><n u="Sharon">Sharon 1, 2, 3</n><t>F</t><e>T</e>    <k>44% Jonah je šprt, kterému se podaří rozjet úspěšný byznys a žít si svůj sen. Randí najednou se dvěma krásnými ženami, které se shodou okolností obě jmenují Sharon Romantická komedie USA (2017). Hrají: Matt Bush, Skyler Samuelsová, Nadine Velazquezová. Režie: Mark Brown.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-24 14:05:00" d="2019-07-24 16:20:00" c="1"><n>Rozum a cit</n><t>F</t>    <k>77% Snímek Rozum a cit, inspirovaný stejnojmenným románem Jane Austenové, vypráví příběh sester Dashwoodových - pragmatické Elinor a vášnivé Marianne, jejichž Dobové romantické komediální drama USA / Velká Británie (1995). Hrají: Emma Thompsonová, Alan Rickman, Kate Winsletová. Režie: Ang Lee.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-24 16:20:00" d="2019-07-24 17:50:00" c="1"><n>Heavy Trip</n><t>F</t>    <k>71% Film sleduje neznámou kapelu z Finska, která se vydá na jeden z nejbrutálnějších metalových festivalů v Norsku. Začíná divoká jízda, na které Komedie Finsko / Norsko / Belgie (2018). Hrají: Johannes Holopainen, Minka Kuustonenová, Ville Tiihonen. Režie: Jukka Vidgren, Juuso Laatio.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-24 17:50:00" d="2019-07-24 20:00:00" c="1"><n>Život po životě</n><t>F</t>    <k>65% Drama se soustředí na tři osoby – amerického dělníka (Matt Damon), francouzskou novinářku (Cécile De France) a londýnského školáka – z nichž každý Mysteriózní drama USA (2010). Hrají: Matt Damon, Cécile De Franceová, Frankie McLaren. Režie: Clint Eastwood.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-24 20:00:00" d="2019-07-24 21:30:00" c="1"><n>Stále ještě kouřím tajně</n><t>F</t><e>T</e>    <k>72% Syrové vyobrazení alžírských žen, které se v roce 1995 dělí o své zkušenosti s islámským režimem. Děj se odehrává v hammamu, tureckých lázních Drama Francie (2016). Hrají: Hiam Abbassová, Fadila Belkeblaová, Nadia Kaciová. Režie: Rayhana Obermeyerová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-24 21:30:00" d="2019-07-24 23:10:00" c="1"><n>451 stupňů Fahrenheita</n><t>F</t>    <k>49% V budoucnosti, kde média vymývají lidem mozky, historie je přepsána a &quot;hasiči&quot; pálí knihy, se mladý požárník Guy Montag potýká s rolí dohlížitele Sci-fi drama z produkce HBO USA (2018). Hrají: Michael B. Jordan, Michael Shannon, Sofia Boutellová. Režie: Ramin Bahrani.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-24 23:10:00" d="2019-07-25 00:45:00" c="1"><n>Luna</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Luna žije na jihu Francie, kde pracuje na farmě. Pro Rubenovu lásku by udělala cokoli. Během jedné párty napadnou její opilí přátelé neznámého mladíka Drama Francie (2017). Hrají: Laëtitia Clémentová, Rod Paradot, Lyna Khoudriová. Režie: Elsa Diringerová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-25 00:45:00" d="2019-07-25 02:15:00" c="1"><n>Dopad</n><t>F</t><e>T</e>    <k>58% Ve městě rozpadlých rodin s nízkými příjmy začne skupina mladistvých pracovat pro nebezpečného drogového dealera. Do města přijede nová dívka skrývající Kriminální thriller USA (2017). Hrají: Eliza Taylorová, Pablo Schreiber, Lena Headeyová. Režie: Jordan Ross.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-25 02:15:00" d="2019-07-25 04:10:00" c="1"><n>Můj bratr Simpel</n><t>F</t><e>T</e>    <k>67% Ben a jeho bratr byli odmalička nejlepší kamarádi. A to i přesto, že se nyní 22letý Simpel mentálně zastavil na úrovni 3letého dítěte Komediální drama Německo (2017). Hrají: David Kross, Frederick Lau, Emilia Schüleová. Režie: Markus Goller.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2019-07-25 04:10:00" d="2019-07-25 06:00:00" c="1"><n>Výlet do městečka Bountiful</n><t>F</t><e>T</e>    <k>75% Texas ve 40. letech minulého století. Carrie je postarší žena se slabým srdcem, ale velkým odhodláním. Carrie, uvězněná v malém bytě, kde o ni pečuje Dobové drama USA (1985). Hrají: Geraldine Pageová, John Heard, Carlin Glynnová. Režie: Peter Masterson.</k>  </p>
</a>
