<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-05-16 04:06:40"><p id_tv="66" o="2020-05-23 06:00:00" d="2020-05-23 07:30:00" c="1"><n>Scarborough</n><t>F</t><e>T</e>    <k>55% V někdejším luxusním hotelu Scarborough, daleko od zvědavých očí, se dva páry - každý sestávající z učitele a studenta – hlasitě smějí, hádají a milují Romantické drama Velká Británie (2018). Hrají: Edward Hogg, Jodhi Mayová, Jordan Bolger. Režie: Barnaby Southcombe.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-23 07:30:00" d="2020-05-23 09:20:00" c="1"><n>Cyklista</n><t>F</t><e>T</e>    <k>63% Felix, syn profesionálního cyklisty, se ve snaze pokračovat v otcových šlépějích přihlásí do italského poloprofesionálního týmu. Přestože má dobře Drama ze sportovního prostředí Belgie (2018). Hrají: Niels Willaerts, Koen De Graeve, Karlijn Sileghemová. Režie: Kenneth Mercken.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-23 09:20:00" d="2020-05-23 11:00:00" c="1"><n>Styx</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% Úspěšná německá lékařka si splní svůj dávný sen a vydá se na plavbu napříč Atlantikem. Je připravená na všechno – nebo si to aspoň myslí Drama Německo / Rakousko (2018). Hrají: Susanne Wolffová, Gedion Oduor Wekesa, Kelvin Mutuku Ndinda. Režie: Wolfgang Fischer.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-23 11:00:00" d="2020-05-23 12:50:00" c="1"><n>Vita a Virginia</n><t>F</t>    <k>57% Fascinující pravdivý příběh o milostném vztahu mezi aristokratickou spisovatelkou Vitou Sackville-Westovou a talentovanou, ale utrápenou literární ikonou Biografické romantické drama Velká Británie / Irsko (2018). Hrají: Gemma Artertonová, Elizabeth Debická, Isabella Rosselliniová. Režie: Chanya Buttonová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-23 12:50:00" d="2020-05-23 14:35:00" c="1"><n>Tranzit</n><t>F</t><e>T</e>    <k>68% Když Georg po nacistické invazi uprchne z Francie, převezme identitu mrtvého spisovatele, jehož doklady má u sebe. Uvízne v Marseille, kde se seznámí Dobové drama Německo / Francie (2018). Hrají: Franz Rogowski, Paula Beerová, Godehard Giese. Režie: Christian Petzold.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-23 14:35:00" d="2020-05-23 16:55:00" c="1"><n>Ready Player One: Hra začíná</n><t>F</t>    <k>74% Když tvůrce rozsáhlého světa virtuální reality zvaného Oasis zemře, odkáže své nesmírné bohatství prvnímu člověku, který najde Velikonoční vajíčko ukryté někde v Oasis Akční dobrodružné sci-fi USA (2018). Hrají: Tye Sheridan, Olivia Cookeová, Ben Mendelsohn. Režie: Steven Spielberg.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-23 16:55:00" d="2020-05-23 18:20:00" c="1"><n>Scarborough</n><t>F</t><e>T</e>    <k>55% V někdejším luxusním hotelu Scarborough, daleko od zvědavých očí, se dva páry - každý sestávající z učitele a studenta – hlasitě smějí, hádají a milují Romantické drama Velká Británie (2018). Hrají: Edward Hogg, Jodhi Mayová, Jordan Bolger. Režie: Barnaby Southcombe.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-23 18:20:00" d="2020-05-23 20:00:00" c="1"><n>Cyklista</n><t>F</t><e>T</e>    <k>63% Felix, syn profesionálního cyklisty, se ve snaze pokračovat v otcových šlépějích přihlásí do italského poloprofesionálního týmu. Přestože má dobře Drama ze sportovního prostředí Belgie (2018). Hrají: Niels Willaerts, Koen De Graeve, Karlijn Sileghemová. Režie: Kenneth Mercken.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-23 20:00:00" d="2020-05-23 21:05:00"><n u="Protiúder">Protiúder VII (10)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>82% V závěrečné řadě strhujícího seriálu Protiúder z produkce Cinemaxu se tým Sekce 20 utká se zkorumpovanými vládami, pomstychtivou zločineckou rodinou</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-23 21:05:00" d="2020-05-23 22:40:00" c="1"><n>Půlnoční běžec</n><t>F</t><e>T</e>    <k>60% Maratonský běžec Jonas Widmer hledá způsob, jak se vyrovnat s tragickou minulostí. Ve výsledku se stále více zaplétá do svého neblahého dvojího života Drama Švýcarsko (2018). Hrají: Max Hubacher, Annina Eulingová, Sylvia Rohrerová. Režie: Hannes Baumgartner.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-23 22:40:00" d="2020-05-24 00:20:00" c="1"><n>Číšník</n><t>F</t><e>T</e>    <k>60% Renos je číšník ze staré školy, který úzkostlivě dodržuje každodenní rituály. Jen jeho samotářský a pečlivě naplánovaný život ho dokáže ochránit černě humorné kriminální drama Řecko (2018). Hrají: Aris Servetalis, Yannis Stankoglou, Chiara Gensiniová. Režie: Steve Krikris.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-24 00:20:00" d="2020-05-24 02:00:00" c="1"><n>Rukojmí</n><t>F</t><e>T</e>    <k>62% Drama podle skutečných událostí z roku 1983 sleduje sedm Gruzínců pocházejících z intelektuálních rodin,kteří se ve snaze uniknout ze Sovětského svazu Drama Gruzie / Rusko / Polsko (2017). Hrají: Irakli Kvirikadze, Tina Dalakishviliová, Avtandil Makharadze. Režie: Rezo Giginěišvili.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-24 02:00:00" d="2020-05-24 03:20:00" c="1"><n>Hněv</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Achille je pohledný teenager, který se stane obětí extrémně brutálního útoku. Brian je rozhněvaný mladík opovrhující celým světem Drama Francie (2019). Hrají: Jérémie Duvall, Jules Pélissier, Lola Le Lannová. Režie: François Valla.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-24 03:20:00" d="2020-05-24 04:25:00"><n u="Protiúder">Protiúder VII (10)</n><t>S</t>    <k>82% V závěrečné řadě strhujícího seriálu Protiúder z produkce Cinemaxu se tým Sekce 20 utká se zkorumpovanými vládami, pomstychtivou zločineckou rodinou</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-05-24 04:25:00" d="2020-05-24 06:00:00" c="1"><n>Styx</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% Úspěšná německá lékařka si splní svůj dávný sen a vydá se na plavbu napříč Atlantikem. Je připravená na všechno – nebo si to aspoň myslí Drama Německo / Rakousko (2018). Hrají: Susanne Wolffová, Gedion Oduor Wekesa, Kelvin Mutuku Ndinda. Režie: Wolfgang Fischer.</k>  </p>
</a>
