<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-04-10 04:00:54"><p id_tv="66" o="2020-04-17 06:00:00" d="2020-04-17 07:50:00" c="1"><n>Bratři</n><t>F</t><e>T</e>    <k>64% Když se Alexander náhle rozhodne odjet do Francie, Lukas se k němu přidá, neboť svého charismatického staršího bratra následuje celý život. Během výletu Dobrodružné drama Nizozemsko / Belgie / Francie (2017). Hrají: Jonas Smulders, Niels Gomperts, Christa Théretová. Režie: Bram Schouw.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-17 07:50:00" d="2020-04-17 09:35:00" c="1"><n>Rafael</n><t>F</t><e>T</e>    <k>59% Skutečný příběh Tunisana Nazira a jeho těhotné nizozemské manželky. Oba jsou od sebe odloučeni poté, co je Nazirovi odepřen vstup do Holandska Drama Nizozemsko / Belgie / Chorvat. (2018). Hrají: Melody Klaverová, Nabil Mallat, Mehdi Meskar. Režie: Ben Sombogaart.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-17 09:35:00" d="2020-04-17 11:40:00" c="1"><n>Pravidla moštárny</n><t>F</t>    <k>75% Homer strávil skoro celý život za zdmi venkovského sirotčince. Přestože se stal chráněncem tamního ředitele, doktora Larche, který ho připravoval Dobové drama USA (1999). Hrají: Tobey Maguire, Charlize Theronová, Delroy Lindo. Režie: Lasse Hallström.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-17 11:40:00" d="2020-04-17 13:50:00" c="1"><n u="Mission Impossible">Mission Impossible II</n><t>F</t>    <k>61% Tom Cruise se vrací jako Ethan Hunt, nejlepší špion na světě. Ve snímku Hunt spojí síly s krásnou Nyah Hallovou (Thandie Newtonová) ve snaze zabránit špionážní akční thriller USA (2000). Hrají: Tom Cruise, Dougray Scott, Thandie Newtonová. Režie: John Woo.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-17 13:50:00" d="2020-04-17 15:30:00" c="1"><n>Číšník</n><t>F</t><e>T</e>    <k>61% Renos je číšník ze staré školy, který úzkostlivě dodržuje každodenní rituály. Jen jeho samotářský a pečlivě naplánovaný život ho dokáže ochránit černě humorné kriminální drama Řecko (2018). Hrají: Aris Servetalis, Yannis Stankoglou, Chiara Gensiniová. Režie: Steve Krikris.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-17 15:30:00" d="2020-04-17 17:20:00" c="1"><n>Rafael</n><t>F</t><e>T</e>    <k>59% Skutečný příběh Tunisana Nazira a jeho těhotné nizozemské manželky. Oba jsou od sebe odloučeni poté, co je Nazirovi odepřen vstup do Holandska Drama Nizozemsko / Belgie / Chorvat. (2018). Hrají: Melody Klaverová, Nabil Mallat, Mehdi Meskar. Režie: Ben Sombogaart.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-17 17:20:00" d="2020-04-17 20:00:00" c="1"><n>Anglický pacient</n><t>F</t>    <k>75% Během 2. světové války se v polní nemocnici v Itálii starají britští spojenci o cizince, aniž mají ponětí o jeho nebezpečné minulosti. Když je tajemství Válečné romantické drama USA / Velká Británie (1996). Hrají: Ralph Fiennes, Juliette Binoche, Willem Dafoe. Režie: Anthony Minghella.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-17 20:00:00" d="2020-04-17 22:10:00" c="1"><n>Království</n><t>F</t><e>PT</e>    <k>72% Manuel, vlivný náměstek tajemníka regionální vlády, který má dobře našlápnuto k tomu, aby prorazil na vnitrostátní politické scéně, je nucen bojovat Thriller Španělsko / Francie (2018). Hrají: Antonio de la Torre, Mónica Lópezová, José María Pou. Režie: Rodrigo Sorogoyen.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-17 22:10:00" d="2020-04-17 23:50:00" c="1"><n>Óda na radost</n><t>F</t>    <k>62% Charlie má neurologickou poruchu, díky níž ho silné - zejména radostné - pocity doslova ochromí. Celá řada technik, které si osvojil, aby se vyvaroval Romantická komedie USA (2019). Hrají: Martin Freeman, Morena Baccarinová, Melissa Rauchová. Režie: Jason Winer.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-17 23:50:00" d="2020-04-18 01:55:00" c="1"><n u="Mission: Impossible">Mission: Impossible III</n><t>F</t>    <k>69% Toto je Mission: Impossible, jak jste ji ještě neviděli! Přilákán zpátky do akce svými nadřízenými, Ethan Hunt (Tom Cruise) čelí zatím největšímu špionážní akční thriller USA (2006). Hrají: Tom Cruise, Philip Seymour Hoffman, Ving Rhames. Režie: J. J. Abrams.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-18 01:55:00" d="2020-04-18 03:40:00" c="1"><n>Fakulta</n><t>F</t>    <k>66% Na zchátralou střední školu Herrington High je zasazen příběh o učitelském sboru, kterého se zmocní mimozemský parazit. Není se však čeho bát - hrstka Sci-fi horor USA (1998). Hrají: Jordana Brewsterová, Clea DuVallová, Josh Hartnett. Režie: Robert Rodriguez.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-18 03:40:00" d="2020-04-18 03:55:00" c="1"><n>Legionář</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Daniel, syn afrických přistěhovalců, je důstojníkem v policejní jednotce, jejímž úkolem je vystěhování domu plného imigrantů, ve kterém Krátký film Itálie (2017). Hrají: Germano Gentile, Francesco Acquaroli, Federico Lima Roque. Režie: Hleb Papou.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-18 03:55:00" d="2020-04-18 06:00:00" c="1"><n>Pravidla moštárny</n><t>F</t>    <k>75% Homer strávil skoro celý život za zdmi venkovského sirotčince. Přestože se stal chráněncem tamního ředitele, doktora Larche, který ho připravoval Dobové drama USA (1999). Hrají: Tobey Maguire, Charlize Theronová, Delroy Lindo. Režie: Lasse Hallström.</k>  </p>
</a>
