<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-04-14 04:05:18"><p id_tv="66" o="2020-04-21 06:00:00" d="2020-04-21 07:40:00" c="1"><n>Dysfunkční kočka</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% Minu a Kiana nesvedl dohromady osud, ale profesionální dohazovač. Po jejich svatbě se Mina přestěhuje z Íránu do Německa, kde Kian pracuje jako chirurg Drama Německo (2018). Hrají: Pegah Ferydoniová, Hadi Khanjanpour, Henrike von Kuicková. Režie: Susan Gordanshekanová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-21 07:40:00" d="2020-04-21 09:20:00" c="1"><n>Teheránská tabu</n><t>F</t>    <k>70% Čtyři mladí lidé z íránského Teheránu jsou při cestě za štěstím a svobodou nuceni bořit tabu schizofrenní společnosti, kde sex, cizoložství, korupce Animované drama Německo / Rakousko (2017). Hrají: Elmira Rafizadehová, Zahra Amir Ebrahimiová, Arash Marandi. Režie: Ali Soozandeh.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-21 09:20:00" d="2020-04-21 10:05:00"><n u="Příběhy za kamerou">Příběhy za kamerou (12)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>76% Dokumentární seriál USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-21 10:05:00" d="2020-04-21 11:45:00" c="1"><n>Soupeři</n><t>F</t>    <k>75% Drama režiséra Ridleyho Scotta vypráví o dvou důstojnících napoleonské armády, kteří na sebe útočí v nelítostných soubojích. Jejich spor začal maličkostí Dobové drama Velká Británie (1977). Hrají: Keith Carradine, Harvey Keitel, Albert Finney. Režie: Ridley Scott.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-21 11:45:00" d="2020-04-21 13:40:00" c="1"><n>Motýli</n><t>F</t><e>T</e>    <k>75% V turecké vesnici čekají tři sourozenci, kteří se navzájem neznají na to, aby mohli spálit tělo svého otce, o němž taky vůbec nic nevědí. Když začnou Komediální drama Turecko (2018). Hrají: Tolga Tekin, Bartu Küçükçaglayan, Tugce Altugová. Režie: Tolga Karaçelik.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-21 13:40:00" d="2020-04-21 15:10:00" c="1"><n>Jednorožec</n><t>F</t><e>T</e>    <k>50% Snoubenci Caleb (Nick Rutherford) a Malory (Lauren Lapkusová) se vrhnou do víru divoké noci poté, co odhalí tajemství šťastného manželství. Tato zkušenost Komedie USA (2018). Hrají: Lauren Lapkusová, Nicholas Rutherford, Lucy Haleová. Režie: Robert Schwartzman.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-21 15:10:00" d="2020-04-21 16:50:00" c="1"><n>Chuť třešní</n><t>F</t><e>T</e>    <k>76% Badii se snaží přemluvit náhodné kolemjdoucí, aby mu asistovali při sebevraždě. Jediným jejich úkolem je podívat se druhý den ráno do vykopané jámy Drama Írán / Francie (1997). Hrají: Homayoun Ershadi, Abdolrahman Bagheri, Afshin Khorshid Bakhtiari. Režie: Abbas Kiarostami.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-21 16:50:00" d="2020-04-21 18:25:00" c="1"><n>Teheránská tabu</n><t>F</t>    <k>70% Čtyři mladí lidé z íránského Teheránu jsou při cestě za štěstím a svobodou nuceni bořit tabu schizofrenní společnosti, kde sex, cizoložství, korupce Animované drama Německo / Rakousko (2017). Hrají: Elmira Rafizadehová, Zahra Amir Ebrahimiová, Arash Marandi. Režie: Ali Soozandeh.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-21 18:25:00" d="2020-04-21 20:00:00" c="1"><n>Nemocnice Parkland</n><t>F</t>    <k>64% Film prostřednictvím očitých svědků rekonstruuje chaotické události, které se staly 22. listopadu v Dallasu. Prezident John F. Kennedy byl zavražděn Dobové drama USA (2013). Hrají: Zac Efron, Marcia Gay Hardenová, Billy Bob Thornton. Režie: Peter Landesman.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-21 20:00:00" d="2020-04-21 21:55:00" c="1"><n>Pašerák</n><t>F</t>    <k>70% 80letý Earl je zlomený, opuštěný, a navíc čelí propadnutí majetku kvůli neplacení hypotéky. V této situaci je mu nabídnuta příležitost k výdělku – místo řidiče Kriminální drama USA (2018). Hrají: Clint Eastwood, Bradley Cooper, Laurence Fishburne. Režie: Clint Eastwood.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-21 21:55:00" d="2020-04-21 22:45:00"><n u="Protiúder">Protiúder VII (5)</n><t>S</t>    <k>82% V závěrečné řadě strhujícího seriálu Protiúder z produkce Cinemaxu se tým Sekce 20 utká se zkorumpovanými vládami, pomstychtivou zločineckou rodinou</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-21 22:45:00" d="2020-04-22 00:15:00" c="1"><n>Střelci na útěku</n><t>F</t>    <k>62% John Lee je ten nejlepší nájemný zabiják, kterého si lze za peníze koupit. Když však John odmítne zabíjet, neboť se jeho dalším terčem má stát sedmiletý Akční krimi thriller USA (1998). Hrají: Yun-Fat Chow, Mira Sorvino, Michael Rooker. Režie: Antoine Fuqua.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-22 00:15:00" d="2020-04-22 01:55:00" c="1"><n>Čtyři pokoje</n><t>F</t>    <k>69% Hotelový poslíček se během silvestrovské noci potýká s čarodějnicemi a ďábelskými dětmi, zaplete se do hádky manželů a je nucen rozhodnout krvavou sázku Komedie USA (1995). Hrají: Tim Roth, Antonio Banderas, Madonna. Režie: Quentin Tarantino, Robert Rodriguez, Allison Andersová, Alexandre Rockwell.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-22 01:55:00" d="2020-04-22 03:45:00" c="1"><n>X&amp;Y</n><t>F</t><e>T</e>    <k>60% Filmová tvůrkyně Anna Odellová provádí sociální experiment, ve kterém se snaží zpochybnit tradiční ženské a mužské role. Pozve Mikaela Persbrandta Drama Švédsko / Dánsko (2018). Hrají: Anna Odellová, Mikael Persbrandt, Trine Dyrholmová. Režie: Anna Odellová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-04-22 03:45:00" d="2020-04-22 05:40:00" c="1"><n>Spoluvina</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% Mladý Číňan Chen Liang je nelegálním přistěhovalcem v Japonsku. Zoufale potřebuje práci a tak se rozhodne předstírat, že je někdo jiný, aby získal místo v restauraci Drama Japonsko / Čína (2018). Hrají: Yulai Lu, Tatsuya Fuji, Sayo Akasaková. Režie: Kei Chikaura.</k>  </p>
</a>
