<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2019-07-11 00:22:13"><p id_tv="662" o="2019-07-15 05:00:00" d="2019-07-15 06:50:00" c="1"><n>Ti-koyo E Il Suo Pescecane</n><t>F</t>    <k>Il piccolo Ti-Koyo diventa amico di un giovane pescecane che gli sta accanto nella pesca alle ostriche madreperlifere in una laguna segreta</k>  </p>
<p id_tv="662" o="2019-07-15 06:50:00" d="2019-07-15 08:40:00"><n>Piedone Lo Sbirro</n><t>S</t>    <k>68% L'ispettore Rizzo, detto Piedone, combatte la malavita di Napoli con le maniere forti. Commedia poliziesca all'italiana, primo capitolo di una fortunata serie</k>  </p>
<p id_tv="662" o="2019-07-15 08:40:00" d="2019-07-15 08:45:00"><n>Anica - Appuntamento Al Cinema</n>    <k>Rubrica per la promozione della cultura cinematografica in Italia. 2019 ITA</k>  </p>
<p id_tv="662" o="2019-07-15 08:45:00" d="2019-07-15 10:25:00" c="1"><n>Catene</n><t>F</t>    <k>Il marito di Rosa, sospettando il tradimento, uccide l'ex fidanzato della moglie. Campione d'incassi e primo dei sette film di Matarazzo interpretati dalla</k>  </p>
<p id_tv="662" o="2019-07-15 10:25:00" d="2019-07-15 12:35:00" c="1"><n>Gli Implacabili</n><t>F</t>    <k>I due fratelli Ben e Clint si uniscono a una carovana in viaggio dal Texas al Montana. Dopo aver salvato la vita di Nella, minacciata da una tribu indiana</k>  </p>
<p id_tv="662" o="2019-07-15 12:35:00" d="2019-07-15 14:10:00"><n>Straniero... Fatti Il Segno Della Croce!</n>    <k>Un cacciatore di taglie se la prende con la gang di due fratelli che spadroneggiano sulla cittadina di White City. Al suo fianco, uno zoppo con qualche conto da regolare</k>  </p>
<p id_tv="662" o="2019-07-15 14:10:00" d="2019-07-15 16:10:00"><n>Chef - La Ricetta Perfetta</n>    <k>Jean Reno, Michaël Youn, James Gerard, Julien Boisselier, Raphaëlle Agogué</k>  </p>
<p id_tv="662" o="2019-07-15 16:10:00" d="2019-07-15 18:30:00"><n>K-19</n>    <k>Siamo nel 1961, a nord dell'Oceano Atlantico, in piena guerra fredda. Uno dei reattori del primo sottomarino nucleare sovietico, il K-19, e guasto</k>  </p>
<p id_tv="662" o="2019-07-15 18:30:00" d="2019-07-15 20:15:00" c="1"><n>Nine Months - Imprevisti D'amore</n><t>F</t>    <k>Samuel, psicologo e scapolo convinto, mette incinta l'amica Rebecca, desiderosa di fare famiglia. Chi l'avra vinta? . di Chris Columbus con Hugh Grant Remake della commedia &quot;9 mesi&quot; di Patrick Braoudé (1994)</k>  </p>
<p id_tv="662" o="2019-07-15 20:15:00" d="2019-07-15 21:10:00"><n>La Signora Del West 2 - L'offerta</n>    <k>La storia della dottoressa Michaela Quinn, donna medico nell'America del 1860, trasferitasi a Colorado Springs per aiutare le comunita del West</k>  </p>
<p id_tv="662" o="2019-07-15 21:10:00" d="2019-07-15 23:05:00" c="1"><n>Bandolero!</n><t>F</t>    <k>66% Inseguiti dallo sceriffo July Johnson, i due fratelli fuorilegge Mace e Dee Bishop fuggono in Messico insieme a un'avvenente vedova. Riusciranno a farla franca? di Andrew V. McLaglen con James Stewart, Dean Martin, Raquel Welch, George Kennedy 1968 USA</k>  </p>
<p id_tv="662" o="2019-07-15 23:05:00" d="2019-07-16 00:45:00"><n>Ognuno Per Sé</n><t>O</t>    <k>II cercatore d'oro Sam Cooper deve trasportare un carico prezioso. Decide allora di mettersi in viaggio, a capo di un manipolo male assortito</k>  </p>
<p id_tv="662" o="2019-07-16 00:45:00" d="2019-07-16 02:10:00"><n>La Venexiana</n>    <k>Nella Venezia sfarzosa e libertina del XVI secolo, due nobildonne si contendono le attenzioni di un giovane forestiero. Libero adattamento dell'omonima</k>  </p>
<p id_tv="662" o="2019-07-16 02:10:00" d="2019-07-16 03:30:00" c="1"><n>Il Primo Ribelle</n><t>F</t>    <k>Pennsylvania, 1759. Per arginare il contrabbando di armi il capo dei coloni John Smith organizza una rappresaglia, ma viene incastrato. Riuscira a discolparsi? Dal romanzo di Neil H. Swanson. di William A. Seiter con John Wayne, George Sanders, Claire Trevor 1939 USA</k>  </p>
<p id_tv="662" o="2019-07-16 03:30:00" d="2019-07-16 05:00:00"><n>La Cripta E L'incubo</n><t>S</t>    <k>Il castello dei Karnstein in cui vivono un conte e la sua infelice figlia e sconvolto da una misteriosa serie di delitti. Ispirato a &quot;Carmilla&quot; di Joseph</k>  </p>
</a>
