<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2019-07-11 00:22:13"><p id_tv="662" o="2019-07-16 05:00:00" d="2019-07-16 06:35:00" c="1"><n>Il Re Dell'africa</n><t>F</t>    <k>Una ragazza, cresciuta nella giungla con il gorilla Joe, e convinta da un impresario a portarlo a Hollywood. Iniziano i guai. di Ernest Beaumont Schoedsack</k>  </p>
<p id_tv="662" o="2019-07-16 06:35:00" d="2019-07-16 08:05:00" c="1"><n>L'incredibile Affare Kopcenko</n><t>F</t>    <k>Londra, 1968. Gerald Otley, cittadino qualunque, viene coinvolto suo malgrado in un intrigo internazionale. Commedia spionistica dal romanzo &quot;Otley&quot;</k>  </p>
<p id_tv="662" o="2019-07-16 08:05:00" d="2019-07-16 09:40:00" c="1"><n>Sfrattato Cerca Casa Equo Canone</n><t>F</t>    <k>Dopo lo sfratto, per un cassintegrato con famiglia al seguito ha inizio la grottesca ricerca di un nuovo alloggio. Ce la fara? Commedia farsesca</k>  </p>
<p id_tv="662" o="2019-07-16 09:40:00" d="2019-07-16 11:20:00" c="1"><n>Un Italiano In America</n><t>F</t>    <k>Italia, 1967. Il benzinaio Giuseppe torna in contatto con il padre trasferitosi negli Stati Uniti e assente da tempo. Per l'uomo e tempo di sognare una nuova vita</k>  </p>
<p id_tv="662" o="2019-07-16 11:20:00" d="2019-07-16 13:00:00"><n>Squadra Antimafia</n>    <k>Viterbo, anni Settanta. Un pregiudicato viene ucciso in carcere per evitare che deponga contro il boss mafioso Don Gerolamo. Qualche tempo dopo</k>  </p>
<p id_tv="662" o="2019-07-16 13:00:00" d="2019-07-16 14:35:00" c="1"><n>L'uomo Della Strada Fa Giustizia</n><t>F</t>    <k>La figlia dell'ingegner Vannucchi e uccisa accidentalmente durante una rapina in gioielleria. L'uomo decide di farsi giustizia da solo</k>  </p>
<p id_tv="662" o="2019-07-16 14:35:00" d="2019-07-16 16:10:00"><n>Ognuno Per Sé</n><t>O</t>    <k>II cercatore d'oro Sam Cooper deve trasportare un carico prezioso. Decide allora di mettersi in viaggio, a capo di un manipolo male assortito</k>  </p>
<p id_tv="662" o="2019-07-16 16:10:00" d="2019-07-16 18:15:00"><n>Sodoma E Gomorra</n><t>Z</t>    <k>Lot guida la sua tribu nella piana di Sodoma e gli ebrei accolti da Berah e Astaroth si fanno corrompere. Sontuosa trasposizione italo-americana</k>  </p>
<p id_tv="662" o="2019-07-16 18:15:00" d="2019-07-16 20:15:00"><n>Piedone L'africano</n>    <k>Abituato a non portare con sé armi da fuoco, il commissario Rizzo detto &quot;Piedone&quot; riesce sempre a sconfiggere la malavita a suon di sberle</k>  </p>
<p id_tv="662" o="2019-07-16 20:15:00" d="2019-07-16 21:10:00"><n>La Signora Del West 2 - Il Circo</n>    <k>La storia della dottoressa Michaela Quinn, donna medico nell'America del 1860, trasferitasi a Colorado Springs per aiutare le comunita del West</k>  </p>
<p id_tv="662" o="2019-07-16 21:10:00" d="2019-07-16 22:45:00" c="1"><n>Passione Sinistra</n><t>F</t>    <k>50% Un amore inaspettato e contrastatissimo esplode fra un'impegnata attivista di sinistra e un giovane industriale decisamente conservatore. Da un romanzo</k>  </p>
<p id_tv="662" o="2019-07-16 22:45:00" d="2019-07-17 00:20:00" c="1"><n>Pane E Burlesque</n><t>F</t>    <k>44% Sud Italia, terzo millennio. Una compagnia di burlesque visita un paese di provincia colpito dalla crisi economica. Bastera l'allegria sexy delle quattro</k>  </p>
<p id_tv="662" o="2019-07-17 00:20:00" d="2019-07-17 01:55:00"><n>Decameron Pie - Non Si Assaggia... Si Morde!</n>    <k>Il film e ambientato in una Siena del XIV secolo, investita dalla peste nera. La giovane e bella Pampinea Anastagi perde i genitori e il cattivo Gerbino</k>  </p>
<p id_tv="662" o="2019-07-17 01:55:00" d="2019-07-17 02:00:00"><n>Anica - Appuntamento Al Cinema</n>    <k>Rubrica per la promozione della cultura cinematografica in Italia. 2019 ITA</k>  </p>
<p id_tv="662" o="2019-07-17 02:00:00" d="2019-07-17 03:20:00" c="1"><n>Breaking At The Edge</n><t>F</t>    <k>44% Per proteggere il figlio che porta in grembo, Bianca si sente costretta a soddisfare la sete di vendetta di un'entita soprannaturale</k>  </p>
<p id_tv="662" o="2019-07-17 03:20:00" d="2019-07-17 06:20:00" c="1"><n>Fido</n><t>F</t>    <k>68% Stati Uniti, anni 50: un collare elettronico permette di trasformare gli zombi in camerieri e animali domestici. Scatenata commedia horror ispirata</k>  </p>
</a>
