<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="11" t="2019-07-21 01:17:03"><p id_tv="685" o="2019-07-27 08:15:00" d="2019-07-27 08:25:00"><n u="Ovečka Shaun">Ovečka Shaun II (31,32)</n><t>S</t><e>SW</e>    <k>83% Zdálo by se, že Shaun je běžná ovce ze stáda - avšak ve skutečnosti je právě ona vede do malérů a rvaček a mír, který na louce v údolí vládne, mění ve zmatek</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-27 08:25:00" d="2019-07-27 08:40:00"><n u="Websterovci">Websterovci (1/6)</n><t>S</t><e>SW</e>    <k>Slovenský animovaný seriál (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-27 08:40:00" d="2019-07-27 10:25:00" c="1"><n>Láska na druhý pohled</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>57% Populární spisovatel Aaron Eckhart pomáhá lidem ve svých knihách vyrovnat se se ztrátou blízkých. I když se tváří jako rozesmátý profesionál, skrývá Hrají: D. Fogler, J. C. Lynch, M. Sheen. Režie: B. Camp</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-27 10:25:00" d="2019-07-27 11:50:00" c="1"><n>Miluji tě modře</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>39% Romantická komedie z pera Jaroslava Papouška o jednom zamilovaném malíři, trochu záhadné dívce z výlohy a žárlivém vrhači nožů. Dále hrají: Václav Jílek Česká romantická komedie (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-27 11:50:00" d="2019-07-27 13:30:00" c="1"><n>Eliška má ráda divočinu</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>44% Letní smyslná komedie pro mlsné diváky. Hrají: Zuzana Stivínová, Bolek Polívka, Martin Dejdar, Veronika Žilková Český film (1999)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-27 13:30:00" d="2019-07-27 14:50:00" c="1"><n>Červená želva</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>75% Příběh trosečníka na tropickém ostrově, obydleném želvami, kraby a ptáky, je zároveň univerzálním příběhem všech zásadních okamžiků v životě člověka Francouzsko-Belgicko-Japonský aniimovaný film (2016)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-27 14:50:00" d="2019-07-27 16:40:00" c="1"><n>Jak básníci čekají na zázrak</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>63% Volné pokračování legendárních filmových básníků. Štěpán, Kendy a Karas zůstali i po dvanácti letech sami sebou a nerozlučnými kamarády Česká komedie (2016)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-27 16:40:00" d="2019-07-27 18:15:00" c="1"><n>Znovu se zamilovat</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>57% Z Bena Binghama (Richard E. Grant) se stal nudný chlap ve středních letech a jeho žena Amanda (Carrie-Anne Moss) ho opustí. Muž propadá apatii Americká romantická komedie. (2009). Hrají: J. Elfman, J. Pacar, J. Voth. Režie: B. Grant</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-27 18:15:00" d="2019-07-27 20:00:00" c="1"><n>Modelky s.r.o.</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>25% Film Modelky s.r.o. vypráví příběh dvou konkurenčních modelingových agentur, které vedou někdejší dvě kamarádky (Regina Rázlová a Evelyna Steimarová) Česká komedie (2014)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-27 20:00:00" d="2019-07-27 22:05:00" c="1"><n>Pátý element</n><t>F</t><e>HSW</e>    <k>85% Bruce Willis musí nalézt za pomoci krásné mimozemšťanky Milly Jovovich pátý element, který by spojil čtyři živly a odvrátil tak vesmírnou zkázu Francouzsko-americký dobrodružný film (1997). Hrají: G. Oldman, I. Holm, Ch. Tucker. Režie: L. Besson</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-27 22:05:00" d="2019-07-27 23:40:00" c="1"><n>Pusinky</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>60% Road-movie o mladých dívkách, které stále někdo nabádá, aby se chovaly dospěle. Jim se ale nechce, protože po posledních prázdninách Česká road-movie (2007). Hrají: Sandra Nováková, Marie Doležalová, Petra Nesvačilová. Režie: Karin Babinská (99min)</k>  </p>
</a>
