<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="12" t="2019-07-19 01:20:37"><p id_tv="685" o="2019-07-25 07:40:00" d="2019-07-25 07:50:00"><n u="Ovečka Shaun">Ovečka Shaun II</n><t>S</t><e>SW</e>    <k>83% Zdálo by se, že Shaun je běžná ovce ze stáda - avšak ve skutečnosti je právě ona vede do malérů a rvaček a mír, který na louce v údolí vládne, mění ve zmatek</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-25 07:50:00" d="2019-07-25 08:00:00"><n u="Jen počkej, zajíci!">Jen počkej, zajíci! (15/16)</n><t>S</t>    <k>86% Příběhy chytrého zajíce a zlého vlka… Ruský animovaný seriál (1969)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-25 08:00:00" d="2019-07-25 09:45:00" c="1"><n>Eliška má ráda divočinu</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>44% Fantaskní příběh stárnoucích komediantů - cukrářky a plavčíka, jejichž životní peripetie se proplétají s osudy bizarních obyvatel malebného městečka. Česká komedie (1999). Hrají: B. Polívka, Z. Stivínová, V. Žilková. Režie: O. Schmidt</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-25 09:45:00" d="2019-07-25 11:05:00" c="1"><n>Červená želva</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>75% Příběh trosečníka na tropickém ostrově, obydleném želvami, kraby a ptáky, je zároveň univerzálním příběhem všech zásadních okamžiků v životě člověka Francouzsko-Belgicko-Japonský aniimovaný film (2016)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-25 11:05:00" d="2019-07-25 12:50:00" c="1"><n>Muž z Ria</n><t>F</t>    <k>71% Jean-Paul Belmondo v brazilské džungli pronásleduje bandity a miluje krásnou slečnu! Francouzská komedie (1963). Hrají: F. Dorléac, J. Servais, S. Renant. Režie: P. de Broca</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-25 12:50:00" d="2019-07-25 14:40:00" c="1"><n>Jak básníci čekají na zázrak</n><t>F</t><e>S</e>    <k>63% Volné pokračování legendárních filmových básníků. Štěpán, Kendy a Karas zůstali i po dvanácti letech sami sebou a nerozlučnými kamarády Česká komedie (2016)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-25 14:40:00" d="2019-07-25 16:00:00" c="1"><n>Pat a Mat ve filmu</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>72% Optimistický postoj k životu a jejich nešikovnost jsou hlavním tématem jejich příběhů. Režie: Marek Beneš (80min) Český animovaný film (2016)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-25 16:00:00" d="2019-07-25 17:35:00" c="1"><n>Iluze lásky</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>59% Malé, skoro televizní drama o posledních dnech života velkého mága Houdiniho. Britsko - australský film (2007). Hrají: T. Spall, S. Ronan, M. Shields. Režie: G. Armstrong</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-25 17:35:00" d="2019-07-25 19:40:00" c="1"><n>Amy</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>78% Toužila po opravdové lásce a hudební slávě. Geniální popová hvězda Amy Winehouse toho druhého dosáhla, ale zaplatila za to krátkým životem. Tragický příběh Velká Británie (2015)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-25 19:40:00" d="2019-07-25 20:00:00"><n>Odpolední Televizní noviny 25. 7. 2019</n><t>Z</t><e>FSW</e>    <k>Sportovní noviny</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-25 20:00:00" d="2019-07-25 21:00:00"><n u="Soukromé pasti">Soukromé pasti (9)</n><t>S</t><e>FHSW</e>    <k>64% Bylo mi padesát. To neznamená, že neexistuju Dcera opustila hnízdo, manžel je v hospodě raději než doma a šéf si ji spletl s kolegyní odcházející do důchodu</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-25 21:00:00" d="2019-07-25 22:30:00" c="1"><n>Vnitřní slunce</n><t>F</t><e>S</e>    <k>60% Rozvedená umělkyně Isabelle, v podání okouzlující Juliette Binoche, hledá životní lásku. Své naděje ale vkládá do mužů, kteří jsou spíše opakem tohoto ideálu Francouzské drama (2017)</k>  </p>
</a>
