<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-05-26 04:17:47"><p id_tv="685" o="2020-06-02 08:55:00" d="2020-06-02 09:00:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (54)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Sedmá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-02 09:00:00" d="2020-06-02 09:10:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (55)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Sedmá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-02 09:10:00" d="2020-06-02 09:15:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (56)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Sedmá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-02 09:15:00" d="2020-06-02 11:05:00" c="1"><n>Vítejte u Hartmannových</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>63% Dobře situovaná mnichovská rodina nabídne přístřeší uprchlíkovi. Diallo z Nigérie si mezi členy rodiny brzy najde přátele. Ti však kvůli němu musí čelit Německá komedie (2016)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-02 11:05:00" d="2020-06-02 12:55:00" c="1"><n>Na chvíli svobodní</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>72% Odešli za svobodou, ale ta jim není dopřána ani v zaslíbené Evropě. Rakouské drama o těžkém osudu ilegálních imigrantů (2008). Hrají: N. Akhavan, B. D. Ataiová, S. Oveissi. Režie: Arash T. Riahi</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-02 12:55:00" d="2020-06-02 14:35:00" c="1"><n>Dvojníci</n><t>F</t><e>H</e>    <k>72% Terence Hill a Bud Spencer musí odlákat pozornost od dvou brazilských milionářů, kterým jsou neuvěřitelně podobní. Těm hrozí nebezpečí od neznámých Italská komedie (1984). Hrají: A. Clough, R. Roney, H. Bergman. Režie: E. Barboni</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-02 14:35:00" d="2020-06-02 16:15:00" c="1"><n>Řachanda</n><t>F</t><e>FHSW</e>    <k>47% Mladí zlodějíčkové Vladimír Polívka a Aleš Bílík nejprve okradou hrabivého Bolka Polívku v Růžovém království, při útěku se zatoulají do Liliového Český film (2016). Hrají: D. Pfauserová, F. Němec, J. Hrušínský. Režie: M. Ferencová</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-02 16:15:00" d="2020-06-02 17:45:00"><n>Láska na věky</n><t>D</t><e>SW</e>    <k>Lásku je těžké najít, ale lze ji zdokumentovat. Paul a jeho tým jsou &quot;profíci&quot; ve svém oboru. Natočili už přes 2500 svateb a zachycení prchavých okamžiků Americká komedie (2009)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-02 17:45:00" d="2020-06-02 18:40:00" c="1"><n>V jiném stavu</n><t>F</t><e>FSW</e>    <k>Tři příběhy, tři hrdinové, tři časové roviny. Je pátek. Téměř jako každý jiný všední den. Okolo nás se odehrává mnoho příběhů, ze kterých zachytíme třeba České drama (2009). Hrají: J. Bárta, R. Štabrňák, M. Zahálka. Režie: J. Kunst</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-02 18:40:00" d="2020-06-02 20:00:00" c="1"><n>Všichni musí být v pyžamu</n><t>F</t><e>H</e>    <k>58% Hořká komedie o muži, který chtěl šetřit své zdraví a stal se kontrolorem nemocných. Ale i toto zaměstnání ho přivedlo k dalšímu infarktu. Česká komedie (1984). Hrají: F. Husák, I. Janžurová, J. Kemr. Režie: J. Papoušek</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-02 20:00:00" d="2020-06-02 21:20:00" c="1"><n>Surfaři</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>77% Romance o dospívání a hledání vlastního místa. Hrají: Trevor Wright, Brad Rowe, Katie Walder, Ross Thomas a další Americký romantický sportovní film (2007)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-02 21:20:00" d="2020-06-02 22:50:00" c="1"><n>Ricky</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>57% Když Katie (Alexandra Lamy), obyčejná žena, potká obyčejného muže Paca (Sergi López), stane se něco úžasného a zázračného - je tu příběh lásky Francouzská komedie (2009)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-02 22:50:00" d="2020-06-02 23:30:00"><n>Televizní noviny</n><t>Z</t><e>SW</e>  </p>
</a>
