<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="12" t="2019-07-20 01:19:27"><p id_tv="685" o="2019-07-26 08:10:00" d="2019-07-26 08:20:00"><n u="Ovečka Shaun">Ovečka Shaun II (29, 30)</n><t>S</t><e>SW</e>    <k>83% Zdálo by se, že Shaun je běžná ovce ze stáda - avšak ve skutečnosti je právě ona vede do malérů a rvaček a mír, který na louce v údolí vládne, mění ve zmatek</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-26 08:20:00" d="2019-07-26 08:30:00"><n u="Jen počkej, zajíci!">Jen počkej, zajíci! (16/16)</n><t>S</t>    <k>86% Příběhy chytrého zajíce a zlého vlka… Epizoda z ruského animovaného seriálu</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-26 08:30:00" d="2019-07-26 09:55:00" c="1"><n>Indiáni z Větrova</n><t>F</t>    <k>66% Narušitelé hranic si musí dávat pozor i před Indiány. Děti z dětského domova nejen bojují proti místním Šímákům, ale ostře sledují i dění kolem. Český film (1979). Hrají: M. Dymek, I. Mistrík, J. Somr. Režie: J. Matula</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-26 09:55:00" d="2019-07-26 11:20:00" c="1"><n>Miluji tě modře</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>39% Romantická komedie z pera Jaroslava Papouška o jednom zamilovaném malíři, trochu záhadné dívce z výlohy a žárlivém vrhači nožů. Hrají: Václav Jílek Česká romantická komedie (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-26 11:20:00" d="2019-07-26 13:00:00" c="1"><n>Eliška má ráda divočinu</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>44% Letní smyslná komedie pro mlsné diváky. Hrají: Zuzana Stivínová, Bolek Polívka, Martin Dejdar, Veronika Žilková Český film (1999)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-26 13:00:00" d="2019-07-26 14:20:00" c="1"><n>Červená želva</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>75% Příběh trosečníka na tropickém ostrově, obydleném želvami, kraby a ptáky, je zároveň univerzálním příběhem všech zásadních okamžiků v životě člověka Francouzsko-Belgicko-Japonský aniimovaný film (2016)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-26 14:20:00" d="2019-07-26 16:25:00" c="1"><n>Touha zvítězit</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>67% Na začátku osmdesátých let se Pierre Durand vzdal slibné právnické kariéry a rozhodl se věnovat své jediné vášni - parkurovému jezdectví Francouzsko-Kanadské životopisné drama (2013)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-26 16:25:00" d="2019-07-26 18:20:00" c="1"><n>Jak básníci čekají na zázrak</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>63% Volné pokračování legendárních filmových básníků. Štěpán, Kendy a Karas zůstali i po dvanácti letech sami sebou a nerozlučnými kamarády Česká komedie (2016)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-26 18:20:00" d="2019-07-26 19:40:00" c="1"><n>Pat a Mat ve filmu</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>72% Optimistický postoj k životu a jejich nešikovnost jsou hlavním tématem jejich příběhů. Režie: Marek Beneš (80min) Český animovaný film (2016)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-26 19:40:00" d="2019-07-26 20:00:00"><n>Odpolední Televizní noviny 26. 7. 2019</n><t>Z</t><e>FSW</e>    <k>Sportovní noviny</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-26 20:00:00" d="2019-07-26 21:35:00" c="1"><n>Pusinky</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>60% Road-movie o mladých dívkách, které stále někdo nabádá, aby se chovaly dospěle. Jim se ale nechce, protože po posledních prázdninách Česká road-movie (2007). Hrají: Sandra Nováková, Marie Doležalová, Petra Nesvačilová. Režie: Karin Babinská (99min)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-26 21:35:00" d="2019-07-26 22:35:00"><n u="Soukromé pasti">Soukromé pasti (9)</n><t>S</t><e>FHSW</e>    <k>64% Bylo mi padesát. To neznamená, že neexistuju Dcera opustila hnízdo, manžel je v hospodě raději než doma a šéf si ji spletl s kolegyní odcházející do důchodu</k>  </p>
</a>
