<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-05-25 04:15:48"><p id_tv="685" o="2020-06-01 07:20:00" d="2020-06-01 07:45:00"><n u="Extremní sporty">Extremní sporty XIX (21)</n><t>D</t><e>FSW</e>    <k>Cape Epic 2019 - Best of women
Dokument o extrémních sportech</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-01 07:45:00" d="2020-06-01 07:50:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (51)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Sedmá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-01 07:50:00" d="2020-06-01 08:00:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (52)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Sedmá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-01 08:00:00" d="2020-06-01 08:05:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (53)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Sedmá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-01 08:05:00" d="2020-06-01 09:55:00" c="1"><n>Dobří holubi se vracejí</n><t>F</t>    <k>78% Zbavit se závislosti na alkoholu předpokládá snášet tvrdý léčebný režim. To zjistil i topič Národního divadla Milan Kňažko. Česká hořká komedie (1988). Hrají: A. Jachiewiczová, R. Hrušínský, V. Menšík. Režie: D. Klein</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-01 09:55:00" d="2020-06-01 11:50:00" c="1"><n>Vítejte u Hartmannových</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>63% Dobře situovaná mnichovská rodina nabídne přístřeší uprchlíkovi. Diallo z Nigérie si mezi členy rodiny brzy najde přátele. Ti však kvůli němu musí čelit Německá komedie (2016)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-01 11:50:00" d="2020-06-01 13:35:00" c="1"><n>Na chvíli svobodní</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>72% Odešli za svobodou, ale ta jim není dopřána ani v zaslíbené Evropě. Rakouské drama o těžkém osudu ilegálních imigrantů (2008). Hrají: N. Akhavan, B. D. Ataiová, S. Oveissi. Režie: Arash T. Riahi</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-01 13:35:00" d="2020-06-01 15:20:00" c="1"><n>LOVEní</n><t>F</t><e>FHSW</e>    <k>47% Pětatřicetileté zahradnici Ester Geislerové utekl ženich přímo od oltáře, a proto je třeba urychleně vzít život do svých rukou! Zhrzená snoubenka se navíc Český film (2019). Hrají: M. Písařík, E. Kramerová, O. Malý. Režie: K. Janák</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-01 15:20:00" d="2020-06-01 17:00:00" c="1"><n>Řachanda</n><t>F</t><e>FHSW</e>    <k>47% Mladí zlodějíčkové Vladimír Polívka a Aleš Bílík nejprve okradou hrabivého Bolka Polívku v Růžovém království, při útěku se zatoulají do Liliového Český film (2016). Hrají: D. Pfauserová, F. Němec, J. Hrušínský. Režie: M. Ferencová</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-01 17:00:00" d="2020-06-01 18:30:00" c="1"><n>Kouzelné zrcadlo aneb dokonalost neznamená štěstí</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>73% Frido má stejně jako většina jeho vrstevníků rád zábavu. Ve škole je to ale spíše lenoch. Když jednou na pouťové atrakci narazí na kouzelné zrcadlo</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-01 18:30:00" d="2020-06-01 20:00:00"><n>Láska na věky</n><t>D</t><e>SW</e>    <k>Lásku je těžké najít, ale lze ji zdokumentovat. Paul a jeho tým jsou &quot;profíci&quot; ve svém oboru. Natočili už přes 2500 svateb a zachycení prchavých okamžiků Americká komedie (2009)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-01 20:00:00" d="2020-06-01 21:25:00" c="1"><n>Ricky</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>57% Když Katie (Alexandra Lamy), obyčejná žena, potká obyčejného muže Paca (Sergi López), stane se něco úžasného a zázračného - je tu příběh lásky Francouzská komedie (2009)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-01 21:25:00" d="2020-06-01 22:20:00" c="1"><n>V jiném stavu</n><t>F</t><e>FSW</e>    <k>Tři příběhy, tři hrdinové, tři časové roviny. Je pátek. Téměř jako každý jiný všední den. Okolo nás se odehrává mnoho příběhů, ze kterých zachytíme třeba České drama (2009). Hrají: J. Bárta, R. Štabrňák, M. Zahálka. Režie: J. Kunst</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-01 22:20:00" d="2020-06-01 23:00:00"><n>Televizní noviny</n><t>Z</t><e>SW</e>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-01 23:00:00" d="2020-06-01 23:25:00"><n>Střepiny</n><t>Z</t>    <k>Nazýváme věci pravými jmény</k>  </p>
</a>
