<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="10" t="2019-08-11 01:16:48"><p id_tv="685" o="2019-08-17 08:10:00" d="2019-08-17 08:30:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci V (10,11,12/78)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Francouzsko - kanadský animovaný seriál (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-17 08:30:00" d="2019-08-17 10:00:00" c="1"><n u="Sexy">Sexy 40</n><t>F</t><e>HSW</e>    <k>64% Poté, co Catherine Zeta - Jones odhalí nevěru svého manžela, rozhodne se k radikálnímu kroku. Společně se svými dvěma dětmi se přestěhuje do New Yorku Hrají: A. Garfunkel, J. Gleason, L. Whitfield. Režie: B. Freundlich</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-17 10:00:00" d="2019-08-17 11:35:00" c="1"><n>Pomoc, zmenšil jsem rodiče</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>46% Pokračování německé komedie, ve které se rodiče i celá jejich rodina dostanou do potíží, když jsou zmenšeni na kapesní velikost. Hrají: Oskar Keymer Německá rodinná komedie (2018)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-17 11:35:00" d="2019-08-17 13:00:00" c="1"><n>Útěk z planety Země</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>60% Slyšeli jste už o planetě Baab? A věděli jste, že tam žijí zábavní modří ufoni, kteří mají dokonce svého národního hrdinu? Režie: Cal Brunker Americko-kanadský animovaný film (2013)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-17 13:00:00" d="2019-08-17 14:45:00" c="1"><n>O statečné včelce</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>I malá včelka může být hrdinou. Stačí jen překonat strach. Režie: Tecuró Amino Japonský animovaný film (2010)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-17 14:45:00" d="2019-08-17 16:15:00" c="1"><n>Jáchyme, hoď ho do stroje!</n><t>F</t><e>H</e>    <k>81% Luděk Sobota uvěřil, že bude mít zaručený úspěch v životě, bude-li se řídit kondiciogramem - sestaveným přehledem svých šťastných i kritických dní. Česká komedie (1974). Hrají: L. Smoljak, M. Vančurová, J. Dvořák. Režie: O. Lipský</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-17 16:15:00" d="2019-08-17 18:05:00" c="1"><n>Hudba ticha</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>64% Andrea Bocelli. Každý zná jeho hlas, jeho písně, jeho provedení slavných operních árií, jeho celosvětový věhlas. Mnohem méně se však ví o jeho soukromí Italský životopisný film (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-17 18:05:00" d="2019-08-17 20:00:00" c="1"><n>Všichni dobří rodáci</n><t>F</t>    <k>81% Životní osudy sedmi přátel z jihomoravské vesnice v poválečném období. Československé drama (1968). Hrají: R. Brzobohatý, V. Galatíková, V. Brodský. Režie: V. Jasný</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-17 20:00:00" d="2019-08-17 22:00:00" c="1"><n>Rivalové</n><t>F</t><e>FHSW</e>    <k>81% Čím blíž jste smrti, tím víc se cítíte naživu. Jedině tak lze závodit s formulí 1. Americko-britský film podle skutečného příběhu o nesmiřitelném Hrají: D. Brühl, C. Hemsworth, A. M. Lara. Režie: R. Howard</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-17 22:00:00" d="2019-08-17 23:35:00" c="1"><n>Útěk na Aljašku</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>65% Jedenáctiletý Moon strávil svůj dosavadní život uprostřed lesů. Jeho otec nechtěl žít v civilizaci a podmaňovat se řádu, který s sebou život ve městě přináší</k>  </p>
</a>
