<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-05-14 04:24:22"><p id_tv="685" o="2020-05-21 08:45:00" d="2020-05-21 08:55:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (18)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Sedmá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-21 08:55:00" d="2020-05-21 09:00:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (19)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Sedmá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-21 09:00:00" d="2020-05-21 09:10:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (20)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Sedmá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-21 09:10:00" d="2020-05-21 10:30:00" c="1"><n>Ženy v ofsajdu</n><t>F</t><e>H</e>    <k>60% Lubomír Lipský prchá nejen před fotbalovými fanoušky a funkcionáři, ale i před vdavekchtivými kolegyněmi. A na obzoru se objevila Jiřina Bohdalová, která Česká komedie (1970). Hrají: J. Brousková, S. Zázvorková, J. Krampol. Režie: B. Zeman</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-21 10:30:00" d="2020-05-21 12:10:00" c="1"><n>Jestli se rozzlobíme, budeme zlí</n><t>F</t><e>HW</e>    <k>75% Dva kamarádi Bud Spencer a Terence Hill vyhrají: auto, které jim vzápětí cynicky zničí mafiánští gangsteři! Jenomže zločince by ani ve snu nenapadlo Italsko-španělská komedie (1974). Hrají: D. Huerta, J. Sharp, P. Shepard. Režie: M. Fondato</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-21 12:10:00" d="2020-05-21 13:35:00" c="1"><n>Zlatá svatba</n><t>F</t><e>W</e>    <k>68% Životní jubileum Bohuše Záhorského a jeho ženy Jiřiny Šejbalové se neobejde bez zmatků a místo zlaté svatby hrozí i rozvod! Česká komedie (1972). Hrají: L. Kostelka, Z. Hadrbolcová, M. Martínková. Režie: J. Mach</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-21 13:35:00" d="2020-05-21 15:05:00" c="1"><n>Blondýna na předpis</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>63% Seznamte se s maloměstským lékárníkem Dougem Varneym (Sam Rockwell). V jádru hodný, pod pantoflem své ctižádostivé ženy (Michelle Monaghan) proplouvá merická komedie (2014)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-21 15:05:00" d="2020-05-21 16:30:00" c="1"><n>Ostravak Ostravski</n><t>F</t><e>FHSW</e>    <k>47% Igor Chmela se z řadového horníka promění v uctívaného hrdinu, když po výbuchu v dole zachrání spoustu svých kamarádů ze závalu. Dočká se povýšení, zájmu Český film (2016). Hrají: V. Polák, F. Čapka, M. Čapka. Režie: D. Kočár</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-21 16:30:00" d="2020-05-21 18:05:00" c="1"><n>Kurýr expres</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>59% Po bláznivých Taxi 1, 2, 3, 4 přichází další rychlá jízda z dílny Luca Bessona. Hrají: Michaël Youn, Géraldine Nakache, Jimmy Jean-Louis a další Francouzská akční komedie (2010)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-21 18:05:00" d="2020-05-21 20:00:00" c="1"><n>Polibek od Beatrice</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>67% Claire žije podle pravidel. Pracuje jako porodní asistentka a svůj život zasvětila službě ostatním. Jenže porodnici, kde pracuje, budou brzy zavírat</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-21 20:00:00" d="2020-05-21 21:25:00" c="1"><n>S ledovým klidem</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>50% Mladý obchodník Will přijíždí do Španělska, aby strávil pár dní na plachetnici se svými rodiči, s mladším bratrem a jeho přítelkyní. Poblíž malebného Americký akční film (2012). Hrají: H. Cavill, V. Echegui, B. Willis. Režie: M. El Mechri</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-21 21:25:00" d="2020-05-21 23:15:00" c="1"><n>Tři mušketýři</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>58% Jeden za všechny - všichni za jednoho! Paul W. S. Anderson ve své moderní interpretaci ctí reálie příběhu a své novodobé ztvárnění hodlá přiblížit Německo-Francouzsko-Britský dobrodružný film (2011)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-21 23:15:00" d="2020-05-21 23:55:00"><n>Televizní noviny</n><t>Z</t><e>SW</e>    <k>Televizní noviny</k>  </p>
</a>
