<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-05-28 04:18:51"><p id_tv="685" o="2020-06-04 08:40:00" d="2020-06-04 08:50:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (60)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Sedmá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-04 08:50:00" d="2020-06-04 08:55:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (61)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Sedmá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-04 08:55:00" d="2020-06-04 09:05:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (62)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Sedmá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-04 09:05:00" d="2020-06-04 10:45:00" c="1"><n>Dvojníci</n><t>F</t><e>H</e>    <k>72% Terence Hill a Bud Spencer musí odlákat pozornost od dvou brazilských milionářů, kterým jsou neuvěřitelně podobní. Těm hrozí nebezpečí od neznámých Italská komedie (1984). Hrají: A. Clough, R. Roney, H. Bergman. Režie: E. Barboni</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-04 10:45:00" d="2020-06-04 12:25:00" c="1"><n>Results</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>53% Americká romantická komedie z prostředí posilovny. (2015) Hrají: Cobie Smulders, Guy Pearce, Brooklyn Decker a další</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-04 12:25:00" d="2020-06-04 14:05:00"><n>Smejko a Tanculienka: Kde bolo, tam bolo</n><t>Q</t><e>SW</e>    <k>Slovensko (2016)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-04 14:05:00" d="2020-06-04 15:25:00" c="1"><n>Všichni musí být v pyžamu</n><t>F</t><e>H</e>    <k>58% Hořká komedie o muži, který chtěl šetřit své zdraví a stal se kontrolorem nemocných. Ale i toto zaměstnání ho přivedlo k dalšímu infarktu. Česká komedie (1984). Hrají: F. Husák, I. Janžurová, J. Kemr. Režie: J. Papoušek</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-04 15:25:00" d="2020-06-04 16:55:00" c="1"><n>Studené nohy</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>50% Kalle je bezohledný venkovan, který se vrací domů z Ameriky, v níž zbohatnul díky svému produktu Lick-a-Baum. Teď má jen jediný cíl - dát se dohromady Norská komedie (2006)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-04 16:55:00" d="2020-06-04 18:20:00" c="1"><n>Surfaři</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>77% Romance o dospívání a hledání vlastního místa. Hrají: Trevor Wright, Brad Rowe, Katie Walder, Ross Thomas a další Americký romantický sportovní film (2007)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-04 18:20:00" d="2020-06-04 20:00:00" c="1"><n>Zuřivá salsa</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>62% Pod nejistým, obtloustlým zevnějškem Bruce Garretta nečinně dřímá vášnivé srdce krále salsy. Pouze jediná žena - jeho chytrá, vtipná a úchvatná nová šéfka ritský romantický film (2014)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-04 20:00:00" d="2020-06-04 21:20:00" c="1"><n>Diagnóza žárlivost</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>51% Film vypráví příběh Charlieho Darbyho, muže, který má všechno, co si jen může přát: skvělou práci ředitele základní školy, chápající přátele a úžasný život Americká komedie (2014)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-04 21:20:00" d="2020-06-04 23:00:00" c="1"><n>Příběh špionky</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>63% V malebné vesničce v Anglii žije Joan Stanleyová poklidným životem důchodce. Avšak její spokojené bytí je naráz otřeseno, když dojte k jejímu zatčení MI5 Britské drama (2018)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-04 23:00:00" d="2020-06-04 23:40:00"><n>Televizní noviny</n><t>Z</t><e>SW</e>  </p>
</a>
