<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-04-16 04:16:29"><p id_tv="685" o="2020-04-23 08:20:00" d="2020-04-23 08:30:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (12)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Šestá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-23 08:30:00" d="2020-04-23 08:35:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (13)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Šestá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-23 08:35:00" d="2020-04-23 08:45:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (14)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Šestá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-23 08:45:00" d="2020-04-23 10:05:00" c="1"><n>Slunce, seno, jahody</n><t>F</t><e>FH</e>    <k>73% Dojivost závisí na kultuře prostředí kravína! To tvrdí student Šimon Plánička v Hošticích, kde je na brigádě! První díl bláznivých komedií s rodinou Škopkových (1983). Hrají: P. Kikinčuk, H. Růžičková, J. Lábus. Režie: Z. Troška</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-23 10:05:00" d="2020-04-23 12:15:00" c="1"><n>Slunce, seno a pár facek</n><t>F</t><e>FH</e>    <k>72% Blažena se má vdávat, ale závistivá kamarádka Miluna jí to chce překazit! Česká bláznivá komedie o rodině Škopků z Hoštic (1989). Hrají: H. Růžičková, S. Tříska, V. Kánská. Režie: Z. Troška</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-23 12:15:00" d="2020-04-23 13:30:00" c="1"><n>Vesmírní opičáci</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>47% Když NASA, Národní úřad pro letectví a kosmonautiku, naposledy stál před problémem, který byl nad jeho síly, povolal do služby Bruce Willise Americká rodinná komedie (2008). Hrají: S. Tucci, J. Daniels, A. Samberg. Režie: K. De Micco</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-23 13:30:00" d="2020-04-23 15:05:00" c="1"><n>Earth: Den na zázračné planetě</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>77% Nejnovější snímek z produkce BBC Earth Films, tvůrců Zázračné planety, představuje divákům všech věkových kategorií nezapomenutelné zvířecí hrdiny Britsko-čínský dokument (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-23 15:05:00" d="2020-04-23 16:25:00" c="1"><n>Alenka v zemi za zrcadlem</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>54% Pohádka plná neuvěřitelných dobrodružství, jak pro děti, tak i pro dospělé. Alenka projde zrcadlem a náhle je ve světě, kde je všechno obráceně Britský rodinný fantasy film (1998)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-23 16:25:00" d="2020-04-23 17:55:00" c="1"><n>Cestující</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>59% Pád letadla přežila jen hrstka lidí, kteří se dostávají do péče psycholožky Anne Hathaway. Postupem času se její úkol čím dál více komplikuje a ona začíná Kanadsko-americký film (2008). Hrají: P. Wilson, D. Morse, A. Braugher. Režie: R. Garcia</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-23 17:55:00" d="2020-04-23 20:00:00" c="1"><n>Kohout na víně</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>64% Henry je scénárista a jednoho dne zjistí, že má osmiletou dceru - produkt bezvýznamné aférky na jednu noc. A vše se přihodí zrovna ve chvíli, kdy se snaží Německá komedie (2012)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-23 20:00:00" d="2020-04-23 21:25:00" c="1"><n>Fanoušci</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>66% Dobrodružství pošahaných fanoušků, kteří se vypraví skrz USA, aby se vloupali na ranč George Lucase a viděli tak dlouho očekávanou Epizodu Dobrodružná americká komedie (2009). Hrají: Sam Huntington, Chris Marquette, Dan Fogler. Režie: Kyle Newman</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-23 21:25:00" d="2020-04-23 23:20:00" c="1"><n>Co čas nezahojil</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>62% Po této návštěvě už nezůstane nic jako dřív. Americko-ruský film (2012). Hrají: R. Duvall, J. Hurt, B. B. Thornton. Režie: Billy Bob Thornton</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-23 23:20:00" d="2020-04-24 00:00:00"><n>Televizní noviny</n><t>Z</t><e>SW</e>  </p>
</a>
