<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-05-17 04:16:46"><p id_tv="685" o="2020-05-24 09:05:00" d="2020-05-24 09:10:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (27)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Sedmá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-24 09:10:00" d="2020-05-24 09:20:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (28)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Sedmá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-24 09:20:00" d="2020-05-24 09:25:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (29)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Sedmá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-24 09:25:00" d="2020-05-24 10:40:00"><n>Na půdě aneb Kdo má dneska narozeniny?</n><t>Q</t><e>SW</e>    <k>64% Československá animovaná pohádka (2009)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-24 10:40:00" d="2020-05-24 12:15:00" c="1"><n>Bláznivá pětka</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>63% Pět kamarádů z dětství si užívá ve společném bytě v srdci Paříže díky velkorysosti jednoho z nich - Samuela. Jeho otec mu však nečekaně zastaví přísun Francouzská komedie (2016)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-24 12:15:00" d="2020-05-24 13:55:00" c="1"><n>Malí letci</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>68% 28. září 2004 přistáli dva dvanáctiletí kluci s dvou-motorovým letadlem na silnici 89, přesně 30 km východně od Cooperu v Arizoně. Podrobnosti Americký dobrodružný film (2007). Hrají: J. James, R. McClendon, S. Baldwin. Režie: R. DeVilliers</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-24 13:55:00" d="2020-05-24 15:35:00" c="1"><n>Habermannův mlýn</n><t>F</t><e>FHSW</e>    <k>76% Život před válkou v pohraničí není jednoduchý a jen ti nejsilnější dokáží zůstat nad věcí. Jedním z nich je bohatý německý podnikatel Mark Waschke, který Česko-rakouský film (2010). Hrají: H. Herzsprung, B. Becker, R. Holub. Režie: J. Herz</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-24 15:35:00" d="2020-05-24 17:05:00" c="1"><n>Kluci z hor</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>66% I z těžkého života, se dá udělat ještě těžší. Hrají: Martin Dejdar, Jiří Lábus, Martin Huba, Ljuba Krbová a další eská komedie (2018)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-24 17:05:00" d="2020-05-24 18:20:00" c="1"><n>Nelezte přes zeď</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>56% Pro desetiletou Frederiku je listopad 1989 katastrofálním startem - její milovaný strýček Mike je vyhoštěn z NDR a musí do 48 hodin zemi opustit Německo-belgický rodinný film (2013)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-24 18:20:00" d="2020-05-24 20:00:00" c="1"><n>Svatba na bitevním poli aneb Hodiny před slávou</n><t>F</t><e>HSW</e>    <k>52% Úsměvná komedie o chlapech s hlavou v oblacích, hříšných touhách lásky a jedné svatbě, která skončila málem jako bitva u Waterloo. Česká komedie (2008). Hrají: B. Polívka, Z. Adamovská, J. Somr. Režie: D. Klein</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-24 20:00:00" d="2020-05-24 21:40:00" c="1"><n>Bába z ledu</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>66% Nikdy není pozdě proměnit svůj život, porušit zavedené a prázdné rituály a najít lásku i vlastní sebevědomí. Hrají: Z. Kronerová, P. Nový, D. Vízek Český film (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-24 21:40:00" d="2020-05-24 23:15:00" c="1"><n>Bláznovství</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>69% Svět je plný bláznů a někteří z nich jsou terapeuti. Ben Kingsley v hlavní roli amerického filmu (2007). Hrají: J. Peck, F. Janssenová, O. Thirlbyová. Režie: Jonathan Levine</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-24 23:15:00" d="2020-05-24 23:55:00"><n>Televizní noviny</n><t>Z</t><e>S</e>    <k>Televizní noviny</k>  </p>
</a>
