<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="10" t="2019-08-13 01:30:54"><p id_tv="685" o="2019-08-18 08:10:00" d="2019-08-18 08:30:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci V (13,14,15/78)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Francouzsko - kanadský animovaný seriál (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-18 08:30:00" d="2019-08-18 10:05:00" c="1"><n>Tajemství hradu v Karpatech</n><t>F</t><e>S</e>    <k>77% Hrabě Teleke z Tölökö, doprovázený věrným sluhou Ignácem, narazí na stopu po své zmizelé milence - operní pěvkyni Salse. Vypadá to, že ji ve zříceninách Hrají: V. Brodský, M. Dočolomanský, R. Hrušínský. Režie: O. Lipský</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-18 10:05:00" d="2019-08-18 11:55:00" c="1"><n>Láska všema deseti</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>69% Psala rychle, milovala hluboce. Francouzsko-belgická komedie (2012). Hrají: R. Duris, D. Françoisová, B. Bejová. Režie: Régis Roinsard</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-18 11:55:00" d="2019-08-18 13:30:00" c="1"><n>Pomoc, zmenšil jsem rodiče</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>46% Pokračování německé komedie, ve které se rodiče i celá jejich rodina dostanou do potíží, když jsou zmenšeni na kapesní velikost. Hrají: Oskar Keymer Německá rodinná komedie (2018)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-18 13:30:00" d="2019-08-18 14:55:00" c="1"><n>Útěk z planety Země</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>60% Slyšeli jste už o planetě Baab? A věděli jste, že tam žijí zábavní modří ufoni, kteří mají dokonce svého národního hrdinu? Režie: Cal Brunker Americko-kanadský animovaný film (2013)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-18 14:55:00" d="2019-08-18 16:35:00" c="1"><n>O statečné včelce</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>I malá včelka může být hrdinou. Stačí jen překonat strach. Režie: ecuró Amino Japonský animovaný film (2010)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-18 16:35:00" d="2019-08-18 18:10:00" c="1"><n>Jáchyme, hoď ho do stroje!</n><t>F</t><e>H</e>    <k>81% Luděk Sobota uvěřil, že bude mít zaručený úspěch v životě, bude-li se řídit kondiciogramem - sestaveným přehledem svých šťastných i kritických dní. Česká komedie (1974). Hrají: L. Smoljak, M. Vančurová, J. Dvořák. Režie: O. Lipský</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-18 18:10:00" d="2019-08-18 20:00:00" c="1"><n>Líbáš jako ďábel</n><t>F</t><e>FHSW</e>    <k>52% Příběh volného pokračování romantické komedie „Líbáš jako Bůh“ začíná ve chvíli, kdy staré manželské svazky jsou definitivní minulostí a Helena Hrají: J. Langmajer, N. Boudová, T. Kostková. Režie: M. Poledňáková</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-18 20:00:00" d="2019-08-18 21:35:00" c="1"><n>Requiem pro panenku</n><t>F</t><e>FW</e>    <k>80% Lhostejnost sociálních pracovníků a cynické vychovatelky v dětském domově přivedou Mariku k zoufalému činu, protože její pokusy o útěk jsou trestány Český thriller (1991). Hrají: A. Geislerová, B. Hrzánová, S. Valentová. Režie: F. Renč</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-18 21:35:00" d="2019-08-18 23:30:00" c="1"><n>Rivalové</n><t>F</t><e>FHSW</e>    <k>81% Čím blíž jste smrti, tím víc se cítíte naživu. Jedině tak lze závodit s formulí 1. Americko-britský film podle skutečného příběhu o nesmiřitelném Hrají: D. Brühl, C. Hemsworth, A. M. Lara. Režie: R. Howard</k>  </p>
</a>
