<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-04-13 04:14:59"><p id_tv="685" o="2020-04-20 07:20:00" d="2020-04-20 07:45:00"><n u="Extremní sporty">Extremní sporty XIX (15)</n><t>D</t><e>FSW</e>    <k>Engadinsnow - Ski &amp; Snowboard (Engadin)
Dokument o extrémních sportech</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-20 07:45:00" d="2020-04-20 07:50:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (3)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Šestá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-20 07:50:00" d="2020-04-20 08:00:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (4)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Šestá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-20 08:00:00" d="2020-04-20 08:05:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (5)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Šestá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-20 08:05:00" d="2020-04-20 09:40:00" c="1"><n>Konec starých časů</n><t>F</t><e>H</e>    <k>78% Zámeček Kratochvíle, 20. léta. Nový majitel panství a jeho rodina jsou poctěni návštěvou svérázného cizince, který se představí jako kníže a plukovník Český film (1989). Hrají: J. Abrhám, M. Labuda, J. Hanzlík. Režie: J. Menzel</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-20 09:40:00" d="2020-04-20 11:35:00" c="1"><n>Volver</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>76% Laskavá tragikomedie, jejímiž hlavními protagonistkami jsou výhradně ženy. Ženy ve všech rolích, jaké v životě zastávají. Jako manželky, matky, dcery Hrají: Penélope Cruz, Carmen Maura, Lola Duenas. Režie: Pedro Almodóvar</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-20 11:35:00" d="2020-04-20 13:05:00" c="1"><n>Muž v pokušení</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>62% Úspěšný prodejce aut Michael Douglas má celkem slušnou kariéru, řadu kontaktů a krásnou partnerku s dospívající dcerou. Jenže do jeho života náhle vstoupí nemoc Americký film (2009). Hrají: S. Sarandon, D. DeVito, A. Griffith. Režie: B. Koppelman a D. Levien</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-20 13:05:00" d="2020-04-20 14:45:00" c="1"><n>Přání k mání</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>56% Hlavní hrdina Albert je zoufale a zcela jednostranně zamilovaný do sestry svého kamaráda. Díky dobrému skutku získá od kouzelného dědečka jedno přání Česká rodinná fantasy komedie (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-20 14:45:00" d="2020-04-20 16:35:00" c="1"><n>Doktor od jezera hrochů</n><t>F</t><e>FHSW</e>    <k>49% Nesmělý lékař Jaroslav Šmíd by vedl poměrně klidný život, nebýt jeho chamtivé ženy Terezy Bebarové a intrikánské tchyně Evy Holubové. Obě by totiž chtěly Česká komedie (2010). Hrají: J. Langmajer, J. Smutná, A. Stanková. Režie: Zd. Troška</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-20 16:35:00" d="2020-04-20 18:40:00" c="1"><n>V zajetí rychlosti</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>78% Životní příběh Novozélanďana Burta Munroa (Anthony Hopkins), který strávil 40 let upravováním svého motocyklu Indian z roku 1920, aby s ním překonal Novozélandský životopisný film (2005)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-20 18:40:00" d="2020-04-20 20:00:00" c="1"><n>Země ledních medvědů</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>56% Mimo signál. Žádný internet, mobily nefungují. Zůstali bez spojení s civilizací. Hrají: Margrét Vilhjálmsdóttir, Steinn Ármann Magnússon, Magnús Ólafsson a další Islandský dobrodružný rodinný film (2007)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-20 20:00:00" d="2020-04-20 21:35:00" c="1"><n>Hladina adrenalinu</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>45% Špičkový lyžař Tyler Crowe a jeho nejlepší kamarád snowboardista Mark Rider se rozhodnou, že si chtějí užít trochu adrenalinu a zažít jízdu svého života</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-20 21:35:00" d="2020-04-20 23:15:00" c="1"><n>Donšajni</n><t>F</t><e>FHSW</e>    <k>48% Operní režisér z malého města Jan Hartl chce ozvláštnit letošní sezónu, a tak do role Dona Giovanniho pozve svého kamaráda a bývalého slavného operního Česká komedie (2013). Hrají: L. Šafránková, I. Chýlková, V. Kopta. Režie: J. Menzl</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-20 23:15:00" d="2020-04-20 23:55:00"><n>Televizní noviny</n><t>Z</t><e>SW</e>  </p>
</a>
