<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-04-09 04:16:28"><p id_tv="685" o="2020-04-16 09:15:00" d="2020-04-16 09:25:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci V (69)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Francouzsko - kanadský animovaný seriál (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-16 09:25:00" d="2020-04-16 09:30:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci V (70)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Francouzsko - kanadský animovaný seriál (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-16 09:30:00" d="2020-04-16 09:40:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci V (71)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Francouzsko - kanadský animovaný seriál (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-16 09:40:00" d="2020-04-16 11:20:00" c="1"><n>Milionový brouk</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>64% Policajt Bud Spencer a jeho kolega pátrají v Egyptě po únoscích geniálního vynálezce. Ten totiž objevil malého broučka, který se vyskytuje všude tam, kde je nafta. Italská komedie (1979). Hrají: E. Cannavale, B. Dakile, C. Montreale. Režie: Steno</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-16 11:20:00" d="2020-04-16 12:45:00" c="1"><n>Dům kouzel</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>63% Opuštěný kocourek se ukryje v tajuplném domě starého kouzelníka, kde bydlí také celá řada nevšedních bytostí ze světa fantazie. Režie: Ben Stassen, Jeremy Degruson Belgicko-britsko-francouzský animovaný film (2013)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-16 12:45:00" d="2020-04-16 13:55:00" c="1"><n>Plody - Policejní autíčko</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>48% Je veselý, je hravý a má pro strach uděláno. Úsměvný příběh o autíčku, které mluví a jezdí samo.Norský animovaný film (2009)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-16 13:55:00" d="2020-04-16 15:45:00" c="1"><n>Pravá a levá ruka ďábla</n><t>F</t><e>HSW</e>    <k>74% . Hrají: F. Granger, D. Sturkie, G. Hahn. Režie: E. Barboni</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-16 15:45:00" d="2020-04-16 17:15:00" c="1"><n>Znovu se zamilovat</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>57% Z Bena Binghama (Richard E. Grant) se stal nudný chlap ve středních letech a jeho žena Amanda (Carrie-Anne Moss) ho opustí. Muž propadá apatii Americká romantická komedie. (2009). Hrají: J. Elfman, J. Pacar, J. Voth. Režie: B. Grant</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-16 17:15:00" d="2020-04-16 18:35:00" c="1"><n>Žena pro tři muže</n><t>F</t><e>H</e>    <k>51% Karel Heřmánek hledá partnerku pro sebe i své kluky. Obstojí Lenka Kořínková v náročném konkurzu? Česká komedie (1979). Hrají: L. Frej, F. Venclík, O. Sklenčka. Režie: J. Papoušek</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-16 18:35:00" d="2020-04-16 20:00:00" c="1"><n>Rodina podle plánu</n><t>F</t><e>S</e>    <k>54% Aby si udržela zaměstnání, předstírá svobodná Tori Spelling před svým novým šéfem, že je šťastně vdaná a má dceru. Ale manželství na jedné víkendové Americká komedie (2005). Hrají: G. Germann, J. Bridges, K. Rocha. Režie: D. S. Cass Sr.</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-16 20:00:00" d="2020-04-16 21:25:00" c="1"><n>Dobrou noc a hodně štěstí</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>74% Portrét komentátora, který říkal pravdu i těm, kdo ji nechtěli slyšet. Film v koprodukci USA, Francie, Velké Británie a Japonska (2005) Hrají:</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-16 21:25:00" d="2020-04-16 23:05:00" c="1"><n>Rodinu si nevybíráš</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>57% Italský prodejce vozů César Borgnoli si žije vysoko nad své poměry a ocitá se na pokraji krachu. Jeho sestra Alex, která žije se svojí přitelkyní Francouzská komedie (2011)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-16 23:05:00" d="2020-04-16 23:45:00"><n>Televizní noviny</n><t>Z</t><e>SW</e>  </p>
</a>
