<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-05-13 04:16:45"><p id_tv="685" o="2020-05-20 08:45:00" d="2020-05-20 08:55:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (15)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Sedmá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-20 08:55:00" d="2020-05-20 09:00:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (16)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Sedmá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-20 09:00:00" d="2020-05-20 09:10:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (17)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Sedmá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-20 09:10:00" d="2020-05-20 10:55:00" c="1"><n>Sudá a lichá</n><t>F</t><e>H</e>    <k>73% Terence Hill byl pověřen tajným posláním - odhalit největší gang hazardních her na Floridě. Má za úkol se spojit se svým nevlastním bratrem Budem Italská krimi komedie (1978). Hrají: L. Catenacci, M. Laurito, Kim McKay. Režie: S. Corbucci</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-20 10:55:00" d="2020-05-20 12:20:00" c="1"><n>Ženy v ofsajdu</n><t>F</t><e>H</e>    <k>60% Lubomír Lipský prchá nejen před fotbalovými fanoušky a funkcionáři, ale i před vdavekchtivými kolegyněmi. A na obzoru se objevila Jiřina Bohdalová, která Česká komedie (1970). Hrají: J. Brousková, S. Zázvorková, J. Krampol. Režie: B. Zeman</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-20 12:20:00" d="2020-05-20 13:55:00" c="1"><n>Jestli se rozzlobíme, budeme zlí</n><t>F</t><e>HW</e>    <k>75% Dva kamarádi Bud Spencer a Terence Hill vyhrají: auto, které jim vzápětí cynicky zničí mafiánští gangsteři! Jenomže zločince by ani ve snu nenapadlo Italsko-španělská komedie (1974). Hrají: D. Huerta, J. Sharp, P. Shepard. Režie: M. Fondato</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-20 13:55:00" d="2020-05-20 15:30:00" c="1"><n>10 Pravidel, jak sbalit holku</n><t>F</t><e>FHSW</e>    <k>61% Příběh o studentovi astrofyziky Markovi, který tajně odešel ze školy a pracuje v mateřské školce. Marek se zamiluje do jedné dívky a získat mu ji pomáhá Česká komedie (2014)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-20 15:30:00" d="2020-05-20 16:55:00" c="1"><n>Blondýna na předpis</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>63% Seznamte se s maloměstským lékárníkem Dougem Varneym (Sam Rockwell). V jádru hodný, pod pantoflem své ctižádostivé ženy (Michelle Monaghan) proplouvá merická komedie (2014)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-20 16:55:00" d="2020-05-20 18:30:00" c="1"><n>Vrahouni</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>55% Krásnou počítačovou expertku Katherine Heigl z bolestného rozchodu hravě vyléčil pohledný Ashton Kutcher. Dívka však vůbec netušila že se provdala Americká akční komedie (2010). Hrají: T. Selleck, C. O'Hara, A. Borstein. Režie: R. Luketic</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-20 18:30:00" d="2020-05-20 20:00:00" c="1"><n>Ostravak Ostravski</n><t>F</t><e>FHSW</e>    <k>47% Igor Chmela se z řadového horníka promění v uctívaného hrdinu, když po výbuchu v dole zachrání spoustu svých kamarádů ze závalu. Dočká se povýšení, zájmu Český film (2016). Hrají: V. Polák, F. Čapka, M. Čapka. Režie: D. Kočár</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-20 20:00:00" d="2020-05-20 21:45:00" c="1"><n>Tři mušketýři</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>58% Jeden za všechny - všichni za jednoho! Paul W. S. Anderson ve své moderní interpretaci ctí reálie příběhu a své novodobé ztvárnění hodlá přiblížit Německo-Francouzsko-Britský dobrodružný film (2011)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-20 21:45:00" d="2020-05-20 23:20:00" c="1"><n>Kurýr expres</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>59% Po bláznivých Taxi 1, 2, 3, 4 přichází další rychlá jízda z dílny Luca Bessona. Hrají: Michaël Youn, Géraldine Nakache, Jimmy Jean-Louis a další Francouzská akční komedie (2010)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-20 23:20:00" d="2020-05-21 00:00:00"><n>Televizní noviny</n><t>Z</t><e>SW</e>    <k>Televizní noviny</k>  </p>
</a>
