<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2019-07-12 01:01:40"><p id_tv="685" o="2019-07-18 07:10:00" d="2019-07-18 07:15:00"><n u="Ovečka Shaun">Ovečka Shaun II</n><t>S</t><e>SW</e>    <k>89% Zdálo by se, že Shaun je běžná ovce ze stáda - avšak ve skutečnosti je právě ona vede do malérů a rvaček a mír, který na louce v údolí vládne, mění ve zmatek</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-18 07:15:00" d="2019-07-18 07:20:00"><n u="Ovečka Shaun">Ovečka Shaun II</n><t>S</t><e>SW</e>    <k>89% Zdálo by se, že Shaun je běžná ovce ze stáda - avšak ve skutečnosti je právě ona vede do malérů a rvaček a mír, který na louce v údolí vládne, mění ve zmatek</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-18 07:20:00" d="2019-07-18 07:30:00"><n u="Jen počkej, zajíci!">Jen počkej, zajíci! (8/16)</n><t>S</t>    <k>86% Příběhy chytrého zajíce a zlého vlka… Ruský animovaný seriál (1969)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-18 07:30:00" d="2019-07-18 09:15:00" c="1"><n>Tři mušketýři</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>58% Postavy čtyř hrdinů bez bázně a hany, kteří se bijí ve jménu francouzského krále a snaží se překazit intriky pletichářského kardinála, zrádného vévody</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-18 09:15:00" d="2019-07-18 10:55:00" c="1"><n>Poslední polibek</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>64% Architekt Michael žije dokonalý život. Má dobrou práci, kamarády a milou, chytrou přítelkyni Jennu, která před pár týdny neplánovaně otěhotněla Hrají: Z. Braff, J. Barrett, E. Ch. Olsen. Režie: T. Goldwyn</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-18 10:55:00" d="2019-07-18 12:40:00" c="1"><n>Přání k mání</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>55% Hlavní hrdina Albert je zoufale a zcela jednostranně zamilovaný do sestry svého kamaráda. Díky dobrému skutku získá od kouzelného dědečka jedno přání Česká rodinná fantasy komedie (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-18 12:40:00" d="2019-07-18 13:05:00" c="1"><n>Rosa &amp; Dara a jejich velké prázdninové dobrodružství</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>Prázdniny u babičky s dědou se promění ve velkou výpravu kolem světa. Když nezbedný pes Lajko rozežene stádo krav doslova do všech koutů světa, nezbyde Český animovaný film (2015)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-18 13:05:00" d="2019-07-18 15:00:00" c="1"><n>Zažít Woodstock</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>67% Šedesátá léta se chýlí ke konci a ve vzduchu je cítit změna. I když to tak zatím v ospalém městečku Woodstock vůbec nevypadá, všechno začne tady</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-18 15:00:00" d="2019-07-18 16:30:00" c="1"><n>Parta hic</n><t>F</t><e>FH</e>    <k>62% Mladá lékařka chce mezi horníky prosadit pravidelné pití mléka. Těm se ale její snaha vůbec nezamlouvá a tak raději zlepší svoji pracovní morálku! Česká komedie (1976). Hrají: V. Babka, V. Menšík, J. Skopeček. Režie: H. Bočan</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-18 16:30:00" d="2019-07-18 18:20:00" c="1"><n>Než jsme se našli</n><t>F</t><e>S</e>    <k>48% Trvalo jim dvacet let, než se do sebe zamilovali na první pohled! Americký romantický film (1997). Hrají: J. Plumpis, J. Moloney, Y. Zima. Režie: S. Winant</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-18 18:20:00" d="2019-07-18 19:40:00" c="1"><n>Rozchod</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>63% Kristin Scott Thomas je čtyřicátnice, žena doktora a matka dvou teenagerů, která žije na jihu Francie. Její nudný, měšťácký způsob života ji ničí Hrají: Y. Attal, S. López, B. Blancan. Režie: C. Corsini</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-18 19:40:00" d="2019-07-18 20:00:00"><n>Odpolední Televizní noviny 18. 7.2019</n><t>Z</t><e>FSW</e>    <k>Sportovní noviny</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-18 20:00:00" d="2019-07-18 21:05:00"><n u="Soukromé pasti">Soukromé pasti (8)</n><t>S</t><e>FHSW</e>    <k>64% Chci s tebou dítě a udělám si ho sama
Třicetiletá Kristýna se snaží otěhotnět s přítelem Markem, ale nedaří se. Procedury umělého oplodnění zničí vztah</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-18 21:05:00" d="2019-07-18 22:55:00" c="1"><n>Polibek od Beatrice</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>67% Claire žije podle pravidel. Pracuje jako porodní asistentka a svůj život zasvětila službě ostatním. Jenže porodnici, kde pracuje, budou brzy zavírat</k>  </p>
</a>
