<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-05-31 04:17:04"><p id_tv="685" o="2020-06-07 08:05:00" d="2020-06-07 08:10:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (69)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Sedmá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-07 08:10:00" d="2020-06-07 08:20:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (70)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Sedmá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-07 08:20:00" d="2020-06-07 08:25:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (71)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Sedmá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-07 08:25:00" d="2020-06-07 09:40:00" c="1"><n>Modrý slon</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>55% Mladý slon prožívá na své cestě k dospělosti mimořádná dobrodružství a získává důležité lekce o přátelství, lásce a odvaze. Naučí se, že bojovat Thajský animovaný film (2008)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-07 09:40:00" d="2020-06-07 11:40:00" c="1"><n>Kohout na víně</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>64% Henry je scénárista a jednoho dne zjistí, že má osmiletou dceru - produkt bezvýznamné aférky na jednu noc. A vše se přihodí zrovna ve chvíli, kdy se snaží Německá komedie (2012)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-07 11:40:00" d="2020-06-07 13:45:00" c="1"><n>V zajetí rychlosti</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>78% Životní příběh Novozélanďana Burta Munroa (Anthony Hopkins), který strávil 40 let upravováním svého motocyklu Indian z roku 1920, aby s ním překonal Novozélandský životopisný film (2005)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-07 13:45:00" d="2020-06-07 15:10:00" c="1"><n>Věčně tvá nevěrná</n><t>F</t><e>FHSW</e>    <k>25% Saša Rašilov a Lenka Vlasáková jsou manželé už snad celou věčnost. Ona učí aerobik a svého muže i dospívající dceru neúnavně zahrnuje péčí Česká komedie (2018). Hrají: V. Cibulková, N. Germani, J. Lábus. Režie: M. Cieslar</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-07 15:10:00" d="2020-06-07 16:30:00" c="1"><n>Do větru</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>Příběh tří mladých lidí odehrávající se během letní plavby kolem řeckých ostrovů. Nespoutaní sourozenci Matyáš a Natálie se plaví jako posádka plachetnice České drama (2018)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-07 16:30:00" d="2020-06-07 18:10:00" c="1"><n u="Rychlý jako vítr">Rychlý jako vítr 4</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>52% Hřebec Ostwind je zpět ve stáji v Německu. Zotavuje se ze zranění způsobených požárem, před nímž jej zachránila jeho majitelka Mika (Hanna Binke) Německý rodinný film (2019)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-07 18:10:00" d="2020-06-07 20:00:00" c="1"><n>Místa</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>47% Příběh o dospívání, lásce, ztrátě, a nakonec i pomstě. Hrají: Vladimír Polívka, Johana Matoušková, Jan Cina, Robert Nebřenský a další Československé drama (2014)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-07 20:00:00" d="2020-06-07 21:15:00" c="1"><n>Zakázané uvolnění</n><t>F</t><e>FHSW</e>    <k>46% Nevěsta Zuzana Stavná, svědkyně Hana Vagnerová a barmanka Jana Stryková se setkají v prázdné hospodě uprostřed lesů. Blíží se bouřka a neurotická nevěsta Česká komedie (2014). Hrají: O. Sokol, I. Orozovič, T. Jeřábek. Režie: J. Hřebejk</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-07 21:15:00" d="2020-06-07 22:55:00" c="1"><n>Záře</n><t>F</t><e>S</e>    <k>77% Geoffrey Rush místo hvězdné kariéry klavíristy bojoval s tyranským otcem. Teprve až láska k Lynn Redgrave ho vrátila na koncertní pódium. Americký životopisný film (1996). Hrají: A. Mueller-Stahl, N. Bell, N. Taylor. Režie: S. Hicks</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-07 22:55:00" d="2020-06-07 23:35:00"><n>Televizní noviny</n><t>Z</t><e>SW</e>  </p>
</a>
