<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="12" t="2019-08-13 01:30:57"><p id_tv="685" o="2019-08-19 07:25:00" d="2019-08-19 08:10:00"><n>Fitness online</n><t>O</t><e>SW</e>    <k>Cvičení doma pod vedením instruktora</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-19 08:10:00" d="2019-08-19 08:30:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci (16,17,18/78) V</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Francouzsko - kanadský animovaný seriál (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-19 08:30:00" d="2019-08-19 10:00:00" c="1"><n>Le Havre</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>72% Sympatický čistič bot Marcel Marx žije šťastně ve své čtvrti s milovanou ženou Arlettou, tráví čas ve svém oblíbeném baru, až do okamžiku Hrají: A. Wilms, J. P. Darroussin, K. Outinen. Režie: A. Kaurismäki</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-19 10:00:00" d="2019-08-19 11:30:00" c="1"><n>Páni kluci</n><t>F</t><e>FH</e>    <k>83% I poklidné městečko je pro Tomáše a Huberta rájem klukovských rošťáren a dobrodružství. Oba jsou totiž ohromně vynalézaví… Český film (1975). Hrají: M. Dymek, P. Voříšek, I. Janžurová. Režie: V. Plívová-Šimková</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-19 11:30:00" d="2019-08-19 13:20:00" c="1"><n>Láska všema deseti</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>69% Psala rychle, milovala hluboce. Francouzsko-belgická komedie (2012). Hrají: R. Duris, D. Françoisová, B. Bejová. Režie: Régis Roinsard</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-19 13:20:00" d="2019-08-19 14:55:00" c="1"><n>Pomoc, zmenšil jsem rodiče</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>46% Pokračování německé komedie, ve které se rodiče i celá jejich rodina dostanou do potíží, když jsou zmenšeni na kapesní velikost. Hrají: Oskar Keymer Německá rodinná komedie (2018)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-19 14:55:00" d="2019-08-19 16:20:00" c="1"><n>Útěk z planety Země</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>60% Slyšeli jste už o planetě Baab? A věděli jste, že tam žijí zábavní modří ufoni, kteří mají dokonce svého národního hrdinu? Režie: Cal Brunker Americko-kanadský animovaný film (2013)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-19 16:20:00" d="2019-08-19 18:00:00" c="1"><n>O statečné včelce</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>I malá včelka může být hrdinou. Stačí jen překonat strach. Režie: Tecuró Amino Japonský animovaný film (2010)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-19 18:00:00" d="2019-08-19 19:40:00" c="1"><n>Pozdravy ze spermabanky</n><t>F</t><e>FHSW</e>    <k>64% Vince Vaughn se protlouká životem v mikině a teniskách, táhne mu na čtyřicet a vlastně mu nic nechybí. Jednoho dne ale zjistí, že je biologickým otcem Americká komedie (2013). Hrají: C. Smulders, B. Robertson, Ch. Pratt. Režie: K. Scott</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-19 19:40:00" d="2019-08-19 20:00:00"><n>Odpolední Televizní noviny 19. 8. 2019</n><t>Z</t><e>FSW</e>    <k>Sportovní noviny</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-19 20:00:00" d="2019-08-19 21:40:00" c="1"><n>Babí léto</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>80% Příběh o věčném snílkovi, který se odmítá smířit s údělem stáří a pro kterého je každý den báječnou příležitostí k novému dobrodružství. Česká komedie (2001). Hrají: V. Brodský, S. Zázvorková, S. Zindulka. Režie: V. Michálek</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-19 21:40:00" d="2019-08-19 23:10:00" c="1"><n>Requiem pro panenku</n><t>F</t><e>FW</e>    <k>80% Lhostejnost sociálních pracovníků a cynické vychovatelky v dětském domově přivedou Mariku k zoufalému činu, protože její pokusy o útěk jsou trestány Český thriller (1991). Hrají: A. Geislerová, B. Hrzánová, S. Valentová. Režie: F. Renč</k>  </p>
</a>
