<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-06-01 04:16:37"><p id_tv="685" o="2020-06-08 07:15:00" d="2020-06-08 07:45:00"><n u="Extremní sporty">Extremní sporty XIX (22)</n><t>D</t><e>FSW</e>    <k>Tom Belz - Kilimandscharo
Dokument o extrémních sportech</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-08 07:45:00" d="2020-06-08 07:50:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (72)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Sedmá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-08 07:50:00" d="2020-06-08 08:00:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (73)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Sedmá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-08 08:00:00" d="2020-06-08 08:05:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (74)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Sedmá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-08 08:05:00" d="2020-06-08 10:05:00" c="1"><n>Kohout na víně</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>64% Henry je scénárista a jednoho dne zjistí, že má osmiletou dceru - produkt bezvýznamné aférky na jednu noc. A vše se přihodí zrovna ve chvíli, kdy se snaží Německá komedie (2012)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-08 10:05:00" d="2020-06-08 12:10:00" c="1"><n>V zajetí rychlosti</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>78% Životní příběh Novozélanďana Burta Munroa (Anthony Hopkins), který strávil 40 let upravováním svého motocyklu Indian z roku 1920, aby s ním překonal Novozélandský životopisný film (2005)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-08 12:10:00" d="2020-06-08 13:30:00" c="1"><n>Pařížská blbka</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>55% Když je vyhozena z dalšího zaměstnání, třicetiletá Camilla, blbka od narození, se rozhodne s ordinérním životem nadobro skoncovat. Cíl je jasný: Francouzská komedie (2015)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-08 13:30:00" d="2020-06-08 14:50:00" c="1"><n>Do větru</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>Příběh tří mladých lidí odehrávající se během letní plavby kolem řeckých ostrovů. Nespoutaní sourozenci Matyáš (Matyáš Řezníček) a Natálie (Jenovéfa České drama (2018)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-08 14:50:00" d="2020-06-08 16:35:00" c="1"><n>Místa</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>47% Příběh o dospívání, lásce, ztrátě, a nakonec i pomstě. Hrají: Vladimír Polívka, Johana Matoušková, Jan Cina, Robert Nebřenský a další Československé drama (2014)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-08 16:35:00" d="2020-06-08 18:15:00" c="1"><n>Záře</n><t>F</t><e>S</e>    <k>77% Geoffrey Rush místo hvězdné kariéry klavíristy bojoval s tyranským otcem. Teprve až láska k Lynn Redgrave ho vrátila na koncertní pódium. Americký životopisný film (1996). Hrají: A. Mueller-Stahl, N. Bell, N. Taylor. Režie: S. Hicks</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-08 18:15:00" d="2020-06-08 20:00:00" c="1"><n>Oněgin</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>69% Já píši vám, co mohu více? Originální zpracování klasické Puškinovy předlohy s Liv Tylerovou a Ralphem Fiennesem v hlavních rolích. Britsko-americký film (1999). Hrají: T. Stephens, L. Headeyová, M. Donovan. Režie: Martha Fiennesová</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-08 20:00:00" d="2020-06-08 21:25:00" c="1"><n>Nevyřízené účty</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>41% Perfektní pověst elitního osobního strážce Tila Schweigera před časem poškodil nájemní zabiják Chazz Palminteri, který při atentátu zabil jeho klientku Hrají: N. Brimble, P. Gibert, C. Piaget. Režie: G. Lively</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-08 21:25:00" d="2020-06-08 22:40:00" c="1"><n>Zakázané uvolnění</n><t>F</t><e>FHSW</e>    <k>46% Nevěsta Zuzana Stavná, svědkyně Hana Vagnerová a barmanka Jana Stryková se setkají v prázdné hospodě uprostřed lesů. Blíží se bouřka a neurotická nevěsta Česká komedie (2014). Hrají: O. Sokol, I. Orozovič, T. Jeřábek. Režie: J. Hřebejk</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-08 22:40:00" d="2020-06-08 23:20:00"><n>Televizní noviny</n><t>Z</t><e>SW</e>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-08 23:20:00" d="2020-06-08 23:45:00"><n>Střepiny</n><t>Z</t>    <k>Nazýváme věci pravými jmény</k>  </p>
</a>
