<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="12" t="2019-07-13 23:46:36"><p id_tv="685" o="2019-07-20 08:05:00" d="2019-07-20 08:10:00"><n u="Ovečka Shaun">Ovečka Shaun II</n><t>S</t><e>SW</e>    <k>89% Zdálo by se, že Shaun je běžná ovce ze stáda - avšak ve skutečnosti je právě ona vede do malérů a rvaček a mír, který na louce v údolí vládne, mění ve zmatek</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-20 08:10:00" d="2019-07-20 08:15:00"><n u="Ovečka Shaun">Ovečka Shaun II</n><t>S</t><e>SW</e>    <k>89% Zdálo by se, že Shaun je běžná ovce ze stáda - avšak ve skutečnosti je právě ona vede do malérů a rvaček a mír, který na louce v údolí vládne, mění ve zmatek</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-20 08:15:00" d="2019-07-20 08:25:00"><n u="Jen počkej, zajíci!">Jen počkej, zajíci! (10/16)</n><t>S</t>    <k>86% Příběhy chytrého zajíce a zlého vlka… Ruský animovaný seriál (1969)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-20 08:25:00" d="2019-07-20 10:00:00" c="1"><n>Ženu ani květinou neuhodíš</n><t>F</t><e>W</e>    <k>62% Loutnista a flétnista pražského orchestru Vlastimil Brodský je považován za velkého donchuána. Ženy se ho ujímají spíše z jakéhosi mateřského soucitu Hrají: J. Brejchová, J. Bohdalová, K. Fialová. Režie: Z. Podskalský</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-20 10:00:00" d="2019-07-20 11:50:00" c="1"><n>Než jsme se našli</n><t>F</t><e>S</e>    <k>48% Trvalo jim dvacet let, než se do sebe zamilovali na první pohled! Americký romantický film (1997). Hrají: J. Plumpis, J. Moloney, Y. Zima. Režie: S. Winant</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-20 11:50:00" d="2019-07-20 13:35:00" c="1"><n>Tři mušketýři</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>58% Postavy čtyř hrdinů bez bázně a hany, kteří se bijí ve jménu francouzského krále a snaží se překazit intriky pletichářského kardinála, zrádného vévody</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-20 13:35:00" d="2019-07-20 15:15:00" c="1"><n>Poslední polibek</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>64% Architekt Michael žije dokonalý život. Má dobrou práci, kamarády a milou, chytrou přítelkyni Jennu, která před pár týdny neplánovaně otěhotněla Hrají: Z. Braff, J. Barrett, E. Ch. Olsen. Režie: T. Goldwyn</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-20 15:15:00" d="2019-07-20 16:50:00" c="1"><n>Banánový Joe</n><t>F</t><e>H</e>    <k>63% Bud Spencer se rozhodně nechce vzdát svých banánů a přenechat je mafiánovi! Vyrazil proto do města, bránit se po svém - velkou pěstí. Ale napálil ho malý podvodníček… Italsko-německá komedie (1982). Hrají: G. Barra, M. Langner, M. Scarpetta. Režie: Steno</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-20 16:50:00" d="2019-07-20 18:30:00" c="1"><n>Přání k mání</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>55% Hlavní hrdina Albert je zoufale a zcela jednostranně zamilovaný do sestry svého kamaráda. Díky dobrému skutku získá od kouzelného dědečka jedno přání Česká rodinná fantasy komedie (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-20 18:30:00" d="2019-07-20 20:00:00" c="1"><n>Městský lovec</n><t>F</t><e>W</e>    <k>65% Mistr kung-fu Jackie Chan se nechá najmout milionářem, který hledá svoji ztracenou dceru. Stopy vedou k luxusní jachtě, kde se kromě hledané dívky nachází Hrají: J. Wang, G. Daniels, R. Norton. Režie: J. Wong</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-20 20:00:00" d="2019-07-20 21:45:00" c="1"><n>Habermannův mlýn</n><t>F</t><e>FHSW</e>    <k>76% Život před válkou v pohraničí není jednoduchý a jen ti nejsilnější dokáží zůstat nad věcí. Jedním z nich je bohatý německý podnikatel Mark Waschke, který Hrají: H. Herzsprung, B. Becker, R. Holub. Režie: J. Herz</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-07-20 21:45:00" d="2019-07-20 23:25:00" c="1"><n>Rychlý jako vítr 2 - Vítězství</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>65% Letní prázdniny jsou v plném proudu a Mika má opět možnost strávit nějaký čas s milovaným koněm jménem Ostwind. Dále hrají: Hanna Binke, Jannis Niewöhner, Marvin Linke Německý rodinný film (2015)</k>  </p>
</a>
