<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-05-11 04:15:46"><p id_tv="685" o="2020-05-18 08:00:00" d="2020-05-18 08:25:00"><n u="Extremní sporty">Extremní sporty XIX (19)</n><t>D</t><e>FSW</e>    <k>Ultra Pirineu - Trailrunning
Dokument o extrémních sportech</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-18 08:25:00" d="2020-05-18 08:30:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (9)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Sedmá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-18 08:30:00" d="2020-05-18 08:40:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (10)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Sedmá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-18 08:40:00" d="2020-05-18 08:45:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (11)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Sedmá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-18 08:45:00" d="2020-05-18 09:55:00" c="1"><n>My tři a pes z Pětipes</n><t>F</t><e>FH</e>    <k>60% Tonda společně s partou vesnických kluků prožije nejedno dobrodružství při lovu velkého, a hlavně prohnaného úhoře, kterého chce věnovat dívce svého srdce. Český film (1971). Hrají: J. Kúkol, J. Petrusová, H. Růžičková. Režie: O. Koval</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-18 09:55:00" d="2020-05-18 11:30:00" c="1"><n>Pomoc, zmenšil jsem rodiče</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>46% Pokračování německé komedie, ve které se rodiče i celá jejich rodina dostanou do potíží, když jsou zmenšeni na kapesní velikost. Hrají: Oskar Keymer Německá rodinná komedie (2018)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-18 11:30:00" d="2020-05-18 13:20:00" c="1"><n>Sudá a lichá</n><t>F</t><e>H</e>    <k>73% Terence Hill byl pověřen tajným posláním - odhalit největší gang hazardních her na Floridě. Má za úkol se spojit se svým nevlastním bratrem Budem Italská krimi komedie (1978). Hrají: L. Catenacci, M. Laurito, Kim McKay. Režie: S. Corbucci</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-18 13:20:00" d="2020-05-18 14:50:00" c="1"><n>Trhala fialky dynamitem</n><t>F</t><e>H</e>    <k>39% Cestovní kancelář Český ráj nevyváží do ciziny chudé Čechy, ale naopak přiváží do Čech bohaté cizince. Jenomže každé podnikání má své problémy. Česká komedie (1992). Hrají: Helena a Jiří Růžičkovi, L. Kostelka, R. Skamene. Režie: M. Růžička</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-18 14:50:00" d="2020-05-18 16:30:00" c="1"><n>Mach, Šebestová a kouzelné sluchátko</n><t>F</t><e>S</e>    <k>50% Dobrodružství za dobrodružstvím čeká dvojici Macha a Šebestovou ve filmu Mach, Šebestová a kouzelné sluchátko. Tentokrát opustí říši animovaného Večerníčku Česká rodinný film (2001). Hrají: R. Hájek, I. Janžurová, K. Květová. Režie: V. Vorlíček</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-18 16:30:00" d="2020-05-18 18:25:00" c="1"><n>Malý unavený Joe</n><t>F</t><e>H</e>    <k>72% Terence Hill a Bud Spencer se snaží dostat do světa zlodějů koní a kriminálníků. Navzdory jejich špatným úmyslům a neuvěřitelné nešikovnosti pomohou Italská westernová komedie (1971). Hrají: Y. Somer, E. Tarascio, H. Carey Jr.. Režie: E. Barboni</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-18 18:25:00" d="2020-05-18 20:00:00" c="1"><n>10 Pravidel, jak sbalit holku</n><t>F</t><e>FHSW</e>    <k>61% Příběh o studentovi astrofyziky Markovi, který tajně odešel ze školy a pracuje v mateřské školce. Marek se zamiluje do jedné dívky a získat mu ji pomáhá Česká komedie (2014)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-18 20:00:00" d="2020-05-18 21:35:00" c="1"><n>Vrahouni</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>55% Krásnou počítačovou expertku Katherine Heigl z bolestného rozchodu hravě vyléčil pohledný Ashton Kutcher. Dívka však vůbec netušila že se provdala Americká akční komedie (2010). Hrají: T. Selleck, C. O'Hara, A. Borstein. Režie: R. Luketic</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-18 21:35:00" d="2020-05-18 23:00:00" c="1"><n>Pohádkář</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>41% Kapitán Matěj Hádek vyšetřuje smrt neznámého muže, jehož tělo bylo nalezeno v řece. Postupným rozkrýváním mužovy identity se před ním rozehrává netradiční milostné drama Český film (2014). Hrají: E. Herzigová, A. Geislerová, A. Linhartová. Režie: V. Michálek</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-18 23:00:00" d="2020-05-18 23:40:00"><n>Televizní noviny</n><t>Z</t><e>SW</e>    <k>Televizní noviny</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-18 23:40:00" d="2020-05-19 00:05:00"><n>Střepiny</n><t>Z</t><e>FSW</e>    <k>Nazýváme věci pravými jmény</k>  </p>
</a>
