<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-05-15 04:24:16"><p id_tv="685" o="2020-05-22 08:30:00" d="2020-05-22 08:40:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (21)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Sedmá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-22 08:40:00" d="2020-05-22 08:45:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (22)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Sedmá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-22 08:45:00" d="2020-05-22 08:55:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (23)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Sedmá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-22 08:55:00" d="2020-05-22 10:30:00" c="1"><n>Jestli se rozzlobíme, budeme zlí</n><t>F</t><e>HW</e>    <k>75% Dva kamarádi Bud Spencer a Terence Hill vyhrají: auto, které jim vzápětí cynicky zničí mafiánští gangsteři! Jenomže zločince by ani ve snu nenapadlo Italsko-španělská komedie (1974). Hrají: D. Huerta, J. Sharp, P. Shepard. Režie: M. Fondato</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-22 10:30:00" d="2020-05-22 12:00:00" c="1"><n>Zlatá svatba</n><t>F</t><e>W</e>    <k>68% Životní jubileum Bohuše Záhorského a jeho ženy Jiřiny Šejbalové se neobejde bez zmatků a místo zlaté svatby hrozí i rozvod! Česká komedie (1972). Hrají: L. Kostelka, Z. Hadrbolcová, M. Martínková. Režie: J. Mach</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-22 12:00:00" d="2020-05-22 13:10:00"><n>Na půdě aneb Kdo má dneska narozeniny?</n><t>Q</t><e>SW</e>    <k>64% Československá animovaná pohádka (2009)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-22 13:10:00" d="2020-05-22 14:40:00" c="1"><n>Ostravak Ostravski</n><t>F</t><e>FHSW</e>    <k>47% Igor Chmela se z řadového horníka promění v uctívaného hrdinu, když po výbuchu v dole zachrání spoustu svých kamarádů ze závalu. Dočká se povýšení, zájmu Český film (2016). Hrají: V. Polák, F. Čapka, M. Čapka. Režie: D. Kočár</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-22 14:40:00" d="2020-05-22 16:30:00" c="1"><n>Polibek od Beatrice</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>67% Claire žije podle pravidel. Pracuje jako porodní asistentka a svůj život zasvětila službě ostatním. Jenže porodnici, kde pracuje, budou brzy zavírat</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-22 16:30:00" d="2020-05-22 18:15:00" c="1"><n>Tři mušketýři</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>58% Jeden za všechny - všichni za jednoho! Paul W. S. Anderson ve své moderní interpretaci ctí reálie příběhu a své novodobé ztvárnění hodlá přiblížit Německo-Francouzsko-Britský dobrodružný film (2011)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-22 18:15:00" d="2020-05-22 20:00:00" c="1"><n>Habermannův mlýn</n><t>F</t><e>FHSW</e>    <k>76% Život před válkou v pohraničí není jednoduchý a jen ti nejsilnější dokáží zůstat nad věcí. Jedním z nich je bohatý německý podnikatel Mark Waschke, který Česko-rakouský film (2010). Hrají: H. Herzsprung, B. Becker, R. Holub. Režie: J. Herz</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-22 20:00:00" d="2020-05-22 21:15:00" c="1"><n>Nelezte přes zeď</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>56% Pro desetiletou Frederiku je listopad 1989 katastrofálním startem - její milovaný strýček Mike je vyhoštěn z NDR a musí do 48 hodin zemi opustit Německo-belgický rodinný film (2013)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-22 21:15:00" d="2020-05-22 22:45:00" c="1"><n>S ledovým klidem</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>50% Mladý obchodník Will přijíždí do Španělska, aby strávil pár dní na plachetnici se svými rodiči, s mladším bratrem a jeho přítelkyní. Poblíž malebného Americký akční film (2012). Hrají: H. Cavill, V. Echegui, B. Willis. Režie: M. El Mechri</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-22 22:45:00" d="2020-05-22 23:25:00"><n>Televizní noviny</n><t>Z</t><e>SW</e>    <k>Televizní noviny</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-05-22 23:25:00" d="2020-05-23 00:15:00"><n>Víkend</n><t>D</t>    <k>Příběhy štěstí, proher a objevů</k>  </p>
</a>
