<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-04-15 04:16:24"><p id_tv="685" o="2020-04-22 08:50:00" d="2020-04-22 08:55:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (9)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Šestá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-22 08:55:00" d="2020-04-22 09:05:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (10)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Šestá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-22 09:05:00" d="2020-04-22 09:10:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (11)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Šestá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-22 09:10:00" d="2020-04-22 10:35:00" c="1"><n>Muž v pokušení</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>62% Úspěšný prodejce aut Michael Douglas má celkem slušnou kariéru, řadu kontaktů a krásnou partnerku s dospívající dcerou. Jenže do jeho života náhle vstoupí nemoc Americký film (2009). Hrají: S. Sarandon, D. DeVito, A. Griffith. Režie: B. Koppelman a D. Levien</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-22 10:35:00" d="2020-04-22 12:00:00" c="1"><n>Slunce, seno, jahody</n><t>F</t><e>FH</e>    <k>73% Dojivost závisí na kultuře prostředí kravína! To tvrdí student Šimon Plánička v Hošticích, kde je na brigádě! První díl bláznivých komedií s rodinou Škopkových (1983). Hrají: P. Kikinčuk, H. Růžičková, J. Lábus. Režie: Z. Troška</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-22 12:00:00" d="2020-04-22 14:05:00" c="1"><n>Slunce, seno a pár facek</n><t>F</t><e>FH</e>    <k>72% Blažena se má vdávat, ale závistivá kamarádka Miluna jí to chce překazit! Česká bláznivá komedie o rodině Škopků z Hoštic (1989). Hrají: H. Růžičková, S. Tříska, V. Kánská. Režie: Z. Troška</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-22 14:05:00" d="2020-04-22 15:25:00" c="1"><n>Země ledních medvědů</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>56% Mimo signál. Žádný internet, mobily nefungují. Zůstali bez spojení s civilizací. Hrají: Margrét Vilhjálmsdóttir, Steinn Ármann Magnússon, Magnús Ólafsson a další Islandský dobrodružný rodinný film (2007)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-22 15:25:00" d="2020-04-22 17:00:00" c="1"><n>Earth: Den na zázračné planetě</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>77% Nejnovější snímek z produkce BBC Earth Films, tvůrců Zázračné planety, představuje divákům všech věkových kategorií nezapomenutelné zvířecí hrdiny Britsko-čínský dokument (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-22 17:00:00" d="2020-04-22 18:35:00" c="1"><n>Hladina adrenalinu</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>45% Špičkový lyžař Tyler Crowe a jeho nejlepší kamarád snowboardista Mark Rider se rozhodnou, že si chtějí užít trochu adrenalinu a zažít jízdu svého života</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-22 18:35:00" d="2020-04-22 20:00:00" c="1"><n>Alenka v zemi za zrcadlem</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>54% Pohádka plná neuvěřitelných dobrodružství, jak pro děti, tak i pro dospělé. Alenka projde zrcadlem a náhle je ve světě, kde je všechno obráceně Britský rodinný fantasy film (1998)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-22 20:00:00" d="2020-04-22 21:55:00" c="1"><n>Co čas nezahojil</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>62% Po této návštěvě už nezůstane nic jako dřív. Americko-ruský film (2012). Hrají: R. Duvall, J. Hurt, B. B. Thornton. Režie: Billy Bob Thornton</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-22 21:55:00" d="2020-04-22 23:25:00" c="1"><n>Cestující</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>59% Pád letadla přežila jen hrstka lidí, kteří se dostávají do péče psycholožky Anne Hathaway. Postupem času se její úkol čím dál více komplikuje a ona začíná Kanadsko-americký film (2008). Hrají: P. Wilson, D. Morse, A. Braugher. Režie: R. Garcia</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-04-22 23:25:00" d="2020-04-23 00:05:00"><n>Televizní noviny</n><t>Z</t><e>SW</e>  </p>
</a>
