<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="12" t="2019-08-15 21:47:55"><p id_tv="685" o="2019-08-21 07:05:00" d="2019-08-21 07:25:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci (22,23,24/78) V</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Francouzsko - kanadský animovaný seriál (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-21 07:25:00" d="2019-08-21 08:55:00" c="1"><n>Dva lidi v zoo</n><t>F</t>    <k>62% Rošťácká dvojčata, opička v kuchyni a další hrátky se zvířátky! Česká rodinná komedie (1989). Hrají: Jan a Martin Morávkovi, M. Macháček, J. Jirásková. Režie: M. Poledňáková</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-21 08:55:00" d="2019-08-21 10:25:00" c="1"><n>Princ a já: Královské líbánky</n><t>F</t><e>HSW</e>    <k>44% Dánský následník trůnu Chriss Geere a jeho americká nevěsta Kam Heskin jsou již oficiálním královským párem a odjíždějí na líbánky na utajené místo Hrají: A. Croasdell, J. Firth,. Režie: C. Cyran</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-21 10:25:00" d="2019-08-21 11:45:00"><n>Kozí příbeh - Pověsti staré Prahy</n><t>Q</t><e>SW</e>    <k>54% Česká pohádka (2008)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-21 11:45:00" d="2019-08-21 13:10:00" c="1"><n>Páni kluci</n><t>F</t><e>FH</e>    <k>83% I poklidné městečko je pro Tomáše a Huberta rájem klukovských rošťáren a dobrodružství. Oba jsou totiž ohromně vynalézaví… Český film (1975). Hrají: M. Dymek, P. Voříšek, I. Janžurová. Režie: V. Plívová-Šimková</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-21 13:10:00" d="2019-08-21 15:00:00" c="1"><n>Láska všema deseti</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>69% Psala rychle, milovala hluboce. Francouzsko-belgická komedie (2012). Hrají: R. Duris, D. Françoisová, B. Bejová. Režie: Régis Roinsard</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-21 15:00:00" d="2019-08-21 16:35:00" c="1"><n>Pomoc, zmenšil jsem rodiče</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>46% Pokračování německé komedie, ve které se rodiče i celá jejich rodina dostanou do potíží, když jsou zmenšeni na kapesní velikost. Hrají: Oskar Keymer Německá rodinná komedie (2018)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-21 16:35:00" d="2019-08-21 18:10:00" c="1"><n>Můj brácha má prima bráchu</n><t>F</t><e>FH</e>    <k>69% Podnikavý Roman Čada zvaný &quot;Prcek&quot; má plné ruce práce. Bráchu Jana Hrušínského s Libuší Šafránkovou sice smířil, ale jak teď oznámit rodičům Hrají: S. Budínová, J. Bláha, B. Holišová. Režie: S. Strnad</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-21 18:10:00" d="2019-08-21 19:40:00"><n>Katka</n><t>D</t><e>SW</e>    <k>76% Film Heleny Třeštíkové je unikátním časosběrným dokumentem, mapujícím čtrnáct let v životě mladé narkomanky a jejího marného zápasu se závislostí Český dokument (2009)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-21 19:40:00" d="2019-08-21 20:00:00"><n>Odpolední Televizní noviny 21. 8. 2019</n><t>Z</t><e>FSW</e>    <k>Sportovní noviny</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-21 20:00:00" d="2019-08-21 21:45:00" c="1"><n>Milý Johne</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>63% Romantický příběh lásky amerického vojáka a mladé středoškolačky. John Tyree se stane vojákem, aniž by věděl, co všechno to obnáší. Jejich lásku Americké romantické drama (2010)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-21 21:45:00" d="2019-08-21 23:30:00" c="1"><n>Sanctum</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>60% Špičkový potapěč Frank McGuire (Richard Roxburgh) věnoval průzkumu jeskyní Esa’ala v jižním Pacifiku již mnoho měsíců. Když je ale východ nečekaně zatopen Americko-australský dobrodružný film (2011). Hrají: I. Gruffudd, A. Parkinson, R. Wakefield. Režie: A. Grierson</k>  </p>
</a>
