<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-05-30 04:17:02"><p id_tv="685" o="2020-06-06 08:55:00" d="2020-06-06 09:05:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (66)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Sedmá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-06 09:05:00" d="2020-06-06 09:10:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (67)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Sedmá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-06 09:10:00" d="2020-06-06 09:15:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (68)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Sedmá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-06 09:15:00" d="2020-06-06 11:00:00"><n>Smejko a Tanculienka: Kde bolo, tam bolo</n><t>Q</t><e>SW</e>    <k>Slovensko (2016)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-06 11:00:00" d="2020-06-06 12:15:00" c="1"><n>Modrý slon</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>55% Mladý slon prožívá na své cestě k dospělosti mimořádná dobrodružství a získává důležité lekce o přátelství, lásce a odvaze. Naučí se, že bojovat Thajský animovaný film (2008)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-06 12:15:00" d="2020-06-06 14:15:00" c="1"><n>Kohout na víně</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>64% Henry je scénárista a jednoho dne zjistí, že má osmiletou dceru - produkt bezvýznamné aférky na jednu noc. A vše se přihodí zrovna ve chvíli, kdy se snaží Německá komedie (2012)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-06 14:15:00" d="2020-06-06 15:50:00" c="1"><n>Zuřivá salsa</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>62% Pod nejistým, obtloustlým zevnějškem Bruce Garretta nečinně dřímá vášnivé srdce krále salsy. Pouze jediná žena - jeho chytrá, vtipná a úchvatná nová šéfka ritský romantický film (2014)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-06 15:50:00" d="2020-06-06 17:20:00" c="1"><n>Věčně tvá nevěrná</n><t>F</t><e>FHSW</e>    <k>25% Saša Rašilov a Lenka Vlasáková jsou manželé už snad celou věčnost. Ona učí aerobik a svého muže i dospívající dceru neúnavně zahrnuje péčí Česká komedie (2018). Hrají: V. Cibulková, N. Germani, J. Lábus. Režie: M. Cieslar</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-06 17:20:00" d="2020-06-06 18:40:00" c="1"><n>Diagnóza žárlivost</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>51% Film vypráví příběh Charlieho Darbyho, muže, který má všechno, co si jen může přát: skvělou práci ředitele základní školy, chápající přátele a úžasný život Americká komedie (2014)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-06 18:40:00" d="2020-06-06 20:00:00" c="1"><n>Do větru</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>Příběh tří mladých lidí odehrávající se během letní plavby kolem řeckých ostrovů. Nespoutaní sourozenci Matyáš a Natáliese plaví jako posádka plachetnice České drama (2018)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-06 20:00:00" d="2020-06-06 21:40:00" c="1"><n>Záře</n><t>F</t><e>S</e>    <k>77% Geoffrey Rush místo hvězdné kariéry klavíristy bojoval s tyranským otcem. Teprve až láska k Lynn Redgrave ho vrátila na koncertní pódium. Americký životopisný film (1996). Hrají: A. Mueller-Stahl, N. Bell, N. Taylor. Režie: S. Hicks</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-06 21:40:00" d="2020-06-06 23:20:00" c="1"><n u="Rychlý jako vítr">Rychlý jako vítr 4</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>52% Hřebec Ostwind je zpět ve stáji v Německu. Zotavuje se ze zranění způsobených požárem, před nímž jej zachránila jeho majitelka Mika (Hanna Binke) Německý rodinný film (2019)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-06-06 23:20:00" d="2020-06-07 00:00:00"><n>Televizní noviny</n><t>Z</t><e>SW</e>  </p>
</a>
