<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="12" t="2019-08-15 21:47:58"><p id_tv="685" o="2019-08-22 07:20:00" d="2019-08-22 07:40:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci (25,26,27/78) V</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>74% Francouzsko - kanadský animovaný seriál (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-22 07:40:00" d="2019-08-22 09:10:00" c="1"><n>Arthur a Maltazardova pomsta</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>54% U malého Arthura na zahradě žije národ zvláštních maličkatých Minimojů. Zrovna když se chlapec chystá na poslední návštěvu v jejich říši, přijde Francouzský animovaný film (2009)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-22 09:10:00" d="2019-08-22 10:55:00" c="1"><n>Přání k mání</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>55% Hlavní hrdina Albert je zoufale a zcela jednostranně zamilovaný do sestry svého kamaráda. Díky dobrému skutku získá od kouzelného dědečka jedno přání Česká rodinná fantasy komedie (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-22 10:55:00" d="2019-08-22 12:20:00" c="1"><n>Princ a já: Královské líbánky</n><t>F</t><e>HSW</e>    <k>44% Dánský následník trůnu Chriss Geere a jeho americká nevěsta Kam Heskin jsou již oficiálním královským párem a odjíždějí na líbánky na utajené místo Hrají: A. Croasdell, J. Firth,. Režie: C. Cyran</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-22 12:20:00" d="2019-08-22 13:40:00"><n>Kozí příbeh - Pověsti staré Prahy</n><t>Q</t><e>SW</e>    <k>54% Česká pohádka (2008)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-22 13:40:00" d="2019-08-22 15:05:00" c="1"><n>Páni kluci</n><t>F</t><e>FH</e>    <k>83% I poklidné městečko je pro Tomáše a Huberta rájem klukovských rošťáren a dobrodružství. Oba jsou totiž ohromně vynalézaví… Český film (1975). Hrají: M. Dymek, P. Voříšek, I. Janžurová. Režie: V. Plívová-Šimková</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-22 15:05:00" d="2019-08-22 16:55:00" c="1"><n>Láska všema deseti</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>69% Psala rychle, milovala hluboce. Francouzsko-belgická komedie (2012). Hrají: R. Duris, D. Françoisová, B. Bejová. Režie: Régis Roinsard</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-22 16:55:00" d="2019-08-22 18:10:00"><n>Na půdě aneb Kdo má dneska narozeniny?</n><t>Q</t><e>SW</e>    <k>Československá animovaná pohádka (2009)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-22 18:10:00" d="2019-08-22 19:40:00"><n>Olga</n><t>D</t><e>SW</e>    <k>62% Český dokumentární film režiséra Miroslava Janka (Občan Havel, Čtyři dohody) není pouze popisným životopisem, ale osobním portrétem výjimečné osobnosti Český dokument (2014)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-22 19:40:00" d="2019-08-22 20:00:00"><n>Odpolední Televizní noviny 22. 8. 2019</n><t>Z</t><e>FSW</e>    <k>Sportovní noviny</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-22 20:00:00" d="2019-08-22 21:35:00" c="1"><n>Nevinnost</n><t>F</t><e>FHSW</e>    <k>70% Lásky se nikdy nezbavíš. Cesta z vrcholu na absolutní dno může být velmi rychlá. Někdy stačí jediná věta a všechno, co jste dosud budovali, se zhroutí Český film (2010). Hrají: Ondřej Vetchý, Anna Kameníková, Zita Morávková. Režie: J. Hřebejk</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2019-08-22 21:35:00" d="2019-08-22 23:20:00" c="1"><n>Milý Johne</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>63% Romantický příběh lásky amerického vojáka a mladé středoškolačky. John Tyree se stane vojákem, aniž by věděl, co všechno to obnáší. Jejich lásku Americké romantické drama (2010)</k>  </p>
</a>
