<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="34" t="2019-07-17 12:07:40"><p id_tv="69" o="2019-07-24 05:25:00" d="2019-07-24 06:10:00"><n u="Ztřeštěné nápady a vychytávky">Ztřeštěné nápady a vychytávky I (17)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát se zaměříme na pomoc v kuchyni. Jak neslzet při krájení cibule a jak připravit parádní rychlé občerstvení. Máme v rukávu řadu vychytávek, které vám to umožní</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-24 06:10:00" d="2019-07-24 06:30:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem III (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Claudia, Robin a jejich parta se pokusí přemístit lidi a zařízení do vzdálené základny těžby nefritu, ale napětí nakonec eskaluje</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-24 06:30:00" d="2019-07-24 06:55:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem III (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Claudia a Robin se pokoušejí zapůsobit na své obchodní partnery. První dny těžby na novém pozemku v Bullion Creek však nevypadají nadějně</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-24 06:55:00" d="2019-07-24 07:40:00"><n u="Australská záchrana lodí">Australská záchrana lodí I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Záchranný tým se pokouší zprovoznit poškozené plavidlo pro majitele, kteří ho chtějí nechat opravit. Týmu se ho podaří úspěšně vytáhnout. Zjistí však</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-24 07:40:00" d="2019-07-24 08:25:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kapitán Peter je znám tím, že dokáže najít výnosná místa. Sezona se však chýlí ke konci a loviště jsou přebraná. Cena humrů se ale vyšplhala na nejvyšší</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-24 08:25:00" d="2019-07-24 09:15:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Jeremy pokračuje v největším vyšetřování své kariéry. Ve snaze nalézt podvodní pachatele čelí žralokům a potopí se do hloubky přes 600 metrů do doupěte</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-24 09:15:00" d="2019-07-24 10:05:00"><n u="Neuvěřitelný rybolov">Neuvěřitelný rybolov I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Hoši se chystají na vodní ploše Scapa Flow ve Skotsku na lov mníků mořských z vraků lodí z 1. a 2. světové války. Je zima, takže se ryby budou pohybovat</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-24 10:05:00" d="2019-07-24 10:55:00"><n u="Králové šrotu">Králové šrotu II (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Po nálezu azbestu v 6. patře kancelářského komplexu v Londýně musí okamžitě přestat probíhající demolice. V Lythamu St. Annes zas způsobují posádce</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-24 10:55:00" d="2019-07-24 11:45:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>U křižovatky na letiště East Midlands se z přívěsu uvolní 16tunový díl kovového zařízení. Má to katastrofální následky. Podaří se ho obsluze jeřábu Nickovi</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-24 11:45:00" d="2019-07-24 12:30:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Will a Gus chtějí koupit nějaký vůz z východního bloku. Podaří se jim narazit na oranžovou Škodu Estelle. Vyhrají ji v online aukci. Teď však musí přijít</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-24 12:30:00" d="2019-07-24 13:15:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gus a Will objeví nejlevnější MR2 Mk2 v zemi za pouhých 400 liber. Po jeho prohlédnutí okamžitě odhalí nedostatky. Přestože je v nejhorším možném stavu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-24 13:15:00" d="2019-07-24 13:35:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jack a Colton se setkají s kamarádem, správcem lesa Rourkem McDermottem, aby se naučili dovednosti přežití v poušti Nového Mexika</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-24 13:35:00" d="2019-07-24 13:55:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (14)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Colton a Jack míří zpět do národního parku Biscayne a oblasti Everglades, aby zjistili, jak se na místním ekosystému a fauně podepsaly hurikány</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-24 13:55:00" d="2019-07-24 14:40:00"><n u="Kovbojové chladných vod">Kovbojové chladných vod IV (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kapitán Morris Anstey zažívá s posádkou lodi Sebastian Sails jen problémy v oblasti Iceberg Alley. Tato sezona krabů pro ně byla naprosto neúspěšná a nezdá</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-24 14:40:00" d="2019-07-24 15:25:00"><n u="Kovbojové chladných vod">Kovbojové chladných vod IV (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jen pár kilometrů od pobřeží Newfoundlandu se Paul Tiller s posádkou lodi Atlantic Bandit snaží vylovit huňáčky severní</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-24 15:25:00" d="2019-07-24 16:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vern a Leon z týmu Dirt Dogs musí přesunout svou těžbu a Chrise a Grega z Gold Gypsies čeká těžké rozhodování. Vzdálení zlatokopové Henri a Kellie narazili</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-24 16:10:00" d="2019-07-24 16:55:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zdá se, že prudký déšť ochromí sezonu pro tým Dirt Dogs. Vzdáleným zlatokopům Henrimu a Kellie přeje štěstí a tým narazí na jedinečný nález</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-24 16:55:00" d="2019-07-24 17:45:00"><n u="Králové šrotu">Králové šrotu II (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Betonová a ocelová cesta pro pěší se celá zřítí a způsobí tak problémy v Jersey. Demolice staré garáže umožní králi šrotu zajet se svým Bentleym na svatbu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-24 17:45:00" d="2019-07-24 18:35:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pod 20tunovým rypadlem Komatsu se propadla plošina, na níž stálo. Stroj skončil v Temži a zřejmě tak dosloužil. Teď je na Martě a Fluffovi, aby ho vyzvedli</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-24 18:35:00" d="2019-07-24 19:25:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kapitán Squizzy dře, aby splnil zakázku na 200 kilogramů hlubinných humrů. Kapitán Warren má v nádrži 300 velkých červených humrů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-24 19:25:00" d="2019-07-24 20:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zařízení Heap Leach týmu Dirt Dogs někdo sabotuje. Jeho provoz je však pro dosažení jejich cíle zásadní. Rick potřebuje pouze další čtyři unce a Mahoneyovi</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-24 20:10:00" d="2019-07-24 21:00:00"><n u="Obrovští kapři">Obrovští kapři III (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Naše neohrožené trio moderátorů se doslechlo o bosenském jezeře s obrovskými rybami. Nejprve se však staví v sousedním Srbsku, aby zde vyrazili na lov jednoho predátora</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-24 21:00:00" d="2019-07-24 21:45:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (3)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Stodola na spadnutí v Piney Flats, Tennessee, ukrývá tajemství v podobě dvoupatrového srubu, který chce majitel zrenovovat. Charlie si může nechat prkna</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-24 21:45:00" d="2019-07-24 22:35:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na silnici A6, nejrušnější dopravní tepně v Midlands, se převrátí těžký nákladní vůz a dojde k zastavení provozu. Fluff a jeho záchranný</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-24 22:35:00" d="2019-07-24 23:25:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na nejrušnější dálnici Británie se srazí nákladní vůz s dalším autem. Záchranný tým Marcuse Charmana tak má plné ruce práce. Navíc má náklaďák prasklou</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-24 23:25:00" d="2019-07-24 23:45:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jack a Colton cestují napříč pohořím Canadian Rockies a prozkoumávají slavnou silnici Icefields Parkway. Pak vyzkouší nové dobrodružství, canyoning</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-24 23:45:00" d="2019-07-25 00:00:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Colton a Jack míří na sever do kanadské Manitoby. Chtějí zde poprvé v divočině zahlédnout ledního medvěda. Kempují v historické pevnosti v Hudsonovém</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-25 00:00:00" d="2019-07-25 00:45:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vern z týmu Dirt Dogs má zálusk na zlatonosný útes. Scrappers jsou konečně připraveni spustit zařízení na oddělování zlata a Ted a Lecky riskují v místě historické skládky</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-25 00:45:00" d="2019-07-25 01:30:00"><n u="Lesní muži">Lesní muži I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Snaha co nejdříve dokončit největší projekty způsobí přímé konflikty. Je to boj o přežití</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-25 01:30:00" d="2019-07-25 02:20:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VII (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Fidži je známo pro své idylické pláže. Jeremy se tam však vypraví za brutálním tvorem, který zanechává znepokojivé stopy na svých dospělých obětech</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-25 02:20:00" d="2019-07-25 03:10:00"><n u="Neuvěřitelný rybolov">Neuvěřitelný rybolov I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Hoši se chystají na vodní ploše Scapa Flow ve Skotsku na lov mníků mořských z vraků lodí z 1. a 2. světové války. Je zima, takže se ryby budou pohybovat</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-25 03:10:00" d="2019-07-25 03:55:00"><n u="Sruby od mistrů">Sruby od mistrů IV (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>71% Peter a Bryan Sr. popírají gravitační zákony, když staví patnáctimetrový vigvam z kulatiny na severu Kanady. Beat je po kolena v blátě při stavbě srubu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-25 03:55:00" d="2019-07-25 04:40:00"><n u="Sruby od mistrů">Sruby od mistrů IV (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>71% Uvidíte nový pohled na ty nejparádnější a nejunikátnější domy z dílny firmy Timber Kings a seznámíte se s náročnými úkoly, které jejich stavbu provázely</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-25 04:40:00" d="2019-07-25 05:25:00"><n u="Těžba dřeva ve městě">Těžba dřeva ve městě I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jay Malouf z firmy Specialized Rigging and Tree Care musí čelit stupňujícímu se napětí mezi Tedem a Fernandem. Tedy až do chvíle, kdy dojde k téměř</k>  </p>
</a>
