<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="36" t="2019-07-15 16:33:37"><p id_tv="69" o="2019-07-22 05:30:00" d="2019-07-22 06:10:00"><n u="Ztřeštěné nápady a vychytávky">Ztřeštěné nápady a vychytávky I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nahlédneme do podivného a nádherného světa domácích mazlíčků. Uvidíte např. papouška, jenž umí odemknout zámek paklíčem, a kočku, která chodí na záchod</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-22 06:10:00" d="2019-07-22 06:30:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem II (16)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V závěrečném dílu sezóny tým najde nejlepší nefrit sezóny, ale sníh ohrozí jejich odchod z tábora. Dokážou překonat živly a zachránit celou sezónu?</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-22 06:30:00" d="2019-07-22 06:55:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem III (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Claudia musí řídit náklaďák s nákladem kamení a její posádka se potýká s výjezdem po kamenité cestě k nefritové základně Wolverine na vrcholku hory</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-22 06:55:00" d="2019-07-22 07:40:00"><n u="Australská záchrana lodí">Australská záchrana lodí I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Katamarán narazil na kameny a je potřeba jej vyprostit. Mnoho pohyblivých dílů ale operaci jen ztěžuje. Tým ho bude muset odtáhnout pomocí záchranného plavidla FD8</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-22 07:40:00" d="2019-07-22 08:25:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>K flotile se přidala nová loď Triton, jejíž kapitánem je Peter MacKenzie. V této sezoně už vylovil téměř dvě a půl tuny humrů a vrací se provést ještě poslední výlov</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-22 08:25:00" d="2019-07-22 09:15:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Z Londýna do Grónska a Norska sleduje Jeremy cestu neznámého mořského monstra, které se pokusí ulovit na udici, než udeří nelítostná arktická bouře</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-22 09:15:00" d="2019-07-22 10:05:00"><n u="Neuvěřitelný rybolov">Neuvěřitelný rybolov I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Hoši jsou v Laosu, kde pátrají po ďáblově sumci. Nejvíce se vyskytují u ústí řeky Mekong, v místě, které místní obyvatelé považují za vstup do podsvětí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-22 10:05:00" d="2019-07-22 10:55:00"><n u="Králové šrotu">Králové šrotu II (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V Jersey je třeba vykopat z kopce starou stanici lanovky. Z místa však vede jediná úzká cesta. V Dorsetu vzdá slavný umělec se šrotem hold hrdinovi 1. světové války</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-22 10:55:00" d="2019-07-22 11:45:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na nejrušnější silnici Velké Británie projel nákladní vůz po smyku zahradou před domem a skončil v nedalekém příkopu. Na scénu je přivolán záchranář</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-22 11:45:00" d="2019-07-22 12:30:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Will a Gus shánějí klasický Rover, který je levný a nepříliš prožraný rzí. Rozhodnou se pro kupé vycházející z Hondy 800 za pouhých 650 liber. Takto nízká</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-22 12:30:00" d="2019-07-22 13:15:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gus s Willem objeví klasický Mercedes za pouhých 550 liber. Má ovšem rozbitý motor, který dílna nedokáže opravit. Většinu lidí tato skutečnost odradí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-22 13:15:00" d="2019-07-22 13:35:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jack a Colton se vrací do aljašského národního parku Katmai. Hledají zde poslední známý sopečný průduch v Údolí deseti tisíc kouřů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-22 13:35:00" d="2019-07-22 13:55:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Colton a Jack vyrazí zdolat devět vrcholů stezky Presidential Traverse v národním lese White Mountain v New Hampshire. Je to místo proslulé nejhorším počasím na světě</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-22 13:55:00" d="2019-07-22 14:40:00"><n u="Kovbojové chladných vod">Kovbojové chladných vod IV (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Sezona lovu sleďů končí a kapitán Lee Pond a jeho posádka na lodi Jacob Louisa se snaží vylovit poslední náklad ryb, než udeří dlouhá zima</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-22 14:40:00" d="2019-07-22 15:25:00"><n u="Kovbojové chladných vod">Kovbojové chladných vod IV (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Posádka lodi Atlantic Bandit míří do nesmírně nebezpečného oceánu u východního pobřeží Newfoundlandu. Kapitánu Paulovi Tillerovi ale něco říká</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-22 15:25:00" d="2019-07-22 16:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na legendárních nalezištích zlata v západní Austrálii riskují tři týmy ostřílených zlatokopů své sny a budoucnost v honbě za jedinečnou cenou v podobě zlata</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-22 16:10:00" d="2019-07-22 16:55:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Týmy Dirt Dogs a Gold Gypsies se potýkají s hrozbou mechanických problémů a velkých rizik, jež mohou zhatit zlatou sezonu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-22 16:55:00" d="2019-07-22 17:45:00"><n u="Králové šrotu">Králové šrotu II (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Starý dům na půl cesty v Rutlandu pro bývalé zločince musí být zdemolován. Dojde ke svaření tisíců starých podkov do sochy plnokrevníka pro stáj v Newmarketu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-22 17:45:00" d="2019-07-22 18:35:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na zahrádce jednoho z obyvatel vesničky Leicestershire uvízne v blátě dodávka. Adam ji musí s týmem vytáhnout, aniž by poškodili nemovitost</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-22 18:35:00" d="2019-07-22 19:25:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zimní sezona výlovu humrů končí za pouhých deset týdnů. Lovci humrů tak mají poslední šanci utržit zisk, neboť další sezona začíná až zase na jaře</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-22 19:25:00" d="2019-07-22 20:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ted Mahoney si najme historika, který mu má vysvětlit záhadný nález. Rick se vrací do práce mnohem dříve, než mu to doktoři dovolili. Gold Gypsies</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-22 20:10:00" d="2019-07-22 21:00:00"><n u="Obrovští kapři">Obrovští kapři III (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Thajsko je domovem největšího druhu kaprů na světě: veleparmy thajské. Kluci se nemohou dočkat, až vyrazí do rybářské oblasti Gillhams na lov těchto ryb</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-22 21:00:00" d="2019-07-22 21:45:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (1)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Charlie Norman pochází z dlouhé řady kvalifikovaných zedníků. Normanovi budují starobylý vinný sklípek a hledají cihly z doby americké války za nezávislost</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-22 21:45:00" d="2019-07-22 22:05:00"><n u="Války kaprů">Války kaprů II (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pokud se dá v naší soutěži hovořit o zápasu plném nevraživosti, pak je to tento. Ian Russell byl zklamán svým výkonem v minulé sezoně a hodlá svou pověst napravit</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-22 22:05:00" d="2019-07-22 22:30:00"><n u="Války kaprů">Války kaprů II (14)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jedná se o předposlední souboj ve skupině a Steven Coe rybaří o svou čest. Pokud se Daveovi Levymu podaří získat všechny tři body, ocitne se na druhém místě</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-22 22:30:00" d="2019-07-22 22:55:00"><n u="Války kaprů">Války kaprů II (15)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Bylo odehráno 14 zápasů a nyní zbývá poslední, který rozhodne o dalším finalistovi. Iain Macmillan potřebuje k výhře tři body. Lee Morris, přezdívaný</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-22 22:55:00" d="2019-07-22 23:20:00"><n u="Války kaprů">Války kaprů II (16)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>15 vyčerpávajících soubojů, přes 360 hodin rybaření, nesčetná kila návnady a ulovených kaprů. V obrovském francouzském jezeře se to kapry jen hemží</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-22 23:20:00" d="2019-07-22 23:40:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jack a Colton prozkoumávají jednu z nejstarších řek v Severní Americe a jeden z největších mostů v USA. Poté vyrazí do peřejí řeky New River</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-22 23:40:00" d="2019-07-23 00:00:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Colton a Jack navštíví parky v newyorském přístavu, kde se dozví více o přistěhovalství a minulosti vlastních rodin. Zastaví se na ostrově Ellis Island</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-23 00:00:00" d="2019-07-23 00:45:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dirt Dogs pronásledují dva oprsklé zloděje a čekají na konečné výsledky testů v tavírně. Zloději zasadí devastující ránu i Rickovi</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-23 00:45:00" d="2019-07-23 01:30:00"><n u="Lesní muži">Lesní muži I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Hvězdy sice svítí, ale záchranná akce uvrhne jeden dům v nebezpečí. Pohřešuje se cenný hřebec</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-23 01:30:00" d="2019-07-23 02:20:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VII (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Na Aljašce pátrá Jeremy po tvorovi, který by mohl přemoct nic netušícího rybáře. Žije v řece něco podobného, nebo to mají na svědomí chladnovodní žraloci?</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-23 02:20:00" d="2019-07-23 03:10:00"><n u="Neuvěřitelný rybolov">Neuvěřitelný rybolov I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Hoši jsou v Laosu, kde pátrají po ďáblově sumci. Nejvíce se vyskytují u ústí řeky Mekong, v místě, které místní obyvatelé považují za vstup do podsvětí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-23 03:10:00" d="2019-07-23 03:55:00"><n u="Sruby od mistrů">Sruby od mistrů IV (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>71% Andre doručí jedinečný kulečníkový stůl do hospody ve Williams Lake. Peter se pokouší vybudovat nádherný dům na skále v Severní Karolíně</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-23 03:55:00" d="2019-07-23 04:40:00"><n u="Sruby od mistrů">Sruby od mistrů IV (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>71% Beat odlétá do Německa, kde bude stavět dům pro hosty ve westernovém stylu vedle salonu, jež v milosti postavil pro své klienty, milovníky kovbojů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-23 04:40:00" d="2019-07-23 05:25:00"><n u="Těžba dřeva ve městě">Těžba dřeva ve městě I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Posádky čelí nepříjemnému počasí, rodinným sporům a výpravě do jámy lvové</k>  </p>
</a>
