<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="33" t="2019-07-11 00:09:31"><p id_tv="69" o="2019-07-15 05:20:00" d="2019-07-15 06:10:00"><n u="Ztřeštěné nápady a vychytávky">Ztřeštěné nápady a vychytávky I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Náš panel se ponoří do jedinečného světa technologie. Rovněž se pokusí vyzrát na vědce vytvořením pachu za pomoci podomácku postaveného vzduchového děla</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-15 06:10:00" d="2019-07-15 06:30:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem II (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V těžební ploše Wolverine najde Claudiin syn Justin spoustu nefritu, ale jeho vykopáním riskuje zničení vybavení celého týmu. Na pomoc se záchranou</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-15 06:30:00" d="2019-07-15 06:55:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem II (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nedostatek nefritu v dolu Wolverine nutí Robina prozkoumat jiný pozemek, kde ale riskuje, že se nesplní sezónní cíl. Larry zkouší pozvednout náladu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-15 06:55:00" d="2019-07-15 07:40:00"><n u="Australská záchrana lodí">Australská záchrana lodí I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Záchranný tým odtahuje poškozenou jachtu do doku v severním Queenslandu. Plavidlo má rozbitý kýl, nelze ho ovládat a zatéká do něj. Nepotopí se na volném moři?</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-15 07:40:00" d="2019-07-15 08:25:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zimní sezona výlovu humrů končí za pouhých deset týdnů. Lovci humrů tak mají poslední šanci utržit zisk, neboť další sezona začíná až zase na jaře</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-15 08:25:00" d="2019-07-15 09:15:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VIII (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Tento speciální díl nahlédne do zákulisí pořadu a poskytne vám jedinečný pohled na to, jak vzniká celá sezona pořadu na moři</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-15 09:15:00" d="2019-07-15 10:05:00"><n u="Neuvěřitelný rybolov">Neuvěřitelný rybolov I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát Jay, Blowfish a Charlie vyrážejí do Keni za největší sladkovodní rybou Afriky: robalem nilským. Podniknou náročnou 500kilometrovou cestu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-15 10:05:00" d="2019-07-15 10:55:00"><n u="Králové šrotu">Králové šrotu II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ve West Yorkshiru se na kusy rozpadne stará cvičná hasičská věž. V Cheshiru proplouvá říční kajutová loď určená k demolici prvním lodním zdvihadlem na světě</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-15 10:55:00" d="2019-07-15 11:45:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V opuštěném vodním kanálu je vyhořelá dodávka. Ta představuje problém pro Stevea a Martu. Porouchá se nákladní vůz převážející dehtový materiál</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-15 11:45:00" d="2019-07-15 12:30:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Will a Gus chtějí zakoupit vůz VW Beetle. Jenže se jedná o takovou legendu, že nemohou žádný levný sehnat. Jeden chlápek prodává vůz k rekonstrukci</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-15 12:30:00" d="2019-07-15 13:15:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gus a Will vyrazí do okresu Black, kde chtějí získat automobilovou legendu za zenitem: hnědou 924 s potrhaným a popraskaným interiérem, příšerným lakem</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-15 13:15:00" d="2019-07-15 13:55:00"><n u="Nádherný divoký sever">Nádherný divoký sever I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zima nečekaně poleví. Hladina Chinnoku se začne zvedat, led taje a přezimující medvědi začínají opouštět svá doupata. Lovci kožešin mnohdy vážně riskují svůj život</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-15 13:55:00" d="2019-07-15 14:40:00"><n u="Kovbojové chladných vod">Kovbojové chladných vod IV (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jen pár kilometrů od pobřeží Newfoundlandu se Paul Tiller s posádkou lodi Atlantic Bandit snaží vylovit huňáčky severní</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-15 14:40:00" d="2019-07-15 15:25:00"><n u="Kovbojové chladných vod">Kovbojové chladných vod IV (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kapitán Morris Anstey se pouští do lovu nového druhu: kambal. Jejich odchyt není snadný, ale může přinést obrovské zisky. Taky nebude lovit sám</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-15 15:25:00" d="2019-07-15 16:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové II (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zlatokopové v divočině Dirt Dogs učiní jedinečný nález. Henri a Kellie bojují s počasím, ale i mezi sebou. Gold Gypsies narazí na nebezpečnou hrozbu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-15 16:10:00" d="2019-07-15 16:55:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové II (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Rick Fishers pomůže dvěma nováčkům a Ted a Lecky bojují s tvrdou horninou. Dirt Dogs chytí při činu zloděje a věci se jim trochu vymknou z rukou</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-15 16:55:00" d="2019-07-15 17:45:00"><n u="Králové šrotu">Králové šrotu II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V Lancashiru musí být kompletně vyklizen kostel z 50. let. Bagr z výšky shodí piano a pak dojde k demolici budovy, která tak skončí dírou v zemi</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-15 17:45:00" d="2019-07-15 18:35:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát budeme sledovat záchrannou posádku Crouch Recovery, jež má plné ruce práce. Studená fronta z východu zavalí části Velké Británie sněhem a zcela</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-15 18:35:00" d="2019-07-15 19:25:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>K flotile se přidala nová loď Triton, jejíž kapitánem je Peter MacKenzie. V této sezoně už vylovil téměř dvě a půl tuny humrů a vrací se provést ještě poslední výlov</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-15 19:25:00" d="2019-07-15 20:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dirt Dogs věří, že jim velký náklad umožní letos dosáhnout milionový cíl. Gold Gypsies doufají, že nový pozemek pro ně bude odpovědí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-15 20:10:00" d="2019-07-15 21:00:00"><n u="Obrovští kapři">Obrovští kapři I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V tomto akčním rybářském dobrodružství ve střední Evropě se k bláznivému rybáři Alimu Hamidimu přidají další fanatici do kaprů Neil Spooner a Tom Dove</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-15 21:00:00" d="2019-07-15 21:45:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Will a Gus narazí na vůz Audi Quattro roadster, který už je za zenitem a má řadu problémů. Nefunguje mu střecha a padá mu výfuk. No nekupte ho</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-15 21:45:00" d="2019-07-15 22:05:00"><n u="Války kaprů">Války kaprů II (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Lee Morris přezdívaný Mozza živoří na poslední příčce s jediným bodem. Nemá tedy jinou možnost než vyhrát. Utkání s Ianem Russellem však skutečně prověří jeho dovednosti</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-15 22:05:00" d="2019-07-15 22:30:00"><n u="Války kaprů">Války kaprů II (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Blíží se závěrečné kolo skupinové etapy. Pouze dva rybáři se mohou dostat do finále. Šanci mají Dave Lane a Iain Macmillan</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-15 22:30:00" d="2019-07-15 22:55:00"><n u="Války kaprů">Války kaprů II (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V 11. dílu změří v důležité bitvě síly Dave Levy, přezdívaný Generál, a Ian Russell. Podaří se Ianovi zvítězit po porážce s Mozzou v jejich impozantní bitvě?</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-15 22:55:00" d="2019-07-15 23:25:00"><n u="Války kaprů">Války kaprů II (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Steven Coe si v soutěži připsal pouhé dva body. Tentokrát změří síly s protivníkem, který právě získal úžasné vítězství</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-15 23:25:00" d="2019-07-16 00:20:00"><n u="Nebezpečné silnice">Nebezpečné silnice III (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Komici Phill Jupitus a Marcus Brigstocke zamíří do Bolívie na cestu po silnici ve vysoké nadmořské výšce, která slibuje napětí, legrácky i úchvatnou scenérii</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-16 00:20:00" d="2019-07-16 01:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Scrappers zatím dosáhli jen poloviny svého cíle, ale finančně je to nesmírně vyčerpává. Gold Gypsies se snaží vytěžit potřebných 30 uncí a Mahoneyovi</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-16 01:10:00" d="2019-07-16 01:50:00" c="1"><n u="Lesní muži">Lesní muži I (1)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Izolovaní v lesích severozápadu USA tito odvážní muži s neuvěřitelnými stavařskými schopnostmi hledali naprostou svobodu, tj. život v korunách stromů mimo moderní svět</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-16 01:50:00" d="2019-07-16 02:45:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Z Londýna do Grónska a Norska sleduje Jeremy cestu neznámého mořského monstra, které se pokusí ulovit na udici, než udeří nelítostná arktická bouře</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-16 02:45:00" d="2019-07-16 03:35:00"><n u="Neuvěřitelný rybolov">Neuvěřitelný rybolov I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát Jay, Blowfish a Charlie vyrážejí do Keni za největší sladkovodní rybou Afriky: robalem nilským. Podniknou náročnou 500kilometrovou cestu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-16 03:35:00" d="2019-07-16 04:25:00"><n u="Sruby od mistrů">Sruby od mistrů IV (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>71% Bryan Jr. se při restauraci vyhořelého srubu pro jeden pár z Britské Kolumbie ocitne v obtížné situaci. Peter doufá, že si výstavbou zastřešeného vstupu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-16 04:25:00" d="2019-07-16 05:10:00"><n u="Sruby od mistrů">Sruby od mistrů IV (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>71% Beat staví v severní Britské Kolumbii luxusní rybářskou boudu. Bryana Jr. přinutí, aby se věnoval nezbytné rekonstrukci místního obchodu se zbraněmi</k>  </p>
</a>
