<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="31" t="2019-07-13 23:42:26"><p id_tv="69" o="2019-07-20 05:10:00" d="2019-07-20 06:20:00"><n u="Těžba dřeva ve městě">Těžba dřeva ve městě I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Čtyři dřevorubecké společnosti z Bostonu se potýkají s nakloněnou borovicí a příšerným majitelem, kůlnou na špatném místě a zrádným par 5 na 15. jamce</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-20 06:20:00" d="2019-07-20 07:05:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dirt Dogs pozastavili projekt Heap Leach v krizovém bodě. Rickovi zbývá k dosažení cíle 9 000 dolarů a Scrappers musí z pronajatého pozemku získat zlato</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-20 07:05:00" d="2019-07-20 07:50:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zařízení Heap Leach týmu Dirt Dogs někdo sabotuje. Jeho provoz je však pro dosažení jejich cíle zásadní. Rick potřebuje pouze další čtyři unce a Mahoneyovi</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-20 07:50:00" d="2019-07-20 08:35:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Scrappers se snaží zajistit provoz svého zařízení na zpracování zlata. Rick zápolí s 45stupňovým vedrem a Greg spěchá na opačnou stranu Austrálie za nemocným otcem</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-20 08:35:00" d="2019-07-20 09:20:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým Gold Gypsies dosahuje kritického bodu, když odhalí, že jim zloději kradou zlato. Scrappers stále potřebují vytěžit přes 62 uncí zlata a Eric se pokusí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-20 09:20:00" d="2019-07-20 10:05:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Scrappers zatím dosáhli jen poloviny svého cíle, ale finančně je to nesmírně vyčerpává. Gold Gypsies se snaží vytěžit potřebných 30 uncí a Mahoneyovi</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-20 10:05:00" d="2019-07-20 10:55:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zdá se, že cíl ve výši milionu dolarů je pro Dirt Dogs naprosto nereálný. Mahoneyovi potřebují ještě vytěžit zlato za 22 tisíc dolarů. Rick má téměř</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-20 10:55:00" d="2019-07-20 11:45:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Sezona končí a Dirt Dogs musí získat zlato za 233 000 dolarů, aby splnili vytyčený cíl. Rod, těžební partner Alexe, opustí tým Scrappers. Gold Gypsies</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-20 11:45:00" d="2019-07-20 12:30:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na legendárních nalezištích zlata v západní Austrálii riskují tři týmy ostřílených zlatokopů své sny a budoucnost v honbě za jedinečnou cenou v podobě zlata</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-20 12:30:00" d="2019-07-20 13:20:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Posádka lodi Barralee míří naposledy zpět na ostrov Maatsuyker. Danny, kapitán lodi William Norling, se přibližuje ke svému cíli humrů v ceně 100 tisíc dolarů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-20 13:20:00" d="2019-07-20 14:05:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>K flotile se přidala nová loď Triton, jejíž kapitánem je Peter MacKenzie. V této sezoně už vylovil téměř dvě a půl tuny humrů a vrací se provést ještě poslední výlov</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-20 14:05:00" d="2019-07-20 14:50:00"><n u="Australská záchrana lodí">Australská záchrana lodí I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Záchranný tým odtahuje poškozenou jachtu do doku v severním Queenslandu. Plavidlo má rozbitý kýl, nelze ho ovládat a zatéká do něj. Nepotopí se na volném moři?</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-20 14:50:00" d="2019-07-20 15:35:00"><n u="Australská záchrana lodí">Australská záchrana lodí I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Záchranný tým provádí důležitou akci. Věci však nejdou podle plánu. Vybavení a nástroje, které si na záchranu přivezli, jim všechny uvízly</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-20 15:35:00" d="2019-07-20 16:20:00"><n u="Australská záchrana lodí">Australská záchrana lodí I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým má za úkol odstranit ponton, který neplove. Narážejí však při tom na problémy. Morálka týmu klesla na naprosté dno. A aby toho nebylo málo, Lukeovi</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-20 16:20:00" d="2019-07-20 17:05:00"><n u="Australská záchrana lodí">Australská záchrana lodí I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Záchranný tým má na starost dvě akce. Podvodní potrubí a záchranu betonového hausbótu. Netuší však, že akce hausbót bude jeden velký průšvih</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-20 17:05:00" d="2019-07-20 17:45:00"><n u="Australská záchrana lodí">Australská záchrana lodí I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Záchrana lodě se proměnila v noční můru. Hausbót se zcela rozpadl a voda je plná trosek. Zatímco Luke, Jayde a Ellie dokončují tuto zakázku, Dan a Jordan</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-20 17:45:00" d="2019-07-20 18:35:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát budeme sledovat záchrannou posádku Crouch Recovery, jež má plné ruce práce. Studená fronta z východu zavalí části Velké Británie sněhem a zcela</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-20 18:35:00" d="2019-07-20 19:25:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Když se převrátí na bok na kruhovém objezdu silnice první třídy v Northamptonu 40tunový těžký nákladní vůz, musí se do záchranné akce zapojit</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-20 19:25:00" d="2019-07-20 20:15:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Will a Gus narazí na vůz Audi Quattro roadster, který už je za zenitem a má řadu problémů. Nefunguje mu střecha a padá mu výfuk. No nekupte ho</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-20 20:15:00" d="2019-07-20 21:00:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Will a Gus objeví oranžový vůz Reliant Kitten, nad nímž majitel zlomil hůl. Karoserie je oddělená od podvozku a vůz je nepojízdný</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-20 21:00:00" d="2019-07-20 21:50:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Charlie předělává interiér domu pouze s využitím recyklovaného dřeva</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-20 21:50:00" d="2019-07-20 22:40:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jedná se o skupinu historických srubů v oblasti Tennessee nazývané Carver Gap. Jeden potřebuje renovaci přímo na místě v krásné horské oblasti</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-20 22:40:00" d="2019-07-20 23:25:00"><n u="Úkolář">Úkolář II (3)</n><t>L</t><e>W</e>    <k>Greg Davies zadává ztřeštěné úkoly komikům, mimo jiné Richardu Osmanovi a Docu Brownovi, kteří se pokoušejí zapůsobit na jednoho chlapíka se zlatým</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-20 23:25:00" d="2019-07-21 00:10:00"><n u="Masakr">Masakr I (3)</n><t>L</t><e>W</e>    <k>Jeep jako z hororu stojí proti vozům Porsche Boxster a Nissan Patrol. Nissan Navaro změří síly s Toyotou Hilux Surf a vozem na bázi Lexusu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-21 00:10:00" d="2019-07-21 00:55:00"><n u="Lesní muži">Lesní muži I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jednoho muže postihne nebezpečná nehoda v temné jeskyni. Jiný zálesák uvízne v divočině bez nezbytných zásob</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-21 00:55:00" d="2019-07-21 01:35:00"><n u="Lesní muži">Lesní muži I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Hvězdy sice svítí, ale záchranná akce uvrhne jeden dům v nebezpečí. Pohřešuje se cenný hřebec</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-21 01:35:00" d="2019-07-21 02:25:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VII (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Fidži je známo pro své idylické pláže. Jeremy se tam však vypraví za brutálním tvorem, který zanechává znepokojivé stopy na svých dospělých obětech</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-21 02:25:00" d="2019-07-21 03:15:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VIII (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Jeremy pátrá po tvorovi, který se ukrývá za legendou o mořském hadovi. Z Lamanšského průlivu vyrazí do Thajska, kde mu mytologie o mořském hadovi poskytne důležité vodítko</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-21 03:15:00" d="2019-07-21 04:05:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VIII (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Austrálie: Letadlo na palubě se skupinkou domorodých stařešinů musí nouzově přistát. Šest mužů se tak ocitne na volném moři a potom zmizí. Jeremy to vyrazí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-21 04:05:00" d="2019-07-21 04:55:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VIII (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Objevily se zprávy o tvorovi terorizujícím východní pobřeží USA a jeho nejoblíbenější rekreační oblast: souostroví Florida Keys. Jeremy tam zamíří</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-21 04:55:00" d="2019-07-21 06:00:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VIII (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Hrozivé příběhy z tropického ráje vypovídají o tom, jak monstrum nazývané Lusca útočí na plavce a stahuje je do modrých děr. Jeremy při hledání pravdy</k>  </p>
</a>
