<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="38" t="2021-07-12 04:38:48"><p id_tv="69" o="2021-07-19 05:05:00" d="2021-07-19 06:00:00"><n u="Kovbojové chladných vod">Kovbojové chladných vod III (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Posádka lodi Sebastian Sails čelí neuvěřitelně bouřlivým vlnám při hledání krevet. Odolávají, dokud kapitán Morris nestojí před obrovskou katastrofou: muži přes palubu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-19 06:00:00" d="2021-07-19 06:25:00"><n u="Dílna poslední naděje">Dílna poslední naděje II (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Collin a Corey předělávají potlučený vůz Crown Victoria Interceptor na parádní rat rod. Dají ho dohromady ze tří vraků z 50. let, které byly vyvezeny z lesa</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-19 06:25:00" d="2021-07-19 07:10:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Will a Gus narazí na vůz Audi Quattro roadster, který už je za zenitem a má řadu problémů. Nefunguje mu střecha a padá mu výfuk. No nekupte ho</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-19 07:10:00" d="2021-07-19 08:00:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Will a Gus objeví oranžový vůz Reliant Kitten, nad nímž majitel zlomil hůl. Karoserie je oddělená od podvozku a vůz je nepojízdný</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-19 08:00:00" d="2021-07-19 08:45:00"><n u="Ledoví vikingové">Ledoví vikingové I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Trevor a Chris Kristjanson mají neustále problémy se svými pásáky. Mezitím Justin a Mike míří na ostrov Hecla, kde doufají v lepší úlovek než ten, který mají doposud</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-19 08:45:00" d="2021-07-19 09:30:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na legendárních nalezištích zlata v západní Austrálii riskují tři týmy ostřílených zlatokopů své sny a budoucnost v honbě za jedinečnou cenou v podobě zlata</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-19 09:30:00" d="2021-07-19 10:20:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Týmy Dirt Dogs a Gold Gypsies se potýkají s hrozbou mechanických problémů a velkých rizik, jež mohou zhatit zlatou sezonu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-19 10:20:00" d="2021-07-19 11:10:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VIII (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Austrálie: Letadlo na palubě se skupinkou domorodých stařešinů musí nouzově přistát. Šest mužů se tak ocitne na volném moři a potom zmizí. Jeremy to vyrazí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-19 11:10:00" d="2021-07-19 11:55:00"><n u="Výnosné ojetiny">Výnosné ojetiny II (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Dave připravuje do aukce Triumph TR6 a Lotus Cortina, tým se snaží vysvětlit, jak funguje převodovka DAF 33, a Sarah přináší objednávku na prodej vzpomínkových předmětů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-19 11:55:00" d="2021-07-19 12:40:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zimní sezona výlovu humrů končí za pouhých deset týdnů. Lovci humrů tak mají poslední šanci utržit zisk, neboť další sezona začíná až zase na jaře</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-19 12:40:00" d="2021-07-19 13:30:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na legendárních nalezištích zlata v západní Austrálii riskují tři týmy ostřílených zlatokopů své sny a budoucnost v honbě za jedinečnou cenou v podobě zlata</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-19 13:30:00" d="2021-07-19 14:15:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Týmy Dirt Dogs a Gold Gypsies se potýkají s hrozbou mechanických problémů a velkých rizik, jež mohou zhatit zlatou sezonu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-19 14:15:00" d="2021-07-19 14:40:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem IV (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Posádka zažije nebezpečný zákrok na břehu řeky Turnagain. Guy a Gary nepřestávají nacházet nefrit v dolu Dynasty a Josh mezitím hledá v Jade City svého psa</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-19 14:40:00" d="2021-07-19 15:00:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem IV (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zpracování případného milionového nálezu musí počkat, když se porouchá zařízení. Nová pila by však mohla odhalit nečekané peníze z desítky let starého rodinného dědictví</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-19 15:00:00" d="2021-07-19 15:25:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem IV (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Konečně dochází k řezání obrovského nefritu v dole Dynasty. Velké praskliny ho však poškodí. Komunita Jade City je jako na trní, když se na stejném úseku</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-19 15:25:00" d="2021-07-19 16:15:00"><n u="Neuvěřitelný rybolov">Neuvěřitelný rybolov II (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým míří do Indonésie, kde hledá kranase obrovského. Začnou na Bali, kde zjistí, že nejlepším místem, kde jednoho mohou odchytit, je ostrov Komodo, který</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-19 16:15:00" d="2021-07-19 17:10:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra III (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Jeremy Wade se vydává objevit skutečnou říční příšeru Jižní Ameriky. O piraních se píše všude, ale číhá v tamních řekách ještě děsivější predátor?</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-19 17:10:00" d="2021-07-19 17:55:00"><n u="Výnosné ojetiny">Výnosné ojetiny II (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Anglofil Derek se snaží vypravit na výjimečnou cestu do zahraničí, aby vyzvedl Bentley. Aukci zahájí dobře obnovený Ford XR2 a kultovní klasický</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-19 17:55:00" d="2021-07-19 18:40:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vern a Leon z týmu Dirt Dogs musí přesunout svou těžbu a Chrise a Grega z Gold Gypsies čeká těžké rozhodování. Vzdálení zlatokopové Henri a Kellie narazili</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-19 18:40:00" d="2021-07-19 19:25:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zdá se, že prudký déšť ochromí sezonu pro tým Dirt Dogs. Vzdáleným zlatokopům Henrimu a Kellie přeje štěstí a tým narazí na jedinečný nález</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-19 19:25:00" d="2021-07-19 20:15:00"><n u="Ledoví vikingové">Ledoví vikingové I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Richard a Mike mají rozbitý pásák a nemohou jej nastartovat. Ale to není vše. Když se konečně vydají na led, zjistí, že rybolov není možný</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-19 20:15:00" d="2021-07-19 21:00:00"><n u="Ledoví vikingové">Ledoví vikingové I (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Trevor zvažuje velké změny u své rybářské operace a kupuje si vlastní zvedací kabinu. Chris se mezitím těší ze své nové zvedací kabiny a letos uvažuje o brzkém zakončení</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-19 21:00:00" d="2021-07-19 21:45:00"><n u="Železnice v arktickém ledu">Železnice v arktickém ledu I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vlakvedoucí JR a praktikant Trevor se bojují sněhovými bouřkami, aby naložili obrovské zásilky dřeva a papíru a dopravili je do centrálního překladiště v Cochrane</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-19 21:45:00" d="2021-07-19 22:30:00"><n u="Výnosné ojetiny">Výnosné ojetiny I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Mathewsonovi souhlasí s prodejem staré mlátičky a sbírky traktorů. Vášeň zákazníka pro klasická auta ho vede ke koupi pickupu Morris, což způsobí hádku s jeho manželkou</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-19 22:30:00" d="2021-07-19 23:20:00"><n u="Výnosné ojetiny">Výnosné ojetiny I (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Sovětská klasika ze studené války jde do dražby a prodejce, kterému Mathewsonové říkají MG Rob, dokazuje, že si svou přezdívku zaslouží, a to díky koupi klasických aut MGB</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-19 23:20:00" d="2021-07-20 00:05:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zimní sezona výlovu humrů končí za pouhých deset týdnů. Lovci humrů tak mají poslední šanci utržit zisk, neboť další sezona začíná až zase na jaře</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-20 00:05:00" d="2021-07-20 00:50:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Zimní sezona výlovu humrů je v plném proudu. Squizzy, kapitán lodi Bold Contender, je ve stresu kvůli splnění speciální zakázky. Danny, kapitán</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-20 00:50:00" d="2021-07-20 01:15:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vloni Claudia nevytěžila žádný nefrit. Letos se zoufale snaží zahájit těžbu v místě obrovského ložiska, na které narazila na konci loňské sezony</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-20 01:15:00" d="2021-07-20 01:40:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Guy a Gary spěchají s opravou zničené silnice k těžebnímu místu. Claudia vkládá velké naděje do nového člena týmu, neboť zoufale potřebuje zaručit</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-20 01:40:00" d="2021-07-20 02:05:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Robin pokouší Claudiinu trpělivost, když zpacká online nákup ubytovny. Navíc koupí starý náklaďák, který potřebuje velké opravy, čímž zpozdí jejich návrat do lomu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-20 02:05:00" d="2021-07-20 02:30:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Claudia se ocitne mezi Robinem a tátou Stevem. Ani jeden totiž není zvyklý pracovat podle pokynů druhých. A aby stresu nebylo málo, pokaždé když tým opraví</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-20 02:30:00" d="2021-07-20 02:50:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým vyhloubí první jámu na těžebním místě nefritu Two Mile. Řada poruch však lom naprosto ochromí. Robin se je snaží opravit a lom opět zprovoznit</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-20 02:50:00" d="2021-07-20 03:15:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Josh vkládal do těžebního vozu velké naděje. Ty se ale po prvním zkušebním provozu promění v prach. Mezi Robinem, Joshem a Stevem to pěkně jiskří</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-20 03:15:00" d="2021-07-20 03:40:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Robin a jeho lidé čelí problémům s náklaďákem. Vyrazí pro zásoby paliva, než jim úplně dojdou. Claudia najme Scrappy Larryho, aby vyčistil pozemek Jade City</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-20 03:40:00" d="2021-07-20 04:05:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Robin se dohaduje s Joshem a Claudií ohledně kvality nefritu vytěženého z lomu. Scrappy Larry se chopí těžkého zařízení v naději, že získá práci</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-20 04:05:00" d="2021-07-20 04:25:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Když náklaďák odváží noclehárnu na těžební místo, Claudia se obává nejhoršího. Po usednutí za volant prochází Joshova vznětlivost zkouškou kvůli špatným</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-20 04:25:00" d="2021-07-20 04:50:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Posádka se snaží do těžebního místa na kopci dostat vodu pro drátovou pilu, aby mohli rozříznout velký balvan. Hustý kouř z lesního požáru se na všech ošklivě podepíše</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-20 04:50:00" d="2021-07-20 05:15:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Claudia a Robin přijdou o dva týdny těžby kvůli lesním požárům, a proto nyní riskují návrat na pozemek Two Mile. Scrappy Larry vyrazí na spáleniště</k>  </p>
</a>
