<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="31" t="2020-05-16 04:16:03"><p id_tv="69" o="2020-05-23 06:05:00" d="2020-05-23 06:55:00"><n u="Velká rybářská soutěž">Velká rybářská soutěž III (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ke kapitánům týmů Alimu a Deanovi se v Cotswolds přidají legendární boxeři Ricky Hatton a Johnny Nelson. Lov línů, kaprů a ostatních ryb se ale neobjede</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-23 06:55:00" d="2020-05-23 07:40:00"><n u="Velká rybářská soutěž">Velká rybářská soutěž III (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ke kapitánům týmů Alimu a Deanovi se přidají kulečníkový bůh Jimmy White a šipkařská legenda Bobby George, aby si zarybařili v Oxfordshire. Chytají velké</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-23 07:40:00" d="2020-05-23 08:25:00"><n u="Velká rybářská soutěž">Velká rybářská soutěž III (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Týmoví kapitáni Ali Hamidi a Dean Macey se dají dohromady se světovým superbikovým šampionem Carlem Fogartym a mistrem světa v boxu Kellem Brookem</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-23 08:25:00" d="2020-05-23 09:15:00"><n u="Velká rybářská soutěž">Velká rybářská soutěž III (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kapitáni Ali Hamidi a Dean Macey míří do Newquay, kde se k nim přidají rybářští nováčci a reality hvězdy Casey Batchelor a Jessica Hayesová. Loví sumce, kapry a mořany</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-23 09:15:00" d="2020-05-23 10:00:00"><n u="Velká rybářská soutěž">Velká rybářská soutěž III (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kapitáni Ali Hamidi a Dean Macey zamíří k Amazonce s fotbalistou Bobbym Zamorou a boxerem Paulem Smithem Jr., kde je čeká drama, zranění a obrovské ryby</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-23 10:00:00" d="2020-05-23 10:50:00"><n u="Rybářské dobrodružství">Rybářské dobrodružství II (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>72% Míříme dolů do Belize ve Střední Americe. Cyril začne toto dobrodružství v Belize City, pak loví různé druhy mořských ryb a týden zakončí odpoledním</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-23 10:50:00" d="2020-05-23 11:35:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo II (13)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Operátor Steve Knight se snaží v dopravní špičce na rušné venkovské silnici v Essexu dostat se svým záchranným vozem po úzkých silnicích k 7,5tunovému</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-23 11:35:00" d="2020-05-23 12:25:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo II (14)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Merrie je pověřena odvezením opuštěného nákladního automobilu, který někdo používal jako mobilní dům. Když se dostane dovnitř, odhalí všechna jeho hříšná tajemství</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-23 12:25:00" d="2020-05-23 13:10:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Charlie si konečně udělal čas na renovaci vlastního domu. Nejen že zdvojnásobí jeho velikost, ale zabuduje do něj navíc ty nejlepší trámy a prkna, která</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-23 13:10:00" d="2020-05-23 13:50:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Charlie Norman pochází z dlouhé řady kvalifikovaných zedníků. Normanovi budují starobylý vinný sklípek a hledají cihly z doby americké války za nezávislost</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-23 13:50:00" d="2020-05-23 14:40:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové II (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Rick Fishers pomůže dvěma nováčkům a Ted a Lecky bojují s tvrdou horninou. Dirt Dogs chytí při činu zloděje a věci se jim trochu vymknou z rukou</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-23 14:40:00" d="2020-05-23 15:25:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové II (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ted a Lecky odkryjí dávné tajemství, které by mohlo vést k ukrytému pokladu. Ke konci sezony docházejí Henrimu a Kellie zásoby</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-23 15:25:00" d="2020-05-23 16:10:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů II (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Posádka lodi Bold Contender míří do obávané oblasti Pedra Branca známé svými obrovskými vlnami. Většina lovců humrů se jí vyhýbá, neboť je zdejší prostředí příliš nebezpečné</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-23 16:10:00" d="2020-05-23 17:05:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra V (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% V centru střední Ameriky číhá tvor, který vzbuzuje strach ve všech, kteří se s ním setkají. Jeremy Wade se dostane do bodu zlomu a dál, když si znovu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-23 17:05:00" d="2020-05-23 17:50:00"><n u="Recyklace letadel">Recyklace letadel I (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým vítá letadlo Boeing 737-700, které přiletělo z Amsterdamu. Musí být nejprve převezeno do starého hangáru z 2. světové války, který nebyl samozřejmě</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-23 17:50:00" d="2020-05-23 18:40:00"><n u="Obrovské stavitelské chyby">Obrovské stavitelské chyby I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Šrouby o velikosti paže padají z londýnského mrakodrapu. Rovněž se podíváme, proč došlo ke skluzu řecké vesnice dolů po svahu a jak lze zabránit epidemii výmolů v Portlandu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-23 18:40:00" d="2020-05-23 19:00:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem IV (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Guy se snaží oddělit obrovské ložisko nefritu. Po poruše se vyhrotí problémy v rodině. Nikdo nebere v potaz Joshovy obavy o bezpečnost. Ten pak pochybuje</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-23 19:00:00" d="2020-05-23 19:25:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem IV (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Posádka zažije nebezpečný zákrok na břehu řeky Turnagain. Guy a Gary nepřestávají nacházet nefrit v dolu Dynasty a Josh mezitím hledá v Jade City svého psa</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-23 19:25:00" d="2020-05-23 20:15:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů II (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Posádka lodi Bold Contender míří do obávané oblasti Pedra Branca známé svými obrovskými vlnami. Většina lovců humrů se jí vyhýbá, neboť je zdejší prostředí příliš nebezpečné</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-23 20:15:00" d="2020-05-23 21:00:00"><n u="Rybářské dobrodružství">Rybářské dobrodružství II (10)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>72% V Portoriku se Cyril potýká s blížící se bouří během té lepší části svého času zde. Poté, co se počasí vyjasní, zamíří na lov kaprů, vranek, sumců, parmic a živorodek</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-23 21:00:00" d="2020-05-23 21:50:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra V (4)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>81% Jeremy se vydává na velkolepou misi, aby odhalil, jaké skutečné stvoření se skrývá za nejslavnější říční příšerou na světě - lochnesskou</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-23 21:50:00" d="2020-05-23 22:40:00"><n u="Obrovští kapři">Obrovští kapři II (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Hoši dorazili do Johannesburgu. První dva dny věnují safari a pak konečně vybalí rybářské náčiní a vyrazí změřit síly při lovu tilápie a sumců</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-23 22:40:00" d="2020-05-23 23:30:00"><n u="Velká rybářská soutěž">Velká rybářská soutěž IV (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>K Alimu Hamidiovi a Deanovi Maceymu se přidají fotbalová hvězda Wayne Bridge a jednička v ragby Kyran Bracken. Zamíří na Floridu zalovit si mořská monstra</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-23 23:30:00" d="2020-05-24 00:20:00"><n u="Neuvěřitelný rybolov">Neuvěřitelný rybolov I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát Jay, Blowfish a Charlie vyrážejí do Keni za největší sladkovodní rybou Afriky: robalem nilským. Podniknou náročnou 500kilometrovou cestu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-24 00:20:00" d="2020-05-24 01:10:00"><n u="Neuvěřitelný rybolov">Neuvěřitelný rybolov I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát se hoši vydávají do divočiny Britské Kolumbie, kde pátrají po těžce polapitelném lososovi kisuč. Každý podzim jich miliony putují proti proudu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-24 01:10:00" d="2020-05-24 01:55:00"><n u="Výběr">Výběr I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zbývající soutěžící musí podstoupit téměř 13kilometrový pochod s 23kilogramovou zátěží na zádech. Chabý výkon jednoho z nich vzbudí mimořádnou pozornost</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-24 01:55:00" d="2020-05-24 02:40:00"><n u="Kovbojové chladných vod">Kovbojové chladných vod IV (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kapitán Morris Anstey se pouští do lovu nového druhu: kambal. Jejich odchyt není snadný, ale může přinést obrovské zisky. Taky nebude lovit sám</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-24 02:40:00" d="2020-05-24 03:25:00"><n u="Kovbojové chladných vod">Kovbojové chladných vod IV (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V lovu kambal si měří síly Paul Tiller a Morris Anstey. Kapitáni chtějí ulovit co nejvíce ryb, proto se před ničím nezastaví</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-24 03:25:00" d="2020-05-24 04:10:00"><n u="Kovbojové chladných vod">Kovbojové chladných vod IV (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Paul Tiller a posádka lodi Atlantic Bandit zažijí něco naprosto neočekávaného. Po 25 letech se konečně vrací tresky</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-24 04:10:00" d="2020-05-24 04:55:00"><n u="Kovbojové chladných vod">Kovbojové chladných vod IV (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kapitán Lee Pond a jeho posádka na lodi Jacob Louisa se honí za sledi a vnímají velký nátlak. Lee potřebuje úspěšnou sezonu, aby mohl zaplatit vysoké splátky za loď</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-24 04:55:00" d="2020-05-24 06:00:00"><n u="Kovbojové chladných vod">Kovbojové chladných vod IV (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Sezona lovu sleďů končí a kapitán Lee Pond a jeho posádka na lodi Jacob Louisa se snaží vylovit poslední náklad ryb, než udeří dlouhá zima</k>  </p>
</a>
