<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="32" t="2019-08-11 01:16:51"><p id_tv="69" o="2019-08-17 05:00:00" d="2019-08-17 06:10:00"><n u="Kovbojové chladných vod">Kovbojové chladných vod III (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nový kapitán Rick míří na začátku sezóny humrů na moře s lodí Crane's Legacy. Po náhlém poklesu počtu úlovků brzy zjistí, že za jeho nezdarem stojí pytláci</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-17 06:10:00" d="2019-08-17 06:55:00"><n u="Australská záchrana lodí">Australská záchrana lodí I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Záchranný tým se pokouší zprovoznit poškozené plavidlo pro majitele, kteří ho chtějí nechat opravit. Týmu se ho podaří úspěšně vytáhnout. Zjistí však</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-17 06:55:00" d="2019-08-17 07:40:00"><n u="Australská záchrana lodí">Australská záchrana lodí I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Záchranný tým odtahuje poškozenou jachtu do doku v severním Queenslandu. Plavidlo má rozbitý kýl, nelze ho ovládat a zatéká do něj. Nepotopí se na volném moři?</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-17 07:40:00" d="2019-08-17 08:25:00"><n u="Australská záchrana lodí">Australská záchrana lodí I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Záchranný tým provádí důležitou akci. Věci však nejdou podle plánu. Vybavení a nástroje, které si na záchranu přivezli, jim všechny uvízly</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-17 08:25:00" d="2019-08-17 09:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Týmy Dirt Dogs a Gold Gypsies se potýkají s hrozbou mechanických problémů a velkých rizik, jež mohou zhatit zlatou sezonu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-17 09:10:00" d="2019-08-17 10:00:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vern a Leon z týmu Dirt Dogs musí přesunout svou těžbu a Chrise a Grega z Gold Gypsies čeká těžké rozhodování. Vzdálení zlatokopové Henri a Kellie narazili</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-17 10:00:00" d="2019-08-17 10:45:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zdá se, že prudký déšť ochromí sezonu pro tým Dirt Dogs. Vzdáleným zlatokopům Henrimu a Kellie přeje štěstí a tým narazí na jedinečný nález</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-17 10:45:00" d="2019-08-17 11:30:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Návrat na scénu pro tým Dirt Dogs závisí na jediné činnosti. Chris a Greg zažívají úspěch při těžbě ložiskového zlata a Henri a Kellie vsadili při těžbě</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-17 11:30:00" d="2019-08-17 12:15:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na Kellie Carterovou a Henriho Chassainga útočí pytláci. Navíc čelí obrovskému neúspěchu. Tým Dirt Dogs musí těžit jinde, aby se udrželi v branži</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-17 12:15:00" d="2019-08-17 13:00:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kellie Carter a Henri Chassaing čelí poruchám a pytlákům. Týmu Gold Gypsies se nevydařil plán a zdá se, že jsou v úzkých</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-17 13:00:00" d="2019-08-17 13:50:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Začíná poslední týden těžební sezony zlata a Dirt Dogs se rozhodnou podstoupit obrovský risk, aby dosáhli svého cíle. Kellie a Henri zorganizují poslední</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-17 13:50:00" d="2019-08-17 14:35:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zimní sezona výlovu humrů končí za týden. Posádka lodi Bold Contender však naposledy vyráží do Port Davey, aby zde vyzkoušeli štěstí. Kapitán Squizzy</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-17 14:35:00" d="2019-08-17 15:25:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zimní sezona výlovu humrů končí za dva dny. O poslední úspěch se pokoušejí jen tři lodě z flotily: Triton, Bold Contender a Ansons Bay</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-17 15:25:00" d="2019-08-17 16:10:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zimní sezona výlovu humrů končí za pouhých deset týdnů. Lovci humrů tak mají poslední šanci utržit zisk, neboť další sezona začíná až zase na jaře</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-17 16:10:00" d="2019-08-17 17:00:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zimní sezona výlovu humrů je v plném proudu. Squizzy, kapitán lodi Bold Contender, je ve stresu kvůli splnění speciální zakázky. Danny, kapitán</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-17 17:00:00" d="2019-08-17 17:50:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Blíží se dopravní špička. Porouchaný vůz 4x4, který táhne luxusní karavan, představuje problém pro legendárního záchranáře Jima. Myslel si, že už všechno zažil</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-17 17:50:00" d="2019-08-17 18:40:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V opuštěném vodním kanálu je vyhořelá dodávka. Ta představuje problém pro Stevea a Martu. Porouchá se nákladní vůz převážející dehtový materiál</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-17 18:40:00" d="2019-08-17 19:25:00"><n u="Obrovské stavitelské chyby">Obrovské stavitelské chyby I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Lesklý mrakodrap v Dallasu oslňuje své okolí. Proč k tomu dochází? Slavná pařížská památka má možnou osudovou chybu. Obyvatele starodávného anglického</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-17 19:25:00" d="2019-08-17 20:15:00"><n u="Obrovské stavitelské chyby">Obrovské stavitelské chyby I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>180 tisíc lidí v Kalifornii muselo opustit svá obydlí, když selhala nejvyšší americká přehrada. Skotský most má tak vážný konstrukční problém</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-17 20:15:00" d="2019-08-17 21:00:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Charliemu dochází zásoby. Má ale štěstí, protože se na něj obrátí jeden chlápek a nabídne mu stodolu plnou dřeva. Charlie tak doplní zásoby</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-17 21:00:00" d="2019-08-17 21:40:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V oblasti Church Hill v Tennessee má Vaux 100letou stodolu, která odspodu hnije. Aby stodolu ochránil před různými živly, musí Charlie celou budovu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-17 21:40:00" d="2019-08-17 22:30:00"><n u="Neuvěřitelný rybolov">Neuvěřitelný rybolov I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát tým vyráží na misi do divočiny severního Peru. Hoši zde cestou na lov kalmara peruánského musí čelit rozbouřenému moři a pouštní krajině</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-17 22:30:00" d="2019-08-17 23:20:00"><n u="Velká rybářská soutěž">Velká rybářská soutěž I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kapitáni týmů vezmou realitní televizní hvězdu a nadšeného rybáře Micka Norcrosse a hollywoodského drsňáka Tamera Hassana na rybářské dobrodružství</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-17 23:20:00" d="2019-08-18 00:05:00"><n u="Velká rybářská soutěž">Velká rybářská soutěž I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Troufalý hoch z Essexu a televizní hvězda Kirk Norcross změří síly s velšským hercem Julianem Lewisem Jonesem. Ali Hamidi a Dean Macey jim pomáhají ulovit</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-18 00:05:00" d="2019-08-18 00:55:00"><n u="Velká rybářská soutěž">Velká rybářská soutěž I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Bývalý zpěvák skupiny N-Dubz a blázen do chytání kaprů Dappy se postaví svému kamarádovi ze seriálu Celebrity Big Brother, hvězdě reality show a nadějnému</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-18 00:55:00" d="2019-08-18 01:40:00"><n u="Velká rybářská soutěž">Velká rybářská soutěž I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na řece Wye poměří rybářské síly anglická fotbalová legenda David Seaman s milovníkem odchytu kaprů a rychlosti, bývalým britským cyklistickým šampionem Tommym Hillem</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-18 01:40:00" d="2019-08-18 02:10:00"><n u="Filmová laboratoř">Filmová laboratoř II (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mistři speciálních efektů umí téměř všechno. V jednotlivých dílech tým jen s malým rozpočtem vytvoří krátký akční film a připraví do něj neuvěřitelný</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-18 02:10:00" d="2019-08-18 02:35:00"><n u="Filmová laboratoř">Filmová laboratoř II (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mistři speciálních efektů umí téměř všechno. V jednotlivých dílech tým jen s malým rozpočtem vytvoří krátký akční film a připraví do něj neuvěřitelný</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-18 02:35:00" d="2019-08-18 03:00:00"><n u="Filmová laboratoř">Filmová laboratoř II (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mistři speciálních efektů umí téměř všechno. V jednotlivých dílech tým jen s malým rozpočtem vytvoří krátký akční film a připraví do něj neuvěřitelný</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-18 03:00:00" d="2019-08-18 03:30:00"><n u="Filmová laboratoř">Filmová laboratoř II (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mistři speciálních efektů umí téměř všechno. V jednotlivých dílech tým jen s malým rozpočtem vytvoří krátký akční film a připraví do něj neuvěřitelný</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-18 03:30:00" d="2019-08-18 04:15:00"><n u="GRIP: auto revue">GRIP: auto revue I (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vozy Targa jsou poslední svého druhu. Toto sportovní auto je tak vzácné, že dostupné exempláře lze spočítat na jedné ruce</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-18 04:15:00" d="2019-08-18 05:00:00"><n u="GRIP: auto revue">GRIP: auto revue I (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Odborník na ojeté vozy pořadu GRIP Det Müller pátrá po největším automobilovém fanouškovi. Komu se podařilo proměnit své sny ve skutečnost a projíždí</k>  </p>
</a>
