<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="31" t="2019-08-09 01:17:28"><p id_tv="69" o="2019-08-15 05:25:00" d="2019-08-15 05:55:00"><n u="Mistři řezbáři">Mistři řezbáři I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zakázka na zahradní mřížoví inspiruje Kena k velkým nápadům, ale ohromné množství práce se záhy změní v noční můru. Paulův syn Jacob spojuje řezbáře</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-15 05:55:00" d="2019-08-15 06:40:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Will a Gus shánějí klasický Rover, který je levný a nepříliš prožraný rzí. Rozhodnou se pro kupé vycházející z Hondy 800 za pouhých 650 liber. Takto nízká</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-15 06:40:00" d="2019-08-15 07:30:00"><n u="Únik">Únik I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pět inženýrů a bývalý člen speciálních jednotek Ant Middleton jsou opuštěni na pouštním ostrově s vrakem vlečné lodi. Jedinou možností na záchranu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-15 07:30:00" d="2019-08-15 08:20:00"><n u="Obrovské stavitelské chyby">Obrovské stavitelské chyby I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Co způsobilo propad celé silnice na železnici v Baltimoru? Šikmá věž v Pise unikla zřícení jen o vlásek. Podaří se inženýrům zachránit slavný manhattanský</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-15 08:20:00" d="2019-08-15 09:10:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VII (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Na Aljašce pátrá Jeremy po tvorovi, který by mohl přemoct nic netušícího rybáře. Žije v řece něco podobného, nebo to mají na svědomí chladnovodní žraloci?</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-15 09:10:00" d="2019-08-15 10:00:00"><n u="Neuvěřitelný rybolov">Neuvěřitelný rybolov I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Hoši se chystají na vodní ploše Scapa Flow ve Skotsku na lov mníků mořských z vraků lodí z 1. a 2. světové války. Je zima, takže se ryby budou pohybovat</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-15 10:00:00" d="2019-08-15 10:45:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým Gold Gypsies dosahuje kritického bodu, když odhalí, že jim zloději kradou zlato. Scrappers stále potřebují vytěžit přes 62 uncí zlata a Eric se pokusí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-15 10:45:00" d="2019-08-15 11:30:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zkušený řemeslník Jack učí Charlieho, jak otesat kulatinu starým způsobem pomocí ručních nástrojů a velké námahy. Tým se pak připraví dokončit rekonstrukci domu ve Virgínii</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-15 11:30:00" d="2019-08-15 12:20:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zimní sezona výlovu humrů končí za pouhých deset týdnů. Lovci humrů tak mají poslední šanci utržit zisk, neboť další sezona začíná až zase na jaře</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-15 12:20:00" d="2019-08-15 13:05:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zimní sezona výlovu humrů je v plném proudu. Squizzy, kapitán lodi Bold Contender, je ve stresu kvůli splnění speciální zakázky. Danny, kapitán</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-15 13:05:00" d="2019-08-15 13:55:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kapitán Squizzy dře, aby splnil zakázku na 200 kilogramů hlubinných humrů. Kapitán Warren má v nádrži 300 velkých červených humrů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-15 13:55:00" d="2019-08-15 14:40:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Clive, kapitán lodi Minnamurra, musí zlepšit úspěšnost svých výlovů, aby vůbec něco utržil. V Bassově průlivu používá kapitán Danny k nalezení velkých</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-15 14:40:00" d="2019-08-15 15:25:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Posádka lodi Barralee míří naposledy zpět na ostrov Maatsuyker. Danny, kapitán lodi William Norling, se přibližuje ke svému cíli humrů v ceně 100 tisíc dolarů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-15 15:25:00" d="2019-08-15 16:15:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>K flotile se přidala nová loď Triton, jejíž kapitánem je Peter MacKenzie. V této sezoně už vylovil téměř dvě a půl tuny humrů a vrací se provést ještě poslední výlov</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-15 16:15:00" d="2019-08-15 17:00:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zimní sezona končí za pouhých pár týdnů. Cena humrů přesahuje 100 dolarů za kilogram, čehož se snaží využít řada nových lodí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-15 17:00:00" d="2019-08-15 17:50:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kapitán Peter je znám tím, že dokáže najít výnosná místa. Sezona se však chýlí ke konci a loviště jsou přebraná. Cena humrů se ale vyšplhala na nejvyšší</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-15 17:50:00" d="2019-08-15 18:35:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zimní sezona výlovu humrů končí za týden. Posádka lodi Bold Contender však naposledy vyráží do Port Davey, aby zde vyzkoušeli štěstí. Kapitán Squizzy</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-15 18:35:00" d="2019-08-15 19:25:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zimní sezona výlovu humrů končí za dva dny. O poslední úspěch se pokoušejí jen tři lodě z flotily: Triton, Bold Contender a Ansons Bay</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-15 19:25:00" d="2019-08-15 20:15:00"><n u="Neuvěřitelný rybolov">Neuvěřitelný rybolov I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým vyráží podél pobřeží Norska k polárnímu kruhu. Čelí při tom mrazivým teplotám a učí se maximum, aby zvládli svůj poslední úkol, potápění pod ledem</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-15 20:15:00" d="2019-08-15 21:00:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Scrappers zatím dosáhli jen poloviny svého cíle, ale finančně je to nesmírně vyčerpává. Gold Gypsies se snaží vytěžit potřebných 30 uncí a Mahoneyovi</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-15 21:00:00" d="2019-08-15 21:45:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Charlie putuje s týmem do kopcovité části Sandy Mush v Severní Karolíně. Zde mají rozebrat zapomenutý 100 let starý srub. Problémy však na ně čekají na každém kroku</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-15 21:45:00" d="2019-08-15 22:30:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gus s Willem objeví klasický Mercedes za pouhých 550 liber. Má ovšem rozbitý motor, který dílna nedokáže opravit. Většinu lidí tato skutečnost odradí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-15 22:30:00" d="2019-08-15 23:20:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Triumph Spitfire je sportovní legendou. I když je prolezlý rzí a nespolehlivý, má stále hodně předností. Gus a Will jeden exemplář objeví</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-15 23:20:00" d="2019-08-16 00:10:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gus a Will objeví nejlevnější MR2 Mk2 v zemi za pouhých 400 liber. Po jeho prohlédnutí okamžitě odhalí nedostatky. Přestože je v nejhorším možném stavu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-16 00:10:00" d="2019-08-16 00:55:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kdybyste 16 let seděli v garáži, určitě by vám nikdo nezazlíval, že jste trochu zašlí a zrovna nevoníte. Tento vůz Metro je ale jako nový a najeto</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-16 00:55:00" d="2019-08-16 01:45:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gus a Will naleznou ve stodole Alfu 155 s jen pár najetými kilometry. Nic jí nechybí, je v původním stavu a levná, což je nezbytné pro následný rychlý prodej</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-16 01:45:00" d="2019-08-16 02:30:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Scrappers zatím dosáhli jen poloviny svého cíle, ale finančně je to nesmírně vyčerpává. Gold Gypsies se snaží vytěžit potřebných 30 uncí a Mahoneyovi</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-16 02:30:00" d="2019-08-16 03:15:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Charlie putuje s týmem do kopcovité části Sandy Mush v Severní Karolíně. Zde mají rozebrat zapomenutý 100 let starý srub. Problémy však na ně čekají na každém kroku</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-16 03:15:00" d="2019-08-16 04:00:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Will a Gus shánějí klasický Rover, který je levný a nepříliš prožraný rzí. Rozhodnou se pro kupé vycházející z Hondy 800 za pouhých 650 liber. Takto nízká</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-16 04:00:00" d="2019-08-16 04:50:00"><n u="Únik">Únik I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pět inženýrů a bývalý člen speciálních jednotek Ant Middleton jsou opuštěni na pouštním ostrově s vrakem vlečné lodi. Jedinou možností na záchranu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-16 04:50:00" d="2019-08-16 06:05:00"><n u="Kovbojové chladných vod">Kovbojové chladných vod III (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Posádka Seadoo se plaví do nebezpečných vod na hranici kontinentálního šelfu. Kdyby se počasí změnilo, loď se potopí dříve, než přijede záchrana</k>  </p>
</a>
