<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="34" t="2019-07-16 18:16:15"><p id_tv="69" o="2019-07-23 05:25:00" d="2019-07-23 06:10:00"><n u="Ztřeštěné nápady a vychytávky">Ztřeštěné nápady a vychytávky I (16)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát se postavíme na stranu lenochů, od randění s nulovým úsilím po snadné doručení jídla. Mike a Marcus vám předvedou jedinečnou vychytávku</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-23 06:10:00" d="2019-07-23 06:30:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem III (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Claudia musí řídit náklaďák s nákladem kamení a její posádka se potýká s výjezdem po kamenité cestě k nefritové základně Wolverine na vrcholku hory</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-23 06:30:00" d="2019-07-23 06:55:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem III (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Claudia, Robin a jejich parta se pokusí přemístit lidi a zařízení do vzdálené základny těžby nefritu, ale napětí nakonec eskaluje</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-23 06:55:00" d="2019-07-23 07:40:00"><n u="Australská záchrana lodí">Australská záchrana lodí I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Záchranný tým byl povolán na pomoc plavidlu uvízlému v mangrovové džungli v severním Queenslandu. Záchranu lze provést jedině pomocí navijáku. Je tu však problém</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-23 07:40:00" d="2019-07-23 08:25:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zimní sezona končí za pouhých pár týdnů. Cena humrů přesahuje 100 dolarů za kilogram, čehož se snaží využít řada nových lodí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-23 08:25:00" d="2019-07-23 09:15:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Jeremy se pustí do největšího vyšetřování své kariéry: Co se stalo více než tisícovce pasažérů na lodi RMS Laconia, kterou uprostřed Atlantiku zasáhlo ve</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-23 09:15:00" d="2019-07-23 10:05:00"><n u="Neuvěřitelný rybolov">Neuvěřitelný rybolov I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Hoši jsou v Jižní Africe, kde pátrají po nejlepších mořských lovcích, žralocích. Spojili své síly s vědci, aby přilákali tyto legendární predátory</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-23 10:05:00" d="2019-07-23 10:55:00"><n u="Králové šrotu">Králové šrotu II (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Starý dům na půl cesty v Rutlandu pro bývalé zločince musí být zdemolován. Dojde ke svaření tisíců starých podkov do sochy plnokrevníka pro stáj v Newmarketu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-23 10:55:00" d="2019-07-23 11:45:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na zahrádce jednoho z obyvatel vesničky Leicestershire uvízne v blátě dodávka. Adam ji musí s týmem vytáhnout, aniž by poškodili nemovitost</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-23 11:45:00" d="2019-07-23 12:30:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gus si vyhlídl klasický Renault 5. Will se do něj moc nehrne, ale Gus jej přemluví. Je to vzácný kousek a je téměř v pořádku, tedy kromě problému</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-23 12:30:00" d="2019-07-23 13:15:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Triumph Spitfire je sportovní legendou. I když je prolezlý rzí a nespolehlivý, má stále hodně předností. Gus a Will jeden exemplář objeví</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-23 13:15:00" d="2019-07-23 13:35:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jack a Colton jsou ve Wyomingu, kde se rozhodnou zdolat nejnáročnější horolezeckou výzvu, Ďáblovu věž</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-23 13:35:00" d="2019-07-23 13:55:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Colton a Jack zkoumají, jak žily indiánské kmeny na rozlehlé a pusté poušti ve vysoké nadmořské výšce v Utahu. Objeví, jak se dostat do skrytých obydlí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-23 13:55:00" d="2019-07-23 14:40:00"><n u="Kovbojové chladných vod">Kovbojové chladných vod IV (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Posádka lodi Atlantic Bandit míří do nesmírně nebezpečného oceánu u východního pobřeží Newfoundlandu. Kapitánu Paulovi Tillerovi ale něco říká</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-23 14:40:00" d="2019-07-23 15:25:00"><n u="Kovbojové chladných vod">Kovbojové chladných vod IV (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kapitán Morris Anstey zažívá s posádkou lodi Sebastian Sails jen problémy v oblasti Iceberg Alley. Tato sezona krabů pro ně byla naprosto neúspěšná a nezdá</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-23 15:25:00" d="2019-07-23 16:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Týmy Dirt Dogs a Gold Gypsies se potýkají s hrozbou mechanických problémů a velkých rizik, jež mohou zhatit zlatou sezonu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-23 16:10:00" d="2019-07-23 16:55:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vern a Leon z týmu Dirt Dogs musí přesunout svou těžbu a Chrise a Grega z Gold Gypsies čeká těžké rozhodování. Vzdálení zlatokopové Henri a Kellie narazili</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-23 16:55:00" d="2019-07-23 17:45:00"><n u="Králové šrotu">Králové šrotu II (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Po nálezu azbestu v 6. patře kancelářského komplexu v Londýně musí okamžitě přestat probíhající demolice. V Lythamu St. Annes zas způsobují posádce</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-23 17:45:00" d="2019-07-23 18:35:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>U křižovatky na letiště East Midlands se z přívěsu uvolní 16tunový díl kovového zařízení. Má to katastrofální následky. Podaří se ho obsluze jeřábu Nickovi</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-23 18:35:00" d="2019-07-23 19:25:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zimní sezona výlovu humrů je v plném proudu. Squizzy, kapitán lodi Bold Contender, je ve stresu kvůli splnění speciální zakázky. Danny, kapitán</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-23 19:25:00" d="2019-07-23 20:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dirt Dogs pozastavili projekt Heap Leach v krizovém bodě. Rickovi zbývá k dosažení cíle 9 000 dolarů a Scrappers musí z pronajatého pozemku získat zlato</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-23 20:10:00" d="2019-07-23 21:00:00"><n u="Obrovští kapři">Obrovští kapři III (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Francii pokrývají jezera a řeky, v nichž se vyskytuje řada různých ryb. Ali, Tom a Neil se nechají zlákat francouzským venkovem a vyrazí do vyhlášeného</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-23 21:00:00" d="2019-07-23 21:45:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (2)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Správa oblasti jižního Apalačského pohoří potřebuje na místní stezce vybudovat přístřeší pro turisty. Charlie se s posádkou inspiruje starými technikami</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-23 21:45:00" d="2019-07-23 22:30:00"><n u="Australská záchrana lodí">Australská záchrana lodí I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Záchrana lodě se proměnila v noční můru. Hausbót se zcela rozpadl a voda je plná trosek. Zatímco Luke, Jayde a Ellie dokončují tuto zakázku, Dan a Jordan</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-23 22:30:00" d="2019-07-23 23:20:00"><n u="Australská záchrana lodí">Australská záchrana lodí I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Katamarán narazil na kameny a je potřeba jej vyprostit. Mnoho pohyblivých dílů ale operaci jen ztěžuje. Tým ho bude muset odtáhnout pomocí záchranného plavidla FD8</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-23 23:20:00" d="2019-07-23 23:40:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jack a Colton vyrazí do podvodního světa Biscayne a pomohou tomuto parku bojovat s invazními druhy</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-23 23:40:00" d="2019-07-24 00:00:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Colton a Jack jsou zpět v oblíbeném parku. Tentokrát ho navštíví se svým kamarádem Joem Stonem. Joe jim ukáže nový styl jízdy na kole. Pak spolu vyrazí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-24 00:00:00" d="2019-07-24 00:45:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dirt Dogs musí přesunout svou těžbu. Gold Gypsies se před ničím nezastaví, aby dosáhli svého cíle ve výši 80 000 dolarů. A Rick narazí na odlehlém pozemku</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-24 00:45:00" d="2019-07-24 01:30:00"><n u="Lesní muži">Lesní muži I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ilegální pytláci ohrožují zálesákům živobytí. Odplata by je však mohla stát život</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-24 01:30:00" d="2019-07-24 02:20:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VII (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Z kanadské vodou promáčené divočiny pochází neuvěřitelné příběhy o šestimetrové jezerní příšeře útočící na lidi. Pátrání po ní se pro Jeremyho stane posedlostí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-24 02:20:00" d="2019-07-24 03:10:00"><n u="Neuvěřitelný rybolov">Neuvěřitelný rybolov I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Hoši jsou v Jižní Africe, kde pátrají po nejlepších mořských lovcích, žralocích. Spojili své síly s vědci, aby přilákali tyto legendární predátory</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-24 03:10:00" d="2019-07-24 03:55:00"><n u="Sruby od mistrů">Sruby od mistrů IV (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>71% Beat odlétá do Německa, kde bude stavět dům pro hosty ve westernovém stylu vedle salonu, jež v milosti postavil pro své klienty, milovníky kovbojů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-24 03:55:00" d="2019-07-24 04:40:00"><n u="Sruby od mistrů">Sruby od mistrů IV (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>71% Peter a Bryan Sr. popírají gravitační zákony, když staví patnáctimetrový vigvam z kulatiny na severu Kanady. Beat je po kolena v blátě při stavbě srubu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-24 04:40:00" d="2019-07-24 05:25:00"><n u="Těžba dřeva ve městě">Těžba dřeva ve městě I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na předměstí Bostonu se rozpoutá válka. Jeden tým se totiž octil na území konkurence. Tato práce není pro slabé nátury, protože na čtyři odvážné týmy padají z výšky větve</k>  </p>
</a>
