<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="32" t="2019-07-11 00:09:34"><p id_tv="69" o="2019-07-16 05:10:00" d="2019-07-16 06:10:00" c="1"><n u="Těžba dřeva ve městě">Těžba dřeva ve městě I (1)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>V prvním dílu seriálu kácí čtyři odvážní dřevorubci obrovské stromy přímo v centru Bostonu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-16 06:10:00" d="2019-07-16 06:30:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem II (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nedostatek nefritu v dolu Wolverine nutí Robina prozkoumat jiný pozemek, kde ale riskuje, že se nesplní sezónní cíl. Larry zkouší pozvednout náladu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-16 06:30:00" d="2019-07-16 06:55:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem II (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Když Claudia zkouší zařídit pro tým dům v Jade City, věci se nečekaně zhorší, protože se nádrž se septikem dostane do pitné vody. Josh zkouší na těžebním</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-16 06:55:00" d="2019-07-16 07:40:00"><n u="Australská záchrana lodí">Australská záchrana lodí I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Záchranný tým provádí důležitou akci. Věci však nejdou podle plánu. Vybavení a nástroje, které si na záchranu přivezli, jim všechny uvízly</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-16 07:40:00" d="2019-07-16 08:25:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zimní sezona výlovu humrů je v plném proudu. Squizzy, kapitán lodi Bold Contender, je ve stresu kvůli splnění speciální zakázky. Danny, kapitán</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-16 08:25:00" d="2019-07-16 09:15:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Starou rybářskou komunitu na sopečném ostrově v Pacifiku terorizuje neznámý vodní tvor. Odhalí Jeremy totožnost tohoto tvora s ostrými zuby?</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-16 09:15:00" d="2019-07-16 10:05:00"><n u="Neuvěřitelný rybolov">Neuvěřitelný rybolov I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát se hoši vydávají do divočiny Britské Kolumbie, kde pátrají po těžce polapitelném lososovi kisuč. Každý podzim jich miliony putují proti proudu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-16 10:05:00" d="2019-07-16 10:55:00"><n u="Králové šrotu">Králové šrotu II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V Lancashiru musí být kompletně vyklizen kostel z 50. let. Bagr z výšky shodí piano a pak dojde k demolici budovy, která tak skončí dírou v zemi</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-16 10:55:00" d="2019-07-16 11:45:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát budeme sledovat záchrannou posádku Crouch Recovery, jež má plné ruce práce. Studená fronta z východu zavalí části Velké Británie sněhem a zcela</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-16 11:45:00" d="2019-07-16 12:30:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Will a Gus mají zálusk na vůz Morris Minor, neboť na trhu je po těchto klasických britských vozech velká poptávka. Vyhrají jeden v online aukci</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-16 12:30:00" d="2019-07-16 13:15:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gus a Will touží po troše luxusu a hledají upravenou Mazdu MX-5. Vše se zdá v pořádku. Když však prohlédnou vůz zespod, zjistí, že až tak skvělé to s ní zas není</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-16 13:15:00" d="2019-07-16 13:35:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jack a Colton prozkoumávají jednu z nejstarších řek v Severní Americe a jeden z největších mostů v USA. Poté vyrazí do peřejí řeky New River</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-16 13:35:00" d="2019-07-16 13:55:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Colton a Jack navštíví parky v newyorském přístavu, kde se dozví více o přistěhovalství a minulosti vlastních rodin. Zastaví se na ostrově Ellis Island</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-16 13:55:00" d="2019-07-16 14:40:00"><n u="Kovbojové chladných vod">Kovbojové chladných vod IV (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kapitán Morris Anstey se pouští do lovu nového druhu: kambal. Jejich odchyt není snadný, ale může přinést obrovské zisky. Taky nebude lovit sám</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-16 14:40:00" d="2019-07-16 15:25:00"><n u="Kovbojové chladných vod">Kovbojové chladných vod IV (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V lovu kambal si měří síly Paul Tiller a Morris Anstey. Kapitáni chtějí ulovit co nejvíce ryb, proto se před ničím nezastaví</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-16 15:25:00" d="2019-07-16 16:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové II (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Rick Fishers pomůže dvěma nováčkům a Ted a Lecky bojují s tvrdou horninou. Dirt Dogs chytí při činu zloděje a věci se jim trochu vymknou z rukou</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-16 16:10:00" d="2019-07-16 16:55:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové II (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ted a Lecky odkryjí dávné tajemství, které by mohlo vést k ukrytému pokladu. Ke konci sezony docházejí Henrimu a Kellie zásoby</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-16 16:55:00" d="2019-07-16 17:45:00"><n u="Králové šrotu">Králové šrotu II (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Městská výstavba v Oxfordshiru je srovnána se zemí. Jenže hnízdící ptáci a azbest přidělávají týmu práci. Vyřazené vozy putují na show monster trucků</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-16 17:45:00" d="2019-07-16 18:35:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Když se převrátí na bok na kruhovém objezdu silnice první třídy v Northamptonu 40tunový těžký nákladní vůz, musí se do záchranné akce zapojit</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-16 18:35:00" d="2019-07-16 19:25:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zimní sezona končí za pouhých pár týdnů. Cena humrů přesahuje 100 dolarů za kilogram, čehož se snaží využít řada nových lodí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-16 19:25:00" d="2019-07-16 20:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zařízení Heap Leach týmu Dirt Dogs má problémy. Scrappers konečně dorazili s novým strojem na zlatonosná pole. Dcera Tyler se přidá k manželskému</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-16 20:10:00" d="2019-07-16 21:00:00"><n u="Obrovští kapři">Obrovští kapři II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Když se člověku vybaví Texas, rozhodně nemyslí na lov kaprů. Mnohé řeky a jezera tohoto státu jsou však plné ryb</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-16 21:00:00" d="2019-07-16 21:45:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Will a Gus objeví oranžový vůz Reliant Kitten, nad nímž majitel zlomil hůl. Karoserie je oddělená od podvozku a vůz je nepojízdný</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-16 21:45:00" d="2019-07-16 22:30:00"><n u="Australská záchrana lodí">Australská záchrana lodí I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým má za úkol odstranit ponton, který neplove. Narážejí však při tom na problémy. Morálka týmu klesla na naprosté dno. A aby toho nebylo málo, Lukeovi</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-16 22:30:00" d="2019-07-16 23:15:00"><n u="Australská záchrana lodí">Australská záchrana lodí I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Záchranný tým má na starost dvě akce. Podvodní potrubí a záchranu betonového hausbótu. Netuší však, že akce hausbót bude jeden velký průšvih</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-16 23:15:00" d="2019-07-17 00:20:00"><n u="Nebezpečné silnice">Nebezpečné silnice II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dobří kamarádi a komici Ed Byrne a Andy Parsons čelí teplotám až minus padesát stupňů, aby přejeli nechvalně známou sibiřskou dálnici přezdívanou Cesta kostí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-17 00:20:00" d="2019-07-17 01:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zdá se, že cíl ve výši milionu dolarů je pro Dirt Dogs naprosto nereálný. Mahoneyovi potřebují ještě vytěžit zlato za 22 tisíc dolarů. Rick má téměř</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-17 01:10:00" d="2019-07-17 01:50:00" c="1"><n u="Lesní muži">Lesní muži I (2)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Udeří katastrofa a jeden z našich mužů je donucen předělat své obydlí v koruně stromu. Zásoby jsou na minimu a další lesní muž musí k přežití zapojit tvořivost</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-17 01:50:00" d="2019-07-17 02:45:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Jeremy se pustí do největšího vyšetřování své kariéry: Co se stalo více než tisícovce pasažérů na lodi RMS Laconia, kterou uprostřed Atlantiku zasáhlo ve</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-17 02:45:00" d="2019-07-17 03:35:00"><n u="Neuvěřitelný rybolov">Neuvěřitelný rybolov I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát se hoši vydávají do divočiny Britské Kolumbie, kde pátrají po těžce polapitelném lososovi kisuč. Každý podzim jich miliony putují proti proudu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-17 03:35:00" d="2019-07-17 04:25:00"><n u="Sruby od mistrů">Sruby od mistrů IV (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>71% Beat staví v severní Britské Kolumbii luxusní rybářskou boudu. Bryana Jr. přinutí, aby se věnoval nezbytné rekonstrukci místního obchodu se zbraněmi</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-17 04:25:00" d="2019-07-17 05:10:00"><n u="Sruby od mistrů">Sruby od mistrů IV (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>71% Beat a Andre mají za úkol vybudovat detailní vyřezávanou bránu pro rodeo ve Williams Lake. Joel se zas handrkuje s nezkušenou partou dělníků při stavbě</k>  </p>
</a>
