<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="31" t="2021-07-11 04:32:18"><p id_tv="69" o="2021-07-18 06:00:00" d="2021-07-18 06:50:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VII (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Na Aljašce pátrá Jeremy po tvorovi, který by mohl přemoct nic netušícího rybáře. Žije v řece něco podobného, nebo to mají na svědomí chladnovodní žraloci?</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-18 06:50:00" d="2021-07-18 07:40:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VII (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Z kanadské vodou promáčené divočiny pochází neuvěřitelné příběhy o šestimetrové jezerní příšeře útočící na lidi. Pátrání po ní se pro Jeremyho stane posedlostí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-18 07:40:00" d="2021-07-18 08:30:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VII (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Fidži je známo pro své idylické pláže. Jeremy se tam však vypraví za brutálním tvorem, který zanechává znepokojivé stopy na svých dospělých obětech</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-18 08:30:00" d="2021-07-18 09:20:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VIII (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Jeremy pátrá po tvorovi, který se ukrývá za legendou o mořském hadovi. Z Lamanšského průlivu vyrazí do Thajska, kde mu mytologie o mořském hadovi poskytne důležité vodítko</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-18 09:20:00" d="2021-07-18 10:10:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VIII (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Austrálie: Letadlo na palubě se skupinkou domorodých stařešinů musí nouzově přistát. Šest mužů se tak ocitne na volném moři a potom zmizí. Jeremy to vyrazí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-18 10:10:00" d="2021-07-18 11:00:00"><n u="Ze starých aut elektrická">Ze starých aut elektrická I (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tentokrát půjde o vůz, který by vyrobilo Porsche, pokud by v 70. letech vyrábělo sportovní vozy na elektrický pohon. Dokáže tým zvládnout všechna úskalí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-18 11:00:00" d="2021-07-18 11:50:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra III (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Jeremy Wade se vydává objevit skutečnou říční příšeru Jižní Ameriky. O piraních se píše všude, ale číhá v tamních řekách ještě děsivější predátor?</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-18 11:50:00" d="2021-07-18 12:40:00"><n u="Železnice v arktickém ledu">Železnice v arktickém ledu I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Strojvůdci Jerry a Sheldon bojují v divoké sněhové bouři, aby dopravili skupinu příslušníků prvního národa Moose Cree 300 km na sever do Moosonee na jejich výroční setkání</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-18 12:40:00" d="2021-07-18 13:25:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým Poseidon Crew dostane zničující zprávy ohledně jejich povolení k těžbě, tým Dust Devils hazarduje na obrovském křemenném útesu a Shane a Russell narazí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-18 13:25:00" d="2021-07-18 14:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Marcus a Linden jsou obviněni z nelegálního průzkumu, tým Goldtimers má štěstí na místo plné zlata a Victoria Diggers jsou zoufalí, ale dostanou záchranné</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-18 14:10:00" d="2021-07-18 15:00:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým Poseidon ochromí zpoždění s vydáním povolení pro hledání zlata v buši a snaží se nějak přežít. Gold Gypsies objeví množství kvalitního zlata a hazard</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-18 15:00:00" d="2021-07-18 15:45:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (8)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Shane a Russell předělávají stroj na dolování vodním způsobem, aby zachránili sezónu, Victoria Diggers jsou nuceni kopat v nájmu u sousedů a bratři Marcus</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-18 15:45:00" d="2021-07-18 16:30:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým Poseidon byl nucen pouze k průzkumu, ale nyní narazí na hlavní výhru, první sezóna Goldtimers jde od zlého k horšímu a Dust Devils objeví útes za milión dolarů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-18 16:30:00" d="2021-07-18 17:15:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Shane a Russell riskují, že jim dojde voda a ochromí jejich provoz, Victoria Diggers už skoro nemají kde kopat a Gold Gypsies zvažují rozhodnutí, které</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-18 17:15:00" d="2021-07-18 18:05:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (11)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Goldtimers si najmou 7tunový nakladač ve snaze ukončit své suché období, Dust Devils riskují, že dojde voda, a Marcus zmizí při průzkumu útesu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-18 18:05:00" d="2021-07-18 18:50:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (12)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým Poseidon pokračuje ve svém lovu na zlato v buši, Gold Gypsies čeká největší rozhodnutí jejich kariéry a vytrvalost Victoria Diggers by se konečně mohla vyplatit</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-18 18:50:00" d="2021-07-18 19:35:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (13)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým Poseidon se snaží vyhnout požárům, které řádí v buši, Gold Gypsies se pustí do nebezpečného nočního skenování a Shane a Russell využívají svůj stroj</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-18 19:35:00" d="2021-07-18 20:25:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (14)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Žíla zlata Victoria Diggers vyschla, Marcus a Linden utrpí zranění, které může jejich výlet ukončit a Dust Devils se potýkají s poruchou, aby tuto sezónu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-18 20:25:00" d="2021-07-18 21:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (15)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým Poseidon kope ve sto let staré důlní šachtě, aby našel zlato, Gold Gypsies mají problém s poruchou rypadla a Goldtimers riskují s novou lokalitou</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-18 21:10:00" d="2021-07-18 21:55:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (16)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým Victoria Diggers se snaží zasáhnout cíle, operaci Shanea a Russella ničí bouře a operace týmu Dust Devils musí nuceně přestat kvůli problémům</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-18 21:55:00" d="2021-07-18 22:20:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem IV (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Claudiin tým přepíná své síly, neboť se musí zhostit obrovského úkolu přesunu těžařského tábora na jiné místo. Tábor zasáhne nemoc a vlna horka a posádka</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-18 22:20:00" d="2021-07-18 22:40:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem IV (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Josh se při jízdě do nového tábora potýká s těžkým a nestabilním nákladem. Nechtěně se tak oddělí od skupiny a čeká ho noc o samotě. Robin a Claudia totiž</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-18 22:40:00" d="2021-07-18 23:05:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem IV (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Posádka se snaží postavit nový tábor. Gary a Guy vyrazí získat zpět svůj vlastní lom Wolverine. Guy má však za to, že je staré místo prokleté a nenechá je bez boje odejít</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-18 23:05:00" d="2021-07-18 23:30:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem IV (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Posádka prohlíží zbrusu nový pozemek, kde vidí mnohem víc nefritu než na jiných těžebních místech. Do jejich nového lomu dorazí nečekaní návštěvníci</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-18 23:30:00" d="2021-07-19 00:20:00"><n u="Demolice u protinožců">Demolice u protinožců II (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Když zboříte starou továrnu, jsou zaručeny prasklé trubky, azbest a havárie. Třicetitunový bagr vyhlásí válku vzdorovité golfové klubovně postavené jako jaderný bunkr</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-19 00:20:00" d="2021-07-19 01:05:00"><n u="Demolice u protinožců">Demolice u protinožců II (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Retro dům skrývá víc, než s čím demoliční tým počítal. A bude těžké držet se plánu &quot;nulového dramatu&quot;, když je budova, která má být zbourána, vklíněna</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-19 01:05:00" d="2021-07-19 01:50:00"><n u="Divoká Montana">Divoká Montana I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Sara je sama se synem na ranči. Čeká ji jedna práce, kterou běžně nedělá, tj. řídit obrovský náklaďák, který Henry používá při krmení ovcí. Henry je totiž</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-19 01:50:00" d="2021-07-19 02:40:00"><n u="Divoká Montana">Divoká Montana I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>James, Ron a Kayl se pokusí zachránit malé tele. Jeho máma o něj nejeví zájem a ono venku během noci příliš prochladlo. Bez matčina mléka může do pár hodin zemřít</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-19 02:40:00" d="2021-07-19 03:25:00"><n u="Kovbojové chladných vod">Kovbojové chladných vod III (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Posádka Seadoo se plaví do nebezpečných vod na hranici kontinentálního šelfu. Kdyby se počasí změnilo, loď se potopí dříve, než přijede záchrana</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-19 03:25:00" d="2021-07-19 04:15:00"><n u="Kovbojové chladných vod">Kovbojové chladných vod III (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nový kapitán Rick míří na začátku sezóny humrů na moře s lodí Crane's Legacy. Po náhlém poklesu počtu úlovků brzy zjistí, že za jeho nezdarem stojí pytláci</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-19 04:15:00" d="2021-07-19 05:05:00"><n u="Kovbojové chladných vod">Kovbojové chladných vod III (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Paul a jeho posádka Bandity Atlantiku místo lovu krabů a pakambal hledají huňáčky severní. Bojují s nebezpečným počasím a s mělčinami. Nový kapitán</k>  </p>
</a>
