<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="30" t="2020-05-17 04:16:49"><p id_tv="69" o="2020-05-24 06:00:00" d="2020-05-24 06:50:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VIII (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Hrozivé zprávy o zohavených mrtvolách zničených záhadným mořským tvorem podnítí Jeremyho k vyšetřování vražd v Kalifornském zálivu v Mexiku</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-24 06:50:00" d="2020-05-24 07:40:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VIII (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Tento speciální díl nahlédne do zákulisí pořadu a poskytne vám jedinečný pohled na to, jak vzniká celá sezona pořadu na moři</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-24 07:40:00" d="2020-05-24 08:35:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Starou rybářskou komunitu na sopečném ostrově v Pacifiku terorizuje neznámý vodní tvor. Odhalí Jeremy totožnost tohoto tvora s ostrými zuby?</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-24 08:35:00" d="2020-05-24 09:25:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Sulawesi, Indonésie: Turistu potápějícího se se šnorchlem a několik místních rybářů zabije a zraní záhadný mořský tvor, který propichuje své oběti</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-24 09:25:00" d="2020-05-24 10:15:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra V (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Jeremy se vydává na velkolepou misi, aby odhalil, jaké skutečné stvoření se skrývá za nejslavnější říční příšerou na světě - lochnesskou</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-24 10:15:00" d="2020-05-24 11:00:00"><n u="Recyklace letadel">Recyklace letadel I (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým vítá letadlo Boeing 737-700, které přiletělo z Amsterdamu. Musí být nejprve převezeno do starého hangáru z 2. světové války, který nebyl samozřejmě</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-24 11:00:00" d="2020-05-24 11:50:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo II (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Když se 40tunový nákladní vůz změní na hromadu šrotu a během dopravní špičky rozsype svůj náklad oceli po hlavní silnici třídy A, je na scénu povolán</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-24 11:50:00" d="2020-05-24 12:35:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo II (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Otec a syn Dave a Adam Crouchovi zachraňují náklaďák před potopením do měkké půdy. Jeden řidič se pokusí o neuvážlivý obrat do protisměru přes dva pruhy</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-24 12:35:00" d="2020-05-24 13:20:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na legendárních nalezištích zlata v západní Austrálii riskují tři týmy ostřílených zlatokopů své sny a budoucnost v honbě za jedinečnou cenou v podobě zlata</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-24 13:20:00" d="2020-05-24 14:05:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Týmy Dirt Dogs a Gold Gypsies se potýkají s hrozbou mechanických problémů a velkých rizik, jež mohou zhatit zlatou sezonu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-24 14:05:00" d="2020-05-24 14:55:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vern a Leon z týmu Dirt Dogs musí přesunout svou těžbu a Chrise a Grega z Gold Gypsies čeká těžké rozhodování. Vzdálení zlatokopové Henri a Kellie narazili</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-24 14:55:00" d="2020-05-24 15:40:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zdá se, že prudký déšť ochromí sezonu pro tým Dirt Dogs. Vzdáleným zlatokopům Henrimu a Kellie přeje štěstí a tým narazí na jedinečný nález</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-24 15:40:00" d="2020-05-24 16:30:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Návrat na scénu pro tým Dirt Dogs závisí na jediné činnosti. Chris a Greg zažívají úspěch při těžbě ložiskového zlata a Henri a Kellie vsadili při těžbě</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-24 16:30:00" d="2020-05-24 17:15:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na Kellie Carterovou a Henriho Chassainga útočí pytláci. Navíc čelí obrovskému neúspěchu. Tým Dirt Dogs musí těžit jinde, aby se udrželi v branži</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-24 17:15:00" d="2020-05-24 18:00:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kellie Carter a Henri Chassaing čelí poruchám a pytlákům. Týmu Gold Gypsies se nevydařil plán a zdá se, že jsou v úzkých</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-24 18:00:00" d="2020-05-24 18:45:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Začíná poslední týden těžební sezony zlata a Dirt Dogs se rozhodnou podstoupit obrovský risk, aby dosáhli svého cíle. Kellie a Henri zorganizují poslední</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-24 18:45:00" d="2020-05-24 19:30:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pět měsíců mimo provoz téměř zruinovalo podnik týmu zlatokopů Dirt Dogs. Nyní proto stojí před rozhodující sezonou. Klíčem k nepředstavitelnému bohatství</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-24 19:30:00" d="2020-05-24 20:20:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Uplynulou sezonu zlatokopové Chris a Greg Clarkovi nevytěžili dost zlata. Rozhodli se nyní proto vše risknout. Obdrží znepokojivé zprávy a riskantní obchod</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-24 20:20:00" d="2020-05-24 21:05:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zlatokopové Henri a Kellie, jejichž sezona začala slibně, vyrazí na jezero Cowan vybaveni novou technologií. Jejich plány vykopat bohatství však prověří těžká zkouška</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-24 21:05:00" d="2020-05-24 21:50:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové II (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Týmu Dirt Dogs se podařilo narazit na vzácnou žílu. Jsou proto rozhodnuti vytěžit maximum. A zatímco rostou jejich naděje na velký objem vytěženého zlata</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-24 21:50:00" d="2020-05-24 22:35:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové II (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Těžební sezona je v půlce a Rick Fishers se zkušeným zlatokopem Biggym prozkoumává záhadné místo u Lavertonu. Úspěch Ricka, který se rozhodl spolehnout</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-24 22:35:00" d="2020-05-24 23:20:00"><n u="Lovci ostnatého zlata">Lovci ostnatého zlata I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Kapitán Dwane míří s posádkou do vod Fiordlandu na jižním pobřeží Nového Zélandu. Všichni potápěči mají plné ruce práce při výlovu tun ježovek</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-24 23:20:00" d="2020-05-25 00:05:00"><n u="Lovci ostnatého zlata">Lovci ostnatého zlata I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Posádka se rozšíří o nováčka Storma, kterému je teprve 16. Navzdory svému věku se však hodlá stát cenným členem týmu. Dwane musí učinit důležité rozhodnutí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-25 00:05:00" d="2020-05-25 00:55:00"><n u="Kovbojové chladných vod">Kovbojové chladných vod II (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Po ubohém začátku krevetí sezóny si Justinova posádka sotva vydělala nějaké peníze a jejich odpor ke kapitánovi brzy přeteče a na palubě dojde k pěstnímu souboji</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-25 00:55:00" d="2020-05-25 01:45:00"><n u="Kovbojové chladných vod">Kovbojové chladných vod II (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Je začátek sezóny makrel a kapitáni Conway, Tiller a Gillett soupeří o kus akce. Kapitán Spence má novou loď, která mu připraví pár nepříjemných překvapení</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-25 01:45:00" d="2020-05-25 02:30:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vern z týmu Dirt Dogs má zálusk na zlatonosný útes. Scrappers jsou konečně připraveni spustit zařízení na oddělování zlata a Ted a Lecky riskují v místě historické skládky</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-25 02:30:00" d="2020-05-25 03:15:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ted Mahoney si najme historika, který mu má vysvětlit záhadný nález. Rick se vrací do práce mnohem dříve, než mu to doktoři dovolili. Gold Gypsies</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-25 03:15:00" d="2020-05-25 04:05:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Blíží se dopravní špička. Porouchaný vůz 4x4, který táhne luxusní karavan, představuje problém pro legendárního záchranáře Jima. Myslel si, že už všechno zažil</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-25 04:05:00" d="2020-05-25 04:50:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V opuštěném vodním kanálu je vyhořelá dodávka. Ta představuje problém pro Stevea a Martu. Porouchá se nákladní vůz převážející dehtový materiál</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-25 04:50:00" d="2020-05-25 06:00:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V oblasti Church Hill v Tennessee má Vaux 100letou stodolu, která odspodu hnije. Aby stodolu ochránil před různými živly, musí Charlie celou budovu</k>  </p>
</a>
