<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="31" t="2020-04-12 04:15:31"><p id_tv="69" o="2020-04-19 05:05:00" d="2020-04-19 06:00:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové IV (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým Dirt Dogs investuje do obrovského těžebního zařízení, zatímco nováčci z Victorie zkouší vytěžit valouny za milion dolarů. Vrací se i Gold Gypsies</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-19 06:00:00" d="2020-04-19 06:50:00"><n u="Obrovští kapři">Obrovští kapři III (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Thajsko je domovem největšího druhu kaprů na světě: veleparmy thajské. Kluci se nemohou dočkat, až vyrazí do rybářské oblasti Gillhams na lov těchto ryb</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-19 06:50:00" d="2020-04-19 07:40:00"><n u="Obrovští kapři">Obrovští kapři III (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Francii pokrývají jezera a řeky, v nichž se vyskytuje řada různých ryb. Ali, Tom a Neil se nechají zlákat francouzským venkovem a vyrazí do vyhlášeného</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-19 07:40:00" d="2020-04-19 08:25:00"><n u="Obrovští kapři">Obrovští kapři III (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Naše neohrožené trio moderátorů se doslechlo o bosenském jezeře s obrovskými rybami. Nejprve se však staví v sousedním Srbsku, aby zde vyrazili na lov jednoho predátora</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-19 08:25:00" d="2020-04-19 09:15:00"><n u="Obrovští kapři">Obrovští kapři III (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Území Extremadura bylo první oblastí ve Španělsku, kde Římané vysadili kapry. Naši moderátoři v jedné z největších rybářských oblasti změří s touto rybou síly</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-19 09:15:00" d="2020-04-19 10:00:00"><n u="Obrovští kapři">Obrovští kapři IV (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Itálie je domovem Ferrari, Da Vinciho, Verdiho a pizzy, ale mezi rybáři lovícími kapry je lépe známá díky velkým, divokým rybám z vod uprostřed nádherné scenérie</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-19 10:00:00" d="2020-04-19 10:55:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VI (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Biolog a extrémní rybář Jeremy Wade pátrá po legendárním amazonském obrovi už 20 let. Místní obyvatelé ho přezdívají lau-lau. Je tak obrovský</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-19 10:55:00" d="2020-04-19 11:40:00"><n u="Recyklace letadel">Recyklace letadel I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým kolem řešení eCube čeká na příjezd Airbusu A319. budou pak závodit s časem, aby odstranili přes tisíc nejcennějších částí letadla pro nového majitele</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-19 11:40:00" d="2020-04-19 12:30:00"><n u="Obrovské stavitelské chyby">Obrovské stavitelské chyby I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Co pokořilo železniční most v Pensylvánii a jak mohou inženýři zachránit před katastrofou katedrálu tyčící se do nebe? Dále dochází k pokusu zachovat</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-19 12:30:00" d="2020-04-19 13:15:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gus a Will touží po troše luxusu a hledají upravenou Mazdu MX-5. Vše se zdá v pořádku. Když však prohlédnou vůz zespod, zjistí, že až tak skvělé to s ní zas není</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-19 13:15:00" d="2020-04-19 14:00:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gus věří, že vzácnost rovná se velká výplata. Objevil Volvo, o kterém Will snad nikdy neslyšel: 480 ES. Jediným problémem je, že ho vlastní dealer, který</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-19 14:00:00" d="2020-04-19 14:45:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Charliemu dochází zásoby. Má ale štěstí, protože se na něj obrátí jeden chlápek a nabídne mu stodolu plnou dřeva. Charlie tak doplní zásoby</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-19 14:45:00" d="2020-04-19 15:30:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V oblasti Church Hill v Tennessee má Vaux 100letou stodolu, která odspodu hnije. Aby stodolu ochránil před různými živly, musí Charlie celou budovu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-19 15:30:00" d="2020-04-19 16:20:00"><n u="Divoká Montana">Divoká Montana I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ovčák Henry se připravuje na poslední kolo mistrovství v rodeu. Už tuto soutěž několikrát vyhrál. Toto kolo rozhodne, zda si vítězství udrží</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-19 16:20:00" d="2020-04-19 17:05:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů II (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým Bold Contender se pouští do naléhavého startu v poslední etapě svého zimního lovu. Kapitán Squizzy má na palubě humry za více než 30 000 dolarů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-19 17:05:00" d="2020-04-19 17:55:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zimní sezona výlovu humrů končí za pouhých deset týdnů. Lovci humrů tak mají poslední šanci utržit zisk, neboť další sezona začíná až zase na jaře</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-19 17:55:00" d="2020-04-19 18:40:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Zimní sezona výlovu humrů je v plném proudu. Squizzy, kapitán lodi Bold Contender, je ve stresu kvůli splnění speciální zakázky. Danny, kapitán</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-19 18:40:00" d="2020-04-19 19:30:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kapitán Squizzy dře, aby splnil zakázku na 200 kilogramů hlubinných humrů. Kapitán Warren má v nádrži 300 velkých červených humrů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-19 19:30:00" d="2020-04-19 20:15:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Clive, kapitán lodi Minnamurra, musí zlepšit úspěšnost svých výlovů, aby vůbec něco utržil. V Bassově průlivu používá kapitán Danny k nalezení velkých</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-19 20:15:00" d="2020-04-19 21:00:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Posádka lodi Barralee míří naposledy zpět na ostrov Maatsuyker. Danny, kapitán lodi William Norling, se přibližuje ke svému cíli humrů v ceně 100 tisíc dolarů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-19 21:00:00" d="2020-04-19 21:50:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>K flotile se přidala nová loď Triton, jejíž kapitánem je Peter MacKenzie. V této sezoně už vylovil téměř dvě a půl tuny humrů a vrací se provést ještě poslední výlov</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-19 21:50:00" d="2020-04-19 22:35:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zimní sezona končí za pouhých pár týdnů. Cena humrů přesahuje 100 dolarů za kilogram, čehož se snaží využít řada nových lodí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-19 22:35:00" d="2020-04-19 23:20:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kapitán Peter je znám tím, že dokáže najít výnosná místa. Sezona se však chýlí ke konci a loviště jsou přebraná. Cena humrů se ale vyšplhala na nejvyšší</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-19 23:20:00" d="2020-04-20 00:10:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zimní sezona výlovu humrů končí za týden. Posádka lodi Bold Contender však naposledy vyráží do Port Davey, aby zde vyzkoušeli štěstí. Kapitán Squizzy</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-20 00:10:00" d="2020-04-20 00:55:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zimní sezona výlovu humrů končí za dva dny. O poslední úspěch se pokoušejí jen tři lodě z flotily: Triton, Bold Contender a Ansons Bay</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-20 00:55:00" d="2020-04-20 01:45:00"><n u="Kovbojové chladných vod">Kovbojové chladných vod III (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Paul a jeho posádka Bandity Atlantiku místo lovu krabů a pakambal hledají huňáčky severní. Bojují s nebezpečným počasím a s mělčinami. Nový kapitán</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-20 01:45:00" d="2020-04-20 02:35:00"><n u="Kovbojové chladných vod">Kovbojové chladných vod III (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Posádka lodi Sebastian Sails čelí neuvěřitelně bouřlivým vlnám při hledání krevet. Odolávají, dokud kapitán Morris nestojí před obrovskou katastrofou: muži přes palubu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-20 02:35:00" d="2020-04-20 03:20:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové II (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dirt Dogs mají velký problém, Gold Gypsies se vrhají do poslední mise a Rick vše riskuje, aby zachránil svou sezonu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-20 03:20:00" d="2020-04-20 04:05:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové II (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým Dirt Dogs míří do Kalgoorlie zpracovat zlato získané loužením a Kellie a Henri se snaží včas zajistit lukrativní pronájem</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-20 04:05:00" d="2020-04-20 04:55:00"><n u="Králové šrotu">Králové šrotu II (17)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>V Cambridgeshire dosloužil starý sklápěč s odkládací korbou. Tým závodí s časem, aby do zámoří odeslal kovový šrot za sedm milionů dolarů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-20 04:55:00" d="2020-04-20 06:00:00"><n u="Králové šrotu">Králové šrotu II (18)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>30leté nánosy holubího trusu v Grimsby představují pro tým velký problém. A slavný hasičský vůz putuje do šrotu</k>  </p>
</a>
