<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="33" t="2021-07-09 05:26:47"><p id_tv="69" o="2021-07-14 05:05:00" d="2021-07-14 06:00:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VIII (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Austrálie: Letadlo na palubě se skupinkou domorodých stařešinů musí nouzově přistát. Šest mužů se tak ocitne na volném moři a potom zmizí. Jeremy to vyrazí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-14 06:00:00" d="2021-07-14 06:50:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gus a Will objeví nejlevnější MR2 Mk2 v zemi za pouhých 400 liber. Po jeho prohlédnutí okamžitě odhalí nedostatky. Přestože je v nejhorším možném stavu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-14 06:50:00" d="2021-07-14 07:40:00"><n u="Železnice v arktickém ledu">Železnice v arktickém ledu I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Železniční týmy bojují se sněhovými bouřemi a zrádnou ledovou cestou, aby dopravily časově kritickou zásilku paliva do jedné z nejodlehlejších obcí v provincii Ontario</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-14 07:40:00" d="2021-07-14 08:25:00"><n u="Ledoví vikingové">Ledoví vikingové I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Zimní rybářská sezóna na jezeře Winnipeg začíná předčasně, protože teploty klesají. A tak se rybářské posádky ledových vikingů vydávají se svými sítěmi na led</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-14 08:25:00" d="2021-07-14 08:55:00"><n u="Australští lovci býků">Australští lovci býků I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Lachova &quot;letecká zásilka&quot; uvízne na stromě, a tak ji musí sestřelit puškou. Aby Lachův tým chytil býky v hustém podrostu, je nucen využít starou techniku</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-14 08:55:00" d="2021-07-14 09:45:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (15)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým Poseidon kope ve sto let staré důlní šachtě, aby našel zlato, Gold Gypsies mají problém s poruchou rypadla a Goldtimers riskují s novou lokalitou</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-14 09:45:00" d="2021-07-14 10:30:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (16)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým Victoria Diggers se snaží zasáhnout cíle, operaci Shanea a Russella ničí bouře a operace týmu Dust Devils musí nuceně přestat kvůli problémům</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-14 10:30:00" d="2021-07-14 11:20:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VII (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Z kanadské vodou promáčené divočiny pochází neuvěřitelné příběhy o šestimetrové jezerní příšeře útočící na lidi. Pátrání po ní se pro Jeremyho stane posedlostí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-14 11:20:00" d="2021-07-14 12:05:00"><n u="Výnosné ojetiny">Výnosné ojetiny I (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Fanoušek klasických aut neochotně posílá svůj vůz snů do dražby, dva rychlé Fordy Escorts z 80. let zvednou Daveovi tep a Paul přijede se svatebním autem</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-14 12:05:00" d="2021-07-14 12:55:00"><n u="Ledoví vikingové">Ledoví vikingové I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Teplota stále klesá a rybářské posádky pokračují v cílení na nejcennější možnou rybu. Ale když ledové jezero zmrzne celé naráz, je potřeba řešit nový problém</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-14 12:55:00" d="2021-07-14 13:25:00"><n u="Australští lovci býků">Australští lovci býků I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Lachův tým vynakládá horlivé úsilí, aby chytil požadovaných 88 divokých býků, ale když 21letý Charlie uvízne pod svou čtyřkolkou, jsou kvóty náhle</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-14 13:25:00" d="2021-07-14 14:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (15)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým Poseidon kope ve sto let staré důlní šachtě, aby našel zlato, Gold Gypsies mají problém s poruchou rypadla a Goldtimers riskují s novou lokalitou</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-14 14:10:00" d="2021-07-14 14:55:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (16)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým Victoria Diggers se snaží zasáhnout cíle, operaci Shanea a Russella ničí bouře a operace týmu Dust Devils musí nuceně přestat kvůli problémům</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-14 14:55:00" d="2021-07-14 15:20:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem III (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Claudia a Robin se oddělí od svých obchodních partnerů a snaží se obnovit těžbu ve Wolverine. Plán jim však překazí nečekaná překážka. Justin a Mike zkouší</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-14 15:20:00" d="2021-07-14 15:45:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem III (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým se navzdory poruchovému vybavení snaží zprovoznit kamenolom nefritů. Claudia se pokouší najít pro klienta prodejný nefrit</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-14 15:45:00" d="2021-07-14 16:10:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem III (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Justin a Mike bojují s prostředím i sami se sebou, aby před netrpělivými investory obhájili své těžební metody. Scrappy Larry chce dokončit projekt vířivky na naftu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-14 16:10:00" d="2021-07-14 17:00:00"><n u="Železnice v arktickém ledu">Železnice v arktickém ledu I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Železniční týmy bojují se sněhovými bouřemi a zrádnou ledovou cestou, aby dopravily časově kritickou zásilku paliva do jedné z nejodlehlejších obcí v provincii Ontario</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-14 17:00:00" d="2021-07-14 17:50:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VII (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Fidži je známo pro své idylické pláže. Jeremy se tam však vypraví za brutálním tvorem, který zanechává znepokojivé stopy na svých dospělých obětech</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-14 17:50:00" d="2021-07-14 18:35:00"><n u="Výnosné ojetiny">Výnosné ojetiny I (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Vdova neochotně prodává cennou sbírku vozů Rolls Royce a Bentley svého manžela. Derek pomáhá příteli uvolnit místo v jeho soukromém motoristickém muzeu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-14 18:35:00" d="2021-07-14 19:20:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (17)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým Poseidon Crew získá povolení těžit na svém pozemku a z hlavní žíly rudy a Goldtimers jsou nuceni jet na doraz, když se Marcus a Linden vracejí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-14 19:20:00" d="2021-07-14 20:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (18)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Zloději zlata ukradnou týmu Dust Devils zlaté jmění, Shane a Russell hledají pod starým karavanem a Marcus a Linden pokračují ve své šťastné sérii</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-14 20:10:00" d="2021-07-14 20:55:00"><n u="Výstavba obrů">Výstavba obrů II (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Most nad řekou Barrow, v místě, kde ústí do Atlantiku, bude přes 91 metrů vysoký a překlene vzdálenost přes 914 metrů. Bude to nejdelší most v Irsku</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-14 20:55:00" d="2021-07-14 21:45:00"><n u="Výstavba obrů">Výstavba obrů II (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Inženýři v Chicagu staví trio obrovských na sebe přiléhajících budov nazvaných Vista Tower v ceně miliardy dolarů. Nejvyšší věž bude mít 101 pater a dosáhne výšky 365 m</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-14 21:45:00" d="2021-07-14 22:30:00"><n u="Železnice v arktickém ledu">Železnice v arktickém ledu I (5)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>Strojvůdci Jerry a Sheldon bojují v divoké sněhové bouři, aby dopravili skupinu příslušníků prvního národa Moose Cree 300 km na sever do Moosonee na jejich výroční setkání</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-14 22:30:00" d="2021-07-14 23:20:00"><n u="Ze starých aut elektrická">Ze starých aut elektrická I (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Majitel BMW chce ze svého vozu udělat elektrickou poctu divokému Turbu 2002, ale vůz je jen skořápka a Moggy a jeho tým mají co dělat</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-14 23:20:00" d="2021-07-15 00:05:00"><n u="Ze starých aut elektrická">Ze starých aut elektrická I (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Land Rover Defender znamená pro Moggyho a jeho tým zcela novou výzvu. Najdou způsob, jak dát vozu maximální výkon, maximální dojezd, a přitom zachovat</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-15 00:05:00" d="2021-07-15 00:50:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (17)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým Poseidon Crew získá povolení těžit na svém pozemku a z hlavní žíly rudy a Goldtimers jsou nuceni jet na doraz, když se Marcus a Linden vracejí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-15 00:50:00" d="2021-07-15 01:40:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (18)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Zloději zlata ukradnou týmu Dust Devils zlaté jmění, Shane a Russell hledají pod starým karavanem a Marcus a Linden pokračují ve své šťastné sérii</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-15 01:40:00" d="2021-07-15 02:25:00"><n u="Obrovské stavitelské chyby">Obrovské stavitelské chyby I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kvůli starému konstrukčnímu problému dochází k ucpání baltimorské kanalizace. Stavební projekt na venkově v Irsku si vysloužil přezdívku Titanik, neboť</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-15 02:25:00" d="2021-07-15 03:15:00"><n u="Obrovské stavitelské chyby">Obrovské stavitelské chyby I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Šrouby o velikosti paže padají z londýnského mrakodrapu. Rovněž se podíváme, proč došlo ke skluzu řecké vesnice dolů po svahu a jak lze zabránit epidemii výmolů v Portlandu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-15 03:15:00" d="2021-07-15 04:00:00"><n u="Obrovské stavitelské chyby">Obrovské stavitelské chyby I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>První americká vesmírná stanice Skylab byla málem zničena už při startu. Pak spadla na Zem o pět let dříve. Rovněž si ukážeme, proč začala starověká</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-15 04:00:00" d="2021-07-15 04:45:00"><n u="Obrovské stavitelské chyby">Obrovské stavitelské chyby I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tisíce lidí přihlížejí v Liverpoolu demolici dvou bytových jednotek. Jedna věž se však nehodlá zřítit. V Oklahomě se hornické město stane kvůli inženýrským</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-15 04:45:00" d="2021-07-15 06:05:00"><n u="Výstavba obrů">Výstavba obrů I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Sledujte mezinárodní tým inženýrů a dělníků, kteří staví největší a nejmodernější výletní loď</k>  </p>
</a>
