<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="32" t="2020-04-11 04:11:59"><p id_tv="69" o="2020-04-18 05:00:00" d="2020-04-18 06:00:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým Gold Gypsies dosahuje kritického bodu, když odhalí, že jim zloději kradou zlato. Scrappers stále potřebují vytěžit přes 62 uncí zlata a Eric se pokusí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-18 06:00:00" d="2020-04-18 06:50:00"><n u="Rybářské dobrodružství">Rybářské dobrodružství III (11)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>73% Cyril podniká divokou výpravu do oblasti Patagonie v Argentině. Doufá, že mu zde bude počasí přát alespoň tak dlouho, aby mohl ulovit obrovského pstruha</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-18 06:50:00" d="2020-04-18 07:35:00"><n u="Rybářské dobrodružství">Rybářské dobrodružství III (12)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>73% Cyril je v Argentině, která je vyhlášená výborným hovězím. On tu však loví ryby. A to nejen piraňu. Má totiž zálusk i na jejího příbuzného, mořana zlatého</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-18 07:35:00" d="2020-04-18 08:25:00"><n u="Rybářské dobrodružství">Rybářské dobrodružství III (13)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>73% Cyril se vrací do oblasti Jamesovy zátoky v severním Québecu. Navštíví zde kamarády, s nimiž si šel před pár lety zarybařit. Nyní s novými návnadami vyrazí na velké ryby</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-18 08:25:00" d="2020-04-18 09:10:00"><n u="Rybářské dobrodružství">Rybářské dobrodružství III (14)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>73% Cyril je zpět na západním pobřeží Québecu. Nepřekvapí nás, že zde v Zálivu svatého Vavřince hledá obrovské ryby. Vypraví se i dál na sever do jedinečných</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-18 09:10:00" d="2020-04-18 10:00:00"><n u="Rybářské dobrodružství">Rybářské dobrodružství II (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>73% Jsme u poloostrova Baja California, kde si náš rybářský dobrodruh vyhlédl velkého marlína pruhovaného. Existují zde dva různé způsoby rybaření a Cyril vyzkouší oba dva</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-18 10:00:00" d="2020-04-18 10:45:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gus hodlá koupit Citroën XM 5, který je však ve Francii. Na trhu není po těchto autech nikterak vysoká poptávka. Takže mají docela problém</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-18 10:45:00" d="2020-04-18 11:35:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Hoši chtějí terénní vůz 4x4, po kterých je na trhu velká poptávka. Mají nízký rozpočet, takže si příliš dobrý nemohou dovolit. Will přijde s mazaným</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-18 11:35:00" d="2020-04-18 12:20:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo II (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Jim, operátor z Crouch Recovery, a mechanik Jack čelí neustále se zhoršující situaci. A operátorka Merrie zůstane sama v živém pruhu dálnice</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-18 12:20:00" d="2020-04-18 13:10:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo II (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Ze zadní části náklaďáku spadl bagr a převalil se na bok, takže blokuje jednu část frekventované silnice třídy A. Operátorka Marta z Crouch Recovery</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-18 13:10:00" d="2020-04-18 13:55:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Návrat na scénu pro tým Dirt Dogs závisí na jediné činnosti. Chris a Greg zažívají úspěch při těžbě ložiskového zlata a Henri a Kellie vsadili při těžbě</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-18 13:55:00" d="2020-04-18 14:40:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na Kellie Carterovou a Henriho Chassainga útočí pytláci. Navíc čelí obrovskému neúspěchu. Tým Dirt Dogs musí těžit jinde, aby se udrželi v branži</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-18 14:40:00" d="2020-04-18 15:30:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů II (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým Bold Contender se pouští do naléhavého startu v poslední etapě svého zimního lovu. Kapitán Squizzy má na palubě humry za více než 30 000 dolarů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-18 15:30:00" d="2020-04-18 16:15:00"><n u="Obrovští kapři">Obrovští kapři IV (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Neohrožené trio cestuje do Slovinska, do země, kde nikdy předtím nikdo z nich nebyl, lovit ve dvou zcela odlišných vodách. První místo je vzdálené a velmi</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-18 16:15:00" d="2020-04-18 17:05:00"><n u="Obrovské stavitelské chyby">Obrovské stavitelské chyby I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Co pokořilo železniční most v Pensylvánii a jak mohou inženýři zachránit před katastrofou katedrálu tyčící se do nebe? Dále dochází k pokusu zachovat</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-18 17:05:00" d="2020-04-18 17:50:00"><n u="Recyklace letadel">Recyklace letadel I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým kolem řešení eCube čeká na příjezd Airbusu A319. budou pak závodit s časem, aby odstranili přes tisíc nejcennějších částí letadla pro nového majitele</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-18 17:50:00" d="2020-04-18 18:15:00"><n u="Dílna poslední naděje">Dílna poslední naděje II (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Prasklý blok válců motoru klientova ceněného vozu K5 Blazer Bog Truck dočasně přeruší opravu. Collin a Corey tak musí najít náhradní motor, aby klientovi</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-18 18:15:00" d="2020-04-18 18:40:00"><n u="Dílna poslední naděje">Dílna poslední naděje II (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Klient potřebuje zrenovovat stárnoucí SUV. Nejvíce se obává, že mu dojde plyn k pohánění generátoru. Tým proto přijde s řešením, vlastním zplyňovacím systémem</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-18 18:40:00" d="2020-04-18 19:25:00"><n u="Divoká Montana">Divoká Montana I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ovčák Henry se připravuje na poslední kolo mistrovství v rodeu. Už tuto soutěž několikrát vyhrál. Toto kolo rozhodne, zda si vítězství udrží</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-18 19:25:00" d="2020-04-18 20:15:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů II (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým Bold Contender se pouští do naléhavého startu v poslední etapě svého zimního lovu. Kapitán Squizzy má na palubě humry za více než 30 000 dolarů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-18 20:15:00" d="2020-04-18 21:00:00"><n u="Rybářské dobrodružství">Rybářské dobrodružství II (5)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>73% Jsme u západního pobřeží Mexika, doprovázeni místními rybáři, kteří se nadšeně podělí o své příběhy, zasvěcené tipy a dokonce i několik tipů na nejlepší</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-18 21:00:00" d="2020-04-18 21:50:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VI (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Biolog a extrémní rybář Jeremy Wade pátrá po legendárním amazonském obrovi už 20 let. Místní obyvatelé ho přezdívají lau-lau. Je tak obrovský</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-18 21:50:00" d="2020-04-18 22:40:00"><n u="Obrovští kapři">Obrovští kapři IV (3)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>Itálie je domovem Ferrari, Da Vinciho, Verdiho a pizzy, ale mezi rybáři lovícími kapry je lépe známá díky velkým, divokým rybám z vod uprostřed nádherné scenérie</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-18 22:40:00" d="2020-04-18 23:25:00"><n u="Velká rybářská soutěž">Velká rybářská soutěž II (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>K Alimu a Deanovi se poprvé v historii pořadu přidají dvě ženy. Olympionička Sally Gunnellová změří síly s hvězdou reality show, bývalou modelkou</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-18 23:25:00" d="2020-04-19 00:15:00"><n u="Velká rybářská soutěž">Velká rybářská soutěž II (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ali Hamidi a Dean Macey vezmou Rickyho Raymenta z pořadu The Only Way Is Essex a předního boxera Mitchella Smithe, oba náruživé rybáře, na jedinečnou cestu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-19 00:15:00" d="2020-04-19 01:00:00"><n u="Velký úlovek">Velký úlovek I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Rybáři vyrazí na majestátní řeku Mekong v Laosu. Zde si lidé obstarávají potravu rybařením. Rozhodně to pro ně není sport. Rybáři čelí obrovskému vedru</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-19 01:00:00" d="2020-04-19 01:35:00"><n u="Fyzikální zákony">Fyzikální zákony I (3)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>Todd Sampson provede bungee jumping pouze na dvou navzájem provázaných telefonních seznamech a věří, že pouhé tření mezi stránkami zastaví jeho pád</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-19 01:35:00" d="2020-04-19 02:05:00"><n u="Fyzikální zákony">Fyzikální zákony I (4)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>Todd Sampson podrobí zákon o zachování energie konečné zkoušce uvolněním jedné tunové bourací koule jen pár centimetrů od svého obličeje</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-19 02:05:00" d="2020-04-19 02:50:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým Gold Gypsies dosahuje kritického bodu, když odhalí, že jim zloději kradou zlato. Scrappers stále potřebují vytěžit přes 62 uncí zlata a Eric se pokusí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-19 02:50:00" d="2020-04-19 03:35:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Scrappers zatím dosáhli jen poloviny svého cíle, ale finančně je to nesmírně vyčerpává. Gold Gypsies se snaží vytěžit potřebných 30 uncí a Mahoneyovi</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-19 03:35:00" d="2020-04-19 04:20:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zdá se, že cíl ve výši milionu dolarů je pro Dirt Dogs naprosto nereálný. Mahoneyovi potřebují ještě vytěžit zlato za 22 tisíc dolarů. Rick má téměř</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-19 04:20:00" d="2020-04-19 05:05:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Sezona končí a Dirt Dogs musí získat zlato za 233 000 dolarů, aby splnili vytyčený cíl. Rod, těžební partner Alexe, opustí tým Scrappers. Gold Gypsies</k>  </p>
</a>
