<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="32" t="2021-07-09 05:26:58"><p id_tv="69" o="2021-07-15 06:05:00" d="2021-07-15 06:55:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kdybyste 16 let seděli v garáži, určitě by vám nikdo nezazlíval, že jste trochu zašlí a zrovna nevoníte. Tento vůz Metro je ale jako nový a najeto</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-15 06:55:00" d="2021-07-15 07:40:00"><n u="Ledoví vikingové">Ledoví vikingové I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Richard a Mike mají rozbitý pásák a nemohou jej nastartovat. Ale to není vše. Když se konečně vydají na led, zjistí, že rybolov není možný</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-15 07:40:00" d="2021-07-15 08:25:00"><n u="Ledoví vikingové">Ledoví vikingové I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Teplota stále klesá a rybářské posádky pokračují v cílení na nejcennější možnou rybu. Ale když ledové jezero zmrzne celé naráz, je potřeba řešit nový problém</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-15 08:25:00" d="2021-07-15 09:00:00"><n u="Australští lovci býků">Australští lovci býků I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Lachův tým vynakládá horlivé úsilí, aby chytil požadovaných 88 divokých býků, ale když 21letý Charlie uvízne pod svou čtyřkolkou, jsou kvóty náhle</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-15 09:00:00" d="2021-07-15 09:45:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (17)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým Poseidon Crew získá povolení těžit na svém pozemku a z hlavní žíly rudy a Goldtimers jsou nuceni jet na doraz, když se Marcus a Linden vracejí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-15 09:45:00" d="2021-07-15 10:30:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (18)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Zloději zlata ukradnou týmu Dust Devils zlaté jmění, Shane a Russell hledají pod starým karavanem a Marcus a Linden pokračují ve své šťastné sérii</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-15 10:30:00" d="2021-07-15 11:25:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VII (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Fidži je známo pro své idylické pláže. Jeremy se tam však vypraví za brutálním tvorem, který zanechává znepokojivé stopy na svých dospělých obětech</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-15 11:25:00" d="2021-07-15 12:10:00"><n u="Výnosné ojetiny">Výnosné ojetiny I (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Vdova neochotně prodává cennou sbírku vozů Rolls Royce a Bentley svého manžela. Derek pomáhá příteli uvolnit místo v jeho soukromém motoristickém muzeu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-15 12:10:00" d="2021-07-15 12:55:00"><n u="Ledoví vikingové">Ledoví vikingové I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Chrisu Kristjansonovi dodají novou výlovnou kabinu svého otce, ale zdráhá se ji použít. Mezitím tým Husavik trpí frustrací, protože se jim nedaří takový</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-15 12:55:00" d="2021-07-15 13:25:00"><n u="Australští lovci býků">Australští lovci býků I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Liz a Willie pokračují v odchytu v Lorella Springs, aby měli na svůj dluh 300 000 dolarů. Legendární kovboj australského vnitrozemí Kurt Hammar také bokem</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-15 13:25:00" d="2021-07-15 14:15:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (17)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým Poseidon Crew získá povolení těžit na svém pozemku a z hlavní žíly rudy a Goldtimers jsou nuceni jet na doraz, když se Marcus a Linden vracejí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-15 14:15:00" d="2021-07-15 15:00:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (18)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Zloději zlata ukradnou týmu Dust Devils zlaté jmění, Shane a Russell hledají pod starým karavanem a Marcus a Linden pokračují ve své šťastné sérii</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-15 15:00:00" d="2021-07-15 15:25:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem III (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Alan se vrátí z Číny a konfrontuje Justina a Mikea ohledně kvality nefritu, který těží</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-15 15:25:00" d="2021-07-15 15:50:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem III (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Justin a Mike čelí sněhu a zamrzlé vodě ve snaze získat potenciálně velmi cennou desku nefritu přezdívanou Velký Fin. V Jade City Claudia rozřízne jednomu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-15 15:50:00" d="2021-07-15 16:15:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem III (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Do Dynasty dorazí zima, ale posádka se snaží těžit až do poslední chvíle. Claudia a Robin se obávají, že se Justin a Mike příliš přepínají</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-15 16:15:00" d="2021-07-15 17:00:00"><n u="Ledoví vikingové">Ledoví vikingové I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Richard a Mike mají rozbitý pásák a nemohou jej nastartovat. Ale to není vše. Když se konečně vydají na led, zjistí, že rybolov není možný</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-15 17:00:00" d="2021-07-15 17:50:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VIII (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Jeremy pátrá po tvorovi, který se ukrývá za legendou o mořském hadovi. Z Lamanšského průlivu vyrazí do Thajska, kde mu mytologie o mořském hadovi poskytne důležité vodítko</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-15 17:50:00" d="2021-07-15 18:35:00"><n u="Výnosné ojetiny">Výnosné ojetiny II (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Derek narazí na problémy ve Walesu, kde chce převzít dodávku Chevy z 50. let a Brooklands Capri z 80. let. Motorka Matchless Model X najde nový domov</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-15 18:35:00" d="2021-07-15 19:25:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (19)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým Dust Devils je připraven na největší sezonu v historii pořadu Australští zlatokopové, tým Goldtimers konečně narazí na zlatonosnou půdu a zlatý</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-15 19:25:00" d="2021-07-15 20:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (20)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Poslední týden sezóny postihne tým Gold Gypsies ještě více smůly a Victoria Diggers zase smrt v rodině. Pomůže jim optimismus týmu Poseidon Crew dosáhnout svých cílů?</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-15 20:10:00" d="2021-07-15 20:55:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým Gold Gypsies učiní objev, který může jejich sezónu dostat do výšin, Victoria Diggers narazí na úředního šimla - což Nevilleho donutí riskovat</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-15 20:55:00" d="2021-07-15 21:45:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým Poseidon Crew dostane zničující zprávy ohledně jejich povolení k těžbě, tým Dust Devils hazarduje na obrovském křemenném útesu a Shane a Russell narazí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-15 21:45:00" d="2021-07-15 22:30:00"><n u="Ledoví vikingové">Ledoví vikingové I (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Trevor zvažuje velké změny u své rybářské operace a kupuje si vlastní zvedací kabinu. Chris se mezitím těší ze své nové zvedací kabiny a letos uvažuje o brzkém zakončení</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-15 22:30:00" d="2021-07-15 23:15:00"><n u="Výnosné ojetiny">Výnosné ojetiny I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Derek prochází archiv ztracené značky Jowett, když Javelin z roku 1952 postavený v Bradfordu najde nečekaný domov. Paul a Dave najdou Ford Escort, který</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-15 23:15:00" d="2021-07-16 00:00:00"><n u="Výnosné ojetiny">Výnosné ojetiny I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Velmi oranžový tříkolý Bond Bug ze 70. let rozděluje názory zákazníků u Mathewsonů, ale potěší klub majitelů Bondů. Inženýr v důchodu draží drahocenný</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-16 00:00:00" d="2021-07-16 00:50:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (19)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým Dust Devils je připraven na největší sezonu v historii pořadu Australští zlatokopové, tým Goldtimers konečně narazí na zlatonosnou půdu a zlatý</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-16 00:50:00" d="2021-07-16 01:35:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (20)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Poslední týden sezóny postihne tým Gold Gypsies ještě více smůly a Victoria Diggers zase smrt v rodině. Pomůže jim optimismus týmu Poseidon Crew dosáhnout svých cílů?</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-16 01:35:00" d="2021-07-16 02:20:00"><n u="Výnosné ojetiny">Výnosné ojetiny II (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>V aukčním domě se objeví čtyři rekreační vozy VW, které hledají nové majitele, a Paulova cesta za vyzvednutím vzácného kabrioletu Reliant Scimitar vyvolává</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-16 02:20:00" d="2021-07-16 03:05:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gus a Will vyrazí do okresu Black, kde chtějí získat automobilovou legendu za zenitem: hnědou 924 s potrhaným a popraskaným interiérem, příšerným lakem</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-16 03:05:00" d="2021-07-16 03:55:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gus a Will touží po troše luxusu a hledají upravenou Mazdu MX-5. Vše se zdá v pořádku. Když však prohlédnou vůz zespod, zjistí, že až tak skvělé to s ní zas není</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-16 03:55:00" d="2021-07-16 04:40:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gus věří, že vzácnost rovná se velká výplata. Objevil Volvo, o kterém Will snad nikdy neslyšel: 480 ES. Jediným problémem je, že ho vlastní dealer, který</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-16 04:40:00" d="2021-07-16 05:30:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gusovou starou láskou je Citroën BX GTI, který chce koupit zpět a zrestaurovat ho. Will s jeho plánem souhlasí, tedy do chvíle, kdy spatří auto na poli</k>  </p>
</a>
