<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="34" t="2019-07-20 01:19:30"><p id_tv="69" o="2019-07-26 05:25:00" d="2019-07-26 06:10:00"><n u="Ztřeštěné nápady a vychytávky">Ztřeštěné nápady a vychytávky I (19)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vyrazíme do přírody, kde si postavíme stany a podělíme se o jedinečné kempinkové tipy, od nejlepších batohů do volné přírody po drony, které vás vynesou do nových sfér</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-26 06:10:00" d="2019-07-26 06:30:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem III (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Do tábora je dovezen k rozřezání první velký balvan sezony. Okolnosti si vynutí poskytnutí první pomoci a Josh tak může aplikovat své nově nabyté poznatky</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-26 06:30:00" d="2019-07-26 06:55:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem III (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Justin náhodou narazí na jedinečný nefrit, a tak se snaží rychle si přivlastnit daný pozemek. Neunikne to však pozornosti dalších těžařů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-26 06:55:00" d="2019-07-26 07:40:00"><n u="Australská záchrana lodí">Australská záchrana lodí I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Záchranný tým provádí důležitou akci. Věci však nejdou podle plánu. Vybavení a nástroje, které si na záchranu přivezli, jim všechny uvízly</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-26 07:40:00" d="2019-07-26 08:25:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zimní sezona výlovu humrů končí za dva dny. O poslední úspěch se pokoušejí jen tři lodě z flotily: Triton, Bold Contender a Ansons Bay</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-26 08:25:00" d="2019-07-26 09:15:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VII (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Tygří ryby patří k nejobávanějším v Africe. Požírají však lidi? Jeremy se rozhodne, že jediný způsob, jak věci přijít na kloub, je stát se živou návnadou</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-26 09:15:00" d="2019-07-26 10:05:00"><n u="Neuvěřitelný rybolov">Neuvěřitelný rybolov I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát tým vyráží na misi do divočiny severního Peru. Hoši zde cestou na lov kalmara peruánského musí čelit rozbouřenému moři a pouštní krajině</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-26 10:05:00" d="2019-07-26 10:55:00"><n u="Králové šrotu">Králové šrotu I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ve Skotsku je třeba během pouhých 48 hodin demontovat rušný dálniční most, což představuje nepřetržitou práci mnoha strojů. V loděnicích v Portsmouthu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-26 10:55:00" d="2019-07-26 11:45:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Blíží se dopravní špička. Porouchaný vůz 4x4, který táhne luxusní karavan, představuje problém pro legendárního záchranáře Jima. Myslel si, že už všechno zažil</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-26 11:45:00" d="2019-07-26 12:30:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Hoši chtějí terénní vůz 4x4, po kterých je na trhu velká poptávka. Mají nízký rozpočet, takže si příliš dobrý nemohou dovolit. Will přijde s mazaným</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-26 12:30:00" d="2019-07-26 13:15:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gus a Will naleznou ve stodole Alfu 155 s jen pár najetými kilometry. Nic jí nechybí, je v původním stavu a levná, což je nezbytné pro následný rychlý prodej</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-26 13:15:00" d="2019-07-26 13:35:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (17)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Colton a Jack vyrazí na jih do New Orleans v Louisianě, aby se vydali po stopě známého piráta a později patriota Jeana Lafittea. Navštíví čtvrť French</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-26 13:35:00" d="2019-07-26 13:55:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (18)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jack a Colton se vrací k náročným vodopádům a k řekám, které si vysloužily jejich úctu. Ohlédnou se zpět za meditací u vodopádu v Japonsku a raftingem</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-26 13:55:00" d="2019-07-26 14:40:00"><n u="Kovbojové chladných vod">Kovbojové chladných vod IV (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kapitán Morris Anstey se pouští do lovu nového druhu: kambal. Jejich odchyt není snadný, ale může přinést obrovské zisky. Taky nebude lovit sám</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-26 14:40:00" d="2019-07-26 15:25:00"><n u="Kovbojové chladných vod">Kovbojové chladných vod IV (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V lovu kambal si měří síly Paul Tiller a Morris Anstey. Kapitáni chtějí ulovit co nejvíce ryb, proto se před ničím nezastaví</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-26 15:25:00" d="2019-07-26 16:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Návrat na scénu pro tým Dirt Dogs závisí na jediné činnosti. Chris a Greg zažívají úspěch při těžbě ložiskového zlata a Henri a Kellie vsadili při těžbě</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-26 16:10:00" d="2019-07-26 16:55:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na Kellie Carterovou a Henriho Chassainga útočí pytláci. Navíc čelí obrovskému neúspěchu. Tým Dirt Dogs musí těžit jinde, aby se udrželi v branži</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-26 16:55:00" d="2019-07-26 17:45:00"><n u="Králové šrotu">Králové šrotu I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Král šrotu je ve vzduchu, zatímco jeho tým zápolí s místem poblíž trati vysokorychlostních vlaků. Vojenský tryskáč se vyhne šrotovišti, ale ocitá</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-26 17:45:00" d="2019-07-26 18:35:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V opuštěném vodním kanálu je vyhořelá dodávka. Ta představuje problém pro Stevea a Martu. Porouchá se nákladní vůz převážející dehtový materiál</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-26 18:35:00" d="2019-07-26 19:25:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Posádka lodi Barralee míří naposledy zpět na ostrov Maatsuyker. Danny, kapitán lodi William Norling, se přibližuje ke svému cíli humrů v ceně 100 tisíc dolarů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-26 19:25:00" d="2019-07-26 20:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým Gold Gypsies dosahuje kritického bodu, když odhalí, že jim zloději kradou zlato. Scrappers stále potřebují vytěžit přes 62 uncí zlata a Eric se pokusí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-26 20:10:00" d="2019-07-26 21:00:00"><n u="Obrovští kapři">Obrovští kapři II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Když se člověku vybaví Texas, rozhodně nemyslí na lov kaprů. Mnohé řeky a jezera tohoto státu jsou však plné ryb</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-26 21:00:00" d="2019-07-26 21:45:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (5)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Zkušený řemeslník Jack učí Charlieho, jak otesat kulatinu starým způsobem pomocí ručních nástrojů a velké námahy. Tým se pak připraví dokončit rekonstrukci domu ve Virgínii</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-26 21:45:00" d="2019-07-26 22:30:00"><n u="Úkolář">Úkolář II (4)</n><t>L</t><e>W</e>    <k>Greg Davies čerpá ze své zlomyslné role pana Gilberta v seriálu Inbetweeners. Tentokrát Katherine Ryanové a dalším celebritám uloží kruté úkoly</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-26 22:30:00" d="2019-07-26 23:20:00"><n u="Masakr">Masakr I (4)</n><t>L</t><e>W</e>    <k>Rezavé Subaru Impreza se postaví okázalému Land Roveru Discovery a pohřebnímu vozu. Zářivě žlutý Jaguar XK8 změří síly s černým taxíkem a postapokalyptickým Volvem V90</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-26 23:20:00" d="2019-07-26 23:40:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jack a Colton se vrací do aljašského národního parku Katmai. Hledají zde poslední známý sopečný průduch v Údolí deseti tisíc kouřů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-26 23:40:00" d="2019-07-27 00:00:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Colton a Jack vyrazí zdolat devět vrcholů stezky Presidential Traverse v národním lese White Mountain v New Hampshire. Je to místo proslulé nejhorším počasím na světě</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-27 00:00:00" d="2019-07-27 00:45:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dirt Dogs pozastavili projekt Heap Leach v krizovém bodě. Rickovi zbývá k dosažení cíle 9 000 dolarů a Scrappers musí z pronajatého pozemku získat zlato</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-27 00:45:00" d="2019-07-27 01:30:00" c="1"><n u="Lesní muži">Lesní muži I (2)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Udeří katastrofa a jeden z našich mužů je donucen předělat své obydlí v koruně stromu. Zásoby jsou na minimu a další lesní muž musí k přežití zapojit tvořivost</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-27 01:30:00" d="2019-07-27 02:20:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VIII (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Austrálie: Letadlo na palubě se skupinkou domorodých stařešinů musí nouzově přistát. Šest mužů se tak ocitne na volném moři a potom zmizí. Jeremy to vyrazí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-27 02:20:00" d="2019-07-27 03:10:00"><n u="Neuvěřitelný rybolov">Neuvěřitelný rybolov I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát tým vyráží na misi do divočiny severního Peru. Hoši zde cestou na lov kalmara peruánského musí čelit rozbouřenému moři a pouštní krajině</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-27 03:10:00" d="2019-07-27 03:55:00"><n u="Sruby od mistrů">Sruby od mistrů IV (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>71% Joel buduje na ostrově Vancouver Island dům odolný vůči zemětřesení. Andre staví pro svého synovce moderní dřevěný dům a Peter a Beat přihlásí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-27 03:55:00" d="2019-07-27 04:40:00"><n u="Sruby od mistrů">Sruby od mistrů I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>71% Klient, několikanásobný milionář, sleduje Beata na každém kroku, což v něm vzbuzuje nepříjemné pocity, zvláště když opožděný náklaďák způsobí zdržení stavby</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-27 04:40:00" d="2019-07-27 05:25:00"><n u="Těžba dřeva ve městě">Těžba dřeva ve městě I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nováček Ted King z firmy Specialized Rigging and Tree Care dostal příležitost porazit svůj první strom. Pokud se jí však nechopí, může být jeho poslední</k>  </p>
</a>
