<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="32" t="2019-07-12 01:01:41"><p id_tv="69" o="2019-07-18 05:10:00" d="2019-07-18 06:10:00" c="1"><n u="Těžba dřeva ve městě">Těžba dřeva ve městě I (3)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Rich Yurewicz s týmem z American Climbers řežou dutý buk v Framinghamu a musí se při tom maximálně spolehnout na otřepené lano</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-18 06:10:00" d="2019-07-18 06:30:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem II (14)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Chladné počasí hrozí ukončit těžební sezónu dřív, než se čekalo, a tak zoufalý tým horečnatě zkouší dokončit sezónu a daný cíl hledáním nefritu na povrchu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-18 06:30:00" d="2019-07-18 06:55:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem II (15)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým je připraven rozřezat slibný balvan na těžebním místě Wolverine, ale když skončí celodenní cesta skoro osudovou autohavárií, vypukne chaos</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-18 06:55:00" d="2019-07-18 07:40:00"><n u="Australská záchrana lodí">Australská záchrana lodí I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Záchranný tým má na starost dvě akce. Podvodní potrubí a záchranu betonového hausbótu. Netuší však, že akce hausbót bude jeden velký průšvih</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-18 07:40:00" d="2019-07-18 08:25:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Clive, kapitán lodi Minnamurra, musí zlepšit úspěšnost svých výlovů, aby vůbec něco utržil. V Bassově průlivu používá kapitán Danny k nalezení velkých</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-18 08:25:00" d="2019-07-18 09:15:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Dva muži zmizí na odlehlém jezeře v Malajsii. Jeremy se proto vydá vystopovat případného vraha. Jde po stopě starého nepřítele, jediného říčního monstra</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-18 09:15:00" d="2019-07-18 10:05:00"><n u="Neuvěřitelný rybolov">Neuvěřitelný rybolov I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým vyrazil do Thajska, aby si zalovili v teplých vodách Indického oceánu. Freediver a rybář s harpunou Jay chce, aby se s ním hoši zúčastnili lovu obrovské murény</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-18 10:05:00" d="2019-07-18 10:55:00"><n u="Králové šrotu">Králové šrotu II (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Starý závod na výrob krmiv pro zvířata v Suffolku u řeky produkuje podivnou černou tekutinu. Demolice je kvůli tomu přerušena. V Hampshireu se z Boeingu 737 vyrábí nábytek</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-18 10:55:00" d="2019-07-18 11:45:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na silnici A6, nejrušnější dopravní tepně v Midlands, se převrátí těžký nákladní vůz a dojde k zastavení provozu. Fluff a jeho záchranný</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-18 11:45:00" d="2019-07-18 12:30:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Will a Gus chtějí koupit klasický britský sporťák. Nemohou však žádný najít. Tedy kromě vlastního vozu samotného prodejce. Podaří se jim ho přesvědčit</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-18 12:30:00" d="2019-07-18 13:15:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gusovou starou láskou je Citroën BX GTI, který chce koupit zpět a zrestaurovat ho. Will s jeho plánem souhlasí, tedy do chvíle, kdy spatří auto na poli</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-18 13:15:00" d="2019-07-18 13:35:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jack a Colton cestují napříč pohořím Canadian Rockies a prozkoumávají slavnou silnici Icefields Parkway. Pak vyzkouší nové dobrodružství, canyoning</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-18 13:35:00" d="2019-07-18 13:55:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Colton a Jack míří na sever do kanadské Manitoby. Chtějí zde poprvé v divočině zahlédnout ledního medvěda. Kempují v historické pevnosti v Hudsonovém</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-18 13:55:00" d="2019-07-18 14:40:00"><n u="Kovbojové chladných vod">Kovbojové chladných vod IV (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Paul Tiller a posádka lodi Atlantic Bandit zažijí něco naprosto neočekávaného. Po 25 letech se konečně vrací tresky</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-18 14:40:00" d="2019-07-18 15:25:00"><n u="Kovbojové chladných vod">Kovbojové chladných vod IV (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kapitán Lee Pond a jeho posádka na lodi Jacob Louisa se honí za sledi a vnímají velký nátlak. Lee potřebuje úspěšnou sezonu, aby mohl zaplatit vysoké splátky za loď</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-18 15:25:00" d="2019-07-18 16:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové II (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dirt Dogs mají velký problém, Gold Gypsies se vrhají do poslední mise a Rick vše riskuje, aby zachránil svou sezonu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-18 16:10:00" d="2019-07-18 16:55:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové II (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým Dirt Dogs míří do Kalgoorlie zpracovat zlato získané loužením a Kellie a Henri se snaží včas zajistit lukrativní pronájem</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-18 16:55:00" d="2019-07-18 17:45:00"><n u="Králové šrotu">Králové šrotu II (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Do Oxfordshiru je přivezen obrovský bagr s vysokým dosahem. Bohužel se však na místě porouchá. V Lancashiru musí posádka během demolice starého nevěstince</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-18 17:45:00" d="2019-07-18 18:35:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na nejrušnější dálnici Británie se srazí nákladní vůz s dalším autem. Záchranný tým Marcuse Charmana tak má plné ruce práce. Navíc má náklaďák prasklou</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-18 18:35:00" d="2019-07-18 19:25:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zimní sezona výlovu humrů končí za týden. Posádka lodi Bold Contender však naposledy vyráží do Port Davey, aby zde vyzkoušeli štěstí. Kapitán Squizzy</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-18 19:25:00" d="2019-07-18 20:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dirt Dogs musí přesunout svou těžbu. Gold Gypsies se před ničím nezastaví, aby dosáhli svého cíle ve výši 80 000 dolarů. A Rick narazí na odlehlém pozemku</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-18 20:10:00" d="2019-07-18 21:00:00"><n u="Obrovští kapři">Obrovští kapři II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ali Hamidi se vydá s kamarády Tomem Dovem a Neilem Spoonerem do severní Afriky, kde pátrají po největších exemplářích kaprů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-18 21:00:00" d="2019-07-18 21:45:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Will a Gus chtějí zakoupit vůz VW Beetle. Jenže se jedná o takovou legendu, že nemohou žádný levný sehnat. Jeden chlápek prodává vůz k rekonstrukci</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-18 21:45:00" d="2019-07-18 22:30:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Will a Gus mají zálusk na vůz Morris Minor, neboť na trhu je po těchto klasických britských vozech velká poptávka. Vyhrají jeden v online aukci</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-18 22:30:00" d="2019-07-18 23:20:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Will chce koupit BMW a Gus mu v tom nechává volnou ruku. Willovi se líbí zženštilá Z3. S prodejcem ale musí vyjednávat agresivně, aby získali vůz za cenu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-18 23:20:00" d="2019-07-19 00:20:00"><n u="Nebezpečné silnice">Nebezpečné silnice III (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angus Deaytonová a Mariella Frostrupová se nebojí zhostit náročného úkolu. Naštěstí jsou dost dobré kamarádky, aby si ze sebe tropily žertíky během cesty</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-19 00:20:00" d="2019-07-19 01:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dirt Dogs věří, že jim velký náklad umožní letos dosáhnout milionový cíl. Gold Gypsies doufají, že nový pozemek pro ně bude odpovědí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-19 01:10:00" d="2019-07-19 01:50:00"><n u="Lesní muži">Lesní muži I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ethan a Aza začnou budovat základy Azova nového obydlí, jedinečného otočného domu v korunách. Lesní muži narazí na neznámé tváře a hned tasí zbraně</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-19 01:50:00" d="2019-07-19 02:45:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VII (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Z Kambodži přicházejí zprávy o něčem ve vodě, co mladému muži odřízlo varle. Jeremy se tak vydá vypátrat tohoto krutého tvora</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-19 02:45:00" d="2019-07-19 03:35:00"><n u="Neuvěřitelný rybolov">Neuvěřitelný rybolov I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým vyrazil do Thajska, aby si zalovili v teplých vodách Indického oceánu. Freediver a rybář s harpunou Jay chce, aby se s ním hoši zúčastnili lovu obrovské murény</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-19 03:35:00" d="2019-07-19 04:25:00"><n u="Sruby od mistrů">Sruby od mistrů IV (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>71% Bryan Sr. a Joel vyrazí do lesů Britské Kolumbie, aby zachránili historickou roubenku hajného. Beat staví na své chatě u jezera venkovní kuchyň</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-19 04:25:00" d="2019-07-19 05:10:00"><n u="Sruby od mistrů">Sruby od mistrů IV (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>71% Bryan Jr. musí postavit luxusní udírnu pro rodinný rybářský rekreační rezort. Beat vybuduje jedinečné letní sídlo na svěžím venkově v Ontariu</k>  </p>
</a>
