<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="34" t="2020-05-30 04:11:32"><p id_tv="69" o="2020-06-06 05:00:00" d="2020-06-06 06:05:00"><n u="Obrovské stavitelské chyby">Obrovské stavitelské chyby II (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>V Nizozemsku ochromí nehoda stavebního jeřábu město, potenciální osudová chyba ohrožuje legendární most v San Francisku a záhadný masivní vír pohltí ropnou plošinu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-06 06:05:00" d="2020-06-06 06:50:00"><n u="Rybářské dobrodružství">Rybářské dobrodružství III (16)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>72% Cyril vyráží lovit ryby do města mezi mrakodrapy, ranveje a letadla. V tomto nevšedním dílu od Manhattanu po Long Island hodlá ulovit mořčáka pruhovaného a lufaru dravou</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-06 06:50:00" d="2020-06-06 07:40:00"><n u="Rybářské dobrodružství">Rybářské dobrodružství III (17)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>72% Cyril je v oblasti Velkých jezer. Hodlá zde objevit nové typy rybaření a odchytit obrovské ryby v jedinečném prostředí. Jeho hlavním cílem je změřit</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-06 07:40:00" d="2020-06-06 08:25:00"><n u="Rybářské dobrodružství">Rybářské dobrodružství III (18)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>72% Cyril je na jižní Floridě, kde narazí na krokodýly, žraloky bělavé, tarpony a robala jednopruhého. Zažije zde ve vraku lodi jedinečné setkání s jednou obrovskou rybou</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-06 08:25:00" d="2020-06-06 09:15:00"><n u="Rybářské dobrodružství">Rybářské dobrodružství III (19)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>72% V tomto úžasném dílu nás Cyril zavede na jedinečnou rybářskou výpravu od Nikaragui po New York City a od Karibiku po severní Québec</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-06 09:15:00" d="2020-06-06 10:00:00"><n u="Rybářské dobrodružství">Rybářské dobrodružství II (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>72% Vyrážíme do africké Tanzanie, kde je Cyril rozhodnut ulovit místní obří rybu známou jako kranas obrovský. Dorůstá délky až 183 cm a je považován za jednoho</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-06 10:00:00" d="2020-06-06 10:50:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gus a Will vyrazí do okresu Black, kde chtějí získat automobilovou legendu za zenitem: hnědou 924 s potrhaným a popraskaným interiérem, příšerným lakem</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-06 10:50:00" d="2020-06-06 11:35:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gus a Will touží po troše luxusu a hledají upravenou Mazdu MX-5. Vše se zdá v pořádku. Když však prohlédnou vůz zespod, zjistí, že až tak skvělé to s ní zas není</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-06 11:35:00" d="2020-06-06 12:25:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo II (17)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Záchranní operátoři Marta a Pat musejí vytáhnout popelářský vůz z blátivého příkopu. Nick musí riskantně využít jeřáb při pokusu spustit zařízení úzkou</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-06 12:25:00" d="2020-06-06 13:10:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo II (18)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Když tanker přepravující kyselinu sírovou narazí do středního oddělujícího pásu rušné dálnice a převrátí se, odborníci na vyprošťování Jim a Steve spěchají</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-06 13:10:00" d="2020-06-06 13:55:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dirt Dogs věří, že jim velký náklad umožní letos dosáhnout milionový cíl. Gold Gypsies doufají, že nový pozemek pro ně bude odpovědí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-06 13:55:00" d="2020-06-06 14:40:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zařízení Heap Leach týmu Dirt Dogs má problémy. Scrappers konečně dorazili s novým strojem na zlatonosná pole. Dcera Tyler se přidá k manželskému</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-06 14:40:00" d="2020-06-06 15:25:00"><n u="Australská záchrana lodí">Australská záchrana lodí I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Záchranný tým byl povolán na pomoc plavidlu uvízlému v mangrovové džungli v severním Queenslandu. Záchranu lze provést jedině pomocí navijáku. Je tu však problém</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-06 15:25:00" d="2020-06-06 15:50:00"><n u="Rybářské hvězdy">Rybářské hvězdy I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dean Macey a Adam Rooney míří do Francie na lov barbelů na řece Máze. Dále otestují své dovednosti ve stojatých vodách, kde chtějí chytat kapry</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-06 15:50:00" d="2020-06-06 16:15:00"><n u="Rybářské hvězdy">Rybářské hvězdy I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nigel Botherway se vydá s Deanem Maceym do Surrey chytat nejprve karasy a líny obecné a pak zkusí štěstí i s většími kapry</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-06 16:15:00" d="2020-06-06 17:05:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra V (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Na kanadsko-americké hranici zaslechnete spoustu historek o děsivých útocích primitivních pijáků krve. Jeremy se pustí do bitvy s nejstarším říčním</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-06 17:05:00" d="2020-06-06 17:55:00"><n u="Recyklace letadel">Recyklace letadel I (8)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým se utká s nejimpozantnějším dosavadním soupeřem - Boeingem 747-700. Protože však po součástkách tohoto starého modelu letadla není přílišná poptávka</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-06 17:55:00" d="2020-06-06 18:40:00"><n u="Obrovské stavitelské chyby">Obrovské stavitelské chyby II (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>V Nizozemsku ochromí nehoda stavebního jeřábu město, potenciální osudová chyba ohrožuje legendární most v San Francisku a záhadný masivní vír pohltí ropnou plošinu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-06 18:40:00" d="2020-06-06 19:05:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem IV (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Posádka bojuje s deštěm a blátem ve snaze o hlubší řez nálezu v jámě č. 3. Claudia se dozví, že do Jade City míří důležitý klient. Všechno úsilí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-06 19:05:00" d="2020-06-06 19:30:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem IV (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Posádka provede čtvrtý řez nalezeného nefritu. Zároveň do města dorazí důležitý obchodník s nefritem Henry. Kvalita nefritu na něj však nezapůsobí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-06 19:30:00" d="2020-06-06 20:15:00"><n u="Australská záchrana lodí">Australská záchrana lodí I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Záchranný tým byl povolán na pomoc plavidlu uvízlému v mangrovové džungli v severním Queenslandu. Záchranu lze provést jedině pomocí navijáku. Je tu však problém</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-06 20:15:00" d="2020-06-06 21:00:00"><n u="Rybářské dobrodružství">Rybářské dobrodružství II (12)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>72% Naším cílem je Keňa. Cyril se připojí k hrstce rybářů, aby ulovil mečouna, a pak se přesune do zřícenin ztraceného města Gedi ze 13. století, kde hledá</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-06 21:00:00" d="2020-06-06 21:50:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra V (6)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>81% Jeremy se pouští do svého nejděsivějšího dosavadního případu s mužem, jehož tvář byla roztrhána na odlehlé bolivijské řece. Tato cesta nakonec zpochybní</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-06 21:50:00" d="2020-06-06 22:15:00"><n u="Rybářské hvězdy">Rybářské hvězdy I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vítěz souboje Adam Rooney předvede Deanovi Maceymu, jak je zábavné lovit spoustu kaprů v rybářské oblasti Willinghurst. Potom si vyzkouší muškařit větší druhy</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-06 22:15:00" d="2020-06-06 22:40:00"><n u="Rybářské hvězdy">Rybářské hvězdy I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Čtyři přední britští rybáři se vydají do letoviska White Acres, aby zde ve dvojicích během dvou dnů změřili síly. Počasí se jim však ošklivě zvrtne</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-06 22:40:00" d="2020-06-06 23:35:00"><n u="Neuvěřitelný rybolov">Neuvěřitelný rybolov I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým vyráží na Bahamy na lov invazního perutýna. Tento druh pochází z Indo-Pacifiku. Byl však náhodně zavezen do Karibské oblasti, kde naprosto ničí místní ekosystémy</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-06 23:35:00" d="2020-06-07 00:25:00"><n u="Neuvěřitelný rybolov">Neuvěřitelný rybolov I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým vyrazil do Thajska, aby si zalovili v teplých vodách Indického oceánu. Freediver a rybář s harpunou Jay chce, aby se s ním hoši zúčastnili lovu obrovské murény</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-07 00:25:00" d="2020-06-07 00:55:00"><n u="Fyzikální zákony">Fyzikální zákony I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Todd Sampson provede bungee jumping pouze na dvou navzájem provázaných telefonních seznamech a věří, že pouhé tření mezi stránkami zastaví jeho pád</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-07 00:55:00" d="2020-06-07 01:25:00"><n u="Fyzikální zákony">Fyzikální zákony I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Todd Sampson podrobí zákon o zachování energie konečné zkoušce uvolněním jedné tunové bourací koule jen pár centimetrů od svého obličeje</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-07 01:25:00" d="2020-06-07 02:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vern z týmu Dirt Dogs má zálusk na zlatonosný útes. Scrappers jsou konečně připraveni spustit zařízení na oddělování zlata a Ted a Lecky riskují v místě historické skládky</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-07 02:10:00" d="2020-06-07 02:55:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ted Mahoney si najme historika, který mu má vysvětlit záhadný nález. Rick se vrací do práce mnohem dříve, než mu to doktoři dovolili. Gold Gypsies</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-07 02:55:00" d="2020-06-07 03:40:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dirt Dogs pozastavili projekt Heap Leach v krizovém bodě. Rickovi zbývá k dosažení cíle 9 000 dolarů a Scrappers musí z pronajatého pozemku získat zlato</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-07 03:40:00" d="2020-06-07 04:25:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zařízení Heap Leach týmu Dirt Dogs někdo sabotuje. Jeho provoz je však pro dosažení jejich cíle zásadní. Rick potřebuje pouze další čtyři unce a Mahoneyovi</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-07 04:25:00" d="2020-06-07 05:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Scrappers se snaží zajistit provoz svého zařízení na zpracování zlata. Rick zápolí s 45stupňovým vedrem a Greg spěchá na opačnou stranu Austrálie za nemocným otcem</k>  </p>
</a>
