<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="34" t="2020-04-10 04:16:49"><p id_tv="69" o="2020-04-17 06:00:00" d="2020-04-17 06:25:00"><n u="Ztřeštěné nápady a vychytávky">Ztřeštěné nápady a vychytávky I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Náš panel se ponoří do jedinečného světa technologie. Rovněž se pokusí vyzrát na vědce vytvořením pachu za pomoci podomácku postaveného vzduchového děla</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-17 06:25:00" d="2020-04-17 07:10:00"><n u="Obrovští kapři">Obrovští kapři I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát vyrazí náš bodrý rybář posedlý kapry, Ali Hamidi, na jedinečné dobrodružství do Japonska. Spolu s kamarády rybáři Tomem Dovem a Darrellem Peckem</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-17 07:10:00" d="2020-04-17 08:00:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IV (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Wade se vrací do Indie vyšetřit novou řadu útoků. Jeho plány odchytit monstrum narazí na problém, když ho místní obyvatelé varují, že jde o posvátného</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-17 08:00:00" d="2020-04-17 08:55:00"><n u="Králové šrotu">Králové šrotu II (17)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>V Cambridgeshire dosloužil starý sklápěč s odkládací korbou. Tým závodí s časem, aby do zámoří odeslal kovový šrot za sedm milionů dolarů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-17 08:55:00" d="2020-04-17 09:45:00"><n u="Králové šrotu">Králové šrotu II (18)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>30leté nánosy holubího trusu v Grimsby představují pro tým velký problém. A slavný hasičský vůz putuje do šrotu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-17 09:45:00" d="2020-04-17 10:45:00"><n u="Londýnský super tunel">Londýnský super tunel I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Je nutno postavit deset nových nástupišť po celém Londýně - včetně gigantické skládačky, která se stane ústřední stanicí rozměrů katedrály ve finančním</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-17 10:45:00" d="2020-04-17 11:30:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Will a Gus narazí na vůz Audi Quattro roadster, který už je za zenitem a má řadu problémů. Nefunguje mu střecha a padá mu výfuk. No nekupte ho</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-17 11:30:00" d="2020-04-17 12:20:00"><n u="Výstavba obrů">Výstavba obrů I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Benátky zaplavuje každoročně téměř 100 povodní. Inženýři budují obrovskou podvodní bariéru, která bude chránit benátskou zátoku před velkými přílivy</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-17 12:20:00" d="2020-04-17 13:10:00"><n u="Výstavba obrů">Výstavba obrů I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Stavba, na které se pracuje přes 140 let, je téměř hotová. Inženýři a architekti chrámu Sagrada Familia v Barceloně se nyní pokusí vztyčit šest hlavních</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-17 13:10:00" d="2020-04-17 13:55:00"><n u="Kovbojové chladných vod">Kovbojové chladných vod III (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Paul a jeho posádka Bandity Atlantiku místo lovu krabů a pakambal hledají huňáčky severní. Bojují s nebezpečným počasím a s mělčinami. Nový kapitán</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-17 13:55:00" d="2020-04-17 14:45:00"><n u="Kovbojové chladných vod">Kovbojové chladných vod III (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Posádka lodi Sebastian Sails čelí neuvěřitelně bouřlivým vlnám při hledání krevet. Odolávají, dokud kapitán Morris nestojí před obrovskou katastrofou: muži přes palubu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-17 14:45:00" d="2020-04-17 15:30:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové II (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dirt Dogs mají velký problém, Gold Gypsies se vrhají do poslední mise a Rick vše riskuje, aby zachránil svou sezonu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-17 15:30:00" d="2020-04-17 16:15:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové II (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým Dirt Dogs míří do Kalgoorlie zpracovat zlato získané loužením a Kellie a Henri se snaží včas zajistit lukrativní pronájem</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-17 16:15:00" d="2020-04-17 16:40:00"><n u="Dílna poslední naděje">Dílna poslední naděje II (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Místní záchranářský tým potřebuje plavidlo vhodné do mělkých vod v okolí řeky North West. Collin a Corey přijdou s řešením, kdy sloučí vodní skútr</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-17 16:40:00" d="2020-04-17 17:05:00"><n u="Dílna poslední naděje">Dílna poslední naděje II (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Kde je psáno, že se musí sněžný skútr používat pouze na sněhu? Dlouholetý kamarád Collina a Coryho chce předělat záložní sáně na vodní kluzák</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-17 17:05:00" d="2020-04-17 17:50:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Will a Gus objeví oranžový vůz Reliant Kitten, nad nímž majitel zlomil hůl. Karoserie je oddělená od podvozku a vůz je nepojízdný</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-17 17:50:00" d="2020-04-17 18:45:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IV (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Wade se vrací do Indie vyšetřit novou řadu útoků. Jeho plány odchytit monstrum narazí na problém, když ho místní obyvatelé varují, že jde o posvátného</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-17 18:45:00" d="2020-04-17 19:25:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Charlie zamíří k jezeru Norman v Severní Karolíně, aby zde zrestauroval starý srub, který slouží jako rekreační chata. Je potřeba zrenovovat základy</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-17 19:25:00" d="2020-04-17 19:50:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Claudia a Robin přijdou o dva týdny těžby kvůli lesním požárům, a proto nyní riskují návrat na pozemek Two Mile. Scrappy Larry vyrazí na spáleniště</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-17 19:50:00" d="2020-04-17 20:15:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Blíží se zima. Claudia je zklamaná z Robina, jemuž trvá rozříznutí 90tunového balvanu a jeho vyvezení z lomu příliš dlouho. Kvůli špatnému počasí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-17 20:15:00" d="2020-04-17 21:00:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dirt Dogs pozastavili projekt Heap Leach v krizovém bodě. Rickovi zbývá k dosažení cíle 9 000 dolarů a Scrappers musí z pronajatého pozemku získat zlato</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-17 21:00:00" d="2020-04-17 21:25:00"><n u="Dílna poslední naděje">Dílna poslední naděje II (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Prasklý blok válců motoru klientova ceněného vozu K5 Blazer Bog Truck dočasně přeruší opravu. Collin a Corey tak musí najít náhradní motor, aby klientovi</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-17 21:25:00" d="2020-04-17 21:50:00"><n u="Dílna poslední naděje">Dílna poslední naděje II (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Klient potřebuje zrenovovat stárnoucí SUV. Nejvíce se obává, že mu dojde plyn k pohánění generátoru. Tým proto přijde s řešením, vlastním zplyňovacím systémem</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-17 21:50:00" d="2020-04-17 22:35:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Will chce koupit BMW a Gus mu v tom nechává volnou ruku. Willovi se líbí zženštilá Z3. S prodejcem ale musí vyjednávat agresivně, aby získali vůz za cenu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-17 22:35:00" d="2020-04-17 23:20:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Will a Gus chtějí koupit klasický britský sporťák. Nemohou však žádný najít. Tedy kromě vlastního vozu samotného prodejce. Podaří se jim ho přesvědčit</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-17 23:20:00" d="2020-04-18 00:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zařízení Heap Leach týmu Dirt Dogs někdo sabotuje. Jeho provoz je však pro dosažení jejich cíle zásadní. Rick potřebuje pouze další čtyři unce a Mahoneyovi</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-18 00:10:00" d="2020-04-18 00:30:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Claudia a Robin přijdou o dva týdny těžby kvůli lesním požárům, a proto nyní riskují návrat na pozemek Two Mile. Scrappy Larry vyrazí na spáleniště</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-18 00:30:00" d="2020-04-18 00:55:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Blíží se zima. Claudia je zklamaná z Robina, jemuž trvá rozříznutí 90tunového balvanu a jeho vyvezení z lomu příliš dlouho. Kvůli špatnému počasí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-18 00:55:00" d="2020-04-18 01:30:00"><n u="Fyzikální zákony">Fyzikální zákony I (1)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>Todd vyzkouší svou víru ve vědu v řadě impozantních pokusů a svěří svůj život zákonům fyziky. Nejprve půjde do pekla pouze namočený vodou, aby ho ochránila</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-18 01:30:00" d="2020-04-18 02:00:00"><n u="Fyzikální zákony">Fyzikální zákony I (2)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>Todd Sampson čelí pod vodou pušce AK-47 a důvěřuje mimořádné síle odporu, že střelu zastaví dříve, než ho zasáhne</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-18 02:00:00" d="2020-04-18 02:45:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ted Mahoney si najme historika, který mu má vysvětlit záhadný nález. Rick se vrací do práce mnohem dříve, než mu to doktoři dovolili. Gold Gypsies</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-18 02:45:00" d="2020-04-18 03:30:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dirt Dogs pozastavili projekt Heap Leach v krizovém bodě. Rickovi zbývá k dosažení cíle 9 000 dolarů a Scrappers musí z pronajatého pozemku získat zlato</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-18 03:30:00" d="2020-04-18 04:15:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zařízení Heap Leach týmu Dirt Dogs někdo sabotuje. Jeho provoz je však pro dosažení jejich cíle zásadní. Rick potřebuje pouze další čtyři unce a Mahoneyovi</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-04-18 04:15:00" d="2020-04-18 05:00:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Scrappers se snaží zajistit provoz svého zařízení na zpracování zlata. Rick zápolí s 45stupňovým vedrem a Greg spěchá na opačnou stranu Austrálie za nemocným otcem</k>  </p>
</a>
