<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="32" t="2021-07-13 04:32:55"><p id_tv="69" o="2021-07-20 05:15:00" d="2021-07-20 06:05:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Blíží se zima. Claudia je zklamaná z Robina, jemuž trvá rozříznutí 90tunového balvanu a jeho vyvezení z lomu příliš dlouho. Kvůli špatnému počasí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-20 06:05:00" d="2021-07-20 06:35:00"><n u="Dílna poslední naděje">Dílna poslední naděje II (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Hoši od základu postaví gurmánskou loď s kuchyní, udírnou a místem pro šest, aby pomohli kamarádovi splnit kulinářský sen a přilákat turisty do oblasti North West River</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-20 06:35:00" d="2021-07-20 07:20:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Will a Gus objeví oranžový vůz Reliant Kitten, nad nímž majitel zlomil hůl. Karoserie je oddělená od podvozku a vůz je nepojízdný</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-20 07:20:00" d="2021-07-20 08:05:00"><n u="Tyrkysová horečka">Tyrkysová horečka I (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Při hledání nového tyrkysového dolu objevují Ottesonovi hojnost variscitu, drahokamu, který je poslední době stále oblíbenější. Rychle tedy otevřou</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-20 08:05:00" d="2021-07-20 08:55:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zimní sezona výlovu humrů končí za pouhých deset týdnů. Lovci humrů tak mají poslední šanci utržit zisk, neboť další sezona začíná až zase na jaře</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-20 08:55:00" d="2021-07-20 09:40:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vern a Leon z týmu Dirt Dogs musí přesunout svou těžbu a Chrise a Grega z Gold Gypsies čeká těžké rozhodování. Vzdálení zlatokopové Henri a Kellie narazili</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-20 09:40:00" d="2021-07-20 10:25:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zdá se, že prudký déšť ochromí sezonu pro tým Dirt Dogs. Vzdáleným zlatokopům Henrimu a Kellie přeje štěstí a tým narazí na jedinečný nález</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-20 10:25:00" d="2021-07-20 11:15:00"><n u="Neuvěřitelný rybolov">Neuvěřitelný rybolov II (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým míří do Indonésie, kde hledá kranase obrovského. Začnou na Bali, kde zjistí, že nejlepším místem, kde jednoho mohou odchytit, je ostrov Komodo, který</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-20 11:15:00" d="2021-07-20 12:00:00"><n u="Výnosné ojetiny">Výnosné ojetiny II (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Anglofil Derek se snaží vypravit na výjimečnou cestu do zahraničí, aby vyzvedl Bentley. Aukci zahájí dobře obnovený Ford XR2 a kultovní klasický</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-20 12:00:00" d="2021-07-20 12:50:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Zimní sezona výlovu humrů je v plném proudu. Squizzy, kapitán lodi Bold Contender, je ve stresu kvůli splnění speciální zakázky. Danny, kapitán</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-20 12:50:00" d="2021-07-20 13:35:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vern a Leon z týmu Dirt Dogs musí přesunout svou těžbu a Chrise a Grega z Gold Gypsies čeká těžké rozhodování. Vzdálení zlatokopové Henri a Kellie narazili</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-20 13:35:00" d="2021-07-20 14:20:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zdá se, že prudký déšť ochromí sezonu pro tým Dirt Dogs. Vzdáleným zlatokopům Henrimu a Kellie přeje štěstí a tým narazí na jedinečný nález</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-20 14:20:00" d="2021-07-20 14:45:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem IV (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Posádka bojuje s deštěm a blátem ve snaze o hlubší řez nálezu v jámě č. 3. Claudia se dozví, že do Jade City míří důležitý klient. Všechno úsilí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-20 14:45:00" d="2021-07-20 15:10:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem IV (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Posádka provede čtvrtý řez nalezeného nefritu. Zároveň do města dorazí důležitý obchodník s nefritem Henry. Kvalita nefritu na něj však nezapůsobí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-20 15:10:00" d="2021-07-20 15:30:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem IV (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Claudiin tým přepíná své síly, neboť se musí zhostit obrovského úkolu přesunu těžařského tábora na jiné místo. Tábor zasáhne nemoc a vlna horka a posádka</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-20 15:30:00" d="2021-07-20 16:25:00"><n u="Neuvěřitelný rybolov">Neuvěřitelný rybolov II (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Pánové míří na Island, kde hledají vlkouše obecného. Budou se muset utkat s přírodními živly, aby je našli, a pak se ujmou nemožného úkolu chytit</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-20 16:25:00" d="2021-07-20 17:10:00"><n u="Tyrkysová horečka">Tyrkysová horečka I (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Při hledání nového tyrkysového dolu objevují Ottesonovi hojnost variscitu, drahokamu, který je poslední době stále oblíbenější. Rychle tedy otevřou</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-20 17:10:00" d="2021-07-20 17:55:00"><n u="Výnosné ojetiny">Výnosné ojetiny II (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Dave najde Sunbeam Lotus ze 70. let, který už roky rezaví na statku. Derek je velkým fanouškem vzácné válečné požární stříkačky. A pod kladivo jde dobře</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-20 17:55:00" d="2021-07-20 18:40:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Návrat na scénu pro tým Dirt Dogs závisí na jediné činnosti. Chris a Greg zažívají úspěch při těžbě ložiskového zlata a Henri a Kellie vsadili při těžbě</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-20 18:40:00" d="2021-07-20 19:25:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na Kellie Carterovou a Henriho Chassainga útočí pytláci. Navíc čelí obrovskému neúspěchu. Tým Dirt Dogs musí těžit jinde, aby se udrželi v branži</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-20 19:25:00" d="2021-07-20 20:15:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Sezona končí a Dirt Dogs musí získat zlato za 233 000 dolarů, aby splnili vytyčený cíl. Rod, těžební partner Alexe, opustí tým Scrappers. Gold Gypsies</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-20 20:15:00" d="2021-07-20 21:00:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové IV (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým Dirt Dogs investuje do obrovského těžebního zařízení, zatímco nováčci z Victorie zkouší vytěžit valouny za milion dolarů. Vrací se i Gold Gypsies</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-20 21:00:00" d="2021-07-20 21:45:00"><n u="Ledoví vikingové">Ledoví vikingové II (1)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>Posádky se těší na led a s optimismem očekávají začátek zimní rybářské sezóny. Matka příroda má však jiné plány. Nestálé počasí zanechá Trevora</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-20 21:45:00" d="2021-07-20 22:35:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gus a Will touží po troše luxusu a hledají upravenou Mazdu MX-5. Vše se zdá v pořádku. Když však prohlédnou vůz zespod, zjistí, že až tak skvělé to s ní zas není</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-20 22:35:00" d="2021-07-20 23:20:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gus věří, že vzácnost rovná se velká výplata. Objevil Volvo, o kterém Will snad nikdy neslyšel: 480 ES. Jediným problémem je, že ho vlastní dealer, který</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-20 23:20:00" d="2021-07-21 00:10:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kapitán Squizzy dře, aby splnil zakázku na 200 kilogramů hlubinných humrů. Kapitán Warren má v nádrži 300 velkých červených humrů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-21 00:10:00" d="2021-07-21 00:55:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Clive, kapitán lodi Minnamurra, musí zlepšit úspěšnost svých výlovů, aby vůbec něco utržil. V Bassově průlivu používá kapitán Danny k nalezení velkých</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-21 00:55:00" d="2021-07-21 01:45:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VIII (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Objevily se zprávy o tvorovi terorizujícím východní pobřeží USA a jeho nejoblíbenější rekreační oblast: souostroví Florida Keys. Jeremy tam zamíří</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-21 01:45:00" d="2021-07-21 02:35:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VIII (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Hrozivé příběhy z tropického ráje vypovídají o tom, jak monstrum nazývané Lusca útočí na plavce a stahuje je do modrých děr. Jeremy při hledání pravdy</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-21 02:35:00" d="2021-07-21 03:30:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VIII (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Hrozivé zprávy o zohavených mrtvolách zničených záhadným mořským tvorem podnítí Jeremyho k vyšetřování vražd v Kalifornském zálivu v Mexiku</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-21 03:30:00" d="2021-07-21 04:20:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VIII (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Tento speciální díl nahlédne do zákulisí pořadu a poskytne vám jedinečný pohled na to, jak vzniká celá sezona pořadu na moři</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-21 04:20:00" d="2021-07-21 05:10:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Starou rybářskou komunitu na sopečném ostrově v Pacifiku terorizuje neznámý vodní tvor. Odhalí Jeremy totožnost tohoto tvora s ostrými zuby?</k>  </p>
</a>
