<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="32" t="2020-05-29 04:17:32"><p id_tv="69" o="2020-06-05 05:30:00" d="2020-06-05 06:05:00"><n u="Mistři řezbáři">Mistři řezbáři I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kontrakt na rodokmen inspiruje Paula, aby vyřezával společně se svým synem Jacobem, i když to může narušit jejich vztah. Dean vyřezává pro místní vesnici</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-05 06:05:00" d="2020-06-05 06:55:00"><n u="Výstavba obrů">Výstavba obrů I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Benátky zaplavuje každoročně téměř 100 povodní. Inženýři budují obrovskou podvodní bariéru, která bude chránit benátskou zátoku před velkými přílivy</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-05 06:55:00" d="2020-06-05 07:40:00"><n u="Rybářské dobrodružství">Rybářské dobrodružství II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>72% Ve Francouzské Guyaně žije ryba velmi prehistorického vzezření. Nikdo rozhodně nečekal, že by její odchyt mohl být snadný. Cyril se brzy ocitne hluboko v džungli</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-05 07:40:00" d="2020-06-05 08:30:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IV (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Jeremy vyrazí na divokou africkou řeku Zambezi, kde hodlá odhalit neviditelného predátora, který stahuje rybáře pod hladinu. Místní ho nazývají Mazunda</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-05 08:30:00" d="2020-06-05 09:20:00"><n u="Přepravci vlaků">Přepravci vlaků I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Přepravci Terry a Jason mají přemístit legendární parní lokomotivu Britannia. Gavin a Callum musí zase do Skotska na vzdálenost 650 km přepravit prototyp</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-05 09:20:00" d="2020-06-05 10:05:00"><n u="Přepravci vlaků">Přepravci vlaků I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Eric a Chris přepravují na Veletrh parních strojů v Telfordu ikonickou lokomotivu Deltic. Colin a Callum mají dva dny na přemístění tří 40tunových vozů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-05 10:05:00" d="2020-06-05 10:50:00"><n u="Obrovské stavitelské chyby">Obrovské stavitelské chyby I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Lesklý mrakodrap v Dallasu oslňuje své okolí. Proč k tomu dochází? Slavná pařížská památka má možnou osudovou chybu. Obyvatele starodávného anglického</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-05 10:50:00" d="2020-06-05 11:40:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gus a Will hodlají koupit Golf Mk4. Na místě si všimnou i Mk2. Gusovi se na pohled vůbec nelíbí, zato Will se do něj ihned zamiluje. Pak ovšem zjistí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-05 11:40:00" d="2020-06-05 12:25:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Susan zakoupila nemovitost v Jonesborough v Tennessee. Mezi ní a vysněným domem však stojí stará stodola. Obrátí se proto na Charlieho, aby opatrně</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-05 12:25:00" d="2020-06-05 13:05:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Charlie zamíří k jezeru Norman v Severní Karolíně, aby zde zrestauroval starý srub, který slouží jako rekreační chata. Je potřeba zrenovovat základy</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-05 13:05:00" d="2020-06-05 13:55:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zimní sezona výlovu humrů končí za týden. Posádka lodi Bold Contender však naposledy vyráží do Port Davey, aby zde vyzkoušeli štěstí. Kapitán Squizzy</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-05 13:55:00" d="2020-06-05 14:40:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zimní sezona výlovu humrů končí za dva dny. O poslední úspěch se pokoušejí jen tři lodě z flotily: Triton, Bold Contender a Ansons Bay</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-05 14:40:00" d="2020-06-05 15:30:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové IV (13)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Závěrečná těžba sezony může Nevillovi s Mickem přinést obrovský valoun. Jake z týmu Dirt Dogs uzavře na poslední chvíli obchod a Scrapper Alex zaplatí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-05 15:30:00" d="2020-06-05 16:15:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na legendárních nalezištích zlata v západní Austrálii riskují tři týmy ostřílených zlatokopů své sny a budoucnost v honbě za jedinečnou cenou v podobě zlata</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-05 16:15:00" d="2020-06-05 16:40:00"><n u="Dílna poslední naděje">Dílna poslední naděje I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Lovec chce, aby byl schopen přepravovat se po tenkém ledě. Najme si tak náš tým, aby mu zhotovil speciální loď. Hodlají začít připevněním leteckého motoru</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-05 16:40:00" d="2020-06-05 17:00:00"><n u="Dílna poslední naděje">Dílna poslední naděje I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Hoši přišli vyprostit z bláta místního lovce kožešin. Dostanou tak nápad zhotovit pro něj velký terénní vůz, aby se mu to už nikdy nestalo</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-05 17:00:00" d="2020-06-05 17:50:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gus s Willem objeví klasický Mercedes za pouhých 550 liber. Má ovšem rozbitý motor, který dílna nedokáže opravit. Většinu lidí tato skutečnost odradí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-05 17:50:00" d="2020-06-05 18:40:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra V (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Jeremy se pouští do svého doposud nejnebezpečnějšího úkolu, když ho zvěsti o jezerní příšeře vedou k reaktoru č. 4 v Černobylu na Ukrajině. Dokáže v závodě</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-05 18:40:00" d="2020-06-05 19:30:00"><n u="Výstavba obrů">Výstavba obrů I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Stavba, na které se pracuje přes 140 let, je téměř hotová. Inženýři a architekti chrámu Sagrada Familia v Barceloně se nyní pokusí vztyčit šest hlavních</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-05 19:30:00" d="2020-06-05 20:15:00"><n u="Lovci ostnatého zlata">Lovci ostnatého zlata I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Objednávka s krátkým termínem vyžaduje kompletní posádku na lodi Southern Leader, neboť se Dwane a jeho tým snaží zkrátit čas dodávky na polovinu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-05 20:15:00" d="2020-06-05 21:00:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dirt Dogs pronásledují dva oprsklé zloděje a čekají na konečné výsledky testů v tavírně. Zloději zasadí devastující ránu i Rickovi</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-05 21:00:00" d="2020-06-05 21:45:00"><n u="Přesun obřích nákladů">Přesun obřích nákladů I (1)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>Když největší britská bronzová socha přistane v docích v Plymouthu, připravuje se tým Kings Heavy Haulage na její doprovod úzkými ulicemi města na místo určení</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-05 21:45:00" d="2020-06-05 22:35:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Triumph Spitfire je sportovní legendou. I když je prolezlý rzí a nespolehlivý, má stále hodně předností. Gus a Will jeden exemplář objeví</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-05 22:35:00" d="2020-06-05 23:25:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gus a Will objeví nejlevnější MR2 Mk2 v zemi za pouhých 400 liber. Po jeho prohlédnutí okamžitě odhalí nedostatky. Přestože je v nejhorším možném stavu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-05 23:25:00" d="2020-06-06 00:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dirt Dogs musí přesunout svou těžbu. Gold Gypsies se před ničím nezastaví, aby dosáhli svého cíle ve výši 80 000 dolarů. A Rick narazí na odlehlém pozemku</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-06 00:10:00" d="2020-06-06 00:40:00"><n u="Fyzikální zákony">Fyzikální zákony I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Todd vyzkouší svou víru ve vědu v řadě impozantních pokusů a svěří svůj život zákonům fyziky. Nejprve půjde do pekla pouze namočený vodou, aby ho ochránila</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-06 00:40:00" d="2020-06-06 01:10:00"><n u="Fyzikální zákony">Fyzikální zákony I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Todd Sampson čelí pod vodou pušce AK-47 a důvěřuje mimořádné síle odporu, že střelu zastaví dříve, než ho zasáhne</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-06 01:10:00" d="2020-06-06 01:55:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové II (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým Dirt Dogs míří do Kalgoorlie zpracovat zlato získané loužením a Kellie a Henri se snaží včas zajistit lukrativní pronájem</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-06 01:55:00" d="2020-06-06 02:40:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dirt Dogs věří, že jim velký náklad umožní letos dosáhnout milionový cíl. Gold Gypsies doufají, že nový pozemek pro ně bude odpovědí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-06 02:40:00" d="2020-06-06 03:30:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zařízení Heap Leach týmu Dirt Dogs má problémy. Scrappers konečně dorazili s novým strojem na zlatonosná pole. Dcera Tyler se přidá k manželskému</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-06 03:30:00" d="2020-06-06 04:15:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dirt Dogs pronásledují dva oprsklé zloděje a čekají na konečné výsledky testů v tavírně. Zloději zasadí devastující ránu i Rickovi</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-06 04:15:00" d="2020-06-06 05:00:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dirt Dogs musí přesunout svou těžbu. Gold Gypsies se před ničím nezastaví, aby dosáhli svého cíle ve výši 80 000 dolarů. A Rick narazí na odlehlém pozemku</k>  </p>
</a>
