<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="31" t="2019-08-15 21:45:58"><p id_tv="69" o="2019-08-22 05:25:00" d="2019-08-22 06:15:00"><n u="Mistři řezbáři">Mistři řezbáři I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Odlišné osobnosti a styly Ryana a Kena ohrozí vyřezávání přírodní lavičky pro klienta z Colorada. André pověří Deana a Centoa, aby vyřezali speciální</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-22 06:15:00" d="2019-08-22 07:05:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na nejrušnější dálnici Británie se srazí nákladní vůz s dalším autem. Záchranný tým Marcuse Charmana tak má plné ruce práce. Navíc má náklaďák prasklou</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-22 07:05:00" d="2019-08-22 07:50:00"><n u="Výstavba obrů">Výstavba obrů I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Benátky zaplavuje každoročně téměř 100 povodní. Inženýři budují obrovskou podvodní bariéru, která bude chránit benátskou zátoku před velkými přílivy</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-22 07:50:00" d="2019-08-22 08:40:00"><n u="Obrovské stavitelské chyby">Obrovské stavitelské chyby I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>180 tisíc lidí v Kalifornii muselo opustit svá obydlí, když selhala nejvyšší americká přehrada. Skotský most má tak vážný konstrukční problém</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-22 08:40:00" d="2019-08-22 09:30:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VIII (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Objevily se zprávy o tvorovi terorizujícím východní pobřeží USA a jeho nejoblíbenější rekreační oblast: souostroví Florida Keys. Jeremy tam zamíří</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-22 09:30:00" d="2019-08-22 10:15:00"><n u="Rybářské dobrodružství">Rybářské dobrodružství III (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>73% Cyril začíná své dobrodružství v hlavním městě provincie Québec. Na cestě do Montrealu loví candáty, pstruhy, štiky, jesetery, okounky černé a krásného lososa</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-22 10:15:00" d="2019-08-22 11:00:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zimní sezona výlovu humrů je v plném proudu. Squizzy, kapitán lodi Bold Contender, je ve stresu kvůli splnění speciální zakázky. Danny, kapitán</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-22 11:00:00" d="2019-08-22 11:45:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Charlie zamíří k jezeru Norman v Severní Karolíně, aby zde zrestauroval starý srub, který slouží jako rekreační chata. Je potřeba zrenovovat základy</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-22 11:45:00" d="2019-08-22 12:35:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dirt Dogs pronásledují dva oprsklé zloděje a čekají na konečné výsledky testů v tavírně. Zloději zasadí devastující ránu i Rickovi</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-22 12:35:00" d="2019-08-22 13:20:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dirt Dogs musí přesunout svou těžbu. Gold Gypsies se před ničím nezastaví, aby dosáhli svého cíle ve výši 80 000 dolarů. A Rick narazí na odlehlém pozemku</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-22 13:20:00" d="2019-08-22 14:05:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vern z týmu Dirt Dogs má zálusk na zlatonosný útes. Scrappers jsou konečně připraveni spustit zařízení na oddělování zlata a Ted a Lecky riskují v místě historické skládky</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-22 14:05:00" d="2019-08-22 14:50:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ted Mahoney si najme historika, který mu má vysvětlit záhadný nález. Rick se vrací do práce mnohem dříve, než mu to doktoři dovolili. Gold Gypsies</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-22 14:50:00" d="2019-08-22 15:35:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dirt Dogs pozastavili projekt Heap Leach v krizovém bodě. Rickovi zbývá k dosažení cíle 9 000 dolarů a Scrappers musí z pronajatého pozemku získat zlato</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-22 15:35:00" d="2019-08-22 16:25:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zařízení Heap Leach týmu Dirt Dogs někdo sabotuje. Jeho provoz je však pro dosažení jejich cíle zásadní. Rick potřebuje pouze další čtyři unce a Mahoneyovi</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-22 16:25:00" d="2019-08-22 17:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Scrappers se snaží zajistit provoz svého zařízení na zpracování zlata. Rick zápolí s 45stupňovým vedrem a Greg spěchá na opačnou stranu Austrálie za nemocným otcem</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-22 17:10:00" d="2019-08-22 17:55:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým Gold Gypsies dosahuje kritického bodu, když odhalí, že jim zloději kradou zlato. Scrappers stále potřebují vytěžit přes 62 uncí zlata a Eric se pokusí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-22 17:55:00" d="2019-08-22 18:40:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Scrappers zatím dosáhli jen poloviny svého cíle, ale finančně je to nesmírně vyčerpává. Gold Gypsies se snaží vytěžit potřebných 30 uncí a Mahoneyovi</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-22 18:40:00" d="2019-08-22 19:25:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zdá se, že cíl ve výši milionu dolarů je pro Dirt Dogs naprosto nereálný. Mahoneyovi potřebují ještě vytěžit zlato za 22 tisíc dolarů. Rick má téměř</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-22 19:25:00" d="2019-08-22 20:10:00"><n u="Rybářské dobrodružství">Rybářské dobrodružství III (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>73% Cyril je na jihu Francie, kde chce v rámci snahy o zachování druhu ulovit, označkovat a vypustit zpět na svobodu tuňáka obecného. Dál má počíháno na sumce</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-22 20:10:00" d="2019-08-22 21:00:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kapitán Squizzy dře, aby splnil zakázku na 200 kilogramů hlubinných humrů. Kapitán Warren má v nádrži 300 velkých červených humrů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-22 21:00:00" d="2019-08-22 21:45:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Bobby a Laurena si pořídili sbírku chat a najali si Charlieho, aby jim jednu stavbu přemístil. Tým se musí nejprve pustit do těžkých rámů pěkně postaru</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-22 21:45:00" d="2019-08-22 22:30:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Will a Gus narazí na vůz Audi Quattro roadster, který už je za zenitem a má řadu problémů. Nefunguje mu střecha a padá mu výfuk. No nekupte ho</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-22 22:30:00" d="2019-08-22 23:20:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Will a Gus objeví oranžový vůz Reliant Kitten, nad nímž majitel zlomil hůl. Karoserie je oddělená od podvozku a vůz je nepojízdný</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-22 23:20:00" d="2019-08-23 00:05:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Will a Gus hodlají zakoupit MGB roadster. Narazí však jen na jeho levnější verzi GT. Dostanou ho do dílny, kde ovšem zjistí, že je v horším stavu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-23 00:05:00" d="2019-08-23 00:55:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Will a Gus chtějí zakoupit vůz VW Beetle. Jenže se jedná o takovou legendu, že nemohou žádný levný sehnat. Jeden chlápek prodává vůz k rekonstrukci</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-23 00:55:00" d="2019-08-23 01:40:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Will a Gus mají zálusk na vůz Morris Minor, neboť na trhu je po těchto klasických britských vozech velká poptávka. Vyhrají jeden v online aukci</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-23 01:40:00" d="2019-08-23 02:30:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kapitán Squizzy dře, aby splnil zakázku na 200 kilogramů hlubinných humrů. Kapitán Warren má v nádrži 300 velkých červených humrů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-23 02:30:00" d="2019-08-23 03:15:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Bobby a Laurena si pořídili sbírku chat a najali si Charlieho, aby jim jednu stavbu přemístil. Tým se musí nejprve pustit do těžkých rámů pěkně postaru</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-23 03:15:00" d="2019-08-23 04:00:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na nejrušnější dálnici Británie se srazí nákladní vůz s dalším autem. Záchranný tým Marcuse Charmana tak má plné ruce práce. Navíc má náklaďák prasklou</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-23 04:00:00" d="2019-08-23 04:50:00"><n u="Výstavba obrů">Výstavba obrů I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Benátky zaplavuje každoročně téměř 100 povodní. Inženýři budují obrovskou podvodní bariéru, která bude chránit benátskou zátoku před velkými přílivy</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-23 04:50:00" d="2019-08-23 05:35:00"><n u="Rybářské dobrodružství">Rybářské dobrodružství III (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>73% Cyril je na jihu Francie, kde chce v rámci snahy o zachování druhu ulovit, označkovat a vypustit zpět na svobodu tuňáka obecného. Dál má počíháno na sumce</k>  </p>
</a>
