<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="31" t="2019-08-15 21:41:00"><p id_tv="69" o="2019-08-21 05:35:00" d="2019-08-21 06:05:00"><n u="Mistři řezbáři">Mistři řezbáři I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ken vyřezává podloubí pro rekreační středisko, jež vlastní jeden z největších a nejnáročnějších klientů Pioneerů. Začínající řezbáři soutěží, kdo vytvoří</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-21 06:05:00" d="2019-08-21 06:30:00"><n u="Auta versus Amerika">Auta versus Amerika I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Hoši jsou v Detroitu, kde zjišťují, zda zde přežila automobilová kultura. Hovoří s místními obyvateli, vlastníky parádních vozů, odhalují tajemství tohoto</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-21 06:30:00" d="2019-08-21 07:20:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na silnici A6, nejrušnější dopravní tepně v Midlands, se převrátí těžký nákladní vůz a dojde k zastavení provozu. Fluff a jeho záchranný</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-21 07:20:00" d="2019-08-21 08:05:00"><n u="Výstavba obrů">Výstavba obrů I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tento díl doprovází mezinárodní tým inženýrů a stavařů, kteří staví impozantní podzemní dráhu pod dánským hlavním městem Kodaní</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-21 08:05:00" d="2019-08-21 08:55:00"><n u="Obrovské stavitelské chyby">Obrovské stavitelské chyby I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Lesklý mrakodrap v Dallasu oslňuje své okolí. Proč k tomu dochází? Slavná pařížská památka má možnou osudovou chybu. Obyvatele starodávného anglického</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-21 08:55:00" d="2019-08-21 09:45:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VIII (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Austrálie: Letadlo na palubě se skupinkou domorodých stařešinů musí nouzově přistát. Šest mužů se tak ocitne na volném moři a potom zmizí. Jeremy to vyrazí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-21 09:45:00" d="2019-08-21 10:30:00"><n u="Rybářské dobrodružství">Rybářské dobrodružství III (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>73% Cyril zamíří na sever, kde hodlá vyrazit na odlehlou řeku. Má se tam setkat s průzkumníky řek, kteří loví pstruhy, štiky a candáty</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-21 10:30:00" d="2019-08-21 11:20:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zimní sezona výlovu humrů končí za pouhých deset týdnů. Lovci humrů tak mají poslední šanci utržit zisk, neboť další sezona začíná až zase na jaře</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-21 11:20:00" d="2019-08-21 12:05:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Susan zakoupila nemovitost v Jonesborough v Tennessee. Mezi ní a vysněným domem však stojí stará stodola. Obrátí se proto na Charlieho, aby opatrně</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-21 12:05:00" d="2019-08-21 12:55:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Dva muži zmizí na odlehlém jezeře v Malajsii. Jeremy se proto vydá vystopovat případného vraha. Jde po stopě starého nepřítele, jediného říčního monstra</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-21 12:55:00" d="2019-08-21 13:45:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Při prvním pátrání po říčním monstru byl Jeremy vtažen do horské řeky ďáblovým sumcem stejně velkým jako on sám. Po deseti letech se nyní Jeremy obává</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-21 13:45:00" d="2019-08-21 14:35:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Z Londýna do Grónska a Norska sleduje Jeremy cestu neznámého mořského monstra, které se pokusí ulovit na udici, než udeří nelítostná arktická bouře</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-21 14:35:00" d="2019-08-21 15:30:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Jeremy se pustí do největšího vyšetřování své kariéry: Co se stalo více než tisícovce pasažérů na lodi RMS Laconia, kterou uprostřed Atlantiku zasáhlo ve</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-21 15:30:00" d="2019-08-21 16:20:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Will a Gus chtějí koupit nějaký vůz z východního bloku. Podaří se jim narazit na oranžovou Škodu Estelle. Vyhrají ji v online aukci. Teď však musí přijít</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-21 16:20:00" d="2019-08-21 17:05:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gus hodlá koupit Citroën XM 5, který je však ve Francii. Na trhu není po těchto autech nikterak vysoká poptávka. Takže mají docela problém</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-21 17:05:00" d="2019-08-21 17:50:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Hoši chtějí terénní vůz 4x4, po kterých je na trhu velká poptávka. Mají nízký rozpočet, takže si příliš dobrý nemohou dovolit. Will přijde s mazaným</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-21 17:50:00" d="2019-08-21 18:40:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gus a Will vyrazí do okresu Black, kde chtějí získat automobilovou legendu za zenitem: hnědou 924 s potrhaným a popraskaným interiérem, příšerným lakem</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-21 18:40:00" d="2019-08-21 19:25:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gus a Will touží po troše luxusu a hledají upravenou Mazdu MX-5. Vše se zdá v pořádku. Když však prohlédnou vůz zespod, zjistí, že až tak skvělé to s ní zas není</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-21 19:25:00" d="2019-08-21 20:10:00"><n u="Rybářské dobrodružství">Rybářské dobrodružství III (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>73% Cyril začíná své dobrodružství v hlavním městě provincie Québec. Na cestě do Montrealu loví candáty, pstruhy, štiky, jesetery, okounky černé a krásného lososa</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-21 20:10:00" d="2019-08-21 21:00:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zimní sezona výlovu humrů je v plném proudu. Squizzy, kapitán lodi Bold Contender, je ve stresu kvůli splnění speciální zakázky. Danny, kapitán</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-21 21:00:00" d="2019-08-21 21:45:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Charlie zamíří k jezeru Norman v Severní Karolíně, aby zde zrestauroval starý srub, který slouží jako rekreační chata. Je potřeba zrenovovat základy</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-21 21:45:00" d="2019-08-21 22:30:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Bobby a Laurena si pořídili sbírku chat a najali si Charlieho, aby jim jednu stavbu přemístil. Tým se musí nejprve pustit do těžkých rámů pěkně postaru</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-21 22:30:00" d="2019-08-21 23:15:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Charlie a jeho tým získají jedinečnou zakázku. Mají předělat dvě stoleté tabákové stodoly na příbytek pro řemeslníka. Jednu stodolu musí rozbourat</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-21 23:15:00" d="2019-08-22 00:00:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Charlie si konečně udělal čas na renovaci vlastního domu. Nejen že zdvojnásobí jeho velikost, ale zabuduje do něj navíc ty nejlepší trámy a prkna, která</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-22 00:00:00" d="2019-08-22 00:40:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Charlie Norman pochází z dlouhé řady kvalifikovaných zedníků. Normanovi budují starobylý vinný sklípek a hledají cihly z doby americké války za nezávislost</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-22 00:40:00" d="2019-08-22 01:25:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Správa oblasti jižního Apalačského pohoří potřebuje na místní stezce vybudovat přístřeší pro turisty. Charlie se s posádkou inspiruje starými technikami</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-22 01:25:00" d="2019-08-22 02:15:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zimní sezona výlovu humrů je v plném proudu. Squizzy, kapitán lodi Bold Contender, je ve stresu kvůli splnění speciální zakázky. Danny, kapitán</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-22 02:15:00" d="2019-08-22 03:00:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Charlie zamíří k jezeru Norman v Severní Karolíně, aby zde zrestauroval starý srub, který slouží jako rekreační chata. Je potřeba zrenovovat základy</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-22 03:00:00" d="2019-08-22 03:50:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na silnici A6, nejrušnější dopravní tepně v Midlands, se převrátí těžký nákladní vůz a dojde k zastavení provozu. Fluff a jeho záchranný</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-22 03:50:00" d="2019-08-22 04:35:00"><n u="Výstavba obrů">Výstavba obrů I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tento díl doprovází mezinárodní tým inženýrů a stavařů, kteří staví impozantní podzemní dráhu pod dánským hlavním městem Kodaní</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-22 04:35:00" d="2019-08-22 05:25:00"><n u="Rybářské dobrodružství">Rybářské dobrodružství III (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>73% Cyril začíná své dobrodružství v hlavním městě provincie Québec. Na cestě do Montrealu loví candáty, pstruhy, štiky, jesetery, okounky černé a krásného lososa</k>  </p>
</a>
