<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="34" t="2020-05-15 04:24:21"><p id_tv="69" o="2020-05-22 06:00:00" d="2020-05-22 06:50:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V oblasti Church Hill v Tennessee má Vaux 100letou stodolu, která odspodu hnije. Aby stodolu ochránil před různými živly, musí Charlie celou budovu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-22 06:50:00" d="2020-05-22 07:40:00"><n u="Rybářské dobrodružství">Rybářské dobrodružství III (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>72% Cyril je na Andamanech. Hodlá zde navštívit nejodlehlejší místo na světě, sopečný ostrov Barren, kde chce ulovit velké ryby</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-22 07:40:00" d="2020-05-22 08:30:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Z Londýna do Grónska a Norska sleduje Jeremy cestu neznámého mořského monstra, které se pokusí ulovit na udici, než udeří nelítostná arktická bouře</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-22 08:30:00" d="2020-05-22 09:15:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Blíží se dopravní špička. Porouchaný vůz 4x4, který táhne luxusní karavan, představuje problém pro legendárního záchranáře Jima. Myslel si, že už všechno zažil</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-22 09:15:00" d="2020-05-22 10:05:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V opuštěném vodním kanálu je vyhořelá dodávka. Ta představuje problém pro Stevea a Martu. Porouchá se nákladní vůz převážející dehtový materiál</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-22 10:05:00" d="2020-05-22 10:50:00"><n u="Obrovské stavitelské chyby">Obrovské stavitelské chyby I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Lesklý mrakodrap v Dallasu oslňuje své okolí. Proč k tomu dochází? Slavná pařížská památka má možnou osudovou chybu. Obyvatele starodávného anglického</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-22 10:50:00" d="2020-05-22 11:35:00"><n u="GRIP: auto revue">GRIP: auto revue I (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Miriam, divačka pořadu GRIP, ráda řídí auta, zejména pak motokáry. Chce si pořídit vůz za 6 500 eur. Podaří se jim najít vhodný provozuschopný</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-22 11:35:00" d="2020-05-22 12:20:00"><n u="Sruby od mistrů">Sruby od mistrů I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>71% Katolický kněz přesvědčuje Bryana Sr. a Petera, aby postavili svatební besídku zadarmo, a André a Joel si najmou letoun na ostrov v Haida Gwaii</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-22 12:20:00" d="2020-05-22 13:05:00"><n u="Sruby od mistrů">Sruby od mistrů I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>71% André musí jet do Ontaria a vést svou první stavbu po šesti letech, Beat musí spolupracovat při stříhání vlasatého přítele a Peter si přeje udělat cokoliv</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-22 13:05:00" d="2020-05-22 13:55:00"><n u="Kovbojové chladných vod">Kovbojové chladných vod II (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Po ubohém začátku krevetí sezóny si Justinova posádka sotva vydělala nějaké peníze a jejich odpor ke kapitánovi brzy přeteče a na palubě dojde k pěstnímu souboji</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-22 13:55:00" d="2020-05-22 14:45:00"><n u="Kovbojové chladných vod">Kovbojové chladných vod II (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Je začátek sezóny makrel a kapitáni Conway, Tiller a Gillett soupeří o kus akce. Kapitán Spence má novou loď, která mu připraví pár nepříjemných překvapení</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-22 14:45:00" d="2020-05-22 15:30:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vern z týmu Dirt Dogs má zálusk na zlatonosný útes. Scrappers jsou konečně připraveni spustit zařízení na oddělování zlata a Ted a Lecky riskují v místě historické skládky</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-22 15:30:00" d="2020-05-22 16:15:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ted Mahoney si najme historika, který mu má vysvětlit záhadný nález. Rick se vrací do práce mnohem dříve, než mu to doktoři dovolili. Gold Gypsies</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-22 16:15:00" d="2020-05-22 16:40:00"><n u="Dílna poslední naděje">Dílna poslední naděje I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ve městě neexistuje kluziště. To však tým dílny nikterak neodradí od uspořádání hokejového zápasu na dobročinné účely. Collin, Corey a Stan odklidí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-22 16:40:00" d="2020-05-22 17:00:00"><n u="Dílna poslední naděje">Dílna poslední naděje I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým dostane za úkol zprovoznit starý sněžný autobus. Ten je v hrozném stavu, a tak na ně čeká náročný úkol. Podaří se jim ho však zrestaurovat právě</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-22 17:00:00" d="2020-05-22 17:50:00"><n u="GRIP: auto revue">GRIP: auto revue I (14)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Rumunsko vyráží do terénu. Zkušební jezdec týmu GRIP Matthias Malmedie sedí za volantem skutečného silničního predátora automobilky Ghe-O Motors. Podaří se mu ho zkrotit?</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-22 17:50:00" d="2020-05-22 18:40:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Z Londýna do Grónska a Norska sleduje Jeremy cestu neznámého mořského monstra, které se pokusí ulovit na udici, než udeří nelítostná arktická bouře</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-22 18:40:00" d="2020-05-22 19:25:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Susan zakoupila nemovitost v Jonesborough v Tennessee. Mezi ní a vysněným domem však stojí stará stodola. Obrátí se proto na Charlieho, aby opatrně</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-22 19:25:00" d="2020-05-22 19:50:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým vyhloubí první jámu na těžebním místě nefritu Two Mile. Řada poruch však lom naprosto ochromí. Robin se je snaží opravit a lom opět zprovoznit</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-22 19:50:00" d="2020-05-22 20:15:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Josh vkládal do těžebního vozu velké naděje. Ty se ale po prvním zkušebním provozu promění v prach. Mezi Robinem, Joshem a Stevem to pěkně jiskří</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-22 20:15:00" d="2020-05-22 21:00:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové IV (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Boj o přežití může přinést týmu Victoria Diggers obrovský valoun. V cestě za svým snem musí tým Gold Gypsies odrazit útok smrtelně nebezpečných hadů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-22 21:00:00" d="2020-05-22 21:25:00"><n u="Dílna poslední naděje">Dílna poslední naděje I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jediná rolba na povrchovou úpravu stezek ve městě se rozbila, což činí potíže na dálnici pro sněžné skútry. Tým musí obrovský stroj vyzvednout na sáně</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-22 21:25:00" d="2020-05-22 21:45:00"><n u="Dílna poslední naděje">Dílna poslední naděje I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Severním komunitám dochází palivo, ale jedna místní žena ho potřebuje doručit cisternu na sněžném skútru. Problém tkví v tom, že její skútr by neuvezl</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-22 21:45:00" d="2020-05-22 22:35:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gus věří, že vzácnost rovná se velká výplata. Objevil Volvo, o kterém Will snad nikdy neslyšel: 480 ES. Jediným problémem je, že ho vlastní dealer, který</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-22 22:35:00" d="2020-05-22 23:20:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gusovou starou láskou je Citroën BX GTI, který chce koupit zpět a zrestaurovat ho. Will s jeho plánem souhlasí, tedy do chvíle, kdy spatří auto na poli</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-22 23:20:00" d="2020-05-23 00:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové IV (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gold Gypsies objeví cenný meteorit, který by jim mohl vynést tisíce dolarů. Podle staré mapy Tedova dědečka se tým Mahoneys žene za dalšími velkými valouny</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-23 00:10:00" d="2020-05-23 00:30:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým vyhloubí první jámu na těžebním místě nefritu Two Mile. Řada poruch však lom naprosto ochromí. Robin se je snaží opravit a lom opět zprovoznit</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-23 00:30:00" d="2020-05-23 00:55:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Josh vkládal do těžebního vozu velké naděje. Ty se ale po prvním zkušebním provozu promění v prach. Mezi Robinem, Joshem a Stevem to pěkně jiskří</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-23 00:55:00" d="2020-05-23 01:40:00"><n u="Výběr">Výběr I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Než se kandidáti postaví jeden druhému, vede instruktor Bowen skupinu ve zkušebním přímém boji</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-23 01:40:00" d="2020-05-23 02:25:00"><n u="Kovbojové chladných vod">Kovbojové chladných vod IV (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Posádka lodi Atlantic Bandit míří do nesmírně nebezpečného oceánu u východního pobřeží Newfoundlandu. Kapitánu Paulovi Tillerovi ale něco říká</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-23 02:25:00" d="2020-05-23 03:10:00"><n u="Kovbojové chladných vod">Kovbojové chladných vod IV (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kapitán Morris Anstey zažívá s posádkou lodi Sebastian Sails jen problémy v oblasti Iceberg Alley. Tato sezona krabů pro ně byla naprosto neúspěšná a nezdá</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-23 03:10:00" d="2020-05-23 03:55:00"><n u="Kovbojové chladných vod">Kovbojové chladných vod IV (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jen pár kilometrů od pobřeží Newfoundlandu se Paul Tiller s posádkou lodi Atlantic Bandit snaží vylovit huňáčky severní</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-23 03:55:00" d="2020-05-23 04:45:00"><n u="Kovbojové chladných vod">Kovbojové chladných vod IV (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kapitán Morris Anstey se pouští do lovu nového druhu: kambal. Jejich odchyt není snadný, ale může přinést obrovské zisky. Taky nebude lovit sám</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-05-23 04:45:00" d="2020-05-23 06:05:00"><n u="Kovbojové chladných vod">Kovbojové chladných vod IV (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V lovu kambal si měří síly Paul Tiller a Morris Anstey. Kapitáni chtějí ulovit co nejvíce ryb, proto se před ničím nezastaví</k>  </p>
</a>
