<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="38" t="2019-07-15 16:33:33"><p id_tv="69" o="2019-07-21 06:00:00" d="2019-07-21 06:45:00"><n u="Obrovští kapři">Obrovští kapři I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát vyrazí náš bodrý rybář posedlý kapry, Ali Hamidi, na jedinečné dobrodružství do Japonska. Spolu s kamarády rybáři Tomem Dovem a Darrellem Peckem</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-21 06:45:00" d="2019-07-21 07:30:00"><n u="Obrovští kapři">Obrovští kapři I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Rybář Ali Hamidi posedlý kapry vyráží na lov v překrásných jezerech rakouských Alp. Přidají se k němu zkušení rybáři Danny Fairbrass a Darrell Peck</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-21 07:30:00" d="2019-07-21 08:15:00"><n u="Obrovští kapři">Obrovští kapři I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Při výpravě po italských jezerech a řekách se k fanatickému lovci kaprů Alimu Hamidiovi přidají dva dobří kamarádi Tom Dove a Danny Fairbrass, kteří</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-21 08:15:00" d="2019-07-21 09:05:00"><n u="Obrovští kapři">Obrovští kapři I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V tomto akčním rybářském dobrodružství ve střední Evropě se k bláznivému rybáři Alimu Hamidimu přidají další fanatici do kaprů Neil Spooner a Tom Dove</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-21 09:05:00" d="2019-07-21 09:55:00"><n u="Obrovští kapři">Obrovští kapři II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Když se člověku vybaví Texas, rozhodně nemyslí na lov kaprů. Mnohé řeky a jezera tohoto státu jsou však plné ryb</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-21 09:55:00" d="2019-07-21 10:40:00"><n u="Obrovští kapři">Obrovští kapři II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Chorvatsko je oblíbeným turistickým cílem. Má co nabídnout i v případě lovu kaprů, a to včetně řek s největším výskytem těchto ryb v Evropě</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-21 10:40:00" d="2019-07-21 11:00:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (14)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Colton a Jack míří zpět do národního parku Biscayne a oblasti Everglades, aby zjistili, jak se na místním ekosystému a fauně podepsaly hurikány</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-21 11:00:00" d="2019-07-21 11:20:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (15)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jeskyně jsou různých tvarů, velikostí a v různých lokalitách. Jack a Colton se vrací ke svým nejimpozantnějším dobrodružstvím v jeskyních ve vodě, v podzemí a pod ledem</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-21 11:20:00" d="2019-07-21 11:40:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (16)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jack a Colton navštíví Kajmanské ostrovy, kde plavou s trnuchami a potápějí se k potopenému vraku ruské fregaty Captain Keith Tibbets. Na ostrově Cayman</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-21 11:40:00" d="2019-07-21 12:00:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (17)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Colton a Jack vyrazí na jih do New Orleans v Louisianě, aby se vydali po stopě známého piráta a později patriota Jeana Lafittea. Navštíví čtvrť French</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-21 12:00:00" d="2019-07-21 12:20:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (18)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jack a Colton se vrací k náročným vodopádům a k řekám, které si vysloužily jejich úctu. Ohlédnou se zpět za meditací u vodopádu v Japonsku a raftingem</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-21 12:20:00" d="2019-07-21 12:40:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (19)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jack a Colton pomáhají chránit všemi oblíbená místa a jejich obyvatele: ohrožené mořské želvy na ostrově Padre či netopýry v Mamutí jeskyni</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-21 12:40:00" d="2019-07-21 13:00:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (20)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jack a Colton nám ukážou, že existuje nekonečně způsobů, jak prozkoumat národní parky, lesy a monumenty Skalistých hor, ať už na ně vyjíždějí na kole</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-21 13:00:00" d="2019-07-21 13:20:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (21)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Colton a Jack prozkoumávají severní Kalifornii. Zastaví se na pobřeží Point Reyes, u mostu Golden Gate Bridge a na ostrově Alcatraz</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-21 13:20:00" d="2019-07-21 13:40:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (22)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jack a Colton zažijí Grand Canyon způsobem, který volí méně než 1 procento návštěvníků. Jdou pěšky z jedné strany dolů a pak na druhou nahoru</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-21 13:40:00" d="2019-07-21 14:00:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (23)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jacka a Coltona tentokrát doprovodí do aljašského národního parku Denali herečka Sophia Bushová. Vše se bude točit kolem psích spřežení</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-21 14:00:00" d="2019-07-21 14:20:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (24)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>460 km dlouhý úsek dálnice č. 50 je znám jako nejopuštěnější silnice Ameriky. Jack a Colton si sem ale rádi udělají výlet. Chtějí ukázat, že přestože</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-21 14:20:00" d="2019-07-21 14:40:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (25)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Colton a Jack prozkoumávají ostrovní ráj u kalifornského pobřeží. Vyrazí po ostrově na kole, hledají zdejší volně žijící bizony a pokusí se o první</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-21 14:40:00" d="2019-07-21 15:00:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (26)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jack a Colton jsou zpět ve svém státě, kde zažívají opravdovou minnesotskou zimu. Například si zajezdí na fatbikách a vyrazí na běžkách k zamrzlým vodopádům</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-21 15:00:00" d="2019-07-21 15:45:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Will a Gus shánějí klasický Rover, který je levný a nepříliš prožraný rzí. Rozhodnou se pro kupé vycházející z Hondy 800 za pouhých 650 liber. Takto nízká</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-21 15:45:00" d="2019-07-21 16:30:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gus si vyhlídl klasický Renault 5. Will se do něj moc nehrne, ale Gus jej přemluví. Je to vzácný kousek a je téměř v pořádku, tedy kromě problému</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-21 16:30:00" d="2019-07-21 17:15:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Will a Gus chtějí koupit nějaký vůz z východního bloku. Podaří se jim narazit na oranžovou Škodu Estelle. Vyhrají ji v online aukci. Teď však musí přijít</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-21 17:15:00" d="2019-07-21 18:00:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gus hodlá koupit Citroën XM 5, který je však ve Francii. Na trhu není po těchto autech nikterak vysoká poptávka. Takže mají docela problém</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-21 18:00:00" d="2019-07-21 18:45:00"><n u="Masakr">Masakr I (5)</n><t>L</t><e>W</e>    <k>Kombi Audi A6 týmu Norfolk &amp; Good si to rozdá se soupeři The Spannered Monkeys a The Cornish Cannons. Subaru Legacy týmu Empire změří síly s Toyotou</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-21 18:45:00" d="2019-07-21 19:30:00"><n u="Masakr">Masakr I (6)</n><t>L</t><e>W</e>    <k>Na závěr první série se proti sobě postaví ti nejlepší z nejlepších. Jen jeden z nich si odnese cenu nejvyšší. Usilují o ni týmy Cat-Astrophe, NFG, Death</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-21 19:30:00" d="2019-07-21 20:15:00"><n u="Úkolář">Úkolář II (5)</n><t>L</t><e>W</e>    <k>Greg Davies zadává celebritám různé potrhlé úkoly. Než bude vyhlášen vítěz druhého kola soutěže, musí Richard Osman provést něco nechutného s nákupním vozíkem</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-21 20:15:00" d="2019-07-21 21:00:00"><n u="Úkolář">Úkolář II (1)</n><t>L</t><e>W</e>    <k>Greg Davies si podá Richarda Osmana, Katherine Ryanovou, Jona Richardsona, Doca Browna a Joea Wilkinsona v řadě náročných úkolů. Při jednom z nich jde o brambory</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-21 21:00:00" d="2019-07-21 21:40:00"><n u="Aljašský lov">Aljašský lov I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Aljašský tým lovců, manželé Hal a Michelle, začínají s lovem na medvěda hnědého Kodiaka. Hal zaškoluje nezkušenou Michelle, když spolu procházejí zrádný</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-21 21:40:00" d="2019-07-21 22:20:00"><n u="Aljašský lov">Aljašský lov I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Manželé lovci Hal a Michelle změří síly s útočícím medvědem Kodiakem. Bitvu nad rozzuřeným medvědem sice vyhrají, ale jejich boj o přežití ještě neskončil</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-21 22:20:00" d="2019-07-21 23:05:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vern z týmu Dirt Dogs má zálusk na zlatonosný útes. Scrappers jsou konečně připraveni spustit zařízení na oddělování zlata a Ted a Lecky riskují v místě historické skládky</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-21 23:05:00" d="2019-07-21 23:50:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ted Mahoney si najme historika, který mu má vysvětlit záhadný nález. Rick se vrací do práce mnohem dříve, než mu to doktoři dovolili. Gold Gypsies</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-21 23:50:00" d="2019-07-22 00:40:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát budeme sledovat záchrannou posádku Crouch Recovery, jež má plné ruce práce. Studená fronta z východu zavalí části Velké Británie sněhem a zcela</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-22 00:40:00" d="2019-07-22 01:30:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Když se převrátí na bok na kruhovém objezdu silnice první třídy v Northamptonu 40tunový těžký nákladní vůz, musí se do záchranné akce zapojit</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-22 01:30:00" d="2019-07-22 02:20:00"><n u="Únik">Únik I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pět inženýrů - tři ženy a dva muži - se ocitnou bez pomoci v nevlídném prostředí pouště. Musí využít svých dovedností, aby se dostali z velmi nebezpečné</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-22 02:20:00" d="2019-07-22 03:10:00"><n u="Únik">Únik I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pět nejlepších britských inženýrů musí sestavit z trosek vozidlo a uniknout z hlubokého kaňonu v odlehlých horách. Náročné prostředí se však začíná na týmu podepisovat</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-22 03:10:00" d="2019-07-22 03:55:00"><n u="Únik">Únik I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Bývalý člen speciálních jednotek Ant Middleton a pět zkušených inženýrů se ocitnou bez pomoci v odlehlé džungli na místě simulované nehody. Náhlá záplava</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-22 03:55:00" d="2019-07-22 04:45:00"><n u="Únik">Únik I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pět inženýrů a bývalý člen speciálních jednotek Ant Middleton jsou opuštěni na pouštním ostrově s vrakem vlečné lodi. Jedinou možností na záchranu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-22 04:45:00" d="2019-07-22 05:30:00"><n u="Únik">Únik I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým pěti zkušených inženýrů se ocitne v arktických podmínkách v místě simulované havárie letadla. Z jeho vraku musí zhotovit vozidlo</k>  </p>
</a>
