<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="31" t="2021-07-10 04:32:37"><p id_tv="69" o="2021-07-17 05:30:00" d="2021-07-17 06:00:00"><n u="Mistři řezbáři">Mistři řezbáři I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zakázka na zahradní mřížoví inspiruje Kena k velkým nápadům, ale ohromné množství práce se záhy změní v noční můru. Paulův syn Jacob spojuje řezbáře</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-17 06:00:00" d="2021-07-17 06:50:00"><n u="Tyrkysová horečka">Tyrkysová horečka I (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Při hledání nového tyrkysového dolu objevují Ottesonovi hojnost variscitu, drahokamu, který je poslední době stále oblíbenější. Rychle tedy otevřou</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-17 06:50:00" d="2021-07-17 07:35:00"><n u="Tyrkysová horečka">Tyrkysová horečka I (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Rodina je pod tlakem, když se Yasu, japonský luxusní designér, vrátí a požádá o více howlitu. A tak v drsných podmínkách pracují přesčas, aby vykopali</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-17 07:35:00" d="2021-07-17 08:20:00"><n u="Ledoví vikingové">Ledoví vikingové I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Zimní rybářská sezóna na jezeře Winnipeg začíná předčasně, protože teploty klesají. A tak se rybářské posádky ledových vikingů vydávají se svými sítěmi na led</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-17 08:20:00" d="2021-07-17 09:05:00"><n u="Ledoví vikingové">Ledoví vikingové I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Teplota stále klesá a rybářské posádky pokračují v cílení na nejcennější možnou rybu. Ale když ledové jezero zmrzne celé naráz, je potřeba řešit nový problém</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-17 09:05:00" d="2021-07-17 09:55:00"><n u="Ledoví vikingové">Ledoví vikingové I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Chrisu Kristjansonovi dodají novou výlovnou kabinu svého otce, ale zdráhá se ji použít. Mezitím tým Husavik trpí frustrací, protože se jim nedaří takový</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-17 09:55:00" d="2021-07-17 10:40:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů II (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Cena humrů je nadále výhodná a přesahuje 100 australských dolarů za kg. Všechny posádky lodí však narazily na velké problémy. Týmy Kai Koura a Ansons</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-17 10:40:00" d="2021-07-17 11:25:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů II (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Nováček této sezony Steve Hursey se poprvé zapojí do zimního výlovu. Rodinné restauraci Hurseyových se ztenčují zásoby humrů a Steve se je tedy pokouší doplnit</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-17 11:25:00" d="2021-07-17 12:15:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kdybyste 16 let seděli v garáži, určitě by vám nikdo nezazlíval, že jste trochu zašlí a zrovna nevoníte. Tento vůz Metro je ale jako nový a najeto</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-17 12:15:00" d="2021-07-17 13:00:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gus a Will naleznou ve stodole Alfu 155 s jen pár najetými kilometry. Nic jí nechybí, je v původním stavu a levná, což je nezbytné pro následný rychlý prodej</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-17 13:00:00" d="2021-07-17 13:50:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Will a Gus narazí na vůz Audi Quattro roadster, který už je za zenitem a má řadu problémů. Nefunguje mu střecha a padá mu výfuk. No nekupte ho</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-17 13:50:00" d="2021-07-17 14:35:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Will a Gus objeví oranžový vůz Reliant Kitten, nad nímž majitel zlomil hůl. Karoserie je oddělená od podvozku a vůz je nepojízdný</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-17 14:35:00" d="2021-07-17 15:25:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Will a Gus hodlají zakoupit MGB roadster. Narazí však jen na jeho levnější verzi GT. Dostanou ho do dílny, kde ovšem zjistí, že je v horším stavu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-17 15:25:00" d="2021-07-17 16:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové IV (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Sen v hodnotě milionu dolarů se týmu Victoria Diggers rozplývá. Dirt Dogs jsou na stopě zlodějů zlata a Mahoneys narazí na záhadnou vraždu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-17 16:10:00" d="2021-07-17 16:55:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové IV (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Boj o přežití může přinést týmu Victoria Diggers obrovský valoun. V cestě za svým snem musí tým Gold Gypsies odrazit útok smrtelně nebezpečných hadů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-17 16:55:00" d="2021-07-17 17:50:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra III (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Jeremy se vydává do Japonska, aby se pokusil odhalit pravdu ohledně dvou tamních nejneobyčejnějších legendách o říční příšeře. Čeká ho objevení monstra</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-17 17:50:00" d="2021-07-17 18:35:00"><n u="Ze starých aut elektrická">Ze starých aut elektrická I (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tentokrát půjde o vůz, který by vyrobilo Porsche, pokud by v 70. letech vyrábělo sportovní vozy na elektrický pohon. Dokáže tým zvládnout všechna úskalí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-17 18:35:00" d="2021-07-17 19:20:00"><n u="Železnice v arktickém ledu">Železnice v arktickém ledu I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Strojvůdci Jerry a Sheldon bojují v divoké sněhové bouři, aby dopravili skupinu příslušníků prvního národa Moose Cree 300 km na sever do Moosonee na jejich výroční setkání</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-17 19:20:00" d="2021-07-17 20:10:00"><n u="Výstavba obrů">Výstavba obrů II (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Most nad řekou Barrow, v místě, kde ústí do Atlantiku, bude přes 91 metrů vysoký a překlene vzdálenost přes 914 metrů. Bude to nejdelší most v Irsku</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-17 20:10:00" d="2021-07-17 21:00:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VII (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Fidži je známo pro své idylické pláže. Jeremy se tam však vypraví za brutálním tvorem, který zanechává znepokojivé stopy na svých dospělých obětech</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-17 21:00:00" d="2021-07-17 21:50:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra III (7)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>81% Jeremy Wade se vydává objevit skutečnou říční příšeru Jižní Ameriky. O piraních se píše všude, ale číhá v tamních řekách ještě děsivější predátor?</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-17 21:50:00" d="2021-07-17 22:40:00"><n u="Obrovští kapři">Obrovští kapři II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Když se člověku vybaví Texas, rozhodně nemyslí na lov kaprů. Mnohé řeky a jezera tohoto státu jsou však plné ryb</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-17 22:40:00" d="2021-07-17 23:30:00"><n u="Velká rybářská soutěž">Velká rybářská soutěž IV (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>K Alimu Hamidiovi a Deanovi Maceymu se přidají fotbalová hvězda Wayne Bridge a jednička v ragby Kyran Bracken. Zamíří na Floridu zalovit si mořská monstra</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-17 23:30:00" d="2021-07-18 00:15:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů II (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Squizzy, kapitán lodi Bold Contender, vyráží na moře. Hodlá zde vydělat na velmi výhodné ceně humrů. Je u pobřeží jižní Tasmánie, kde chce vylovit 1 900 hlubinných humrů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-18 00:15:00" d="2021-07-18 01:00:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů II (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Cena humrů je nadále výhodná a přesahuje 100 australských dolarů za kg. Všechny posádky lodí však narazily na velké problémy. Týmy Kai Koura a Ansons</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-18 01:00:00" d="2021-07-18 01:50:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové IV (12)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Týmu Dirt Dogs odejde v 50stupňových vedrech obrovské zařízení na oddělování zlata suchou cestou. Mahoneys i Gold Gypsies na poslední chvíli zariskují</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-18 01:50:00" d="2021-07-18 02:35:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové IV (13)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Závěrečná těžba sezony může Nevillovi s Mickem přinést obrovský valoun. Jake z týmu Dirt Dogs uzavře na poslední chvíli obchod a Scrapper Alex zaplatí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-18 02:35:00" d="2021-07-18 03:20:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým Victoria Diggers se vrací, aby se opět snažil najít valouny za milióny dolarů, tým nováčků Dust Devils má problémy se zadřenou sušičkou a Gold Gypsies zasáhne tragédie</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-18 03:20:00" d="2021-07-18 04:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým Poseidon Crew čelí finanční katastrofě, sušička pro Victoria Diggers za 150 000 dolarů dorazí děsivě poškozená a tým nováčků The Goldtimers dá v sázku</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-18 04:10:00" d="2021-07-18 04:55:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Celá operace týmu Dust Devils se musí ukončit, když se zaplaví výkopová oblast týmu Poseidon Crew, což je přinutí přestat s hlubinnou těžbou a bránit</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2021-07-18 04:55:00" d="2021-07-18 06:00:00"><n u="Divoká Montana">Divoká Montana I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Sara je sama se synem na ranči. Čeká ji jedna práce, kterou běžně nedělá, tj. řídit obrovský náklaďák, který Henry používá při krmení ovcí. Henry je totiž</k>  </p>
</a>
