<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="31" t="2020-05-31 04:08:04"><p id_tv="69" o="2020-06-07 05:10:00" d="2020-06-07 06:00:00"><n u="Ztřeštěné nápady a vychytávky">Ztřeštěné nápady a vychytávky I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Naši odborníci vám představí ty nejextrémnější a nejabsurdnější sportovní vychytávky na internetu a odhalí vám nejvýbušnější způsob, jak si vylepšit</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-07 06:00:00" d="2020-06-07 06:50:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IV (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Wade se vrací do Indie vyšetřit novou řadu útoků. Jeho plány odchytit monstrum narazí na problém, když ho místní obyvatelé varují, že jde o posvátného</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-07 06:50:00" d="2020-06-07 07:40:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IV (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Jeremy se vrací na nebezpečnou australskou řeku Fitzroy, kde bude mít dosud nejnáročnější úkol: odchytit žraloka ganžského, jednu z nejvzácnějších paryb</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-07 07:40:00" d="2020-06-07 08:30:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IV (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% V jižní Africe kolují zprávy o nebezpečné rybě, která číhá nepozorovaně v tajemných vodách Okavanga. Jeremy hodlá toto říční monstrum vystopovat a odhalit</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-07 08:30:00" d="2020-06-07 09:25:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IV (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Jeremy vyrazí na divokou africkou řeku Zambezi, kde hodlá odhalit neviditelného predátora, který stahuje rybáře pod hladinu. Místní ho nazývají Mazunda</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-07 09:25:00" d="2020-06-07 10:15:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra V (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Jeremy se pouští do svého nejděsivějšího dosavadního případu s mužem, jehož tvář byla roztrhána na odlehlé bolivijské řece. Tato cesta nakonec zpochybní</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-07 10:15:00" d="2020-06-07 11:00:00"><n u="Obrovské stavitelské chyby">Obrovské stavitelské chyby II (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>V Nizozemsku ochromí nehoda stavebního jeřábu město, potenciální osudová chyba ohrožuje legendární most v San Francisku a záhadný masivní vír pohltí ropnou plošinu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-07 11:00:00" d="2020-06-07 11:50:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo II (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Jeřábník Nick je povolán na velmi neobvyklou práci, Jim musí zachránit Toyotu opuštěnou ve frekventovaném pruhu na M1 a Jon musí táhnout 44tunový autobus</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-07 11:50:00" d="2020-06-07 12:35:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo II (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Jim je povolán na místo havárie dvou kamionů na M1 a nováček Warren, řidič vraků, zachrání pár velmi neobvyklých vozidel - plně obsazenou vězeňskou dodávku</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-07 12:35:00" d="2020-06-07 13:20:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Scrappers se snaží zajistit provoz svého zařízení na zpracování zlata. Rick zápolí s 45stupňovým vedrem a Greg spěchá na opačnou stranu Austrálie za nemocným otcem</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-07 13:20:00" d="2020-06-07 14:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým Gold Gypsies dosahuje kritického bodu, když odhalí, že jim zloději kradou zlato. Scrappers stále potřebují vytěžit přes 62 uncí zlata a Eric se pokusí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-07 14:10:00" d="2020-06-07 14:55:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Scrappers zatím dosáhli jen poloviny svého cíle, ale finančně je to nesmírně vyčerpává. Gold Gypsies se snaží vytěžit potřebných 30 uncí a Mahoneyovi</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-07 14:55:00" d="2020-06-07 15:40:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zdá se, že cíl ve výši milionu dolarů je pro Dirt Dogs naprosto nereálný. Mahoneyovi potřebují ještě vytěžit zlato za 22 tisíc dolarů. Rick má téměř</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-07 15:40:00" d="2020-06-07 16:25:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Sezona končí a Dirt Dogs musí získat zlato za 233 000 dolarů, aby splnili vytyčený cíl. Rod, těžební partner Alexe, opustí tým Scrappers. Gold Gypsies</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-07 16:25:00" d="2020-06-07 17:15:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové IV (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým Dirt Dogs investuje do obrovského těžebního zařízení, zatímco nováčci z Victorie zkouší vytěžit valouny za milion dolarů. Vrací se i Gold Gypsies</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-07 17:15:00" d="2020-06-07 18:00:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové IV (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Zlatokopové z Victorie možná narazili na zlato za milion dolarů. Tým Scrappers se ocitá v bodě zlomu a Jake z Dirt Dogs se s nováčky snaží narychlo zvýšit objem těžby</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-07 18:00:00" d="2020-06-07 18:45:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové IV (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Jeden tým se zapíše do historie dosud největším vytěženým valounem. Gold Gypsies získají zpět opravený bagr a Greg s Chrisem narazí na ložisko zlatých valounů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-07 18:45:00" d="2020-06-07 19:30:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové IV (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Gypsies narazí na zlato, než jim zloději vyrabují nedaleký pozemek. Scrappers potkají ještě závažnější problémy a Dirt Dogs nutně potřebují těžit každý</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-07 19:30:00" d="2020-06-07 20:20:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové IV (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Sen v hodnotě milionu dolarů se týmu Victoria Diggers rozplývá. Dirt Dogs jsou na stopě zlodějů zlata a Mahoneys narazí na záhadnou vraždu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-07 20:20:00" d="2020-06-07 21:05:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové IV (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Boj o přežití může přinést týmu Victoria Diggers obrovský valoun. V cestě za svým snem musí tým Gold Gypsies odrazit útok smrtelně nebezpečných hadů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-07 21:05:00" d="2020-06-07 21:50:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové IV (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gold Gypsies objeví cenný meteorit, který by jim mohl vynést tisíce dolarů. Podle staré mapy Tedova dědečka se tým Mahoneys žene za dalšími velkými valouny</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-07 21:50:00" d="2020-06-07 22:35:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové IV (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mahoneys těží v divočině nejřidčeji osídlené oblasti světa. Victoria Diggers se učí chodit ve společném podniku v hodnotě milionů dolarů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-07 22:35:00" d="2020-06-07 23:25:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové IV (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Neville a Mick z týmu Victoria Diggers se zoufale snaží zpeněžit titěrné šupiny zlata uvízlé v odpadové hlíně. Mahoneys vyrazí do terénu a čelí obrovskému vedru v Kimberley</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-07 23:25:00" d="2020-06-08 00:10:00"><n u="Lovci ostnatého zlata">Lovci ostnatého zlata I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Objednávka s krátkým termínem vyžaduje kompletní posádku na lodi Southern Leader, neboť se Dwane a jeho tým snaží zkrátit čas dodávky na polovinu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-08 00:10:00" d="2020-06-08 00:55:00"><n u="Lovci ostnatého zlata">Lovci ostnatého zlata I (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Dwane pracuje na obrovské zakázce mořských ježků. K jejímu splnění je zapotřebí větší loď a posádka. Celou akci však ohrozí řada problémů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-08 00:55:00" d="2020-06-08 01:45:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zimní sezona výlovu humrů končí za týden. Posádka lodi Bold Contender však naposledy vyráží do Port Davey, aby zde vyzkoušeli štěstí. Kapitán Squizzy</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-08 01:45:00" d="2020-06-08 02:30:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zimní sezona výlovu humrů končí za dva dny. O poslední úspěch se pokoušejí jen tři lodě z flotily: Triton, Bold Contender a Ansons Bay</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-08 02:30:00" d="2020-06-08 03:15:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové IV (13)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Závěrečná těžba sezony může Nevillovi s Mickem přinést obrovský valoun. Jake z týmu Dirt Dogs uzavře na poslední chvíli obchod a Scrapper Alex zaplatí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-08 03:15:00" d="2020-06-08 04:05:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na legendárních nalezištích zlata v západní Austrálii riskují tři týmy ostřílených zlatokopů své sny a budoucnost v honbě za jedinečnou cenou v podobě zlata</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-08 04:05:00" d="2020-06-08 04:50:00"><n u="Přepravci vlaků">Přepravci vlaků I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Přepravci Terry a Jason mají přemístit legendární parní lokomotivu Britannia. Gavin a Callum musí zase do Skotska na vzdálenost 650 km přepravit prototyp</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-06-08 04:50:00" d="2020-06-08 05:35:00"><n u="Přepravci vlaků">Přepravci vlaků I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Eric a Chris přepravují na Veletrh parních strojů v Telfordu ikonickou lokomotivu Deltic. Colin a Callum mají dva dny na přemístění tří 40tunových vozů</k>  </p>
</a>
