<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="35" t="2019-08-10 01:18:28"><p id_tv="69" o="2019-08-16 06:05:00" d="2019-08-16 06:50:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gus si vyhlídl klasický Renault 5. Will se do něj moc nehrne, ale Gus jej přemluví. Je to vzácný kousek a je téměř v pořádku, tedy kromě problému</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-16 06:50:00" d="2019-08-16 07:40:00"><n u="Únik">Únik I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým pěti zkušených inženýrů se ocitne v arktických podmínkách v místě simulované havárie letadla. Z jeho vraku musí zhotovit vozidlo</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-16 07:40:00" d="2019-08-16 08:25:00"><n u="Obrovské stavitelské chyby">Obrovské stavitelské chyby I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Proč se propadá mrakodrap v centru San Franciska? Obrovská konstrukce nedokáže zachytit mořský příliv v Benátkách a nádherný most v Bilbau hrozí katastrofou</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-16 08:25:00" d="2019-08-16 09:20:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VII (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Z kanadské vodou promáčené divočiny pochází neuvěřitelné příběhy o šestimetrové jezerní příšeře útočící na lidi. Pátrání po ní se pro Jeremyho stane posedlostí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-16 09:20:00" d="2019-08-16 10:10:00"><n u="Neuvěřitelný rybolov">Neuvěřitelný rybolov I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým vyráží podél pobřeží Norska k polárnímu kruhu. Čelí při tom mrazivým teplotám a učí se maximum, aby zvládli svůj poslední úkol, potápění pod ledem</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-16 10:10:00" d="2019-08-16 10:55:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Scrappers zatím dosáhli jen poloviny svého cíle, ale finančně je to nesmírně vyčerpává. Gold Gypsies se snaží vytěžit potřebných 30 uncí a Mahoneyovi</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-16 10:55:00" d="2019-08-16 11:00:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Charlie putuje s týmem do kopcovité části Sandy Mush v Severní Karolíně. Zde mají rozebrat zapomenutý 100 let starý srub. Problémy však na ně čekají na každém kroku</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-16 11:00:00" d="2019-08-16 11:40:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Charlie putuje s týmem do kopcovité části Sandy Mush v Severní Karolíně. Zde mají rozebrat zapomenutý 100 let starý srub. Problémy však na ně čekají na každém kroku</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-16 11:40:00" d="2019-08-16 12:25:00"><n u="GRIP: auto revue">GRIP: auto revue I (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vozy Targa jsou poslední svého druhu. Toto sportovní auto je tak vzácné, že dostupné exempláře lze spočítat na jedné ruce</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-16 12:25:00" d="2019-08-16 13:10:00"><n u="GRIP: auto revue">GRIP: auto revue I (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Odborník na ojeté vozy pořadu GRIP Det Müller pátrá po největším automobilovém fanouškovi. Komu se podařilo proměnit své sny ve skutečnost a projíždí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-16 13:10:00" d="2019-08-16 13:55:00"><n u="GRIP: auto revue">GRIP: auto revue I (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Miriam, divačka pořadu GRIP, ráda řídí auta, zejména pak motokáry. Chce si pořídit vůz za 6 500 eur. Podaří se jim najít vhodný provozuschopný</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-16 13:55:00" d="2019-08-16 14:40:00"><n u="GRIP: auto revue">GRIP: auto revue I (14)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Rumunsko vyráží do terénu. Zkušební jezdec týmu GRIP Matthias Malmedie sedí za volantem skutečného silničního predátora automobilky Ghe-O Motors. Podaří se mu ho zkrotit?</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-16 14:40:00" d="2019-08-16 15:25:00"><n u="GRIP: auto revue">GRIP: auto revue I (15)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Odborník na ojeté vozy týmu GRIP Det Müller představuje své tři vozy, které lákají ženy jako můry světlo. Která auta imponují ženám a budí jejich zájem?</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-16 15:25:00" d="2019-08-16 16:15:00"><n u="Velká rybářská soutěž">Velká rybářská soutěž III (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ke kapitánům týmů Alimu a Deanovi se v Cotswolds přidají legendární boxeři Ricky Hatton a Johnny Nelson. Lov línů, kaprů a ostatních ryb se ale neobjede</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-16 16:15:00" d="2019-08-16 17:00:00"><n u="Velká rybářská soutěž">Velká rybářská soutěž III (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ke kapitánům týmů Alimu a Deanovi se přidají kulečníkový bůh Jimmy White a šipkařská legenda Bobby George, aby si zarybařili v Oxfordshire. Chytají velké</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-16 17:00:00" d="2019-08-16 17:50:00"><n u="Velká rybářská soutěž">Velká rybářská soutěž III (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Týmoví kapitáni Ali Hamidi a Dean Macey se dají dohromady se světovým superbikovým šampionem Carlem Fogartym a mistrem světa v boxu Kellem Brookem</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-16 17:50:00" d="2019-08-16 18:35:00"><n u="Velká rybářská soutěž">Velká rybářská soutěž III (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kapitáni Ali Hamidi a Dean Macey míří do Newquay, kde se k nim přidají rybářští nováčci a reality hvězdy Casey Batchelor a Jessica Hayesová. Loví sumce, kapry a mořany</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-16 18:35:00" d="2019-08-16 19:25:00"><n u="Velká rybářská soutěž">Velká rybářská soutěž III (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kapitáni Ali Hamidi a Dean Macey zamíří k Amazonce s fotbalistou Bobbym Zamorou a boxerem Paulem Smithem Jr., kde je čeká drama, zranění a obrovské ryby</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-16 19:25:00" d="2019-08-16 20:15:00"><n u="Neuvěřitelný rybolov">Neuvěřitelný rybolov I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát tým vyráží na misi do divočiny severního Peru. Hoši zde cestou na lov kalmara peruánského musí čelit rozbouřenému moři a pouštní krajině</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-16 20:15:00" d="2019-08-16 21:00:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zdá se, že cíl ve výši milionu dolarů je pro Dirt Dogs naprosto nereálný. Mahoneyovi potřebují ještě vytěžit zlato za 22 tisíc dolarů. Rick má téměř</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-16 21:00:00" d="2019-08-16 21:45:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Charliemu dochází zásoby. Má ale štěstí, protože se na něj obrátí jeden chlápek a nabídne mu stodolu plnou dřeva. Charlie tak doplní zásoby</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-16 21:45:00" d="2019-08-16 22:05:00"><n u="Dílna poslední naděje">Dílna poslední naděje I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Severním komunitám dochází palivo, ale jedna místní žena ho potřebuje doručit cisternu na sněžném skútru. Problém tkví v tom, že její skútr by neuvezl</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-16 22:05:00" d="2019-08-16 22:30:00"><n u="Dílna poslední naděje">Dílna poslední naděje I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Lovec chce, aby byl schopen přepravovat se po tenkém ledě. Najme si tak náš tým, aby mu zhotovil speciální loď. Hodlají začít připevněním leteckého motoru</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-16 22:30:00" d="2019-08-16 22:55:00"><n u="Dílna poslední naděje">Dílna poslední naděje I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Hoši přišli vyprostit z bláta místního lovce kožešin. Dostanou tak nápad zhotovit pro něj velký terénní vůz, aby se mu to už nikdy nestalo</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-16 22:55:00" d="2019-08-16 23:20:00"><n u="Dílna poslední naděje">Dílna poslední naděje I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Výstřední klient se obrátí na tým CRB. Přeje si zhotovit pro svou ženu k narozeninám hlasitý a rychlý hot rod. S kreativitou sobě vlastní mu tým jeho přání</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-16 23:20:00" d="2019-08-16 23:45:00"><n u="Rybářské hvězdy">Rybářské hvězdy I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vítěz souboje Adam Rooney předvede Deanovi Maceymu, jak je zábavné lovit spoustu kaprů v rybářské oblasti Willinghurst. Potom si vyzkouší muškařit větší druhy</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-16 23:45:00" d="2019-08-17 00:10:00"><n u="Rybářské hvězdy">Rybářské hvězdy I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Čtyři přední britští rybáři se vydají do letoviska White Acres, aby zde ve dvojicích během dvou dnů změřili síly. Počasí se jim však ošklivě zvrtne</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-17 00:10:00" d="2019-08-17 00:35:00"><n u="Války kaprů">Války kaprů II (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nováčkovi Stevenovi trochu spadl hřebínek po prvním zápasu, v němž ho Ian Russel naprosto rozdrtil. Ani teď to však nemá lehké. Změří totiž síly s veteránem Davem Lanem</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-17 00:35:00" d="2019-08-17 01:00:00"><n u="Války kaprů">Války kaprů II (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nový soutěžící Lee Morris přezdívaný Mozza po prohře v prvním utkání s Laneyem živoří bez bodů na posledním místě žebříčku. Dave Levy přezdívaný Generál</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-17 01:00:00" d="2019-08-17 01:25:00"><n u="Války kaprů">Války kaprů II (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Steven Coe získal své první body soutěže v utkání s loňským finalistou Davem Lanem. Trochu tím zkušenou gardu zneklidnil</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-17 01:25:00" d="2019-08-17 01:50:00"><n u="Války kaprů">Války kaprů II (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Díl je bitvou Daveů. Chystá se náročný zápas mezi nejúspěšnějším rybářem v zemi Davem Levym a vytrvale výborným Davem Lanem</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-17 01:50:00" d="2019-08-17 02:40:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zdá se, že cíl ve výši milionu dolarů je pro Dirt Dogs naprosto nereálný. Mahoneyovi potřebují ještě vytěžit zlato za 22 tisíc dolarů. Rick má téměř</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-17 02:40:00" d="2019-08-17 03:25:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Charliemu dochází zásoby. Má ale štěstí, protože se na něj obrátí jeden chlápek a nabídne mu stodolu plnou dřeva. Charlie tak doplní zásoby</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-17 03:25:00" d="2019-08-17 04:10:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gus si vyhlídl klasický Renault 5. Will se do něj moc nehrne, ale Gus jej přemluví. Je to vzácný kousek a je téměř v pořádku, tedy kromě problému</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-17 04:10:00" d="2019-08-17 05:00:00"><n u="Únik">Únik I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým pěti zkušených inženýrů se ocitne v arktických podmínkách v místě simulované havárie letadla. Z jeho vraku musí zhotovit vozidlo</k>  </p>
</a>
