<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="37" t="2019-08-13 01:31:01"><p id_tv="69" o="2019-08-18 05:00:00" d="2019-08-18 06:10:00"><n u="GRIP: auto revue">GRIP: auto revue I (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Miriam, divačka pořadu GRIP, ráda řídí auta, zejména pak motokáry. Chce si pořídit vůz za 6 500 eur. Podaří se jim najít vhodný provozuschopný</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-18 06:10:00" d="2019-08-18 06:35:00"><n u="Války kaprů">Války kaprů II (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Lee Morris přezdívaný Mozza živoří na poslední příčce s jediným bodem. Nemá tedy jinou možnost než vyhrát. Utkání s Ianem Russellem však skutečně prověří jeho dovednosti</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-18 06:35:00" d="2019-08-18 07:00:00"><n u="Války kaprů">Války kaprů II (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Blíží se závěrečné kolo skupinové etapy. Pouze dva rybáři se mohou dostat do finále. Šanci mají Dave Lane a Iain Macmillan</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-18 07:00:00" d="2019-08-18 07:30:00"><n u="Války kaprů">Války kaprů II (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V 11. dílu změří v důležité bitvě síly Dave Levy, přezdívaný Generál, a Ian Russell. Podaří se Ianovi zvítězit po porážce s Mozzou v jejich impozantní bitvě?</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-18 07:30:00" d="2019-08-18 07:55:00"><n u="Války kaprů">Války kaprů II (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Steven Coe si v soutěži připsal pouhé dva body. Tentokrát změří síly s protivníkem, který právě získal úžasné vítězství</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-18 07:55:00" d="2019-08-18 08:40:00"><n u="Obrovští kapři">Obrovští kapři II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Když se člověku vybaví Texas, rozhodně nemyslí na lov kaprů. Mnohé řeky a jezera tohoto státu jsou však plné ryb</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-18 08:40:00" d="2019-08-18 09:30:00"><n u="Obrovští kapři">Obrovští kapři II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Chorvatsko je oblíbeným turistickým cílem. Má co nabídnout i v případě lovu kaprů, a to včetně řek s největším výskytem těchto ryb v Evropě</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-18 09:30:00" d="2019-08-18 10:15:00"><n u="Velká rybářská soutěž">Velká rybářská soutěž III (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ke kapitánům týmů Alimu a Deanovi se v Cotswolds přidají legendární boxeři Ricky Hatton a Johnny Nelson. Lov línů, kaprů a ostatních ryb se ale neobjede</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-18 10:15:00" d="2019-08-18 11:05:00"><n u="Velká rybářská soutěž">Velká rybářská soutěž III (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ke kapitánům týmů Alimu a Deanovi se přidají kulečníkový bůh Jimmy White a šipkařská legenda Bobby George, aby si zarybařili v Oxfordshire. Chytají velké</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-18 11:05:00" d="2019-08-18 11:50:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Charlie Norman pochází z dlouhé řady kvalifikovaných zedníků. Normanovi budují starobylý vinný sklípek a hledají cihly z doby americké války za nezávislost</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-18 11:50:00" d="2019-08-18 12:35:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Správa oblasti jižního Apalačského pohoří potřebuje na místní stezce vybudovat přístřeší pro turisty. Charlie se s posádkou inspiruje starými technikami</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-18 12:35:00" d="2019-08-18 13:15:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Stodola na spadnutí v Piney Flats, Tennessee, ukrývá tajemství v podobě dvoupatrového srubu, který chce majitel zrenovovat. Charlie si může nechat prkna</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-18 13:15:00" d="2019-08-18 14:00:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Charlie a tým zabudovávají do interiéru moderního domu staré trámy. Dům ale už stojí, takže umístění 680kg trámů vyžaduje velkou zručnost</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-18 14:00:00" d="2019-08-18 14:45:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zkušený řemeslník Jack učí Charlieho, jak otesat kulatinu starým způsobem pomocí ručních nástrojů a velké námahy. Tým se pak připraví dokončit rekonstrukci domu ve Virgínii</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-18 14:45:00" d="2019-08-18 15:30:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Charlie putuje s týmem do kopcovité části Sandy Mush v Severní Karolíně. Zde mají rozebrat zapomenutý 100 let starý srub. Problémy však na ně čekají na každém kroku</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-18 15:30:00" d="2019-08-18 16:15:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Charliemu dochází zásoby. Má ale štěstí, protože se na něj obrátí jeden chlápek a nabídne mu stodolu plnou dřeva. Charlie tak doplní zásoby</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-18 16:15:00" d="2019-08-18 17:00:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V oblasti Church Hill v Tennessee má Vaux 100letou stodolu, která odspodu hnije. Aby stodolu ochránil před různými živly, musí Charlie celou budovu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-18 17:00:00" d="2019-08-18 17:25:00"><n u="Dílna poslední naděje">Dílna poslední naděje II (1)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Collin a Corey předělávají potlučený vůz Crown Victoria Interceptor na parádní rat rod. Dají ho dohromady ze tří vraků z 50. let, které byly vyvezeny z lesa</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-18 17:25:00" d="2019-08-18 17:50:00"><n u="Dílna poslední naděje">Dílna poslední naděje II (2)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Hoši od základu postaví gurmánskou loď s kuchyní, udírnou a místem pro šest, aby pomohli kamarádovi splnit kulinářský sen a přilákat turisty do oblasti North West River</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-18 17:50:00" d="2019-08-18 18:15:00"><n u="Dílna poslední naděje">Dílna poslední naděje II (3)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Místní záchranářský tým potřebuje plavidlo vhodné do mělkých vod v okolí řeky North West. Collin a Corey přijdou s řešením, kdy sloučí vodní skútr</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-18 18:15:00" d="2019-08-18 18:35:00"><n u="Dílna poslední naděje">Dílna poslední naděje II (4)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Kde je psáno, že se musí sněžný skútr používat pouze na sněhu? Dlouholetý kamarád Collina a Coryho chce předělat záložní sáně na vodní kluzák</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-18 18:35:00" d="2019-08-18 19:30:00"><n u="Intenzivní kmenový trénink">Intenzivní kmenový trénink I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nish doprovází Joela, který si chce zkusit život po boku keňských Masajů. Joel zastupuje svou vesnici v soutěži válečníků. Nečekaně se však zraní</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-18 19:30:00" d="2019-08-18 20:20:00"><n u="Intenzivní kmenový trénink">Intenzivní kmenový trénink I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mexické pohoří Sierra Madre je domovem Tarahumarů, kmene běžců na dlouhé vzdálenosti. Nish se ponoří do místní kultury, aby zjistil, zda neskýtá nějaké</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-18 20:20:00" d="2019-08-18 21:05:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dirt Dogs věří, že jim velký náklad umožní letos dosáhnout milionový cíl. Gold Gypsies doufají, že nový pozemek pro ně bude odpovědí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-18 21:05:00" d="2019-08-18 21:50:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zařízení Heap Leach týmu Dirt Dogs má problémy. Scrappers konečně dorazili s novým strojem na zlatonosná pole. Dcera Tyler se přidá k manželskému</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-18 21:50:00" d="2019-08-18 22:35:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dirt Dogs pronásledují dva oprsklé zloděje a čekají na konečné výsledky testů v tavírně. Zloději zasadí devastující ránu i Rickovi</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-18 22:35:00" d="2019-08-18 23:25:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dirt Dogs musí přesunout svou těžbu. Gold Gypsies se před ničím nezastaví, aby dosáhli svého cíle ve výši 80 000 dolarů. A Rick narazí na odlehlém pozemku</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-18 23:25:00" d="2019-08-19 00:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vern z týmu Dirt Dogs má zálusk na zlatonosný útes. Scrappers jsou konečně připraveni spustit zařízení na oddělování zlata a Ted a Lecky riskují v místě historické skládky</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-19 00:10:00" d="2019-08-19 00:35:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem III (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Justin a Mike čelí sněhu a zamrzlé vodě ve snaze získat potenciálně velmi cennou desku nefritu přezdívanou Velký Fin. V Jade City Claudia rozřízne jednomu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-19 00:35:00" d="2019-08-19 01:00:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem III (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Do Dynasty dorazí zima, ale posádka se snaží těžit až do poslední chvíle. Claudia a Robin se obávají, že se Justin a Mike příliš přepínají</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-19 01:00:00" d="2019-08-19 01:20:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem IV (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Claudia, která si sama financuje těžební sezonu a je rozhodnutá začít těžit nefrit o měsíc dřív, musí přehodnotit svou strategii, když s posádkou narazí na sníh a záplavy</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-19 01:20:00" d="2019-08-19 01:45:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem IV (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Robin má dobrý pocit, pokud jde o starý těžební pozemek nedaleko domova, nefritový důl Dynasty. Joshova velká očekávání a vznětlivost provokují Garyho trpělivost</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-19 01:45:00" d="2019-08-19 02:10:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem IV (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Guy se snaží oddělit obrovské ložisko nefritu. Po poruše se vyhrotí problémy v rodině. Nikdo nebere v potaz Joshovy obavy o bezpečnost. Ten pak pochybuje</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-19 02:10:00" d="2019-08-19 02:55:00"><n u="Lesní muži">Lesní muži I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ethan a Aza začnou budovat základy Azova nového obydlí, jedinečného otočného domu v korunách. Lesní muži narazí na neznámé tváře a hned tasí zbraně</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-19 02:55:00" d="2019-08-19 03:35:00"><n u="Lesní muži">Lesní muži I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jednoho muže postihne nebezpečná nehoda v temné jeskyni. Jiný zálesák uvízne v divočině bez nezbytných zásob</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-19 03:35:00" d="2019-08-19 04:20:00"><n u="Lesní muži">Lesní muži I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Hvězdy sice svítí, ale záchranná akce uvrhne jeden dům v nebezpečí. Pohřešuje se cenný hřebec</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-08-19 04:20:00" d="2019-08-19 05:00:00"><n u="Lesní muži">Lesní muži I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ilegální pytláci ohrožují zálesákům živobytí. Odplata by je však mohla stát život</k>  </p>
</a>
