<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="31" t="2019-07-21 01:17:06"><p id_tv="69" o="2019-07-27 05:25:00" d="2019-07-27 06:15:00"><n u="Ztřeštěné nápady a vychytávky">Ztřeštěné nápady a vychytávky I (20)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Máme pro vás vychytávky, jak se vypořádat s městským životem, od dopravních zácp po jetpacky. Mike otestuje důležitou záležitost: zabezpečení domů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-27 06:15:00" d="2019-07-27 06:55:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Týmy Dirt Dogs a Gold Gypsies se potýkají s hrozbou mechanických problémů a velkých rizik, jež mohou zhatit zlatou sezonu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-27 06:55:00" d="2019-07-27 07:40:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vern a Leon z týmu Dirt Dogs musí přesunout svou těžbu a Chrise a Grega z Gold Gypsies čeká těžké rozhodování. Vzdálení zlatokopové Henri a Kellie narazili</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-27 07:40:00" d="2019-07-27 08:25:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zdá se, že prudký déšť ochromí sezonu pro tým Dirt Dogs. Vzdáleným zlatokopům Henrimu a Kellie přeje štěstí a tým narazí na jedinečný nález</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-27 08:25:00" d="2019-07-27 09:15:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Návrat na scénu pro tým Dirt Dogs závisí na jediné činnosti. Chris a Greg zažívají úspěch při těžbě ložiskového zlata a Henri a Kellie vsadili při těžbě</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-27 09:15:00" d="2019-07-27 10:00:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na Kellie Carterovou a Henriho Chassainga útočí pytláci. Navíc čelí obrovskému neúspěchu. Tým Dirt Dogs musí těžit jinde, aby se udrželi v branži</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-27 10:00:00" d="2019-07-27 10:50:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kellie Carter a Henri Chassaing čelí poruchám a pytlákům. Týmu Gold Gypsies se nevydařil plán a zdá se, že jsou v úzkých</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-27 10:50:00" d="2019-07-27 11:40:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Začíná poslední týden těžební sezony zlata a Dirt Dogs se rozhodnou podstoupit obrovský risk, aby dosáhli svého cíle. Kellie a Henri zorganizují poslední</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-27 11:40:00" d="2019-07-27 12:25:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pět měsíců mimo provoz téměř zruinovalo podnik týmu zlatokopů Dirt Dogs. Nyní proto stojí před rozhodující sezonou. Klíčem k nepředstavitelnému bohatství</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-27 12:25:00" d="2019-07-27 13:15:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zimní sezona končí za pouhých pár týdnů. Cena humrů přesahuje 100 dolarů za kilogram, čehož se snaží využít řada nových lodí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-27 13:15:00" d="2019-07-27 14:00:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kapitán Peter je znám tím, že dokáže najít výnosná místa. Sezona se však chýlí ke konci a loviště jsou přebraná. Cena humrů se ale vyšplhala na nejvyšší</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-27 14:00:00" d="2019-07-27 14:45:00"><n u="Australská záchrana lodí">Australská záchrana lodí I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Katamarán narazil na kameny a je potřeba jej vyprostit. Mnoho pohyblivých dílů ale operaci jen ztěžuje. Tým ho bude muset odtáhnout pomocí záchranného plavidla FD8</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-27 14:45:00" d="2019-07-27 15:30:00"><n u="Australská záchrana lodí">Australská záchrana lodí I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Záchranný tým byl povolán na pomoc plavidlu uvízlému v mangrovové džungli v severním Queenslandu. Záchranu lze provést jedině pomocí navijáku. Je tu však problém</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-27 15:30:00" d="2019-07-27 16:15:00"><n u="Australská záchrana lodí">Australská záchrana lodí I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Záchranný tým se pokouší zprovoznit poškozené plavidlo pro majitele, kteří ho chtějí nechat opravit. Týmu se ho podaří úspěšně vytáhnout. Zjistí však</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-27 16:15:00" d="2019-07-27 17:00:00"><n u="Australská záchrana lodí">Australská záchrana lodí I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Záchranný tým odtahuje poškozenou jachtu do doku v severním Queenslandu. Plavidlo má rozbitý kýl, nelze ho ovládat a zatéká do něj. Nepotopí se na volném moři?</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-27 17:00:00" d="2019-07-27 17:45:00"><n u="Australská záchrana lodí">Australská záchrana lodí I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Záchranný tým provádí důležitou akci. Věci však nejdou podle plánu. Vybavení a nástroje, které si na záchranu přivezli, jim všechny uvízly</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-27 17:45:00" d="2019-07-27 18:35:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na silnici A6, nejrušnější dopravní tepně v Midlands, se převrátí těžký nákladní vůz a dojde k zastavení provozu. Fluff a jeho záchranný</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-27 18:35:00" d="2019-07-27 19:25:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na nejrušnější dálnici Británie se srazí nákladní vůz s dalším autem. Záchranný tým Marcuse Charmana tak má plné ruce práce. Navíc má náklaďák prasklou</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-27 19:25:00" d="2019-07-27 20:15:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Will a Gus hodlají zakoupit MGB roadster. Narazí však jen na jeho levnější verzi GT. Dostanou ho do dílny, kde ovšem zjistí, že je v horším stavu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-27 20:15:00" d="2019-07-27 21:00:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Will a Gus chtějí zakoupit vůz VW Beetle. Jenže se jedná o takovou legendu, že nemohou žádný levný sehnat. Jeden chlápek prodává vůz k rekonstrukci</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-27 21:00:00" d="2019-07-27 21:45:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (1)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Charlie Norman pochází z dlouhé řady kvalifikovaných zedníků. Normanovi budují starobylý vinný sklípek a hledají cihly z doby americké války za nezávislost</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-27 21:45:00" d="2019-07-27 22:30:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (2)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Správa oblasti jižního Apalačského pohoří potřebuje na místní stezce vybudovat přístřeší pro turisty. Charlie se s posádkou inspiruje starými technikami</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-27 22:30:00" d="2019-07-27 23:15:00"><n u="Úkolář">Úkolář II (4)</n><t>L</t><e>W</e>    <k>Greg Davies čerpá ze své zlomyslné role pana Gilberta v seriálu Inbetweeners. Tentokrát Katherine Ryanové a dalším celebritám uloží kruté úkoly</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-27 23:15:00" d="2019-07-28 00:00:00"><n u="Masakr">Masakr I (4)</n><t>L</t><e>W</e>    <k>Rezavé Subaru Impreza se postaví okázalému Land Roveru Discovery a pohřebnímu vozu. Zářivě žlutý Jaguar XK8 změří síly s černým taxíkem a postapokalyptickým Volvem V90</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-28 00:00:00" d="2019-07-28 00:45:00"><n u="Lesní muži">Lesní muži I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ilegální pytláci ohrožují zálesákům živobytí. Odplata by je však mohla stát život</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-28 00:45:00" d="2019-07-28 01:30:00"><n u="Lesní muži">Lesní muži I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Snaha co nejdříve dokončit největší projekty způsobí přímé konflikty. Je to boj o přežití</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-28 01:30:00" d="2019-07-28 02:20:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VIII (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Hrozivé zprávy o zohavených mrtvolách zničených záhadným mořským tvorem podnítí Jeremyho k vyšetřování vražd v Kalifornském zálivu v Mexiku</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-28 02:20:00" d="2019-07-28 03:10:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VIII (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Tento speciální díl nahlédne do zákulisí pořadu a poskytne vám jedinečný pohled na to, jak vzniká celá sezona pořadu na moři</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-28 03:10:00" d="2019-07-28 04:00:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Starou rybářskou komunitu na sopečném ostrově v Pacifiku terorizuje neznámý vodní tvor. Odhalí Jeremy totožnost tohoto tvora s ostrými zuby?</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-28 04:00:00" d="2019-07-28 04:50:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Sulawesi, Indonésie: Turistu potápějícího se se šnorchlem a několik místních rybářů zabije a zraní záhadný mořský tvor, který propichuje své oběti</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-28 04:50:00" d="2019-07-28 06:05:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Dva muži zmizí na odlehlém jezeře v Malajsii. Jeremy se proto vydá vystopovat případného vraha. Jde po stopě starého nepřítele, jediného říčního monstra</k>  </p>
</a>
