<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="32" t="2019-07-13 01:23:00"><p id_tv="69" o="2019-07-19 05:10:00" d="2019-07-19 06:10:00"><n u="Těžba dřeva ve městě">Těžba dřeva ve městě I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým Specialized Rigging and Tree Care zápolí s obrovskou borovicí. Jejich klient totiž tvrdí, že je posedlá ďáblem</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-19 06:10:00" d="2019-07-19 06:30:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem II (15)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým je připraven rozřezat slibný balvan na těžebním místě Wolverine, ale když skončí celodenní cesta skoro osudovou autohavárií, vypukne chaos</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-19 06:30:00" d="2019-07-19 06:55:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem II (16)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V závěrečném dílu sezóny tým najde nejlepší nefrit sezóny, ale sníh ohrozí jejich odchod z tábora. Dokážou překonat živly a zachránit celou sezónu?</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-19 06:55:00" d="2019-07-19 07:40:00"><n u="Australská záchrana lodí">Australská záchrana lodí I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Záchrana lodě se proměnila v noční můru. Hausbót se zcela rozpadl a voda je plná trosek. Zatímco Luke, Jayde a Ellie dokončují tuto zakázku, Dan a Jordan</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-19 07:40:00" d="2019-07-19 08:25:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Posádka lodi Barralee míří naposledy zpět na ostrov Maatsuyker. Danny, kapitán lodi William Norling, se přibližuje ke svému cíli humrů v ceně 100 tisíc dolarů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-19 08:25:00" d="2019-07-19 09:15:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Při prvním pátrání po říčním monstru byl Jeremy vtažen do horské řeky ďáblovým sumcem stejně velkým jako on sám. Po deseti letech se nyní Jeremy obává</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-19 09:15:00" d="2019-07-19 10:05:00"><n u="Neuvěřitelný rybolov">Neuvěřitelný rybolov I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát tým vyrazí lovit do pustých ledových hor Patagonie. Kilo masa ledovky patagonské na rybných trzích v Severní Americe stojí 100 dolarů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-19 10:05:00" d="2019-07-19 10:55:00"><n u="Králové šrotu">Králové šrotu II (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Do Oxfordshiru je přivezen obrovský bagr s vysokým dosahem. Bohužel se však na místě porouchá. V Lancashiru musí posádka během demolice starého nevěstince</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-19 10:55:00" d="2019-07-19 11:45:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na nejrušnější dálnici Británie se srazí nákladní vůz s dalším autem. Záchranný tým Marcuse Charmana tak má plné ruce práce. Navíc má náklaďák prasklou</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-19 11:45:00" d="2019-07-19 12:30:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Will a Gus mají zálusk na skandinávské auto a rozhodnou se pro Saab, na kterém dosud nedělali. Chtějí klasickou 99. Objeví však jen starší verzi. Dokážou ho zrenovovat?</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-19 12:30:00" d="2019-07-19 13:15:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gus a Will hodlají koupit Golf Mk4. Na místě si všimnou i Mk2. Gusovi se na pohled vůbec nelíbí, zato Will se do něj ihned zamiluje. Pak ovšem zjistí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-19 13:15:00" d="2019-07-19 13:35:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jack a Colton vyrazí na arizonskou stezku a na kolech zdolávají starodávné lávové pole v národním lese Coconino. Rovněž prozkoumají pradávnou jeskyni s lávovým tunelem</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-19 13:35:00" d="2019-07-19 13:55:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Colton a Jack vyrazí hluboko do národního lesa San Juan v Coloradu, aby zde zdolali svou první horu vysokou přes 4 200 metrů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-19 13:55:00" d="2019-07-19 14:40:00"><n u="Kovbojové chladných vod">Kovbojové chladných vod IV (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kapitán Lee Pond a jeho posádka na lodi Jacob Louisa se honí za sledi a vnímají velký nátlak. Lee potřebuje úspěšnou sezonu, aby mohl zaplatit vysoké splátky za loď</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-19 14:40:00" d="2019-07-19 15:25:00"><n u="Kovbojové chladných vod">Kovbojové chladných vod IV (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Sezona lovu sleďů končí a kapitán Lee Pond a jeho posádka na lodi Jacob Louisa se snaží vylovit poslední náklad ryb, než udeří dlouhá zima</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-19 15:25:00" d="2019-07-19 16:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové II (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým Dirt Dogs míří do Kalgoorlie zpracovat zlato získané loužením a Kellie a Henri se snaží včas zajistit lukrativní pronájem</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-19 16:10:00" d="2019-07-19 16:55:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na legendárních nalezištích zlata v západní Austrálii riskují tři týmy ostřílených zlatokopů své sny a budoucnost v honbě za jedinečnou cenou v podobě zlata</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-19 16:55:00" d="2019-07-19 17:45:00"><n u="Králové šrotu">Králové šrotu II (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V Jersey je třeba vykopat z kopce starou stanici lanovky. Z místa však vede jediná úzká cesta. V Dorsetu vzdá slavný umělec se šrotem hold hrdinovi 1. světové války</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-19 17:45:00" d="2019-07-19 18:35:00"><n u="Nákladní peklo">Nákladní peklo I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na nejrušnější silnici Velké Británie projel nákladní vůz po smyku zahradou před domem a skončil v nedalekém příkopu. Na scénu je přivolán záchranář</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-19 18:35:00" d="2019-07-19 19:25:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zimní sezona výlovu humrů končí za dva dny. O poslední úspěch se pokoušejí jen tři lodě z flotily: Triton, Bold Contender a Ansons Bay</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-19 19:25:00" d="2019-07-19 20:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vern z týmu Dirt Dogs má zálusk na zlatonosný útes. Scrappers jsou konečně připraveni spustit zařízení na oddělování zlata a Ted a Lecky riskují v místě historické skládky</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-19 20:10:00" d="2019-07-19 21:00:00"><n u="Obrovští kapři">Obrovští kapři II (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Hoši dorazili do Johannesburgu. První dva dny věnují safari a pak konečně vybalí rybářské náčiní a vyrazí změřit síly při lovu tilápie a sumců</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-19 21:00:00" d="2019-07-19 21:45:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Will a Gus mají zálusk na vůz Morris Minor, neboť na trhu je po těchto klasických britských vozech velká poptávka. Vyhrají jeden v online aukci</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-19 21:45:00" d="2019-07-19 22:30:00"><n u="Úkolář">Úkolář II (3)</n><t>L</t><e>W</e>    <k>Greg Davies zadává ztřeštěné úkoly komikům, mimo jiné Richardu Osmanovi a Docu Brownovi, kteří se pokoušejí zapůsobit na jednoho chlapíka se zlatým</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-19 22:30:00" d="2019-07-19 23:20:00"><n u="Masakr">Masakr I (3)</n><t>L</t><e>W</e>    <k>Jeep jako z hororu stojí proti vozům Porsche Boxster a Nissan Patrol. Nissan Navaro změří síly s Toyotou Hilux Surf a vozem na bázi Lexusu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-19 23:20:00" d="2019-07-20 00:20:00"><n u="Nebezpečné silnice">Nebezpečné silnice III (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Hugh Bonneville a Jessica Hynesová byli ideální pár v komedii kanálu BBC Two nazvané Twenty Twelve. Nyní se spolu vydávají na hrůzostrašnou cestu napříč</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-20 00:20:00" d="2019-07-20 01:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zařízení Heap Leach týmu Dirt Dogs má problémy. Scrappers konečně dorazili s novým strojem na zlatonosná pole. Dcera Tyler se přidá k manželskému</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-20 01:10:00" d="2019-07-20 01:50:00"><n u="Lesní muži">Lesní muži I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jednoho muže postihne nebezpečná nehoda v temné jeskyni. Jiný zálesák uvízne v divočině bez nezbytných zásob</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-20 01:50:00" d="2019-07-20 02:45:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VII (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Tygří ryby patří k nejobávanějším v Africe. Požírají však lidi? Jeremy se rozhodne, že jediný způsob, jak věci přijít na kloub, je stát se živou návnadou</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-20 02:45:00" d="2019-07-20 03:35:00"><n u="Neuvěřitelný rybolov">Neuvěřitelný rybolov I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát tým vyrazí lovit do pustých ledových hor Patagonie. Kilo masa ledovky patagonské na rybných trzích v Severní Americe stojí 100 dolarů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-20 03:35:00" d="2019-07-20 04:25:00"><n u="Sruby od mistrů">Sruby od mistrů IV (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>71% Bryan Jr. musí postavit luxusní udírnu pro rodinný rybářský rekreační rezort. Beat vybuduje jedinečné letní sídlo na svěžím venkově v Ontariu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2019-07-20 04:25:00" d="2019-07-20 05:10:00"><n u="Sruby od mistrů">Sruby od mistrů IV (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>71% Andre doručí jedinečný kulečníkový stůl do hospody ve Williams Lake. Peter se pokouší vybudovat nádherný dům na skále v Severní Karolíně</k>  </p>
</a>
