<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2019-07-11 00:19:26"><p id_tv="692" o="2019-07-17 06:00:00" d="2019-07-17 08:10:00" c="1"><n>Od pełni do pełni</n><t>F</t>    <k>Lenka jest wróżką, która posiada dar… wyciągania pieniędzy od klientów. Pomaga jej w tym genialny wujek-wynalazca. Interes idzie świetnie, do czasu Komedia Polska (2012)</k>  </p>
<p id_tv="692" o="2019-07-17 08:10:00" d="2019-07-17 08:50:00"><n u="TELESPRZEDAŻ">TELESPRZEDAŻ 30</n>    <k>TV Okazje - top shop wśród platform telezakupowych. Telesprzedaż (2016)</k>  </p>
<p id_tv="692" o="2019-07-17 08:50:00" d="2019-07-17 12:10:00" c="1"><n u="Sekret Enigmy cz. 1 i">Sekret Enigmy cz. 1 i 2</n><t>F</t>    <k>Trzej polscy uczeni: Marian Różycki, Jerzy Rejewski i Henryk Zygalski, pracują nad złamaniem kodu niemieckiej maszyny szyfrującej - Enigmy. Po kilku latach Wojenny Polska (1979)</k>  </p>
<p id_tv="692" o="2019-07-17 12:10:00" d="2019-07-17 12:30:00"><n u="TELESPRZEDAŻ">TELESPRZEDAŻ 15</n>    <k>TV Okazje - top shop wśród platform telezakupowych. Telesprzedaż (0)</k>  </p>
<p id_tv="692" o="2019-07-17 12:30:00" d="2019-07-17 13:30:00"><n u="Kabaretowy rejs Deluxe">Kabaretowy rejs Deluxe (9)</n><t>S</t>    <k>Kabaretowa Polska (2016)</k>  </p>
<p id_tv="692" o="2019-07-17 13:30:00" d="2019-07-17 13:40:00"><n>Kostka cukru</n><t>D</t>    <k>Przejmujący reportaż z Wielkiej Pardubickiej, oglądanej nie od strony zwycięzców, ale przegranych - ludzi, a przede wszystkim koni. Film nagrodzony Film dokumentalny Polska (1987)</k>  </p>
<p id_tv="692" o="2019-07-17 13:40:00" d="2019-07-17 13:55:00"><n>Zaduma</n><t>D</t>    <k>Refleksyjna opowieść o pięknej klaczy Zadumie, przygotowywanej do sprzedaży na aukcji. Opiekunem Zadumy jest były oficer armii gen. Kleeberga Leon Chatizow Film dokumentalny Polska (1988)</k>  </p>
<p id_tv="692" o="2019-07-17 13:55:00" d="2019-07-17 15:50:00" c="1"><n>Pestka</n><t>F</t>    <k>Agata to dobiegająca czterdziestki dziennikarka i poetka. Mimo wielu romansów w swoim życiu nie ustatkowała się i nie założyła rodziny Melodramat Polska (1995)</k>  </p>
<p id_tv="692" o="2019-07-17 15:50:00" d="2019-07-17 18:00:00" c="1"><n>Pierścionek z orłem w koronie</n><t>F</t>    <k>Powstanie Warszawskie - wybuch i agonia. Wkroczenie wojsk radzieckich i ta nowa Polska, w której nie wszyscy są u siebie. Marcin, dowódca jednego Wojenny Polska (1992)</k>  </p>
<p id_tv="692" o="2019-07-17 18:00:00" d="2019-07-17 19:00:00"><n u="Kabaretowy rejs Deluxe">Kabaretowy rejs Deluxe (11)</n><t>S</t>    <k>Kabaretowa Polska (2016)</k>  </p>
<p id_tv="692" o="2019-07-17 19:00:00" d="2019-07-17 20:00:00"><n u="Kabaretowy rejs Deluxe">Kabaretowy rejs Deluxe (12)</n><t>S</t>    <k>Kabaretowa Polska (2016)</k>  </p>
<p id_tv="692" o="2019-07-17 20:00:00" d="2019-07-17 22:00:00" c="1"><n>Dzień kobiet</n><t>F</t>    <k>Halina, skromna kasjerka sieci handlowej &quot;Motylek&quot;, awansuje na kierowniczkę sklepu. Jako matka samotnie wychowująca córkę liczy na to, że dzięki awansowi Dramat Polska (2012)</k>  </p>
<p id_tv="692" o="2019-07-17 22:00:00" d="2019-07-18 00:10:00" c="1"><n>Obywatel</n><t>F</t>    <k>Słodko-gorzki obraz losów obywatela Jana Bratka. Bratek za sprawą dziwnych zbiegów okoliczności lub wrodzonego pecha, przez całe swoje życie bierze udział Dramat, Komedia Polska (2014)</k>  </p>
<p id_tv="692" o="2019-07-18 00:10:00" d="2019-07-18 02:30:00" c="1"><n>Ewa</n><t>F</t>    <k>Śląsk. Rodzina Gizy i Erwina żyje w biedzie. On, zwolniony z kopalni zbiera złom i nielegalnie kopie węgiel. Ona dorabia jako sprzątaczka u zamożnej Dramat Polska (2010)</k>  </p>
<p id_tv="692" o="2019-07-18 02:30:00" d="2019-07-18 02:50:00"><n u="TELESPRZEDAŻ">TELESPRZEDAŻ 15</n>    <k>TV Okazje - top shop wśród platform telezakupowych. Telesprzedaż (0)</k>  </p>
<p id_tv="692" o="2019-07-18 02:50:00" d="2019-07-18 03:50:00" c="1"><n>Mocna kawa wcale nie jest taka zła</n><t>F</t>    <k>Jacek niespodziewanie odwiedza ojca. Nie widzieli się wiele lat, lecz mimo tego stare niepozałatwiane sprawy przeszkadzają w kontakcie. Czy wspólna Etiuda fabularna Polska (2014)</k>  </p>
<p id_tv="692" o="2019-07-18 03:50:00" d="2019-07-18 05:50:00" c="1"><n>Złote koło</n><t>F</t>    <k>W centrum Wrocławia, na ulicy Złote Koło, znaleziono nastolatka z ciężką raną głowy. Chłopak wkrótce umiera. Zapowiada się trudne śledztwo - nie wiadomo Kryminalny Polska (1971)</k>  </p>
</a>
