<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Jądro Ziemii</n><s o="2019-07-15 16:20:00" d="2019-07-15 19:10:00" n="Polsat Film" id_tv="696"></s><p><k>(The Core) USA (2003)</k><d>R. Jon Amiel(1); w. Aaron Eckhart(1), Bruce Greenwood(4), Hilary Swank(3), Richard Jenkins(2), Stanley Tucci(4), Tchéky Karyo(5)Sci-fi/katastroficzny. Światem wstrząsa seria dziwnych wydarzeń. W Londynie ludzi atakuje stado oszalałych ptaków, w Bostonie w tym samym czasie i miejscu umierają 32 osoby. W San Francisco zapada się most Golden Gate, rzymskie Colosseum zamienia się w gruzy, zaś wracający na Ziemię amerykański statek kosmiczny myli kurs i tylko dzięki rozsądkowi załogi nie rozbija się w Los Angeles. Maszyna ląduje na rzece, poważnie uszkadzając przy tym kilka mostów. Za ten błąd dowództwo wini kierujących statkiem pułkownika Roberta Iversona (Bruce Greenwood) i majora Rebeccę Childs (Hilary Swank). Oboje zostają zawieszeni w służbie. Tymczasem do tajnej bazy wojskowej zostaje wezwanych dwóch naukowców: specjalizujący się w geomagnetyce Amerykanin dr Josh Keyes (Aaron Eckhart) i Francuz dr Sergei Leveque (Tcheky Karyo) - specjalista od broni jądrowej. Tymczasem okazuje się, że wszystkie zmarłe w Bostonie osoby miały wszczepiony rozrusznik serca. Za przyczynę tych zgonów naukowcy podają zaburzenia w działaniu jądra Ziemi. Badania Josha Keyesa dowodzą jeszcze jednej rzeczy - anomalie w jądrze są na tyle duże, że za rok Ziemia przestanie istnieć spalona przez Słońce. Jedynym ratunkiem dla planety jest dotarcie do jądra i pobudzenie go do działania. Rzecz wydaje się niewykonalna, ale okazuje się, że jeden z naukowców - dr Edward Brazleton (Delroy Lindo) - pracuje nad pojazdem, który umożliwi taką podróż. Aby uniknąć paniki w tajemnicy zostaje powołana ekspedycja, w skład której wchodzą kosmonauci Iverson i Childs, naukowcy Keyes, Leveque, Brazleton oraz największy autorytet w tej dziedzinie dr Conrad Zimsky (Stanley Tucci). Muszą oni dotrzeć do jądra i zdetonować ładunek nuklearny, który pobudzi jego ruch obrotowy. W ich rękach spoczywają losy całego świata...</d></p><i><w>http://tv.sms.cz/televize/polsat-film/20190715/1300552236-Jsdro-ziemii</w></i><x></x></a>
