<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Przyjaciółki (105)</n><s o="2019-07-17 08:30:00" d="2019-07-17 09:30:00" n="Polsat Film" id_tv="696"></s><p><k>Polska (2017)</k><d>R. Gościk Beata, Kuczeriszka Grzegorz; w. Socha Małgorzata(Inga Gruszewska), Liszowska Joanna(Patrycja Kochan), Sokołowska Anita(Zuza Markiewicz), Stużyńska Magdalena(Anka Strzelecka), Bukowski Marek(Jasiek), Wieszczek Krzysztof(Robert Kierda), Figurska Pola(Hania Kasprzyk), Kasprzykowski Bartek(Paweł Strzelecki), Prus Anna(Agata), Borowski Antoś(Staś Strzelecki), Borowski Kajetan(Franek Strzelecki), Bogdanowicz Nicole(Julka Strzelecka), Kula Kamil(Czarek), Jarosik Elżbieta(Elżbieta Zalewska), Korcz Marcin(Dagmar Mech), Sienkiewicz Agnieszka(Dorota Rozwenc), Bonaszewski Mariusz(Jerzy Ginter), Krawczyk Mikołaj(Łukasz Grabowski), Czarnecki Michał(Tomek)Atmosfera w domu Strzeleckich jest coraz bardziej napięta. Paweł i Anka unikają rozmowy na temat Zosi. Julka jako jedyna głośno mówi o tym, co się dzieje. Chce wiedzieć, jak teraz będzie wyglądać ich życie. W drodze do pracy Anka wymusza na Pawle podjęcie decyzji co do zaistniałej sytuacji. Inga dzwoni do Roberta. Niestety, Robert zajęty pracą, opieką nad Ignacym i Kubą, nie ma chwilowo dla niej czasu. Patrycja i Anka odbierają Zuzę z lotniska. Zuza jest pełna energii, planuje wielkie zmiany w swoim życiu. Unika tematu Jerzego. Chce otworzyć własny biznes a na swoją wspólniczkę wyznacza Patrycję. Tworzy jej fałszywe CV i wysyła ich zgłoszenie do przejęcia restauracji. Kłótnia w domu Strzeleckich prowadzi do rękoczynów. Paweł uderza Julkę w twarz. Z rodzeństwa tylko ona nie może zaakceptować obecności Zosi w domu. Julka podejmuje decyzję o wyprowadzce. Zmusza do niej też Czarka. Anka czuje, że jej rodzina się rozsypuje. Na cmentarzu Patrycja niespodziewanie spotyka Wiktora. Mężczyzna opowiada jej o swojej tragedii sprzed pięciu lat. To ich zbliża. Umawiają się na spotkanie. Inga chcąc trochę podręczyć Roberta nie reaguje na jego telefony. Mężczyzna odchodzi od zmysłów. Kiedy w końcu Inga daje znak życia, ma dla niego niesamowitą niespodziankę.</d></p><i><t>Seriál</t><qq><q id="z">znakový jazyk</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/polsat-film/20190717/1300552266-Przyjacio-ki-105</w></i><x></x></a>
