<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="25" t="2020-05-12 04:17:11"><p id_tv="70" o="2020-05-19 05:10:00" d="2020-05-19 06:10:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie V (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Jamie se setká se skutečným svobodným zednářem a dozví se, co se děje za zavřenými dveřmi. Zaměří se na Skupinu Bilderberg a seznámí se s prof</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-19 06:10:00" d="2020-05-19 06:40:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Původně měly sloužit k odhalení kamenů se železnou rudou a byly vyvinuty k odhalování nevybuchlých bomb v poválečné Francii. Rovněž prozkoumáme vojenský</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-19 06:40:00" d="2020-05-19 07:35:00"><n u="Nil: 5 tisíc let historie">Nil: 5 tisíc let historie I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Bettany dorazí do Luxoru, do nejlepšího muzea pod širým nebem na světě. Posádka lodi má možnost si trochu odpočinout, protože Bettany vyrazí do Údolí</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-19 07:35:00" d="2020-05-19 08:35:00"><n u="Nil: 5 tisíc let historie">Nil: 5 tisíc let historie I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na závěr výpravy dorazí Bettany do nejjižnější oblasti Nilu. Kdysi zde hrozilo, že vás tu sežere krokodýl. Nyní se však jedná jen o mimořádně nádhernou oblast</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-19 08:35:00" d="2020-05-19 09:30:00"><n u="Osm dní, které utvořily Řím">Osm dní, které utvořily Řím I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Bettany Hughesová začíná rokem 202 př. n. l., kdy Římané porazili Kartagince v bitvě u Zamy. Tento rozhodující okamžik umožnil Římu vydat se na cestu slávy</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-19 09:30:00" d="2020-05-19 10:20:00"><n u="Osm dní, které utvořily Řím">Osm dní, které utvořily Řím I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Bettany zkoumá události roku 73 př. n. l. Thrácký gladiátor podnítil povstání otroků, které tak vystrašilo římskou smetánku, že nabídla moc jedinému muži</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-19 10:20:00" d="2020-05-19 11:15:00"><n u="Osm dní, které utvořily Řím">Osm dní, které utvořily Řím I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Bettany Hughesová se zaměřuje na jeden z nejslavnějších dní římské historie, kdy Julius Caesar převedl své vojsko přes řeku Rubikon v roce 49 př</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-19 11:15:00" d="2020-05-19 12:10:00"><n u="Osm dní, které utvořily Řím">Osm dní, které utvořily Řím I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Bettany Hughesová zkoumá krvavý nástup Caesarova adoptivního syna Oktaviána k moci. Zaměří se na jeden den v roce 32 př. n. l., kdy ukradl tajnou závěť</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-19 12:10:00" d="2020-05-19 13:05:00"><n u="Osm dní, které utvořily Řím">Osm dní, které utvořily Řím I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jednoho dne přibližně v roce 60 n. l. a několik let po římském dobytí Británie vpochodovala římská vojska do tábora, kde ponížila královnu místního kmene</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-19 13:05:00" d="2020-05-19 14:00:00"><n u="Osm dní, které utvořily Řím">Osm dní, které utvořily Řím I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>června 68 n. l. spáchal římský císař Nero sebevraždu s pomocí sluhy, když ho přišli zatknout vojáci. Bettany Hughesová nám odhalí, jak tato první dynastie</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-19 14:00:00" d="2020-05-19 14:55:00"><n u="Osm dní, které utvořily Řím">Osm dní, které utvořily Řím I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Bettany Hughesová nám přiblíží den otevření římského Kolosea v roce 80 n. l. Císařství se ocitá téměř na vrcholu své moci a jedná se tak o oslavy dokončení</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-19 14:55:00" d="2020-05-19 15:55:00"><n u="Tajemství nacistických válečných zbraní">Tajemství nacistických válečných zbraní I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>James Holland odhaluje, proč bylo řemeslné zpracování německého zbraňového inženýrství, od pistolí Luger po protitankové dělo Pak40, naprosto nevhodné</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-19 15:55:00" d="2020-05-19 17:00:00"><n u="Druhá světová válka: Cena říše">Druhá světová válka: Cena říše I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Meziválečná léta viděla vzestup diktátorů, politiku ústupků a politiky Třetí říše až do invaze do Polska. Japonská invaze do Číny</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-19 17:00:00" d="2020-05-19 18:00:00"><n u="Druhá světová válka: Cena říše">Druhá světová válka: Cena říše I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Invaze do Polska i do té doby nezainteresované národy donutila k vyhlášení války. Britský premiér byl nahrazen Winstonem Churchillem. První střety</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-19 18:00:00" d="2020-05-19 18:55:00"><n u="Náboženské války: Skutečná hra o trůny">Náboženské války: Skutečná hra o trůny II (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>U francouzského dvora zavládne chaos. Za nového krále Karla IX. vládne v pozadí Kateřina Medicejská. Nepodaří se jí však zabránit občanské válce</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-19 18:55:00" d="2020-05-19 20:10:00"><n u="Bitevní pole">Bitevní pole II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Alpy, červen 1940: Hrstka francouzských vojáků čelila přílivu 300 tisíc Italů v pouhých několika hodinách. Silnice byly plné uprchlíků a stahujících se vojsk</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-19 20:10:00" d="2020-05-19 21:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí III (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Moskevské státní historické museum vypovídá příběh o Rusku a jeho obyvatelích od doby kamenné do současnosti. Navštívíme mučírnu Ivana Hrozného a zjistíme</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-19 21:00:00" d="2020-05-19 22:00:00"><n u="Bitva o Krétu">Bitva o Krétu I (2)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>Pod ochranou řady akcí, které zpomalily německý postup, se tisíce spojeneckých vojáků pustily na pochod přes Krétu, aby se setkaly s královským</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-19 22:00:00" d="2020-05-19 23:05:00"><n>Živé mrtvoly Pompejí</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Stav mnohých sádrových odlitků obětí sopečné erupce v Pompejích pořízených v roce 1863 se velmi zhoršil. Profesor Giancarlo Napoli stojí v čele týmu, který</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-19 23:05:00" d="2020-05-20 00:05:00"><n>Ztracené město gladiátorů</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gladiátorská škola v Carnuntumu, římském městě na břehu Dunaje, proměnila otroky, vězně a dobrovolníky ve zručné a brutální baviče. Vstupuje do ní i náš hrdina Atticus</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-20 00:05:00" d="2020-05-20 01:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí III (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Moskevské státní historické museum vypovídá příběh o Rusku a jeho obyvatelích od doby kamenné do současnosti. Navštívíme mučírnu Ivana Hrozného a zjistíme</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-20 01:00:00" d="2020-05-20 02:10:00"><n u="Bitevní pole">Bitevní pole II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Alpy, červen 1940: Hrstka francouzských vojáků čelila přílivu 300 tisíc Italů v pouhých několika hodinách. Silnice byly plné uprchlíků a stahujících se vojsk</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-20 02:10:00" d="2020-05-20 03:15:00"><n u="Bitva o Krétu">Bitva o Krétu I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Pod ochranou řady akcí, které zpomalily německý postup, se tisíce spojeneckých vojáků pustily na pochod přes Krétu, aby se setkaly s královským</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-20 03:15:00" d="2020-05-20 04:15:00"><n>Živé mrtvoly Pompejí</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Stav mnohých sádrových odlitků obětí sopečné erupce v Pompejích pořízených v roce 1863 se velmi zhoršil. Profesor Giancarlo Napoli stojí v čele týmu, který</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-20 04:15:00" d="2020-05-20 05:05:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VI (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá jednoduchou poštovní schránku, která vyrazila na cestu odporující přitažlivosti, a zaměří se na tradiční vikingskou loď a ručně</k>  </p>
</a>
