<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="31" t="2021-07-09 05:21:57"><p id_tv="70" o="2021-07-14 06:10:00" d="2021-07-14 06:40:00"><n u="Prokleté rodokmeny">Prokleté rodokmeny I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Grimaldiovi zastávali své posty monarchů Monaka s naprostým šarmem. Ve věci lásky se jim však vůbec nedařilo</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-14 06:40:00" d="2021-07-14 07:10:00"><n u="Prokleté rodokmeny">Prokleté rodokmeny I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Císařský rod Romanovců vládl 300 let tvrdou rukou. Za jejich vlády však byla vůbec poprvé zpochybněna císařská autorita. A budoucnost této dynastie</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-14 07:10:00" d="2021-07-14 07:35:00"><n u="Prokleté rodokmeny">Prokleté rodokmeny I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Bruce Lee hrál sice jen v hrstce filmů, ale i tak se z něj stala popkulturní ikona. Zemřel však mladý a náhle stejně jako jeho syn. Jak je možné, že jejich</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-14 07:35:00" d="2021-07-14 08:05:00"><n u="Prokleté rodokmeny">Prokleté rodokmeny I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Po staletí byli Habsburkové nejmocnější evropskou rodinou. Proč měli tak tragické osudy? Mohly všechny jejich nezdary souviset s prokletím?</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-14 08:05:00" d="2021-07-14 08:35:00"><n u="Prokleté rodokmeny">Prokleté rodokmeny I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Příběh proměny Persie v Irán je dost dobře příběhem jedné rodiny Pahlaví. Jejich dynastická vláda měla krátkého trvání, které ale bylo v historii tohoto</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-14 08:35:00" d="2021-07-14 09:05:00"><n u="Prokleté rodokmeny">Prokleté rodokmeny I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>J. Paul Getty byl znám nejen svým bohatstvím a šetrností, ale i neschopností soucítit s vlastní rodinou. Čtyřikrát se oženil, měl pět synů, ale zemřel starý a osamělý</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-14 09:05:00" d="2021-07-14 09:30:00"><n u="Prokleté rodokmeny">Prokleté rodokmeny I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tragické osudy politických rodin Bhuttových v Pákistánu a Nehrú-Gándhíových v Indii jsou často srovnávány s americkou rodinou Kennedyových</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-14 09:30:00" d="2021-07-14 10:00:00"><n u="Prokleté rodokmeny">Prokleté rodokmeny I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nejbohatší muž světa Aristotle Onassis po sobě zanechal řadu zlomených srdcí. Žádný románek ho však nevynesl na výsluní jako sňatek s Jacqueline Kennedyovou</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-14 10:00:00" d="2021-07-14 10:25:00"><n u="Prokleté rodokmeny">Prokleté rodokmeny I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Objevem hrobky Tutanchamona nás archeologové seznámili se ztracenou civilizací. Když však několik členů archeologického týmu zemřelo, rozšířily se po celém</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-14 10:25:00" d="2021-07-14 10:55:00"><n u="Prokleté rodokmeny">Prokleté rodokmeny I (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Říká se, že rodinu Winchesterových pronásledují duše těch, které připravila o život jejich puška. Řada osobních neštěstí jen potvrzuje, že tato rodina byla prokletá</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-14 10:55:00" d="2021-07-14 11:20:00"><n u="Prokleté rodokmeny">Prokleté rodokmeny I (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jméno Rockefeller je synonymem pro bohatství, moc a americkou politiku. Generace této rodiny však postihují tragédie. Je snad třeba splatit nějaký</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-14 11:20:00" d="2021-07-14 11:50:00"><n u="Prokleté rodokmeny">Prokleté rodokmeny I (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Podobně jako dynastie Kennedyů v USA se i rodina Agnelliových významně podepsala na historii své země a řadu jejích generací postihly četné tragédie</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-14 11:50:00" d="2021-07-14 12:20:00"><n u="Rozhodující okamžik">Rozhodující okamžik I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Josif Džugašvili studoval na kněze. Kruté a ponižující zkušenosti však tohoto Gruzínce svedly na brutální dráhu jednoho z nejmocnějších a nejbrutálnějších diktátorů 20. století</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-14 12:20:00" d="2021-07-14 12:50:00"><n u="Rozhodující okamžik">Rozhodující okamžik I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Pro 25letého Winstona Churchilla představoval dramatický útěk z válečného vězení bod zvratu, který odstartoval nejpozoruhodnější politickou kariéru 20. století</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-14 12:50:00" d="2021-07-14 13:20:00"><n u="Rozhodující okamžik">Rozhodující okamžik I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Viléma II. Pruského negativně ovlivnila jeho výchova. Stal se z něj nebezpečný a labilní císař rozhodnutý vést válku, který vrhl Německo do jednoho</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-14 13:20:00" d="2021-07-14 13:50:00"><n u="Rozhodující okamžik">Rozhodující okamžik I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Hněv a roztrpčení, které Hitler pociťoval z porážky Německa v 1. světové válce, mu poskytly platformu, na jejímž základě později spáchal jedny</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-14 13:50:00" d="2021-07-14 14:50:00"><n u="Mikuláš a Alexandra: poslední ruští carové">Mikuláš a Alexandra: poslední ruští carové I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Podíváme se na překážky, které musel car Mikuláš II. a jeho žena Alexandra překonat. Po vztahu na dálku se vzali, když mladý car převzal moc nad ruskou říší</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-14 14:50:00" d="2021-07-14 15:55:00"><n u="2. světová válka - Bitvy o Evropu">2. světová válka - Bitvy o Evropu I (8)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Březen 1945: spojenci dosáhli Rýna. Montgomery plánuje obrovskou operaci s cílem překročit řeku na severu. Shodou příznivých okolností však Američané</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-14 15:55:00" d="2021-07-14 17:00:00"><n u="100 dní do kapitulace">100 dní do kapitulace I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Leden 1945: Válka na německé půdě dosáhla svého vrcholu. Začíná sto dní hrůzy a smrtí, jež si vyžádají více životů než všechny dosavadní roky války</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-14 17:00:00" d="2021-07-14 18:05:00"><n>Přistání na Měsíci: Největší podvod světa?</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Po prvním přistání na Měsíci v roce 1969 se svět rozdělil na ty, kdo věřili, že k němu došlo, a na skeptiky. Pokusíme se proto poskytnout definitivní</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-14 18:05:00" d="2021-07-14 19:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí III (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Izraelské muzeum má nejobsáhlejší sbírku biblické archeologie na světě. Zaměříme se na krále Heroda a odhalíme tajemství, které po staletí ukrývali</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-14 19:00:00" d="2021-07-14 19:55:00"><n u="V soukromí">V soukromí I (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>V Petrohradě nám Tracy ukáže, jak se z cara Petra díky jeho nevšednímu dětství stal velmi nevšední muž. Petr, který byl nejen osvícený, ale zároveň krutý</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-14 19:55:00" d="2021-07-14 21:00:00"><n u="Poslední cesta vikingů">Poslední cesta vikingů I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Na konci 9. století jsou vikingové prostřednictvím diplomacie a politických sňatků stále více asimilováni do franské společnosti a dokonce konvertují ke křesťanství</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-14 21:00:00" d="2021-07-14 22:10:00"><n u="Inženýrství starověku">Inženýrství starověku I (8)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Lodě měly v historii zásadní význam pro objevování, obchod a dobývání. Ale jak starověcí inženýři zdokonalovali svá plavidla, aby dokázala plout dále</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-14 22:10:00" d="2021-07-15 00:15:00"><n>Přistání na Měsíci: Největší podvod světa?</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Po prvním přistání na Měsíci v roce 1969 se svět rozdělil na ty, kdo věřili, že k němu došlo, a na skeptiky. Pokusíme se proto poskytnout definitivní</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-15 00:15:00" d="2021-07-15 01:20:00"><n u="Život s Hitlerem">Život s Hitlerem I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>1940 - 1945: Nejprve vítězství, poté patová situace a genocida, kdy jste jen sledovali, jak jsou odváženi vaši sousedé nebo se stávají oběťmi</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-15 01:20:00" d="2021-07-15 02:15:00"><n u="V soukromí">V soukromí I (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>V Petrohradě nám Tracy ukáže, jak se z cara Petra díky jeho nevšednímu dětství stal velmi nevšední muž. Petr, který byl nejen osvícený, ale zároveň krutý</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-15 02:15:00" d="2021-07-15 03:10:00"><n u="Poslední cesta vikingů">Poslední cesta vikingů I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Na konci 9. století jsou vikingové prostřednictvím diplomacie a politických sňatků stále více asimilováni do franské společnosti a dokonce konvertují ke křesťanství</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-15 03:10:00" d="2021-07-15 04:00:00"><n u="2. světová válka v barevném provedení">2. světová válka v barevném provedení I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V červenci 1943 se jasně ukázalo, že Hitlerova sázka na válku na východě se nevyplatila</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-15 04:00:00" d="2021-07-15 04:50:00"><n u="2. světová válka: Závod o vítězství">2. světová válka: Závod o vítězství I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>června 1944 - Den D: Více než 156 000 britských, amerických a kanadských vojáků se přeplaví přes Lamanšský průliv na největší invazi vedenou z moře</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-15 04:50:00" d="2021-07-15 06:00:00"><n u="Inženýrství starověku">Inženýrství starověku I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Lodě měly v historii zásadní význam pro objevování, obchod a dobývání. Ale jak starověcí inženýři zdokonalovali svá plavidla, aby dokázala plout dále</k>  </p>
</a>
