<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="27" t="2019-07-11 00:18:44"><p id_tv="70" o="2019-07-16 05:05:00" d="2019-07-16 06:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VI (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman vyšetřuje porcelánovou panenku, sáně s kulkou a několik nenápadných kamenů, které by mohly ukrývat vodítko ke ztracené civilizaci</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-16 06:00:00" d="2019-07-16 06:30:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy I (20)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Po celém světě se používají opalovací krémy, ale poprvé je zpopularizovali vojáci bojující za 2. sv. války v Pacifiku. Také se podíváme, jak došlo</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-16 06:30:00" d="2019-07-16 07:20:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VII (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá průhlednou pásku filmu, která zásadně změnila maloobchod, zaměří se na bundu šprýmaře s výbušným smyslem pro humor a na netradiční vykopávku</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-16 07:20:00" d="2019-07-16 08:15:00"><n u="Pompeje: blížící se katastrofa">Pompeje: blížící se katastrofa I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Náš příběh začíná 22. října 79 př. n. l. Pompejemi otřásla slabá zemětřesení, kterým nikdo nevěnoval přílišnou pozornost. Staneme se svědky vůbec prvního</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-16 08:15:00" d="2019-07-16 09:10:00"><n u="Pompeje: blížící se katastrofa">Pompeje: blížící se katastrofa I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Bettany hodlá zjistit další podrobnosti, a zkoumá proto neuvěřitelně zachovalé lázně a složitý systém rozvodu vody v Pompejích, zda neukrývají nějaká</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-16 09:10:00" d="2019-07-16 10:05:00"><n u="Pompeje: blížící se katastrofa">Pompeje: blížící se katastrofa I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Sopka Vesuv, která byla nečinná po 700 let, se začala probouzet. Bettany se pokouší zjistit, proč tolik lidí město neopustilo, když začala padat pemza</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-16 10:05:00" d="2019-07-16 11:05:00"><n u="Naši předci">Naši předci I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Naši předci čelili náročnému úkolu při kolonizaci amerického kontinentu, neboť jim cestu zahrazoval obrovský ledovec. Jaké příbuzenské vztahy</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-16 11:05:00" d="2019-07-16 12:05:00"><n u="Naši předci">Naši předci I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Před 200 000 lety se v Africe objevil nový druh: Homo sapiens. DNA černošského amerického otroka z 19. století nutí genetiky přehodnotit původ našeho pokolení</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-16 12:05:00" d="2019-07-16 13:10:00"><n u="Naši předci">Naši předci I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>K čemu došlo, když jsme se rozšířili z Afriky do Asie? Nejnovější důkazy naznačují, že jsme tam dorazili mnohem dřív, než jsme si mysleli, a zkřížili</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-16 13:10:00" d="2019-07-16 14:10:00"><n u="Naši předci">Naši předci I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jak přežili první Australané a jak osídlili svůj kontinent? Jako nikde na světě se zde protínají starověké příběhy s těmi moderními. Klíčem této kontinuity je různorodost</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-16 14:10:00" d="2019-07-16 15:15:00"><n u="Naši předci">Naši předci I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Když se Homo sapiens objevil v prehistorické Evropě, narazil zde na neandrtálce a ovlivnil rovnováhu sil. A od té doby nám patří Evropa a zbytek světa</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-16 15:15:00" d="2019-07-16 16:15:00"><n u="Neviditelná města Itálie">Neviditelná města Itálie I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Alexander Armstrong a dr. Michael Scott zkoumají sopku Vesuv a vyrazí do labyrintu podzemních míst, který umožnil vybudovat Neapol a zachovat její existenci</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-16 16:15:00" d="2019-07-16 17:10:00"><n u="Neviditelná města Itálie">Neviditelná města Itálie I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Alexander Armstrong a dr. Michael Scott zkoumají podvodní říši Benátek. Vyrazí do kanálů, aby zjistili, jak toto město postavené na blátě dosud stojí</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-16 17:10:00" d="2019-07-16 18:05:00"><n u="Neviditelná města Itálie">Neviditelná města Itálie I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Alexander Armstrong a dr. Michael Scott zkoumají Florencii. Odhalí, jak její fasády a umění ukrývají příběh o intrikách a o tom, jak za vším stál jeden</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-16 18:05:00" d="2019-07-16 18:35:00"><n u="Pařížské záhady">Pařížské záhady I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Řád templářů opřádá několik legend: poklad templářů, slavný pátek 13. a skutečnost, že údajně nalezli svatý grál</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-16 18:35:00" d="2019-07-16 19:05:00"><n u="Pařížské záhady">Pařížské záhady I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Fantom opery byl skutečný člověk, který však nevypadal tak, jak si ho představovali umělci nebo režiséři. Nešlo rozhodně o žádného ducha</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-16 19:05:00" d="2019-07-16 20:10:00"><n u="Bitevní pole">Bitevní pole I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Píše se rok 1944. Pár dní před Vánocemi připravovalo 500 tisíc německých vojáků útok na spojenecká vojska v ardenském průsmyku. Měli za cíl jedinou věc, tj</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-16 20:10:00" d="2019-07-16 21:00:00"><n u="Řím: První světová velmoc">Řím: První světová velmoc I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Agresivní expanze Říma šla bok po boku s další mocností, Kartágem. Archeologické nálezy na mořském dnu u Sicílie odhalují krutou námořní válku mezi dvěma silami</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-16 21:00:00" d="2019-07-16 22:00:00"><n u="Lovci nacistů">Lovci nacistů I (6)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>77% Kurt Lischka má na svém kontě smrt 33 tisíc Židů. Po válce měl úspěšnou kariéru jako podnikatel. Lovci nacistů Beate a Serge Klarsfeldovi ho hodlají předat spravedlnosti</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-16 22:00:00" d="2019-07-16 23:00:00"><n u="Lovci biblických textů">Lovci biblických textů I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Prozkoumáme příběhy lidí, kteří cestovali v 19. a 20. století do Egypta, aby našli nejstarší křesťanské texty. Jejich objevy vrhly kontroverzní nové světlo na příběh Bible</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-16 23:00:00" d="2019-07-16 23:55:00"><n u="Odhalená historie">Odhalená historie I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Většina z nás se domnívá, že důvodem kapitulace Japonska bylo shození jaderných bomb na Hirošimu a Nagasaki. Zapomínají však na klíčového hráče, který</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-16 23:55:00" d="2019-07-17 00:50:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie II (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Jamie se vydává do Bělehradu, aby prozkoumal život, práci a názory enigmatického a záhadného srbského vynálezce, elektrotechnika, fyzika a futuristy Nikoly Tesly</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-17 00:50:00" d="2019-07-17 01:40:00"><n u="Lovci nacistů">Lovci nacistů I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>77% Kurt Lischka má na svém kontě smrt 33 tisíc Židů. Po válce měl úspěšnou kariéru jako podnikatel. Lovci nacistů Beate a Serge Klarsfeldovi ho hodlají předat spravedlnosti</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-17 01:40:00" d="2019-07-17 02:40:00"><n u="Lovci biblických textů">Lovci biblických textů I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Prozkoumáme příběhy lidí, kteří cestovali v 19. a 20. století do Egypta, aby našli nejstarší křesťanské texty. Jejich objevy vrhly kontroverzní nové světlo na příběh Bible</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-17 02:40:00" d="2019-07-17 03:40:00"><n u="Odhalená historie">Odhalená historie I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Většina z nás se domnívá, že důvodem kapitulace Japonska bylo shození jaderných bomb na Hirošimu a Nagasaki. Zapomínají však na klíčového hráče, který</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-17 03:40:00" d="2019-07-17 04:30:00"><n u="Zmapované vraždy">Zmapované vraždy II (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>72% První část dvoudílného pořadu. Během let 1940 a 1950 zavraždil John Christie minimálně osm žen, včetně vlastní manželky. Přiblížíme vám jeho šokující zločiny</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-17 04:30:00" d="2019-07-17 05:20:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VI (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman vyšetřuje porcelánovou panenku, sáně s kulkou a několik nenápadných kamenů, které by mohly ukrývat vodítko ke ztracené civilizaci</k>  </p>
</a>
