<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="25" t="2019-08-15 21:48:26"><p id_tv="70" o="2019-08-20 05:30:00" d="2019-08-20 06:00:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Sluneční brýle - překvapivá historie 2. světové války ukrytá za slavným stylem brýlí pro piloty. Telefon - ukážeme si vibrující vědu, která umožňuje</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-20 06:00:00" d="2019-08-20 06:50:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí V (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Černobílý negativ obsahuje obrázek smrtící zbraně použité v hrůzném spiknutí dosáhnout pomsty je pyšně vystaven v městských archivech města New York</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-20 06:50:00" d="2019-08-20 07:20:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (14)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ať se vám to líbí či ne, války, konflikt a potřeba prozkoumat neznámé jsou katalyzátorem lidského pokroku v oblasti technologie. Lidstvo přichází</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-20 07:20:00" d="2019-08-20 08:15:00"><n u="Naši předci">Naši předci I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Naši předci čelili náročnému úkolu při kolonizaci amerického kontinentu, neboť jim cestu zahrazoval obrovský ledovec. Jaké příbuzenské vztahy</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-20 08:15:00" d="2019-08-20 09:20:00"><n u="Naši předci">Naši předci I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Před 200 000 lety se v Africe objevil nový druh: Homo sapiens. DNA černošského amerického otroka z 19. století nutí genetiky přehodnotit původ našeho pokolení</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-20 09:20:00" d="2019-08-20 10:25:00"><n u="Naši předci">Naši předci I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>K čemu došlo, když jsme se rozšířili z Afriky do Asie? Nejnovější důkazy naznačují, že jsme tam dorazili mnohem dřív, než jsme si mysleli, a zkřížili</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-20 10:25:00" d="2019-08-20 11:30:00"><n u="Naši předci">Naši předci I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jak přežili první Australané a jak osídlili svůj kontinent? Jako nikde na světě se zde protínají starověké příběhy s těmi moderními. Klíčem této kontinuity je různorodost</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-20 11:30:00" d="2019-08-20 12:30:00"><n u="Naši předci">Naši předci I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Když se Homo sapiens objevil v prehistorické Evropě, narazil zde na neandrtálce a ovlivnil rovnováhu sil. A od té doby nám patří Evropa a zbytek světa</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-20 12:30:00" d="2019-08-20 13:40:00"><n u="Historie křesťanství">Historie křesťanství I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tato epizoda odhaluje, že skutečné počátky křesťanství leží na východě a že hlavním místem křesťanství mohl být Bagdád místo Říma</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-20 13:40:00" d="2019-08-20 14:50:00"><n u="Historie křesťanství">Historie křesťanství I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tato epizoda zkoumá, jak se malá židovská sekta ze zapadlé části Palestiny prvního století, která kázala pokoru a chudobu, stala bohatým a mocným</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-20 14:50:00" d="2019-08-20 15:55:00"><n u="Historie křesťanství">Historie křesťanství I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tato epizoda zkoumá východní pravoslavné křesťanství, jemuž se daří v Rusku a na Balkánu a má přes 150 miliónů členů po celém světě</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-20 15:55:00" d="2019-08-20 17:05:00"><n u="Inkové: páni oblohy">Inkové: páni oblohy I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Inkové vybudovali největší říši v Americe před příchodem Kolumba. V prvním dílu se dr. Jago Cooper zaměřuje na to, jak toho dosáhli</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-20 17:05:00" d="2019-08-20 18:15:00"><n u="Inkové: páni oblohy">Inkové: páni oblohy I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na počátku 16. století si Inkové podrobili Andy a vládli obrovskému území v západní části Jižní Ameriky</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-20 18:15:00" d="2019-08-20 19:05:00"><n u="Nebezpečná inteligence">Nebezpečná inteligence I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V létě roku 1952 otřásl provizorní laboratoří v Pasadeně výbuch, při kterém zahynul americký průkopník raketové vědy Jack Parsons. Šlo o vraždu, nehodu nebo sebevraždu?</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-20 19:05:00" d="2019-08-20 20:05:00"><n u="Třicetiletá válka - vláda železa">Třicetiletá válka - vláda železa I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Podepsání Vestfálského míru přináší první stabilní nastolení míru v Evropě. Jedná se o zrod Evropy nejen jako geografické oblasti, ale i té ideologické</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-20 20:05:00" d="2019-08-20 21:00:00"><n u="Řím: První světová velmoc">Řím: První světová velmoc I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>88% Příběh o Juliu Césarovi, největším Římanovi. Vlastní memoáry nám přiblíží jeho život, zatímco ochranné valy ve francouzské Alesii a infračervené snímky</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-20 21:00:00" d="2019-08-20 22:15:00"><n u="Vzestup a pád: bod zvratu 2. světové války">Vzestup a pád: bod zvratu 2. světové války I (4)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Fašistická osa začala přicházet o svá předchozí vítězství. Upadá vliv Japonska v jihovýchodní Asii a Německo zažívá stále více porážek v Evropě</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-20 22:15:00" d="2019-08-20 23:10:00"><n>Záhada římských lebek</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V roce 2012 a 2015 narazila firma Crossrail při inženýrských pracích v Londýně na lidské lebky. Došlo tak k odhalení nesmírně fascinující záhady v historii města</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-20 23:10:00" d="2019-08-21 00:05:00"><n u="Nestálá Země">Nestálá Země I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Představíme vám obrovský sopečný výbuch, který středověk ponořil do malé doby ledové, zničil celé království a zanechal po sobě stopy na obou zemských pólech</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-21 00:05:00" d="2019-08-21 01:00:00"><n u="Bájné nestvůry">Bájné nestvůry I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Lochneská příšera je bájný tvor moderního světa. Proč tolik lidí stále tvrdí, že tato nestvůra ze skotského jezera existuje? Profesorka komparativní</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-21 01:00:00" d="2019-08-21 02:10:00"><n u="Vzestup a pád: bod zvratu 2. světové války">Vzestup a pád: bod zvratu 2. světové války I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Fašistická osa začala přicházet o svá předchozí vítězství. Upadá vliv Japonska v jihovýchodní Asii a Německo zažívá stále více porážek v Evropě</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-21 02:10:00" d="2019-08-21 03:05:00"><n>Záhada římských lebek</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V roce 2012 a 2015 narazila firma Crossrail při inženýrských pracích v Londýně na lidské lebky. Došlo tak k odhalení nesmírně fascinující záhady v historii města</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-21 03:05:00" d="2019-08-21 04:00:00"><n u="Nestálá Země">Nestálá Země I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Představíme vám obrovský sopečný výbuch, který středověk ponořil do malé doby ledové, zničil celé království a zanechal po sobě stopy na obou zemských pólech</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-21 04:00:00" d="2019-08-21 04:45:00"><n u="Starověcí vrazi">Starověcí vrazi I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V 9. století sužovaly Evropu nájezdy Vikingů. Ti si tou dobou už podrobili všechna území a zbývalo jim dobýt pouze anglické království Wessex. Tuto državu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-21 04:45:00" d="2019-08-21 05:25:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VIII (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman se zaměří na padělaný evropský obraz, který obelstil světová muzea, zkoumá osm miniaturních krabic, které vypadají jako rakve, a záhadný</k>  </p>
</a>
