<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="24" t="2019-08-09 01:17:51"><p id_tv="70" o="2019-08-15 06:05:00" d="2019-08-15 06:55:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí IV (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá poničený kufřík, který patřil excentrickému doktorovi, který zašel nesmírně daleko ve snaze nalézt elixír mládí</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-15 06:55:00" d="2019-08-15 08:00:00"><n u="Génius moderního světa">Génius moderního světa I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>76% Bettany studuje myšlenky Karla Marxe. Marx, jenž pocházel ze zámožné pruské rodiny, se stal zapáleným idealistickým radikálem, který byl neustále</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-15 08:00:00" d="2019-08-15 09:10:00"><n u="Génius moderního světa">Génius moderního světa I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>76% Bettany se vydá prozkoumat přesvědčení jednoho člověka, Nietzscheho, jehož dílo, odpor k systémům a k hledání pravdy jsou nejzneužívanějšími filozofickými</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-15 09:10:00" d="2019-08-15 10:15:00"><n u="Génius moderního světa">Génius moderního světa I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>76% Historička Bettany Hughesová se zaměřuje na životy tří myslitelů velikánů, jejichž myšlenky ovlivnily moderní svět. Tentokrát vyrazí do Vídně za Sigmundem</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-15 10:15:00" d="2019-08-15 11:20:00"><n>Skutečný doktor Živago</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Stephen Smith zjišťuje, jak vznikla tato nejprodávanější kniha, kterou CIA využila během studené války. Je to příběh o psaní dost možná nejodvážnější publikované knihy</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-15 11:20:00" d="2019-08-15 12:15:00"><n u="Vývoj zbraní">Vývoj zbraní I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Střelné zbraně zaručují válečníkům nejlepší šanci na přežití. Odborníci nám názorně předvedou nejdůležitější z nich v naší historii. Zaměříme se na římský</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-15 12:15:00" d="2019-08-15 13:15:00"><n u="Vývoj zbraní">Vývoj zbraní I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Díky útokům ze vzduchu nabyly války zcela nových rozměrů. Pomocí experimentů si odhalíme tajemství zbraní, které byly zásadní při přesunu války do vzduchu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-15 13:15:00" d="2019-08-15 14:15:00"><n u="Vývoj zbraní">Vývoj zbraní I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V minulosti armády vyvinuly velmi efektivní zbraně pro boj zblízka. Římský krátký meč a středověké válečné kladivo měly způsobit maximální újmu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-15 14:15:00" d="2019-08-15 15:15:00"><n u="Vývoj zbraní">Vývoj zbraní I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zbraně navržené k použití pro každého představují rozhodující výhodu války. Mezinárodní odborníci testují tři nejdůležitější zbraně, které se lze rychle</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-15 15:15:00" d="2019-08-15 16:15:00"><n u="Vzestup civilizace">Vzestup civilizace I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Řekové a Římané považovali Kartagince za mazané obchodníky a kruté zabijáky dětí. Výzkum však ukazuje, že nebyli tak špatní, jak tvrdí jejich reputace</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-15 16:15:00" d="2019-08-15 17:15:00"><n u="Vzestup civilizace">Vzestup civilizace I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V Evropě neexistuje země, která nemá germánské kořeny, přestože nikdy neexistoval jediný sjednocený germánský národ</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-15 17:15:00" d="2019-08-15 18:15:00"><n u="Vzestup civilizace">Vzestup civilizace I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Už od 8. století přinášeli Arabové znalosti starověkého světa do Evropy. Jejich učenci byli napřed na poli medicíny, matematiky i filozofie</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-15 18:15:00" d="2019-08-15 19:05:00"><n u="Konspirace">Konspirace I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Odhalíme nereálné příběhy o zmizení takových historických postav jako lord Lucan, který utloukl chůvu dětí v roce 1974, a pak utekl z místa činu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-15 19:05:00" d="2019-08-15 20:05:00"><n u="Třicetiletá válka - vláda železa">Třicetiletá válka - vláda železa I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>1630: Ferdinand II. se vydá rekatolizovat protestantské Německo. Jenže švédský král Gustav Adolf následně vpadne do severního Německa s velkým vojskem luteránů</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-15 20:05:00" d="2019-08-15 21:00:00"><n u="Řím: První světová velmoc">Řím: První světová velmoc I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Prozkoumáme legendu o Romulovi a Removi a budeme pátrat po známkách pradávné osady u Tiberu. V dávné římské kanalizaci odkryjeme, jak první vůdci</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-15 21:00:00" d="2019-08-15 22:15:00"><n u="Vzestup a pád: bod zvratu 2. světové války">Vzestup a pád: bod zvratu 2. světové války I (1)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Po skončení 1. světové války podepsali vítězové Versailleskou mírovou smlouvu. Ocitneme se v období po 20 letech od 1. světové války a zaměříme</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-15 22:15:00" d="2019-08-15 23:20:00"><n u="Tajemství mrtvých">Tajemství mrtvých II (2)</n><t>D</t><e>WPj</e>    <k>78% Tým archeologů provádí vykopávky na místě rané americké kolonie, kde objeví nečekaný nález: ostatky mladé ženy z roku 1609 pohřbené v odpadu ve sklepě</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-15 23:20:00" d="2019-08-16 00:10:00"><n u="Středověcí mrtví">Středověcí mrtví III (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Porážka Napoleonovy armády spojenci v Bitvě u Waterloo v červnu 1815 změnila tvář Evropy</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-16 00:10:00" d="2019-08-16 01:05:00"><n u="Bájné nestvůry">Bájné nestvůry I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Sfingy patří k nejznámějším mytologickým nestvůrám starověkého světa. Egypťané považovali sfingu za vznešenou ochránkyni. Řekové však sfinx líčili</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-16 01:05:00" d="2019-08-16 02:05:00"><n u="Vzestup a pád: bod zvratu 2. světové války">Vzestup a pád: bod zvratu 2. světové války I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Po skončení 1. světové války podepsali vítězové Versailleskou mírovou smlouvu. Ocitneme se v období po 20 letech od 1. světové války a zaměříme</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-16 02:05:00" d="2019-08-16 03:10:00"><n u="Tajemství mrtvých">Tajemství mrtvých II (2)</n><t>D</t><e>Wj</e>    <k>78% Tým archeologů provádí vykopávky na místě rané americké kolonie, kde objeví nečekaný nález: ostatky mladé ženy z roku 1609 pohřbené v odpadu ve sklepě</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-16 03:10:00" d="2019-08-16 04:00:00"><n u="Středověcí mrtví">Středověcí mrtví III (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Porážka Napoleonovy armády spojenci v Bitvě u Waterloo v červnu 1815 změnila tvář Evropy</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-16 04:00:00" d="2019-08-16 04:50:00"><n u="Starověcí vrazi">Starověcí vrazi I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vojenský velitel Jošinaka se ve 12. století postavil tradici a do své armády jmenoval ženu, Tomoe, na důstojnickou pozici. Podařilo se jí osvědčit se proti</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-16 04:50:00" d="2019-08-16 06:05:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VIII (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman se zaměří na letadlo, Beethovenův metronom a na hudební nástroj</k>  </p>
</a>
