<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="27" t="2020-05-17 04:16:56"><p id_tv="70" o="2020-05-24 05:10:00" d="2020-05-24 06:00:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie IV (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Marie Magdalena je hlavní postavou křesťanské víry. Ve čtyřech evangeliích je o ní dvanáctkrát zmínka a pozornost se na ni soustředí víc než na ostatní apoštoly</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-24 06:00:00" d="2020-05-24 06:30:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy I (14)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vakuové vymrazování, od instantní kávy po očkovací látky, je významnou součástí našeho každodenního života. Věděli jste, že tento proces byl poprvé využit během 2. světové války?</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-24 06:30:00" d="2020-05-24 07:00:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (22)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ať se vám to líbí či ne, války, konflikt a potřeba prozkoumat neznámé jsou katalyzátorem lidského pokroku v oblasti technologie. Lidstvo přichází</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-24 07:00:00" d="2020-05-24 07:30:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy I (29)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dnes jej běžně najdeme na plážích a místech pro surfování po celém světě. Neoprénový oblek nemá tak jasnou historii, jak bychom si mysleli</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-24 07:30:00" d="2020-05-24 08:25:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VII (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá americké praskající cukrovinky, hrací automat pinball a signální pochodeň, která Londýňany prováděla jedinečným obdobím britské historie</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-24 08:25:00" d="2020-05-24 09:20:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí IV (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Průvodce pořadem Don Wildman zkoumá letitá akta, která mohou mít souvislost s nejznámějšími světovými vrahy</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-24 09:20:00" d="2020-05-24 10:25:00"><n u="Neviditelná města Itálie">Neviditelná města Itálie I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Alexander Armstrong a dr. Michael Scott zkoumají sopku Vesuv a vyrazí do labyrintu podzemních míst, který umožnil vybudovat Neapol a zachovat její existenci</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-24 10:25:00" d="2020-05-24 11:20:00"><n u="Neviditelná města Itálie">Neviditelná města Itálie I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Alexander Armstrong a dr. Michael Scott zkoumají podvodní říši Benátek. Vyrazí do kanálů, aby zjistili, jak toto město postavené na blátě dosud stojí</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-24 11:20:00" d="2020-05-24 12:15:00"><n u="Zmapované vraždy">Zmapované vraždy V (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>73% Tento dvoudílný speciál znovu prozkoumá zločiny Jacka Rozparovače. Prokoušeme se senzačními historkami desítek let od první vydané v novinách v roce 1888</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-24 12:15:00" d="2020-05-24 13:10:00"><n u="Zmapované vraždy">Zmapované vraždy V (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>73% Tento dvoudílný speciál znovu prozkoumá zločiny Jacka Rozparovače. Prokoušeme se senzačními historkami desítek let od první vydané v novinách v roce 1888</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-24 13:10:00" d="2020-05-24 14:05:00"><n u="Zmapované vraždy">Zmapované vraždy V (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>73% Pohybující se obrázky změnily způsob podávání zpráv. V roce 1911 došlo v ulicích Londýna k přestřelce, kterou se povedlo nafilmovat. Sidney Street</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-24 14:05:00" d="2020-05-24 15:00:00"><n u="Zmapované vraždy">Zmapované vraždy V (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>73% Po první světové válce sváděl Henri Landru zranitelné ženy s příslibem manželství a nalákal je do domů mimo Paříž, kde ženy zmizely</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-24 15:00:00" d="2020-05-24 15:55:00"><n u="Zmapované vraždy">Zmapované vraždy V (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>73% Herbert Rowse Armstrong se zapsal do historie jako Travič ze stodoly. V roce 1922 byl usvědčen z vraždy své ženy arzénem a stal se prvním a jediným</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-24 15:55:00" d="2020-05-24 16:50:00"><n u="Zmapované vraždy">Zmapované vraždy V (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>73% Ve viktoriánské době bylo často jedinou možností nechat děti vychovávat pěstounkou. Amelia Dyerová slíbila matkám, že je za poplatek vychová</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-24 16:50:00" d="2020-05-24 17:45:00"><n u="Zmapované vraždy">Zmapované vraždy V (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>73% Řezník z Kingsbury Run zabil ve třicátých letech v Clevelandu ve státě Ohio nejméně 12 lidí. Nikdo nebyl postaven před soud, ale právník Eliot</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-24 17:45:00" d="2020-05-24 18:55:00"><n u="Nejlepší vojenské prostředky">Nejlepší vojenské prostředky I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Převaha ve vzduchu je zásadním faktorem pro vítězství už od samého počátku vzdušných válečných zbraní. Přiblížíme si nejdůležitější letadla v historii</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-24 18:55:00" d="2020-05-24 19:55:00"><n u="Nejlepší vojenské prostředky">Nejlepší vojenské prostředky I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Bitvy ve 20. století změnily běh dějin. Jen v první den bitvy na Sommě zahynulo přes 60 tisíc lidí. Vylodění v Normandii předznamenalo Hitlerovu definitivní porážku</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-24 19:55:00" d="2020-05-24 21:00:00"><n u="Dávná nebesa">Dávná nebesa I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Ve třetím dílu se dostaneme za nebeskou klenbu, která po tisíciletí stanovovala naše nebe, vyvineme novou technologii k dalšímu průzkumu a budeme</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-24 21:00:00" d="2020-05-24 22:00:00"><n u="Vzestup Pompejí">Vzestup Pompejí I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>V roce 2010 zřícení Domu gladiátorů upřelo pozornost světa na zhoršený stav Pompejí. Evropské společenství a italská vláda uvolnily 105 milionů eur na záchranu města</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-24 22:00:00" d="2020-05-24 23:05:00"><n u="Vzestup Pompejí">Vzestup Pompejí I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Uplynulo osm měsíců od zahájení nového výkopu. Podařilo se objevit uličky, kde různé sopečné vrstvy odhalují vývoj událostí po výbuchu Vesuvu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-24 23:05:00" d="2020-05-25 00:00:00"><n u="V soukromí">V soukromí I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tracy zamíří do Chicaga. Hodlá zjistit, jak se z Ala Caponea, vyhazovače v nočním klubu, stal tak nechvalně známý gangster. Odhalí nám, jak jeho bedlivě</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-25 00:00:00" d="2020-05-25 00:50:00"><n u="Zmapované vraždy">Zmapované vraždy IV (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>73% Dr. Ruxton byl lékař původem z Indie, který žil poklidným životem, než ho zasáhla násilná žárlivost. Obviňoval svou ženu z cizoložství několik</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-25 00:50:00" d="2020-05-25 01:40:00"><n u="Mrtví Vikingové">Mrtví Vikingové I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mimořádná &quot;ztracená&quot; flotila vikingských lodí je neuvěřitelnou studnicí informací a pochopení života Vikingů. Tim se s týmem pokusí odhalit nejnovější teorie a nálezy</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-25 01:40:00" d="2020-05-25 02:30:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí III (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Muzeum, které se nachází v paláci z 19. století, má sbírku artefaktů z vykopávek z celého Tuniska. Předměty se datují z kartágské, římské, byzantské a osmanské říše</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-25 02:30:00" d="2020-05-25 03:25:00" c="1"><n u="Rozluštěné poklady">Rozluštěné poklady II (1)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>68% Inženýr Peter James a archeolog Mark Lehner, kteří využívají 4 500 let starý deník a radikální nový přístup, se vydají vyřešit největší tajemství Egypta</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-25 03:25:00" d="2020-05-25 04:20:00" c="1"><n u="Rozluštěné poklady">Rozluštěné poklady II (2)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>68% Odhalíme záhady nejznámějších soch na světě. Jak a proč bylo zhotoveno tisíc obrovských kamenných hlav na Velikonočním ostrově a proč je ostrované všechny</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-25 04:20:00" d="2020-05-25 05:10:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VII (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá kopii hry, která podnítila výtržnosti, monokular použitý při odvážném a nezvyklém útěku od nepřítele, a obal, jež zapříčinil poštovní podvod</k>  </p>
</a>
