<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="27" t="2019-07-16 18:18:36"><p id_tv="70" o="2019-07-23 05:15:00" d="2019-07-23 06:15:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (25)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ať se vám to líbí či ne, války, konflikt a potřeba prozkoumat neznámé jsou katalyzátorem lidského pokroku v oblasti technologie. Lidstvo přichází</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-23 06:15:00" d="2019-07-23 06:40:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy I (30)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Moderní zázrak kuchyní, mikrovlnná trouba, je založen na technologii vyvinuté během 2. sv. války. Také se podíváme na původ pásového traktoru a narkotického přístroje</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-23 06:40:00" d="2019-07-23 07:30:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie II (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Jamie zkoumá vysoce utajený řád Růže a kříže - rosekruciány. Šlo o záhadný řád, jehož členy byli Leonardo Da Vinci, Sir Isaac Newton a Christopher Wren</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-23 07:30:00" d="2019-07-23 08:25:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie II (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Jamie se vydává do Bělehradu, aby prozkoumal život, práci a názory enigmatického a záhadného srbského vynálezce, elektrotechnika, fyzika a futuristy Nikoly Tesly</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-23 08:25:00" d="2019-07-23 09:25:00"><n>Skryté části Říma</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dr. Michael Scott stojí v čele týmu odborníků, kteří mají přístup hluboko pod římské ulice. Odhalí nám celý příběh tohoto města a seznámí nás s jedinečnými</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-23 09:25:00" d="2019-07-23 10:15:00"><n u="Neobjasněná akta Egypta">Neobjasněná akta Egypta I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Představíme si příběh o Velké pyramidě v Gíze, odhalíme skutečnou tvář Kleopatry, nejslavnější egyptské královny, a seznámíme vás s legendou</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-23 10:15:00" d="2019-07-23 11:05:00"><n u="Neobjasněná akta Egypta">Neobjasněná akta Egypta I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zaměříme se na záhady související s posedlostí starověkých Egypťanů smrtí. Odhalíme tajemství mimozemských artefaktů pohřbených s faraonem a zjistíme</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-23 11:05:00" d="2019-07-23 12:00:00"><n u="Neobjasněná akta Egypta">Neobjasněná akta Egypta I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát se zaměříme na zločin a trest v starověkém Egyptě. Odhalíme civilizaci rozpolcenou vražednou královskou rodinou, bezuzdné rabování hrobek</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-23 12:00:00" d="2019-07-23 12:50:00"><n u="Neobjasněná akta Egypta">Neobjasněná akta Egypta I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Odborníci nám odhalí tajemství starověké egyptské smetánky. Jak čelil Ramesse II. nesmírnému suchu, kde se nachází zapomenutá hrobka Imhotepa a kdo byla první faraonka?</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-23 12:50:00" d="2019-07-23 13:45:00"><n u="Neobjasněná akta Egypta">Neobjasněná akta Egypta I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Seznámíme se s novými názory na přesvědčení a pověry, které panovaly zemi faraonů, od nalezení bájné země Punt po vyřešení záhady kletby faraona Tutanchamona</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-23 13:45:00" d="2019-07-23 14:35:00"><n u="Neobjasněná akta Egypta">Neobjasněná akta Egypta I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Představíme si úžasné mozky, které stojí za převratnými staroegyptskými vynálezy v řadě oblastí. Ukážeme si, že se jednalo o kulturu, jejíž geniální</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-23 14:35:00" d="2019-07-23 15:30:00"><n u="Neobjasněná akta Egypta">Neobjasněná akta Egypta I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Poodhalíme temnou stránku starověkého Egypta. Seznámíme vás s 5 tisíc let starou vraždou, zhýralostí pod vlivem drog a důkazy, že se starověcí Egypťané</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-23 15:30:00" d="2019-07-23 16:20:00"><n u="Neobjasněná akta Egypta">Neobjasněná akta Egypta I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát prozkoumáme pravdy a lži spojené s nejznámějšími a nejoblíbenějšími egyptskými ikonami, a to včetně Velké sfingy, Tutanchamona a ztraceného města Džanet</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-23 16:20:00" d="2019-07-23 17:15:00"><n u="Neobjasněná akta Egypta">Neobjasněná akta Egypta I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Představíme si tajemství zdraví a bohatství ve starověkém Egyptě. Zjistíte, jak se možná královna Hatšepsut nechtěně zabila, a seznámíte se s patrně</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-23 17:15:00" d="2019-07-23 18:05:00"><n u="Neobjasněná akta Egypta">Neobjasněná akta Egypta I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vědci a historikové zkoumají, zda mohly obrovské sopky zničit starověkou dynastii. Rovněž nám odhalí, jak člověkem pozměněná krajina ohrožuje dochované</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-23 18:05:00" d="2019-07-23 18:55:00"><n u="Nebezpečná inteligence">Nebezpečná inteligence I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pár dní po smrti armádního vědce dr. Bruce Ivinse ho FBI označí za odesilatele obálek s antraxem a vraha pěti nevinných lidí. Mnozí z těch, kdo ho znali</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-23 18:55:00" d="2019-07-23 20:00:00"><n u="Bitevní pole">Bitevní pole I (9)</n><t>D</t><e>Wj</e>    <k>Po vylodění v Normandii došlo k velmi důležité bitvě o Cherbourg. Poslední pozemní, námořní a vzdušná ofenziva 25. června zajistila spojeneckým vojskům</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-23 20:00:00" d="2019-07-23 21:00:00"><n u="Tajemství egyptských pyramid">Tajemství egyptských pyramid I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Spolu s archeology budete luštit deník dělníka, který před 4500 lety pracoval na stavbě pyramidy. Podaří se jim zrekonstruovat starověkou loď a odhalit</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-23 21:00:00" d="2019-07-23 22:00:00"><n u="Lovci nacistů">Lovci nacistů I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>77% Jako šéf lyonského gestapa poslal Klaus Barbie 10 tisíc francouzských Židů na smrt. Beate Klarsfeldová a její manžel mu jdou desítky let po stopě v Jižní Americe</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-23 22:00:00" d="2019-07-23 22:50:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Jamie se vypraví do Jeruzaléma, aby zjistil, zda byl slavný Šalamounův poklad uloupen v roce 70 z chrámu a odvezen do Říma, nebo byl skryt veleknězi</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-23 22:50:00" d="2019-07-23 23:50:00"><n u="Odhalená historie">Odhalená historie I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nikdo nepochybuje o tom, že Marshallův plán zachránil Evropu před bídou a chaosem způsobenými 2. světovou válkou. Evropské hospodářské oživení</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-23 23:50:00" d="2019-07-24 00:40:00"><n u="Starověcí vrazi">Starověcí vrazi I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jak vojáci švýcarské gardy v roce 1527 riskovali vlastní život při ochraně papeže v krvežíznivé bitvě proti vzbouřenecké armádě španělského krále Karla</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-24 00:40:00" d="2019-07-24 01:30:00"><n u="Lovci nacistů">Lovci nacistů I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>77% Jako šéf lyonského gestapa poslal Klaus Barbie 10 tisíc francouzských Židů na smrt. Beate Klarsfeldová a její manžel mu jdou desítky let po stopě v Jižní Americe</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-24 01:30:00" d="2019-07-24 02:20:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Jamie se vypraví do Jeruzaléma, aby zjistil, zda byl slavný Šalamounův poklad uloupen v roce 70 z chrámu a odvezen do Říma, nebo byl skryt veleknězi</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-24 02:20:00" d="2019-07-24 03:25:00"><n u="Odhalená historie">Odhalená historie I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nikdo nepochybuje o tom, že Marshallův plán zachránil Evropu před bídou a chaosem způsobenými 2. světovou válkou. Evropské hospodářské oživení</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-24 03:25:00" d="2019-07-24 04:15:00"><n u="Zmapované vraždy">Zmapované vraždy III (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>72% Ruth Ellisová byla poslední ženou v Británii, která skončila na šibenici. Vražda, kterou spáchala, rozdělila národ. Její následky pak byly dalekosáhlé</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-24 04:15:00" d="2019-07-24 05:05:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VII (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman se zaměří na program spojený s nechvalně známým koncertním večerem v dějinách jednoho místa spojeného s hudbou, vesmírnou kabinu a DVD z podivného filmu</k>  </p>
</a>
