<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="26" t="2020-05-26 04:17:58"><p id_tv="70" o="2020-06-02 05:10:00" d="2020-06-02 06:15:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie II (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Věštírna v Delfách byla v historii velmi důležitá, ale stále ji obklopuje tajemství. Jamie se vydává do Řecka při hledání fakt o největší věštírně historie</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-02 06:15:00" d="2020-06-02 07:10:00"><n u="Osm dní, které utvořily Řím">Osm dní, které utvořily Řím I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Bettany zkoumá události roku 73 př. n. l. Thrácký gladiátor podnítil povstání otroků, které tak vystrašilo římskou smetánku, že nabídla moc jedinému muži</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-02 07:10:00" d="2020-06-02 08:05:00"><n u="Mýty a monstra">Mýty a monstra I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tento díl ukazuje, jak příběhy o divočině a monstrech v ní číhajících hodně vypovídají o nás lidech</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-02 08:05:00" d="2020-06-02 08:55:00"><n u="Mýty a monstra">Mýty a monstra I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Válka je pevnou součástí lidské historie a všechny civilizace se potýkají s otázkami, které přináší. Není proto divu, že mýty o válce jsou ty nejčastější</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-02 08:55:00" d="2020-06-02 09:50:00"><n u="Mýty a monstra">Mýty a monstra I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Láska je všudypřítomný a mocný cit, který má však i ničivou moc. Chtíč může přinášet zkázu a zrada zraňovat. Tato často iracionální síla dokáže vzbudit</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-02 09:50:00" d="2020-06-02 10:50:00"><n u="Mýty a monstra">Mýty a monstra I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jak vzniká komunita? Tentokrát prozkoumáme úlohu, kterou mýty a legendy sehrály při vymezování společenských pravidel a trestů za jejich porušení</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-02 10:50:00" d="2020-06-02 11:40:00"><n u="Mýty a monstra">Mýty a monstra I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Smrt je pro nás hrozivou vyhlídkou. Mýty a legendy ale vypovídají nejen o samotném strachu ze smrti. V příbězích o smrti totiž navíc zjistíme</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-02 11:40:00" d="2020-06-02 12:35:00"><n u="Bájné nestvůry">Bájné nestvůry I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Příběhy o dracích se vyskytují na celém světě. Někde se draci považují za symbol zla, jinde byli zase uctíváni a žádáni o pomoc. Proč se drak vyskytuje</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-02 12:35:00" d="2020-06-02 13:35:00"><n u="Bájné nestvůry">Bájné nestvůry I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Naši předci věřili, že v mořích žije obrovská příšera, mocný Kraken. Investigativní biolog Charles Paxton se vydává po stopě tohoto hrozivého hlubinného monstra</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-02 13:35:00" d="2020-06-02 14:30:00"><n u="Bájné nestvůry">Bájné nestvůry I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Upíři patří k nehrozivějším mytologickým nestvůrám všech dob. Věda a archeologie odhalují, co dalo podnět k pověstem o upírech a jak moc se lidé těchto příšer báli</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-02 14:30:00" d="2020-06-02 15:25:00"><n u="Bájné nestvůry">Bájné nestvůry I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Starověcí Řekové věřili v děsivé monstrum: kyklopa. Proč věřili tomu, že kyklopové stavěli citadely a kovali bohům zbraně?</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-02 15:25:00" d="2020-06-02 16:20:00"><n u="Válka ve Vietnamu">Válka ve Vietnamu I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Rok 1968: Ofenzíva Tet Vietcongu mění rozložení sil a začíná televizní válka. Zprávám dominují protiválečné demonstrace, atentáty na Martina Luthera Kinga</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-02 16:20:00" d="2020-06-02 17:15:00"><n u="Válka ve Vietnamu">Válka ve Vietnamu I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Rok 1972: Nixon odvolává většinu amerických jednotek zpět, roku 1975 je evakuováno americké velvyslanectví. Jih Vietnamu čelí odporu ze severu - a američtí</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-02 17:15:00" d="2020-06-02 18:15:00"><n u="Planeta Evropa a dál">Planeta Evropa a dál II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Migrace pakoňů je největším exodem ve zvířecí říši. Zde nám bude představena v poutavém dokumentu o africké savaně</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-02 18:15:00" d="2020-06-02 19:10:00"><n u="Náboženské války: Skutečná hra o trůny">Náboženské války: Skutečná hra o trůny II (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Marie Stuartovna je donucena vzdát se trůnu a uprchnout do Anglie, kde ji královna Alžběta uvrhne do vězení. Ve Vlámsku si Vilém I. vyžádá vojenskou pomoc</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-02 19:10:00" d="2020-06-02 20:05:00"><n u="Válečné továrny">Válečné továrny I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>V době svého rozkvětu zaměstnával německý letecký průmysl na tři miliony lidí a vyráběl desítky tisíc letadel. Jak získal nadvládu nad Evropou</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-02 20:05:00" d="2020-06-02 21:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XII (2)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>79% Don Wildman prozkoumá kamennou desku, která může nést klíč k počátkům Ameriky, a revolver, jenž kdysi patřil Američance, která jako první vedla ozbrojenou expedici do války</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-02 21:00:00" d="2020-06-02 22:00:00"><n>Aribert Heim: Doktor Smrt z Mauthausenu</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Aribert Heim si vysloužil přezdívku Doktor Smrt. V koncentračním táboře Mauthausen patřil k nejkrutějším trýznitelům. Zaměříme se na člověka, jehož</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-02 22:00:00" d="2020-06-02 23:05:00"><n>Skryté části Říma</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Dr. Michael Scott stojí v čele týmu odborníků, kteří mají přístup hluboko pod římské ulice. Odhalí nám celý příběh tohoto města a seznámí nás s jedinečnými</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-02 23:05:00" d="2020-06-03 00:05:00"><n u="Vzestup Pompejí">Vzestup Pompejí I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Uplynulo osm měsíců od zahájení nového výkopu. Podařilo se objevit uličky, kde různé sopečné vrstvy odhalují vývoj událostí po výbuchu Vesuvu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-03 00:05:00" d="2020-06-03 00:55:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XII (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>79% Don Wildman prozkoumá kamennou desku, která může nést klíč k počátkům Ameriky, a revolver, jenž kdysi patřil Američance, která jako první vedla ozbrojenou expedici do války</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-03 00:55:00" d="2020-06-03 01:50:00"><n u="Válečné továrny">Válečné továrny I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>V době svého rozkvětu zaměstnával německý letecký průmysl na tři miliony lidí a vyráběl desítky tisíc letadel. Jak získal nadvládu nad Evropou</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-03 01:50:00" d="2020-06-03 02:50:00"><n>Aribert Heim: Doktor Smrt z Mauthausenu</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Aribert Heim si vysloužil přezdívku Doktor Smrt. V koncentračním táboře Mauthausen patřil k nejkrutějším trýznitelům. Zaměříme se na člověka, jehož</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-03 02:50:00" d="2020-06-03 03:50:00"><n>Skryté části Říma</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Dr. Michael Scott stojí v čele týmu odborníků, kteří mají přístup hluboko pod římské ulice. Odhalí nám celý příběh tohoto města a seznámí nás s jedinečnými</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-03 03:50:00" d="2020-06-03 04:40:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VIII (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá porcelánové umyvadlo použité k boji se smrtelnou nemocí, studuje Colt ráže .45, který kdysi vlastnil Wyatt Earp, a zjišťuje</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-03 04:40:00" d="2020-06-03 05:30:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VIII (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman navštíví slavnou renesanční sochu, studuje vzácnou knihu na Harvardu, která odhaluje, co bylo inspirací slavné Shakespearovy hry, a zkoumá</k>  </p>
</a>
