<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="22" t="2021-07-10 04:32:37"><p id_tv="70" o="2021-07-17 06:00:00" d="2021-07-17 06:30:00"><n u="Prokleté rodokmeny">Prokleté rodokmeny I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Žádná jiná rodina nedosáhla v Americe 20. století tak vysoké prestiže jako Kennedyové. Přes zdánlivé štěstí je však rovněž zasáhla řada tragických a bizarních událostí</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-17 06:30:00" d="2021-07-17 07:30:00"><n u="Vývoj zbraní">Vývoj zbraní I (5)</n><t>D</t>    <k>Rychlost představuje rozhodující prvek při vedení války. Tým odborníků nás seznámí s nejdůležitějšími zbraněmi, v jejichž případě měla rychlost zásadní</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-17 07:30:00" d="2021-07-17 08:30:00"><n u="Vývoj zbraní">Vývoj zbraní I (6)</n><t>D</t>    <k>Nové ničivé zbraně změnily podobu válek 20. století. Odborníci zkoumají katastrofické účinky třech nejničivějších zbraní naší doby: kulometu, ručního granátu a tanku</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-17 08:30:00" d="2021-07-17 09:35:00"><n u="Vývoj zbraní">Vývoj zbraní I (7)</n><t>D</t>    <k>Válka na moři byla novou formou válčení a přinesla obrovské výzvy. Odborník Stephen Bull se zaměřuje na nejdůležitější námořní zbraně, konkrétně na jednu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-17 09:35:00" d="2021-07-17 10:35:00"><n u="Vývoj zbraní">Vývoj zbraní I (8)</n><t>D</t>    <k>Přepadový útok na nepřítele představuje ve válce devastující výhodu. Zbraně jako nášlapný ježek, puška a pozemní miny, které zůstanou neodhaleny</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-17 10:35:00" d="2021-07-17 11:40:00"><n u="Vývoj zbraní">Vývoj zbraní I (9)</n><t>D</t>    <k>S vývojem nových technologií jsou války stále ničivější. Odborníci testují nejnebezpečnější zbraně v historii válčení: katapult Scorpio, dlouhý meč a malorážku Henry</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-17 11:40:00" d="2021-07-17 12:50:00"><n u="Inženýrství starověku">Inženýrství starověku I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Angkor Vat je 900 let starý chrám rozkládající se v kambodžské džungli na ploše více než 160 hektarů, který byl dokončen za pouhých 30 let</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-17 12:50:00" d="2021-07-17 14:00:00"><n u="Inženýrství starověku">Inženýrství starověku I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V New Yorku se denně spotřebuje miliarda galonů vody, takže zajištění stálého přísunu čisté vody vždy patřilo k technickým výzvám. Velký skok v lidské</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-17 14:00:00" d="2021-07-17 15:15:00"><n u="Inženýrství starověku">Inženýrství starověku I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Lodě měly v historii zásadní význam pro objevování, obchod a dobývání. Ale jak starověcí inženýři zdokonalovali svá plavidla, aby dokázala plout dále</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-17 15:15:00" d="2021-07-17 16:25:00"><n u="Inženýrství starověku">Inženýrství starověku I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Inženýři z doby kamenné vytvářeli stavby známé jako megality ještě předtím, než vznikly kovové nástroje nebo vynález kola. Archeologové nyní odhalují</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-17 16:25:00" d="2021-07-17 17:40:00"><n u="Inženýrství starověku">Inženýrství starověku I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Technické základy nejvyššího mrakodrapu světa, Burdž Chalífy, a mnoha dalších staveb po celém světě sahají do jednoho z největších období vědeckých inovací</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-17 17:40:00" d="2021-07-17 18:35:00"><n u="Epidemie: Černá smrt">Epidemie: Černá smrt I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Raksha zjistí, že některé dezinfekční postupy ze 17. století jsou stejně účinné jako ty moderní, a John objeví, že to samé se nedá říct o lékařském ošetření té doby</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-17 18:35:00" d="2021-07-17 19:40:00"><n u="Tajemství mrtvých">Tajemství mrtvých II (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>78% Zaměříme se na lidské ostatky, které byly objeveny ve sklepě londýnského domu Benjamina Franklina. Vyskytly se spekulace, že Otec zakladatel USA měl svou temnější stránku</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-17 19:40:00" d="2021-07-17 21:00:00"><n u="Tajemství mrtvých">Tajemství mrtvých II (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>78% Tým archeologů provádí vykopávky na místě rané americké kolonie, kde objeví nečekaný nález: ostatky mladé ženy z roku 1609 pohřbené v odpadu ve sklepě</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-17 21:00:00" d="2021-07-17 22:05:00"><n>Ženy, které bojovaly s Hitlerem</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Libertas Schulze-Boysen, Ruth Andreas-Friedrich a Sophie Scholl jsou jen některé z žen, které usilovaly o zkázu Třetí říše a po roce 1945 byly většinou zapomenuty</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-17 22:05:00" d="2021-07-17 23:10:00"><n>Hitlerův posvátný poklad</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Rok 1945: americký voják a odborník na středověké posvátné umění má za úkol vystopovat ztracené korunovační klenoty Svaté říše římské, které dříve ukryli</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-17 23:10:00" d="2021-07-18 00:10:00"><n u="Život s Hitlerem">Život s Hitlerem I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>1940 - 1945: Nejprve vítězství, poté patová situace a genocida, kdy jste jen sledovali, jak jsou odváženi vaši sousedé nebo se stávají oběťmi</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-18 00:10:00" d="2021-07-18 01:15:00"><n u="Vzestup a pád: bod zvratu 2. světové války">Vzestup a pád: bod zvratu 2. světové války I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Prozkoumáme klíčové tahy v oblasti Pacifiku, bitvu o Singapur, bitvu o Midway a kampaně Kokoda, Rommelovy útoky v Africe a spojenecké bombardování Evropy</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-18 01:15:00" d="2021-07-18 02:15:00"><n u="Vzestup a pád: bod zvratu 2. světové války">Vzestup a pád: bod zvratu 2. světové války I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Fašistická osa začala přicházet o svá předchozí vítězství. Upadá vliv Japonska v jihovýchodní Asii a Německo zažívá stále více porážek v Evropě</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-18 02:15:00" d="2021-07-18 03:15:00"><n u="Vzestup a pád: bod zvratu 2. světové války">Vzestup a pád: bod zvratu 2. světové války I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Zaměříme na válečné okamžiky, kdy spojenecká vojska začala tlačit na nepřítele: prolomení ofenzivy Leningradu, osvobození Paříže, vylodění v Normandii</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-18 03:15:00" d="2021-07-18 04:10:00"><n u="Vzestup a pád: bod zvratu 2. světové války">Vzestup a pád: bod zvratu 2. světové války I (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Staneme se svědky posledních okamžiků 2. světové války a doby po jejím skončení. Uvidíme procesy s válečnými zločinci jako např. v Norimberku a vykročíme</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-18 04:10:00" d="2021-07-18 05:05:00"><n u="2. světová válka v barevném provedení">2. světová válka v barevném provedení I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Řadu odstartuje velký paradox. Jak mohlo mírové urovnání na konci 1. světové války, které mělo ukončit všechny války, vést k ještě většímu konfliktu</k>  </p>
</a>
