<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="26" t="2020-05-27 04:18:06"><p id_tv="70" o="2020-06-03 05:30:00" d="2020-06-03 06:05:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy I (26)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V dnešní době bereme bezdrátovou komunikaci jako samozřejmost, ale jaké jsou její kořeny? Vrátíme se zpět do 2. světové války a podíváme se na její skromné počátky</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-03 06:05:00" d="2020-06-03 06:35:00"><n u="Prokleté rodokmeny">Prokleté rodokmeny I (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Říká se, že rodinu Winchesterových pronásledují duše těch, které připravila o život jejich puška. Řada osobních neštěstí jen potvrzuje, že tato rodina byla prokletá</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-03 06:35:00" d="2020-06-03 07:25:00"><n u="Osm dní, které utvořily Řím">Osm dní, které utvořily Řím I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Bettany Hughesová se zaměřuje na jeden z nejslavnějších dní římské historie, kdy Julius Caesar převedl své vojsko přes řeku Rubikon v roce 49 př</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-03 07:25:00" d="2020-06-03 08:25:00"><n u="Pyramidy: rozlousknutí záhad">Pyramidy: rozlousknutí záhad I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V srdci Sakkáry, největší egyptské nekropoli postavené kolem roku 2600 před Kristem, se nachází Džoserova pyramida. Tato pyramida nevšedního vzhledu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-03 08:25:00" d="2020-06-03 09:20:00"><n u="Pyramidy: rozlousknutí záhad">Pyramidy: rozlousknutí záhad I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pyramida v Médúmu je nejméně známá a zároveň nejzáhadnější. Díky mimořádně kreativnímu využití nových technologií nahlédnou vědci do samého nitra této stavby</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-03 09:20:00" d="2020-06-03 10:20:00"><n u="Pyramidy: rozlousknutí záhad">Pyramidy: rozlousknutí záhad I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dahshur je znám svými dvěma překrásnými pyramidami. Pravděpodobně vznikly za vlády egyptského faraona Snofru, zakladatele 4. dynastie a otce Cheopse</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-03 10:20:00" d="2020-06-03 11:20:00"><n u="Pyramidy: rozlousknutí záhad">Pyramidy: rozlousknutí záhad I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Architektonická díla gízské náhorní plošiny oplývají řadou tajemství. Proč leží tyto dvě největší pyramidy v přímce a jaká tajemství ještě ukrývají?</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-03 11:20:00" d="2020-06-03 12:15:00"><n u="Pyramidy: rozlousknutí záhad">Pyramidy: rozlousknutí záhad I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Radžedefova pyramida v Abú Rawáši zůstává klíčem k porozumění tajemství egyptských architektů. Odborníci považují tuto pyramidu za poklad, který je třeba</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-03 12:15:00" d="2020-06-03 13:15:00"><n>Tajemství čínského Zakázaného města</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Přesně před 600 lety milion dělníků a přes 100 000 řemeslníků začalo stavět jedinečný palác, který měl odolat útokům a jeho obyvatelům přinést štěstí</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-03 13:15:00" d="2020-06-03 14:10:00"><n u="Soukromý život královských rodin">Soukromý život královských rodin I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tracy Bormanová odhalí, že královna Viktorie, popisovaná jako zarputilá a bez smyslu pro humor, byla pravým opakem. Mladá Viktorie měla v oblibě</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-03 14:10:00" d="2020-06-03 15:00:00"><n u="Soukromý život královských rodin">Soukromý život královských rodin I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jiří III., který byl na veřejnosti znám jako farmář Jiří, byl podle Tracy ve skutečnosti vzdělaný otec rodiny s geniální vědeckou myslí</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-03 15:00:00" d="2020-06-03 16:05:00"><n u="Berlín">Berlín 1945 I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Vrátíme se v čase do Berlína osudového roku a podíváme se na něj očima německých lidí a spojeneckých vojáků. Toto je příběh osvobození, porážky a obnovy</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-03 16:05:00" d="2020-06-03 17:10:00"><n u="Berlín">Berlín 1945 I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Vrátíme se v čase do Berlína osudového roku a podíváme se na něj očima německých lidí a spojeneckých vojáků. Toto je příběh osvobození, porážky a obnovy</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-03 17:10:00" d="2020-06-03 18:10:00"><n u="Planeta Evropa a dál">Planeta Evropa a dál II (3)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Přímo proti antarktickým ledovcům se nachází fascinující země, kterou dokument prozkoumá, plná tučňáků, lachtanů a velryb. Také uvidíme mnoho mořských</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-03 18:10:00" d="2020-06-03 19:10:00"><n u="Vzestup Pompejí">Vzestup Pompejí I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Uplynulo osm měsíců od zahájení nového výkopu. Podařilo se objevit uličky, kde různé sopečné vrstvy odhalují vývoj událostí po výbuchu Vesuvu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-03 19:10:00" d="2020-06-03 20:05:00"><n u="Válečné továrny">Válečné továrny I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Rodina Kruppových vyráběla zbraně už od dob třicetileté války, tedy dlouho před nástupem Hitlera k moci. Kruppovi čekali na opětovné vzkříšení německé říše</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-03 20:05:00" d="2020-06-03 21:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XII (3)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>79% Don Wildman prozkoumá úžasný objev učiněný při pátrání po nepolapitelné lochnesské příšeře a divu bez hudebního sluchu, která vystupovala v Carnegie Hall</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-03 21:00:00" d="2020-06-03 22:10:00"><n>Pátrání po Klausovi Barbiem</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Historické archivy osvětlují příběh Klause Barbieho, velitele gestapa v Lyonu v letech 1943-44, a odhalí skandální ochranu, kterou získal od tajných služeb Německa a USA</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-03 22:10:00" d="2020-06-03 23:10:00"><n>Ztracené město gladiátorů</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gladiátorská škola v Carnuntumu, římském městě na břehu Dunaje, proměnila otroky, vězně a dobrovolníky ve zručné a brutální baviče. Vstupuje do ní i náš hrdina Atticus</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-03 23:10:00" d="2020-06-04 00:05:00" c="1"><n u="Rozluštěné poklady">Rozluštěné poklady II (4)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>68% Vědci zkoumají artefakty z 300 let starého vraku v Severní Karolíně, který byl identifikován jako loď Černovouse. Zjišťují, co nám tato loď může prozradit</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-04 00:05:00" d="2020-06-04 01:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XII (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>79% Don Wildman prozkoumá úžasný objev učiněný při pátrání po nepolapitelné lochnesské příšeře a divu bez hudebního sluchu, která vystupovala v Carnegie Hall</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-04 01:00:00" d="2020-06-04 01:55:00"><n u="Válečné továrny">Válečné továrny I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Rodina Kruppových vyráběla zbraně už od dob třicetileté války, tedy dlouho před nástupem Hitlera k moci. Kruppovi čekali na opětovné vzkříšení německé říše</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-04 01:55:00" d="2020-06-04 03:05:00"><n>Pátrání po Klausovi Barbiem</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Historické archivy osvětlují příběh Klause Barbieho, velitele gestapa v Lyonu v letech 1943-44, a odhalí skandální ochranu, kterou získal od tajných služeb Německa a USA</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-04 03:05:00" d="2020-06-04 04:05:00"><n>Ztracené město gladiátorů</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gladiátorská škola v Carnuntumu, římském městě na břehu Dunaje, proměnila otroky, vězně a dobrovolníky ve zručné a brutální baviče. Vstupuje do ní i náš hrdina Atticus</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-04 04:05:00" d="2020-06-04 04:50:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VIII (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman vyrazí do Chicaga prozkoumat podivný skleněný lékařský přístroj, narazí na sadu nástrojů použitých ve zkrachovalé autodílně v Michiganu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-04 04:50:00" d="2020-06-04 05:35:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VIII (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá vzácný kov, který údajně vyléčil alkoholismus, zjišťuje, jak se z Rena stalo místo pro roztrpčené partnery, a odhalí tajemství</k>  </p>
</a>
