<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="27" t="2019-08-13 01:27:02"><p id_tv="70" o="2019-08-19 05:00:00" d="2019-08-19 06:05:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie IV (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Ponoříte se do vatikánského archivu, který uchovává osobní dokumenty minulých papežů a důležité historické prameny jako např. záznam z přelíčení s Galileem</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-19 06:05:00" d="2019-08-19 06:50:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí V (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá zářivě žluté auto, které kdysi slibovalo revoluci v automobilovém průmyslu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-19 06:50:00" d="2019-08-19 07:20:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Uzený losos - ukážeme si způsob konzervace, díky němuž má losos tak lahodnou chuť. Perlivé nápoje - věda ukrytá za bublinkami ve vašem oblíbeném nápoji</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-19 07:20:00" d="2019-08-19 07:45:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Umělý trávník - co mají společného vesmír a tento sportovní umělý povrch? Elektromagnety - věda skrytá za tímto jednoduchým zařízením, které řídí naše každodenní předměty</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-19 07:45:00" d="2019-08-19 08:40:00"><n u="Soukromý život královských rodin">Soukromý život královských rodin I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tracy Bormanová odhalí, že královna Viktorie, popisovaná jako zarputilá a bez smyslu pro humor, byla pravým opakem. Mladá Viktorie měla v oblibě</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-19 08:40:00" d="2019-08-19 09:35:00"><n u="Soukromý život královských rodin">Soukromý život královských rodin I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jiří III., který byl na veřejnosti znám jako farmář Jiří, byl podle Tracy ve skutečnosti vzdělaný otec rodiny s geniální vědeckou myslí</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-19 09:35:00" d="2019-08-19 10:30:00"><n u="Soukromý život královských rodin">Soukromý život královských rodin I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tracy Bormanová vám představí soukromý život Krále Slunce, Ludvíka XIV. v Paříži a odhalí vám špinavou a zapáchající pravdu o navenek luxusním a velkolepém</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-19 10:30:00" d="2019-08-19 11:20:00"><n u="Soukromý život královských rodin">Soukromý život královských rodin I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát nás Tracy zavede do Anglie a doby reformace na dekadentní a prostopášný dvůr Karla II. Veselý vládce si nenechal ničím zkazit svou zábavu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-19 11:20:00" d="2019-08-19 12:15:00"><n u="Soukromý život královských rodin">Soukromý život královských rodin I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tracy Bormanová se zaměří na soukromý život pohledného a atletického prince, z něhož se nakonec vyklube typický tyran, král Jindřich VIII., dost možná</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-19 12:15:00" d="2019-08-19 13:10:00"><n u="Příběh Evropy">Příběh Evropy I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kontinent, který více než jeho geografie definují různé kultury. Evropa svůj název získala po královně Európě, kterou svedl samotný Zeus. Od té doby ovšem</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-19 13:10:00" d="2019-08-19 14:10:00"><n u="Příběh Evropy">Příběh Evropy I (2)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Už od středověku se křesťanství považovalo v Evropě za zásadní pro její západní identitu. Mnohé víry a názory utvářející Evropu, včetně křesťanství</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-19 14:10:00" d="2019-08-19 15:10:00"><n u="Příběh Evropy">Příběh Evropy I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ve středověku přinesly hladomory a války do Evropy utrpení. Renesance nachází inspiraci ve sdíleném soužení a podnítí opětný zájem o umění a vědy, které</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-19 15:10:00" d="2019-08-19 16:10:00"><n u="Příběh Evropy">Příběh Evropy I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Od 15. století dobývají Evropané svět. Kolumbus objeví Ameriku, conquistadoři plení Nový svět a Evropa si užívá zlatého věku díky svým koloniím</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-19 16:10:00" d="2019-08-19 17:10:00"><n u="Válka es">Válka es I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zima 1914. Maršál Joffre ohlásí, že letadla neplní již jen vyzvědačskou funkci. Jejich úkolem je nyní zničit letectvo nepřítele. Válka od té doby už není pouze pozemní</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-19 17:10:00" d="2019-08-19 18:10:00"><n u="Válka es">Válka es I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jaro 1917: USA vstoupí do války a boj o nadvládu nad vzdušným prostorem se zásadně změní. Němci zapojí odlišnou válečnou taktiku. Začnou létat v uskupeních</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-19 18:10:00" d="2019-08-19 19:05:00"><n u="Americké princezny za milión dolarů">Americké princezny za milión dolarů II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jak se přesouváme do 20. století, začíná se konvencím vzpírat nový typ dědiček, které už nejsou ochotné ostatním nechat linkovat svůj život. Přesto mnohé</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-19 19:05:00" d="2019-08-19 20:05:00"><n u="Třicetiletá válka - vláda železa">Třicetiletá válka - vláda železa I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Všichni velcí vojenští vůdci jsou mrtví. Politikům se vymkne z rukou kontrola nad událostmi a moci se chopí generálové, kteří vědí, jak vyhrávat bitvy, ale ne válku</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-19 20:05:00" d="2019-08-19 21:00:00"><n u="Řím: První světová velmoc">Řím: První světová velmoc I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Odkryjeme stopy, které poukazují na obrovské bohatství, jež proudilo do Pompejské republiky a Fidenae. Setkáme se s neobvyklým hrdinou, který</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-19 21:00:00" d="2019-08-19 22:15:00"><n u="Vzestup a pád: bod zvratu 2. světové války">Vzestup a pád: bod zvratu 2. světové války I (3)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Prozkoumáme klíčové tahy v oblasti Pacifiku, bitvu o Singapur, bitvu o Midway a kampaně Kokoda, Rommelovy útoky v Africe a spojenecké bombardování Evropy</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-19 22:15:00" d="2019-08-19 23:15:00"><n>Tajemství katakomb</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Historik dr. Michael Scott odkrývá tajemství záhadného hrobu odhaleného ve slavných římských katakombách</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-19 23:15:00" d="2019-08-20 00:10:00"><n u="Nebezpečná inteligence">Nebezpečná inteligence I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V létě roku 1952 otřásl provizorní laboratoří v Pasadeně výbuch, při kterém zahynul americký průkopník raketové vědy Jack Parsons. Šlo o vraždu, nehodu nebo sebevraždu?</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-20 00:10:00" d="2019-08-20 01:00:00"><n u="Bájné nestvůry">Bájné nestvůry I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Před více jak 400 lety byl německý farmář Peter Stumpp obviněn z toho, že je vlkodlakem, a byl za tento zločin popraven. O jaké nestvůry</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-20 01:00:00" d="2019-08-20 02:10:00"><n u="Vzestup a pád: bod zvratu 2. světové války">Vzestup a pád: bod zvratu 2. světové války I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Prozkoumáme klíčové tahy v oblasti Pacifiku, bitvu o Singapur, bitvu o Midway a kampaně Kokoda, Rommelovy útoky v Africe a spojenecké bombardování Evropy</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-20 02:10:00" d="2019-08-20 03:15:00"><n>Tajemství katakomb</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Historik dr. Michael Scott odkrývá tajemství záhadného hrobu odhaleného ve slavných římských katakombách</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-20 03:15:00" d="2019-08-20 04:00:00"><n u="Nebezpečná inteligence">Nebezpečná inteligence I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V létě roku 1952 otřásl provizorní laboratoří v Pasadeně výbuch, při kterém zahynul americký průkopník raketové vědy Jack Parsons. Šlo o vraždu, nehodu nebo sebevraždu?</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-20 04:00:00" d="2019-08-20 04:45:00"><n u="Starověcí vrazi">Starověcí vrazi I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nahlédnete do života Sira Johna Hawkwooda, středověkého anglického rytíře, který se proslavil svým vojenským umem jako průkopník psychologické války a partyzánského boje</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-20 04:45:00" d="2019-08-20 05:30:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VIII (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman odhalí sochu monstra číhajícího v podzemí New Yorku, navštíví San Diego, aby si prohlédl zakázkové auto, a zjistí, že Paul Revere je hrdinou forenzní vědy</k>  </p>
</a>
