<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="26" t="2020-04-09 04:16:38"><p id_tv="70" o="2020-04-16 05:30:00" d="2020-04-16 06:00:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (17)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ať se vám to líbí či ne, války, konflikt a potřeba prozkoumat neznámé jsou katalyzátorem lidského pokroku v oblasti technologie. Lidstvo přichází</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-04-16 06:00:00" d="2020-04-16 06:30:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy I (17)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Inteligentní plastelínu si užívají děti každého věku po celém světě, dokonce i astronauti ve vesmíru! Byla vynalezena, aby pomohla proti válce v zemích kolem Pacifiku</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-04-16 06:30:00" d="2020-04-16 07:35:00"><n u="První civilizace">První civilizace I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Klíčem ke stabilitě starověkého Egypta bylo náboženství. Když totiž lidé sdílejí víru, je pravděpodobnější, že se s ostatními ztotožní</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-04-16 07:35:00" d="2020-04-16 08:40:00"><n u="První civilizace">První civilizace I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Navštívíte kolébku civilizace, Střední východ, místo, kde vznikla první města od kopců v Turecku po pláně v Iráku. Bujelo to v nich vynalézavostí a inovacemi</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-04-16 08:40:00" d="2020-04-16 09:45:00"><n u="První civilizace">První civilizace I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Podrobněji se zaměříme na údolí řeky Indus. Tato oblast udržovala pořádek volným tokem obchodu, ne válčením či náboženstvím. Výměna zboží podporovala</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-04-16 09:45:00" d="2020-04-16 10:55:00"><n u="Naši předci">Naši předci I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Naši předci čelili náročnému úkolu při kolonizaci amerického kontinentu, neboť jim cestu zahrazoval obrovský ledovec. Jaké příbuzenské vztahy</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-04-16 10:55:00" d="2020-04-16 12:00:00"><n u="Naši předci">Naši předci I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Před 200 000 lety se v Africe objevil nový druh: Homo sapiens. DNA černošského amerického otroka z 19. století nutí genetiky přehodnotit původ našeho pokolení</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-04-16 12:00:00" d="2020-04-16 13:05:00"><n u="Naši předci">Naši předci I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>K čemu došlo, když jsme se rozšířili z Afriky do Asie? Nejnovější důkazy naznačují, že jsme tam dorazili mnohem dřív, než jsme si mysleli, a zkřížili</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-04-16 13:05:00" d="2020-04-16 14:10:00"><n u="Naši předci">Naši předci I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jak přežili první Australané a jak osídlili svůj kontinent? Jako nikde na světě se zde protínají starověké příběhy s těmi moderními. Klíčem této kontinuity je různorodost</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-04-16 14:10:00" d="2020-04-16 15:20:00"><n u="Naši předci">Naši předci I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Když se Homo sapiens objevil v prehistorické Evropě, narazil zde na neandrtálce a ovlivnil rovnováhu sil. A od té doby nám patří Evropa a zbytek světa</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-04-16 15:20:00" d="2020-04-16 16:15:00"><n u="Válečné továrny">Válečné továrny I (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Henry J. Kaiser opustil školu v newyorském okresu Montgomery ve svých 13 letech. Nebyl ničím vyučen a nikoho by ani ve snu nenapadlo, že se stane jednou</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-04-16 16:15:00" d="2020-04-16 17:10:00"><n u="Válečné továrny">Válečné továrny I (8)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Stalinovi došlo, že západní Rusko rychle podlehne náporu nacistů a ztratí obrovské továrny na výrobu zbraní. Přinutil proto miliony ruských civilistů</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-04-16 17:10:00" d="2020-04-16 18:05:00"><n u="Tajemství nacistických válečných zbraní">Tajemství nacistických válečných zbraní I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Při vypuknutí 2. sv. války měli nacisté nejlepší vzdušné síly na celém světě. James Holland zjistí, proč vzájemné hádky nacistického vrchního velení vedly</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-04-16 18:05:00" d="2020-04-16 18:35:00"><n u="Prokleté rodokmeny">Prokleté rodokmeny I (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Podobně jako dynastie Kennedyů v USA se i rodina Agnelliových významně podepsala na historii své země a řadu jejích generací postihly četné tragédie</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-04-16 18:35:00" d="2020-04-16 19:05:00"><n u="Prokleté rodokmeny">Prokleté rodokmeny I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Žádná jiná rodina nedosáhla v Americe 20. století tak vysoké prestiže jako Kennedyové. Přes zdánlivé štěstí je však rovněž zasáhla řada tragických a bizarních událostí</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-04-16 19:05:00" d="2020-04-16 20:05:00"><n u="Tajemství nacistických válečných zbraní">Tajemství nacistických válečných zbraní I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>James Holland prozkoumává flotilu ponorek - od jednomístných lidských torpéd po typ XXI - a odhalí, jak se stalo Hitlerovo nepochopení námořní války klíčem</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-04-16 20:05:00" d="2020-04-16 21:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XI (4)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá největší kaskadérský výkon na vysoko zavěšeném laně, probádá neuvěřitelný kousek Thomase Jeffersona, kterým zachránil pověst Ameriky</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-04-16 21:00:00" d="2020-04-16 22:05:00"><n u="Nacistická věda">Nacistická věda I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Přiblížíme si experimenty prováděné v Ahnenerbe - nacistickém Národním vědeckém výzkumném ústavu. Ukážeme si, jak říše manipulovala s vědou s cílem doložit</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-04-16 22:05:00" d="2020-04-16 22:55:00"><n u="Válečné lodě">Válečné lodě I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vynález torpéda v roce 1866 přinesl závratné změny. Byly vynalezeny lodě, které torpéda ničily, a lodě, které je odpalovaly</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-04-16 22:55:00" d="2020-04-17 00:10:00"><n u="Ztracená království Jižní Ameriky">Ztracená království Jižní Ameriky I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dr. Jago Cooper pátrá po pravdě za jedinečnými příběhy, které souvisí s legendou o El Doradu. Vyrazí do ztraceného města, kde se setká s posledními</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-04-17 00:10:00" d="2020-04-17 01:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XI (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá největší kaskadérský výkon na vysoko zavěšeném laně, probádá neuvěřitelný kousek Thomase Jeffersona, kterým zachránil pověst Ameriky</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-04-17 01:00:00" d="2020-04-17 02:00:00"><n u="Tajemství nacistických válečných zbraní">Tajemství nacistických válečných zbraní I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>James Holland prozkoumává flotilu ponorek - od jednomístných lidských torpéd po typ XXI - a odhalí, jak se stalo Hitlerovo nepochopení námořní války klíčem</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-04-17 02:00:00" d="2020-04-17 03:00:00"><n u="Nacistická věda">Nacistická věda I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Přiblížíme si experimenty prováděné v Ahnenerbe - nacistickém Národním vědeckém výzkumném ústavu. Ukážeme si, jak říše manipulovala s vědou s cílem doložit</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-04-17 03:00:00" d="2020-04-17 03:55:00"><n u="Válečné lodě">Válečné lodě I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vynález torpéda v roce 1866 přinesl závratné změny. Byly vynalezeny lodě, které torpéda ničily, a lodě, které je odpalovaly</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-04-17 03:55:00" d="2020-04-17 04:50:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VII (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don zkoumá sadu nářadí, riskantní experiment a pásku amerického zástupce šerifa, který ochránil statečnou dívku na historické cestě do školy</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-04-17 04:50:00" d="2020-04-17 06:05:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VII (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don se zaměří na křížovku s ukrytými vodítky, která mohla ohrozit den D, jednu z nejdůležitějších map v historii světa a podivný dopravní signál</k>  </p>
</a>
