<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="27" t="2019-08-11 01:16:59"><p id_tv="70" o="2019-08-17 05:00:00" d="2019-08-17 06:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VIII (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá zašifrovaný dopis, klasický román a legendární lampu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-17 06:00:00" d="2019-08-17 06:50:00"><n u="Tajemství významných britských hradů">Tajemství významných britských hradů I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>78% Dan Jones cestuje na sever na hrad Stirling postavený na strategicky nejvýhodnějším místě v Británii, neboť chránil vstup na skotskou Vysočinu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-17 06:50:00" d="2019-08-17 07:40:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% James pátrá v příbězích o čtyřech nejslavnějších a nejzáhadnějších alchymistech všech dob. Byli skutečně ve spojení s něčím neznámým, nebo šlo jen o chytré</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-17 07:40:00" d="2019-08-17 08:30:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí V (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá zářivě žluté auto, které kdysi slibovalo revoluci v automobilovém průmyslu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-17 08:30:00" d="2019-08-17 09:20:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí V (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Černobílý negativ obsahuje obrázek smrtící zbraně použité v hrůzném spiknutí dosáhnout pomsty je pyšně vystaven v městských archivech města New York</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-17 09:20:00" d="2019-08-17 10:20:00"><n u="Vzestup civilizace">Vzestup civilizace I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Řekové a Římané považovali Kartagince za mazané obchodníky a kruté zabijáky dětí. Výzkum však ukazuje, že nebyli tak špatní, jak tvrdí jejich reputace</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-17 10:20:00" d="2019-08-17 11:20:00"><n u="Vzestup civilizace">Vzestup civilizace I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V Evropě neexistuje země, která nemá germánské kořeny, přestože nikdy neexistoval jediný sjednocený germánský národ</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-17 11:20:00" d="2019-08-17 12:15:00"><n u="Alžběta I. a její nepřátelé">Alžběta I. a její nepřátelé I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Příběh Alžběty I. od neklidného dětství po začátek její dramatické vlády. Lily Coleová se představí jako mladá královna Alžběta a James Oliver Wheatley</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-17 12:15:00" d="2019-08-17 13:15:00"><n u="Třicetiletá válka - vláda železa">Třicetiletá válka - vláda železa I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>1632 je rokem velkých vítězství pro Švédy. Ta však náhle utne smrt Gustava Adolf. Švédi jsou poraženi u Nördlingenu a válka se zdá u konce</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-17 13:15:00" d="2019-08-17 14:20:00" c="1"><n>Povídky z královské garderoby</n><t>F</t><e>W</e>    <k>71% Lucy Worsleyová odkrývá artefakty a příběhy související s královskou domácností minulosti i dneška a představí vám, jak právě garderoba, výlety</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-17 14:20:00" d="2019-08-17 15:10:00"><n u="Řím: První světová velmoc">Řím: První světová velmoc I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Prozkoumáme legendu o Romulovi a Removi a budeme pátrat po známkách pradávné osady u Tiberu. V dávné římské kanalizaci odkryjeme, jak první vůdci</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-17 15:10:00" d="2019-08-17 16:05:00"><n u="Mýty a monstra">Mýty a monstra I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jak vzniká komunita? Tentokrát prozkoumáme úlohu, kterou mýty a legendy sehrály při vymezování společenských pravidel a trestů za jejich porušení</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-17 16:05:00" d="2019-08-17 17:05:00"><n>Atentát na JFK zblízka</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Díky traumatickým zážitkům svědků přítomných při vraždě JFK vyneseme na světlo události jednoho z největších politických okamžiků 20. století</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-17 17:05:00" d="2019-08-17 18:00:00"><n u="Sopečná odysea">Sopečná odysea II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Indonésie je domovem 130 aktivních sopek, což dalo ostrovu jméno Země ohně. Vulkanolog Tom Pfeiffer vede svůj tým na Dukono, aby se navzdory nebezpečí</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-17 18:00:00" d="2019-08-17 19:00:00"><n u="Sopečná odysea">Sopečná odysea II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mexico City je jedním z nejhustěji obydlených míst na Zemi. Dvacet miliónů obyvatel žije pod hrozbou Popocatépetlu, aktivní sopky, která by kdykoliv mohla všechny zničit</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-17 19:00:00" d="2019-08-17 19:50:00"><n u="Skutečná hra o trůny">Skutečná hra o trůny I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Roku 1328 zemřel poslední král z rodu Kapetovců a francouzského trůnu se ujímá dynastie Valois. Anglický král Eduard III. je pobouřen, neboť se považuje</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-17 19:50:00" d="2019-08-17 21:00:00"><n u="Napoleon">Napoleon I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát se podíváme na proměnu Napoleona z politického vůdce Francie na císaře a globálního státníka. Zažijeme bitvu u Slavkova a rozšíření napoleonského impéria</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-17 21:00:00" d="2019-08-17 21:50:00"><n u="Starověcí vrazi">Starověcí vrazi I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V 9. století sužovaly Evropu nájezdy Vikingů. Ti si tou dobou už podrobili všechna území a zbývalo jim dobýt pouze anglické království Wessex. Tuto državu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-17 21:50:00" d="2019-08-17 22:50:00"><n u="První civilizace">První civilizace I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Klíčem ke stabilitě starověkého Egypta bylo náboženství. Když totiž lidé sdílejí víru, je pravděpodobnější, že se s ostatními ztotožní</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-17 22:50:00" d="2019-08-17 23:50:00"><n u="Vývoj zbraní">Vývoj zbraní I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Střelné zbraně zaručují válečníkům nejlepší šanci na přežití. Odborníci nám názorně předvedou nejdůležitější z nich v naší historii. Zaměříme se na římský</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-17 23:50:00" d="2019-08-18 00:45:00"><n u="Ozbrojenci: válečné umění">Ozbrojenci: válečné umění I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Podíváme se na meče hrdinů z legend, mimo jiné např. na arabský meč Zulfiqar, který dostal Alí ibn Abí Tálib od Mohameda, a na meč Tuzin, jejž od krále získal El Cid</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-18 00:45:00" d="2019-08-18 01:40:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Jamie se vypraví do Jeruzaléma, aby zjistil, zda byl slavný Šalamounův poklad uloupen v roce 70 z chrámu a odvezen do Říma, nebo byl skryt veleknězi</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-18 01:40:00" d="2019-08-18 02:35:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% James pátrá v příbězích o čtyřech nejslavnějších a nejzáhadnějších alchymistech všech dob. Byli skutečně ve spojení s něčím neznámým, nebo šlo jen o chytré</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-18 02:35:00" d="2019-08-18 03:25:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VIII (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman se zaměří na prezidentovo těžítko, na klenoty a válečnou klec</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-18 03:25:00" d="2019-08-18 04:10:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VIII (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman se zaměří na policejní zápisník, starý mikrofon a na věhlasný znak</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-18 04:10:00" d="2019-08-18 04:35:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Testovací figuríny - jaká hrůzná minulost doprovází rozvoj bezpečnosti aut? Lasery - jak může paprsek vyhodit do povětří loď?</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-18 04:35:00" d="2019-08-18 05:00:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (29)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ať se vám to líbí či ne, války, konflikt a potřeba prozkoumat neznámé jsou katalyzátorem lidského pokroku v oblasti technologie. Lidstvo přichází</k>  </p>
</a>
