<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="24" t="2019-08-10 01:18:28"><p id_tv="70" o="2019-08-16 06:05:00" d="2019-08-16 06:50:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí IV (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Průvodce pořadem Don Wildman se zaměřuje na pár ošuntělých každodenních nástrojů na vaření, které sehrály zásadní úlohu při události, jež otřásla psychiatrickou léčebnou</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-16 06:50:00" d="2019-08-16 07:20:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Testovací figuríny - jaká hrůzná minulost doprovází rozvoj bezpečnosti aut? Lasery - jak může paprsek vyhodit do povětří loď?</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-16 07:20:00" d="2019-08-16 08:20:00"><n u="Děti královny Viktorie">Děti královny Viktorie I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pohled na bouřlivý vztah Viktorie a prince Alberta a jejich pokusy zorganizovat výchovu svých dětí a zachránit monarchii předstíráním moderní královské rodiny</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-16 08:20:00" d="2019-08-16 09:30:00"><n u="Děti královny Viktorie">Děti královny Viktorie I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zaměříme se na Viktoriin vztah s dcerami. Po Albertově smrti na nich Viktorie visela, tyranizovala je a sjednávala jim sňatky. Jenže princezny</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-16 09:30:00" d="2019-08-16 10:40:00"><n u="Děti královny Viktorie">Děti královny Viktorie I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zaměříme se na Viktoriin vztah se syny. Po Albertově smrti nedokázali dostát jeho modelu počestnosti. Zejména pak v době, kdy na trůn usedl záletný Bertie</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-16 10:40:00" d="2019-08-16 11:40:00"><n u="Příběh Evropy">Příběh Evropy I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kontinent, který více než jeho geografie definují různé kultury. Evropa svůj název získala po královně Európě, kterou svedl samotný Zeus. Od té doby ovšem</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-16 11:40:00" d="2019-08-16 12:40:00"><n u="Příběh Evropy">Příběh Evropy I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Už od středověku se křesťanství považovalo v Evropě za zásadní pro její západní identitu. Mnohé víry a názory utvářející Evropu, včetně křesťanství</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-16 12:40:00" d="2019-08-16 13:40:00"><n u="Příběh Evropy">Příběh Evropy I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ve středověku přinesly hladomory a války do Evropy utrpení. Renesance nachází inspiraci ve sdíleném soužení a podnítí opětný zájem o umění a vědy, které</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-16 13:40:00" d="2019-08-16 14:35:00"><n u="Soukromý život královských rodin">Soukromý život královských rodin I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tracy Bormanová odhalí, že královna Viktorie, popisovaná jako zarputilá a bez smyslu pro humor, byla pravým opakem. Mladá Viktorie měla v oblibě</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-16 14:35:00" d="2019-08-16 15:30:00"><n u="Soukromý život královských rodin">Soukromý život královských rodin I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jiří III., který byl na veřejnosti znám jako farmář Jiří, byl podle Tracy ve skutečnosti vzdělaný otec rodiny s geniální vědeckou myslí</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-16 15:30:00" d="2019-08-16 16:25:00"><n u="Soukromý život královských rodin">Soukromý život královských rodin I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tracy Bormanová vám představí soukromý život Krále Slunce, Ludvíka XIV. v Paříži a odhalí vám špinavou a zapáchající pravdu o navenek luxusním a velkolepém</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-16 16:25:00" d="2019-08-16 17:15:00"><n u="Soukromý život královských rodin">Soukromý život královských rodin I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát nás Tracy zavede do Anglie a doby reformace na dekadentní a prostopášný dvůr Karla II. Veselý vládce si nenechal ničím zkazit svou zábavu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-16 17:15:00" d="2019-08-16 18:10:00"><n u="Soukromý život královských rodin">Soukromý život královských rodin I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tracy Bormanová se zaměří na soukromý život pohledného a atletického prince, z něhož se nakonec vyklube typický tyran, král Jindřich VIII., dost možná</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-16 18:10:00" d="2019-08-16 19:05:00"><n u="Středověcí mrtví">Středověcí mrtví III (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Porážka Napoleonovy armády spojenci v Bitvě u Waterloo v červnu 1815 změnila tvář Evropy</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-16 19:05:00" d="2019-08-16 20:05:00"><n u="Třicetiletá válka - vláda železa">Třicetiletá válka - vláda železa I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>1632 je rokem velkých vítězství pro Švédy. Ta však náhle utne smrt Gustava Adolf. Švédi jsou poraženi u Nördlingenu a válka se zdá u konce</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-16 20:05:00" d="2019-08-16 21:00:00"><n u="Řím: První světová velmoc">Řím: První světová velmoc I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Agresivní expanze Říma šla bok po boku s další mocností, Kartágem. Archeologické nálezy na mořském dnu u Sicílie odhalují krutou námořní válku mezi dvěma silami</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-16 21:00:00" d="2019-08-16 22:15:00"><n u="Vzestup a pád: bod zvratu 2. světové války">Vzestup a pád: bod zvratu 2. světové války I (2)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Tentokrát prozkoumáme první roky na evropském bojišti, od vpádu do Francie a následné evakuace v Dunkerku po Hitlerovo porušení paktu se Stalinem</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-16 22:15:00" d="2019-08-16 23:15:00"><n>Královská rodina, britská aristokracie a nacisti</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Britská královská rodina byla vždy symbolem odboje proti nacistům. Tento dokument však přináší nový materiál, který naznačuje, že současná královská rodina</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-16 23:15:00" d="2019-08-17 00:10:00"><n u="Americké princezny za milión dolarů">Americké princezny za milión dolarů II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jak se přesouváme do 20. století, začíná se konvencím vzpírat nový typ dědiček, které už nejsou ochotné ostatním nechat linkovat svůj život. Přesto mnohé</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-17 00:10:00" d="2019-08-17 01:05:00"><n u="Bájné nestvůry">Bájné nestvůry I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Démoni byli zákeřné bájné nestvůry. Odborníci zkoumají znepokojivé způsoby, kterými se naši předci pokoušeli démonů zbavit, od jejich vymítání po amulety</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-17 01:05:00" d="2019-08-17 02:15:00"><n u="Vzestup a pád: bod zvratu 2. světové války">Vzestup a pád: bod zvratu 2. světové války I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát prozkoumáme první roky na evropském bojišti, od vpádu do Francie a následné evakuace v Dunkerku po Hitlerovo porušení paktu se Stalinem</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-17 02:15:00" d="2019-08-17 03:15:00"><n>Královská rodina, britská aristokracie a nacisti</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Britská královská rodina byla vždy symbolem odboje proti nacistům. Tento dokument však přináší nový materiál, který naznačuje, že současná královská rodina</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-17 03:15:00" d="2019-08-17 04:10:00"><n u="Americké princezny za milión dolarů">Americké princezny za milión dolarů II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jak se přesouváme do 20. století, začíná se konvencím vzpírat nový typ dědiček, které už nejsou ochotné ostatním nechat linkovat svůj život. Přesto mnohé</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-17 04:10:00" d="2019-08-17 05:00:00"><n u="Starověcí vrazi">Starověcí vrazi I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jak vojáci švýcarské gardy v roce 1527 riskovali vlastní život při ochraně papeže v krvežíznivé bitvě proti vzbouřenecké armádě španělského krále Karla</k>  </p>
</a>
