<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="29" t="2019-07-13 23:46:47"><p id_tv="70" o="2019-07-20 05:00:00" d="2019-07-20 06:05:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Jamie cestuje do Petry, která kdysi byla hlavním městem rozsáhlé a bohaté nabatejské říše. Na místě se setká s jordánským archeologem, který prozradí</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-20 06:05:00" d="2019-07-20 06:55:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí IV (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Průvodce pořadem Don Wildman zkoumá zbraň, která patřila tajné síti špionů operujících na americké půdě. Rovněž se zaměří na kabelku, jejíž majitelkou</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-20 06:55:00" d="2019-07-20 07:45:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí IV (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá zbraň, která byla součástí spiknutí k zavraždění amerického prezidenta. Dále se zaměří na netvora, který údajně terorizoval obyvatele</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-20 07:45:00" d="2019-07-20 08:35:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí IV (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don zkoumá pár vějířů z pštrosích per, které patřily erotické tanečnici. Dále se zaměří na starožitnou urnu, která přežila katastrofu, a zkoumá</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-20 08:35:00" d="2019-07-20 09:25:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí IV (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don navštíví výstavu věnovanou investigativnímu novináři Donu Bollesovi v Newseu ve Washingtonu, D.C. a zkoumá údajně zázračný elixír v Center for Inquiry</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-20 09:25:00" d="2019-07-20 10:10:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí IV (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don zkoumá sádrové odlitky kopyt patřící záhadnému tvorovi, který údajně lovil v lesích New Jersey. Dále se zaměří na obrovský tank a železniční vagon</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-20 10:10:00" d="2019-07-20 11:00:00"><n u="DNA slavných mrtvých osobností">DNA slavných mrtvých osobností I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mark Evans se pokouší zjistit více informací o Johnu F. Kennedym a Marilyn Monroe ze vzorku jejich vlasů. Rovněž vyrazí do New Jersey za penisem samotného Napoleona!</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-20 11:00:00" d="2019-07-20 11:55:00"><n u="Tajná válka">Tajná válka I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Těžká voda sloužila k výrobě atomových bomb za 2. světové války. Když Němci vpadli v roce 1940 do Norska, jež ji jako jediné v Evropě mělo, byl zapotřebí</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-20 11:55:00" d="2019-07-20 12:55:00"><n u="Tajná válka">Tajná válka I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V říjnu 1942 seskočil Monty Woodhouse padákem do Řecka a způsobil rozruch. Se skupinkou partyzánů se mu podařilo realizovat jednu z nejzdařilejších akcí celé války</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-20 12:55:00" d="2019-07-20 13:45:00"><n u="Alžběta I. a její nepřátelé">Alžběta I. a její nepřátelé I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Rok po popravě skotské královny Marie čelila Alžběta vpádu španělského loďstva, které bylo mnohem lépe vybaveno než nepočetné anglické loďstvo</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-20 13:45:00" d="2019-07-20 14:40:00"><n u="Válečnice">Válečnice I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>75% Agooji byl kmen složený pouze z válečnic v západní Africe bojující za království Dahomey, které bylo malé, ale mocné</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-20 14:40:00" d="2019-07-20 15:30:00"><n u="Mrtví Vikingové">Mrtví Vikingové I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na pohřebišti byly nalezeny kostry starší a mladší ženy. Naznačují důkazy, že se jednalo o rituální oběti, nebo šlo o pohřeb příslušnic bohatší vrstvy? Byla to královna a její dcera?</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-20 15:30:00" d="2019-07-20 16:20:00"><n u="Válečné lodě">Válečné lodě I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Chronologické vyprávění dramatického příběhu Dne D zaměřené na plavidla, která vylodění umožnila</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-20 16:20:00" d="2019-07-20 17:25:00"><n u="První civilizace">První civilizace I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Prozkoumáte proces destruktivní tvorby, myšlenky, kdy strach, soupeřivost a konflikt utužují vztahy v komunitě a zároveň podporují závody ve zbrojení</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-20 17:25:00" d="2019-07-20 18:15:00"><n u="Sopečná odysea">Sopečná odysea II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mexico City je jedním z nejhustěji obydlených míst na Zemi. Dvacet miliónů obyvatel žije pod hrozbou Popocatépetlu, aktivní sopky, která by kdykoliv mohla všechny zničit</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-20 18:15:00" d="2019-07-20 19:10:00"><n u="Sopečná odysea">Sopečná odysea II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V Indonésii sopečný kráter dělá vzduch tak jedovatým, že je 40krát nad bezpečnostní úrovní. Vulkanolog Tom Pfeiffer zkouší vyfotografovat modrý oheň, který</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-20 19:10:00" d="2019-07-20 20:00:00"><n u="V soukromí">V soukromí I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V Paříži prozkoumává Tracy Napoleonovy vztahy, od prvních nervózních návštěv prostitutky po absolutní lásku k Josefíně, a odhalí nám tajemství jeho úspěchů i pádu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-20 20:00:00" d="2019-07-20 21:00:00"><n u="Odhalená historie">Odhalená historie I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Většina z nás se domnívá, že důvodem kapitulace Japonska bylo shození jaderných bomb na Hirošimu a Nagasaki. Zapomínají však na klíčového hráče, který</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-20 21:00:00" d="2019-07-20 21:45:00"><n u="Starověcí vrazi">Starověcí vrazi I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V 17. století napadli mandžuští útočníci Mingovu dynastii v Číně. Jak se jedné aristokratické dívce podařilo utéct, spojit síly se šaolinskými mnichy</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-20 21:45:00" d="2019-07-20 22:50:00"><n>Přistání na Měsíci a nacisti</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>První výprava Neila Armstronga na Měsíc je rovněž úspěchem stovky německých zaměstnanců NASA. Tento úspěch však halí i temnota, neboť mnozí</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-20 22:50:00" d="2019-07-20 23:50:00"><n>Přistání na Měsíci: Největší podvod světa?</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Po prvním přistání na Měsíci v roce 1969 se svět rozdělil na ty, kdo věřili, že k němu došlo, a na skeptiky. Pokusíme se proto poskytnout definitivní</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-20 23:50:00" d="2019-07-21 00:40:00"><n u="Ozbrojenci: válečné umění">Ozbrojenci: válečné umění I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Africké civilizace vytvořily ty nejnebezpečnější zbraně na světě. Patří k nim i Mambele, zakřivený nůž na vrhání, a zahnutý meč Shotel</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-21 00:40:00" d="2019-07-21 01:30:00"><n u="Středověcí mrtví">Středověcí mrtví III (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na břehu řeky byly nalezeny zachovalé meče z bitvy u Castillonu v roce 1453. Co nám tyto zbraně mohou povědět o konci Stoleté války?</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-21 01:30:00" d="2019-07-21 02:20:00"><n u="Středověcí mrtví">Středověcí mrtví III (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ostrov Emerald Isle je novou úrodnou půdou pro tým vyšetřující středověké mrtvé. Zaměří se na Gallowglass, norské a skotské klany, které se usadily ve středověkém Irsku</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-21 02:20:00" d="2019-07-21 03:10:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí IX (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Don Wildman zkoumá setkání s mimozemšťany spojené s podivným pavoukem, člověka, jenž přežil katastrofu a stal se cirkusákem, a rezavou plechovku</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-21 03:10:00" d="2019-07-21 04:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí IX (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Don Wildman zkoumá brýle související se záhadnou smrtí, odhalí pravdu za mořskou příšerou a přiblíží nám příběh o nejimpozantnějších únicích v dějinách</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-21 04:00:00" d="2019-07-21 04:25:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Umělý trávník - co mají společného vesmír a tento sportovní umělý povrch? Elektromagnety - věda skrytá za tímto jednoduchým zařízením, které řídí naše každodenní předměty</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-21 04:25:00" d="2019-07-21 04:55:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (17)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ať se vám to líbí či ne, války, konflikt a potřeba prozkoumat neznámé jsou katalyzátorem lidského pokroku v oblasti technologie. Lidstvo přichází</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-21 04:55:00" d="2019-07-21 06:15:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Jamie zkoumá čtyři poháry, o nichž se tvrdí, že mají zázračnou moc, a u každého věří následovníci, že jde o opravdový Svatý grál</k>  </p>
</a>
