<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="24" t="2020-05-13 04:13:32"><p id_tv="70" o="2020-05-20 05:05:00" d="2020-05-20 06:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VI (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá starý dostavník Concord, který zničil jedno osamělé srdce, dále se zaměří na sbírku rozteklých elpíček, které zapříčinily pád kulturního</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-20 06:00:00" d="2020-05-20 06:30:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy I (19)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>S velkou pravděpodobností je většina vašich kuchyňských předmětů z teflonu. Věděli jste, že byl použit v projektu Manhattan, aby udržel uran? Také se podíváme na původ 3D brýlí</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-20 06:30:00" d="2020-05-20 07:30:00"><n u="Bájné nestvůry">Bájné nestvůry I (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Mínotaurus patří k nejslavnějším mytologickým bytostem. Na čem se však ve skutečnosti zakládal? Důkazy o lidských obětech naznačují, že se za touto</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-20 07:30:00" d="2020-05-20 08:30:00"><n u="Bájné nestvůry">Bájné nestvůry I (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Sfingy patří k nejznámějším mytologickým nestvůrám starověkého světa. Egypťané považovali sfingu za vznešenou ochránkyni. Řekové však sfinx líčili</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-20 08:30:00" d="2020-05-20 09:25:00"><n u="Bájné nestvůry">Bájné nestvůry I (8)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Démoni byli zákeřné bájné nestvůry. Odborníci zkoumají znepokojivé způsoby, kterými se naši předci pokoušeli démonů zbavit, od jejich vymítání po amulety</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-20 09:25:00" d="2020-05-20 10:20:00"><n u="Bájné nestvůry">Bájné nestvůry I (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Před více jak 400 lety byl německý farmář Peter Stumpp obviněn z toho, že je vlkodlakem, a byl za tento zločin popraven. O jaké nestvůry</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-20 10:20:00" d="2020-05-20 11:20:00"><n u="Bájné nestvůry">Bájné nestvůry I (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Lochneská příšera je bájný tvor moderního světa. Proč tolik lidí stále tvrdí, že tato nestvůra ze skotského jezera existuje? Profesorka komparativní</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-20 11:20:00" d="2020-05-20 12:15:00"><n u="Neobjasněná akta Egypta">Neobjasněná akta Egypta I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Představíme si příběh o Velké pyramidě v Gíze, odhalíme skutečnou tvář Kleopatry, nejslavnější egyptské královny, a seznámíme vás s legendou</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-20 12:15:00" d="2020-05-20 13:10:00"><n u="Neobjasněná akta Egypta">Neobjasněná akta Egypta I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Zaměříme se na záhady související s posedlostí starověkých Egypťanů smrtí. Odhalíme tajemství mimozemských artefaktů pohřbených s faraonem a zjistíme</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-20 13:10:00" d="2020-05-20 14:10:00"><n u="Neobjasněná akta Egypta">Neobjasněná akta Egypta I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tentokrát se zaměříme na zločin a trest v starověkém Egyptě. Odhalíme civilizaci rozpolcenou vražednou královskou rodinou, bezuzdné rabování hrobek</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-20 14:10:00" d="2020-05-20 15:10:00"><n u="Druhá světová válka: Cena říše">Druhá světová válka: Cena říše I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Válka se rozšířila v celé západní Evropě. Německé mobilní obrněné jednotky, výsadkové jednotky a vzdušná síla se na válečném poli nedaly zastavit</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-20 15:10:00" d="2020-05-20 16:10:00"><n u="Druhá světová válka: Cena říše">Druhá světová válka: Cena říše I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Německo hledá způsob, jak neutralizovat britskou sílu ve vzduchu při Bitvě o Británii. Luftwaffe byly odraženy, ale začíná blesková válka</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-20 16:10:00" d="2020-05-20 17:15:00"><n u="Druhá světová válka: Cena říše">Druhá světová válka: Cena říše I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Válka v Evropě se přetváří, když 22. června 1941 Hitler představí Operaci Barbarossa. Začíná nacistická invaze do Sovětského svazu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-20 17:15:00" d="2020-05-20 18:15:00"><n>Ztracené město gladiátorů</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gladiátorská škola v Carnuntumu, římském městě na břehu Dunaje, proměnila otroky, vězně a dobrovolníky ve zručné a brutální baviče. Vstupuje do ní i náš hrdina Atticus</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-20 18:15:00" d="2020-05-20 20:10:00"><n u="Bitevní pole">Bitevní pole II (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Od svého vzniku prošly tanky obrovským vývojem. Co nám jejich historie vypovídá o nás samých a válčení? Jejich využití na bojišti bylo tématem nesčetných debat</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-20 20:10:00" d="2020-05-20 21:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí III (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Izraelské muzeum má nejobsáhlejší sbírku biblické archeologie na světě. Zaměříme se na krále Heroda a odhalíme tajemství, které po staletí ukrývali</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-20 21:00:00" d="2020-05-20 22:00:00"><n u="Bitva o Krétu">Bitva o Krétu I (3)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>Kréta byla jedním z posledních míst, které se vzdaly nacistům. Trvalo více než 30 let, než bylo na ostrově pohřbeno 4 000 Němců, a požadavky na reparace se táhnou dodnes</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-20 22:00:00" d="2020-05-20 23:10:00" c="1"><n>Seznámení s Juliem Caesarem</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Mary Beardová vám představí skutečného Julia Caesara a zpochybní, co jste o něm dosud věděli. Jak se stal vládcem Říma, proč byl zavražděn a pronesl</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-20 23:10:00" d="2020-05-21 00:05:00" c="1"><n u="Rozluštěné poklady">Rozluštěné poklady II (6)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>68% V pátrání, které zahrnuje čtyři země a 20 století, se zaměříme na Kopí osudu, které mělo údajně zvláštní moc. Snažili se ho získat králové a dobyvatelé</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-21 00:05:00" d="2020-05-21 00:55:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí III (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Izraelské muzeum má nejobsáhlejší sbírku biblické archeologie na světě. Zaměříme se na krále Heroda a odhalíme tajemství, které po staletí ukrývali</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-21 00:55:00" d="2020-05-21 02:40:00"><n u="Bitevní pole">Bitevní pole II (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Od svého vzniku prošly tanky obrovským vývojem. Co nám jejich historie vypovídá o nás samých a válčení? Jejich využití na bojišti bylo tématem nesčetných debat</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-21 02:40:00" d="2020-05-21 03:40:00"><n u="Bitva o Krétu">Bitva o Krétu I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Kréta byla jedním z posledních míst, které se vzdaly nacistům. Trvalo více než 30 let, než bylo na ostrově pohřbeno 4 000 Němců, a požadavky na reparace se táhnou dodnes</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-21 03:40:00" d="2020-05-21 04:45:00" c="1"><n>Seznámení s Juliem Caesarem</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Mary Beardová vám představí skutečného Julia Caesara a zpochybní, co jste o něm dosud věděli. Jak se stal vládcem Říma, proč byl zavražděn a pronesl</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-21 04:45:00" d="2020-05-21 05:10:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy I (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Paměťová pěna se rozšířila do celého světa a pomáhá lidem dobře se vyspat. Jak NASA vyvinula tento materiál pro použití ve vesmíru? Dále zjistíme původ</k>  </p>
</a>
