<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="27" t="2019-07-15 16:39:09"><p id_tv="70" o="2019-07-21 06:15:00" d="2019-07-21 07:05:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie II (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Jamie se vydává do Bělehradu, aby prozkoumal život, práci a názory enigmatického a záhadného srbského vynálezce, elektrotechnika, fyzika a futuristy Nikoly Tesly</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-21 07:05:00" d="2019-07-21 08:00:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie II (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Věštírna v Delfách byla v historii velmi důležitá, ale stále ji obklopuje tajemství. Jamie se vydává do Řecka při hledání fakt o největší věštírně historie</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-21 08:00:00" d="2019-07-21 08:45:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí V (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá zářivě žluté auto, které kdysi slibovalo revoluci v automobilovém průmyslu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-21 08:45:00" d="2019-07-21 09:35:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí V (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman vyšetřuje smrtící zbraň, která sehrála zásadní roli v pletichářském spiknutí na Divokém západě</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-21 09:35:00" d="2019-07-21 10:20:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí V (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman se zaměří na několik fasciklů obsahujících vodítka k případu ženy, kterou potkal podivný výbušný osud</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-21 10:20:00" d="2019-07-21 11:25:00"><n u="Napoleon">Napoleon I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Uvidíme pád Napoleona. Monarchistické státy byly rozhodnuty Napoleona zničit už od Velké francouzské revoluce. Bitva u Waterloo v roce 1815 jim poskytla</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-21 11:25:00" d="2019-07-21 12:20:00"><n u="Sopečná odysea">Sopečná odysea II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mexico City je jedním z nejhustěji obydlených míst na Zemi. Dvacet miliónů obyvatel žije pod hrozbou Popocatépetlu, aktivní sopky, která by kdykoliv mohla všechny zničit</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-21 12:20:00" d="2019-07-21 13:10:00"><n u="Sopečná odysea">Sopečná odysea II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V Indonésii sopečný kráter dělá vzduch tak jedovatým, že je 40krát nad bezpečnostní úrovní. Vulkanolog Tom Pfeiffer zkouší vyfotografovat modrý oheň, který</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-21 13:10:00" d="2019-07-21 14:05:00"><n u="Americké princezny za milión dolarů">Americké princezny za milión dolarů II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ženy stříbrného plátna získaly svou slávu díky své herecké kariéře. Ale našly tyto princezny plátna někdy štěstí jako manželky aristokratů a monarchů?</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-21 14:05:00" d="2019-07-21 14:55:00"><n u="Americké princezny za milión dolarů">Americké princezny za milión dolarů II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jak umožnily progresivní chutě a sexuální choutky americkým dědičkám stát se nejvýznamnějšími patronkami největších a nejrevolučnějších umělců té doby?</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-21 14:55:00" d="2019-07-21 15:50:00"><n u="Americké princezny za milión dolarů">Americké princezny za milión dolarů II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jak se přesouváme do 20. století, začíná se konvencím vzpírat nový typ dědiček, které už nejsou ochotné ostatním nechat linkovat svůj život. Přesto mnohé</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-21 15:50:00" d="2019-07-21 16:40:00"><n u="Americké princezny za milión dolarů">Americké princezny za milión dolarů II (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V návaznosti na ekonomické a politické revoluce se objevují bohaté ženy, které se snaží získat kontrolu nad svými nemovitostmi a jež se již nepodřizují svým manželům</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-21 16:40:00" d="2019-07-21 17:30:00"><n u="Konspirace">Konspirace I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vražda Elizabeth Short, nabourání počítačů Sony Pictures a úmrtí super hvězdy kung-fu Bruce Leeho a jeho syna se nabízejí k možným konspiracím</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-21 17:30:00" d="2019-07-21 18:20:00"><n u="Konspirace">Konspirace I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Odhalíme neuvěřitelný fakt, že ve Velké Británii byl stejný počet údajných pozorování UFO, jako v USA. Tento pořad se podívá na záhadné, oficiální případy</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-21 18:20:00" d="2019-07-21 19:10:00"><n u="Konspirace">Konspirace I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pojďte se s námi projít šedou zónou mezi fakty a fikcí v této fascinující sérii, která zkoumá řadu případů od údajných pozorování utajovaných UFO po temný svět Hollywoodu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-21 19:10:00" d="2019-07-21 20:00:00"><n u="Nebezpečná inteligence">Nebezpečná inteligence I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Virolog dr. Don Wiley odejde z hotelu v Memphisu. Pak ho už nikdo nikdy nespatří. Šlo o sebevraždu, vraždu nebo si ho kvůli jeho výzkumu vzali na mušku bioteroristé?</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-21 20:00:00" d="2019-07-21 21:00:00"><n>Přistání na Měsíci: Největší podvod světa?</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Po prvním přistání na Měsíci v roce 1969 se svět rozdělil na ty, kdo věřili, že k němu došlo, a na skeptiky. Pokusíme se proto poskytnout definitivní</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-21 21:00:00" d="2019-07-21 22:00:00"><n u="Odhalená historie">Odhalená historie I (3)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Nikdo nepochybuje o tom, že Marshallův plán zachránil Evropu před bídou a chaosem způsobenými 2. světovou válkou. Evropské hospodářské oživení</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-21 22:00:00" d="2019-07-21 22:55:00"><n u="Tajná válka">Tajná válka I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Charles Luciano přezdívaný Lucky byl otcem moderního organizovaného zločinu. V roce 1936 byl odsouzen na 50 let vězení. Díky spolupráci s americkou armádou</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-21 22:55:00" d="2019-07-21 23:55:00"><n u="Tajná válka">Tajná válka I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Uvidíte, jak hrál Duško Popov roli playboye mezi vrchními vrstvami britské společnosti, aby se stal nejdůvěryhodnějším špionem Němců</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-21 23:55:00" d="2019-07-22 00:55:00"><n>Sultán a světec</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pořad využívá nových poznatků a zaměřuje se na osudové setkání před 800 lety, kdy se na zakrvácených křižáckých bojištích setkali křesťanský mnich a mocný</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-22 00:55:00" d="2019-07-22 01:45:00"><n u="Středověcí mrtví">Středověcí mrtví III (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Hranice mezi jižním Yorkshirem a Derbyshirem kdysi tvořila i hranici mezi severní a jižní Anglií, mezi mocnými anglosaskými královstvími Mercie a Northumbrie</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-22 01:45:00" d="2019-07-22 02:35:00"><n u="Středověcí mrtví">Středověcí mrtví III (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Středověká Itálie byla směsice městských států, mimo jiné Benátek, Florencie a Janova, které byly nesmírně bohaté a v důsledku toho byly i lákavou kořistí</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-22 02:35:00" d="2019-07-22 03:25:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí IX (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Don Wildman zkoumá elegantní šaty módně založeného zločince, sklenici plnou jedovatého prášku spojenou se špatným koncem a obrovské letadlo vypovídající</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-22 03:25:00" d="2019-07-22 04:15:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí IX (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Don Wildman zkoumá klobouk, který inspiroval k podvodu, medaili jedné ženy za stavbou Brooklynského mostu a geniální zařízení, které zachránilo holuby</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-22 04:15:00" d="2019-07-22 04:40:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pivo - podíváte se, proč byla konzumace piva zdravější než pití vody. LCD displeje - seznámíme vás se záhadnou hmotou lomící světlo, která se ukrývá</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-22 04:40:00" d="2019-07-22 05:10:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (14)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ať se vám to líbí či ne, války, konflikt a potřeba prozkoumat neznámé jsou katalyzátorem lidského pokroku v oblasti technologie. Lidstvo přichází</k>  </p>
</a>
