<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="28" t="2019-07-12 01:05:39"><p id_tv="70" o="2019-07-18 05:05:00" d="2019-07-18 06:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VII (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá průhlednou pásku filmu, která zásadně změnila maloobchod, zaměří se na bundu šprýmaře s výbušným smyslem pro humor a na netradiční vykopávku</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-18 06:00:00" d="2019-07-18 06:55:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Jamie se vypraví do Jeruzaléma, aby zjistil, zda byl slavný Šalamounův poklad uloupen v roce 70 z chrámu a odvezen do Říma, nebo byl skryt veleknězi</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-18 06:55:00" d="2019-07-18 07:25:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy I (23)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Od kroužkového brnění středověkých bitev po kevlarové vesty moderních válečných zón, ochrana lidského těla se používá celé věky. Podíváme se na jeho vývoj během historie</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-18 07:25:00" d="2019-07-18 08:15:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VII (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá kopii hry, která podnítila výtržnosti, monokular použitý při odvážném a nezvyklém útěku od nepřítele, a obal, jež zapříčinil poštovní podvod</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-18 08:15:00" d="2019-07-18 09:05:00"><n u="Válečné lodě">Válečné lodě I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tento díl se zaměřuje na malé lodě velkého významu. V muzeu Smithsonian ve Washingtonu je dřevěný dělový člun jen 16 metrů dlouhý, nazývaný Philadelphia</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-18 09:05:00" d="2019-07-18 09:55:00"><n u="Válečné lodě">Válečné lodě I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vasilij Archipov byl sovětský námořní důstojník, který zachránil svět před jadernou válkou. V roce 1961 byl vystaven radioaktivnímu záření na ponorce K-19</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-18 09:55:00" d="2019-07-18 10:45:00"><n u="Válečné lodě">Válečné lodě I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vynález torpéda v roce 1866 přinesl závratné změny. Byly vynalezeny lodě, které torpéda ničily, a lodě, které je odpalovaly</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-18 10:45:00" d="2019-07-18 11:45:00"><n u="101 lidí, kteří utvářeli 20. století">101 lidí, kteří utvářeli 20. století I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na 101. až 89. místě se mimo jiné umístila Marilyn Monroe, Margaret Thatcherová či Marie Curie-Skłodowská. Rozhodně se jedná o kontroverzní začátek</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-18 11:45:00" d="2019-07-18 12:40:00"><n u="101 lidí, kteří utvářeli 20. století">101 lidí, kteří utvářeli 20. století I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tento díl, který představí tvůrce prvního superhrdiny a nejúspěšnější popovou umělkyni 20. století, rozhodně patří k nejdynamičtějším a nerozmanitějším</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-18 12:40:00" d="2019-07-18 13:40:00"><n u="101 lidí, kteří utvářeli 20. století">101 lidí, kteří utvářeli 20. století I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Uvidíte Josephine Bakerovou, která se po pařížských ulicích procházela se svým mazlíčkem gepardem, či vůdce, kteří navždy změnili dějiny svých</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-18 13:40:00" d="2019-07-18 14:35:00"><n u="101 lidí, kteří utvářeli 20. století">101 lidí, kteří utvářeli 20. století I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zaměříme se na vědce, reformátory a dokonce i jednoho krále. Elvis Presley však není jediným překvapením tohoto dílu, neboť se ocitne bok po boku např</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-18 14:35:00" d="2019-07-18 15:30:00"><n u="Pravda o Pearl Harboru">Pravda o Pearl Harboru I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>64% Tento působivý dvojdílný speciál se zaměřuje na skandály a obětní beránky, které se vynořili po ničivém útoku na Pearl Harbor v roce 1941</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-18 15:30:00" d="2019-07-18 16:20:00"><n u="Pravda o Pearl Harboru">Pravda o Pearl Harboru I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>64% Tento působivý dvojdílný speciál se zaměřuje na skandály a obětní beránky, které se vynořili po ničivém útoku na Pearl Harbor v roce 1941</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-18 16:20:00" d="2019-07-18 17:15:00"><n u="Válečné lodě">Válečné lodě I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>U každého námořního konfliktu jsou důležitá plavidla, která zachrání zraněné, přemístí poražené a pronásledované odvezou do bezpečí</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-18 17:15:00" d="2019-07-18 18:05:00"><n u="Válečné lodě">Válečné lodě I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Lodě se už od nepaměti používají ke lstivým manévrům. V této epizodě se podíváte na výpravu německého křižníku Atlantis v 1939, který patřil</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-18 18:05:00" d="2019-07-18 18:55:00"><n u="Zánik impéria">Zánik impéria I (4)</n><t>D</t><e>Wj</e>    <k>Karel Veliký sjednotil Evropu v době politického chaosu. Jeho rodina však jeho říši naprosto zničila, když se synové postavili otcům a bratři válčili s bratry</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-18 18:55:00" d="2019-07-18 20:10:00"><n u="Bitevní pole">Bitevní pole I (6)</n><t>D</t><e>Wj</e>    <k>Září 1944. Francouzské tanky zaútočí na německé ozbrojené síly u města Dompaire. Dosáhnou drtivého vítězství, při kterém Němci za jediný den ztratí nejvíce tanků</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-18 20:10:00" d="2019-07-18 21:00:00"><n u="Řím: První světová velmoc">Řím: První světová velmoc I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>88% Příběh o Juliu Césarovi, největším Římanovi. Vlastní memoáry nám přiblíží jeho život, zatímco ochranné valy ve francouzské Alesii a infračervené snímky</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-18 21:00:00" d="2019-07-18 22:00:00"><n u="Lovci nacistů">Lovci nacistů I (8)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>77% Franz Stangl má na svědomí genocidu 800 tisíc lidí. Lovec nacistů Simon Wiesenthal získal tip ohledně místa, kde se Stangl zdržuje. Díky němu se dostane</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-18 22:00:00" d="2019-07-18 22:55:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Jamie se pokusí odhalit skutečný příběh jednoho z nejhledanějších pokladů v moderní historii a prozkoumá, zda templářští rytíři ukryli svůj poklad</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-18 22:55:00" d="2019-07-18 23:45:00"><n u="Středověcí mrtví">Středověcí mrtví III (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na břehu řeky byly nalezeny zachovalé meče z bitvy u Castillonu v roce 1453. Co nám tyto zbraně mohou povědět o konci Stoleté války?</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-18 23:45:00" d="2019-07-19 00:35:00"><n u="Starověcí vrazi">Starověcí vrazi I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Roku 327 př. n. l. se chtěl Alexander Veliký postavit vzbouřenému veliteli ukrytému v horské pevnosti. Poručil 300 válečníkům zdolat kolmou skalní stěnu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-19 00:35:00" d="2019-07-19 01:25:00"><n u="Lovci nacistů">Lovci nacistů I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>77% Franz Stangl má na svědomí genocidu 800 tisíc lidí. Lovec nacistů Simon Wiesenthal získal tip ohledně místa, kde se Stangl zdržuje. Díky němu se dostane</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-19 01:25:00" d="2019-07-19 02:20:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Jamie se pokusí odhalit skutečný příběh jednoho z nejhledanějších pokladů v moderní historii a prozkoumá, zda templářští rytíři ukryli svůj poklad</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-19 02:20:00" d="2019-07-19 03:10:00"><n u="Středověcí mrtví">Středověcí mrtví III (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na břehu řeky byly nalezeny zachovalé meče z bitvy u Castillonu v roce 1453. Co nám tyto zbraně mohou povědět o konci Stoleté války?</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-19 03:10:00" d="2019-07-19 04:00:00"><n u="Zmapované vraždy">Zmapované vraždy III (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>72% Podíváte se, jak hrůzné nálezy na vlakové stanici v Brightonu a King's Cross v létě roku 1934 podnítily obrovské policejní pátrání, které mělo nečekaný zvrat</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-19 04:00:00" d="2019-07-19 04:50:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VII (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá průhlednou pásku filmu, která zásadně změnila maloobchod, zaměří se na bundu šprýmaře s výbušným smyslem pro humor a na netradiční vykopávku</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-19 04:50:00" d="2019-07-19 06:10:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% James pátrá v příbězích o čtyřech nejslavnějších a nejzáhadnějších alchymistech všech dob. Byli skutečně ve spojení s něčím neznámým, nebo šlo jen o chytré</k>  </p>
</a>
