<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="25" t="2019-07-11 00:09:31"><p id_tv="70" o="2019-07-15 05:25:00" d="2019-07-15 06:10:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Sluneční brýle - překvapivá historie 2. světové války ukrytá za slavným stylem brýlí pro piloty. Telefon - ukážeme si vibrující vědu, která umožňuje</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-15 06:10:00" d="2019-07-15 07:05:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Jamie se pokusí odhalit skutečný příběh jednoho z nejhledanějších pokladů v moderní historii a prozkoumá, zda templářští rytíři ukryli svůj poklad</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-15 07:05:00" d="2019-07-15 08:00:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Skrývá Vatikán úmyslně pravdu o třetím tajemství z Fatimy? Aby odhalil pravdu, jede Jamie do Portugalska, aby se zde setkal s předními odborníky</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-15 08:00:00" d="2019-07-15 09:00:00"><n>Ženy třetí říše</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na německé ženy se už dlouho pohlíží jako na osoby, které jen pasivně přihlížely zločinům nacistického režimu. Jenže ony sehrály důležitou roli</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-15 09:00:00" d="2019-07-15 10:10:00"><n u="Bitevní pole">Bitevní pole I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Je 6. června 1944. Operace Overlord byla obřím podnikem a doposud slouží jako výuková ukázka pro kadety francouzské vojenské akademie v Saint-Cyr</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-15 10:10:00" d="2019-07-15 11:20:00"><n u="Bitevní pole">Bitevní pole I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Během 10denního boje padlo 1 000 bojovníků odporu, 582 Pařížanů, 2. ozbrojená divize generála Leclerca ztratila 141 mužů a zemřelo 3 200 německých vojáků</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-15 11:20:00" d="2019-07-15 12:20:00"><n u="Bitevní pole">Bitevní pole I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Píše se rok 1944. Pár dní před Vánocemi připravovalo 500 tisíc německých vojáků útok na spojenecká vojska v ardenském průsmyku. Měli za cíl jedinou věc, tj</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-15 12:20:00" d="2019-07-15 13:25:00"><n u="Bitevní pole">Bitevní pole I (4)</n><t>D</t><e>Wj</e>    <k>15 tisíc kanadských vojáků se účastní operace Overlord a mají za úkol vylodit se na pláži Juno. Netuší však, že míří na jedno z nejlépe bráněných pobřeží</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-15 13:25:00" d="2019-07-15 15:00:00"><n u="Bitevní pole">Bitevní pole I (5)</n><t>D</t><e>Wj</e>    <k>13 348 mužů ze dvou amerických výsadkových divizí míří do Normandie. Navzdory pesimistickým prognózám se jim podaří splnit většinu úkolů, které jim byly přiděleny</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-15 15:00:00" d="2019-07-15 16:15:00"><n u="Bitevní pole">Bitevní pole I (6)</n><t>D</t><e>Wj</e>    <k>Září 1944. Francouzské tanky zaútočí na německé ozbrojené síly u města Dompaire. Dosáhnou drtivého vítězství, při kterém Němci za jediný den ztratí nejvíce tanků</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-15 16:15:00" d="2019-07-15 17:15:00"><n u="Bitevní pole">Bitevní pole I (7)</n><t>D</t><e>Wj</e>    <k>V roce 1942 se spojenci pokusili dobýt Dieppe, neboť Hitler chtěl ve Francii vybudovat tajně velitelství, které by sloužilo jako základna ke koordinaci</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-15 17:15:00" d="2019-07-15 18:15:00"><n u="Bitevní pole">Bitevní pole I (8)</n><t>D</t><e>Wj</e>    <k>K vylodění v Provensálsku mělo původně dojít 15. srpna 1944, tj. ve stejný den jako operace Overlord. Jednalo se o neméně důležitý pokus spojeneckých vojsk</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-15 18:15:00" d="2019-07-15 19:10:00"><n u="Americké princezny za milión dolarů">Americké princezny za milión dolarů I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pořad se zaměřuje na počátek příběhu o milionové nevěstě od okamžiku, kdy se půvabná newyorská dědička Jennie Jeromeová provdala za Lorda Randolpha Churchila</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-15 19:10:00" d="2019-07-15 20:10:00"><n>Ztracené město gladiátorů</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gladiátorská škola v Carnuntumu, římském městě na břehu Dunaje, proměnila otroky, vězně a dobrovolníky ve zručné a brutální baviče. Vstupuje do ní i náš hrdina Atticus</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-15 20:10:00" d="2019-07-15 21:00:00"><n u="Řím: První světová velmoc">Řím: První světová velmoc I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Prozkoumáme legendu o Romulovi a Removi a budeme pátrat po známkách pradávné osady u Tiberu. V dávné římské kanalizaci odkryjeme, jak první vůdci</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-15 21:00:00" d="2019-07-15 22:00:00"><n u="Lovci nacistů">Lovci nacistů I (5)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>77% Dr. Josef Mengele je pravděpodobně nejznámější nacista, který po válce unikl do Buenos Aires. Když ho v roce 1985 vyšetřovatelé konečně vypátrali, bylo už příliš pozdě</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-15 22:00:00" d="2019-07-15 23:05:00"><n u="Historie křesťanství">Historie křesťanství I (6)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Skepticismus přetvořil západní kulturu a přetvořil i křesťanství. Tato epizoda zkoumá, odkud se vzaly náboženské pochybnosti</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-15 23:05:00" d="2019-07-15 23:35:00"><n u="Pařížské záhady">Pařížské záhady I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Řád templářů opřádá několik legend: poklad templářů, slavný pátek 13. a skutečnost, že údajně nalezli svatý grál</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-15 23:35:00" d="2019-07-16 00:05:00"><n u="Pařížské záhady">Pařížské záhady I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Fantom opery byl skutečný člověk, který však nevypadal tak, jak si ho představovali umělci nebo režiséři. Nešlo rozhodně o žádného ducha</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-16 00:05:00" d="2019-07-16 01:00:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie II (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Jamie zkoumá vysoce utajený řád Růže a kříže - rosekruciány. Šlo o záhadný řád, jehož členy byli Leonardo Da Vinci, Sir Isaac Newton a Christopher Wren</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-16 01:00:00" d="2019-07-16 01:50:00"><n u="Lovci nacistů">Lovci nacistů I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>77% Dr. Josef Mengele je pravděpodobně nejznámější nacista, který po válce unikl do Buenos Aires. Když ho v roce 1985 vyšetřovatelé konečně vypátrali, bylo už příliš pozdě</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-16 01:50:00" d="2019-07-16 02:55:00"><n u="Historie křesťanství">Historie křesťanství I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Skepticismus přetvořil západní kulturu a přetvořil i křesťanství. Tato epizoda zkoumá, odkud se vzaly náboženské pochybnosti</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-16 02:55:00" d="2019-07-16 03:25:00"><n u="Pařížské záhady">Pařížské záhady I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Řád templářů opřádá několik legend: poklad templářů, slavný pátek 13. a skutečnost, že údajně nalezli svatý grál</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-16 03:25:00" d="2019-07-16 04:15:00"><n u="Zmapované vraždy">Zmapované vraždy II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>72% Milovníci kriminálních případů by si rozhodně neměli nechat ujít Nevillea Heatha, bývalého vojáka, který v roce 1946 zavraždil dvě ženy, s nimiž chodil</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-16 04:15:00" d="2019-07-16 05:05:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VI (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá okouzlující posmrtnou masku, surfařské prkno ze slavné loupeže a záhadnou rostlinu, která jedné zoufalé rodině poskytla naději</k>  </p>
</a>
