<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="26" t="2019-08-13 01:26:57"><p id_tv="70" o="2019-08-18 05:00:00" d="2019-08-18 06:00:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie V (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Jamie se setká se skutečným svobodným zednářem a dozví se, co se děje za zavřenými dveřmi. Zaměří se na Skupinu Bilderberg a seznámí se s prof</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-18 06:00:00" d="2019-08-18 06:50:00"><n u="Tajemství významných britských hradů">Tajemství významných britských hradů I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>78% Dan se zaměřuje na hrad Carrickfergus, který je nejstarším hradem v Severním Irsku</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-18 06:50:00" d="2019-08-18 07:45:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie V (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Romány Iana Fleminga inspirovaly vznik nejúspěšnější filmové série. Odkud se však vzala myšlenka Jamese Bonda? Zdá se, že Bondův svět není výplodem pouhé fantazie</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-18 07:45:00" d="2019-08-18 08:35:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí V (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Don Wildman zkoumá náboj související se šokujícím příběhem zdánlivě neposkvrněného početí, stroj použitý při záchraně zvířete a balíček karet z jednoho</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-18 08:35:00" d="2019-08-18 09:25:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VI (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá podprsenku, která sloužila zlodějkám. Zaměří se na letadlo, které muselo při odvážné záchranné akci prudce vzlétnout, a na církevní</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-18 09:25:00" d="2019-08-18 10:15:00"><n u="Tajemství významných britských hradů">Tajemství významných britských hradů II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>78% Dan Jones je ve Walesu, kde zkoumá tvrz, která byla postavena nejen jako neproniknutelné opevnění, ale i jako okázalé pohádkové sídlo: Cardiffský hrad</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-18 10:15:00" d="2019-08-18 11:10:00"><n u="Sopečná odysea">Sopečná odysea II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Indonésie je domovem 130 aktivních sopek, což dalo ostrovu jméno Země ohně. Vulkanolog Tom Pfeiffer vede svůj tým na Dukono, aby se navzdory nebezpečí</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-18 11:10:00" d="2019-08-18 12:10:00"><n u="Sopečná odysea">Sopečná odysea II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mexico City je jedním z nejhustěji obydlených míst na Zemi. Dvacet miliónů obyvatel žije pod hrozbou Popocatépetlu, aktivní sopky, která by kdykoliv mohla všechny zničit</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-18 12:10:00" d="2019-08-18 13:10:00"><n u="Naši předci">Naši předci I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Naši předci čelili náročnému úkolu při kolonizaci amerického kontinentu, neboť jim cestu zahrazoval obrovský ledovec. Jaké příbuzenské vztahy</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-18 13:10:00" d="2019-08-18 14:10:00"><n u="Naši předci">Naši předci I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Před 200 000 lety se v Africe objevil nový druh: Homo sapiens. DNA černošského amerického otroka z 19. století nutí genetiky přehodnotit původ našeho pokolení</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-18 14:10:00" d="2019-08-18 15:10:00"><n u="Naši předci">Naši předci I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>K čemu došlo, když jsme se rozšířili z Afriky do Asie? Nejnovější důkazy naznačují, že jsme tam dorazili mnohem dřív, než jsme si mysleli, a zkřížili</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-18 15:10:00" d="2019-08-18 16:15:00"><n u="Naši předci">Naši předci I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jak přežili první Australané a jak osídlili svůj kontinent? Jako nikde na světě se zde protínají starověké příběhy s těmi moderními. Klíčem této kontinuity je různorodost</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-18 16:15:00" d="2019-08-18 17:15:00"><n u="Naši předci">Naši předci I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Když se Homo sapiens objevil v prehistorické Evropě, narazil zde na neandrtálce a ovlivnil rovnováhu sil. A od té doby nám patří Evropa a zbytek světa</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-18 17:15:00" d="2019-08-18 18:15:00"><n u="Tajemství egyptských pyramid">Tajemství egyptských pyramid I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Spolu s archeology budete luštit deník dělníka, který před 4500 lety pracoval na stavbě pyramidy. Podaří se jim zrekonstruovat starověkou loď a odhalit</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-18 18:15:00" d="2019-08-18 19:10:00"><n u="Tajemství egyptských pyramid">Tajemství egyptských pyramid I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Archeologové dešifrují 4500 let starý deník stavitele pyramidy a odkrývají nová vodítka ohledně toho, jak byla pyramida postavena. Podaří se jim přemístit</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-18 19:10:00" d="2019-08-18 20:05:00"><n u="Nebezpečná inteligence">Nebezpečná inteligence I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Počítačový inženýr dr. Shane Todd je nalezen mrtvý v Singapuru. Yahya El Mashad je zavražděn v pařížském hotelu. Mohla mít vražda souvislost jeho prací</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-18 20:05:00" d="2019-08-18 21:00:00"><n u="Zánik impéria">Zánik impéria I (4)</n><t>D</t><e>Wj</e>    <k>Karel Veliký sjednotil Evropu v době politického chaosu. Jeho rodina však jeho říši naprosto zničila, když se synové postavili otcům a bratři válčili s bratry</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-18 21:00:00" d="2019-08-18 22:00:00"><n>Impozantní válečnice - Vikingové</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Dosud neexistovaly žádné fyzické důkazy o vikingských válečnicích. Novodobé nálezy ve Švédsku však zpochybňují po staletí zastávaný názor na roli žen v době Vikingů</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-18 22:00:00" d="2019-08-18 23:00:00"><n u="Neviditelná města Itálie">Neviditelná města Itálie I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Alexander Armstrong a dr. Michael Scott zkoumají podvodní říši Benátek. Vyrazí do kanálů, aby zjistili, jak toto město postavené na blátě dosud stojí</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-18 23:00:00" d="2019-08-19 00:00:00"><n u="Neviditelná města Itálie">Neviditelná města Itálie I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Alexander Armstrong a dr. Michael Scott zkoumají Florencii. Odhalí, jak její fasády a umění ukrývají příběh o intrikách a o tom, jak za vším stál jeden</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-19 00:00:00" d="2019-08-19 01:05:00"><n u="Mistři z pobřeží Pacifiku">Mistři z pobřeží Pacifiku I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Po kontaktu s Evropany postihly místní obyvatele nemoci, přišli o svá území a byli utiskováni. Jago však trvá na tom, že kultura severozápadního pobřeží</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-19 01:05:00" d="2019-08-19 02:00:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Jamie cestuje do Petry, která kdysi byla hlavním městem rozsáhlé a bohaté nabatejské říše. Na místě se setká s jordánským archeologem, který prozradí</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-19 02:00:00" d="2019-08-19 02:55:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Jamie zkoumá čtyři poháry, o nichž se tvrdí, že mají zázračnou moc, a u každého věří následovníci, že jde o opravdový Svatý grál</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-19 02:55:00" d="2019-08-19 03:45:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VII (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá průhlednou pásku filmu, která zásadně změnila maloobchod, zaměří se na bundu šprýmaře s výbušným smyslem pro humor a na netradiční vykopávku</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-19 03:45:00" d="2019-08-19 04:35:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VII (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá letecké zařízení, které si nárokuje slávu, hůl, která překazila pokus o vraždu, a upomínkové tričko z bizarní akce, která se zvrtla v naprosté běsnění</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-19 04:35:00" d="2019-08-19 05:00:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Uzený losos - ukážeme si způsob konzervace, díky němuž má losos tak lahodnou chuť. Perlivé nápoje - věda ukrytá za bublinkami ve vašem oblíbeném nápoji</k>  </p>
</a>
