<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="27" t="2020-05-16 04:23:24"><p id_tv="70" o="2020-05-23 05:20:00" d="2020-05-23 06:15:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy I (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zapalovač Zippo, skutečná ikona, je známý po celém světě a je součástí popkultury. Svou popularitu si však vydobyl za 2. světové války a ve Vietnamu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-23 06:15:00" d="2020-05-23 06:45:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (19)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ať se vám to líbí či ne, války, konflikt a potřeba prozkoumat neznámé jsou katalyzátorem lidského pokroku v oblasti technologie. Lidstvo přichází</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-23 06:45:00" d="2020-05-23 07:15:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy I (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Paměťová pěna se rozšířila do celého světa a pomáhá lidem dobře se vyspat. Jak NASA vyvinula tento materiál pro použití ve vesmíru? Dále zjistíme původ</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-23 07:15:00" d="2020-05-23 08:10:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VII (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá ikonickou dopravní značku, druh malých včel, který odstartuje bláznovství, a plynovou masku, kterou vynalezl odvážný průkopník</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-23 08:10:00" d="2020-05-23 09:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VII (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá klasickou hračku, která se stala fenoménem popkultury, jemné hedvábí, jež představuje jedinečný příběh o mezinárodní špionáži, a podivné auto</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-23 09:00:00" d="2020-05-23 10:00:00"><n u="DNA slavných mrtvých osobností">DNA slavných mrtvých osobností I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mark Evans odhalí, že Elvis Presley mohl trpět genetickým onemocněním srdce zvaným hypertrofická kardiomyopatie. Toto onemocnění mohlo vést k jeho předčasné smrti</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-23 10:00:00" d="2020-05-23 11:00:00"><n u="DNA slavných mrtvých osobností">DNA slavných mrtvých osobností I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mark Evans se pokouší zjistit více informací o Johnu F. Kennedym a Marilyn Monroe ze vzorku jejich vlasů. Rovněž vyrazí do New Jersey za penisem samotného Napoleona!</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-23 11:00:00" d="2020-05-23 11:55:00"><n u="DNA slavných mrtvých osobností">DNA slavných mrtvých osobností I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mark Evans se vydává na jedinečnou výpravu za údajnými ostatky Adolfa Hitlera a Evy Braunové v podobě kostí prodaných přeběhlíkem KGB a vlasů z hřebenu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-23 11:55:00" d="2020-05-23 13:00:00"><n u="2. světová válka v barevném provedení">2. světová válka v barevném provedení I (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>V roce 1944 Amerika a Británie na západě a Rusko na východě začaly stahovat smyčku kolem Německa</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-23 13:00:00" d="2020-05-23 14:05:00"><n u="2. světová válka v barevném provedení">2. světová válka v barevném provedení I (11)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Od prosince 1941 se v Pacifiku odehrávala krutá válka proti Japonsku. Japonci byli vytlačeni z jednoho ostrova na další v nelítostném souboji muže proti muži</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-23 14:05:00" d="2020-05-23 15:05:00"><n u="2. světová válka v barevném provedení">2. světová válka v barevném provedení I (12)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Poslední měsíce války v Evropě byly šokující a zoufalé. Tento díl sleduje Američany a Brity při přechodu Rýna a Rusy, kteří postupovali skrze Polsko do Německa</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-23 15:05:00" d="2020-05-23 16:10:00"><n u="2. světová válka v barevném provedení">2. světová válka v barevném provedení I (13)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Trumanova vláda se domnívá, že Japonsko nebude nikdy kapitulovat. Proto na Hirošimu a Nagasaki svrhne atomové bomby, které jsou hrozivým vyvrcholením války</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-23 16:10:00" d="2020-05-23 17:05:00"><n u="Válečné továrny">Válečné továrny I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>V době svého rozkvětu zaměstnával německý letecký průmysl na tři miliony lidí a vyráběl desítky tisíc letadel. Jak získal nadvládu nad Evropou</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-23 17:05:00" d="2020-05-23 18:00:00"><n u="Válečné továrny">Válečné továrny I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Rodina Kruppových vyráběla zbraně už od dob třicetileté války, tedy dlouho před nástupem Hitlera k moci. Kruppovi čekali na opětovné vzkříšení německé říše</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-23 18:00:00" d="2020-05-23 19:05:00"><n u="Neviditelná města Itálie">Neviditelná města Itálie I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Alexander Armstrong a dr. Michael Scott zkoumají sopku Vesuv a vyrazí do labyrintu podzemních míst, který umožnil vybudovat Neapol a zachovat její existenci</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-23 19:05:00" d="2020-05-23 20:00:00"><n u="Neviditelná města Itálie">Neviditelná města Itálie I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Alexander Armstrong a dr. Michael Scott zkoumají podvodní říši Benátek. Vyrazí do kanálů, aby zjistili, jak toto město postavené na blátě dosud stojí</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-23 20:00:00" d="2020-05-23 21:00:00"><n u="Berlín">Berlín 1945 I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vrátíme se v čase do Berlína osudového roku a podíváme se na něj očima německých lidí a spojeneckých vojáků. Toto je příběh osvobození, porážky a obnovy</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-23 21:00:00" d="2020-05-23 22:00:00"><n u="Tajná válka">Tajná válka I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V říjnu 1942 seskočil Monty Woodhouse padákem do Řecka a způsobil rozruch. Se skupinkou partyzánů se mu podařilo realizovat jednu z nejzdařilejších akcí celé války</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-23 22:00:00" d="2020-05-23 22:55:00"><n u="Neobjasněná akta Egypta">Neobjasněná akta Egypta I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Představíme si tajemství zdraví a bohatství ve starověkém Egyptě. Zjistíte, jak se možná královna Hatšepsut nechtěně zabila, a seznámíte se s patrně</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-23 22:55:00" d="2020-05-23 23:45:00"><n u="Neobjasněná akta Egypta">Neobjasněná akta Egypta I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vědci a historikové zkoumají, zda mohly obrovské sopky zničit starověkou dynastii. Rovněž nám odhalí, jak člověkem pozměněná krajina ohrožuje dochované</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-23 23:45:00" d="2020-05-24 00:35:00"><n u="Mrtví Vikingové">Mrtví Vikingové I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Před létem roku 2012 byly v Dánsku známy čtyři téměř identické kruhové pevnosti. Dánští archeologové ale u východního pobřeží Sjaellandu objevili záhadnou prohlubeň</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-24 00:35:00" d="2020-05-24 01:25:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí III (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Smithsonův institut založil v roce 1846 vědec James Smithson. Jedná se největší muzeum a výzkumný komplex na světě a obsahuje téměř 137 milionů exemplářů a artefaktů</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-24 01:25:00" d="2020-05-24 02:15:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí III (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Sbírka národního námořního muzea umožňuje návštěvníkům seznámit se s počátkem britské námořní velmoci, jejími úspěchy a následky v dnešním světě</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-24 02:15:00" d="2020-05-24 03:10:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí III (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kdysi královský palác, nyní muzeum francouzské historie, které každoročně navštíví tři miliony návštěvníků. Zaměříme se na podivnou zbraň vytvořenou vrahem</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-24 03:10:00" d="2020-05-24 03:55:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VII (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá průhlednou pásku filmu, která zásadně změnila maloobchod, zaměří se na bundu šprýmaře s výbušným smyslem pro humor a na netradiční vykopávku</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-24 03:55:00" d="2020-05-24 04:45:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VII (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá letecké zařízení, které si nárokuje slávu, hůl, která překazila pokus o vraždu, a upomínkové tričko z bizarní akce, která se zvrtla v naprosté běsnění</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-24 04:45:00" d="2020-05-24 05:10:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy I (15)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>S ponornými loděmi a plavidly si v minulosti pohrávali mnozí. K jejich všeobecnému využívání však došlo až za 1. světové války. Dále prozkoumáme minulost mlhovačů</k>  </p>
</a>
