<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="25" t="2020-05-30 04:11:32"><p id_tv="70" o="2020-06-06 05:25:00" d="2020-06-06 06:00:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy I (29)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dnes jej běžně najdeme na plážích a místech pro surfování po celém světě. Neoprénový oblek nemá tak jasnou historii, jak bychom si mysleli</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-06 06:00:00" d="2020-06-06 06:55:00"><n u="Osm dní, které utvořily Řím">Osm dní, které utvořily Řím I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>června 68 n. l. spáchal římský císař Nero sebevraždu s pomocí sluhy, když ho přišli zatknout vojáci. Bettany Hughesová nám odhalí, jak tato první dynastie</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-06 06:55:00" d="2020-06-06 07:45:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí V (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá zářivě žluté auto, které kdysi slibovalo revoluci v automobilovém průmyslu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-06 07:45:00" d="2020-06-06 08:40:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí V (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Černobílý negativ obsahuje obrázek smrtící zbraně použité v hrůzném spiknutí dosáhnout pomsty je pyšně vystaven v městských archivech města New York</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-06 08:40:00" d="2020-06-06 09:45:00"><n>Odhalená Venuše</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Profesorka Bettany Hughesová cestuje do Středozemí, kde hodlá odhalit pravdu o Venuši. Jak tato nesmrtelná bohyně přežívá ve 21. století a co její příběh</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-06 09:45:00" d="2020-06-06 10:50:00"><n u="Vzestup Pompejí">Vzestup Pompejí I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>V roce 2010 zřícení Domu gladiátorů upřelo pozornost světa na zhoršený stav Pompejí. Evropské společenství a italská vláda uvolnily 105 milionů eur na záchranu města</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-06 10:50:00" d="2020-06-06 11:50:00"><n u="Vzestup Pompejí">Vzestup Pompejí I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Uplynulo osm měsíců od zahájení nového výkopu. Podařilo se objevit uličky, kde různé sopečné vrstvy odhalují vývoj událostí po výbuchu Vesuvu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-06 11:50:00" d="2020-06-06 12:50:00"><n>Hitlerův posvátný poklad</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Rok 1945: americký voják a odborník na středověké posvátné umění má za úkol vystopovat ztracené korunovační klenoty Svaté říše římské, které dříve ukryli</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-06 12:50:00" d="2020-06-06 13:50:00"><n u="Bitva o Krétu">Bitva o Krétu I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>V květnu 1941 bylo 14 000 německých výsadkářů podporovaných téměř tisícem letounů vysazeno na ostrov v rámci jedinečné operace blitzkrieg. Vzdušná invaze</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-06 13:50:00" d="2020-06-06 14:55:00"><n u="Bitva o Krétu">Bitva o Krétu I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Pod ochranou řady akcí, které zpomalily německý postup, se tisíce spojeneckých vojáků pustily na pochod přes Krétu, aby se setkaly s královským</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-06 14:55:00" d="2020-06-06 16:00:00"><n u="Bitva o Krétu">Bitva o Krétu I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Kréta byla jedním z posledních míst, které se vzdaly nacistům. Trvalo více než 30 let, než bylo na ostrově pohřbeno 4 000 Němců, a požadavky na reparace se táhnou dodnes</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-06 16:00:00" d="2020-06-06 17:00:00"><n u="Berlín">Berlín 1945 I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Vrátíme se v čase do Berlína osudového roku a podíváme se na něj očima německých lidí a spojeneckých vojáků. Toto je příběh osvobození, porážky a obnovy</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-06 17:00:00" d="2020-06-06 18:05:00"><n u="Berlín">Berlín 1945 I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Vrátíme se v čase do Berlína osudového roku a podíváme se na něj očima německých lidí a spojeneckých vojáků. Toto je příběh osvobození, porážky a obnovy</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-06 18:05:00" d="2020-06-06 19:00:00"><n u="Mýty a monstra">Mýty a monstra I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tento díl zkoumá kontroverzní teorii, že v mytologii existuje společná struktura, která přesahuje kulturní i historické hranice</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-06 19:00:00" d="2020-06-06 20:00:00"><n u="2. světová válka - Bitvy o Evropu">2. světová válka - Bitvy o Evropu I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Červen 1944. Americká, britská a kanadská vojska vtrhla na 80kilometrový pruh normandských pláží. Zaměříme se na obojživelné tanky a výstroj, která vojáky</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-06 20:00:00" d="2020-06-06 21:00:00"><n u="Vzestup Pompejí">Vzestup Pompejí I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Uplynulo osm měsíců od zahájení nového výkopu. Podařilo se objevit uličky, kde různé sopečné vrstvy odhalují vývoj událostí po výbuchu Vesuvu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-06 21:00:00" d="2020-06-06 22:00:00"><n u="Tajná válka">Tajná válka I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V centru francouzského boje proti okupaci stála jedna žena, nadaná, nesmírně pečlivá a odhodlaná Vera Atkinsová, která byla ideální špionkou a vedla</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-06 22:00:00" d="2020-06-06 22:55:00"><n u="Zmapované vraždy">Zmapované vraždy V (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>73% Tento dvoudílný speciál znovu prozkoumá zločiny Jacka Rozparovače. Prokoušeme se senzačními historkami desítek let od první vydané v novinách v roce 1888</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-06 22:55:00" d="2020-06-06 23:50:00"><n u="Zmapované vraždy">Zmapované vraždy V (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>73% Tento dvoudílný speciál znovu prozkoumá zločiny Jacka Rozparovače. Prokoušeme se senzačními historkami desítek let od první vydané v novinách v roce 1888</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-06 23:50:00" d="2020-06-07 00:45:00"><n u="Záhady nacistických vražd">Záhady nacistických vražd I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V roce 1946 unikl Hermann Göring šibenici, neboť vzal osud do vlastních rukou. Jak se mu ve vězení s maximální ostrahou podařilo získat ampulku s kyanidem? Zaměříme se na teorie opřádající jeho smrt</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-07 00:45:00" d="2020-06-07 01:40:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Toto muzeum přibližuje příběh Mexika před nástupem aztécké civilizace až po její dobytí Španěly. Objevíme mayskou cestu do posmrtného života a prozkoumáme</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-07 01:40:00" d="2020-06-07 02:30:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí II (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na slavném Muzejním ostrově na řece, která protéká Berlínem, se nacházejí Pergamonské a Nové muzeum. Obě vystavují jedny z nejkrásnějších předmětů antického světa</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-07 02:30:00" d="2020-06-07 03:25:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí II (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Uměleckohistorické muzeum je studnicí antických památek a zbraní ze sbírky císařské rodiny Habsburků, dynastie, jež vládla velké části Evropy víc jak 500 let</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-07 03:25:00" d="2020-06-07 04:15:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VIII (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman se zaměří na prezidentovo těžítko, na klenoty a válečnou klec</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-07 04:15:00" d="2020-06-07 05:05:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VIII (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman se zaměří na policejní zápisník, starý mikrofon a na věhlasný znak</k>  </p>
</a>
