<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="26" t="2020-05-31 04:08:05"><p id_tv="70" o="2020-06-07 05:05:00" d="2020-06-07 06:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VIII (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman odhalí sochu monstra číhajícího v podzemí New Yorku, navštíví San Diego, aby si prohlédl zakázkové auto, a zjistí, že Paul Revere je hrdinou forenzní vědy</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-07 06:00:00" d="2020-06-07 06:55:00"><n u="Osm dní, které utvořily Řím">Osm dní, které utvořily Řím I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Bettany Hughesová nám přiblíží den otevření římského Kolosea v roce 80 n. l. Císařství se ocitá téměř na vrcholu své moci a jedná se tak o oslavy dokončení</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-07 06:55:00" d="2020-06-07 07:45:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí V (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá malý zápisník s poznámkami o podivném setkání se zvířetem</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-07 07:45:00" d="2020-06-07 08:40:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí V (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá pistoli spojenou s nejpodivnějším sledem událostí v historii Divokého západu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-07 08:40:00" d="2020-06-07 09:35:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí V (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman vyšetřuje smrtící zbraň, která sehrála zásadní roli v pletichářském spiknutí na Divokém západě</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-07 09:35:00" d="2020-06-07 10:30:00"><n u="Mýty a monstra">Mýty a monstra I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tento díl zkoumá kontroverzní teorii, že v mytologii existuje společná struktura, která přesahuje kulturní i historické hranice</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-07 10:30:00" d="2020-06-07 11:30:00"><n u="2. světová válka - Bitvy o Evropu">2. světová válka - Bitvy o Evropu I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Červen 1944. Americká, britská a kanadská vojska vtrhla na 80kilometrový pruh normandských pláží. Zaměříme se na obojživelné tanky a výstroj, která vojáky</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-07 11:30:00" d="2020-06-07 12:25:00"><n u="Válečný zločin">Válečný zločin I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Píše se konec roku 1944. Zdá se, že invaze spojeneckých vojsk přemůže Hitlerovo Německo. V té době dva šlechtici spustí do sklepa hradu Kronberg pozinkovanou truhlu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-07 12:25:00" d="2020-06-07 13:20:00"><n u="Bájné nestvůry">Bájné nestvůry I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Příběhy o dracích se vyskytují na celém světě. Někde se draci považují za symbol zla, jinde byli zase uctíváni a žádáni o pomoc. Proč se drak vyskytuje</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-07 13:20:00" d="2020-06-07 14:15:00"><n u="Bájné nestvůry">Bájné nestvůry I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Naši předci věřili, že v mořích žije obrovská příšera, mocný Kraken. Investigativní biolog Charles Paxton se vydává po stopě tohoto hrozivého hlubinného monstra</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-07 14:15:00" d="2020-06-07 15:15:00"><n u="Bájné nestvůry">Bájné nestvůry I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Upíři patří k nehrozivějším mytologickým nestvůrám všech dob. Věda a archeologie odhalují, co dalo podnět k pověstem o upírech a jak moc se lidé těchto příšer báli</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-07 15:15:00" d="2020-06-07 16:10:00"><n u="Bájné nestvůry">Bájné nestvůry I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Starověcí Řekové věřili v děsivé monstrum: kyklopa. Proč věřili tomu, že kyklopové stavěli citadely a kovali bohům zbraně?</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-07 16:10:00" d="2020-06-07 17:05:00"><n u="Bájné nestvůry">Bájné nestvůry I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Opeřený had byl děsivým monstrem. Co přimělo starověké obyvatele Střední Ameriky, aby věřili v existenci takového tvora? A co jim nabízel, že mu obyvatelé</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-07 17:05:00" d="2020-06-07 18:00:00"><n u="Bájné nestvůry">Bájné nestvůry I (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Mínotaurus patří k nejslavnějším mytologickým bytostem. Na čem se však ve skutečnosti zakládal? Důkazy o lidských obětech naznačují, že se za touto</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-07 18:00:00" d="2020-06-07 19:05:00"><n u="Nejlepší vojenské prostředky">Nejlepší vojenské prostředky I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Války vyhrávají zbraně. Lidská rasa prý vynaložila více času, peněz a úsilí na vývoj zbraní než na jiné pole lidského snažení</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-07 19:05:00" d="2020-06-07 20:05:00"><n u="Nejlepší vojenské prostředky">Nejlepší vojenské prostředky I (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Kdo je úspěšným vůdcem? Vize a schopnost vést druhé k plnění jejich rozkazů jsou hlavní charakteristiky společné pro všechny významné válečné vůdce</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-07 20:05:00" d="2020-06-07 21:00:00"><n u="Náboženské války: Skutečná hra o trůny">Náboženské války: Skutečná hra o trůny II (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Za renesance ohrozí syn Františka I. Francouzského základy Evropy. Svatbou syna, budoucího Františka II. Francouzského s Marií Stuartovnou, uplatní Jindřich II</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-07 21:00:00" d="2020-06-07 22:00:00"><n u="Jindřich VIII.: Muž, panovník, zrůda">Jindřich VIII.: Muž, panovník, zrůda I (1)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>V první epizodě se odborníci podívají na možnosti, jakými traumatické dětství Jindřicha VIII. mohlo působit na jeho osobnost, třeba smrt jeho staršího</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-07 22:00:00" d="2020-06-07 23:00:00"><n u="Bájné nestvůry">Bájné nestvůry I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Příběhy o dracích se vyskytují na celém světě. Někde se draci považují za symbol zla, jinde byli zase uctíváni a žádáni o pomoc. Proč se drak vyskytuje</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-07 23:00:00" d="2020-06-08 00:00:00"><n u="Bájné nestvůry">Bájné nestvůry I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Naši předci věřili, že v mořích žije obrovská příšera, mocný Kraken. Investigativní biolog Charles Paxton se vydává po stopě tohoto hrozivého hlubinného monstra</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-08 00:00:00" d="2020-06-08 00:55:00"><n u="Záhady nacistických vražd">Záhady nacistických vražd I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>1941: Rudolf Hess, Hitlerova pravá ruka, havaruje s letadlem na skotské vysočině. Proč tam letěl, s kým se měl setkat a skutečně spáchal ve vězení ve Spandau sebevraždu?</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-08 00:55:00" d="2020-06-08 01:45:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí II (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Palác Topkapi v Istanbulu byl kdysi sídlem sultánů otomanské říše. Nyní je to muzeum s obsáhlou studnicí islámské kultury, vědy a zbraní, do kterého</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-08 01:45:00" d="2020-06-08 02:35:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí X (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá město sužované podivným morem, zmatek, který byl základem sváteční tradice, a snahu ženy, chopit se světa</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-08 02:35:00" d="2020-06-08 03:20:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí X (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>79% Don Wildman přináší pravdu za falešným poplachem jaderného útoku, zaměří se na nejpodivnější zásilku světa a prozkoumá příběh o přežití, který upoutal celý svět</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-08 03:20:00" d="2020-06-08 04:10:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí IX (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman se zaměří na elektrické křeslo spojené s podivným zločinem, na mramorový stůl, na kterém se nezdařil vědecký experiment, a na ročenku, která</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-08 04:10:00" d="2020-06-08 05:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí IX (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá sametový obraz jednorožce v šortkách, zdeformovanou lebku prokazující známky vzácné nemoci a kazetu s dost možná nejhorší videohrou</k>  </p>
</a>
