<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="26" t="2020-05-10 04:15:54"><p id_tv="70" o="2020-05-17 05:20:00" d="2020-05-17 06:00:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Život bez počítačů si nedokážeme vůbec představit. Zaměříme se na to, jak se americké námořnictvo stalo průkopníkem používání počítače ve válce</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-17 06:00:00" d="2020-05-17 06:30:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy I (28)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vynález, který změnil svět letecké dopravy a cestování, radar, byl přísným tajemstvím, jež změnilo i způsob války. Podíváme se i na překvapivé počátky</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-17 06:30:00" d="2020-05-17 07:25:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VII (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá letecké zařízení, které si nárokuje slávu, hůl, která překazila pokus o vraždu, a upomínkové tričko z bizarní akce, která se zvrtla v naprosté běsnění</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-17 07:25:00" d="2020-05-17 08:15:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VII (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá kopii hry, která podnítila výtržnosti, monokular použitý při odvážném a nezvyklém útěku od nepřítele, a obal, jež zapříčinil poštovní podvod</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-17 08:15:00" d="2020-05-17 09:15:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VII (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman se zaměří na program spojený s nechvalně známým koncertním večerem v dějinách jednoho místa spojeného s hudbou, vesmírnou kabinu a DVD z podivného filmu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-17 09:15:00" d="2020-05-17 10:15:00" c="1"><n u="Rozluštěné poklady">Rozluštěné poklady II (5)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>68% Snaha o odhalení pravdy související s nejznámějším ztraceným pokladem. Existovala skutečně Archa úmluvy? Jak vypadala, jakou moc údajně ukrývala a co se s ní stalo?</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-17 10:15:00" d="2020-05-17 11:20:00" c="1"><n u="Rozluštěné poklady">Rozluštěné poklady II (6)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>68% V pátrání, které zahrnuje čtyři země a 20 století, se zaměříme na Kopí osudu, které mělo údajně zvláštní moc. Snažili se ho získat králové a dobyvatelé</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-17 11:20:00" d="2020-05-17 12:10:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí III (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Sbírka národního námořního muzea umožňuje návštěvníkům seznámit se s počátkem britské námořní velmoci, jejími úspěchy a následky v dnešním světě</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-17 12:10:00" d="2020-05-17 13:05:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí III (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kdysi královský palác, nyní muzeum francouzské historie, které každoročně navštíví tři miliony návštěvníků. Zaměříme se na podivnou zbraň vytvořenou vrahem</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-17 13:05:00" d="2020-05-17 14:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí III (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Muzeum, které se nachází v paláci z 19. století, má sbírku artefaktů z vykopávek z celého Tuniska. Předměty se datují z kartágské, římské, byzantské a osmanské říše</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-17 14:00:00" d="2020-05-17 14:55:00"><n>První Američané</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Senzační nálezy v Brazílii dokládají, že první Američané dorazili na tento kontinent mnohem dříve, než se původně předpokládalo. Odkud přišli a proč zmizeli?</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-17 14:55:00" d="2020-05-17 16:00:00"><n u="Hrady - pevnosti moci">Hrady - pevnosti moci I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Hrady byly pevnosti síly. Jak se však v nich žilo? Zaměříme se na jejich vývoj od jednoduchých dřevěných opevnění po nejsložitější tvrze a obydlí</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-17 16:00:00" d="2020-05-17 17:00:00"><n u="Hrady - pevnosti moci">Hrady - pevnosti moci I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Zaměříme se na vojenskou funkci hradů v 11. až 16. století. Vypravíme se do Bílé tvrze v Londýně, do hradu Gaillard v Normandii a hradu posledních loupeživých rytířů</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-17 17:00:00" d="2020-05-17 18:05:00"><n>Hitlerův posvátný poklad</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Rok 1945: americký voják a odborník na středověké posvátné umění má za úkol vystopovat ztracené korunovační klenoty Svaté říše římské, které dříve ukryli</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-17 18:05:00" d="2020-05-17 19:00:00"><n u="Tajemství nacistických válečných zbraní">Tajemství nacistických válečných zbraní I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>James Holland prozkoumává flotilu ponorek - od jednomístných lidských torpéd po typ XXI - a odhalí, jak se stalo Hitlerovo nepochopení námořní války klíčem</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-17 19:00:00" d="2020-05-17 20:00:00"><n u="Tajemství nacistických válečných zbraní">Tajemství nacistických válečných zbraní I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>James Holland odhaluje, proč bylo řemeslné zpracování německého zbraňového inženýrství, od pistolí Luger po protitankové dělo Pak40, naprosto nevhodné</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-17 20:00:00" d="2020-05-17 21:00:00"><n u="Dávná nebesa">Dávná nebesa I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Navštívíme svět, kde na okraji světa žila záhadná stvoření, a budeme sledovat snahy našich předků dát Zemi tvar a najít její místo ve vesmíru</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-17 21:00:00" d="2020-05-17 22:05:00"><n>Ztracené město gladiátorů</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gladiátorská škola v Carnuntumu, římském městě na břehu Dunaje, proměnila otroky, vězně a dobrovolníky ve zručné a brutální baviče. Vstupuje do ní i náš hrdina Atticus</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-17 22:05:00" d="2020-05-17 23:05:00"><n>Skryté části Říma</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Dr. Michael Scott stojí v čele týmu odborníků, kteří mají přístup hluboko pod římské ulice. Odhalí nám celý příběh tohoto města a seznámí nás s jedinečnými</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-17 23:05:00" d="2020-05-18 00:00:00"><n u="Zmapované vraždy">Zmapované vraždy IV (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>73% Příběh černé vdovy je o klasické viktoriánské vraždě. Mary Ann Cotton jezdila po celé Anglii, aby se vdala za osamělé muže, přinutila je uzavřít životní</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-18 00:00:00" d="2020-05-18 01:00:00"><n u="V soukromí">V soukromí I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tracy míří do Německa, kde odhaluje náročné dětství Adolfa Hitlera a jeho umělecké ambice. Ukáže nám, jak na něj zapůsobila 1. světová válka</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-18 01:00:00" d="2020-05-18 01:55:00"><n u="Mrtví Vikingové">Mrtví Vikingové I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na pohřebišti byly nalezeny kostry starší a mladší ženy. Naznačují důkazy, že se jednalo o rituální oběti, nebo šlo o pohřeb příslušnic bohatší vrstvy? Byla to královna a její dcera?</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-18 01:55:00" d="2020-05-18 02:50:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí III (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Izraelské muzeum má nejobsáhlejší sbírku biblické archeologie na světě. Zaměříme se na krále Heroda a odhalíme tajemství, které po staletí ukrývali</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-18 02:50:00" d="2020-05-18 03:45:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí III (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Královský palác je muzeem a oficiálním sídlem španělské královské rodiny. Jsou zde vystavena brnění, umělecká díla a poklady, které byly kdysi v soukromých</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-18 03:45:00" d="2020-05-18 04:35:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí III (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Galerie Uffizi, kam každoročně zavítá milion a půl návštěvníků, je nejstarším uměleckým muzeem západního světa. Pyšní se obrazy a sochami od velkých renesančních umělců</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-18 04:35:00" d="2020-05-18 05:30:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VI (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman se zaměří na úchvatný portrét, medaili udělenou muži, jehož kontroverzní experimenty navždy změnily americké večeře, a prozkoumá klíč použitý</k>  </p>
</a>
