<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="25" t="2020-05-11 04:15:57"><p id_tv="70" o="2020-05-18 05:30:00" d="2020-05-18 06:10:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy I (28)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vynález, který změnil svět letecké dopravy a cestování, radar, byl přísným tajemstvím, jež změnilo i způsob války. Podíváme se i na překvapivé počátky</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-18 06:10:00" d="2020-05-18 06:40:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy I (27)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zbraň, která se po tisících letech změnila jen nepatrně. Luk se stále používá i v dnešních dnech. Také prozkoumáme původ ferrofluidu a kulečníkového stolu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-18 06:40:00" d="2020-05-18 07:40:00"><n u="Tajná válka">Tajná válka I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Charles Luciano přezdívaný Lucky byl otcem moderního organizovaného zločinu. V roce 1936 byl odsouzen na 50 let vězení. Díky spolupráci s americkou armádou</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-18 07:40:00" d="2020-05-18 08:45:00"><n u="Tajná válka">Tajná válka I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Uvidíte, jak hrál Duško Popov roli playboye mezi vrchními vrstvami britské společnosti, aby se stal nejdůvěryhodnějším špionem Němců</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-18 08:45:00" d="2020-05-18 09:45:00"><n u="Tajná válka">Tajná válka I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Těžká voda sloužila k výrobě atomových bomb za 2. světové války. Když Němci vpadli v roce 1940 do Norska, jež ji jako jediné v Evropě mělo, byl zapotřebí</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-18 09:45:00" d="2020-05-18 10:45:00"><n u="Tajná válka">Tajná válka I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V říjnu 1942 seskočil Monty Woodhouse padákem do Řecka a způsobil rozruch. Se skupinkou partyzánů se mu podařilo realizovat jednu z nejzdařilejších akcí celé války</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-18 10:45:00" d="2020-05-18 11:45:00"><n u="Tajná válka">Tajná válka I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>RAF shodilo dva agenty oddělení pro zvláštní operace na území Holandska okupované Němci. Odstartovalo to jedno z nejkatastrofálnějších období v historii tajného válčení</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-18 11:45:00" d="2020-05-18 12:50:00"><n u="Tajná válka">Tajná válka I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jedná se o příběh vojáka SAS Roye Farrana a agenta SOE Michaela Leese, kteří stáli v čele útoku na německou centrálu v Itálii</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-18 12:50:00" d="2020-05-18 13:55:00"><n u="Tajná válka">Tajná válka I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V centru francouzského boje proti okupaci stála jedna žena, nadaná, nesmírně pečlivá a odhodlaná Vera Atkinsová, která byla ideální špionkou a vedla</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-18 13:55:00" d="2020-05-18 15:00:00"><n u="Tajná válka">Tajná válka I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V letech 1943 a 1944 byli na území Francie okupované Němci shozeni tajní agenti spojeneckých vojsk. Jejich aktivity zintenzivnily po vytvoření nové sítě ve Francii</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-18 15:00:00" d="2020-05-18 16:00:00"><n u="Tajemství nacistických válečných zbraní">Tajemství nacistických válečných zbraní I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Při vypuknutí 2. sv. války měli nacisté nejlepší vzdušné síly na celém světě. James Holland zjistí, proč vzájemné hádky nacistického vrchního velení vedly</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-18 16:00:00" d="2020-05-18 17:00:00"><n u="Tajemství nacistických válečných zbraní">Tajemství nacistických válečných zbraní I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>James Holland odhalí pravdu o Hitlerových obávaných divizích tanků Panzerkampfwagen a zjišťuje, jak německá posedlost nadměrným přetechnizovaním obrněných</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-18 17:00:00" d="2020-05-18 18:00:00"><n u="Tajemství nacistických válečných zbraní">Tajemství nacistických válečných zbraní I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>James Holland prozkoumává flotilu ponorek - od jednomístných lidských torpéd po typ XXI - a odhalí, jak se stalo Hitlerovo nepochopení námořní války klíčem</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-18 18:00:00" d="2020-05-18 18:55:00"><n u="Záhady nacistických vražd">Záhady nacistických vražd I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V roce 1946 unikl Hermann Göring šibenici, neboť vzal osud do vlastních rukou. Jak se mu ve vězení s maximální ostrahou podařilo získat ampulku s kyanidem? Zaměříme se na teorie opřádající jeho smrt</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-18 18:55:00" d="2020-05-18 20:05:00"><n u="Bitevní pole">Bitevní pole II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Srpna 1942 přišlo o život 1 197 spojeneckých vojáků, včetně 913 Kanaďanů. Zemřeli po devíti hodinách boje. Jak lze takovéto fiasko pouhé</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-18 20:05:00" d="2020-05-18 21:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí II (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Palác Topkapi v Istanbulu byl kdysi sídlem sultánů otomanské říše. Nyní je to muzeum s obsáhlou studnicí islámské kultury, vědy a zbraní, do kterého</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-18 21:00:00" d="2020-05-18 22:00:00"><n u="Bitva o Krétu">Bitva o Krétu I (1)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>V květnu 1941 bylo 14 000 německých výsadkářů podporovaných téměř tisícem letounů vysazeno na ostrov v rámci jedinečné operace blitzkrieg. Vzdušná invaze</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-18 22:00:00" d="2020-05-18 23:00:00"><n u="Pompeje: blížící se katastrofa">Pompeje: blížící se katastrofa I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Sopka Vesuv, která byla nečinná po 700 let, se začala probouzet. Bettany se pokouší zjistit, proč tolik lidí město neopustilo, když začala padat pemza</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-18 23:00:00" d="2020-05-18 23:50:00"><n u="Náboženské války: Skutečná hra o trůny">Náboženské války: Skutečná hra o trůny II (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>U francouzského dvora zavládne chaos. Za nového krále Karla IX. vládne v pozadí Kateřina Medicejská. Nepodaří se jí však zabránit občanské válce</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-18 23:50:00" d="2020-05-19 00:40:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí II (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Palác Topkapi v Istanbulu byl kdysi sídlem sultánů otomanské říše. Nyní je to muzeum s obsáhlou studnicí islámské kultury, vědy a zbraní, do kterého</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-19 00:40:00" d="2020-05-19 01:30:00"><n u="Mrtví Vikingové">Mrtví Vikingové I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Co Jimovi a jeho týmu napoví nejnovější teorie o záhadných runových kamenech objevených v Jutsku? Ukáží, že prostá vesnice byla kdysi královským centrem</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-19 01:30:00" d="2020-05-19 02:35:00"><n u="Bitevní pole">Bitevní pole II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Srpna 1942 přišlo o život 1 197 spojeneckých vojáků, včetně 913 Kanaďanů. Zemřeli po devíti hodinách boje. Jak lze takovéto fiasko pouhé</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-19 02:35:00" d="2020-05-19 03:35:00"><n u="Bitva o Krétu">Bitva o Krétu I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>V květnu 1941 bylo 14 000 německých výsadkářů podporovaných téměř tisícem letounů vysazeno na ostrov v rámci jedinečné operace blitzkrieg. Vzdušná invaze</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-19 03:35:00" d="2020-05-19 04:25:00"><n u="Pompeje: blížící se katastrofa">Pompeje: blížící se katastrofa I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Sopka Vesuv, která byla nečinná po 700 let, se začala probouzet. Bettany se pokouší zjistit, proč tolik lidí město neopustilo, když začala padat pemza</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-19 04:25:00" d="2020-05-19 05:10:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VI (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá odznak, který inspiroval jaderný experiment, zaměří se na šachovnici z jedinečného souboje důvtipu ze studené války a na zvířecí druhy</k>  </p>
</a>
