<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="25" t="2020-05-29 04:17:40"><p id_tv="70" o="2020-06-05 05:10:00" d="2020-06-05 06:00:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie II (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Jamie se vydává do Bělehradu, aby prozkoumal život, práci a názory enigmatického a záhadného srbského vynálezce, elektrotechnika, fyzika a futuristy Nikoly Tesly</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-05 06:00:00" d="2020-06-05 06:55:00"><n u="Osm dní, které utvořily Řím">Osm dní, které utvořily Řím I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jednoho dne přibližně v roce 60 n. l. a několik let po římském dobytí Británie vpochodovala římská vojska do tábora, kde ponížila královnu místního kmene</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-05 06:55:00" d="2020-06-05 07:55:00"><n u="DNA slavných mrtvých osobností">DNA slavných mrtvých osobností I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mark Evans se pokouší zjistit více informací o Johnu F. Kennedym a Marilyn Monroe ze vzorku jejich vlasů. Rovněž vyrazí do New Jersey za penisem samotného Napoleona!</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-05 07:55:00" d="2020-06-05 08:50:00"><n u="DNA slavných mrtvých osobností">DNA slavných mrtvých osobností I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mark Evans se vydává na jedinečnou výpravu za údajnými ostatky Adolfa Hitlera a Evy Braunové v podobě kostí prodaných přeběhlíkem KGB a vlasů z hřebenu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-05 08:50:00" d="2020-06-05 09:45:00"><n u="Únik před Hitlerem">Únik před Hitlerem I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Monty vyrazí po nejznámější stezce z nacisty okupované Francie, která ho údolími a horskými průsmyky Pyrenejí zavede do Španělska</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-05 09:45:00" d="2020-06-05 10:45:00"><n u="Únik před Hitlerem">Únik před Hitlerem I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Monty vyrazí do italského Rossana, do místa, kde se na začátku operace Galia sešli uprchlí váleční zajatci. Setká se zde s posledními místními očitými svědky</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-05 10:45:00" d="2020-06-05 11:45:00"><n u="Únik před Hitlerem">Únik před Hitlerem I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Monty zamíří do Slovinska, kde hodlá zrekonstruovat dosud neznámé, avšak nesmírně odvážné útěky spojeneckých vězňů za 2. světové války, jež byly možné</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-05 11:45:00" d="2020-06-05 12:40:00"><n u="Únik před Hitlerem">Únik před Hitlerem I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Monty vás seznámí s příběhem úniků z nepřátelských území v Itálii. Vyrazí po trase, kterou se v minulosti vydal Len Harley, jenž strávil měsíce na útěku v pohoří Majella</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-05 12:40:00" d="2020-06-05 13:45:00"><n u="Od světové války k té studené">Od světové války k té studené I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na začátku Jaltské konference 4. února 1945 vládla mezi třemi velmocemi optimistická nálada: vítězství bylo na dosah ruky a zdálo se, že dohoda, které</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-05 13:45:00" d="2020-06-05 14:55:00"><n u="Od světové války k té studené">Od světové války k té studené I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na začátku Jaltské konference 4. února 1945 vládla mezi třemi velmocemi optimistická nálada: vítězství bylo na dosah ruky a zdálo se, že dohoda, které</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-05 14:55:00" d="2020-06-05 16:00:00"><n u="Bitva o Krétu">Bitva o Krétu I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Pod ochranou řady akcí, které zpomalily německý postup, se tisíce spojeneckých vojáků pustily na pochod přes Krétu, aby se setkaly s královským</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-05 16:00:00" d="2020-06-05 17:00:00"><n u="Bitva o Krétu">Bitva o Krétu I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Kréta byla jedním z posledních míst, které se vzdaly nacistům. Trvalo více než 30 let, než bylo na ostrově pohřbeno 4 000 Němců, a požadavky na reparace se táhnou dodnes</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-05 17:00:00" d="2020-06-05 18:00:00"><n u="Neandrtálská apokalypsa">Neandrtálská apokalypsa I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Po tisíce let se neandrtálci potulovali zemí: ale najednou, v jediném okamžiku, zmizeli z historie. Nyní vědci zkoušejí odhalit nepochopitelnou záhadu jejich zmizení</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-05 18:00:00" d="2020-06-05 19:10:00"><n u="Ztracená království Střední Ameriky">Ztracená království Střední Ameriky I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Jago zkoumá dávnou kulturu Teotuhuacán. Po staletí se jednalo o největší městský stát v Novém světě. Přesto však zůstává identita tohoto lidu nadále tajemstvím</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-05 19:10:00" d="2020-06-05 20:05:00"><n u="Válečné továrny">Válečné továrny I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Po vyprovokovaném zapojení do války Američané rychle a s velkým ziskem předehnali výrobou zbraní zbytek světa. Toto měl hlavně na svědomí podnik General Motors</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-05 20:05:00" d="2020-06-05 21:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XII (5)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>79% Don prozkoumá malbu, jež byla středem světového uměleckého skandálu, medailon z 19. století a také mušketu jakožto vzpomínku na piráta terorizujícího moře</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-05 21:00:00" d="2020-06-05 21:55:00"><n u="Eva Braunová: Život a smrt s vůdcem">Eva Braunová: Život a smrt s vůdcem I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>34% Autorka životopisu tvrdí, že se za přehnaným štěstím Braunové skrývala žena, která byla nesmírně rozhodná a usilovala tvrdošíjně o dosažení svých</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-05 21:55:00" d="2020-06-05 23:05:00"><n>Žena v železné rakvi</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Uvidíte vyšetřování případu černošské ženy, která zemřela v 19. století a jejíž tělo bylo nalezeno na staveništi v roce 2011. V čem tkví její příběh</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-05 23:05:00" d="2020-06-06 00:00:00"><n u="Nebezpečná inteligence">Nebezpečná inteligence I (8)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Vizionářský vynálezce Nikola Tesla se do historie zapsal jako muž, který pomohl elektrifikovat Ameriku. Jeho dědictví má však i temnou stránku, vynález</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-06 00:00:00" d="2020-06-06 00:50:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XII (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>79% Don prozkoumá malbu, jež byla středem světového uměleckého skandálu, medailon z 19. století a také mušketu jakožto vzpomínku na piráta terorizujícího moře</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-06 00:50:00" d="2020-06-06 01:45:00"><n u="Válečné továrny">Válečné továrny I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Po vyprovokovaném zapojení do války Američané rychle a s velkým ziskem předehnali výrobou zbraní zbytek světa. Toto měl hlavně na svědomí podnik General Motors</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-06 01:45:00" d="2020-06-06 02:40:00"><n u="Eva Braunová: Život a smrt s vůdcem">Eva Braunová: Život a smrt s vůdcem I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>34% Autorka životopisu tvrdí, že se za přehnaným štěstím Braunové skrývala žena, která byla nesmírně rozhodná a usilovala tvrdošíjně o dosažení svých</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-06 02:40:00" d="2020-06-06 03:45:00"><n>Žena v železné rakvi</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Uvidíte vyšetřování případu černošské ženy, která zemřela v 19. století a jejíž tělo bylo nalezeno na staveništi v roce 2011. V čem tkví její příběh</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-06 03:45:00" d="2020-06-06 04:35:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VIII (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman odhalí sochu monstra číhajícího v podzemí New Yorku, navštíví San Diego, aby si prohlédl zakázkové auto, a zjistí, že Paul Revere je hrdinou forenzní vědy</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-06 04:35:00" d="2020-06-06 05:25:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VIII (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman se zaměří na padělaný evropský obraz, který obelstil světová muzea, zkoumá osm miniaturních krabic, které vypadají jako rakve, a záhadný</k>  </p>
</a>
