<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="24" t="2020-05-15 04:17:56"><p id_tv="70" o="2020-05-22 05:05:00" d="2020-05-22 06:05:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Skrývá Vatikán úmyslně pravdu o třetím tajemství z Fatimy? Aby odhalil pravdu, jede Jamie do Portugalska, aby se zde setkal s předními odborníky</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-22 06:05:00" d="2020-05-22 06:35:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (14)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ať se vám to líbí či ne, války, konflikt a potřeba prozkoumat neznámé jsou katalyzátorem lidského pokroku v oblasti technologie. Lidstvo přichází</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-22 06:35:00" d="2020-05-22 07:05:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy I (15)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>S ponornými loděmi a plavidly si v minulosti pohrávali mnozí. K jejich všeobecnému využívání však došlo až za 1. světové války. Dále prozkoumáme minulost mlhovačů</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-22 07:05:00" d="2020-05-22 08:15:00"><n>Pátrání po Klausovi Barbiem</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Historické archivy osvětlují příběh Klause Barbieho, velitele gestapa v Lyonu v letech 1943-44, a odhalí skandální ochranu, kterou získal od tajných služeb Německa a USA</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-22 08:15:00" d="2020-05-22 09:15:00"><n>Hon za transylvánským zlatem</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jedinečný pohled na ilegální pašování 2 000 let starých transylvánských archeologických artefaktů po Evropě a Spojených státech a na úsilí jednoho</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-22 09:15:00" d="2020-05-22 10:20:00"><n>Psychopatův vrak</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Během vzpoury na lodi Batavia se z civilizované skupiny lidí stal brutální dav krvežíznivých vrahů. Seznámíte se s příběhem nejstrašlivějšího ztroskotání</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-22 10:20:00" d="2020-05-22 11:25:00"><n>Život v Maově Číně</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na samém vrcholu maoismu byla Čína uzavřená sama do sebe jako dnešní Severní Korea. V roce 1966 zažila hrstka západních cizinců žijících v Číně na vlastní</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-22 11:25:00" d="2020-05-22 12:25:00"><n>Reformace: Svatá válka v Evropě</n><t>D</t><e>W</e>    <k>David Starkey zkoumá, jak protestantská reformace změnila podobu moderní Evropy a podnítila fundamentalismus, teror a náboženské násilí, které</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-22 12:25:00" d="2020-05-22 13:30:00"><n>Che Guevara: poodkrytí pravdy</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Skrze filmová svědectví, neodvysílané dokumenty a málo známé archivní záznamy se 50 let po smrti Che Guevary vypravíme na cestu k poodkrytí pravdy za mýtem</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-22 13:30:00" d="2020-05-22 14:40:00"><n>Americký sen Bobbyho Kennedyho</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Prozkoumáte čtyři roky, kdy Bobby Kennedy zahájil svou politickou dráhu a nesmazatelně se podepsal na politice USA. Pomocí téměř neznámých archivních</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-22 14:40:00" d="2020-05-22 15:40:00"><n u="Druhá světová válka: Cena říše">Druhá světová válka: Cena říše I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Spojenečtí vůdci se setkávají na své první konferenci, aby probrali koordinaci svých snah. Na moři je zničena japonská divize a Rudá armáda začíná</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-22 15:40:00" d="2020-05-22 16:45:00"><n u="Druhá světová válka: Cena říše">Druhá světová válka: Cena říše I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Němci pokračují v ústupu z Ruska, ale nejvýznamnější událostí na válečném jevišti je druhá fronta v Evropě a den D 6. června - Operace Overlord</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-22 16:45:00" d="2020-05-22 17:45:00"><n u="Druhá světová válka: Cena říše">Druhá světová válka: Cena říše I (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Spojenci pokračují v jejich tlaku a postupují na východ z Normandie a obklíčí německé hranice. Na východě Sovětský svaz zahájí největší ofenzívu války - Operaci Bagration</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-22 17:45:00" d="2020-05-22 18:55:00"><n u="Ztracená království Střední Ameriky">Ztracená království Střední Ameriky I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Taínové jako první národ v Americe přivítali Kryštofa Kolumba a vyznačovali se multikulturní společností. Jago nám odkryje jejich utajenou minulost</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-22 18:55:00" d="2020-05-22 20:05:00"><n u="Bitevní pole">Bitevní pole II (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>V roce 1941 se oblast pohoří Vercors se stala srdcem francouzského odboje, kam se uchylovali mladí Francouzi před nucenou prací. Jejich úsilí</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-22 20:05:00" d="2020-05-22 21:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí III (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Galerie Uffizi, kam každoročně zavítá milion a půl návštěvníků, je nejstarším uměleckým muzeem západního světa. Pyšní se obrazy a sochami od velkých renesančních umělců</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-22 21:00:00" d="2020-05-22 22:10:00"><n u="Bitevní pole">Bitevní pole I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Během 10denního boje padlo 1 000 bojovníků odporu, 582 Pařížanů, 2. ozbrojená divize generála Leclerca ztratila 141 mužů a zemřelo 3 200 německých vojáků</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-22 22:10:00" d="2020-05-22 23:15:00"><n>Skryté části Říma</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Dr. Michael Scott stojí v čele týmu odborníků, kteří mají přístup hluboko pod římské ulice. Odhalí nám celý příběh tohoto města a seznámí nás s jedinečnými</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-22 23:15:00" d="2020-05-23 00:10:00"><n u="Nebezpečná inteligence">Nebezpečná inteligence I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Světově proslulý génius v oblasti balistiky Gerald Bull měl velkolepé plány. Sestrojil největší dělo na světě, čímž se ocitl v nebezpečné pozici</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-23 00:10:00" d="2020-05-23 01:05:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí III (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Galerie Uffizi, kam každoročně zavítá milion a půl návštěvníků, je nejstarším uměleckým muzeem západního světa. Pyšní se obrazy a sochami od velkých renesančních umělců</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-23 01:05:00" d="2020-05-23 02:15:00"><n u="Bitevní pole">Bitevní pole II (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>V roce 1941 se oblast pohoří Vercors se stala srdcem francouzského odboje, kam se uchylovali mladí Francouzi před nucenou prací. Jejich úsilí</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-23 02:15:00" d="2020-05-23 03:25:00"><n u="Bitevní pole">Bitevní pole I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Během 10denního boje padlo 1 000 bojovníků odporu, 582 Pařížanů, 2. ozbrojená divize generála Leclerca ztratila 141 mužů a zemřelo 3 200 německých vojáků</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-23 03:25:00" d="2020-05-23 04:30:00"><n>Skryté části Říma</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Dr. Michael Scott stojí v čele týmu odborníků, kteří mají přístup hluboko pod římské ulice. Odhalí nám celý příběh tohoto města a seznámí nás s jedinečnými</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-05-23 04:30:00" d="2020-05-23 05:20:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VI (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman vyšetřuje porcelánovou panenku, sáně s kulkou a několik nenápadných kamenů, které by mohly ukrývat vodítko ke ztracené civilizaci</k>  </p>
</a>
