<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="25" t="2021-07-11 04:37:04"><p id_tv="70" o="2021-07-18 05:05:00" d="2021-07-18 06:00:00"><n u="2. světová válka v barevném provedení">2. světová válka v barevném provedení I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tento díl ukazuje, jak nacisté vyvinuli hrůznou novou vojenskou taktiku, tzv. Blitzkrieg, která zastihla Polsko, Británii i Francii naprosto nepřipravené</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-18 06:00:00" d="2021-07-18 07:00:00"><n u="Neviditelná města Itálie">Neviditelná města Itálie I (2)</n><t>D</t>    <k>Alexander Armstrong a dr. Michael Scott zkoumají podvodní říši Benátek. Vyrazí do kanálů, aby zjistili, jak toto město postavené na blátě dosud stojí</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-18 07:00:00" d="2021-07-18 07:25:00"><n u="Prokleté rodokmeny">Prokleté rodokmeny I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Grimaldiovi zastávali své posty monarchů Monaka s naprostým šarmem. Ve věci lásky se jim však vůbec nedařilo</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-18 07:25:00" d="2021-07-18 08:25:00"><n u="Neviditelná města Itálie">Neviditelná města Itálie I (3)</n><t>D</t>    <k>Alexander Armstrong a dr. Michael Scott zkoumají Florencii. Odhalí, jak její fasády a umění ukrývají příběh o intrikách a o tom, jak za vším stál jeden</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-18 08:25:00" d="2021-07-18 09:25:00"><n u="Zánik impéria">Zánik impéria I (1)</n><t>D</t>    <k>Timur (Tamerlán Veliký) je klanový vůdce, který dobyl střední Asii, vytvořil stavitelské divy a zanechal po sobě rozhádanou a násilnickou rodinu, která</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-18 09:25:00" d="2021-07-18 10:20:00"><n u="Zánik impéria">Zánik impéria I (2)</n><t>D</t>    <k>V 10. století byl Edgar korunován prvním králem všech Angličanů. Vražda, neschopnost a intrikánská macecha však po jeho smrti způsobily zánik celého impéria</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-18 10:20:00" d="2021-07-18 11:25:00"><n>Královský vrak se zlatým pokladem</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Lovec zlata Vince Thurkettle si dal za cíl získat zpět ztracený poklad lodi Royal Charter, která se 26. října 1859 potopila během jedné z nejhorších bouří</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-18 11:25:00" d="2021-07-18 12:30:00"><n>Hádanky kostí: Revoluce pohlaví</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Dlouho se muž jakožto lovec považoval za toho, který živil rodinu a údajně byl na vrcholu společnosti od samého počátku lidské historie. Avšak současní</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-18 12:30:00" d="2021-07-18 13:30:00"><n u="Vzestup a pád: bod zvratu 2. světové války">Vzestup a pád: bod zvratu 2. světové války I (6)</n><t>D</t>    <k>Staneme se svědky posledních okamžiků 2. světové války a doby po jejím skončení. Uvidíme procesy s válečnými zločinci jako např. v Norimberku a vykročíme</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-18 13:30:00" d="2021-07-18 14:30:00"><n u="Normandie roku 1944: Den D a bitva o Francii">Normandie roku 1944: Den D a bitva o Francii I (1)</n><t>D</t>    <k>James Holland a Mike Simpson probírají přípravy na invazi z jihu Anglie a pak se podívají přes kanál do Normandie a odhalí řadu mýtů o Dni D</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-18 14:30:00" d="2021-07-18 15:35:00"><n u="Normandie roku 1944: Den D a bitva o Francii">Normandie roku 1944: Den D a bitva o Francii I (2)</n><t>D</t>    <k>James a Mike analyzují první střet Kanaďanů s Waffen-SS. Jdou v jejich stopách a staví do kontrastu dlouhé záběry na přírodu s brutalitou bojů a fází opotřebovací války</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-18 15:35:00" d="2021-07-18 16:40:00"><n u="Normandie roku 1944: Den D a bitva o Francii">Normandie roku 1944: Den D a bitva o Francii I (3)</n><t>D</t>    <k>James a Mike obrátí svou pozornost na Operaci Cobra. Jejich cesta končí tam, kde skončila samotná invaze, a oni zrekapitulují, proč šlo pro Spojence</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-18 16:40:00" d="2021-07-18 17:45:00"><n>Den D: Křídla vítězství</n><t>D</t>    <k>června 1944: Jak se spojencům - Britům, Francouzům, Američanům a Kanaďanům - podařilo zaplnit oblohu 11 000 letadly? Podíváme se, jak se vyvíjela jedna</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-18 17:45:00" d="2021-07-18 18:50:00"><n u="Příběh Evropy">Příběh Evropy I (2)</n><t>D</t>    <k>Už od středověku se křesťanství považovalo v Evropě za zásadní pro její západní identitu. Mnohé víry a názory utvářející Evropu, včetně křesťanství</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-18 18:50:00" d="2021-07-18 19:50:00"><n u="Vídeň: Říše, dynastie a sen">Vídeň: Říše, dynastie a sen I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Poté, co byli Otomané poraženi, přelila se válka do soupeření mezi Rakouskem a Francií o španělská území Habsburků. Skončilo to bitvou u Höchstädtu, která</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-18 19:50:00" d="2021-07-18 21:00:00"><n u="Britské impérium s Michaelem Portillo">Britské impérium s Michaelem Portillo I (2)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>Michael se dozvídá o nepředstavitelné krutosti života otroků na největší cukrové plantáži na ostrově Jamajka. V Londýně pak vypráví příběh Jamajčanů, kteří přišli do Británie</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-18 21:00:00" d="2021-07-18 22:05:00"><n>Nová tajemství terakotových vojáků</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Objev terakotových vojáků v Číně v roce 1974 odhalil jen zlomek tohoto neobyčejného pokladu. V tomto dokumentu se objeví nová fakta a skvělá možnost dostat</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-18 22:05:00" d="2021-07-18 23:10:00"><n>Rozluštění záhady Sakkáry</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Starověký Egypt se spoustami tajemství si stále udržuje své kouzlo. Poprvé v posledních 90 letech otevře tým archeologů v Sakkáře podivuhodnou hrobku faraona Pepi II</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-18 23:10:00" d="2021-07-19 00:15:00"><n>Žena v železné rakvi</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Uvidíte vyšetřování případu černošské ženy, která zemřela v 19. století a jejíž tělo bylo nalezeno na staveništi v roce 2011. V čem tkví její příběh</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-19 00:15:00" d="2021-07-19 01:20:00"><n>Hádanky kostí: Revoluce pohlaví</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Dlouho se muž jakožto lovec považoval za toho, který živil rodinu a údajně byl na vrcholu společnosti od samého počátku lidské historie. Avšak současní</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-19 01:20:00" d="2021-07-19 02:10:00"><n u="Neviditelná města Itálie">Neviditelná města Itálie I (1)</n><t>D</t>    <k>Alexander Armstrong a dr. Michael Scott zkoumají sopku Vesuv a vyrazí do labyrintu podzemních míst, který umožnil vybudovat Neapol a zachovat její existenci</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-19 02:10:00" d="2021-07-19 03:05:00"><n u="Neviditelná města Itálie">Neviditelná města Itálie I (2)</n><t>D</t>    <k>Alexander Armstrong a dr. Michael Scott zkoumají podvodní říši Benátek. Vyrazí do kanálů, aby zjistili, jak toto město postavené na blátě dosud stojí</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-19 03:05:00" d="2021-07-19 03:55:00"><n u="Neviditelná města Itálie">Neviditelná města Itálie I (3)</n><t>D</t>    <k>Alexander Armstrong a dr. Michael Scott zkoumají Florencii. Odhalí, jak její fasády a umění ukrývají příběh o intrikách a o tom, jak za vším stál jeden</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-19 03:55:00" d="2021-07-19 04:40:00"><n u="Zánik impéria">Zánik impéria I (1)</n><t>D</t>    <k>Timur (Tamerlán Veliký) je klanový vůdce, který dobyl střední Asii, vytvořil stavitelské divy a zanechal po sobě rozhádanou a násilnickou rodinu, která</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2021-07-19 04:40:00" d="2021-07-19 05:25:00"><n u="Zánik impéria">Zánik impéria I (2)</n><t>D</t>    <k>V 10. století byl Edgar korunován prvním králem všech Angličanů. Vražda, neschopnost a intrikánská macecha však po jeho smrti způsobily zánik celého impéria</k>  </p>
</a>
