<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="27" t="2019-07-19 01:20:52"><p id_tv="70" o="2019-07-25 05:35:00" d="2019-07-25 06:10:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (22)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ať se vám to líbí či ne, války, konflikt a potřeba prozkoumat neznámé jsou katalyzátorem lidského pokroku v oblasti technologie. Lidstvo přichází</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-25 06:10:00" d="2019-07-25 06:35:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Záchranné čluny - pojítko mezi katastrofou ve stylu Titaniku a bezpečností na moři. Baterie - věda ukrytá za zařízeními, která napájejí dnešní přístroje</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-25 06:35:00" d="2019-07-25 07:30:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie IV (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Fakta a smyšlenky opřádající Templáře se během století prolnuly. Tento díl představuje odlišný pohled a zpochybňuje tradiční názory na řád, který pobouřil většinu Evropy</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-25 07:30:00" d="2019-07-25 08:35:00"><n u="Naše světová válka">Naše světová válka I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>82% Srpen 1914: 80 000 britských vojáků je na jihu Belgie, ale s nepřítelem dosud nebojovali. Jsou mezi nimi členové nejlépe vycvičeného královského</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-25 08:35:00" d="2019-07-25 09:40:00"><n u="Naše světová válka">Naše světová válka I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>82% 1916: Přátelé z celé země spojí síly, aby mohli bojovat v nových oddílech, známých jako kamarádské. Paddy Kennedy narukuje do manchesterského oddílu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-25 09:40:00" d="2019-07-25 10:45:00"><n u="Naše světová válka">Naše světová válka I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>82% 1918: Po čtyřech letech válčení vynaleznou Britové novou zbraň, která má zvrátit patovou situaci. Vojín Chas Rowland narukuje do tankového oddílu a zapojí</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-25 10:45:00" d="2019-07-25 11:40:00"><n u="Pompeje: blížící se katastrofa">Pompeje: blížící se katastrofa I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Bettany hodlá zjistit další podrobnosti, a zkoumá proto neuvěřitelně zachovalé lázně a složitý systém rozvodu vody v Pompejích, zda neukrývají nějaká</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-25 11:40:00" d="2019-07-25 12:30:00"><n u="Pompeje: blížící se katastrofa">Pompeje: blížící se katastrofa I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Sopka Vesuv, která byla nečinná po 700 let, se začala probouzet. Bettany se pokouší zjistit, proč tolik lidí město neopustilo, když začala padat pemza</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-25 12:30:00" d="2019-07-25 13:30:00"><n u="101 lidí, kteří utvářeli 20. století">101 lidí, kteří utvářeli 20. století I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pro některé je slovo revolucionář pouhým označením člověka, ale pro osobnosti jako Castro a Ghándí má mnohem reálnější podobu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-25 13:30:00" d="2019-07-25 14:25:00"><n u="101 lidí, kteří utvářeli 20. století">101 lidí, kteří utvářeli 20. století I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Podíváme se na nejvlivnější a nejznámější osobnosti 20. století, od vynálezců, kteří změnili náš způsob života i boje, po umělce, kteří nám pro obojí poskytli důvod</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-25 14:25:00" d="2019-07-25 15:25:00"><n u="101 lidí, kteří utvářeli 20. století">101 lidí, kteří utvářeli 20. století I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tento díl prochází minulým stoletím a vyzdvihuje vlivné osobnosti, které lze nazvat ikonickými, od malíře, který změnil podobu moderního umění</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-25 15:25:00" d="2019-07-25 16:20:00"><n u="101 lidí, kteří utvářeli 20. století">101 lidí, kteří utvářeli 20. století I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V posledním dílu se zaměříme na nejvýznamnější osobnosti. Výsledky mnohé překvapí a někdo s nimi možná nebude souhlasit, ale všichni budou jako na trní</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-25 16:20:00" d="2019-07-25 17:20:00"><n u="Válka es">Válka es I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zima 1914. Maršál Joffre ohlásí, že letadla neplní již jen vyzvědačskou funkci. Jejich úkolem je nyní zničit letectvo nepřítele. Válka od té doby už není pouze pozemní</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-25 17:20:00" d="2019-07-25 18:15:00"><n u="Válka es">Válka es I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jaro 1917: USA vstoupí do války a boj o nadvládu nad vzdušným prostorem se zásadně změní. Němci zapojí odlišnou válečnou taktiku. Začnou létat v uskupeních</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-25 18:15:00" d="2019-07-25 19:10:00"><n u="Alžběta I. a její nepřátelé">Alžběta I. a její nepřátelé I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Příběh Alžběty I. od neklidného dětství po začátek její dramatické vlády. Lily Coleová se představí jako mladá královna Alžběta a James Oliver Wheatley</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-25 19:10:00" d="2019-07-25 20:10:00"><n u="Příběh Evropy">Příběh Evropy I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Už od středověku se křesťanství považovalo v Evropě za zásadní pro její západní identitu. Mnohé víry a názory utvářející Evropu, včetně křesťanství</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-25 20:10:00" d="2019-07-25 21:00:00"><n u="Řím: První světová velmoc">Řím: První světová velmoc I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Prozkoumáme legendu o Romulovi a Removi a budeme pátrat po známkách pradávné osady u Tiberu. V dávné římské kanalizaci odkryjeme, jak první vůdci</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-25 21:00:00" d="2019-07-25 22:00:00"><n u="Lovci nacistů">Lovci nacistů I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>77% Dr. Josef Mengele je pravděpodobně nejznámější nacista, který po válce unikl do Buenos Aires. Když ho v roce 1985 vyšetřovatelé konečně vypátrali, bylo už příliš pozdě</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-25 22:00:00" d="2019-07-25 22:50:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie IV (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Ponoříte se do vatikánského archivu, který uchovává osobní dokumenty minulých papežů a důležité historické prameny jako např. záznam z přelíčení s Galileem</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-25 22:50:00" d="2019-07-25 23:40:00"><n u="Středověcí mrtví">Středověcí mrtví III (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ostrov Emerald Isle je novou úrodnou půdou pro tým vyšetřující středověké mrtvé. Zaměří se na Gallowglass, norské a skotské klany, které se usadily ve středověkém Irsku</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-25 23:40:00" d="2019-07-26 00:30:00"><n u="Starověcí vrazi">Starověcí vrazi I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V 9. století sužovaly Evropu nájezdy Vikingů. Ti si tou dobou už podrobili všechna území a zbývalo jim dobýt pouze anglické království Wessex. Tuto državu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-26 00:30:00" d="2019-07-26 01:20:00"><n u="Lovci nacistů">Lovci nacistů I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>77% Dr. Josef Mengele je pravděpodobně nejznámější nacista, který po válce unikl do Buenos Aires. Když ho v roce 1985 vyšetřovatelé konečně vypátrali, bylo už příliš pozdě</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-26 01:20:00" d="2019-07-26 02:10:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie IV (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Ponoříte se do vatikánského archivu, který uchovává osobní dokumenty minulých papežů a důležité historické prameny jako např. záznam z přelíčení s Galileem</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-26 02:10:00" d="2019-07-26 03:00:00"><n u="Středověcí mrtví">Středověcí mrtví III (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ostrov Emerald Isle je novou úrodnou půdou pro tým vyšetřující středověké mrtvé. Zaměří se na Gallowglass, norské a skotské klany, které se usadily ve středověkém Irsku</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-26 03:00:00" d="2019-07-26 03:50:00"><n u="Zmapované vraždy">Zmapované vraždy I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>72% V době Jacka Rozparovače žila v Londýně ta nejhorší individua, jaká tato město kdy spatřilo. Jedním z nejhorších byl George Chapman, nepolapitelný travič</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-26 03:50:00" d="2019-07-26 04:40:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VII (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá klasickou hračku, která se stala fenoménem popkultury, jemné hedvábí, jež představuje jedinečný příběh o mezinárodní špionáži, a podivné auto</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-26 04:40:00" d="2019-07-26 05:30:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VII (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá americké praskající cukrovinky, hrací automat pinball a signální pochodeň, která Londýňany prováděla jedinečným obdobím britské historie</k>  </p>
</a>
