<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="25" t="2020-05-28 04:17:36"><p id_tv="70" o="2020-06-04 05:35:00" d="2020-06-04 06:00:00"><n u="Prokleté rodokmeny">Prokleté rodokmeny I (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Podobně jako dynastie Kennedyů v USA se i rodina Agnelliových významně podepsala na historii své země a řadu jejích generací postihly četné tragédie</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-04 06:00:00" d="2020-06-04 06:50:00"><n u="Osm dní, které utvořily Řím">Osm dní, které utvořily Řím I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Bettany Hughesová zkoumá krvavý nástup Caesarova adoptivního syna Oktaviána k moci. Zaměří se na jeden den v roce 32 př. n. l., kdy ukradl tajnou závěť</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-04 06:50:00" d="2020-06-04 07:45:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie V (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Jamie se setká se skutečným svobodným zednářem a dozví se, co se děje za zavřenými dveřmi. Zaměří se na Skupinu Bilderberg a seznámí se s prof</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-04 07:45:00" d="2020-06-04 08:45:00"><n u="Dávná nebesa">Dávná nebesa I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tato epizoda vysvětluje původ našich vztahů k nebesům. Zjistíme, jak se dá nebe využít k navigaci a zjištění času, a také jak dostaly náboženský význam</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-04 08:45:00" d="2020-06-04 09:50:00"><n u="Dávná nebesa">Dávná nebesa I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Navštívíme svět, kde na okraji světa žila záhadná stvoření, a budeme sledovat snahy našich předků dát Zemi tvar a najít její místo ve vesmíru</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-04 09:50:00" d="2020-06-04 10:50:00"><n u="Dávná nebesa">Dávná nebesa I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Ve třetím dílu se dostaneme za nebeskou klenbu, která po tisíciletí stanovovala naše nebe, vyvineme novou technologii k dalšímu průzkumu a budeme</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-04 10:50:00" d="2020-06-04 11:55:00"><n>Reformace: Svatá válka v Evropě</n><t>D</t><e>W</e>    <k>David Starkey zkoumá, jak protestantská reformace změnila podobu moderní Evropy a podnítila fundamentalismus, teror a náboženské násilí, které</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-04 11:55:00" d="2020-06-04 12:55:00"><n u="Tajemství mrtvých">Tajemství mrtvých II (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>78% Zaměříme se na lidské ostatky, které byly objeveny ve sklepě londýnského domu Benjamina Franklina. Vyskytly se spekulace, že Otec zakladatel USA měl svou temnější stránku</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-04 12:55:00" d="2020-06-04 14:05:00"><n u="Tajemství mrtvých">Tajemství mrtvých II (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>78% Tým archeologů provádí vykopávky na místě rané americké kolonie, kde objeví nečekaný nález: ostatky mladé ženy z roku 1609 pohřbené v odpadu ve sklepě</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-04 14:05:00" d="2020-06-04 15:10:00"><n>Žena v železné rakvi</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Uvidíte vyšetřování případu černošské ženy, která zemřela v 19. století a jejíž tělo bylo nalezeno na staveništi v roce 2011. V čem tkví její příběh</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-04 15:10:00" d="2020-06-04 16:10:00"><n u="Berlín">Berlín 1945 I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Vrátíme se v čase do Berlína osudového roku a podíváme se na něj očima německých lidí a spojeneckých vojáků. Toto je příběh osvobození, porážky a obnovy</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-04 16:10:00" d="2020-06-04 17:10:00"><n u="Bitva o Krétu">Bitva o Krétu I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>V květnu 1941 bylo 14 000 německých výsadkářů podporovaných téměř tisícem letounů vysazeno na ostrov v rámci jedinečné operace blitzkrieg. Vzdušná invaze</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-04 17:10:00" d="2020-06-04 18:10:00"><n u="Neandrtálská apokalypsa">Neandrtálská apokalypsa I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Po tisíce let se neandrtálci potulovali zemí: ale najednou, v jediném okamžiku, zmizeli z historie. Nyní vědci zkoušejí odhalit nepochopitelnou záhadu jejich zmizení</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-04 18:10:00" d="2020-06-04 19:10:00" c="1"><n u="Rozluštěné poklady">Rozluštěné poklady II (4)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>68% Vědci zkoumají artefakty z 300 let starého vraku v Severní Karolíně, který byl identifikován jako loď Černovouse. Zjišťují, co nám tato loď může prozradit</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-04 19:10:00" d="2020-06-04 20:05:00"><n u="Válečné továrny">Válečné továrny I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Ve 2. světové válce spoléhal Hitler na tři superzbraně: ponorky, střemhlavé bombardovací letouny a obrněné tanky. Na všechny tři si mohl troufnout britský</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-04 20:05:00" d="2020-06-04 21:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XII (4)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>79% Don Wildman prozkoumá nejdramatičtější útěky v historii Hollywoodu, pád nejslavnějších anglických dvojčat a záhadný příběh, který na desetiletí vystrašil</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-04 21:00:00" d="2020-06-04 21:55:00"><n u="Eva Braunová: Život a smrt s vůdcem">Eva Braunová: Život a smrt s vůdcem I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>34% Autorka životopisu tvrdí, že se za přehnaným štěstím Braunové skrývala žena, která byla nesmírně rozhodná a usilovala tvrdošíjně o dosažení svých</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-04 21:55:00" d="2020-06-04 22:55:00"><n>Impozantní válečnice - Vikingové</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dosud neexistovaly žádné fyzické důkazy o vikingských válečnicích. Novodobé nálezy ve Švédsku však zpochybňují po staletí zastávaný názor na roli žen v době Vikingů</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-04 22:55:00" d="2020-06-05 00:05:00"><n u="Ztracená království Střední Ameriky">Ztracená království Střední Ameriky I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Jago zkoumá dávnou kulturu Teotuhuacán. Po staletí se jednalo o největší městský stát v Novém světě. Přesto však zůstává identita tohoto lidu nadále tajemstvím</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-05 00:05:00" d="2020-06-05 00:55:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XII (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>79% Don Wildman prozkoumá nejdramatičtější útěky v historii Hollywoodu, pád nejslavnějších anglických dvojčat a záhadný příběh, který na desetiletí vystrašil</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-05 00:55:00" d="2020-06-05 01:50:00"><n u="Válečné továrny">Válečné továrny I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Ve 2. světové válce spoléhal Hitler na tři superzbraně: ponorky, střemhlavé bombardovací letouny a obrněné tanky. Na všechny tři si mohl troufnout britský</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-05 01:50:00" d="2020-06-05 02:40:00"><n u="Eva Braunová: Život a smrt s vůdcem">Eva Braunová: Život a smrt s vůdcem I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>34% Autorka životopisu tvrdí, že se za přehnaným štěstím Braunové skrývala žena, která byla nesmírně rozhodná a usilovala tvrdošíjně o dosažení svých</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-05 02:40:00" d="2020-06-05 03:40:00"><n>Impozantní válečnice - Vikingové</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dosud neexistovaly žádné fyzické důkazy o vikingských válečnicích. Novodobé nálezy ve Švédsku však zpochybňují po staletí zastávaný názor na roli žen v době Vikingů</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-05 03:40:00" d="2020-06-05 04:25:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VIII (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman se zaměří na letadlo, Beethovenův metronom a na hudební nástroj</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-05 04:25:00" d="2020-06-05 05:10:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VIII (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá zašifrovaný dopis, klasický román a legendární lampu</k>  </p>
</a>
