<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="29" t="2019-07-17 12:07:40"><p id_tv="70" o="2019-07-24 05:05:00" d="2019-07-24 06:15:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie II (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Jamie se vydává do Bělehradu, aby prozkoumal život, práci a názory enigmatického a záhadného srbského vynálezce, elektrotechnika, fyzika a futuristy Nikoly Tesly</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-24 06:15:00" d="2019-07-24 06:45:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pivo - podíváte se, proč byla konzumace piva zdravější než pití vody. LCD displeje - seznámíme vás se záhadnou hmotou lomící světlo, která se ukrývá</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-24 06:45:00" d="2019-07-24 07:10:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Sluneční brýle - překvapivá historie 2. světové války ukrytá za slavným stylem brýlí pro piloty. Telefon - ukážeme si vibrující vědu, která umožňuje</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-24 07:10:00" d="2019-07-24 08:05:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie IV (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Ponoříte se do vatikánského archivu, který uchovává osobní dokumenty minulých papežů a důležité historické prameny jako např. záznam z přelíčení s Galileem</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-24 08:05:00" d="2019-07-24 08:50:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VIII (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman se zaměří na policejní zápisník, starý mikrofon a na věhlasný znak</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-24 08:50:00" d="2019-07-24 09:40:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí IX (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman se zaměří na elektrické křeslo spojené s podivným zločinem, na mramorový stůl, na kterém se nezdařil vědecký experiment, a na ročenku, která</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-24 09:40:00" d="2019-07-24 10:25:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí IX (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá sametový obraz jednorožce v šortkách, zdeformovanou lebku prokazující známky vzácné nemoci a kazetu s dost možná nejhorší videohrou</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-24 10:25:00" d="2019-07-24 11:15:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí IX (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá dlaždice v tunelu, které financovaly praštěnou soutěž, zaměří se na medaili spojenou s vůbec největším podvodem a prozkoumá psí boudu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-24 11:15:00" d="2019-07-24 12:05:00"><n u="Konspirace">Konspirace I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Odhalíme nereálné příběhy o zmizení takových historických postav jako lord Lucan, který utloukl chůvu dětí v roce 1974, a pak utekl z místa činu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-24 12:05:00" d="2019-07-24 12:55:00"><n u="Konspirace">Konspirace I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vražda Elizabeth Short, nabourání počítačů Sony Pictures a úmrtí super hvězdy kung-fu Bruce Leeho a jeho syna se nabízejí k možným konspiracím</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-24 12:55:00" d="2019-07-24 13:45:00"><n u="Konspirace">Konspirace I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Odhalíme neuvěřitelný fakt, že ve Velké Británii byl stejný počet údajných pozorování UFO, jako v USA. Tento pořad se podívá na záhadné, oficiální případy</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-24 13:45:00" d="2019-07-24 14:35:00"><n u="Zmapované vraždy">Zmapované vraždy II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>72% Vrah přezdívaný Rozparovač při zatemnění patřil k nejobávanějším mužům v Londýně během jeho bombardování. Seznámíte se s hrůzou, kterou napáchal</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-24 14:35:00" d="2019-07-24 15:20:00"><n u="Zmapované vraždy">Zmapované vraždy II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>72% Milovníci kriminálních případů by si rozhodně neměli nechat ujít Nevillea Heatha, bývalého vojáka, který v roce 1946 zavraždil dvě ženy, s nimiž chodil</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-24 15:20:00" d="2019-07-24 16:25:00"><n>Atentát na JFK zblízka</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Díky traumatickým zážitkům svědků přítomných při vraždě JFK vyneseme na světlo události jednoho z největších politických okamžiků 20. století</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-24 16:25:00" d="2019-07-24 17:15:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí IV (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá zbraň, která byla součástí spiknutí k zavraždění amerického prezidenta. Dále se zaměří na netvora, který údajně terorizoval obyvatele</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-24 17:15:00" d="2019-07-24 18:05:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí IV (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don zkoumá pár vějířů z pštrosích per, které patřily erotické tanečnici. Dále se zaměří na starožitnou urnu, která přežila katastrofu, a zkoumá</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-24 18:05:00" d="2019-07-24 19:05:00"><n u="Odhalená historie">Odhalená historie I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nikdo nepochybuje o tom, že Marshallův plán zachránil Evropu před bídou a chaosem způsobenými 2. světovou válkou. Evropské hospodářské oživení</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-24 19:05:00" d="2019-07-24 20:00:00"><n u="Příběh Evropy">Příběh Evropy I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kontinent, který více než jeho geografie definují různé kultury. Evropa svůj název získala po královně Európě, kterou svedl samotný Zeus. Od té doby ovšem</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-24 20:00:00" d="2019-07-24 21:00:00"><n u="Tajemství egyptských pyramid">Tajemství egyptských pyramid I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Archeologové dešifrují 4500 let starý deník stavitele pyramidy a odkrývají nová vodítka ohledně toho, jak byla pyramida postavena. Podaří se jim přemístit</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-24 21:00:00" d="2019-07-24 22:00:00"><n u="Lovci nacistů">Lovci nacistů I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>77% Erich Priebke má na svědomí nejhorší zvěrstva v dějinách Itálie, masakr v ardeatinských jeskyních. Je až k neuvěření, že ho tým americké zpravodajské</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-24 22:00:00" d="2019-07-24 22:50:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Jamie zkoumá čtyři poháry, o nichž se tvrdí, že mají zázračnou moc, a u každého věří následovníci, že jde o opravdový Svatý grál</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-24 22:50:00" d="2019-07-24 23:40:00"><n u="Bájné nestvůry">Bájné nestvůry I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Příběhy o dracích se vyskytují na celém světě. Někde se draci považují za symbol zla, jinde byli zase uctíváni a žádáni o pomoc. Proč se drak vyskytuje</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-24 23:40:00" d="2019-07-25 00:30:00"><n u="Starověcí vrazi">Starověcí vrazi I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nahlédnete do života Sira Johna Hawkwooda, středověkého anglického rytíře, který se proslavil svým vojenským umem jako průkopník psychologické války a partyzánského boje</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-25 00:30:00" d="2019-07-25 01:20:00"><n u="Lovci nacistů">Lovci nacistů I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>77% Erich Priebke má na svědomí nejhorší zvěrstva v dějinách Itálie, masakr v ardeatinských jeskyních. Je až k neuvěření, že ho tým americké zpravodajské</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-25 01:20:00" d="2019-07-25 02:15:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Jamie zkoumá čtyři poháry, o nichž se tvrdí, že mají zázračnou moc, a u každého věří následovníci, že jde o opravdový Svatý grál</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-25 02:15:00" d="2019-07-25 03:05:00"><n u="Bájné nestvůry">Bájné nestvůry I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Příběhy o dracích se vyskytují na celém světě. Někde se draci považují za symbol zla, jinde byli zase uctíváni a žádáni o pomoc. Proč se drak vyskytuje</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-25 03:05:00" d="2019-07-25 03:55:00"><n u="Zmapované vraždy">Zmapované vraždy I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>72% Píše se rok 1849. V Bermondsey náhle zmizí jeden muž. Zjištění, že byl brutálně zavražděn, naprosto uchvátí tisk i veřejnost</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-25 03:55:00" d="2019-07-25 04:45:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VII (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá ikonickou dopravní značku, druh malých včel, který odstartuje bláznovství, a plynovou masku, kterou vynalezl odvážný průkopník</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-25 04:45:00" d="2019-07-25 05:35:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie IV (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Zatímco nacistické zločiny jsou dobře známé, ukrutnosti spáchané pod záštitou komunismu jsou z velké míry neprozkoumané</k>  </p>
</a>
