<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="26" t="2020-05-25 04:23:22"><p id_tv="70" o="2020-06-01 05:10:00" d="2020-06-01 06:00:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy I (20)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Po celém světě se používají opalovací krémy, ale poprvé je zpopularizovali vojáci bojující za 2. sv. války v Pacifiku. Také se podíváme, jak došlo</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-01 06:00:00" d="2020-06-01 06:50:00"><n u="Osm dní, které utvořily Řím">Osm dní, které utvořily Řím I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Bettany Hughesová začíná rokem 202 př. n. l., kdy Římané porazili Kartagince v bitvě u Zamy. Tento rozhodující okamžik umožnil Římu vydat se na cestu slávy</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-01 06:50:00" d="2020-06-01 07:45:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Jamie studuje práci německého inženýra Georga Kleina, který jako první tvrdil, že UFO vynalezla Třetí říše</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-01 07:45:00" d="2020-06-01 08:45:00"><n u="Válečné stroje">Válečné stroje I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát se zaměříme na ničivou sílu zbraní na všech frontách, od přenosného granátu Mk2 po nejhorší zbraň, která ukončila 2. světovou válku</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-01 08:45:00" d="2020-06-01 09:40:00"><n u="Hitlerova říše: Poválečný plán">Hitlerova říše: Poválečný plán I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát se zaměříme na podporu národně socialistického hnutí v Americe a ukážeme si základny nacistického Německa v USA</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-01 09:40:00" d="2020-06-01 10:35:00"><n u="Hitlerova říše: Poválečný plán">Hitlerova říše: Poválečný plán I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zaměříme se na to, jak nacisté začali vštěpovat své představy Německu a národům, které si podrobili, od plánů na předělání Berlína po zničení Varšavy</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-01 10:35:00" d="2020-06-01 11:30:00"><n u="Hitlerova říše: Poválečný plán">Hitlerova říše: Poválečný plán I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V tomto dílu se podíváme, jak Hitler využil olympijské hry k propagaci nacizmu a řízení volného času a svátků svých občanů rozvojem největší cestovní kanceláře</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-01 11:30:00" d="2020-06-01 12:25:00"><n u="Hitlerova říše: Poválečný plán">Hitlerova říše: Poválečný plán I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Představíme vám, jaké plány měl Hitler ve skutečnosti s Velkou Británií, od předválečné špionáže a koncentračních táborů na britské půdě po národní památky</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-01 12:25:00" d="2020-06-01 13:20:00"><n u="Hitlerova říše: Poválečný plán">Hitlerova říše: Poválečný plán I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Hitler měl jasnou představu o ideálním občanovi třetí říše. Jeho režim musel být začleněn do všech aspektů života lidí. Podíváme se, jak Hitler své ideály realizoval</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-01 13:20:00" d="2020-06-01 14:15:00"><n u="Hitlerova říše: Poválečný plán">Hitlerova říše: Poválečný plán I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Seznámíme se s Hitlerovými plány na předělání německého dopravního systému a s tím, jak použil automobilový průmysl k přezbrojení své armády a jak plánoval</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-01 14:15:00" d="2020-06-01 15:10:00"><n u="Válečné lodě">Válečné lodě I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>První polovina 20. století byla v mnoha ohledech zlatým věkem moderních válečných lodí. Válečné lodě doprovázely konvoje, bombardovaly pobřeží při invazích</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-01 15:10:00" d="2020-06-01 16:10:00"><n>Hitlerův posvátný poklad</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Rok 1945: americký voják a odborník na středověké posvátné umění má za úkol vystopovat ztracené korunovační klenoty Svaté říše římské, které dříve ukryli</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-01 16:10:00" d="2020-06-01 17:10:00"><n u="Válka ve Vietnamu">Válka ve Vietnamu I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Prozkoumáme ranou historii Vietnamu, jeho lidu, dynastické boje a invaze. Také se podrobněji podíváme na zapojení Francouzů a Japonců do druhé světové</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-01 17:10:00" d="2020-06-01 18:10:00"><n u="Planeta Evropa a dál">Planeta Evropa a dál II (1)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Medvědi, pakoni a vzácní ptáci loví a žijí v rozlehlých lesích a úchvatné zmrzlé tundře. Podíváme se na nádheru skandinávského života rostlin v jeho celé slávě</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-01 18:10:00" d="2020-06-01 19:10:00"><n u="Válečný zločin">Válečný zločin I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nacistická okupace umožnila dr. Marcelovi Petiovi, známému pochybnými lékařskými praktikami a finančními obchody, aby projevil své vražedné sklony a vydal</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-01 19:10:00" d="2020-06-01 20:05:00"><n u="Válečné továrny">Válečné továrny I (8)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Stalinovi došlo, že západní Rusko rychle podlehne náporu nacistů a ztratí obrovské továrny na výrobu zbraní. Přinutil proto miliony ruských civilistů</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-01 20:05:00" d="2020-06-01 21:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XII (1)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>79% Don Wildman se podívá blíže na akční postavu spojenou s únosem v Severní Koreji, na zlatý prsten, který se stal symbolem svobody otrokyně, a deskovou hru z 19</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-01 21:00:00" d="2020-06-01 22:00:00"><n>Adolfův ostrov</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Forenzní archeoložka Caroline Sturdyová Collsová odhaluje pravdu za jediným koncentračním táborem na britské půdě a za rolí, již sehrál Churchill</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-01 22:00:00" d="2020-06-01 23:00:00"><n>Tajemství čínského Zakázaného města</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Přesně před 600 lety milion dělníků a přes 100 000 řemeslníků začalo stavět jedinečný palác, který měl odolat útokům a jeho obyvatelům přinést štěstí</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-01 23:00:00" d="2020-06-01 23:50:00"><n u="Náboženské války: Skutečná hra o trůny">Náboženské války: Skutečná hra o trůny II (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Marie Stuartovna je donucena vzdát se trůnu a uprchnout do Anglie, kde ji královna Alžběta uvrhne do vězení. Ve Vlámsku si Vilém I. vyžádá vojenskou pomoc</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-01 23:50:00" d="2020-06-02 00:45:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XII (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>79% Don Wildman se podívá blíže na akční postavu spojenou s únosem v Severní Koreji, na zlatý prsten, který se stal symbolem svobody otrokyně, a deskovou hru z 19</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-02 00:45:00" d="2020-06-02 01:40:00"><n u="Záhady nacistických vražd">Záhady nacistických vražd I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jedná se o temný příběh kostry neznámé ženy nalezené v dutině stromu v birminghamském lese. Dozvíme se, že tyto pozůstatky a policejní spisy zmizely z archivů</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-02 01:40:00" d="2020-06-02 02:35:00"><n u="Válečné továrny">Válečné továrny I (8)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Stalinovi došlo, že západní Rusko rychle podlehne náporu nacistů a ztratí obrovské továrny na výrobu zbraní. Přinutil proto miliony ruských civilistů</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-02 02:35:00" d="2020-06-02 03:35:00"><n>Adolfův ostrov</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Forenzní archeoložka Caroline Sturdyová Collsová odhaluje pravdu za jediným koncentračním táborem na britské půdě a za rolí, již sehrál Churchill</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-02 03:35:00" d="2020-06-02 04:30:00"><n>Tajemství čínského Zakázaného města</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Přesně před 600 lety milion dělníků a přes 100 000 řemeslníků začalo stavět jedinečný palác, který měl odolat útokům a jeho obyvatelům přinést štěstí</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-02 04:30:00" d="2020-06-02 05:10:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VIII (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá ptačí druh, který skolil podivný mor v Michiganu, zaměří se na kameru použitou v milostném špionážním příběhu v Berlíně a odhalí nástup pokeru v Las Vegas</k>  </p>
</a>
