<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="27" t="2019-07-11 00:18:44"><p id_tv="70" o="2019-07-17 05:20:00" d="2019-07-17 06:05:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy I (20)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Po celém světě se používají opalovací krémy, ale poprvé je zpopularizovali vojáci bojující za 2. sv. války v Pacifiku. Také se podíváme, jak došlo</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-17 06:05:00" d="2019-07-17 07:00:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Vzali se Ježíš a Maří Magdaléna a měli spolu děti? Jamie se vydává do Francie, aby odhalil pravdivý příběh rodin, které tvrdí, že jsou potomci Ježíše Krista</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-17 07:00:00" d="2019-07-17 07:55:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Žili a chodili kdysi skutečně po této zemi obři? V této epizodě se Jamie setká s kontroverzními vědci a archeology, kteří mají neobvyklé důkazy o existenci obrů</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-17 07:55:00" d="2019-07-17 08:45:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VII (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá letecké zařízení, které si nárokuje slávu, hůl, která překazila pokus o vraždu, a upomínkové tričko z bizarní akce, která se zvrtla v naprosté běsnění</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-17 08:45:00" d="2019-07-17 09:40:00"><n u="Špehování královské rodiny">Špehování královské rodiny I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Díky nové perspektivě máte možnost poodhalit největší románek královské rodiny 20. století očima těch, kdo špehovali Eduarda VIII. a shromažďovali</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-17 09:40:00" d="2019-07-17 10:35:00"><n u="Špehování královské rodiny">Špehování královské rodiny I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nedávno odtajněné složky odhalují neuvěřitelný zásah do soukromí anglického krále. Jednalo se o přísně tajný dohled, na němž se podílely stovky špionů</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-17 10:35:00" d="2019-07-17 11:25:00"><n u="Konspirace">Konspirace I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Historie nám říká, že Hitler spáchal v roce 1945 sebevraždu, ale britský novinář věří, že tělo nalezené v bunkru byl podvrh. Je-li tato senzační teorie</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-17 11:25:00" d="2019-07-17 12:15:00"><n u="Konspirace">Konspirace I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tato epizoda se podívá na šokující teorii, že bývalý král Spojeného království, Eduard VIII., vévoda z Windsoru, a jeho žena Wallis, byli během 2. sv. války tajní nacisté</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-17 12:15:00" d="2019-07-17 13:05:00"><n u="Konspirace">Konspirace I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mohla být celá studená válka zapříčiněna lžemi Reinharda Gehlena, bývalého šéfa rozvědky v německé armádě ve východním bloku?</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-17 13:05:00" d="2019-07-17 14:00:00"><n u="Zmapované vraždy">Zmapované vraždy I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>72% Dr. Crippen zavraždil svou manželku a pohřbil ji ve sklepě. Veřejnost se domnívala, že uprchl po moři do Kanady. Jenže policii se ho nakonec podařilo</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-17 14:00:00" d="2019-07-17 14:50:00"><n u="Zmapované vraždy">Zmapované vraždy I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>72% George Smith vystupoval pod mnoha jmény a měl několik manželek. Všechny jeho ženy brzy potkala smrt, neboť si chtěl přivlastnit jejich dědictví</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-17 14:50:00" d="2019-07-17 15:35:00"><n u="Zmapované vraždy">Zmapované vraždy II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>72% Milenci Edith Thompsonová a Frederick Bywaters skončili v roce 1923 na šibenici za vraždu jejího manžela. Podívejte se, proč byl tento případ tak kontroverzní</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-17 15:35:00" d="2019-07-17 16:25:00"><n u="Nebezpečná inteligence">Nebezpečná inteligence I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Když náhle podezřele zemře 25 vědců spojených s americkým programem Hvězdných válek, padne podezření na tajnou operaci sovětských vrahů. A pět jaderných</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-17 16:25:00" d="2019-07-17 17:15:00"><n u="Nebezpečná inteligence">Nebezpečná inteligence I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V létě roku 1952 otřásl provizorní laboratoří v Pasadeně výbuch, při kterém zahynul americký průkopník raketové vědy Jack Parsons. Šlo o vraždu, nehodu nebo sebevraždu?</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-17 17:15:00" d="2019-07-17 18:05:00"><n u="Nebezpečná inteligence">Nebezpečná inteligence I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Světově proslulý génius v oblasti balistiky Gerald Bull měl velkolepé plány. Sestrojil největší dělo na světě, čímž se ocitl v nebezpečné pozici</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-17 18:05:00" d="2019-07-17 19:05:00"><n u="Odhalená historie">Odhalená historie I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Většina z nás se domnívá, že důvodem kapitulace Japonska bylo shození jaderných bomb na Hirošimu a Nagasaki. Zapomínají však na klíčového hráče, který</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-17 19:05:00" d="2019-07-17 20:10:00"><n u="Bitevní pole">Bitevní pole I (4)</n><t>D</t><e>Wj</e>    <k>15 tisíc kanadských vojáků se účastní operace Overlord a mají za úkol vylodit se na pláži Juno. Netuší však, že míří na jedno z nejlépe bráněných pobřeží</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-17 20:10:00" d="2019-07-17 21:00:00"><n u="Řím: První světová velmoc">Řím: První světová velmoc I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Odkryjeme stopy, které poukazují na obrovské bohatství, jež proudilo do Pompejské republiky a Fidenae. Setkáme se s neobvyklým hrdinou, který</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-17 21:00:00" d="2019-07-17 22:00:00"><n u="Lovci nacistů">Lovci nacistů I (7)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>77% Paul Touvier je nejhorší válečný zločinec Francie. V roce 1988 byl stále na svobodě. Vyšetřovatel Jean-Louis Recordon vydal příkaz k jeho vypátrání</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-17 22:00:00" d="2019-07-17 23:00:00"><n u="Lovci biblických textů">Lovci biblických textů I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Objevy v Egyptě během 19. a 20. století zahrnovaly podivné zvěrokruhy, chvalozpěvy na egyptské sluneční bohy a heretické křesťanské texty. Tyto objevy</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-17 23:00:00" d="2019-07-17 23:55:00"><n u="Zánik impéria">Zánik impéria I (4)</n><t>D</t><e>Wj</e>    <k>Karel Veliký sjednotil Evropu v době politického chaosu. Jeho rodina však jeho říši naprosto zničila, když se synové postavili otcům a bratři válčili s bratry</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-17 23:55:00" d="2019-07-18 00:45:00"><n u="Starověcí vrazi">Starověcí vrazi I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V roce 371 př. n. l. se chystala sparťanská armáda, velmoc antického Řecka, rozdrtit Théby. Navzdory veškeré své síle však nebyla připravena na tajnou</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-18 00:45:00" d="2019-07-18 01:35:00"><n u="Lovci nacistů">Lovci nacistů I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>77% Paul Touvier je nejhorší válečný zločinec Francie. V roce 1988 byl stále na svobodě. Vyšetřovatel Jean-Louis Recordon vydal příkaz k jeho vypátrání</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-18 01:35:00" d="2019-07-18 02:35:00"><n u="Lovci biblických textů">Lovci biblických textů I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Objevy v Egyptě během 19. a 20. století zahrnovaly podivné zvěrokruhy, chvalozpěvy na egyptské sluneční bohy a heretické křesťanské texty. Tyto objevy</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-18 02:35:00" d="2019-07-18 03:30:00"><n u="Zánik impéria">Zánik impéria I (4)</n><t>D</t><e>Wj</e>    <k>Karel Veliký sjednotil Evropu v době politického chaosu. Jeho rodina však jeho říši naprosto zničila, když se synové postavili otcům a bratři válčili s bratry</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-18 03:30:00" d="2019-07-18 04:15:00"><n u="Zmapované vraždy">Zmapované vraždy II (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>72% Závěr dvoudílného pořadu. Veterán 1. světové války John Christie se později vydal na cestu zločinu a zavraždil přinejmenším osm žen</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-18 04:15:00" d="2019-07-18 05:05:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VI (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don zkoumá starou knihu, obraz od Renoira zakoupený za pouhých 7 dolarů a policejní záznam, který vypráví o tajné lásce, jež skončila vraždou</k>  </p>
</a>
