<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="27" t="2019-08-15 21:48:32"><p id_tv="70" o="2019-08-21 05:25:00" d="2019-08-21 06:05:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Deštník - jedinečná ochrana proti dešti, která ale byla vynalezena pro jiný účel. Hologramy - jakou mají souvislost mikroskopy, lasery a oblíbené 3D obrázky?</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-21 06:05:00" d="2019-08-21 06:50:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí V (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá malý zápisník s poznámkami o podivném setkání se zvířetem</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-21 06:50:00" d="2019-08-21 07:25:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (15)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ať se vám to líbí či ne, války, konflikt a potřeba prozkoumat neznámé jsou katalyzátorem lidského pokroku v oblasti technologie. Lidstvo přichází</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-21 07:25:00" d="2019-08-21 08:10:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie IV (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Marie Magdalena je hlavní postavou křesťanské víry. Ve čtyřech evangeliích je o ní dvanáctkrát zmínka a pozornost se na ni soustředí víc než na ostatní apoštoly</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-21 08:10:00" d="2019-08-21 09:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VIII (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman odkryje hrdinství první dámy, cestuje do Anglie, kde se zaměří na fotbalový míč spojený s příměřím během 1. světové války, a zkoumá příběh</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-21 09:00:00" d="2019-08-21 09:50:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VIII (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman se zaměří na vzácný souboj s jídlem, závod kolem světa a ptačí uniformu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-21 09:50:00" d="2019-08-21 10:35:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VIII (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá ptačí druh, který skolil podivný mor v Michiganu, zaměří se na kameru použitou v milostném špionážním příběhu v Berlíně a odhalí nástup pokeru v Las Vegas</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-21 10:35:00" d="2019-08-21 11:30:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie IV (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Ponoříte se do vatikánského archivu, který uchovává osobní dokumenty minulých papežů a důležité historické prameny jako např. záznam z přelíčení s Galileem</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-21 11:30:00" d="2019-08-21 12:20:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie IV (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Zatímco nacistické zločiny jsou dobře známé, ukrutnosti spáchané pod záštitou komunismu jsou z velké míry neprozkoumané</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-21 12:20:00" d="2019-08-21 13:10:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie IV (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Fakta a smyšlenky opřádající Templáře se během století prolnuly. Tento díl představuje odlišný pohled a zpochybňuje tradiční názory na řád, který pobouřil většinu Evropy</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-21 13:10:00" d="2019-08-21 14:00:00"><n u="Zmapované vraždy">Zmapované vraždy I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>72% Píše se rok 1849. V Bermondsey náhle zmizí jeden muž. Zjištění, že byl brutálně zavražděn, naprosto uchvátí tisk i veřejnost</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-21 14:00:00" d="2019-08-21 14:55:00"><n u="Zmapované vraždy">Zmapované vraždy I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>72% V době Jacka Rozparovače žila v Londýně ta nejhorší individua, jaká tato město kdy spatřilo. Jedním z nejhorších byl George Chapman, nepolapitelný travič</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-21 14:55:00" d="2019-08-21 16:05:00"><n>Živé mrtvoly Pompejí</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Stav mnohých sádrových odlitků obětí sopečné erupce v Pompejích pořízených v roce 1863 se velmi zhoršil. Profesor Giancarlo Napoli stojí v čele týmu, který</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-21 16:05:00" d="2019-08-21 17:05:00"><n>Skryté části Říma</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dr. Michael Scott stojí v čele týmu odborníků, kteří mají přístup hluboko pod římské ulice. Odhalí nám celý příběh tohoto města a seznámí nás s jedinečnými</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-21 17:05:00" d="2019-08-21 18:05:00"><n>Psychopatův vrak</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Během vzpoury na lodi Batavia se z civilizované skupiny lidí stal brutální dav krvežíznivých vrahů. Seznámíte se s příběhem nejstrašlivějšího ztroskotání</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-21 18:05:00" d="2019-08-21 19:00:00"><n u="Nestálá Země">Nestálá Země I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Představíme vám obrovský sopečný výbuch, který středověk ponořil do malé doby ledové, zničil celé království a zanechal po sobě stopy na obou zemských pólech</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-21 19:00:00" d="2019-08-21 20:00:00"><n u="Válečnice">Válečnice I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>75% Legendární Amazonky ze střední Asie patří k nejslavnějším válečnicím na světě a nesmrtelnost získaly i v řecké mytologii. Tento díl se zaměřuje na život</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-21 20:00:00" d="2019-08-21 21:00:00"><n u="Pompeje: blížící se katastrofa">Pompeje: blížící se katastrofa I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Náš příběh začíná 22. října 79 př. n. l. Pompejemi otřásla slabá zemětřesení, kterým nikdo nevěnoval přílišnou pozornost. Staneme se svědky vůbec prvního</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-21 21:00:00" d="2019-08-21 22:15:00"><n u="Vzestup a pád: bod zvratu 2. světové války">Vzestup a pád: bod zvratu 2. světové války I (5)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Zaměříme na válečné okamžiky, kdy spojenecká vojska začala tlačit na nepřítele: prolomení ofenzivy Leningradu, osvobození Paříže, vylodění v Normandii</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-21 22:15:00" d="2019-08-21 23:15:00"><n>Psychopatův vrak</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Během vzpoury na lodi Batavia se z civilizované skupiny lidí stal brutální dav krvežíznivých vrahů. Seznámíte se s příběhem nejstrašlivějšího ztroskotání</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-21 23:15:00" d="2019-08-22 00:10:00"><n u="Konspirace">Konspirace I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vražda Elizabeth Short, nabourání počítačů Sony Pictures a úmrtí super hvězdy kung-fu Bruce Leeho a jeho syna se nabízejí k možným konspiracím</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-22 00:10:00" d="2019-08-22 01:05:00"><n u="Neobjasněná akta Egypta">Neobjasněná akta Egypta I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Představíme si příběh o Velké pyramidě v Gíze, odhalíme skutečnou tvář Kleopatry, nejslavnější egyptské královny, a seznámíme vás s legendou</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-22 01:05:00" d="2019-08-22 02:05:00"><n u="Vzestup a pád: bod zvratu 2. světové války">Vzestup a pád: bod zvratu 2. světové války I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zaměříme na válečné okamžiky, kdy spojenecká vojska začala tlačit na nepřítele: prolomení ofenzivy Leningradu, osvobození Paříže, vylodění v Normandii</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-22 02:05:00" d="2019-08-22 03:05:00"><n>Psychopatův vrak</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Během vzpoury na lodi Batavia se z civilizované skupiny lidí stal brutální dav krvežíznivých vrahů. Seznámíte se s příběhem nejstrašlivějšího ztroskotání</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-22 03:05:00" d="2019-08-22 03:55:00"><n u="Konspirace">Konspirace I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vražda Elizabeth Short, nabourání počítačů Sony Pictures a úmrtí super hvězdy kung-fu Bruce Leeho a jeho syna se nabízejí k možným konspiracím</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-22 03:55:00" d="2019-08-22 04:45:00"><n u="Starověcí vrazi">Starověcí vrazi I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Přinášíme vám příběh o Vladovi, řečeném Napichovač, jehož nemilosrdná a krutá vláda v Rumunsku během 15. století dosud děsí svět</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-08-22 04:45:00" d="2019-08-22 05:30:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VIII (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman se zaměří na prezidentovo těžítko, na klenoty a válečnou klec</k>  </p>
</a>
