<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="27" t="2020-06-01 04:16:48"><p id_tv="70" o="2020-06-08 05:00:00" d="2020-06-08 06:00:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Jamie studuje práci německého inženýra Georga Kleina, který jako první tvrdil, že UFO vynalezla Třetí říše</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-08 06:00:00" d="2020-06-08 06:30:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy I (29)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dnes jej běžně najdeme na plážích a místech pro surfování po celém světě. Neoprénový oblek nemá tak jasnou historii, jak bychom si mysleli</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-08 06:30:00" d="2020-06-08 07:20:00"><n u="Osm dní, které utvořily Řím">Osm dní, které utvořily Řím I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V závěrečném dílu se Bettany zaměří na okamžik, který představoval symbolické odloučení Říma od své tisícileté pohanské minulosti: jeden den v roce 337</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-08 07:20:00" d="2020-06-08 08:15:00"><n u="Válečné lodě">Válečné lodě I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tento díl vypráví příběh o novém závodu ve zbrojení pod hladinou. Která země jako první postaví nejničivější zbraň?</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-08 08:15:00" d="2020-06-08 09:10:00"><n u="Válečné lodě">Válečné lodě I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Chronologické vyprávění dramatického příběhu Dne D zaměřené na plavidla, která vylodění umožnila</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-08 09:10:00" d="2020-06-08 10:05:00"><n u="Válečné lodě">Válečné lodě I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Modernímu člověku se dřevěné válečné lodě mohou zdát pomalé a neúčinné. Přehodnotíme však tato plavidla a představíme je jako důmyslné válečné stroje</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-08 10:05:00" d="2020-06-08 10:55:00"><n u="Válečné lodě">Válečné lodě I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tento díl se zaměří na urputný boj vedený v roce 1845 mezi loděmi HMS Rattler a HMS Alecto, který měl zjistit, zda je lepší pádlo nebo lodní šroub</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-08 10:55:00" d="2020-06-08 11:50:00"><n u="Válečné lodě">Válečné lodě I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tento díl se zaměřuje na malé lodě velkého významu. V muzeu Smithsonian ve Washingtonu je dřevěný dělový člun jen 16 metrů dlouhý, nazývaný Philadelphia</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-08 11:50:00" d="2020-06-08 12:45:00"><n u="Válečné lodě">Válečné lodě I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vasilij Archipov byl sovětský námořní důstojník, který zachránil svět před jadernou válkou. V roce 1961 byl vystaven radioaktivnímu záření na ponorce K-19</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-08 12:45:00" d="2020-06-08 13:40:00"><n u="Válečné lodě">Válečné lodě I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vynález torpéda v roce 1866 přinesl závratné změny. Byly vynalezeny lodě, které torpéda ničily, a lodě, které je odpalovaly</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-08 13:40:00" d="2020-06-08 14:35:00"><n u="Válečné lodě">Válečné lodě I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>U každého námořního konfliktu jsou důležitá plavidla, která zachrání zraněné, přemístí poražené a pronásledované odvezou do bezpečí</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-08 14:35:00" d="2020-06-08 15:30:00"><n u="Válečné lodě">Válečné lodě I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Lodě se už od nepaměti používají ke lstivým manévrům. V této epizodě se podíváte na výpravu německého křižníku Atlantis v 1939, který patřil</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-08 15:30:00" d="2020-06-08 16:25:00"><n u="Válečné továrny">Válečné továrny I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>V době svého rozkvětu zaměstnával německý letecký průmysl na tři miliony lidí a vyráběl desítky tisíc letadel. Jak získal nadvládu nad Evropou</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-08 16:25:00" d="2020-06-08 17:15:00"><n u="Válečné továrny">Válečné továrny I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Rodina Kruppových vyráběla zbraně už od dob třicetileté války, tedy dlouho před nástupem Hitlera k moci. Kruppovi čekali na opětovné vzkříšení německé říše</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-08 17:15:00" d="2020-06-08 18:20:00"><n u="Vývoj zbraní">Vývoj zbraní I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Střelné zbraně zaručují válečníkům nejlepší šanci na přežití. Odborníci nám názorně předvedou nejdůležitější z nich v naší historii. Zaměříme se na římský</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-08 18:20:00" d="2020-06-08 19:15:00"><n u="Válečný zločin">Válečný zločin I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Billy Hill byl nejmocnější postavou britského poválečného podsvětí. Tajemství obklopující jeho impérium však nadále zůstávají utajena</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-08 19:15:00" d="2020-06-08 20:05:00"><n u="Válečné továrny">Válečné továrny I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Na začátku války není Amerika dostatečně připravena na vzdušný boj. Letectvo Luftwaffe má oproti ní téměř desetiletý náskok. Amerika potřebuje letadla</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-08 20:05:00" d="2020-06-08 21:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XII (6)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>79% Don prozkoumá výsledkovou listinu spojenou s rivalitou v krasobruslení, podvodní mikrofon, jenž odhalil podivného nepřítele za 2. sv. války, a lebku malého</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-08 21:00:00" d="2020-06-08 22:00:00"><n>Skryté stopy: Hitlerova planina</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nové archeologické nálezy, rozhovory s odborníky a 3D rekonstrukce se prolínají v tomto investigativním pořadu, který se zaměřuje na nejtypičtější válečné momenty</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-08 22:00:00" d="2020-06-08 23:05:00"><n u="Megapole: Starověký svět odhalen">Megapole: Starověký svět odhalen I (1)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>Atény, v raných dobách malá vesnička, vznikly na opuštěném území 3 000 let před Kristem, ale do 5. století př. K. se staly jedním z největších starověkých měst</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-08 23:05:00" d="2020-06-09 00:00:00"><n u="Náboženské války: Skutečná hra o trůny">Náboženské války: Skutečná hra o trůny II (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Jindřich III. stále nemá následníka. Alžběta nechá popravit svou sokyni. Španělsko vyhlásí válku Anglii. Král Filip II. vyšle svou námořní flotilu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-09 00:00:00" d="2020-06-09 00:50:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XII (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>79% Don prozkoumá výsledkovou listinu spojenou s rivalitou v krasobruslení, podvodní mikrofon, jenž odhalil podivného nepřítele za 2. sv. války, a lebku malého</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-09 00:50:00" d="2020-06-09 01:40:00"><n u="Válečné továrny">Válečné továrny I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Na začátku války není Amerika dostatečně připravena na vzdušný boj. Letectvo Luftwaffe má oproti ní téměř desetiletý náskok. Amerika potřebuje letadla</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-09 01:40:00" d="2020-06-09 02:45:00"><n>Skryté stopy: Hitlerova planina</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nové archeologické nálezy, rozhovory s odborníky a 3D rekonstrukce se prolínají v tomto investigativním pořadu, který se zaměřuje na nejtypičtější válečné momenty</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-09 02:45:00" d="2020-06-09 03:45:00"><n u="Megapole: Starověký svět odhalen">Megapole: Starověký svět odhalen I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Atény, v raných dobách malá vesnička, vznikly na opuštěném území 3 000 let před Kristem, ale do 5. století př. K. se staly jedním z největších starověkých měst</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-09 03:45:00" d="2020-06-09 04:35:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí IX (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá dlaždice v tunelu, které financovaly praštěnou soutěž, zaměří se na medaili spojenou s vůbec největším podvodem a prozkoumá psí boudu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-06-09 04:35:00" d="2020-06-09 05:25:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí IX (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman se zaměří na sochu, která zdánlivě vzala osud do vlastních rukou, na podivnou lebku monstra, které kdysi bylo cirkusovou hvězdou, a zkoumá</k>  </p>
</a>
