<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="29" t="2019-07-21 01:17:14"><p id_tv="70" o="2019-07-27 05:00:00" d="2019-07-27 06:00:00"><n u="Zakázaná historie">Zakázaná historie V (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>60% Jamie nahlíží do zákulisí nechvalně proslulého symbolu rozdělení země a přináší příběh o východoněmeckém ministerstvu státní bezpečnosti známém jako Stasi</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-27 06:00:00" d="2019-07-27 06:30:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Život bez počítačů si nedokážeme vůbec představit. Zaměříme se na to, jak se americké námořnictvo stalo průkopníkem používání počítače ve válce</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-27 06:30:00" d="2019-07-27 07:00:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Větroň je bezmotorové letadlo, které se využívá převážně k zábavě. Během druhé světové války se ale používaly k přesunu zbraní, výstroje a dokonce</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-27 07:00:00" d="2019-07-27 07:50:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí IV (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don zkoumá sádrové odlitky kopyt patřící záhadnému tvorovi, který údajně lovil v lesích New Jersey. Dále se zaměří na obrovský tank a železniční vagon</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-27 07:50:00" d="2019-07-27 08:40:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí IV (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don zkoumá dřevěnou skřínku, která údajně vyvolává mrtvé. Dále se zaměří na opotřebovanou kyslíkovou bombu z katastrofy na Everestu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-27 08:40:00" d="2019-07-27 09:30:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí IV (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Průvodce pořadem Don Wildman zkoumá letitá akta, která mohou mít souvislost s nejznámějšími světovými vrahy</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-27 09:30:00" d="2019-07-27 10:25:00"><n u="DNA slavných mrtvých osobností">DNA slavných mrtvých osobností I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mark Evans se vydává na jedinečnou výpravu za údajnými ostatky Adolfa Hitlera a Evy Braunové v podobě kostí prodaných přeběhlíkem KGB a vlasů z hřebenu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-27 10:25:00" d="2019-07-27 11:25:00"><n u="Třicetiletá válka - vláda železa">Třicetiletá válka - vláda železa I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>1630: Ferdinand II. se vydá rekatolizovat protestantské Německo. Jenže švédský král Gustav Adolf následně vpadne do severního Německa s velkým vojskem luteránů</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-27 11:25:00" d="2019-07-27 12:25:00"><n u="Třicetiletá válka - vláda železa">Třicetiletá válka - vláda železa I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>1632 je rokem velkých vítězství pro Švédy. Ta však náhle utne smrt Gustava Adolf. Švédi jsou poraženi u Nördlingenu a válka se zdá u konce</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-27 12:25:00" d="2019-07-27 13:25:00"><n u="Třicetiletá válka - vláda železa">Třicetiletá válka - vláda železa I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Všichni velcí vojenští vůdci jsou mrtví. Politikům se vymkne z rukou kontrola nad událostmi a moci se chopí generálové, kteří vědí, jak vyhrávat bitvy, ale ne válku</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-27 13:25:00" d="2019-07-27 14:25:00"><n u="Mikuláš a Alexandra: poslední ruští carové">Mikuláš a Alexandra: poslední ruští carové I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Podíváme se na překážky, které musel car Mikuláš II. a jeho žena Alexandra překonat. Po vztahu na dálku se vzali, když mladý car převzal moc nad ruskou říší</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-27 14:25:00" d="2019-07-27 15:20:00"><n u="Mrtví Vikingové">Mrtví Vikingové I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Co Jimovi a jeho týmu napoví nejnovější teorie o záhadných runových kamenech objevených v Jutsku? Ukáží, že prostá vesnice byla kdysi královským centrem</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-27 15:20:00" d="2019-07-27 16:10:00"><n u="Mýty a monstra">Mýty a monstra I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tento díl ukazuje, jak příběhy o divočině a monstrech v ní číhajících hodně vypovídají o nás lidech</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-27 16:10:00" d="2019-07-27 17:15:00"><n u="První civilizace">První civilizace I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Klíčem ke stabilitě starověkého Egypta bylo náboženství. Když totiž lidé sdílejí víru, je pravděpodobnější, že se s ostatními ztotožní</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-27 17:15:00" d="2019-07-27 18:10:00"><n u="Sopečná odysea">Sopečná odysea II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V Indonésii sopečný kráter dělá vzduch tak jedovatým, že je 40krát nad bezpečnostní úrovní. Vulkanolog Tom Pfeiffer zkouší vyfotografovat modrý oheň, který</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-27 18:10:00" d="2019-07-27 19:05:00"><n u="Sopečná odysea">Sopečná odysea II (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vulkanolog Tom Pfeiffer přijíždí do Kagošimy, kde Sakuradžima právě vstupuje do nové fáze silnějších erupcí. Kdyby sopka vybuchla, zničila by město</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-27 19:05:00" d="2019-07-27 20:00:00"><n u="V soukromí">V soukromí I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dr. Tracy Bormanová odhalí pravý důvod rozpadu vztahu princezny Margaret s Peterem Townsendem a seznámí nás s princezninou láskou k hudbě a odhodláním sloužit vlasti</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-27 20:00:00" d="2019-07-27 21:00:00"><n u="Odhalená historie">Odhalená historie I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nikdo nepochybuje o tom, že Marshallův plán zachránil Evropu před bídou a chaosem způsobenými 2. světovou válkou. Evropské hospodářské oživení</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-27 21:00:00" d="2019-07-27 21:50:00"><n u="Starověcí vrazi">Starověcí vrazi I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vojenský velitel Jošinaka se ve 12. století postavil tradici a do své armády jmenoval ženu, Tomoe, na důstojnickou pozici. Podařilo se jí osvědčit se proti</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-27 21:50:00" d="2019-07-27 22:40:00"><n u="Bájné nestvůry">Bájné nestvůry I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Opeřený had byl děsivým monstrem. Co přimělo starověké obyvatele Střední Ameriky, aby věřili v existenci takového tvora? A co jim nabízel, že mu obyvatelé</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-27 22:40:00" d="2019-07-27 23:40:00"><n u="Stroje na zabíjení">Stroje na zabíjení I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nekonečný boj o nadvládu moří provází nesmírné pustošení a technologické inovace</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-27 23:40:00" d="2019-07-28 00:30:00"><n u="Ozbrojenci: válečné umění">Ozbrojenci: válečné umění I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zlatá horda byla jednou z největších říší starověku. Její kladková kuše měla dostřel téměř 250 metrů a balista dokázala vystřelit šíp s větší přesností než katapult</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-28 00:30:00" d="2019-07-28 01:25:00"><n u="Středověcí mrtví">Středověcí mrtví III (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Porážka Napoleonovy armády spojenci v Bitvě u Waterloo v červnu 1815 změnila tvář Evropy</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-28 01:25:00" d="2019-07-28 02:15:00"><n u="Záhady královských vražd">Záhady královských vražd I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V časných ranních hodinách 17. července 1918 dostal ruský car Nikolaj II. příkaz, aby se uchýlil do sklepa domu v Jekatěrinburgu, kde ho následně</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-28 02:15:00" d="2019-07-28 03:00:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí IX (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Don Wildman se zaměří na odvážný pokus jednoho otce zachránit svou rodinu, skalp Yettiho a politický skandál spojený s podivnou nahrávkou</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-28 03:00:00" d="2019-07-28 03:50:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí VIII (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman odkryje hrdinství první dámy, cestuje do Anglie, kde se zaměří na fotbalový míč spojený s příměřím během 1. světové války, a zkoumá příběh</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-28 03:50:00" d="2019-07-28 04:20:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Sluneční brýle - překvapivá historie 2. světové války ukrytá za slavným stylem brýlí pro piloty. Telefon - ukážeme si vibrující vědu, která umožňuje</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-28 04:20:00" d="2019-07-28 04:45:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Testovací figuríny - jaká hrůzná minulost doprovází rozvoj bezpečnosti aut? Lasery - jak může paprsek vyhodit do povětří loď?</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2019-07-28 04:45:00" d="2019-07-28 05:15:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Uzený losos - ukážeme si způsob konzervace, díky němuž má losos tak lahodnou chuť. Perlivé nápoje - věda ukrytá za bublinkami ve vašem oblíbeném nápoji</k>  </p>
</a>
