<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="21" t="2019-07-13 01:05:03"><p id_tv="717" o="2019-07-19 07:00:00" d="2019-07-19 09:20:00"><n>Luxus store</n><t>L</t>    <k>Krásné šperky dokreslí váš šarm
Nakupujte z pohodlí domova</k>  </p>
<p id_tv="717" o="2019-07-19 09:20:00" d="2019-07-19 10:40:00"><n u="FBI: Největší případy">FBI: Největší případy III (4/10)</n><t>S</t>    <k>Černá vdova
FBI na stopě skutečných zločinů, které se odehrály v posledních dvou desetiletích: sérioví vrazi, teroristé, zloději, počítačoví zločinci USA (2013)</k>  </p>
<p id_tv="717" o="2019-07-19 10:40:00" d="2019-07-19 11:10:00"><n u="Divy světa">Divy světa (5/15)</n><t>D</t><e>R</e>    <k>Koloseum
Divy světa tak, jak si je hlasováním vybrali sami lidé. Navíc doplněné o další zázraky stvořené člověkem a přírodou. Vše kamerami cestovatelů Dokumentární Česká republika (2017)</k>  </p>
<p id_tv="717" o="2019-07-19 11:10:00" d="2019-07-19 11:55:00"><n u="Kuriózní a neobvyklá úmrtí">Kuriózní a neobvyklá úmrtí (3/17)</n><t>S</t><e>R</e>    <k>Dokumentární seriál
Každá epizoda této série představuje nejpodivnější úmrtí z různých končin světa, kde věda přinese vysvětlení bizarních tajemství a záhad. Kanada (2009)</k>  </p>
<p id_tv="717" o="2019-07-19 11:55:00" d="2019-07-19 13:15:00"><n u="Paranormal">Paranormal (5/13)</n><t>S</t>    <k>Dokumentární seriál
Investigativní seriál, který nás zavede k nejpodivnějším a nejbizarnějším fenoménům zločinů a záhadám na světě. Dokumentární Kanada (2007)</k>  </p>
<p id_tv="717" o="2019-07-19 13:15:00" d="2019-07-19 13:35:00"><n u="Konspirační teorie">Konspirační teorie (11/12)</n><t>D</t><e>R</e>    <k>Kdo platí demonstranty?
Téměř každý den se někde v České republice koná nějaká demonstrace. Řada lidí a mezi nimi i někteří politici věří, že mnoha Česká republika (2019)</k>  </p>
<p id_tv="717" o="2019-07-19 13:35:00" d="2019-07-19 14:00:00"><n u="Vím, co jím - Co pro své zdraví děláš ty?">Vím, co jím - Co pro své zdraví děláš ty? (1/6)</n><t>S</t><e>R</e>    <k>Dítě
V novém seriálu Vím, co jím vám poradíme, jak se poprat s nástrahami stravování v různých životních fázích. V prvním dílu se věnujeme dětem Česká republika (2016)</k>  </p>
<p id_tv="717" o="2019-07-19 14:00:00" d="2019-07-19 15:15:00"><n>Stalinova jiná válka</n><t>D</t>    <k>Dokument
Nové skutečnosti mají dosvědčit, že za vítězstvím v druhé světové válce stálo Stalinovo osobní selhání. Je pravda, že chtěl Stalin napadnout Dokumentární Rusko (2011)</k>  </p>
<p id_tv="717" o="2019-07-19 15:15:00" d="2019-07-19 16:25:00"><n u="DEPOZITY III ŘÍŠE">DEPOZITY III ŘÍŠE (10/10)</n><t>D</t>    <k>Vězeň číslo 1277 – Jan Lataňski
V posledním rozlučkovém desátém díle se vracíme k osobnosti Jana Lataňského – posledního žijícího vězně tajné továrny Polsko (2016)</k>  </p>
<p id_tv="717" o="2019-07-19 16:25:00" d="2019-07-19 16:55:00"><n u="Krimi záhady">Krimi záhady IV (15/27)</n><e>R4</e>    <k>Tištěný důkaz
Spravedlnosti neunikneš! Lékaři, detektivové a experti různých oborů odhalují krimi záhady. Žhářství a smrt. Vražda nebo nehoda? Světově oblíbený dokumentární seriál USA. USA (2008)</k>  </p>
<p id_tv="717" o="2019-07-19 16:55:00" d="2019-07-19 18:20:00"><n u="Případy FBI">Případy FBI II (11/12)</n><t>D</t><e>4</e>    <k>Temné lesy
Vyšetřují závažné trestné činy, prověřují každou stopu a využívají nejmodernější techniku i metody k odhalení pachatele. V sérii dokumentů USA (1999)</k>  </p>
<p id_tv="717" o="2019-07-19 18:20:00" d="2019-07-19 19:30:00"><n>Temná tajemství nacistů</n><t>D</t>    <k>Dokument
Druhá světová válka. Za jejím vypuknutím prý stojí tajná organizace s temnou minulostí? Běžně se mluví o tom, že obě světové války 20 Dokument, Konspirace, Válka USA (2015)</k>  </p>
<p id_tv="717" o="2019-07-19 19:30:00" d="2019-07-19 19:40:00"><n>Film o filmu</n><e>P</e>    <k>Máma
Pohled do zákulisí natáčení hororu Tatea Taylora Máma. Dokumentání Česká republika (2019)</k>  </p>
<p id_tv="717" o="2019-07-19 19:40:00" d="2019-07-19 20:00:00"><n>Magazín CS knihy</n>    <k>Knižní magazín
Magazín přináší žhavé novinky, doporučení a reportáže ze světa knih dostupného na www.csknihy.cz</k>  </p>
<p id_tv="717" o="2019-07-19 20:00:00" d="2019-07-19 20:25:00"><n u="Tajemné přízraky Velké Británie">Tajemné přízraky Velké Británie (6/20)</n><t>D</t><e>R</e>    <k>Místa, kde se přihodily nadpřirozené události nebo kde byli spatřeni duchové. Ve Velké Británii je jich celá řada. Dvacetidílná série půlhodinových Velká Británie (2011)</k>  </p>
<p id_tv="717" o="2019-07-19 20:25:00" d="2019-07-19 21:35:00"><n u="Nejnebezpečnější města světa">Nejnebezpečnější města světa (5/5)</n><t>D</t>    <k>Krimi, Seriál Francie (2012)</k>  </p>
<p id_tv="717" o="2019-07-19 21:35:00" d="2019-07-19 22:05:00"><n u="Předpověď konce">Předpověď konce (6/6)</n><t>D</t><e>R</e>    <k>Toulavá planeta
Každé období lidské historie s sebou přinášelo zejména na základě předpovědí proroků obavy ze zániku civilizace. Nejstarší apokalyptické USA (2013)</k>  </p>
<p id_tv="717" o="2019-07-19 22:05:00" d="2019-07-19 23:00:00"><n>Nukleární podzim</n><t>D</t>    <k>Dokument
Jaderná havárie. Dvě slova, která děsí! Málokdo ví, že první taková katastrofa se odehrála již v roce 1957 v Majaku, v závodě pro zpracování Rusko (2011)</k>  </p>
<p id_tv="717" o="2019-07-19 23:00:00" d="2019-07-20 00:00:00"><n>Luxus store</n><t>L</t>    <k>Krásné šperky dokreslí váš šarm
Nakupujte z pohodlí domova</k>  </p>
<p id_tv="717" o="2019-07-20 00:00:00" d="2019-07-20 03:20:00"><n>IQ Kvíz</n>    <k>Živé vysílání - Zábavný soutěžní pořad
Interaktivní zábavný teleshoppingový pořad, v</k>  </p>
<p id_tv="717" o="2019-07-20 03:20:00" d="2019-07-20 07:00:00"><n>Teleshopping</n>    <k>Výhodné nabídky, super nákupy
ýhodné nabídky, super nákupy</k>  </p>
</a>
