<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pokrevní pouto</n><b>Blood Relation</b><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/1/18217f41ca091697f4a2e88d35edc6f7.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/250/1/18217f41ca091697f4a2e88d35edc6f7.jpg</o><s o="2020-05-22 21:45:00" d="2020-05-22 23:00:00" n="CS Mystery" id_tv="717"></s><p><d>Izraelská režisérka Noa Ben Hagaiová nachází po smrti své babičky staré dopisy, které jí v letech 1967 až 1971 psala její sestra Pnina z uprchlického tábora v palestinském Nábulusu. Rodinný kostlivec vypadl ze skříně - Židovka Pnina ve čtrnácti letech záhadně zmizela z domova a ozvala se až po více než dvaceti letech jako muslimka, provdaná za Araba, matka šesti dětí. Hagai se rozhodne vypátrat víc o její minulosti a za pomoci svého strýce Šmulika se především snaží obnovit přátelství mezi rodinnými větvemi, které rozdělily nejen čas a víra. Kolem Pninina odchodu vyvstává řada neodhalitelných tajemství - někteří svědci mluví o únosu, jiní o útěku těhotné dívky, kterou přísná rodina zavrhla. Přítomnost je však mnohem naléhavější - po prvním setkání Pnininy dcery Salmy a jejího bratrance Šmulika se začíná odvíjet série radostných i bolestných okamžiků, které dávají nahlédnout, zda je či není pro mezilidské vztahy důležité pokrevní pouto... Dramatický příběh ukazuje režisérku také jako aktérku eskalujícího děje. Nezříká se odpovědnosti za to, že se věci daly do pohybu, a postupně přichází na to, že je to proces zcela nevratný.</d></p><i><st><tt>dokument</tt>
</st><t>Film</t><l><o t="r"><j url="http://www.sms.cz/osoba/noa-ben-hagai">Noa Ben Hagai</j></o><o t="s"><j url="http://www.sms.cz/osoba/noa-ben-hagai">Noa Ben Hagai</j></o><o t="m"><j url="http://www.sms.cz/osoba/florencia-di-concilio">Florencia Di Concilio</j></o><o t="p"><j url="http://www.sms.cz/osoba/noa-ben-hagai">Noa Ben Hagai</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/elinor-kowarsky-1">Elinor Kowarsky</j></o></l><z>Izrael</z><r>2009</r><d>75</d><w>http://www.sms.cz/film/pokrevni-pouto-2009</w></i><h c="6">7.3</h><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=717_1400685947&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
