<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Lovec žraloků</n><b>Shark Hunter</b><m>Americká sci-fi o střetnutí na život a na smrt mezi pravěkým obřím žralokem a oceánologem posedlým jeho zničením.</m><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad_booklet/600/6/650a800f01511c16cf3fcb0001198f76.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/4/4c9ba14fae909d17581a6855c978fd9e.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/6/6ab89b70028a44cc2443a9a51a6e9d60.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/5/51824342a83152366e1b313a71b9ffa5.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/2/293cc6e34e170e7eb082e9d91bf8d31f.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/6/666652737fa4bda313775f6cef17abb8.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/4/4b8fa36dede47f78fd826bb4b3124364.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/4/4d99e1f5d231e7d5a0e68ac485812422.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/d/d58017076874c9d500c9037f9a7550c6.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/3/3d70fd2dde5cab01c2a7077f98a1b3d4.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad_booklet/250/6/650a800f01511c16cf3fcb0001198f76.jpg</o><s o="2019-08-15 23:30:00" d="2019-08-16 01:10:00" n="Filmbox" id_tv="72"></s><p><d>Když byl Spencer Northcut malým chlapcem, vyplul se svými milovanými rodiči na moře na palubě malé jachty. Obyčejná projížďka se však v noci změnila v nečekanou tragédii, když loď napadl obrovský mořský netvor. Loď potopil a zabil Spencerovi otce i matku. Chlapec sám přežil jen zázrakem a jen zázrakem dokázal na otevřeném moři přežít tak dlouho, aby mohl být zachráněn. Tato událost jej navždy poznamenala. Vyrostl v samotářského, do sebe uzavřeného muže posedlého jedinou touhou - vrátit se na moře, najít a zabít netvora, který ho připravil o rodiče, dětství i štěstí. Proto s fanatickým odhodláním vystudoval nejen mořskou biologii, ale také námořní inženýrství a lodní stavitelství. Stal se uznávaným oceánologem a podle vlastních návrhů zkonstruoval a postavil ponorku, kterou nazval Argus. Nyní už zbývá jen čekat na příležitost spustit ponorku pod hladinu a pustit se do pátrání, což se dlouho nedaří, protože soukromá firma, která stavbu ponorky z velké části financovala, nehodlá ponorku použít k soukromé štvanici pomstychtivého vědce. Nakonec se však Spencer dočká. Je požádán, aby se s Argusem podílel na vyšetřování příčin zničení nákladné podmořské stanice, v jehož troskách zahynula celá posádka. Spencer má s dalšími experty zjistit co a proč katastrofu způsobilo. Uprostřed trosek nalezne obrovský zub a dojde k přesvědčení, že stanici zničil obrovský žralok, megalodon, který měl údajně vyhynout už před stovkami milionů let. Domnívá se, že stejný netvor má na svědomí také smrt jeho rodičů. Na palubě ponorky však nevládne zrovna příznivá atmosféra. Angst a Harrington Spencerovi nevěří, Tchenko nechce mít s nikým z nich nic společného, a tak jediný, kdo věří v existenci obřího žraloka, je Cheryl. Má to však háček. Cheryl jako vědkyně odmítá Spencerův záměr megalodona zabít. Chce ho chytit pro další vědecké výzkumy. Po bouřlivé diskusi se nakonec posádka ponorky rozhodne mořského netvora chytit. Vyzbrojen torpédy, harpunami naplněnými silným sedativem a miniponorkou na vodíkový pohon, se Argus vydává do hlubin. Netvor se však nenechá překvapit a při pokusu o jeho ulovení ponorku napadne a vážně poškodí. Nyní už si i Cheryl uvědomí, že netvor musí být bez milosti zničen. A to co nejdříve, protože systémy poškozené ponorky pomalu odcházejí. Spencer se nabídne, že na palubě miniponorky pronikne k netvorovi a umístí na jeho tělo vysílač, který pomůže zaměřit torpéda. Záměr však nevyjde, protože torpédo exploduje v poškozené komoře a zničí Argus i s celou posádkou. Uprostřed oceánu tak zůstává proti sobě megalodon a Spencer uvnitř malé miniponorky. Dokáže člověk i v takové beznadějné situaci zvrátit vítězství na svou stranu?</d></p><i><st><tt>akční</tt>
<tt>dobrodružný</tt>
<tt>horor</tt>
<tt>sci-fi</tt>
<tt>thriller</tt>
</st><t>Film</t><l><o t="r"><j url="http://www.sms.cz/osoba/matt-codd">Matt Codd</j></o><o t="s"><j url="http://www.sms.cz/osoba/steve-alten">Steve Alten</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/phillip-j-roth">Phillip J. Roth</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/sam-wells-1">Sam Wells</j></o><o t="m"><j url="http://www.sms.cz/osoba/anthony-riparetti">Anthony Riparetti</j></o><o t="k"><j url="http://www.sms.cz/osoba/todd-barron">Todd Barron</j></o><o t="p"><j url="http://www.sms.cz/osoba/jeffery-beach">Jeffery Beach</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/john-cappilla">John Cappilla</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/melanie-j-elinova">Melanie J. Elinová</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/james-hollensteiner">James Hollensteiner</j></o><o t="h"><j url="http://www.sms.cz/osoba/antonio-sabato-jr" role="Spencer Northcut">Antonio Sabato Jr.</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/christian-toulali" role="Dr. William Atkins">Christian Toulali</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/grand-l-bush" role="Rob Harrington">Grand L. Bush</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/heather-marie-marsdenova" role="Cheryl">Heather Marie Marsdenová</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/velizar-binev" role="Will Tchenko">Velizar Binev</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/hristo-shopov" role="Justin French">Hristo Shopov</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/robert-zachar" role="pan Northcut">Robert Zachar</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/bojka-velkova" role="paní Northcut">Bojka Velková</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/kiril-hristov" role="mladý Spencer Northcut">Kiril Hristov</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/victor-biserov" role="DSS Worker Peters">Victor Biserov</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/julian-vergov" role="Dirt Worker #1">Julian Vergov</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/ivan-barnev" role="Dirt Worker #2">Ivan Barnev</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/nikolai-bojkov" role="studenka">Nikolai Bojkov</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/vesela-dimitrova" role="student">Vesela Dimitrová</j><j url="http://www.sms.cz/osoba/greg-aronowitz" role="Peters">Greg Aronowitz</j></o></l><z>USA</z><r>2001</r><d>94</d><p>13</p><w>http://www.sms.cz/film/lovec-zraloku</w></i><h c="104">2.9</h><x></x></a>
