<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="27" t="2019-07-17 12:08:55"><p id_tv="74" o="2019-07-24 05:12:00" d="2019-07-24 06:00:00"><n u="Diktátorova bible">Diktátorova bible I (4)</n><t>D</t>    <k>Diktátorova bible: Francisco Franco
USA 2018 Generál Francisco Franco vládl ve Španělsku absolutní mocí po 4 desetiletí. Využívat násilí a teror se naučil</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-24 06:00:00" d="2019-07-24 07:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XI (7)</n><t>D</t>    <k>Americká katastrofa
Kanada 2011 Uvidíte, jak po ztrátě levého motoru letu č. 191 American Airlines přišlo během nejhorší letecké katastrofy v americké</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-24 07:00:00" d="2019-07-24 08:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol VIII (14)</n><t>D</t>    <k>Dandy a prase
USA 2018 V tomto dílu budou veterináři krotit býka, honit tele a uklidňovat kvičící prase. Zachraňovat nemocná zvířata občas není vůbec</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-24 08:00:00" d="2019-07-24 09:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol VIII (15)</n><t>D</t>    <k>Svatba
USA 2018 Další týden na klinice dr. Pola bude plný překvapení, náročné práce, rodinného štěstí i úspěchů. Pomoc tentokrát potřebují nemocné krávy</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-24 09:00:00" d="2019-07-24 10:00:00"><n u="Cesar zachraňuje">Cesar zachraňuje II (12)</n><t>D</t>    <k>Zuřivý pitbul
USA 2014 Rodina zvažuje, zda si nechat pitbulku Roxy. Sousedi ale nejsou nadšeni. Rodina ji zachránila z útulku a přestože je a jejich</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-24 10:00:00" d="2019-07-24 11:00:00"><n u="Velký, větší, největší">Velký, větší, největší II (1)</n><t>D</t>    <k>Ponorka hrůzy
Velká Británie 2009 Největší ponorka Americké armády USS Pennsylvania může zůstat pod vodou až 6 měsíců. Objevte 6 ponorek, které</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-24 11:00:00" d="2019-07-24 12:00:00"><n u="Záchrana na zledovatělé silnici">Záchrana na zledovatělé silnici II (6)</n><t>D</t>    <k>Blížící se bouře
Norsko 2016 Norsko brzy zasáhne největší bouře za posledních několik let. Záchranné týmy se snaží rychle dostat všechny turisty z hor</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-24 12:00:00" d="2019-07-24 13:00:00"><n u="Speciální zpráva o vyšetřování leteckého neštěstí">Speciální zpráva o vyšetřování leteckého neštěstí II (1)</n><t>D</t>    <k>Na titulních stránkách
Kanada 2019 Veřejnost by ráda věděla, proč se let American Airlines 77 náhle ztratil z radaru a zasáhl Pentagon, co stálo</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-24 13:00:00" d="2019-07-24 14:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XII (6)</n><t>D</t>    <k>Uvnitř bouře
Kanada 2013 Vyšetřovatelé musí zjistit, proč posádka zkušených lovců hurikánů málem přišla o život, když požár během letu vyřadil z provozu jejich letadlo</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-24 14:00:00" d="2019-07-24 15:00:00"><n u="Pomozte autům">Pomozte autům V (3)</n><t>D</t>    <k>Mercedes-Benz 230SI
Velká Británie 2017 Oblíbení milovníci aut Fuzz Townshend a Tim Shaw pokračují ve své misi a hledají klasická auta, jejichž majitelé</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-24 15:00:00" d="2019-07-24 16:00:00"><n u="Stavba Eurotunelu">Stavba Eurotunelu (1)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2019 Tunel pod Lamanšským průlivem spojující Británii s Francií je jedním ze sedmi divů moderního světa. Masivní stroje na vrtání tunelů</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-24 16:00:00" d="2019-07-24 16:30:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno III (28)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2015 Zjistěte, kolik existuje způsobů, jak se zranit nebo ztrapnit při kotvení lodi nebo prostém bouchnutí balónku</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-24 16:30:00" d="2019-07-24 17:00:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno III (24)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2015 Zjistěte, kolik existuje způsobů, jak se zranit nebo ztrapnit při sprintu nebo při pokusu použít deštník jako padák</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-24 17:00:00" d="2019-07-24 17:30:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno VI (19)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2018 V tomto dílu se ponoříme do entropie, naučíme se etiketu bowlingové dráhy a odhalíme nejlepší způsob karvování na snowboardu</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-24 17:30:00" d="2019-07-24 18:00:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno VI (20)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2018 V tomto dílu se zaměříme na akrobacii na motorce , jak se vyhnout zranění při parkouru a jak se neztrapnit při chůzi do schodů</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-24 18:00:00" d="2019-07-24 19:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XI (7)</n><t>D</t>    <k>Americká katastrofa
Kanada 2011 Uvidíte, jak po ztrátě levého motoru letu č. 191 American Airlines přišlo během nejhorší letecké katastrofy v americké</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-24 19:00:00" d="2019-07-24 20:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí: Zvláštní vydání">Vyšetřování leteckých neštěstí: Zvláštní vydání I (7)</n><t>D</t>    <k>Chybějící kousky
USA 2018 Při vyšetřování pádu komerčního letu do mokřadů na Floridě riskují vyšetřovatelé život, u boeingu 777, který havaruje</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-24 20:00:00" d="2019-07-24 21:00:00"><n u="Pohled zevnitř: 2. světová válka">Pohled zevnitř: 2. světová válka I (3)</n><t>D</t>    <k>USA 2011 Veteráni se podělí o příběhy z posledních měsíců války, od neúprosné bitvy v ardenském lese po shození bomb na Nagasaki</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-24 21:00:00" d="2019-07-24 22:00:00"><n u="Nevlídná planeta">Nevlídná planeta I (2)</n><t>D</t>    <k>Travnaté pláně
Velká Británie 2019 Na travnatých pláních jsou zvířata vystavena ročním cyklům záplav, hladu, mrazu a ohně. Člověk svými zásahy situaci ještě zhoršil</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-24 22:00:00" d="2019-07-24 23:00:00"><n u="Nevlídná planeta">Nevlídná planeta I (1)</n><t>D</t>    <k>Džungle
Velká Británie 2019 Dostatek vody, teplo a světlo činí z džunglí nejrozmanitější přírodní prostředí na Zemi. Ovšem pozor! I v ráji je třeba</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-24 23:00:00" d="2019-07-25 00:00:00"><n u="Apokalypsa: Vzestup Hitlera">Apokalypsa: Vzestup Hitlera I (1)</n><t>D</t>    <k>Jak se zrodil Hitler
Francie 2011 Adolf Hitler byl považován za pomatence na okraji německého politického života – dokud hospodářská krize v roce 1929 všechno nezměnila</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-25 00:00:00" d="2019-07-25 01:00:00"><n u="Apokalypsa: Vzestup Hitlera">Apokalypsa: Vzestup Hitlera I (2)</n><t>D</t>    <k>Vstříc válce
Francie 2011 V roce 1933 se nacistická diktatura šíří po celém Německu. Hitler je nyní vůdcem, jenž na veřejnosti propaguje mír a v zákulisí připravuje válku</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-25 01:00:00" d="2019-07-25 02:00:00"><n u="Poslední tajemství třetí říše">Poslední tajemství třetí říše I (5)</n><t>D</t>    <k>77% Hitlerovy peníze
Německo 2011 Zjistíte, že obraz Hitlera jako muže lidu byl pouhou zástěrkou zhýčkaného života v luxusu, financovaného daňovými podvody</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-25 02:00:00" d="2019-07-25 02:48:00"><n u="Poslední tajemství třetí říše">Poslední tajemství třetí říše I (4)</n><t>D</t>    <k>77% Hitlerův architekt
Německo 2011 Šokující příběh o tom, jak Albert Speer po válce dokázal přesvědčit veřejnost, že byl dobrým nacistou, což mu přineslo obrovský zisk</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-25 02:48:00" d="2019-07-25 03:36:00"><n u="Pomozte autům">Pomozte autům V (3)</n><t>D</t>    <k>Mercedes-Benz 230SI
Velká Británie 2017 Oblíbení milovníci aut Fuzz Townshend a Tim Shaw pokračují ve své misi a hledají klasická auta, jejichž majitelé</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-25 03:36:00" d="2019-07-25 04:24:00"><n u="Ostraha hranic">Ostraha hranic VII (5)</n><t>D</t>    <k>Pašerácké doupě
USA 2013 V jižním Texasu platí, že drogy, lidi, zbraně i peníze lze ukrýt prakticky kdekoliv, může to udělat kdokoli a kdykoliv</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-25 04:24:00" d="2019-07-25 05:12:00"><n u="Pohled zevnitř: 2. světová válka">Pohled zevnitř: 2. světová válka I (3)</n><t>D</t>    <k>USA 2011 Veteráni se podělí o příběhy z posledních měsíců války, od neúprosné bitvy v ardenském lese po shození bomb na Nagasaki</k>  </p>
</a>
