<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pomozte autům V (1)</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/3/3b55ae525281607c8df6d48bc2089c36.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/3/3b55ae525281607c8df6d48bc2089c36.jpg</o><s o="2019-07-24 02:48:00" d="2019-07-24 03:36:00" n="National Geographic" id_tv="74"></s><p><k>Fiat Dino
Velká Británie 2017 Milovník aut Chris musel odložit opravu svého milovaného Fiatu Dino, neboť mu byla diagnostikována rakovina. Nyní je to na Timovi a Fuzzovi. Milovník aut Chris musel odložit opravu svého milovaného Fiatu Dino, neboť mu byla diagnostikována rakovina. Nyní je to na Timovi a Fuzzovi. Milovník aut Chris musel odložit opravu svého milovaného Fiatu Dino, neboť mu byla diagnostikována rakovina. Nyní je to na Timovi a Fuzzovi. Milovník aut Chris musel odložit opravu svého milovaného Fiatu Dino, neboť mu byla diagnostikována rakovina. Nyní je to na Timovi a Fuzzovi. Milovník aut Chris musel odložit opravu svého milovaného Fiatu Dino, neboť mu byla diagnostikována rakovina. Nyní je to na Timovi a Fuzzovi. Milovník aut Chris musel odložit opravu svého milovaného Fiatu Dino, neboť mu byla diagnostikována rakovina. Nyní je to na Timovi a Fuzzovi. Milovník aut Chris musel odložit opravu svého milovaného Fiatu Dino, neboť mu byla diagnostikována rakovina. Nyní je to na Timovi a Fuzzovi. Milovník aut Chris musel odložit opravu svého milovaného Fiatu Dino, neboť mu byla diagnostikována rakovina. Nyní je to na Timovi a Fuzzovi. Milovník aut Chris musel odložit opravu svého milovaného Fiatu Dino, neboť mu byla diagnostikována rakovina. Nyní je to na Timovi a Fuzzovi. Milovník aut Chris musel odložit opravu svého milovaného Fiatu Dino, neboť mu byla diagnostikována rakovina. Nyní je to na Timovi a Fuzzovi. Milovník aut Chris musel odložit opravu svého milovaného Fiatu Dino, neboť mu byla diagnostikována rakovina. Nyní je to na Timovi a Fuzzovi. Milovník aut Chris musel odložit opravu svého milovaného Fiatu Dino, neboť mu byla diagnostikována rakovina. Nyní je to na Timovi a Fuzzovi. Milovník aut Chris musel odložit opravu svého milovaného Fiatu Dino, neboť mu byla diagnostikována rakovina. Nyní je to na Timovi a Fuzzovi. Milovník aut Chris musel odložit opravu svého milovaného Fiatu Dino, neboť mu byla diagnostikována rakovina. Nyní je to na Timovi a Fuzzovi. Milovník aut Chris musel odložit opravu svého milovaného Fiatu Dino, neboť mu byla diagnostikována rakovina. Nyní je to na Timovi a Fuzzovi.</k><d>V páté sezóně Pomozte autům se budou znovu plnit sny všech motorových fanoušků. Tentokrát půjde ještě o větší a úchvatnější exempláře než v minulosti. Populární mechanici Fuzz Townsend a Tim Shaw pokračují ve své misi a pomáhají s restaurací klasických vozů každému, kdo si to zaslouží.</d></p><i><t>Dokument</t><w>http://tv.sms.cz/televize/national-geographic/20190724/1300087473-Pomozte-autum-v-1</w></i><x></x></a>
