<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="27" t="2020-06-01 04:10:58"><p id_tv="74" o="2020-06-08 05:12:00" d="2020-06-08 06:00:00"><n u="Svědkem katastrofy">Svědkem katastrofy I (2)</n><t>D</t>    <k>Požár v Portugalsku
Velká Británie 2019 Největší požár v dějinách Portugalska zpustošil místní zemědělské oblasti. Usilovnou práci hasičů ztěžoval i velmi silný vítr</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-08 06:00:00" d="2020-06-08 07:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XIX (7)</n><t>D</t>    <k>Do hlubin Atlantiku
Kanada 2019 Vysoce moderní vrtulník převážející pracovníky těžební plošiny se zřítil poblíž pobřeží Newfoundlandu. Jako zázrakem jeden člověk přežil</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-08 07:00:00" d="2020-06-08 08:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol VIII (17)</n><t>D</t>    <k>Kozí hrátky
USA 2018 Jaro je obdobím mláďat. Veterináři musí zvládnout nejen záplavu novorozenců, ale i jejich mnohdy zuřivé matky. Kopající krávy</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-08 08:00:00" d="2020-06-08 09:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol VIII (18)</n><t>D</t>    <k>Za vším hledej mámu
USA 2018 Na jaře není o dramatické situace nouze. Veterináři řeší problémy s prvně rodícími samicemi, náhradními matkami</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-08 09:00:00" d="2020-06-08 10:00:00"><n u="Psí národ Cesara Millana">Psí národ Cesara Millana I (4)</n><t>D</t>    <k>Setkáme se v St. Louis
USA 2017 V St. Louis Cesar pomůže psovi, který útočí na sekačku na trávu, štěňátku posedlému míčkem a psovi, který napadá lidi i psy</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-08 10:00:00" d="2020-06-08 11:00:00"><n u="Mozek v akci - výběr">Mozek v akci - výběr I (6)</n><t>D</t>    <k>Soutěžíme
Velká Británie 2018 Jak se náš mozek vyrovnává se stresem, závislostmi, konkurencí, potravou, důvěrou a cizími jazyky? Interaktivní hry i pokusy</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-08 11:00:00" d="2020-06-08 11:30:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno VII (15)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2019 Sedmá řada oblíbeného cyklu přinese opět spoustu bláznivých akcí a pokusů, které se tak trochu nepovedly. Vědci nám vysvětlí</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-08 11:30:00" d="2020-06-08 12:00:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno VII (16)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2019 Sedmá řada oblíbeného cyklu přinese opět spoustu bláznivých akcí a pokusů, které se tak trochu nepovedly. Vědci nám vysvětlí</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-08 12:00:00" d="2020-06-08 13:00:00"><n u="Evropa z výšky">Evropa z výšky I (2)</n><t>D</t>    <k>Itálie
Velká Británie 2019 Během fascinujícího letu nad Itálií budeme obdivovat benátské gondoly, nejlepší rybáře na Sicílii i zimní školu pro superauta</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-08 13:00:00" d="2020-06-08 14:00:00"><n u="Nacistické megastavby">Nacistické megastavby II (6)</n><t>D</t>    <k>79% Letci kamikadze
Velká Británie 2014 V roce 1944 se Amerika přiblížila k Japonsku. To se uchýlilo k zoufalé nové strategii: zabijácká letadla</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-08 14:00:00" d="2020-06-08 14:30:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno VIII (11)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2020 Tentokrát se s Dallasem Campbellem zaměříme na nezdary při pokusech o triky na koloběžce, skocích se sněžným skútrem nebo při stavbě střech</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-08 14:30:00" d="2020-06-08 15:00:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno VIII (12)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2020 Mezi dnešními 40 až 50 klipy uvidíme jako obvykle lidi, kteří se dopustili neobvyklých chyb a zaplatili za ně. Provedeme analýzu příčin</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-08 15:00:00" d="2020-06-08 16:00:00"><n u="Mozek v akci">Mozek v akci VI (7)</n><t>D</t>    <k>Ovládnout a přesvědčit
USA 2019 Tentokrát přivítáme miliardáře Marka Cubana. Jak se liší mozek úspěšných byznysmenů? Dokáží se opravdu rychle rozhodovat? A co jejich paměť? Navíc nás čeká i nový trik mentalisty Liora Sucharda</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-08 16:00:00" d="2020-06-08 17:00:00"><n u="Zázraky techniky">Zázraky techniky I (6)</n><t>D</t>    <k>Obří automobilka
Velká Británie 2019 V německém Wolfsburgu najdeme největší závod na výrobu automobilů na světě. Jaké technologické inovace se zde ukrývají?</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-08 17:00:00" d="2020-06-08 18:00:00"><n u="Jedinečné letiště v Dubaji">Jedinečné letiště v Dubaji II (2)</n><t>D</t>    <k>Hasiči
Velká Británie 2015 Požárníci spěchají na pomoc plně obsazenému letounu. Muži se na největším letištním terminálu světa ztratí syn</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-08 18:00:00" d="2020-06-08 19:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XIX (7)</n><t>D</t>    <k>Do hlubin Atlantiku
Kanada 2019 Vysoce moderní vrtulník převážející pracovníky těžební plošiny se zřítil poblíž pobřeží Newfoundlandu. Jako zázrakem jeden člověk přežil</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-08 19:00:00" d="2020-06-08 20:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XV (3)</n><t>D</t>    <k>Srážka na Tenerife
Kanada 2016 Let Pan Am číslo 1736 pojížděl v mlze po ranveji letiště na Tenerife, když do něj narazil let společnosti KLM číslo 4805. Zahynulo 583 lidí</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-08 20:00:00" d="2020-06-08 21:00:00"><n u="Nacistické megastavby">Nacistické megastavby VI (4)</n><t>O</t>    <k>79% Japonská železnice smrti
Velká Británie 2019 V roce 1942 si Japonsko podrobilo Barmu bohatou na ropná naleziště. Po porážce v rámci bitvy o Midway</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-08 21:00:00" d="2020-06-08 22:00:00"><n u="Zabezpečení letiště: Brazílie">Zabezpečení letiště: Brazílie V (1)</n><t>D</t>    <k>Kokainoví hříšníci
Velká Británie 2018 Federální policie na mezinárodním letišti v Sao Paulu se denně potýká s pašeráky kokainu, kteří jsou schopni</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-08 22:00:00" d="2020-06-08 23:00:00"><n u="Jak chytit pašeráka">Jak chytit pašeráka I (6)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Klubové drogy a milovníci party
USA 2019 Policisté na letišti v Miami odhalí v poště zásilku extáze. Kontrolované dodání adresátovi vede k zatčení podezřelých</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-08 23:00:00" d="2020-06-09 00:00:00"><n u="Těžké časy ve vězení">Těžké časy ve vězení II (1)</n><t>D</t>    <k>Propuštěni v Las Vegas
USA 2019 Las Vegas je oázou obchodu a her, legálních i nezákonných. Porušíte-li zákon, skončíte v Clark County Detention Center</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-09 00:00:00" d="2020-06-09 01:00:00"><n u="Apokalypsa: Válka světů">Apokalypsa: Válka světů I (1)</n><t>D</t>    <k>Propast
Francie 2019 Léto 1945. Evropa oslavuje konec druhé světové války, ovšem západní spojenci jsou si již vědomi Stalinových expanzivních</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-09 01:00:00" d="2020-06-09 02:00:00"><n u="Apokalypsa: Válka světů">Apokalypsa: Válka světů I (2)</n><t>D</t>    <k>Eskalace strachu
Francie 2019 V poválečném období rozhodně světu nevládne klid. Prezident Truman vyhlašuje Marshallův plán, aby zabránil šíření komunismu</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-09 02:00:00" d="2020-06-09 02:48:00"><n u="Poslední tajemství třetí říše">Poslední tajemství třetí říše II (1)</n><t>D</t>    <k>77% Hessovo tajemství
Německo 2013 Rozluštíme tajemství a intriky, které opřádaly život bývalého Hitlerova zástupce Rudolfa Hesse. Podíváte se, co skutečně</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-09 02:48:00" d="2020-06-09 03:36:00"><n u="Zabezpečení letiště: V první třídě">Zabezpečení letiště: V první třídě I (3)</n><t>D</t>    <k>Zločinecké rodiny
USA 2019 Rodiče s dětmi jsou zatčeni pro převoz drog. A nejsou jedinou zadrženou rodinou. Žena cestující s dětmi do Barcelony zabalila</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-09 03:36:00" d="2020-06-09 04:24:00"><n u="Ostraha hranic">Ostraha hranic I (3)</n><t>D</t>    <k>Karibský koridor
USA 2017 Portoriko leží ve středu pašerácké stezky vedoucí Karibikem. Místní agenti jsou často přímo v oku bouře</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-09 04:24:00" d="2020-06-09 05:12:00"><n u="Zázraky techniky">Zázraky techniky I (6)</n><t>D</t>    <k>Obří automobilka
Velká Británie 2019 V německém Wolfsburgu najdeme největší závod na výrobu automobilů na světě. Jaké technologické inovace se zde ukrývají?</k>  </p>
</a>
