<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="24" t="2019-07-13 23:39:00"><p id_tv="74" o="2019-07-20 05:12:00" d="2019-07-20 06:00:00"><n u="Diktátorova bible">Diktátorova bible I (3)</n><t>D</t>    <k>Diktátorova bible: Benito Mussolini
USA 2018 Toto je studie metod italského diktátora Benita Mussoliniho, jak získat moc a přeměnit Itálii na první nacistický stát</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-20 06:00:00" d="2019-07-20 07:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol VIII (9)</n><t>D</t>    <k>Kočičí Vánoce
USA 2018 Je čas Vánoc! Svátky jsou opět plné světel, dekorací a nečekaných sněhových bouří. Navzdory počasí jsou veterináři z kliniky</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-20 07:00:00" d="2019-07-20 08:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol VIII (10)</n><t>D</t>    <k>Kousací Kung Fu
USA 2018 V dnešní epizodě se vrhnou na veterináře hned čtyři psi, kteří byli napadeny. Kromě psích bojů budou doktoři řešit nafouklé</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-20 08:00:00" d="2019-07-20 09:00:00"><n u="Hubbleův vesmírný dalekohled">Hubbleův vesmírný dalekohled (1)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2014 Uvidíte příběh o lidech, kteří vytvořili, postavili, zaměřili a provozovali Hubbleův dalekohled, nejoslavovanější vědecký nástroj v historii</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-20 09:00:00" d="2019-07-20 11:00:00"><n u="Apollo: Mise na Měsíc">Apollo: Mise na Měsíc (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2019 Dosud nezveřejněné filmové záběry a audio nahrávky shrnují klíčové okamžiky vesmírné programu Apollo, který byl splněním cíle USA vyslat člověka</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-20 11:00:00" d="2019-07-20 12:00:00"><n u="Psí národ Cesara Millana">Psí národ Cesara Millana I (1)</n><t>D</t>    <k>Filadelfská svoboda
USA 2017 Ve Filadelfii Cesar a Andre poradí, jak se vypořádat se psy posedlými jídlem nebo psy, kteří štěkají na skateboardisty</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-20 12:00:00" d="2019-07-20 13:00:00"><n u="Psí národ Cesara Millana">Psí národ Cesara Millana I (2)</n><t>D</t>    <k>Volání do služby
USA 2017 Cesar a Andre jsou ve Washingtonu, aby pomohli psům posedlým vysavačem a míčky, vojenskému lékaři trpícímu PTSD, který</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-20 13:00:00" d="2019-07-20 13:30:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno IV (8)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2017 Zjistěte, kolika způsoby se můžete ztrapnit nebo zranit při lezení po skalách, jízdě na zadním kole, nebo plácnutí dortu kamarádovi do obličeje</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-20 13:30:00" d="2019-07-20 14:00:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno IV (4)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2017 Zjistěte, kolika způsoby se můžete ztrapnit nebo zranit při chytání lidí, pálení pneumatik, nebo stání na skateboardu</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-20 14:00:00" d="2019-07-20 14:30:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno IV (14)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2017 V tomto díle zjistíte, jak se ztrapnit při saltu z mostu, snowboardingu a testování síly při přetahování</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-20 14:30:00" d="2019-07-20 15:00:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno IV (12)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2017 V tomto díle se dozvíte, jak se ztrapnit při skákání do sněhu, bubnování nebo hraní si se skákací tyčí</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-20 15:00:00" d="2019-07-20 16:00:00"><n u="S Apollem k Měsíci">S Apollem k Měsíci I (1)</n><t>D</t>    <k>Neuskutečnitelná výzva
Francie 2018 Na pozadí studené války poznáme počátky vesmírného programu od neštěstí provázejícího Apollo 1 k úspěchu mise Apollo 8</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-20 16:00:00" d="2019-07-20 17:00:00"><n u="S Apollem k Měsíci">S Apollem k Měsíci I (2)</n><t>D</t>    <k>Jedinečná mise
Francie 2018 Odhalíme tajemství Apolla 11, závěru vesmírného programu, který provázely tragédie i převratný úspěch</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-20 17:00:00" d="2019-07-20 18:00:00"><n u="Armstrong osobně">Armstrong osobně (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2019 S využitím promluv Armstrongova jediného autorizovaného životopisce, přátel a členů rodiny stejně jako audio nahrávek rozhovorů s astronautem</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-20 18:00:00" d="2019-07-20 19:00:00"><n u="Perly z vrakoviště">Perly z vrakoviště I (5)</n><t>D</t>    <k>Lamborghini Huracan Performante
Velká Británie 2019 Ralph a jeho dva týmy se na rychlostním okruhu utkají s Shaneovým Lamborghini Huracan Performante</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-20 19:00:00" d="2019-07-20 20:00:00"><n u="Ve světě obřích strojů">Ve světě obřích strojů I (6)</n><t>D</t>    <k>Letadlová loď
USA 2018 Chad Zdenek strávil týden na palubě USS Carl Vinson a sledoval tým inženýrů, mechaniků a námořníků, kteří udržují toto plovoucí</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-20 20:00:00" d="2019-07-20 21:00:00"><n u="Neskutečné stroje">Neskutečné stroje I (6)</n><t>D</t>    <k>Hra začíná
USA 2016 Mischa Pollack a Max McMurdo se zaměří na budoucnost zábavy a rozhodnou se navrhnout a sestavit vlastní reálnou videohru</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-20 21:00:00" d="2019-07-20 23:00:00"><n u="Apollo: Mise na Měsíc">Apollo: Mise na Měsíc (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2019 Dosud nezveřejněné filmové záběry a audio nahrávky shrnují klíčové okamžiky vesmírné programu Apollo, který byl splněním cíle USA vyslat člověka</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-20 23:00:00" d="2019-07-21 00:00:00"><n u="Ostraha hranic">Ostraha hranic VI (2)</n><t>D</t>    <k>Kokainový náklad
USA 2010 Policisté v Portoriku během operace v utajení odhalí sklápěcí nákladní vůz plný kokainu</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-21 00:00:00" d="2019-07-21 02:24:00"><n u="Nepokoje v L.A.">Nepokoje v L.A. (1)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2017 Největší nepokoje v dějinách USA nastaly poté, co byli čtyři bílí policisté zproštěni viny za zbití černého řidiče Rodneyho Kinga</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-21 02:24:00" d="2019-07-21 02:48:00"><n u="To nejlepší z 80. let">To nejlepší z 80. let I (16)</n><t>D</t>    <k>Internetová revoluce
USA 2018 Zrození internetu v devadesátých letech bylo úsvitem nového věku. Svět je více propojen než kdy předtím a chapadla</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-21 02:48:00" d="2019-07-21 03:36:00"><n u="Utajená historie">Utajená historie I (2)</n><t>D</t>    <k>Přistání na měsíci
USA 2017 Program Apollo byl ambiciózní a ostře sledovaný. Každý, kdo byl na světě, si pamatuje první kroky na měsíci Neila Armstronga</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-21 03:36:00" d="2019-07-21 04:24:00"><n u="Utajená historie">Utajená historie I (5)</n><t>D</t>    <k>Roswellský incident
USA 2017 8.7.1947 armáda USA oznámila, že našla létající talíř. O pár hodin později to popřeli. Jde o největší tajemství v historii? Nebo mrtvé mimozemšťany a jejich loď nenašli a jde o největší dezinformaci v historii?</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-21 04:24:00" d="2019-07-21 05:12:00"><n u="Ostraha hranic">Ostraha hranic VII (5)</n><t>D</t>    <k>Pašerácké doupě
USA 2013 V jižním Texasu platí, že drogy, lidi, zbraně i peníze lze ukrýt prakticky kdekoliv, může to udělat kdokoli a kdykoliv</k>  </p>
</a>
