<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="25" t="2019-08-15 21:26:05"><p id_tv="74" o="2019-08-20 05:12:00" d="2019-08-20 06:00:00"><n u="Nacistické megastavby: Americká válka">Nacistické megastavby: Americká válka V (4)</n><t>D</t>    <k>Pearl Harbor
Velká Británie 2019 Podíváme se na plánování i provedení překvapivého útoku Japonců na námořní základnu na Havaji. Během tajných příprav</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-20 06:00:00" d="2019-08-20 07:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XVII (9)</n><t>D</t>    <k>Smrtící oblet
USA 2018 Jen pár minut před přistáním spadne letadlo China Airlines na japonské letiště Nagoya. Vyšetřování spálených zbytků na přistávací</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-20 07:00:00" d="2019-08-20 08:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol VI (4)</n><t>D</t>    <k>První operace
USA 2016 První podzimní dny jsou zde a klinika může přivítat novou lékařku – Dr. Elizabeth Grammer</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-20 08:00:00" d="2019-08-20 09:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol VI (9)</n><t>D</t>    <k>Ukaž co umíš
USA 2016 Zlomené prsty, odčervování, čerstvě narozená štěňátka…tolik práce, a tak málo lidí! Polovi povolají na pomoc i svá vnoučata Adama</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-20 09:00:00" d="2019-08-20 10:00:00"><n u="Cesar zachraňuje">Cesar zachraňuje I (1)</n><t>D</t>    <k>Rodinný svár
USA 2013 Pes Misty Alyssy Dongové napadá její rodinu, terorizuje okolí a odrazuje kamarády. Domácí mazlíčci dvou sourozenců jsou neustále v sobě</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-20 10:00:00" d="2019-08-20 12:00:00"><n u="Ve světě obřích strojů">Ve světě obřích strojů I (2)</n><t>D</t>    <k>Elektrárna
USA 2018 Uhlí stálo u zrodu moderní Ameriky a tovární komíny se staly nedílnou součástí krajiny. Chad Zdenek nám tentokrát představí legendu</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-20 12:00:00" d="2019-08-20 13:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XVI (2)</n><t>D</t>    <k>Smrtící mýtus
Kanada 2017 Vnitrostátní let do Detroitu skončí hrůznou sérií úmrtí a až detailní vyšetřování událostí přivede vyšetřovatele k šokujícímu odhalení</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-20 13:00:00" d="2019-08-20 14:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XVI (3)</n><t>D</t>    <k>Bod točení
Kanada 2017 Boeing 767 má namířeno na jihokorejské mezinárodní letiště Gimhae, narazí však do úbočí několik kilometrů od přistávací dráhy</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-20 14:00:00" d="2019-08-20 15:00:00"><n u="Jak se staví superauta">Jak se staví superauta I (9)</n><t>D</t>    <k>Nissan GT-R
Velká Británie 2015 Afzal Kahn vyzve inženýry Ralfa a Ranena k výrobě auta, které by porazilo jeho Bugatti Veyron v závodě na 400m</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-20 15:00:00" d="2019-08-20 16:00:00"><n u="Ve světě obřích strojů">Ve světě obřích strojů I (3)</n><t>D</t>    <k>Vznášedlo
USA 2018 V americkém San Diegu se Chad Zdenek spolu s demontážním týmem pouští do likvidace největšího vznášedla na světě, které dosud sloužilo</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-20 16:00:00" d="2019-08-20 16:30:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno II (10)</n><t>D</t>    <k>Oheň a voda
Velká Británie 2015 Existuje nepřeberně způsobů, jak se ztrapnit či ponížit při sálání ohně, snaze běhat po vodě a předvádění triků na kladině</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-20 16:30:00" d="2019-08-20 17:00:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno II (1)</n><t>D</t>    <k>Segway
Velká Británie 2015 Co mají společného Segwaye, balónky naplněné vodou a jojo? Všechny jsou schopny uštědřit pěknou ránu!</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-20 17:00:00" d="2019-08-20 17:30:00"><n u="Vědecky prověřeno: Řízení">Vědecky prověřeno: Řízení (1)</n><t>D</t>    <k>67% USA 2017 Prošli jsme celou planetu a přinášíme vám ta nejvtipnější videa zahrnující lidi, vozidla a hloupost. Zapněte si pásy!</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-20 17:30:00" d="2019-08-20 18:00:00"><n u="Vědecky prověřeno: Kočky a přátelé">Vědecky prověřeno: Kočky a přátelé (1)</n><t>D</t>    <k>67% USA 2017 Tento díl je věnován analýze našich chlupatých kamarádů. Podíváme se zblízka na jejich nehody a vysvětlíme si, co se stalo</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-20 18:00:00" d="2019-08-20 19:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XVII (9)</n><t>D</t>    <k>Smrtící oblet
USA 2018 Jen pár minut před přistáním spadne letadlo China Airlines na japonské letiště Nagoya. Vyšetřování spálených zbytků na přistávací</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-20 19:00:00" d="2019-08-20 20:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XVIII (5)</n><t>D</t>    <k>Smrtící náběh
Kanada 2019 Nákladní let 101 Fine Air z Miami do Dominikánské republiky převáží 40 tun denimu. Jen chvíli po startu letadlo havaruje</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-20 20:00:00" d="2019-08-20 21:00:00"><n u="S Apollem k Měsíci">S Apollem k Měsíci I (1)</n><t>D</t>    <k>Neuskutečnitelná výzva
Francie 2018 Na pozadí studené války poznáme počátky vesmírného programu od neštěstí provázejícího Apollo 1 k úspěchu mise Apollo 8</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-20 21:00:00" d="2019-08-20 22:00:00"><n u="S Apollem k Měsíci">S Apollem k Měsíci I (2)</n><t>D</t>    <k>Jedinečná mise
Francie 2018 Odhalíme tajemství Apolla 11, závěru vesmírného programu, který provázely tragédie i převratný úspěch</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-20 22:00:00" d="2019-08-20 23:00:00"><n u="Armstrong osobně">Armstrong osobně (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2019 S využitím promluv Armstrongova jediného autorizovaného životopisce, přátel a členů rodiny stejně jako audio nahrávek rozhovorů s astronautem</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-20 23:00:00" d="2019-08-21 00:00:00"><n u="Průzkumník: Cesta k Europě">Průzkumník: Cesta k Europě (1)</n><t>D</t><e>j</e>    <k>USA 2019 Ledový měsíc Jupitera Europa je naší možná největší nadějí pro nalezení mimozemského života</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-21 00:00:00" d="2019-08-21 02:00:00"><n u="Apollo: Mise na Měsíc">Apollo: Mise na Měsíc (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2019 Dosud nezveřejněné filmové záběry a audio nahrávky shrnují klíčové okamžiky vesmírné programu Apollo, který byl splněním cíle USA vyslat člověka</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-21 02:00:00" d="2019-08-21 02:48:00"><n u="Saturn uvnitř prstenců">Saturn uvnitř prstenců (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2019 V roce 2017 shořela sonda Cassini v atmosféře Saturnu. Od té doby analyzují vědci data z jejích posledních 22 oběhnutí planety</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-21 02:48:00" d="2019-08-21 03:36:00"><n u="Jak se staví superauta">Jak se staví superauta I (9)</n><t>D</t>    <k>Nissan GT-R
Velká Británie 2015 Afzal Kahn vyzve inženýry Ralfa a Ranena k výrobě auta, které by porazilo jeho Bugatti Veyron v závodě na 400m</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-21 03:36:00" d="2019-08-21 04:24:00"><n u="Ostraha hranic">Ostraha hranic I (1)</n><t>D</t>    <k>Psí hlídka
USA 2017 Policie využívá při práci více než 1 500 psů. Psi jako Archi už pomohli chytit přes 800 ilegálních imigrantů a zadržet drogy za 2,3 mil. dolarů</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-21 04:24:00" d="2019-08-21 05:12:00"><n u="Diktátorova bible">Diktátorova bible I (5)</n><t>D</t>    <k>Diktátorova bible: Manuel Noriega
USA 2018 Toto je studie metod Manuela Noriegy, jak se z chudého chlapce stal v 80.letech diktátor Panamy na bouřlivých 6 let</k>  </p>
</a>
