<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="24" t="2019-07-15 16:24:26"><p id_tv="74" o="2019-07-21 05:12:00" d="2019-07-21 06:00:00"><n u="Ostraha hranic">Ostraha hranic VII (6)</n><t>D</t>    <k>Zvláštní operační týmy
USA 2013 Policisté z rozličných útvarů operujících v oblasti jižního Texasu musí disponovat taktickými schopnostmi, které</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-21 06:00:00" d="2019-07-21 07:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol VIII (11)</n><t>D</t>    <k>Ten zub nezvládneš
USA 2018 Posila vyrazila na cestu! Dr. Michele povede rychlokurz pro zásahy na farmách. A vybrala si skvělý týden</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-21 07:00:00" d="2019-07-21 08:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol VIII (12)</n><t>D</t>    <k>Mor na tebe
USA 2018 Na kliniku zaútočil zákežný bacil a způsobil nedostatek personálu. Pól a Emily musí zajistit ošetření poraněných nohou, poškrábaných</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-21 08:00:00" d="2019-07-21 09:00:00"><n u="Ztracené poklady Egypta">Ztracené poklady Egypta I (2)</n><t>D</t>    <k>Královna bojovnice
Velká Británie 2019 Archeologové zkoumají jednu z největších faraonek v historii - Hatšepsut. Vzácný objev v jednom z jejích</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-21 09:00:00" d="2019-07-21 10:00:00"><n u="Zapomenuté poklady Mayů">Zapomenuté poklady Mayů I (2)</n><t>D</t>    <k>Tajemství podsvětí
Velká Británie 2018 Nově objevený komplex hrobek vykazuje pozůstatky násilných obětin. Dosud neznámé jeskyně ukryté hluboko v džungli</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-21 10:00:00" d="2019-07-21 11:00:00"><n u="Záhady pravěkých civilizací">Záhady pravěkých civilizací (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2018 Před 20 lety došlo k závratnému objevu archeologického naleziště Göbekli Tepe, který změnil naše povědomí o dějinách lidstva. Nově odkryté reliéfy</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-21 11:00:00" d="2019-07-21 13:00:00"><n u="Jane">Jane I (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2017 S použitím dosud nepublikovaných záznamů vypráví tento film příběh Jane Goodall, jejích prvních objevů a výzkumu v Tanzanii. Soustředíme</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-21 13:00:00" d="2019-07-21 14:00:00"><n u="Cesar zachraňuje">Cesar zachraňuje III (9)</n><t>D</t>    <k>Ztracený případ
USA 2016 První volání přichází od Sergia a Marie, kteří se obávají, že pes jejich dcery zničí jejich sen o životě na lodi v místním</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-21 14:00:00" d="2019-07-21 15:00:00"><n u="Cesar zachraňuje">Cesar zachraňuje III (10)</n><t>D</t>    <k>Mistr úniků
USA 2016 Eleanor a Craig bojují s Ivy, křížencem pitbula jejich dcery Wendy. Ivy je mistrem útěků, přeskočí i dvojitou zeď, když slyší hlasitější zvuk</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-21 15:00:00" d="2019-07-21 16:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol VIII (25)</n><t>D</t>    <k>Nemocné tlapky
USA 2018 Tentokrát bude pacientem Dr. Pól. Desítky let drsného putování legendárního venkovského veterináře si vybírají svou daň</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-21 16:00:00" d="2019-07-21 17:00:00"><n u="Pomozte autům">Pomozte autům VII (2)</n><t>D</t>    <k>Peugeot 504
Velká Británie 2018 Tentokrát Tima a Fuzze čeká Peugeot 504 z roku 1972, vzácný francouzský grand tourer, který je považován mnohými</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-21 17:00:00" d="2019-07-21 17:30:00"><n u="Vědecky prověřeno - to nejlepší z roku">Vědecky prověřeno - to nejlepší z roku 2018 I (7)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>67% Vědecky prověřeno - čtyřnozí mazlíčci
Velká Británie 2018 Psi nás provázejí v našich domovech i zaměstnání, proto jim dnes vzdáme hold. Nejroztomilejší</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-21 17:30:00" d="2019-07-21 18:00:00"><n u="Vědecky prověřeno - to nejlepší z roku">Vědecky prověřeno - to nejlepší z roku 2018 I (8)</n><t>O</t><e>P</e>    <k>67% Vědecky prověřeno při extrémních sportech
Velká Británie 2018 Dnes se setkáme s vyznavači rizika, kteří posouvají hranice svých možností na nebezpečnou míru</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-21 18:00:00" d="2019-07-21 19:00:00"><n u="Ztracená hrobka Alexandra Velikého">Ztracená hrobka Alexandra Velikého (1)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2019 Dokument plný napínavých pátrání a neuvěřitelných odhalení je příběhem archeologů Dr. Geoffreyho Tassieho a prof. Emada Khalila</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-21 19:00:00" d="2019-07-21 20:00:00"><n u="Ztracené poklady mayských hadích králů">Ztracené poklady mayských hadích králů I (1)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2017 Letecký průzkum guatemalské džungle s využitím laserového lokátoru odlupuje korunové patro lesního porostu a odhaluje neznámá města</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-21 20:00:00" d="2019-07-21 21:00:00"><n u="Tajemství a poklady egyptského boha slunce">Tajemství a poklady egyptského boha slunce (1)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2016 Vedle dosud neznámé hrobky princezny a urozené dámy objevili archeologové rovněž 30 dalších mumií. Kdo byli tito</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-21 21:00:00" d="2019-07-21 22:00:00"><n u="Průzkumník: Cesta k Europě">Průzkumník: Cesta k Europě (1)</n><t>D</t><e>Pj</e>    <k>USA 2019 Ledový měsíc Jupitera Europa je naší možná největší nadějí pro nalezení mimozemského života</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-21 22:00:00" d="2019-07-21 23:00:00"><n u="Saturn uvnitř prstenců">Saturn uvnitř prstenců (1)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>USA 2019 V roce 2017 shořela sonda Cassini v atmosféře Saturnu. Od té doby analyzují vědci data z jejích posledních 22 oběhnutí planety</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-21 23:00:00" d="2019-07-22 00:00:00"><n u="Armstrong osobně">Armstrong osobně (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2019 S využitím promluv Armstrongova jediného autorizovaného životopisce, přátel a členů rodiny stejně jako audio nahrávek rozhovorů s astronautem</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-22 00:00:00" d="2019-07-22 01:00:00"><n u="Poslední Hitlerův útok">Poslední Hitlerův útok II (1)</n><t>D</t>    <k>Ztracený prapor
Kanada 2019 Během osvobozování francouzského přístavu Saint Malo narazil americký pluk na zarputilý nacistický odpor. Třetí prapor</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-22 01:00:00" d="2019-07-22 02:00:00"><n u="Poslední Hitlerův útok">Poslední Hitlerův útok II (2)</n><t>D</t>    <k>Ostrov ohně
Kanada 2019 Během snahy o dobití přístavu v Antverpách musí Kanadská první armáda svést mnohatýdenní boje. Vrcholem je útok na ostrov</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-22 02:00:00" d="2019-07-22 02:48:00"><n u="Ďábel pomsty">Ďábel pomsty I (1)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2017 Je to jeden z nejpozoruhodnějších příběhů pomsty. 6 milionů Židů zemřelo, ale soudnímu procesu neunikla jen hrstka nacistů</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-22 02:48:00" d="2019-07-22 04:24:00"><n u="Nepokoje v L.A.">Nepokoje v L.A. (1)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2017 Největší nepokoje v dějinách USA nastaly poté, co byli čtyři bílí policisté zproštěni viny za zbití černého řidiče Rodneyho Kinga</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-22 04:24:00" d="2019-07-22 05:12:00"><n u="Vězněm v cizině – výběr">Vězněm v cizině – výběr I (5)</n><t>D</t>    <k>Mistři převleků
USA 2017 Toto jsou příběhy dvou mistrů převleků, učitele Howarda a prodavače Samuela, kterým málem prošlo obchodování s drogami</k>  </p>
</a>
