<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="27" t="2019-07-12 00:58:46"><p id_tv="74" o="2019-07-18 05:12:00" d="2019-07-18 06:00:00"><n u="Diktátorova bible">Diktátorova bible I (2)</n><t>D</t>    <k>Diktátorova bible: Saddám Husajn
USA 2018 Díky používání brutálního násilí, zastrašování a mučení vládl Saddám Husajn Iráku téměř čtvrt století</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-18 06:00:00" d="2019-07-18 07:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XI (4)</n><t>D</t>    <k>Do naprosté krajnosti
Kanada 2011 Po smrtelné havárii letadla ve výšce téměř 11 kilometrů nad džunglemi Indonésie učinili vyšetřovatelé znepokojující objev</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-18 07:00:00" d="2019-07-18 08:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol VIII (7)</n><t>D</t>    <k>Štěkající smršť
USA 2018 Sedni! Zůstaň! Tento týden bude ve znamení štěkání! Od useknutých ocasů, vytahování trnů po vykloubená kolena</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-18 08:00:00" d="2019-07-18 09:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol VIII (8)</n><t>D</t>    <k>Mimo otvírací dobu
USA 2018 Nouzové případy rozhodně nedodržují běžnou pracovní dobu veteriny! Dr. Emily musí zachránit štěně Pitbulla se smrtící</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-18 09:00:00" d="2019-07-18 10:00:00"><n u="Cesar zachraňuje">Cesar zachraňuje II (8)</n><t>D</t>    <k>Malé monstrum
USA 2014 Před čtyřmi lety Tami zachránila malého psa jménem Isaboo a začaly všechny její problémy. Agresivní malé monstrum pronásleduje</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-18 10:00:00" d="2019-07-18 11:00:00"><n u="Megastavby: Sagrada Familia">Megastavby: Sagrada Familia (1)</n><t>D</t>    <k>73% Španělsko 2018 Prohlédneme si jednu z nejchytřejších a nejvíce inspirujících staveb v Evropě. Díky neuvěřitelně dlouhé výstavbě můžeme porovnat tradiční</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-18 11:00:00" d="2019-07-18 12:00:00"><n u="Záchrana na zledovatělé silnici">Záchrana na zledovatělé silnici II (4)</n><t>D</t>    <k>Pomoc z místa činu
Norsko 2016 Tento pořad sleduje odvážné muže, kteří v Norsku zachraňují z potíží auta projíždějící zrádnými horskými cestami</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-18 12:00:00" d="2019-07-18 13:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí: Zvláštní vydání">Vyšetřování leteckých neštěstí: Zvláštní vydání I (7)</n><t>D</t>    <k>Chybějící kousky
USA 2018 Při vyšetřování pádu komerčního letu do mokřadů na Floridě riskují vyšetřovatelé život, u boeingu 777, který havaruje</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-18 13:00:00" d="2019-07-18 14:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XII (2)</n><t>D</t>    <k>Rychlostní past
Kanada 2013 Vojenští vyšetřovatelé spolupracují s NTSB, aby zjistili příčinu srážky letounu námořní pěchoty F-4 Phantom se strojem Hughes Airwest DC-9</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-18 14:00:00" d="2019-07-18 15:00:00"><n u="Pomozte autům">Pomozte autům V (2)</n><t>D</t>    <k>Jaguar Mk.2
Velká Británie 2017 Tim a Fuzz budou tentokrát závodit s časem při opravě klasického Jaguaru Mark 2. Tim a Fuzz budou tentokrát závodit</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-18 15:00:00" d="2019-07-18 16:00:00"><n u="Ve světě obřích strojů">Ve světě obřích strojů I (4)</n><t>D</t>    <k>Ropná plošina
USA 2018 Přes 40 let těžila plošina Brent Delta ropu a zemní plyn z mořského dna. Nyní je načase ji rozebrat. K této demontáži bylo nutné</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-18 16:00:00" d="2019-07-18 16:30:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno III (22)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2015 Zjistěte, kolik existuje způsobů, jak se zranit nebo ztrapnit při terénní jízdě, závodech v pelotonu nebo skoku ze střechy</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-18 16:30:00" d="2019-07-18 17:00:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno III (21)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2015 Existuje spousta způsobů, jak se ztrapnit při pouštění letadýlek na ovládání, hraní bublinkového fotbalu a sjíždění zábradlí na jednokolce</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-18 17:00:00" d="2019-07-18 17:30:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno VI (11)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2018 V tomto dílu objevíme tajemství ninja rukojetí, nejlepší způsob, jak se vyhoupnout na břeh a čemu se vyhnout při parasailingu za lodí</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-18 17:30:00" d="2019-07-18 18:00:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno VI (12)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2018 V tomto dílu zjistíme vše o umění parkouru, jaké nebezpečí vám hrozí při pohybu na lodi a jak se můžete zranit při jízdě na kole po římse</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-18 18:00:00" d="2019-07-18 19:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XI (4)</n><t>D</t>    <k>Do naprosté krajnosti
Kanada 2011 Po smrtelné havárii letadla ve výšce téměř 11 kilometrů nad džunglemi Indonésie učinili vyšetřovatelé znepokojující objev</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-18 19:00:00" d="2019-07-18 20:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí: Zvláštní vydání">Vyšetřování leteckých neštěstí: Zvláštní vydání I (3)</n><t>D</t>    <k>Piloti hrdinové
USA 2018 Potřebujete roky tréninku, abyste se mohli stát pilotem, ale až krize vás vyučí nejlépe. Ihned po startu z letiště LaGuardia</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-18 20:00:00" d="2019-07-18 21:00:00"><n u="Apokalypsa: 1. světová válka">Apokalypsa: 1. světová válka I (4)</n><t>D</t>    <k>Běsnění
Francie 2012 Vojáci i civilisté jsou na pokraji zhroucení a schyluje se k revoluci. Jestliže válku neukončí vůdci, možná se to podaří běžnému lidu</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-18 21:00:00" d="2019-07-18 22:00:00"><n u="Perly z vrakoviště">Perly z vrakoviště I (5)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Lamborghini Huracan Performante
Velká Británie 2019 Ralph a jeho dva týmy se na rychlostním okruhu utkají s Shaneovým Lamborghini Huracan Performante</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-18 22:00:00" d="2019-07-18 23:00:00"><n u="Tajemství oceánů">Tajemství oceánů I (5)</n><t>D</t>    <k>Pověsti o Atlantidě
Velká Británie 2018 Objevují se vzrušující důkazy o civilizacích ztracených po staletí pod vlnami. Od tajemných podvodních pyramid</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-18 23:00:00" d="2019-07-19 00:00:00"><n u="Jak to tenkrát bylo">Jak to tenkrát bylo I (4)</n><t>D</t>    <k>Hlasy z 11.9.
USA 2016 Ohromná tragédie 11.9., která se objevila na televizních obrazovkách po celém světě byla posléze zastíněna různorodými nahrávkami</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-19 00:00:00" d="2019-07-19 01:00:00"><n u="Američtí generálové ve válce: Od Vietnamu k 11/9">Američtí generálové ve válce: Od Vietnamu k 11/9 I (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2017 Přední američtí generálové mluví o tom, jak cvičili boj s konvenčním nepřítelem jako byl Sovětský svaz, s tanky, jasnými bojovými liniemi</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-19 01:00:00" d="2019-07-19 02:00:00"><n u="Bratři ve válce">Bratři ve válce I (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2016 Dokument Bratři ve válce přibližuje vojenské zkušenosti mužů, kteří byli součástí jedné z posledních jednotek vycvičených a vyslaných do Vietnamu</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-19 02:00:00" d="2019-07-19 02:48:00"><n u="Berga: Hitlerův tábor smrti pro vojáky">Berga: Hitlerův tábor smrti pro vojáky I (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2018 Je to jedna z největších válek, které lidstvo vedlo. Válka, která zuřila více než v 50 zemích a zabila téměř 70 milionů lidí po celém světě</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-19 02:48:00" d="2019-07-19 03:36:00"><n u="Pomozte autům">Pomozte autům V (2)</n><t>D</t>    <k>Jaguar Mk.2
Velká Británie 2017 Tim a Fuzz budou tentokrát závodit s časem při opravě klasického Jaguaru Mark 2. Tim a Fuzz budou tentokrát závodit</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-19 03:36:00" d="2019-07-19 04:24:00"><n u="Vězněm v cizině: Zločin a trest">Vězněm v cizině: Zločin a trest III (10)</n><t>D</t>    <k>Rodiče na scestí
Velká Británie 2018 Scott Campbell se s otcem vydává Hedvábnou stezkou. Netuší však, že jeho otec pašuje konopí a má velké plány</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-19 04:24:00" d="2019-07-19 05:12:00"><n u="Apokalypsa: 1. světová válka">Apokalypsa: 1. světová válka I (4)</n><t>D</t>    <k>Běsnění
Francie 2012 Vojáci i civilisté jsou na pokraji zhroucení a schyluje se k revoluci. Jestliže válku neukončí vůdci, možná se to podaří běžnému lidu</k>  </p>
</a>
