<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="27" t="2019-07-19 01:11:27"><p id_tv="74" o="2019-07-25 05:12:00" d="2019-07-25 06:00:00"><n u="Diktátorova bible">Diktátorova bible I (5)</n><t>D</t>    <k>Diktátorova bible: Manuel Noriega
USA 2018 Toto je studie metod Manuela Noriegy, jak se z chudého chlapce stal v 80.letech diktátor Panamy na bouřlivých 6 let</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-25 06:00:00" d="2019-07-25 07:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XI (8)</n><t>D</t>    <k>Špatný odhad
Kanada 2011 Po katastrofě letu č. 173 United Airlines, při níž zahynulo deset lidí, vyšetřovatelé zjistili, že ji mohl zapříčinit problém s podvozkem</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-25 07:00:00" d="2019-07-25 08:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol VIII (16)</n><t>D</t>    <k>Zlobivá hříbata
USA 2018 Konec legrace! Na Polově veterinární klinice se nikdo nenudí. Krom potíží s novými hříbaty uvidíme Emily, která musí ošetřit</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-25 08:00:00" d="2019-07-25 09:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol VIII (17)</n><t>D</t>    <k>Kozí hrátky
USA 2018 Jaro je obdobím mláďat. Veterináři musí zvládnout nejen záplavu novorozenců, ale i jejich mnohdy zuřivé matky. Kopající krávy</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-25 09:00:00" d="2019-07-25 10:00:00"><n u="Cesar zachraňuje">Cesar zachraňuje III (1)</n><t>D</t>    <k>Tvrdý oříšek
USA 2016 Kathy volá Cesara, protože pes jejího vnuka, Target, ji terorizuje. Cesar okamžitě zjistí, že Kathy podněcuje Targetovou agresi</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-25 10:00:00" d="2019-07-25 11:00:00"><n u="Stavba Eurotunelu">Stavba Eurotunelu (1)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2019 Tunel pod Lamanšským průlivem spojující Británii s Francií je jedním ze sedmi divů moderního světa. Masivní stroje na vrtání tunelů</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-25 11:00:00" d="2019-07-25 12:00:00"><n u="Záchrana na zledovatělé silnici">Záchrana na zledovatělé silnici II (3)</n><t>D</t>    <k>Převrácený přívoz
Norsko 2016 Uvíznutý obří kamion odřízl celou obec. Kristoffera čeká špinavá práce, když se na kluzké silnici převrátí popelářský vůz</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-25 12:00:00" d="2019-07-25 13:00:00"><n u="Speciální zpráva o vyšetřování leteckého neštěstí">Speciální zpráva o vyšetřování leteckého neštěstí II (2)</n><t>D</t>    <k>Začátečnické chyby
Kanada 2019 I ti nejzkušenější piloti se občas dopustí základních chyb s osudovými následky. Vyšetřovatele značně udiví příčiny</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-25 13:00:00" d="2019-07-25 14:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XII (7)</n><t>D</t>    <k>Masakr nad Středozemním mořem
Kanada 2013 Italské letadlo explodovalo nad Středozemním mořem. Vyšetřování příčiny, zda ho sestřelili či do vzduchu</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-25 14:00:00" d="2019-07-25 15:00:00"><n u="Pomozte autům">Pomozte autům V (6)</n><t>D</t>    <k>Fiat 500
Velká Británie 2017 Dnes se zaměříme na italskou legendu: Fiat 500 z roku 1967. Kvůli nehodě nemohl auto opravit jeho majitel Duncan</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-25 15:00:00" d="2019-07-25 16:00:00"><n u="Velký, větší, největší">Velký, větší, největší II (2)</n><t>D</t>    <k>Přehrada
Velká Británie 2009 Důmyslný design ikonických přehrad, jako je Hooverova přehrada v USA, inspiroval stavbu přes 2 kilometry dlouhé čínské</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-25 16:00:00" d="2019-07-25 16:30:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno III (25)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2015 Zjistěte, kolik existuje způsobů, jak se zranit nebo ztrapnit při tancování, skákání přes oheň nebo při seskoku s padákem</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-25 16:30:00" d="2019-07-25 17:00:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno III (27)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2015 Zjistěte, kolik existuje způsobů, jak se zranit nebo ztrapnit při skákání na horském kole nebo při zatáčení s dlouhým vozidlem</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-25 17:00:00" d="2019-07-25 17:30:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno V (9)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2017 V tomto díle zjistíme, jak se zranit a ztrapnit při jízdě na jednokolce v terénu, zacházení se segwayem a soutěžení v páce</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-25 17:30:00" d="2019-07-25 18:00:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno V (7)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2017 V tomto díle zjistíme, jak se zranit a ztrapnit při zaklánění partnerky při tanci, skákání ve sněhu a házení lahví</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-25 18:00:00" d="2019-07-25 19:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XI (8)</n><t>D</t>    <k>Špatný odhad
Kanada 2011 Po katastrofě letu č. 173 United Airlines, při níž zahynulo deset lidí, vyšetřovatelé zjistili, že ji mohl zapříčinit problém s podvozkem</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-25 19:00:00" d="2019-07-25 20:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí: Zvláštní vydání">Vyšetřování leteckých neštěstí: Zvláštní vydání I (8)</n><t>D</t>    <k>Kontroverzní pády
USA 2018 Tlak na vyšetřovatele leteckých neštěstí je o to větší, když jsou obětmi celebrity. Pád letadla s fotbalovým týmem Manchester</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-25 20:00:00" d="2019-07-25 21:00:00"><n u="Podivná druhá světová válka">Podivná druhá světová válka I (1)</n><t>D</t>    <k>Himmlerův strašidelný hrad
Singapur 2016 Robert Joe a doktor Sam Willis se rozhodli odhalit ta nejpodivnější tajemství Himmlerova hradu Wewelsburg</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-25 21:00:00" d="2019-07-25 22:00:00"><n u="Perly z vrakoviště">Perly z vrakoviště I (6)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Land Rover Discovery
Velká Británie 2019 Ralph a jeho dva týmy vyzvou na souboj v jízdě do kopce Shaneův Land Rover Discovery</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-25 22:00:00" d="2019-07-25 23:00:00"><n u="Tajemství oceánů">Tajemství oceánů II (7)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>New York
Velká Británie 2019 Nejmodernější technologie vyhledávání odhalí, jaká tajemství skrývají vody kolem New York City. Mohly by tyto objevy osvětlit</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-25 23:00:00" d="2019-07-26 00:00:00"><n u="Tajemství oceánů">Tajemství oceánů II (1)</n><t>D</t>    <k>Den D
Velká Británie 2019 Pomocí nejmodernějších sonarů zmapuje unikátní expedice rozložení potopených spojeneckých lodí u pobřeží Normandie</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-26 00:00:00" d="2019-07-26 01:00:00"><n u="Temná tajemství parníku Lusitania">Temná tajemství parníku Lusitania (1)</n><t>D</t>    <k>Temná tejmství parníku Lusitania
USA 2011 Nová expedice se vydá hlouběji do vraku potopeného zaoceánského parníku ve snaze vyřešit tento sto let starý válečný zločin</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-26 01:00:00" d="2019-07-26 02:00:00"><n u="Zkáza křižníku USS Indianapolis">Zkáza křižníku USS Indianapolis (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2018 Uvidíme expedici k vraku těžkého křižníku USS Indianapolis, který byl potopen v samotném závěru druhé světové války a na němž zahynulo nejvíce</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-26 02:00:00" d="2019-07-26 02:48:00"><n u="Očitým svědkem dne D">Očitým svědkem dne D (1)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2019 Pět hrdinů, pět klíčových okamžiků, které během invaze Spojenců do Normandie změnily průběh druhé světové války. To vše očima samotných účastníků</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-26 02:48:00" d="2019-07-26 03:36:00"><n u="Pomozte autům">Pomozte autům V (6)</n><t>D</t>    <k>Fiat 500
Velká Británie 2017 Dnes se zaměříme na italskou legendu: Fiat 500 z roku 1967. Kvůli nehodě nemohl auto opravit jeho majitel Duncan</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-26 03:36:00" d="2019-07-26 04:24:00"><n u="Ostraha hranic">Ostraha hranic VII (6)</n><t>D</t>    <k>Zvláštní operační týmy
USA 2013 Policisté z rozličných útvarů operujících v oblasti jižního Texasu musí disponovat taktickými schopnostmi, které</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-26 04:24:00" d="2019-07-26 05:12:00"><n u="Podivná druhá světová válka">Podivná druhá světová válka I (1)</n><t>D</t>    <k>Himmlerův strašidelný hrad
Singapur 2016 Robert Joe a doktor Sam Willis se rozhodli odhalit ta nejpodivnější tajemství Himmlerova hradu Wewelsburg</k>  </p>
</a>
