<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="27" t="2019-07-11 00:16:22"><p id_tv="74" o="2019-07-16 05:12:00" d="2019-07-16 06:00:00"><n u="Poslední Hitlerův útok">Poslední Hitlerův útok II (5)</n><t>D</t>    <k>Osudná vzpoura
Kanada 2019 V lednu 1945 se americký 7. pěší pluk v rámci snah Spojenců o osvobození Francie připravuje obsadit vesnici Houssen poblíž</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-16 06:00:00" d="2019-07-16 07:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XI (2)</n><t>D</t>    <k>Požár v nákladním prostoru
Kanada 2011 Uvidíte, jak 110 lidí zahynulo, když se stárnoucí letadlo DC-9 v roce 1996 zřítilo do floridského parku Everglades</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-16 07:00:00" d="2019-07-16 08:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol VIII (3)</n><t>D</t>    <k>Prasátko v ohrožení
USA 2018 Celý tým veterinářů pod Polovým vedením zachraňuje malé prasátko. Na klinice musí ošetřit i nafouklá telata, kočky s červy</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-16 08:00:00" d="2019-07-16 09:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol VIII (4)</n><t>D</t>    <k>Nechť Tě kůň provází
USA 2018 Dnes to velká romantika nebude. Veterináři se mohou těšit na kočky se silnou zácpou, nadmuté koně a dokonce i překvapivou žádost o ruku</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-16 09:00:00" d="2019-07-16 10:00:00"><n u="Cesar zachraňuje">Cesar zachraňuje II (6)</n><t>D</t>    <k>Ďábel nebo andílek?
USA 2014 První případ je Erin, jejíž vášní je záchrana bernardýnů. Ale zachránit potřebují spíš její vlastní psi, kteří vykazují</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-16 10:00:00" d="2019-07-16 11:00:00"><n u="Ve světě obřích strojů">Ve světě obřích strojů I (2)</n><t>D</t>    <k>Elektrárna
USA 2018 Uhlí stálo u zrodu moderní Ameriky a tovární komíny se staly nedílnou součástí krajiny. Chad Zdenek nám tentokrát představí legendu</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-16 11:00:00" d="2019-07-16 12:00:00"><n u="Záchrana na zledovatělé silnici">Záchrana na zledovatělé silnici I (8)</n><t>D</t>    <k>Pochybná práce
Norsko 2015 Bjřrn pomůže autu, kterému zmrzl benzín. Thord neúnavně pracuje na tom, aby auta neuvázla a cesta zůstala průjezdná.Bjřrn</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-16 12:00:00" d="2019-07-16 13:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí: Zvláštní vydání">Vyšetřování leteckých neštěstí: Zvláštní vydání I (5)</n><t>D</t>    <k>Výbušný důkaz
USA 2018 V roce 1985 zmizelo u pobřeží Irska letadlo Air India. Záchranáři zjistili, že než bylo letadlo roztrháno, posádka nedostala žádné upozornění</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-16 13:00:00" d="2019-07-16 14:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XIII (6)</n><t>D</t>    <k>Smrt JFK mladšího
Kanada 2014 Slavný syn prezidenta JFK zmizel i se svým letadlem v roce 1999. Vyšetřovatelům se vrak podařilo brzy objevit</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-16 14:00:00" d="2019-07-16 15:00:00"><n u="Pomozte autům">Pomozte autům VI (9)</n><t>D</t>    <k>Messerschmitt KR200
Velká Británie 2018 Tim a Fuzz mají největší zakázku na nejmenším autě v životě. Messerschmitt KR200 z roku 1958 koupil 23-letý</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-16 15:00:00" d="2019-07-16 16:00:00"><n u="Ve světě obřích strojů">Ve světě obřích strojů I (3)</n><t>D</t>    <k>Vznášedlo
USA 2018 V americkém San Diegu se Chad Zdenek spolu s demontážním týmem pouští do likvidace největšího vznášedla na světě, které dosud sloužilo</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-16 16:00:00" d="2019-07-16 16:30:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno III (16)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2015 Zjistěte, kolika způsoby se můžete zranit nebo ztrapnit na lyžařském vleku, pomocí bublinkové folie či při rozrážení dveří</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-16 16:30:00" d="2019-07-16 17:00:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno III (17)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2015 Zjistěte, kolika způsoby se můžete zranit nebo ztrapnit pomocí luku a šípu nebo při Bodyslamu</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-16 17:00:00" d="2019-07-16 17:30:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno VI (7)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2018 V tomto dílu odhalíme tajemství přistávání s letadlem, najdeme nejlepší způsob, jak chytit rybu a ukážeme si rizika při stojce na židli</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-16 17:30:00" d="2019-07-16 18:00:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno VI (8)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2018 V tomto dílu si ukážeme nejlepší způsob, jak jezdit s vodním skútrem po zemi, nejhorší způsob jízdy na kole a nebezpečí při slacklinu</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-16 18:00:00" d="2019-07-16 19:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XI (2)</n><t>D</t>    <k>Požár v nákladním prostoru
Kanada 2011 Uvidíte, jak 110 lidí zahynulo, když se stárnoucí letadlo DC-9 v roce 1996 zřítilo do floridského parku Everglades</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-16 19:00:00" d="2019-07-16 20:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí: Zvláštní vydání">Vyšetřování leteckých neštěstí: Zvláštní vydání I (1)</n><t>D</t>    <k>Chyba v komunikaci
USA 2018 Některé smrtelné nehody letadel byly způsobeny jednoduchým nedorozuměním. Také tragédie na letišti v Quincy začala drobnou</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-16 20:00:00" d="2019-07-16 21:00:00"><n u="Apokalypsa: 1. světová válka">Apokalypsa: 1. světová válka I (2)</n><t>D</t>    <k>Strach
Francie 2012 Bitva u Tannenbergu patří k nejdůležitějším událostem 1. světové války. Postup ruských vojsk v Prusku vyprovokoval Němce k ofenzivě</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-16 21:00:00" d="2019-07-16 22:00:00"><n u="Zkáza křižníku USS Indianapolis">Zkáza křižníku USS Indianapolis (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2018 Uvidíme expedici k vraku těžkého křižníku USS Indianapolis, který byl potopen v samotném závěru druhé světové války a na němž zahynulo nejvíce</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-16 22:00:00" d="2019-07-16 23:00:00"><n u="Poslední Hitlerův útok">Poslední Hitlerův útok II (1)</n><t>D</t>    <k>Ztracený prapor
Kanada 2019 Během osvobozování francouzského přístavu Saint Malo narazil americký pluk na zarputilý nacistický odpor. Třetí prapor</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-16 23:00:00" d="2019-07-17 00:00:00"><n u="Poslední Hitlerův útok">Poslední Hitlerův útok II (2)</n><t>D</t>    <k>Ostrov ohně
Kanada 2019 Během snahy o dobití přístavu v Antverpách musí Kanadská první armáda svést mnohatýdenní boje. Vrcholem je útok na ostrov</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-17 00:00:00" d="2019-07-17 01:00:00"><n u="Ďábel pomsty">Ďábel pomsty I (1)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2017 Je to jeden z nejpozoruhodnějších příběhů pomsty. 6 milionů Židů zemřelo, ale soudnímu procesu neunikla jen hrstka nacistů</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-17 01:00:00" d="2019-07-17 02:00:00"><n u="Utajená historie">Utajená historie I (6)</n><t>D</t>    <k>Duchové ruské carské rodiny
USA 2017 Když téměř před sto lety poslední ruský car a jeho rodina zmizeli, výpověď očitého svědka naznačovala</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-17 02:00:00" d="2019-07-17 02:48:00"><n u="1917: Jeden rok, dvě revoluce">1917: Jeden rok, dvě revoluce I (1)</n><t>D</t><e>j</e>    <k>Francie 2017 V únoru 1917 vypukla v Rusku revoluce. Následovaly měsíce nepokojů, které vyvrcholily dalším převratem, jenž změnil budoucnost lidstva</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-17 02:48:00" d="2019-07-17 03:36:00"><n u="Pomozte autům">Pomozte autům VI (9)</n><t>D</t>    <k>Messerschmitt KR200
Velká Británie 2018 Tim a Fuzz mají největší zakázku na nejmenším autě v životě. Messerschmitt KR200 z roku 1958 koupil 23-letý</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-17 03:36:00" d="2019-07-17 04:24:00"><n u="Vězněm v cizině: Zločin a trest">Vězněm v cizině: Zločin a trest III (8)</n><t>D</t>    <k>Matky
Velká Británie 2018 Američanka Ruthie Lambertová úspěšně pašovala kokain z Peru, dokud nebyla dopadena a umístěna v jihoamerické věznici</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-17 04:24:00" d="2019-07-17 05:12:00"><n u="Apokalypsa: 1. světová válka">Apokalypsa: 1. světová válka I (2)</n><t>D</t>    <k>Strach
Francie 2012 Bitva u Tannenbergu patří k nejdůležitějším událostem 1. světové války. Postup ruských vojsk v Prusku vyprovokoval Němce k ofenzivě</k>  </p>
</a>
