<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="27" t="2019-07-21 01:09:22"><p id_tv="74" o="2019-07-27 05:12:00" d="2019-07-27 06:00:00"><n u="Apokalypsa: 2. světová válka">Apokalypsa: 2. světová válka I (2)</n>    <k>Prohra na celé čáře
Francie 2008 Druhá světová válka zmařila životy 50 milionů lidí. Tato epizoda líčí invazi do Francie r. 1940. Němci zajali 2 miliony</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-27 06:00:00" d="2019-07-27 07:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol VIII (13)</n><t>D</t>    <k>Záchrana králíčka
USA 2018 I tento týden mají veterináři plné ruce práce. Pokusí se pomoci několika nebezpečným matkám s mláďaty, závodí s časem</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-27 07:00:00" d="2019-07-27 08:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol VIII (14)</n><t>D</t>    <k>Dandy a prase
USA 2018 V tomto dílu budou veterináři krotit býka, honit tele a uklidňovat kvičící prase. Zachraňovat nemocná zvířata občas není vůbec</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-27 08:00:00" d="2019-07-27 09:00:00"><n u="Armstrong osobně">Armstrong osobně (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2019 S využitím promluv Armstrongova jediného autorizovaného životopisce, přátel a členů rodiny stejně jako audio nahrávek rozhovorů s astronautem</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-27 09:00:00" d="2019-07-27 10:00:00"><n u="Apollo 8: Mise, která změnila svět">Apollo 8: Mise, která změnila svět (1)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2018 21. prosince 1968 vypustila NASA první raketu s lidskou posádkou na Měsíc. Mise pořídila první barevnou fotografii naší planety, která</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-27 10:00:00" d="2019-07-27 11:00:00"><n u="Soukromá mise na Měsíc">Soukromá mise na Měsíc (1)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2019 Prostřednictvím aktualit z výzkumu, rozhovorů a počítačové grafiky pochopíme, jaké úsilí stojí za vytvořením roboticky ovládané</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-27 11:00:00" d="2019-07-27 12:00:00"><n u="Cesar zachraňuje">Cesar zachraňuje I (1)</n><t>D</t>    <k>Rodinný svár
USA 2013 Pes Misty Alyssy Dongové napadá její rodinu, terorizuje okolí a odrazuje kamarády. Domácí mazlíčci dvou sourozenců jsou neustále v sobě</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-27 12:00:00" d="2019-07-27 13:00:00"><n u="Cesar zachraňuje">Cesar zachraňuje I (2)</n><t>D</t>    <k>Štěkající šéf
USA 2013 Neukáznění bišonci majitele restaurace přivádějí jeho zaměstnance k šílenství. Labrador způsobí zmatek v nadaci Freedom Writers Foundation</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-27 13:00:00" d="2019-07-27 13:30:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno IV (5)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2017 V tomto díle zjistíte, kolika způsoby se můžete ztrapnit při sjíždění sopky, houpání na hrazdě a jízdě v dětském autíčku</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-27 13:30:00" d="2019-07-27 14:00:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno IV (9)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2017 V tomto díle zjistíte, kolika způsoby se můžete ztrapnit při saltu na lyžích nebo pokusu o sjíždění na laně</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-27 14:00:00" d="2019-07-27 14:30:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno V (9)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2017 V tomto díle zjistíme, jak se zranit a ztrapnit při jízdě na jednokolce v terénu, zacházení se segwayem a soutěžení v páce</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-27 14:30:00" d="2019-07-27 15:00:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno V (7)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2017 V tomto díle zjistíme, jak se zranit a ztrapnit při zaklánění partnerky při tanci, skákání ve sněhu a házení lahví</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-27 15:00:00" d="2019-07-27 16:00:00"><n u="Saturn uvnitř prstenců">Saturn uvnitř prstenců (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2019 V roce 2017 shořela sonda Cassini v atmosféře Saturnu. Od té doby analyzují vědci data z jejích posledních 22 oběhnutí planety</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-27 16:00:00" d="2019-07-27 17:00:00"><n u="Armstrong osobně">Armstrong osobně (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2019 S využitím promluv Armstrongova jediného autorizovaného životopisce, přátel a členů rodiny stejně jako audio nahrávek rozhovorů s astronautem</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-27 17:00:00" d="2019-07-27 18:00:00"><n u="Průzkumník: Cesta k Europě">Průzkumník: Cesta k Europě (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2019 Ledový měsíc Jupitera Europa je naší možná největší nadějí pro nalezení mimozemského života</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-27 18:00:00" d="2019-07-27 19:00:00"><n u="Perly z vrakoviště">Perly z vrakoviště I (6)</n><t>D</t>    <k>Land Rover Discovery
Velká Británie 2019 Ralph a jeho dva týmy vyzvou na souboj v jízdě do kopce Shaneův Land Rover Discovery</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-27 19:00:00" d="2019-07-27 20:00:00"><n u="Stavba Eurotunelu">Stavba Eurotunelu (1)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2019 Tunel pod Lamanšským průlivem spojující Británii s Francií je jedním ze sedmi divů moderního světa. Masivní stroje na vrtání tunelů</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-27 20:00:00" d="2019-07-27 21:00:00"><n u="Megatovárny">Megatovárny I (74)</n><t>D</t>    <k>72% Největší koncertní sál na světě
USA 2012 V Hamburku vzniká nový velkolepý koncertní sál. Ovšem stavba má několik let skluz a překročila rozpočet už o miliony EUR</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-27 21:00:00" d="2019-07-27 22:00:00"><n u="Průzkumník">Průzkumník III (2)</n><t>D</t>    <k>Cesta do vesmíru
USA 2018 Phil Keoghan navštíví observatoř Paranal v poušti Atacama. Mariana van Zellerová se v Kalifornii setká s hnutím Flat Earth</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-27 22:00:00" d="2019-07-27 23:00:00"><n u="Ostraha hranic">Ostraha hranic VI (3)</n><t>D</t>    <k>Prachy v nádrži
USA 2010 V hledáčku portorických policistů jsou podezřelí drogoví dealeři, okruh zlodějů identit i obrovský náklad finanční hotovosti</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-27 23:00:00" d="2019-07-28 00:00:00"><n u="Ostraha hranic">Ostraha hranic VI (4)</n><t>D</t>    <k>Tunel
USA 2010 Pašeráci drog využívají neustále nové a čím dál důmyslnější metody, jak se vyhnout kontrole. Tentokrát odhalíme drogový tunel vedoucí přímo</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-28 00:00:00" d="2019-07-28 02:00:00"><n u="Zákulisí syrské dynastie">Zákulisí syrské dynastie (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2018 Tato série vypráví příběh dynastie Assadů. Základem je pár, který se setkal a zamiloval v Londýně; prezident Bashar a jeho žena Asma</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-28 02:00:00" d="2019-07-28 02:24:00"><n u="To nejlepší z 80. let">To nejlepší z 80. let I (17)</n><t>D</t>    <k>Válka kultur
USA 2018 Seriál o ničem Jerryho Seinfelda láme rekordy, ale je obviněn, že je příliš židovský. Seriál Fresh Prince má obrovskou sledovanost</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-28 02:24:00" d="2019-07-28 02:48:00"><n u="To nejlepší z 80. let">To nejlepší z 80. let I (18)</n><t>D</t>    <k>Desetiletí bulváru
USA 2018 90. léta jsou desetiletím, kdy se Amerika stává hladovou po skandálech. Rush Limbaugh a Howard Stern vládnou rozhlasovým vlnám</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-28 02:48:00" d="2019-07-28 03:36:00"><n u="Utajená historie">Utajená historie I (1)</n><t>D</t>    <k>Bostonský škrtič
USA 2017 Když se Albert De Salvo přiznal k hrůzným vraždám 13 žen, zdálo se, že případ je uzavřen. Byl ale opravdu oním vrahem?</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-28 03:36:00" d="2019-07-28 04:24:00"><n u="Utajená historie">Utajená historie I (4)</n><t>D</t>    <k>Záhadné zmizení
USA 2017 Roku 1971 vyskočil únosce Cooper z letadla s výkupným 200 000 dolarů a postaral se tak o jediný nevyřešený případ únosu</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-07-28 04:24:00" d="2019-07-28 05:12:00"><n u="Ostraha hranic">Ostraha hranic VII (7)</n><t>D</t>    <k>Zvířata ve službách zákona
USA 2013 Uvidíme policisty a jejich čtyřnohé pomocníky v akci</k>  </p>
</a>
