<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="26" t="2019-08-13 01:14:37"><p id_tv="74" o="2019-08-18 05:12:00" d="2019-08-18 06:00:00"><n u="Nejtvrdší vězení v Americe">Nejtvrdší vězení v Americe I (4)</n><t>D</t>    <k>Smrtelné lekce
USA 2010 Za mřížemi se musí vězni rychle naučit nová pravidla nebo čelit následkům. Mladiství pachatelé mají možnost změnit svůj život</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-18 06:00:00" d="2019-08-18 07:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol I (1)</n><t>D</t>    <k>Veterinář a příroda
USA 2011 Seznámíte se s výstředním dr. Janem Polem, jenž s manželkou provozuje prosperující veterinární kliniku v zemědělské oblasti</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-18 07:00:00" d="2019-08-18 08:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol I (2)</n><t>D</t>    <k>Co té krávě jenom je?
USA 2011 Dr. Pol ošetřuje se svým synem Charlesem teriéra s podivným problémem s nohou a dvě krávy s vnitřním onemocněním</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-18 08:00:00" d="2019-08-18 09:00:00"><n u="Čína z ptačí perspektivy">Čína z ptačí perspektivy II (1)</n><t>D</t>    <k>Dynamické pobřeží
Nový Zeland 2018 Letecký průzkum pobřeží Číny a východních provincií poodhalí životy lidí v nejlidnatějších městech světa, stejně jako na venkově</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-18 09:00:00" d="2019-08-18 10:00:00"><n u="Čína z ptačí perspektivy">Čína z ptačí perspektivy II (2)</n><t>D</t>    <k>Země hor a řek
Nový Zeland 2018 Letecký průzkum rozsáhlého čínského vnitrozemí odhaluje, jak žijí lidé v jedné z nejrozmanitějších krajin na planetě</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-18 10:00:00" d="2019-08-18 11:00:00"><n u="Gordon Ramsay: Do neznáma">Gordon Ramsay: Do neznáma I (1)</n><t>D</t>    <k>Cesta Inků
Velká Británie 2019 Při cestách na motorce po peruánském Posvátném údolí Inků poznává šéfkuchař Gordon Ramsay tajemství vysokohorské kuchyně</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-18 11:00:00" d="2019-08-18 12:00:00"><n u="Tajemství oceánů">Tajemství oceánů II (5)</n><t>D</t>    <k>Zlatá horečka
Velká Británie 2019 V ulicích San Francisca, v řece Sacramento i na Klondiku zkusíme rozkrýt pozadí tzv. zlaté horečky, která zachvátila Ameriku v 19</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-18 12:00:00" d="2019-08-18 13:00:00"><n u="Tajemství na dně oceánu">Tajemství na dně oceánu (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2017 Pomocí nejmodernější počítačové animace prozkoumáme podmořská tajemství, včetně známého letu číslo 19, který zmizel v Bermudském trojúhelníku</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-18 13:00:00" d="2019-08-18 14:00:00"><n u="Psí národ Cesara Millana">Psí národ Cesara Millana I (7)</n><t>D</t>    <k>Andělské město
USA 2017 Na Long Beach pomáhá Cesar majitelům zlatého retrívra, který přežil ošklivé popálení. Jeho majitelé doufají, že se jednou stane</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-18 14:00:00" d="2019-08-18 15:00:00"><n u="Psí národ Cesara Millana">Psí národ Cesara Millana I (5)</n><t>D</t>    <k>Služební pes
USA 2017 V San Diegu pomůže Cesar majitelce zvládat 70 kilového psa, majiteli pitbula posedlého míčkem i majiteli bláznivého bišonka, který</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-18 15:00:00" d="2019-08-18 16:00:00"><n u="Superauto ze šrotiště">Superauto ze šrotiště I (6)</n><t>D</t>    <k>Land Rover Discovery
Velká Británie 2019 Ralph a jeho dva týmy vyzvou na souboj v jízdě do kopce Shaneův Land Rover Discovery</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-18 16:00:00" d="2019-08-18 17:00:00"><n u="Pomozte autům">Pomozte autům VII (9)</n><t>D</t>    <k>Ford Escort Mk1 Mexico
Velká Británie 2018 Tim a Fuzz míří na Normanské ostrovy opravit Ford Escort z roku 1972. Majitel Gary se zotavuje z rakoviny</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-18 17:00:00" d="2019-08-18 17:30:00"><n u="Vědecky prověřeno - výběr">Vědecky prověřeno - výběr 2018 I (15)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>67% Vědecky prověřeno na čtyřech kolech
Velká Británie 2018 Věda versus nešikové v souboji plném koňských sil. Ačkoliv zná lidstvo kolo už tisíce let, někteří</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-18 17:30:00" d="2019-08-18 18:00:00"><n u="Vědecky prověřeno - výběr">Vědecky prověřeno - výběr 2018 I (16)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>67% Vědecky prověřeno kaskadéry
Velká Británie 2018</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-18 18:00:00" d="2019-08-18 19:00:00"><n u="Tajemství oceánů">Tajemství oceánů II (4)</n><t>D</t>    <k>Občanská válka
Velká Británie 2019 Námořní bitvy výrazně ovlivnily výsledek americké občanské války. Historikové a archeologové pomocí nálezů z hlubin</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-18 19:00:00" d="2019-08-18 21:00:00"><n u="Výprava k Marsu: Spirit a Opportunity">Výprava k Marsu: Spirit a Opportunity (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2019 NASA definitivně ztratila kontakt s vozítkem Spirit v roce 2011. V červnu 2018 bylo přerušeno spojení i s druhou průzkumnou sondou, Opportunity</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-18 21:00:00" d="2019-08-18 22:00:00"><n u="Nevlídná planeta">Nevlídná planeta I (5)</n><t>D</t>    <k>Oceány
Velká Británie 2019 Podívejte se, jak se již tak vývojem zkoušená fauna přizpůsobila člověkem ztíženým extrémním podmínkám</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-18 22:00:00" d="2019-08-18 23:00:00"><n u="Gordon Ramsay: Do neznáma">Gordon Ramsay: Do neznáma I (4)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Nový Zéland
Velká Británie 2019 Gordon Ramsay se vydává do odlehlých koutů Jižního ostrova Nového Zélandu, aby zde odhalil tajemství maorské kuchyně</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-18 23:00:00" d="2019-08-19 00:00:00"><n u="Petra: Tajemství starověkých stavitelů">Petra: Tajemství starověkých stavitelů (1)</n><t>D</t><e>Pj</e>    <k>Francie 2019 V srdci jordánské pouště najdeme Petru, starověké město plné záhad. Jak vznikal tento architektonický klenot?</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-19 00:00:00" d="2019-08-19 01:00:00"><n u="Apokalypsa: 2. světová válka">Apokalypsa: 2. světová válka I (3)</n>    <k>Nečekaná rána
Francie 2008 Druhá světová válka zmařila životy 50 milionů lidí. Tato epizoda líčí pokus Němců o dobytí Moskvy a útok Japonců na Pearl Harbor</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-19 01:00:00" d="2019-08-19 02:00:00"><n u="Apokalypsa: 2. světová válka">Apokalypsa: 2. světová válka I (4)</n>    <k>Bod obratu
Francie 2008 Druhá světová válka zmařila životy 50 milionů lidí. Tato epizoda líčí proč Roosevelt vyhlásil válku Japonsku a Hitlerovu snahu o vyhlazení Židů</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-19 02:00:00" d="2019-08-19 02:48:00"><n u="Zrod diktátora">Zrod diktátora I (2)</n><t>D</t>    <k>Absolutní moc
USA 2018 Jakmile se diktátoři dostanou k moci, využívají strach, propagandu, vězení, mučení a vraždy. A potřebují silné partnery</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-19 02:48:00" d="2019-08-19 03:12:00"><n u="Přelomový rok">Přelomový rok 1989 I (3)</n><t>D</t>    <k>Kde se točí peníze
USA 2018 Co mají společného Simpsonovi, Batman a malá mořská víla? Jejich nečekaný úspěch v roce 1989 předznamenal dnešní</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-19 03:12:00" d="2019-08-19 03:36:00"><n u="Přelomový rok">Přelomový rok 1989 I (4)</n><t>D</t>    <k>Ať je nás slyšet
USA 2018 Turbulentní rok otevřel dveře diskuzím o fundamentalismu, genderové vyváženosti a rovnoprávnosti žen i vlivu internetu</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-19 03:36:00" d="2019-08-19 04:24:00"><n u="Vlastními slovy">Vlastními slovy I (3)</n><t>D</t>    <k>Deepwater Horizon
USA 2018 Uvidíme dramatický únik 126 těžařů z ropné plošiny během masivního ropného požáru v Mexickém zálivu. Dosud nezveřejněné</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-19 04:24:00" d="2019-08-19 05:12:00"><n u="Vězněm v cizině – výběr">Vězněm v cizině – výběr 2018 II (7)</n><t>D</t>    <k>Zatčen na celnici
Velká Británie 2017 Mark Greening pašuje hašiš ve svém těle, ale na letišti jsou přísné bezpečnostní opatření kvůli Světovému poháru</k>  </p>
</a>
