<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="27" t="2021-07-10 04:33:33"><p id_tv="74" o="2021-07-17 05:12:00" d="2021-07-17 06:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XV (3)</n><t>D</t>    <k>Srážka na Tenerife
Kanada 2016 Let Pan Am číslo 1736 pojížděl v mlze po ranveji letiště na Tenerife, když do něj narazil let společnosti KLM číslo 4805. Zahynulo 583 lidí</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2021-07-17 06:00:00" d="2021-07-17 07:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol IV (5)</n><t>D</t>    <k>Překvapení
USA 2014 Doktor Pol je sice původem Holanďan, ale jeho domovem je Michigan, kde žije se svou rodinou, pracuje jako veterinář a je členem místních spolků</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2021-07-17 07:00:00" d="2021-07-17 08:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol IV (6)</n><t>D</t>    <k>Šílenství
USA 2014 Klinika praská ve švech a čeká ji rozšíření. Stavební ruch ale nesmí narušit běžný provoz a zaměstnanci řeší problémy a pečují</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2021-07-17 08:00:00" d="2021-07-17 09:00:00"><n u="Evropa z výšky">Evropa z výšky I (3)</n><t>D</t>    <k>Německo
Velká Británie 2019 Velkolepá cesta vzduchem nad Německem odhalí továrnu o velikosti města, pohádkový hrad a největší pozemní vozidlo na Zemi</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2021-07-17 09:00:00" d="2021-07-17 10:00:00"><n u="Země pod rentgenem">Země pod rentgenem I (1)</n><t>D</t>    <k>Obrovské zemětřesení v Seattlu
Velká Británie 2020 Podrobný snímek Země odhalil velkou puklinu zhruba 130 kilometrů od severozápadního tichomořského pobřeží USA</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2021-07-17 10:00:00" d="2021-07-17 11:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol VIII (5)</n><t>D</t>    <k>Převálcován sobem
USA 2018 Běžný porod mláděte soba se změní v třídenní drama. Doktorka Emily musí sama zvládnout nouzovou situaci, když se buldok Bella dusí</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2021-07-17 11:00:00" d="2021-07-17 12:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol VIII (6)</n><t>D</t>    <k>Ve městě jsou nové kočky
USA 2018 I tentokrát zvířata potřebují Dr. Pola a jeho kolegy. Doktoři z jeho ordinace se budou potýkat se vším možným;</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2021-07-17 12:00:00" d="2021-07-17 13:00:00"><n u="Ostrov mimo zákon">Ostrov mimo zákon III (10)</n><t>D</t>    <k>Na pokraji sil
USA 2019 Zima se pomalu chýlí ke konci a zdá se, že obyvatelé Port Protection prokázali, že se dokážou postavit všem jejím výzvám</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2021-07-17 13:00:00" d="2021-07-17 14:00:00"><n u="Prokletí tuňáci">Prokletí tuňáci X (5)</n><t>D</t>    <k>Rada odborníka
USA 2021 Kapitán Krasowski je gloucesterskou legendou a výzvy rybolovu tuňáků mu nejsou cizí. Ačkoliv je tato sezona trochu jiná, snaží</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2021-07-17 14:00:00" d="2021-07-17 14:30:00"><n u="Továrna na jídlo">Továrna na jídlo V (9)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>74% Kaviár a pralinky
Kanada 2015 Zjistěte, jak se vyrábí vaše oblíbené pochoutky. Tentokrát se můžete těšit na návštěvu britské líhně toho nejluxusnějšího</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2021-07-17 14:30:00" d="2021-07-17 15:00:00"><n u="Továrna na jídlo">Továrna na jídlo V (10)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>74% Kapusta, jak ji neznáte
Kanada 2015 Zjistěte, jak se vyrábí vaše oblíbené pochoutky. Ačkoliv vám spojení mezi sýrovými krekry a burákovým máslem možná</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2021-07-17 15:00:00" d="2021-07-17 15:30:00"><n u="Továrna na jídlo">Továrna na jídlo V (11)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>74% Mátové pohlazení
Kanada 2015 Zjistěte, jak se vyrábí vaše oblíbené pochoutky. Tentokrát si vychutnáme báječné spojení čokolády a máty, chřestový předkrm</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2021-07-17 15:30:00" d="2021-07-17 16:00:00"><n u="Továrna na jídlo">Továrna na jídlo V (12)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>74% Máslo v hlavní roli
Kanada 2015 Zjistěte, jak se vyrábí vaše oblíbené pochoutky. Tentokrát si vychutnáme košíčky z burákového másla s karamelovou polevou</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2021-07-17 16:00:00" d="2021-07-17 17:00:00"><n u="Ztracené poklady Egypta">Ztracené poklady Egypta II (3)</n><t>D</t>    <k>Tajuplná sfinga
Velká Británie 2020 Fenomén sfing zůstává jednou z největších záhad starého Egypta. Týmy archeologů nalézají po celém Egyptě zapomenuté</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2021-07-17 17:00:00" d="2021-07-17 18:00:00"><n u="Říše mumií">Říše mumií I (3)</n><t>D</t>    <k>Zlomená pečeť
Velká Británie 2020 Archeologie je jako detektivní práce, především když před vámi stojí 12titunový kamenný sarkofág, jehož víko není přesně nasazeno</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2021-07-17 18:00:00" d="2021-07-17 20:00:00"><n u="Vliv, síla, odvaha">Vliv, síla, odvaha (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2020 National Geographic uvádí snímek v produkci herečky Gal Gadotové a v režii držitelky Oscara Vanessy Rothové, který sleduje několik mladých</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2021-07-17 20:00:00" d="2021-07-17 21:00:00"><n u="Ztraceni na Everestu">Ztraceni na Everestu (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2020 8. června 1924 zmizeli horolezci Mallory a Irvine zhruba 250 výškových metrů pod vrcholem nejvyšší hory světa, Mount Everestu. Předpokládá</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2021-07-17 21:00:00" d="2021-07-17 22:00:00"><n u="Tajemství oceánů: Přísně tajné mise">Tajemství oceánů: Přísně tajné mise (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2019 Na dně oceánů můžeme nalézt i nejnebezpečnější zbraně světa včetně jaderných. Tyto přísně tajné vraky zde odpočívají po desetiletí a jsou klíčem</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2021-07-17 22:00:00" d="2021-07-17 23:00:00"><n u="Zabezpečení letiště: V první třídě">Zabezpečení letiště: V první třídě I (7)</n><t>D</t>    <k>Nejstarší a nejmladší pašeráci
USA 2019 Uvidíme nejstarší i nejmladší zadržené pašeráky drog. 19tiletý student potřebuje peníze pro nemocnou matku, stejně</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2021-07-17 23:00:00" d="2021-07-18 00:00:00"><n u="Jak chytit pašeráka">Jak chytit pašeráka II (10)</n><t>D</t>    <k>Temné kruhy a kapalné drogy
USA 2020 Agentům se podaří dopadnout muže podezřelého z pašování zbraní a vazeb na organizovaný zločin. A poplach panuje</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2021-07-18 00:00:00" d="2021-07-18 01:00:00"><n u="Záchrana na zledovatělé silnici">Záchrana na zledovatělé silnici V (1)</n><t>D</t>    <k>Kdo je tady šéf?
USA 2020 Plně naložený nákladní vůz i s návěsem skončil v příkopu. Björn tedy musí požádat Thorda o pomoc. Jak se s touto spoluprací poperou?</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2021-07-18 01:00:00" d="2021-07-18 02:00:00"><n u="Svědkem katastrofy">Svědkem katastrofy I (6)</n><t>D</t>    <k>Řádění tornáda
Velká Británie 2019 V dubnu 2011 postihlo jižní státy USA během 4 dní 360 tornád. Jedno z nich během 15 minut zcela zničilo dvě alabamská města</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2021-07-18 02:00:00" d="2021-07-18 02:24:00"><n u="To nejlepší z 80. let">To nejlepší z 80. let I (13)</n><t>D</t>    <k>Sex v devadesátkách
USA 2018 Krize okolo AIDS nutí Ameriku upřímně mluvit o sexu. Jak se stavidla otevírají, porno zažívá boom. Evangelíci organizují</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2021-07-18 02:24:00" d="2021-07-18 02:48:00"><n u="To nejlepší z 80. let">To nejlepší z 80. let I (14)</n><t>D</t>    <k>Zachyceno na kameru
USA 2018 Vznik televizních reality show smazávají hranice mezi skutečností a fikcí; zpravodajství se mění na zábavu a každodenní život</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2021-07-18 02:48:00" d="2021-07-18 03:36:00"><n u="Jsem rebel">Jsem rebel I (1)</n><t>D</t>    <k>Slavný Weegee
USA 2016 Weegee se za prohibice proslavil fotografováním vražd v New Yorku. Využíval policejní hlášení a kontakty mezi mafiány, aby se všude dostal první</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2021-07-18 03:36:00" d="2021-07-18 04:24:00"><n u="Jak chytit pašeráka">Jak chytit pašeráka II (5)</n><t>D</t>    <k>Kokain, koláče a doláče
USA 2020 Policisté přijdou na 4 kilogramy kokainu zapečeného do dvou koláčů a v Miami se objeví dvě podezřelé zásilky. V New Yorku</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2021-07-18 04:24:00" d="2021-07-18 05:12:00"><n u="Megatovárny">Megatovárny I (2)</n><t>D</t>    <k>74% John Deere
USA 2012 Závod John Deere má 2000 zaměstnanců, 49 robotických svářečů a 8 laserových řezaček. Vyrábí kombajn John Deere STS – megastroj na sklizeň úrody</k>  </p>
</a>
