<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pomozte autům V (4)</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/3/3b55ae525281607c8df6d48bc2089c36.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/3/3b55ae525281607c8df6d48bc2089c36.jpg</o><s o="2019-07-22 14:00:00" d="2019-07-22 15:00:00" n="National Geographic" id_tv="74"></s><p><k>Aston Martin DB6
Velká Británie 2017 Zdravotní problémy nedovolují Steveovi opravit jeho Aston Martin DB6. Proto se na motor podívá Fuzz a Tim zatím sežene ty správné součástky. Zdravotní problémy nedovolují Steveovi opravit jeho Aston Martin DB6. Proto se na motor podívá Fuzz a Tim zatím sežene ty správné součástky. Zdravotní problémy nedovolují Steveovi opravit jeho Aston Martin DB6. Proto se na motor podívá Fuzz a Tim zatím sežene ty správné součástky. Zdravotní problémy nedovolují Steveovi opravit jeho Aston Martin DB6. Proto se na motor podívá Fuzz a Tim zatím sežene ty správné součástky. Zdravotní problémy nedovolují Steveovi opravit jeho Aston Martin DB6. Proto se na motor podívá Fuzz a Tim zatím sežene ty správné součástky. Zdravotní problémy nedovolují Steveovi opravit jeho Aston Martin DB6. Proto se na motor podívá Fuzz a Tim zatím sežene ty správné součástky. Zdravotní problémy nedovolují Steveovi opravit jeho Aston Martin DB6. Proto se na motor podívá Fuzz a Tim zatím sežene ty správné součástky. Zdravotní problémy nedovolují Steveovi opravit jeho Aston Martin DB6. Proto se na motor podívá Fuzz a Tim zatím sežene ty správné součástky. Zdravotní problémy nedovolují Steveovi opravit jeho Aston Martin DB6. Proto se na motor podívá Fuzz a Tim zatím sežene ty správné součástky. Zdravotní problémy nedovolují Steveovi opravit jeho Aston Martin DB6. Proto se na motor podívá Fuzz a Tim zatím sežene ty správné součástky. Zdravotní problémy nedovolují Steveovi opravit jeho Aston Martin DB6. Proto se na motor podívá Fuzz a Tim zatím sežene ty správné součástky. Zdravotní problémy nedovolují Steveovi opravit jeho Aston Martin DB6. Proto se na motor podívá Fuzz a Tim zatím sežene ty správné součástky. Zdravotní problémy nedovolují Steveovi opravit jeho Aston Martin DB6. Proto se na motor podívá Fuzz a Tim zatím sežene ty správné součástky. Zdravotní problémy nedovolují Steveovi opravit jeho Aston Martin DB6. Proto se na motor podívá Fuzz a Tim zatím sežene ty správné součástky. Zdravotní problémy nedovolují Steveovi opravit jeho Aston Martin DB6. Proto se na motor podívá Fuzz a Tim zatím sežene ty správné součástky. Zdravotní problémy nedovolují Steveovi opravit jeho Aston Martin DB6. Proto se na motor podívá Fuzz a Tim zatím sežene ty správné součástky. Zdravotní problémy nedovolují Steveovi opravit jeho Aston Martin DB6. Proto se na motor podívá Fuzz a Tim zatím sežene ty správné součástky.</k><d>V páté sezóně Pomozte autům se budou znovu plnit sny všech motorových fanoušků. Tentokrát půjde ještě o větší a úchvatnější exempláře než v minulosti. Populární mechanici Fuzz Townsend a Tim Shaw pokračují ve své misi a pomáhají s restaurací klasických vozů každému, kdo si to zaslouží.</d></p><i><t>Dokument</t><w>http://tv.sms.cz/televize/national-geographic/20190722/1300087431-Pomozte-autum-v-4</w></i><x></x></a>
