<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="26" t="2019-08-13 01:17:45"><p id_tv="74" o="2019-08-19 05:12:00" d="2019-08-19 06:00:00"><n u="Vězněm v cizině – výběr">Vězněm v cizině – výběr 2018 II (8)</n><t>D</t>    <k>Zlobiví hoši
Velká Británie 2017 Američan z El Pasa se vykašle na školu a raději jde po rychlých penězích, které má přinést pašování marihuany, podobně</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-19 06:00:00" d="2019-08-19 07:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XVII (8)</n><t>D</t>    <k>Tragické klesání
USA 2018 Při přistání v Zurichu skončil let Alitalia 404 v zalesněném svahu. Všichni na palubě zemřeli</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-19 07:00:00" d="2019-08-19 08:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol VI (3)</n><t>D</t>    <k>Haf haf hurá
USA 2016 Od štěnátek se zácpou po smrtelná psí onemocnění a následky škaredých psích bitev. Na klinice je registrovaných téměř 40 tisíc</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-19 08:00:00" d="2019-08-19 09:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol VI (8)</n><t>D</t>    <k>Jedna velká doga
USA 2016 Polovi se musí rozloučit s jejich milovanou dogou Frijou, ale na klinice se proto práce nezastaví. Tento týden je nutné řešit</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-19 09:00:00" d="2019-08-19 10:00:00"><n u="Cesar zachraňuje - výběr">Cesar zachraňuje - výběr I (2)</n><t>D</t>    <k>Špatné pro obchod
USA 2017 Cesar Millan bere všechny problémy se psy vážně. Ví, jak to může ničit domácí štěstí. Ať je to německý ovčák, který je proti</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-19 10:00:00" d="2019-08-19 11:00:00"><n u="Ve světě obřích strojů">Ve světě obřích strojů I (1)</n><t>D</t>    <k>Jumbo Jet
USA 2018 Spolu s demontážním týmem rozebere Chad neuvěřitelných šest milionů součástek, které společně tvoří světoznámé jumbo</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-19 11:00:00" d="2019-08-19 12:00:00"><n u="Záchrana na zledovatělé dálnici">Záchrana na zledovatělé dálnici I (4)</n><t>D</t>    <k>Král hor
USA 2017 V chaosu, který způsobuje na silnicích v norských horách příroda, musí Thord používat svůj mozek stejně jako svaly, aby dokázal, proč je králem hor</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-19 12:00:00" d="2019-08-19 13:00:00"><n u="Speciální zpráva o vyšetřování leteckého neštěstí">Speciální zpráva o vyšetřování leteckého neštěstí II (7)</n><t>D</t>    <k>Ranvej na dohled
Kanada 2019 Když je ranvej na dohled, musí být piloti připravení, jinak se zakončení letu může změnit v katastrofu</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-19 13:00:00" d="2019-08-19 14:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XVI (1)</n><t>D</t>    <k>Zabijácký přístup
Kanada 2017 Po pádu letu Northwest Airlink číslo 5719 odhalí vyšetřovatelé znepokojivý systém šikany, který vedl k selhání lidské spolupráce</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-19 14:00:00" d="2019-08-19 15:00:00"><n u="Jak se staví superauta">Jak se staví superauta I (7)</n><t>D</t>    <k>Jeep Wrangler
Velká Británie 2015 Afzal připraví pro svůj tým zatím nejtěžší úkol: vyrobit džíp, který je větší a lepší než všechny předchozí</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-19 15:00:00" d="2019-08-19 16:00:00"><n u="Ve světě obřích strojů">Ve světě obřích strojů I (2)</n><t>D</t>    <k>Elektrárna
USA 2018 Uhlí stálo u zrodu moderní Ameriky a tovární komíny se staly nedílnou součástí krajiny. Chad Zdenek nám tentokrát představí legendu</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-19 16:00:00" d="2019-08-19 16:30:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno II (8)</n><t>D</t>    <k>Kbelíky ledu a kajaky
Velká Británie 2015 Po sjezdu po zábradlí schodiště následuje tvrdé přistání na zemi. Účastníci kbelíkové výzvy dostávají rány do hlavy</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-19 16:30:00" d="2019-08-19 17:00:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno II (5)</n><t>D</t>    <k>Jízda
Velká Británie 2015 Uvidíte létající auta, kajaky i motokrosové jezdce. Skok z místa se může zdát snadný, avšak tento končí letem střemhlav</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-19 17:00:00" d="2019-08-19 17:30:00"><n u="Vědecky prověřeno: Motorky">Vědecky prověřeno: Motorky (1)</n><t>D</t>    <k>67% USA 2017 Pustíme se do toho naplno a ukážeme vám, co se pokazilo při našich nejlepších nehodách na dvou kolech</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-19 17:30:00" d="2019-08-19 18:00:00"><n u="Vědecky prověřeno: Voda">Vědecky prověřeno: Voda (1)</n><t>D</t>    <k>67% USA 2017 Pojďte si připomenout to nejlepší z našeho vodního archivu. Vysvětlíme vám, co se pokazilo v těch nejvtipnějších videích od našich diváků</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-19 18:00:00" d="2019-08-19 19:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XVII (8)</n><t>D</t>    <k>Tragické klesání
USA 2018 Při přistání v Zurichu skončil let Alitalia 404 v zalesněném svahu. Všichni na palubě zemřeli</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-19 19:00:00" d="2019-08-19 20:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XVIII (4)</n><t>D</t>    <k>Tenká hranice
Kanada 2019 Přistání na americké námořní základně Guantanamo na Kubě je náročné. Kubánský vzdušný prostor je jen pár metrů od přistávací dráhy</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-19 20:00:00" d="2019-08-19 21:00:00"><n u="Diktátorova bible">Diktátorova bible I (4)</n><t>D</t>    <k>Diktátorova bible: Francisco Franco
USA 2018 Generál Francisco Franco vládl ve Španělsku absolutní mocí po 4 desetiletí. Využívat násilí a teror se naučil</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-19 21:00:00" d="2019-08-19 22:00:00"><n u="Zázraky techniky">Zázraky techniky I (1)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Obří letadlo
Velká Británie 2019 Co umožňuje největšímu letadlu na světě, Antonovu AN-255, převážet nejtěžší letecké náklady po celém světě?</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-19 22:00:00" d="2019-08-19 23:00:00"><n u="Speciální zpráva o vyšetřování leteckého neštěstí">Speciální zpráva o vyšetřování leteckého neštěstí II (6)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Nebezpečný náklad
Kanada 2019 Tyto případy tří leteckých neštěstí přiměly vyšetřovatele, aby vzali v potaz opravdu všechny možné příčiny. Jednoznačně</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-19 23:00:00" d="2019-08-20 00:00:00"><n u="Hitlerova bitva s médii">Hitlerova bitva s médii I (1)</n><t>D</t>    <k>Německo 2018 Již v roce 1920 upozorňovali novináři z redakce Munchener Post na nebezpečí zvané Hitler. Jasně a beze strachu tyto noviny psali o národním</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-20 00:00:00" d="2019-08-20 02:00:00"><n u="Pohled zevnitř: 2. světová válka - Lidová válka">Pohled zevnitř: 2. světová válka - Lidová válka I (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2018 Osobní záznamy a vzácné záběry nás zavedou do přední linie nejkrvavějšího konfliktu na světě. Vojáci i civilisté skládají napínavý příběh</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-20 02:00:00" d="2019-08-20 02:48:00"><n u="Král, který převezl Hitlera">Král, který převezl Hitlera (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2019 U příležitosti 75. výročí vylodění spojeneckých sil v Normandii si připomeneme úlohu Jiřího VI. jako vějičky k odlákání Hitlerovy pozornosti</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-20 02:48:00" d="2019-08-20 03:36:00"><n u="Jak se staví superauta">Jak se staví superauta I (7)</n><t>D</t>    <k>Jeep Wrangler
Velká Británie 2015 Afzal připraví pro svůj tým zatím nejtěžší úkol: vyrobit džíp, který je větší a lepší než všechny předchozí</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-20 03:36:00" d="2019-08-20 04:24:00"><n u="Ostraha hranic">Ostraha hranic V (13)</n><t>D</t>    <k>Na mrtvém bodě
USA 2010 Průzkumný tým zachraňuje matku se synem, které převaděči ponechali na holičkách. Policisté rovněž vyšetřují rodinu, před jejímž</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2019-08-20 04:24:00" d="2019-08-20 05:12:00"><n u="Diktátorova bible">Diktátorova bible I (4)</n><t>D</t>    <k>Diktátorova bible: Francisco Franco
USA 2018 Generál Francisco Franco vládl ve Španělsku absolutní mocí po 4 desetiletí. Využívat násilí a teror se naučil</k>  </p>
</a>
