<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="29" t="2020-05-27 04:11:37"><p id_tv="74" o="2020-06-03 05:12:00" d="2020-06-03 06:00:00"><n u="Jedinečné letiště v Dubaji">Jedinečné letiště v Dubaji I (8)</n><t>D</t>    <k>Ztracený pasažér
USA 2013 Úsek odbavování cestujících se musí vypořádat se skupinkou uvízlých turistů. Nezvěstný cestující ohrozí let do Sydney s přísným časovým omezením</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-03 06:00:00" d="2020-06-03 07:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XIX (4)</n><t>D</t>    <k>Zmatek na pojezdové dráze
Kanada 2019 Na letišti pokrytém mlhou se letoun DC-9 připletl do dráhy přistávajícímu Boeingu 727. Děsivá srážka si vyžádala</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-03 07:00:00" d="2020-06-03 08:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol VIII (11)</n><t>D</t>    <k>Ten zub nezvládneš
USA 2018 Posila vyrazila na cestu! Dr. Michele povede rychlokurz pro zásahy na farmách. A vybrala si skvělý týden</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-03 08:00:00" d="2020-06-03 09:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol VIII (12)</n><t>D</t>    <k>Mor na tebe
USA 2018 Na kliniku zaútočil zákeřný bacil a způsobil nedostatek personálu. Pol a Emily musí zajistit ošetření poraněných nohou, poškrábaných</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-03 09:00:00" d="2020-06-03 10:00:00"><n u="Psí národ Cesara Millana">Psí národ Cesara Millana I (7)</n><t>D</t>    <k>Andělské město
USA 2017 Na Long Beach pomáhá Cesar majitelům zlatého retrívra, který přežil ošklivé popálení. Jeho majitelé doufají, že se jednou stane</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-03 10:00:00" d="2020-06-03 11:00:00"><n u="Mozek v akci - výběr">Mozek v akci - výběr I (3)</n><t>D</t>    <k>Je to jen zdání?!
Velká Británie 2018 Jak se náš mozek vyrovnává se stresem, závislostmi, konkurencí, potravou, důvěrou a cizími jazyky? Interaktivní</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-03 11:00:00" d="2020-06-03 11:30:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno VII (9)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2019 Dnes poznáme nebezpečí při lyžování v boulích. Také není radno vyhazovat ostatní do vzduchu a běhat přes plovoucí klády</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-03 11:30:00" d="2020-06-03 12:00:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno VII (10)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2019 Jaké vědecké poznatky plynou z nezdarů při otočkách s terénním vozem, sjíždění říčních peřejí a cvičení s medicinbaly</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-03 12:00:00" d="2020-06-03 13:00:00"><n u="Tajemství oceánů">Tajemství oceánů II (13)</n><t>D</t>    <k>Ztracení obři
Velká Británie 2019 Námořní archeologové a historici pátrají po největších vracích, jaké kdy skončily na dně oceánů. Nové vědecké poznatky</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-03 13:00:00" d="2020-06-03 14:00:00"><n u="Nacistické megastavby">Nacistické megastavby II (5)</n><t>D</t>    <k>79% Hitlerovy megalodě
Velká Británie 2014 Válečné lodě Bismarck a Tirpitz dosahovaly rekordních rozměrů. Představovaly symboly Třetí říše a byly terčem útoků spojeneckých vojsk</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-03 14:00:00" d="2020-06-03 14:30:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno VIII (5)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2020 Co a proč se může pokazit při stavění věže ze šampaňského či paraglidingu? A jakými zákonitostmi se řídí ventilátory?</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-03 14:30:00" d="2020-06-03 15:00:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno VIII (6)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2020 V čem bude spočívat problém při sjíždění překážek na kole ve městě, rozbíjení vajec či surfování na vůbec největší vlně?</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-03 15:00:00" d="2020-06-03 16:00:00"><n u="Mozek v akci">Mozek v akci VI (8)</n><t>D</t>    <k>Mysl versus hmota
USA 2019 Tentokrát zjistíme, jakými způsoby lze trénovat mozek. Keegan a Drew si vyzkouší hru, která vyžaduje vskutku rychlé reakce</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-03 16:00:00" d="2020-06-03 17:00:00"><n u="Zázraky techniky">Zázraky techniky I (1)</n><t>D</t>    <k>Obří letadlo
Velká Británie 2019 Co umožňuje největšímu letadlu na světě, Antonovu AN-255, převážet nejtěžší letecké náklady po celém světě?</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-03 17:00:00" d="2020-06-03 18:00:00"><n u="Jedinečné letiště v Dubaji">Jedinečné letiště v Dubaji I (9)</n><t>D</t>    <k>Spusťte alarm
USA 2013 Dubajské mezinárodní letiště se snaží připravit na každou situaci. Přes milion pasažérů odbavených každý týden však přináší nezvyklé problémy</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-03 18:00:00" d="2020-06-03 19:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XIX (4)</n><t>D</t>    <k>Zmatek na pojezdové dráze
Kanada 2019 Na letišti pokrytém mlhou se letoun DC-9 připletl do dráhy přistávajícímu Boeingu 727. Děsivá srážka si vyžádala</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-03 19:00:00" d="2020-06-03 20:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XVI (5)</n><t>D</t>    <k>Smrtelný obrat
Kanada 2017 Pád letu číslo 152 společnosti Garuda Indonesia byl jedním z nejhorších v historie této země a dlouho se jej nedařilo vysvětlit</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-03 20:00:00" d="2020-06-03 21:00:00"><n u="Nacistické megastavby">Nacistické megastavby VI (1)</n><t>D</t>    <k>Hitlerova válka na nebi
Velká Británie 2019 Hitlerova Třetí říše vyhlásila takzvanou totální válku. Průmysl je nucen vyrábět stále více letadel a munice</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-03 21:00:00" d="2020-06-03 21:30:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno VIII (1)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2020 Jaká nebezpečí skrývá řezání zatáček v motokáře, používání přívěsného motoru a výskok z letadla s padákem?</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-03 21:30:00" d="2020-06-03 22:00:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno VIII (2)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2020 Co se může pokazit při rozhazování rybářských sítí, potápění v mělkých vodách či konstrukci domácí sáňkařské dráhy?</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-03 22:00:00" d="2020-06-03 23:00:00"><n u="Kosmos: Možné světy">Kosmos: Možné světy III (2)</n><t>D</t>    <k>Stíny zapomenutých předků
USA 2018 Zaměříme se na zrození ďábla ve starověké Persii i případy ctnostného chování makaků a zjistíme více o lidské</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-03 23:00:00" d="2020-06-04 00:00:00"><n u="Země pod rentgenem">Země pod rentgenem I (1)</n><t>D</t>    <k>Obrovské zemětřesení v Seattlu
Velká Británie 2020 Podrobný snímek Země odhalil velkou puklinu zhruba 130 kilometrů od severozápadního tichomořského pobřeží USA</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-04 00:00:00" d="2020-06-04 01:00:00"><n u="Hitlerova mládež">Hitlerova mládež I (1)</n><t>D</t>    <k>Dětská nacistická armáda
Francie 2017 Hnutí Hitlerova mládež postupně pohlcuje další mládežnické organizace a vychovává novou generaci německých chlapců</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-04 01:00:00" d="2020-06-04 02:00:00"><n u="Hitlerova mládež">Hitlerova mládež I (2)</n><t>D</t>    <k>Poslední odpor nacistických dětských vojáků
Francie 2017 Léta vojenské a ideologické přípravy Hitlerovi mládeže se vyplácí. Někteří jsou díky své krutosti</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-04 02:00:00" d="2020-06-04 02:48:00"><n u="Poslední dny Anny Frankové">Poslední dny Anny Frankové (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2015 Uvidíte nemilosrdný, avšak podmanivý pohled na příběh, který všichni známe. Tentokrát se představí z nové perspektivy, z pohledu nacistů</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-04 02:48:00" d="2020-06-04 03:36:00"><n u="Zabezpečení letiště: Brazílie">Zabezpečení letiště: Brazílie V (4)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2018 Policie na letišti v Sao Paulu zatkne dva různé kurýry na letu do Etiopie. Jeden má kokain v lahvích od šamponu; druhý, v nádobách na barvení tkanin</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-04 03:36:00" d="2020-06-04 04:00:00"><n u="Na hranicích Latinské Ameriky">Na hranicích Latinské Ameriky I (25)</n><t>D</t>    <k>Nelegální hračky
Argentina 2018 Na kolumbijském mezinárodním letišti objeví celníci nezákonný obnos peněz určený nejspíš pašerákům drog. Jinde je zadržen</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-04 04:00:00" d="2020-06-04 04:24:00"><n u="Na hranicích Latinské Ameriky">Na hranicích Latinské Ameriky I (26)</n><t>D</t>    <k>Svaté dolary
Argentina 2018 Na letišti zadrží celníci kufr plný peněz. Překvapí je, že majitelkou je jeptiška. Jinde využije podnikavá žena svého</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-06-04 04:24:00" d="2020-06-04 05:12:00"><n u="Zázraky techniky">Zázraky techniky I (1)</n><t>D</t>    <k>Obří letadlo
Velká Británie 2019 Co umožňuje největšímu letadlu na světě, Antonovu AN-255, převážet nejtěžší letecké náklady po celém světě?</k>  </p>
</a>
