<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="23" t="2020-04-15 04:10:02"><p id_tv="74" o="2020-04-22 05:12:00" d="2020-04-22 06:00:00"><n u="Jedinečné letiště v Dubaji">Jedinečné letiště v Dubaji II (7)</n><t>D</t>    <k>Údržba A380
Velká Británie 2015 Emirates Airlines nechají svůj letoun Airbus A380 podrobit důkladné údržbářské kontrole. Mel narazí na pasažéra s falešným pasem</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-22 06:00:00" d="2020-04-22 07:00:00"><n u="Neobyčejná planeta">Neobyčejná planeta I (2)</n><t>D</t>    <k>Bouře
Velká Británie 2017 Přemýšleli jste, jak vlastně naše planeta vznikla? Srážky prachových částic formovaly tělesa, ta se pohybovala…tolik náhod? Vůbec jsme tu nemuseli už být?</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-22 07:00:00" d="2020-04-22 08:00:00"><n u="Neobyčejná planeta">Neobyčejná planeta I (7)</n><t>D</t>    <k>Probuzení
Velká Británie 2017 Již více než 2 miliardy let na naší planetě nepotřebuje 90 % živých organismů k přežití mozek. Co tento stav způsobilo? Proč byla člověku &quot;přidělena&quot; inteligence, kterou žádný jiný tvor na planetě nemá?</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-22 08:00:00" d="2020-04-22 09:00:00"><n u="Neobyčejná planeta">Neobyčejná planeta I (9)</n><t>D</t>    <k>Únik
Velká Británie 2017 Pouze pár z nás mělo možnost vidět naši jedinečnou planetu z vesmíru. Země je třetí planeta sluneční soustavy, zároveň největší</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-22 09:00:00" d="2020-04-22 10:00:00"><n u="Rok v sibiřské divočině">Rok v sibiřské divočině (1)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Nový Zeland 2017 Jen ta nejzocelenější zvířata jsou schopna přežít na Sibiři. Tato zvířata bojují o holý život na širých a pustých pláních tundry</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-22 10:00:00" d="2020-04-22 11:00:00"><n u="Divoké Kongo">Divoké Kongo (1)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Německo 2017 Kongo je mohutnější a nebezpečnější než jakákoliv jiná řeka, přesto je útočištěm a domovem některých nejkrásnějších stvoření na světě</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-22 11:00:00" d="2020-04-22 12:00:00"><n u="Divoký Yellowstone">Divoký Yellowstone I (2)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Medvědí léto
USA 2014 V létě se Yellowstone mění v ráj divoké zvěře s jednou krutou stinnou stránkou. Medvědi grizzly vylézají ze svých brlohů a hledají potravu</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-22 12:00:00" d="2020-04-22 13:00:00"><n u="Fotoarcha">Fotoarcha I (1)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>USA 2016 Přidejte se k Joelovi Sartoremu, který míří na Madagaskar a Florida Keys, aby zde vyfotografoval krásná, ale ohrožená zvířata</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-22 13:00:00" d="2020-04-22 14:00:00"><n u="Poslední ďábli">Poslední ďábli (1)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Austrálie 2016 Poznejte neuvěřitelný život posledních ďáblů medvědovitých. Díky svým loveckým schopnostem jsou vrcholovými predátory Tasmánie</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-22 14:00:00" d="2020-04-22 15:00:00"><n u="Fotoarcha">Fotoarcha I (2)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>USA 2016 Vydejte se s Joelem do Španělska, kde bude fotit rysa pardálového a do Číny, kde se zaměří na vzácné kožnatky</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-22 15:00:00" d="2020-04-22 16:00:00"><n u="Dech oceánu">Dech oceánu (1)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Italy 2019 Korálové útesy jsou největším živým organismem na naší planetě. Tři mladí vědci je zkoumají s obrovským zápalem</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-22 16:00:00" d="2020-04-22 17:00:00"><n u="Fotoarcha">Fotoarcha I (3)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>USA 2016 Joel přidá do své sbírky další hmyz a zaměří se na větší zvířata v Budapešti a Dvoře Králové. Na Novém Zélandu pomáhá při záchraně vejce vzácného kiwi</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-22 17:00:00" d="2020-04-22 18:00:00"><n u="Znovuzrození africké divočiny">Znovuzrození africké divočiny I (1)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Lví záhada
Nizozemsko 2014 Kameraman Bob Poole se narodil v USA, ale byl vychován v Africe. Nyní ho čekají dva roky natáčení v národním parku Gorongosa v Mozambiku</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-22 18:00:00" d="2020-04-22 20:00:00"><n u="Po Okavangu">Po Okavangu (1)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>USA 2018 Tento dokument je záznamem čtyřměsíční expedice, která měřila neuvěřitelných 2 400 kilometrů a vedla přes území tří států. Jejím cílem</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-22 20:00:00" d="2020-04-22 21:00:00"><n u="Fotoarcha - výběr">Fotoarcha - výběr (1)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Fotoarcha
USA 2020 Joel Sartore dokumentuje všechny živočišné druhy žijící v zoologických zahradách a rezervacích. Sílu fotografie využívá ke vzdělávání a záchraně zvířat</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-22 21:00:00" d="2020-04-22 23:00:00"><n u="Jane Goodallová: Naděje">Jane Goodallová: Naděje (1)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>USA 2020 V roce 1986 byla doktorka Jane Goodallová jednou z účastnic konference zabývající se hrozícím vyhynutím šimpanzů. Od té doby se</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-22 23:00:00" d="2020-04-23 00:00:00"><n u="Nevlídná planeta">Nevlídná planeta I (6)</n><t>D</t>    <k>Pohoří
Velká Británie 2019 Podívejte se, jak se již tak vývojem zkoušená fauna přizpůsobila člověkem ztíženým extrémním podmínkám</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-23 00:00:00" d="2020-04-23 01:00:00"><n u="Nevlídná planeta">Nevlídná planeta I (3)</n><t>D</t>    <k>Polární oblasti
Velká Británie 2019 Mrazivé prostředí pólů dovolí přežít málokomu. Uvidíme lední medvědy lovící velryby, tučňáky prchající před tuleněm</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-23 01:00:00" d="2020-04-23 02:00:00"><n u="Nevlídná planeta">Nevlídná planeta I (5)</n><t>D</t>    <k>Oceány
Velká Británie 2019 Podívejte se, jak se již tak vývojem zkoušená fauna přizpůsobila člověkem ztíženým extrémním podmínkám</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-23 02:00:00" d="2020-04-23 02:48:00"><n u="Nevlídná planeta">Nevlídná planeta I (4)</n><t>D</t>    <k>Pouště
Velká Británie 2019 Pouště, nejžhavější místa naší planety, jsou čím dál teplejší, sušší a rozsáhlejší. Ve spalujících podmínkách stále</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-23 02:48:00" d="2020-04-23 03:36:00"><n u="Zřícení mostu v Janově">Zřícení mostu v Janově (1)</n><t>D</t>    <k>Italy 2019 U tragického zřícení Morandiho mostu v Janově přišlo o život 43 lidí. Příběh analyzuje příčiny nešťastné události a díky svědectví pozůstalých</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-23 03:36:00" d="2020-04-23 04:24:00"><n u="Těžké časy ve vězení">Těžké časy ve vězení I (10)</n><t>D</t>    <k>Chci pryč
USA 2018 Třem vězňům ve vězení Clark County už hodiny odtikávají čas. Cesta z vězení může být v Las Vegas snadná. Ale nevrátit</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-23 04:24:00" d="2020-04-23 05:12:00"><n u="Megastavby: Beluga XL">Megastavby: Beluga XL (1)</n><t>D</t>    <k>73% Francie 2019 Sledujte výstavbu neuvěřitelného nákladního letadla Airbus BelugaXL. Má urychlit přepravu letadlových částí z celé Evropy do Toulouse</k>  </p>
</a>
