<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="25" t="2020-04-11 04:09:50"><p id_tv="74" o="2020-04-18 05:12:00" d="2020-04-18 06:00:00"><n u="Jedinečné letiště v Dubaji">Jedinečné letiště v Dubaji II (5)</n><t>D</t>    <k>Vadná letadla
Velká Británie 2015 Vedoucí letištních služeb pomáhá cestujícím, kteří potřebují najít spoj do Austrálie. Musí odletět včas, jinak nebudou</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-18 06:00:00" d="2020-04-18 07:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol II (15)</n><t>D</t>    <k>Co se děje?
USA 2012 Žádné zvíře není pro doktora Pola příliš malé či velké. Dokáže ošetřit koně se západonilskou horečkou i novorozené kotě</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-18 07:00:00" d="2020-04-18 08:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol II (16)</n><t>D</t>    <k>Nezapomenutelné
USA 2012 Brenda rodí buldočí štěňátka a dr. Pol a Charles se na pouti v michiganském okresu Isabella předhání v dražebních nabídkách na koupi černé ovce</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-18 08:00:00" d="2020-04-18 10:00:00"><n u="Expedice Amelia">Expedice Amelia (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2019 Josh hledá nové důkazy v případu záhadného zmizení Amelie Earhartové. Nejprve se vydá do dosud neprobádaných domorodých oblastí Papuy Nové Guiney</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-18 10:00:00" d="2020-04-18 11:00:00"><n u="Kosmos: Možné světy">Kosmos: Možné světy III (4)</n><t>D</t>    <k>Vavilov
USA 2018 V první polovině 20. století navštívil genetik Nikolaj Vavilov pět kontinentů a shromáždil úctyhodnou sbírku semen z celého světa</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-18 11:00:00" d="2020-04-18 12:00:00"><n u="Ztracená města s Albertem Linem">Ztracená města s Albertem Linem I (6)</n><t>D</t>    <k>Stonehenge
Velká Británie 2019 Tisíce let před vznikem Stonehenge byla oblast obydlena záhadnými kmeny. Albert Lin putuje napříč Anglií a Skandinávií</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-18 12:00:00" d="2020-04-18 13:00:00"><n u="Mozek v akci">Mozek v akci VI (4)</n><t>D</t>    <k>Jak na lásku
USA 2019 Herečka Rebel Wilsonová bude hvězdou dnešního dílu o vlivu podvědomí na lásku. Jak souvisí souměrnost obličeje, barva oblečení</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-18 13:00:00" d="2020-04-18 13:30:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno VI (19)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2018 V tomto dílu se ponoříme do entropie, naučíme se etiketu bowlingové dráhy a odhalíme nejlepší způsob karvování na snowboardu</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-18 13:30:00" d="2020-04-18 14:00:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno VI (20)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2018 V tomto dílu se zaměříme na akrobacii na motorce , jak se vyhnout zranění při parkouru a jak se neztrapnit při chůzi do schodů</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-18 14:00:00" d="2020-04-18 14:30:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno VIII (1)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2020 Jaká nebezpečí skrývá řezání zatáček v motokáře, používání přívěsného motoru a výskok z letadla s padákem?</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-18 14:30:00" d="2020-04-18 15:00:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno VIII (2)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2020 Co se může pokazit při rozhazování rybářských sítí, potápění v mělkých vodách či konstrukci domácí sáňkařské dráhy?</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-18 15:00:00" d="2020-04-18 16:00:00"><n u="Utajená historie">Utajená historie I (2)</n><t>D</t>    <k>Přistání na měsíci
USA 2017 Program Apollo byl ambiciózní a ostře sledovaný. Každý, kdo byl na světě, si pamatuje první kroky na měsíci Neila Armstronga</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-18 16:00:00" d="2020-04-18 17:00:00"><n u="Tajemství oceánů">Tajemství oceánů II (10)</n><t>D</t>    <k>Hitlerovy válečné lodě
Velká Británie 2019 Hitler si přál podmanit svět s pomocí svých vysoce technicky vybavených válečných lodí. Podívejte se na vzestup</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-18 17:00:00" d="2020-04-18 18:00:00"><n u="Záchrana na zledovatělé silnici">Záchrana na zledovatělé silnici IV (6)</n><t>D</t>    <k>Uvězněn v lese
Norsko 2019 V této epizodě pomůže Thord svému bývalému učiteli z autoškoly a Jo Roger vyprostí náklaďák, který uvízl hluboko v lesích</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-18 18:00:00" d="2020-04-18 19:00:00"><n u="Tajemství oceánů: V hlubinách">Tajemství oceánů: V hlubinách I (1)</n><t>D</t>    <k>Potopená města
Velká Británie 2019 Ztracené civilizace, tajemná města a legendární místa zmizela pod hladinou. Díky nejmodernějším technologiím odhalíme</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-18 19:00:00" d="2020-04-18 21:00:00"><n u="Expedice Amelia">Expedice Amelia (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2019 Josh hledá nové důkazy v případu záhadného zmizení Amelie Earhartové. Nejprve se vydá do dosud neprobádaných domorodých oblastí Papuy Nové Guiney</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-18 21:00:00" d="2020-04-18 22:00:00"><n u="Zřícení mostu v Janově">Zřícení mostu v Janově (1)</n><t>D</t>    <k>Italy 2019 U tragického zřícení Morandiho mostu v Janově přišlo o život 43 lidí. Příběh analyzuje příčiny nešťastné události a díky svědectví pozůstalých</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-18 22:00:00" d="2020-04-18 23:00:00"><n u="Mise Titanik">Mise Titanik (1)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2018 Cílem nové vědecké expedice je zaznamenat dnešní stav vraku Titaniku a odhadnout budoucnost nejznámější lodi světa. Pomocí počítačových</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-18 23:00:00" d="2020-04-19 00:00:00"><n u="Zabezpečení letiště: Brazílie">Zabezpečení letiště: Brazílie V (3)</n><t>D</t>    <k>Kokainové divadlo
Velká Británie 2018 Policie na letišti v Sao Paulu zadrží dva pašeráky s obdobnými cihlami kokainu. Dále uvidíme žadatele o azyl, kteří</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-19 00:00:00" d="2020-04-19 01:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí">Vyšetřování leteckých neštěstí XIX (9)</n><t>D</t>    <k>Vrah v kokpitu
Kanada 2019 Let číslo 470 mozambických aerolinek do Luandy v Angole náhle zmizí z radaru. Trosky letadla se náhodně najdou v odlehlém</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-19 01:00:00" d="2020-04-19 02:00:00"><n u="Zabezpečení letiště: V první třídě">Zabezpečení letiště: V první třídě I (2)</n><t>D</t>    <k>Téměř zdařilý útěk
USA 2019 Uvidíme příběhy pašeráků kokainu, kteří téměř unikli policii. Muž, který spolkl kokainové kapsle, sice odletí, je však dopaden</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-19 02:00:00" d="2020-04-19 02:48:00"><n u="Svědkem katastrofy">Svědkem katastrofy I (5)</n><t>D</t>    <k>Záchrana v chilském dole
Velká Británie 2019 Tragédie v chilském dole uvěznila 33 horníků stovky metrů pod zemí. Jejich záchrana se stala zoufalým bojem s časem</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-19 02:48:00" d="2020-04-19 03:36:00"><n u="Ostraha hranic">Ostraha hranic VII (7)</n><t>D</t>    <k>Zvířata ve službách zákona
USA 2013 Uvidíme policisty a jejich čtyřnohé pomocníky v akci</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-19 03:36:00" d="2020-04-19 04:24:00"><n u="Ostraha hranic">Ostraha hranic VII (8)</n><t>D</t>    <k>Zelenáči na Rio Grande
USA 2013 Každý den vysílají mexické drogové kartely pašeráky přes hranice. Pracovníci ostrahy hranic tedy hledají nejchytřejší</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-04-19 04:24:00" d="2020-04-19 05:12:00"><n u="Vězněm v cizině: Zločin a trest">Vězněm v cizině: Zločin a trest III (9)</n><t>D</t>    <k>Mladí pašeráci
Velká Británie 2018 Přestože už je pronásledován britskou policií, pokusí se drogový král Pieter Tritton vyzvednout poslední velkou dodávku kokainu</k>  </p>
</a>
