<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="10" t="2019-07-11 00:21:41"><p id_tv="749" o="2019-07-17 06:45:00" d="2019-07-17 09:15:00" c="1"><n>Mulan</n><t>F</t>    <k>69% Amerikai-kínai kalandfilm (2009). Főszereplők: Wei Zhao, Kun Chen, Rongguang Yu, Jiao Xu, Yuxin Liu. Rendező: Jingle Ma, Wei Dong</k>  </p>
<p id_tv="749" o="2019-07-17 09:15:00" d="2019-07-17 11:55:00" c="1"><n>Winnetou - Az utolsó csata</n><t>F</t>    <k>62% Német kalandfilm (2016). Főszereplők: Nik Xhelilaj, Wotan Wilke Möhring, Iazua Larios, Milan Peschel, Mario Adorf, Henny Reents, Sebastian Cavazza</k>  </p>
<p id_tv="749" o="2019-07-17 11:55:00" d="2019-07-17 15:10:00" c="1"><n>A piszkos tizenkettő</n><t>F</t>    <k>78% Amerikai háborús akciófilm (1967). Főszereplők: Lee Marvin, Charles Bronson, Telly Savalas, John Cassavetes, Donald Sutherland, Ernest Borgnine</k>  </p>
<p id_tv="749" o="2019-07-17 15:10:00" d="2019-07-17 17:10:00" c="1"><n>Volt egyszer egy Venice</n><t>F</t>    <k>53% Amerikai akcióvígjáték (2017). Főszereplők: Bruce Willis, John Goodman, Jason Momoa, Emily Robinson, Famke Janssen, Adam Goldberg. Rendező: Mark Cullen</k>  </p>
<p id_tv="749" o="2019-07-17 17:10:00" d="2019-07-17 19:10:00" c="1"><n>Támadás a Fehér Ház ellen 2: London ostroma</n><t>F</t>    <k>59% Amerikai akciófilm (2016). Főszereplők: Gerard Butler, Aaron Eckhart, Radha Mitchell, Morgan Freeman, Shivani Ghai, Sean O'Bryan. Rendező: Babak Najafi</k>  </p>
<p id_tv="749" o="2019-07-17 19:10:00" d="2019-07-17 21:00:00"><n>Tisztítótűz</n><t>S</t>    <k>55% Amerikai akciófilm (1996). Főszereplők: Steven Seagal, Keenen Ivory Wayans, Bob Gunton, Brian Cox. Rendező: John Gray</k>  </p>
<p id_tv="749" o="2019-07-17 21:00:00" d="2019-07-18 00:00:00" c="1"><n>A tűzben edzett férfi</n><t>F</t>    <k>77% Amerikai-angol akciófilm (2004). Főszereplők: Denzel Washington, Dakota Fanning, Christopher Walken, Mickey Rourke, Radha Mitchell, Marc Anthony</k>  </p>
<p id_tv="749" o="2019-07-18 00:00:00" d="2019-07-18 02:40:00" c="1"><n>A következő három nap</n><t>F</t>    <k>77% Amerikai-francia thriller (2010). Főszereplők: Russell Crowe, Elizabeth Banks, Liam Neeson, Olivia Wilde, Daniel Stern, Brian Dennehy, Michael Buie. Rendező: Paul Haggis</k>  </p>
<p id_tv="749" o="2019-07-18 02:40:00" d="2019-07-18 04:55:00" c="1"><n>Gunman</n><t>F</t>    <k>58% Angol-amerikai akciófilm (2015). Főszereplők: Sean Penn, Javier Bardem, Jasmine Trinca, Idris Elba. Rendező: Pierre Morel</k>  </p>
<p id_tv="749" o="2019-07-18 04:55:00" d="2019-07-18 06:50:00" c="1"><n>Kalandorok kapuja</n><t>F</t>    <k>Francia-kínai-kanadai akciókalandfilm (2016). Főszereplők: Uriah Shelton, Sienna Guillory, Mark Chao, Ni Ni, Dave Bautista, Francis Ng</k>  </p>
</a>
