<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="12" t="2019-07-11 00:21:41"><p id_tv="749" o="2019-07-15 05:45:00" d="2019-07-15 07:45:00" c="1"><n>Zimmer Feri 2.</n><t>F</t>    <k>Magyar vígjáték (2010). Főszereplők: Reviczky Gábor, Pogány Judit, Kálloy Molnár Péter, Kovács Vanda, Szarvas József, Molnár Piroska, Növényi Norbert</k>  </p>
<p id_tv="749" o="2019-07-15 07:45:00" d="2019-07-15 09:25:00"><n>Bakkermann</n>    <k>Magyar vígjáték (2008). Főszereplők: Badár Sándor, Szőke András, Zelei Gábor, Lázár Kati, Gáspár Tibor. Rendező: Szőke András</k>  </p>
<p id_tv="749" o="2019-07-15 09:25:00" d="2019-07-15 11:30:00" c="1"><n>Átkozott boszorkák</n><t>F</t>    <k>63% Amerikai-ausztrál vígjáték (1998). Főszereplők: Sandra Bullock, Nicole Kidman, Goran Višnjić, Evan Rachel Wood, Aidan Quinn. Rendező: Griffin Dunne</k>  </p>
<p id_tv="749" o="2019-07-15 11:30:00" d="2019-07-15 13:30:00" c="1"><n>Az igenember</n><t>F</t>    <k>68% Amerikai vígjáték (2008). Főszereplők: Jim Carrey, Zooey Deschanel, Bradley Cooper, Fionnula Flanagan, Terence Stamp, Luis Guzmán. Rendező: Peyton Reed</k>  </p>
<p id_tv="749" o="2019-07-15 13:30:00" d="2019-07-15 15:45:00" c="1"><n>Asterix és Obelix: Isten óvja Britanniát!</n><t>F</t>    <k>54% Francia-magyar-spanyol-olasz kalandfilm (2012). Főszereplők: Gérard Depardieu, Catherine Deneuve, Edouard Baer, Baranyi László, Götz Otto, Gérard Jugnot</k>  </p>
<p id_tv="749" o="2019-07-15 15:45:00" d="2019-07-15 18:30:00" c="1"><n>A beavatott</n><t>F</t>    <k>67% Amerikai akciófilm (2014). Főszereplők: Shailene Woodley, Theo James, Kate Winslet, Ashley Judd, Jai Courtney, Zoë Kravitz, Octavia Spencer, Maggie</k>  </p>
<p id_tv="749" o="2019-07-15 18:30:00" d="2019-07-15 21:00:00" c="1"><n>Sherlock Holmes: Árnyjáték</n><t>F</t>    <k>75% Amerikai akcióvígjáték (2011). Főszereplők: Robert Downey Jr., Jude Law, Rachel McAdams, Jared Harris, Noomi Rapace, Stephen Fry, Eddie Marsan, Paul Anderson</k>  </p>
<p id_tv="749" o="2019-07-15 21:00:00" d="2019-07-15 22:50:00" c="1"><n>Kickboxer: A bosszú</n><t>F</t>    <k>49% Amerikai akciófilm (2016). Főszereplők: Alain Moussi, Jean-Claude Van Damme, Dave Bautista, Gina Carano, Darren Shahlavi. Rendező: John Stockwell</k>  </p>
<p id_tv="749" o="2019-07-15 22:50:00" d="2019-07-16 00:50:00" c="1"><n>Megérint a halál</n><t>F</t>    <k>Amerikai akcióthriller (1995). Főszereplők: Nicolas Cage, David Caruso, Samuel L. Jackson, Helen Hunt, Stanley Tucci, Michael Rapaport. Rendező: Don McBrearty</k>  </p>
<p id_tv="749" o="2019-07-16 00:50:00" d="2019-07-16 02:40:00" c="1"><n>Bosszúra törve</n><t>F</t>    <k>54% Amerikai akciófilm (2016). Főszereplők: John Travolta, Christopher Meloni, Amanda Schull, Rebecca De Mornay, Sam Trammell. Rendező: Chuck Russell</k>  </p>
<p id_tv="749" o="2019-07-16 02:40:00" d="2019-07-16 04:40:00" c="1"><n>Isten lánya</n><t>F</t>    <k>44% Amerikai krimi (2016). Főszereplők: Keanu Reeves, Mira Sorvino, Ana de Armas, Christopher McDonald. Rendező: Gee Malik Linton</k>  </p>
<p id_tv="749" o="2019-07-16 04:40:00" d="2019-07-16 06:50:00" c="1"><n>Parkour életre-halálra</n><t>F</t>    <k>56% Amerikai akciófilm (2015). Főszereplők: Taylor Lautner, Marie Avgeropoulos, Adam Rayner, Rafi Gavron. Rendező: Daniel Benmayor</k>  </p>
</a>
