<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2019-07-11 00:21:41"><p id_tv="753" o="2019-07-16 06:00:00" d="2019-07-16 08:00:00"><n>Teleshop</n>  </p>
<p id_tv="753" o="2019-07-16 08:00:00" d="2019-07-16 08:10:00"><n>Zoom In</n><t>S</t>  </p>
<p id_tv="753" o="2019-07-16 08:10:00" d="2019-07-16 08:20:00"><n>Zoom In</n><t>S</t>  </p>
<p id_tv="753" o="2019-07-16 08:20:00" d="2019-07-16 11:15:00" c="1"><n>Fekete Könyv</n><t>F</t>    <k>79% Hollywood fenegyereke, Paul Verhoeven megtért holland gyökereihez. Valós események által inspirált akció-thrillerje a nácik által megszállt második</k>  </p>
<p id_tv="753" o="2019-07-16 11:15:00" d="2019-07-16 13:15:00"><n>Eladó a családom</n><t>S</t>    <k>A Jones házaspár az amerikai középosztály szimbóluma: sikeres pár, jól fizető munka, két kamasz gyerek, kertvárosi otthon. A divatdiktátor Kate egyszerre</k>  </p>
<p id_tv="753" o="2019-07-16 13:15:00" d="2019-07-16 15:10:00"><n>Miss Potter</n><t>S</t>    <k>70% A huszadik század elején egy fiatal lány szeme előtt csupán a jó házasság reménye lebegett. Beatrix Potter másképp gondolkodott, szembeszállt</k>  </p>
<p id_tv="753" o="2019-07-16 15:10:00" d="2019-07-16 17:30:00"><n>Tenenbaum, a háziátok</n><t>S</t>    <k>76% Minden családnak megvan a maga fekete báránya. Tenenbauméknál azonban csak fekete bárányok vannak. Apjuk, Royal (Gene Hackman) még gyerekkorukba elszökött</k>  </p>
<p id_tv="753" o="2019-07-16 17:30:00" d="2019-07-16 21:00:00"><n>A suttogó</n><t>S</t>    <k>68% A 14 éves Grace MacLean (Scarlett Johansson) súlyos sérüléseket szenved, amikor baleset éri versenylova, Pilgrim nyergében. Grace édesanyja, Annie (Kristin</k>  </p>
<p id_tv="753" o="2019-07-16 21:00:00" d="2019-07-16 23:05:00"><n>Tükröm, tükröm</n><t>S</t>    <k>A gonosz királynő (Julia Roberts) megfosztja jogos örökségétől az árva hercegnőt, Hófehérkét (Lily Collins), hogy ő maga uralkodhasson a királyságban</k>  </p>
<p id_tv="753" o="2019-07-16 23:05:00" d="2019-07-17 01:05:00"><n>Liza, a rókatündér</n><t>S</t>    <k>76% Liza, a csinos, ám szerény ápolónő tizenkét éve gondoskodik a japán nagykövet özvegyéről. Egyhangú élete megváltozik, amikor születésnapi kimenőt kap</k>  </p>
<p id_tv="753" o="2019-07-17 01:05:00" d="2019-07-17 03:00:00"><n>A hét pszichopata és a Si-cu</n><t>S</t>    <k>71% Marty (Colin Farrell) &quot;A hét pszichopata&quot; című forgatókönyve befejezésével küszködik. Billy (Sam Rockwell) a legjobb barátja, munkanélküli színész</k>  </p>
<p id_tv="753" o="2019-07-17 03:00:00" d="2019-07-17 04:35:00"><n>Az éjszakám a nappalod</n><t>S</t>    <k>Novák (Czukor Balázs) nem tud aludni. Amióta odaköltözött a barátnőjéhez (Szamosi Zsófia), egy percre sem hunyta le a szemét. Nappal dolgozik, éjszakánként</k>  </p>
<p id_tv="753" o="2019-07-17 04:35:00" d="2019-07-17 06:00:00"><n>Mojave</n><t>S</t>    <k>A fiatal és sikeres, ám megcsömörlött és életunt színész, Thomas egy nap kiruccan a terepjárójával a közeli Mojave-sivatagba. Egyedüllétre vágyik, arra</k>  </p>
</a>
