<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="29" t="2019-07-11 00:21:47"><p id_tv="765" o="2019-07-15 05:10:00" d="2019-07-15 06:00:00"><n u="Bekasztlizva külföldön">Bekasztlizva külföldön I (4)</n>    <k>82% Amikor David és Cynthia megtudják, hogy gyermekük fog születni, valósággal úsznak a boldogságban. Örömük azonban korainak bizonyul: Cynthia férje</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-15 06:00:00" d="2019-07-15 07:00:00"><n u="Légikatasztrófák">Légikatasztrófák XI (1)</n>    <k>88% A venezuelai Santa Barbara Airlines Méridából Caracas-ba tartó járatát 2008. február 21-én rejtélyes baleset érte: a pilótafülkében hat perccel</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-15 07:00:00" d="2019-07-15 08:00:00"><n u="Dr. Pol állatklinikája">Dr. Pol állatklinikája VIII (1)</n>    <k>Dr. Pol és munkatársai többek közt egy kiszáradt tacskónak és egy kólikás lónak is segítséget nyújtanak; valamint egy tehénnek, mely valamilyen okból képtelen lábra állni</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-15 08:00:00" d="2019-07-15 09:00:00"><n u="Dr. Pol állatklinikája">Dr. Pol állatklinikája VIII (2)</n>    <k>Kitört a nyár Michiganben, de ez távolról se jelenti azt, hogy elapadt volna a klinikát ostromló beteg jószágok és aggódó gazdák folyama. Ezzel együtt Dr</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-15 09:00:00" d="2019-07-15 10:00:00"><n u="Tárcsázza Cesar Millant!">Tárcsázza Cesar Millant! II (5)</n>    <k>Cesar Millant többek közt egy amerikai buldoghoz riasztják, mely a kutyáktól a lovakig és a gyerekekig mindent és mindenkit gondolkodás nélkül megtámad</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-15 10:00:00" d="2019-07-15 11:00:00"><n u="Hihetetlen gépezetek">Hihetetlen gépezetek I (1)</n>    <k>Chad Zdenek egy hivatásos bontócsapat segítségével egy Boeing 747-est szed darabjaira – és közben a típus néhány tervezőjét és pilótáját is kifaggatja</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-15 11:00:00" d="2019-07-15 11:30:00"><n u="Tényleg így készül?!">Tényleg így készül?! V (3)</n>    <k>A filmből többek közt megtudjuk, hogy 240 ezer méh kemény munkája szükséges egy hordó nyers méz előállításához; és ellátogatunk egy kaliforniai pékségbe</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-15 11:30:00" d="2019-07-15 12:00:00"><n u="Tényleg így készül?!">Tényleg így készül?! III (15)</n>    <k>A filmből többek közt megtudjuk, hogy miként lehet 200 tonna krémsajtból félmillió darab vörös bársony tortát készíteni évente; és hogy mi a teendő</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-15 12:00:00" d="2019-07-15 13:00:00"><n u="Légikatasztrófák">Légikatasztrófák I (4)</n>    <k>88% A visszatekintő epizód három olyan esetet mutat be, melyeknél a repülőgép és a pilóta közötti összhang hiánya okozott katasztrófát</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-15 13:00:00" d="2019-07-15 14:00:00"><n u="Flúgos repülés">Flúgos repülés I (5)</n>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-15 14:00:00" d="2019-07-15 15:00:00"><n u="Garázs varázs">Garázs varázs VI (8)</n>    <k>Matt tíz évvel ezelőtt vette meg álmai autóját, azzal a szándékkal, hogy lassanként, ahogy az ideje és a pénze engedi, felújítja. A sors azonban</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-15 15:00:00" d="2019-07-15 16:00:00"><n u="Hihetetlen gépezetek">Hihetetlen gépezetek I (2)</n>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-15 16:00:00" d="2019-07-15 16:30:00"><n u="Pedig jó ötletnek tűnt">Pedig jó ötletnek tűnt III (15)</n>    <k>67% Az epizódból megtudjuk, hogy számtalan látványos módon meg lehet sérülni és nevetségessé lehet válni breaktánc-trükkök bemutatása, triál kerékpározás</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-15 16:30:00" d="2019-07-15 17:00:00"><n u="Pedig jó ötletnek tűnt">Pedig jó ötletnek tűnt III (12)</n>    <k>67% Az epizódból megtudjuk, hogy számtalan látványos módon meg lehet sérülni és nevetségessé lehet válni síelés, horgászás és biciklivel való ugratás közben</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-15 17:00:00" d="2019-07-15 17:30:00"><n u="Pedig jó ötletnek tűnt">Pedig jó ötletnek tűnt VI (5)</n><t>O</t>    <k>67% Az epizódból megtudjuk, hogy számtalan látványos módon meg lehet sérülni és nevetségessé lehet válni vízi csúszdázás és küzdősport-gyakorlatok bemutatása közben</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-15 17:30:00" d="2019-07-15 18:00:00"><n u="Pedig jó ötletnek tűnt">Pedig jó ötletnek tűnt VI (6)</n>    <k>67% Az epizódból megtudjuk, hogy számtalan látványos módon meg lehet sérülni és nevetségessé lehet válni vízesésen való lekajakozás, a lábunk a fejünk</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-15 18:00:00" d="2019-07-15 19:00:00"><n u="Légikatasztrófák">Légikatasztrófák XI (1)</n>    <k>88% A venezuelai Santa Barbara Airlines Méridából Caracas-ba tartó járatát 2008. február 21-én rejtélyes baleset érte: a pilótafülkében hat perccel</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-15 19:00:00" d="2019-07-15 19:30:00"><n u="Tényleg így készül?!">Tényleg így készül?! V (4)</n>    <k>A filmből többek közt megtudjuk, hogy a napraforgómag úgy az igazi, ha csokoládéval vonjuk be; és hogy rizsből egyebek mellett ecetet is lehet készíteni</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-15 19:30:00" d="2019-07-15 20:00:00"><n u="Tényleg így készül?!">Tényleg így készül?! III (16)</n>    <k>A filmből többek közt megtudjuk, hogy édesburgonyából is lehet ínycsiklandó sültkrumplit készíteni; és az is kiderül, hogy miként lehet húsz másodperc</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-15 20:00:00" d="2019-07-15 21:00:00"><n u="II. világháború: A csendes-óceáni hadszíntér">II. világháború: A csendes-óceáni hadszíntér I (1)</n>    <k>1937 - 1942 tavasza: A háború helyszínein járunk, de még a háború kitörése előtt. A korabeli turisták – részben színes – amatőr felvételein minden békés</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-15 21:00:00" d="2019-07-15 22:00:00"><n u="Kivételes mérnöki munkák">Kivételes mérnöki munkák I (8)</n><t>S</t>    <k>Hogyan készülnek a 21. század legkülönlegesebb, leginnovatívabb szerkezetei és járművei? A sorozat ezt kutatja, ezúttal a világ legnagyobb motorbicikli gyárába látogatva</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-15 22:00:00" d="2019-07-15 23:00:00"><n u="Légikatasztrófák: Speciális esetek">Légikatasztrófák: Speciális esetek II (2)</n>    <k>88% A visszatekintő epizód három olyan balesetet idéz fel, melyek a pilóták megdöbbentő és elkerülhető hibái miatt következtek be. Többek közt megismerhetjük</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-15 23:00:00" d="2019-07-16 00:00:00"><n u="Határőrök">Határőrök VII (7)</n>    <k>A mexikói határon a modern fegyvereken, helikoptereken és távérzékelési technológiákon kívül olyan hagyományos „eszközöket&quot; is bevetnek az amerikai</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-16 00:00:00" d="2019-07-16 01:00:00"><n u="Határőrök">Határőrök VII (8)</n>    <k>A mexikói határon sajátos versenyfutás zajlik a határőrök és a drogcsempészek között: mindkét fél folyamatosan friss erőket toboroz a harc sikeres megvívásához…</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-16 01:00:00" d="2019-07-16 02:00:00"><n u="Apokalipszis: A verduni csata">Apokalipszis: A verduni csata I (1)</n>    <k>1915 vége: a brit és a francia hadvezetés abban bízik, hogy egy átfogó offenzíva véget vethet a vérontásnak, s a következő nyáron eldőlhet a háború sorsa a Somme mentén</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-16 02:00:00" d="2019-07-16 02:45:00"><n u="Apokalipszis: A verduni csata">Apokalipszis: A verduni csata I (2)</n>    <k>Immár bizonyossá vált, hogy a háború befejezése Verdunnél alaptalan illúzió. Petain tábornok erőfeszítései ellenére a németek továbbra is előrenyomulóban</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-16 02:45:00" d="2019-07-16 03:35:00"><n u="Garázs varázs">Garázs varázs VI (8)</n>    <k>Matt tíz évvel ezelőtt vette meg álmai autóját, azzal a szándékkal, hogy lassanként, ahogy az ideje és a pénze engedi, felújítja. A sors azonban</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-16 03:35:00" d="2019-07-16 04:25:00"><n u="Bekasztlizva külföldön">Bekasztlizva külföldön III (7)</n>    <k>82% Egy húszéves johannesburgi csaposlány visszautasíthatatlan ajánlatot kap: ingyen részt vehet egy mauritiusi luxusutazáson, ha hajlandó egy speciális</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-16 04:25:00" d="2019-07-16 05:10:00"><n u="II. világháború: A csendes-óceáni hadszíntér">II. világháború: A csendes-óceáni hadszíntér I (1)</n>    <k>1937 - 1942 tavasza: A háború helyszínein járunk, de még a háború kitörése előtt. A korabeli turisták – részben színes – amatőr felvételein minden békés</k>  </p>
</a>
