<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="29" t="2019-07-11 00:21:47"><p id_tv="765" o="2019-07-17 05:10:00" d="2019-07-17 06:00:00"><n u="Hitler végórái: Normandiától Berlinig">Hitler végórái: Normandiától Berlinig II (6)</n>    <k>1945. március: Amikor a szövetséges csapatok felsorakoznak a Rajna mentén, hogy lerohanják a náci Németországot, a tábornokok az elsőként való átkelés</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-17 06:00:00" d="2019-07-17 07:00:00"><n u="Légikatasztrófák">Légikatasztrófák XI (3)</n>    <k>88% A Singapore Airlines Los Angeles-be tartó 006-os járata sietve gurul a tajpeji repülőtér futópályája felé, hogy még a közeledő vihar előtt a levegőbe emelkedhessen</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-17 07:00:00" d="2019-07-17 08:00:00"><n u="Dr. Pol állatklinikája">Dr. Pol állatklinikája VIII (5)</n>    <k>A téli ünnepkör közeledtét a klinika dolgozói is megérzik: a kliensek táborát ezúttal egy egész csapat mikulás és rénszarvas színesíti. Dr</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-17 08:00:00" d="2019-07-17 09:00:00"><n u="Dr. Pol állatklinikája">Dr. Pol állatklinikája VIII (6)</n>    <k>Dr. Pol és munkatársai többek közt izgága macskákat és megmérgezett kutyakölyköket is ellátnak a klinika rendelésén</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-17 09:00:00" d="2019-07-17 10:00:00"><n u="Tárcsázza Cesar Millant!">Tárcsázza Cesar Millant! II (7)</n>    <k>Cesart többek közt egy német doghoz riasztják, mely már többeket megharapott, s a viselkedése alapján félő, hogy előbb-utóbb maradandó károsodást</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-17 10:00:00" d="2019-07-17 11:00:00"><n u="Hihetetlen gépezetek">Hihetetlen gépezetek I (3)</n>    <k>Milyen mérnöki újítások tették lehetővé a világ legnagyobb légpárnás hajója megépítését? És most, hogy lejárt az ideje, miként lehet szétszedni azt? A filmben Chad Zdenek erre keres választ egy professzionális hajóbontó csapat munkájába bekapcsolódva</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-17 11:00:00" d="2019-07-17 11:30:00"><n u="Tényleg így készül?!">Tényleg így készül?! V (5)</n>    <k>A filmből többek közt megtudjuk, hogy miként készül a pho nevű vietnami leves rizstésztából és más finomságokból; és ellátogatunk egy üzembe</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-17 11:30:00" d="2019-07-17 12:00:00"><n u="Tényleg így készül?!">Tényleg így készül?! III (17)</n>    <k>A filmből többek közt megtudjuk, hogy miként lehet hárommilliónál is több húspogácsát készíteni naponta; és hogy miként készül a híres enchilada rengeteg</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-17 12:00:00" d="2019-07-17 13:00:00"><n u="Légikatasztrófák">Légikatasztrófák I (6)</n>    <k>88% A visszatekintő epizód három olyan balesetet mutat be, amelyeknél a pilóta öngyilkossági hajlama okozott tragédiát. Az egyik eset címszavakban</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-17 13:00:00" d="2019-07-17 14:00:00"><n u="Légikatasztrófák">Légikatasztrófák XII (1)</n>    <k>88% 1972. június 18., London: A baleseti kivizsgálók szinte megoldhatatlan feladattal szembesülnek, amikor a British European Airways Brüsszelbe tartó 548-as</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-17 14:00:00" d="2019-07-17 15:00:00"><n u="Garázs varázs">Garázs varázs VI (10)</n>    <k>Az 53 esztendős Helen majd megőrül az autókért, és különösképp a Ford Caprijáért, melyet nyolc évvel ezelőtt vásárolt, és amelyet az utolsó csavarig</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-17 15:00:00" d="2019-07-17 16:00:00"><n u="Kivételes mérnöki munkák">Kivételes mérnöki munkák I (8)</n><t>S</t>    <k>Hogyan készülnek a 21. század legkülönlegesebb, leginnovatívabb szerkezetei és járművei? A sorozat ezt kutatja, ezúttal a világ legnagyobb motorbicikli gyárába látogatva</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-17 16:00:00" d="2019-07-17 16:30:00"><n u="Pedig jó ötletnek tűnt">Pedig jó ötletnek tűnt III (19)</n>    <k>67% Az epizódból megtudjuk, hogy számtalan látványos módon meg lehet sérülni és nevetségessé lehet válni jégkorongozás, szabadrúgás elvégzése és magasugró</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-17 16:30:00" d="2019-07-17 17:00:00"><n u="Pedig jó ötletnek tűnt">Pedig jó ötletnek tűnt III (20)</n>    <k>67% Az epizódból megtudjuk, hogy számtalan látványos módon meg lehet sérülni és nevetségessé lehet válni tűznyelés, vödörbe ugrás és festéklabdázás közben</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-17 17:00:00" d="2019-07-17 17:30:00"><n u="Pedig jó ötletnek tűnt">Pedig jó ötletnek tűnt VI (9)</n>    <k>67% Az epizódból megtudjuk, hogy számtalan látványos módon meg lehet sérülni és nevetségessé lehet válni BMX-es trükkök bemutatása és kidőlt fatörzsön</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-17 17:30:00" d="2019-07-17 18:00:00"><n u="Pedig jó ötletnek tűnt">Pedig jó ötletnek tűnt VI (10)</n>    <k>67% Az epizódból megtudjuk, hogy számtalan látványos módon meg lehet sérülni és nevetségessé lehet válni csónakázás, kerítésnek támaszkodás és sárkányrepülőzés közben</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-17 18:00:00" d="2019-07-17 19:00:00"><n u="Légikatasztrófák">Légikatasztrófák XI (3)</n>    <k>88% A Singapore Airlines Los Angeles-be tartó 006-os járata sietve gurul a tajpeji repülőtér futópályája felé, hogy még a közeledő vihar előtt a levegőbe emelkedhessen</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-17 19:00:00" d="2019-07-17 19:30:00"><n u="Tényleg így készül?!">Tényleg így készül?! V (6)</n>    <k>A filmből többek közt megtudjuk, hogy Quebec-ben ma már vákuumos pumpát is bevetnek a szirupkészítők a fák megcsapolására; és hogy egy washingtoni gyárban</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-17 19:30:00" d="2019-07-17 20:00:00"><n u="Tényleg így készül?!">Tényleg így készül?! III (18)</n>    <k>A filmből többek közt megtudjuk, hogy a Lil’ Devils miniatűr, de annál finomabb süteményeit egyenként mártják étcsokoládéba gondos kezek; és hogy a tamari</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-17 20:00:00" d="2019-07-17 21:00:00"><n u="II. világháború: A csendes-óceáni hadszíntér">II. világháború: A csendes-óceáni hadszíntér I (3)</n>    <k>1943 tavasza - 1944 eleje: Az USA megindítja a Cartwheel hadműveletet, mellyel megkezdődik az előrenyomulás Japán felé, és az amerikai csapatok behatolnak</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-17 21:00:00" d="2019-07-17 22:00:00"><n u="Zord bolygó">Zord bolygó I (6)</n>    <k>A magashegységek felső régiói annyira zord és ellenséges vidékek, hogy azt hinnénk, nincs állat, amely hosszú távon megélne ott. A meredélyek és hómezők</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-17 22:00:00" d="2019-07-17 23:00:00"><n u="Zord bolygó">Zord bolygó I (5)</n>    <k>A sziklás partvidékektől a hatalmas &quot;kék sivatagokon&quot; át az élettől nyüzsgő korallzátonyokig a tengerek élőhelyek sokaságát nyújtják az állatoknak</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-17 23:00:00" d="2019-07-18 00:00:00"><n u="Nyers történelem">Nyers történelem I (1)</n>    <k>Az amerikai erők a csendes-óceáni Iwo Jima szigetén abban a hiszemben szálltak partra, hogy a japánok csak ímmel-ámmal védekeznek majd, és a földdarab</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-18 00:00:00" d="2019-07-18 01:00:00"><n>Japán titkos fegyvere</n>    <k>A film a második világháború egyik legjobban őrzött titkáról lebbenti fel a fátylat: egy hatalmas víz alatti repülőgép-hordozóról, melyet arra terveztek</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-18 01:00:00" d="2019-07-18 02:00:00"><n>1914-18: a mészárlás négy éve</n>    <k>Ha az ember előtt egy magasztos cél lebeg, talán hajlandó éveken át lövészárkokban élni; ha kell, megsérülni; szélsőséges esetben akár meg is halni</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-18 02:00:00" d="2019-07-18 02:45:00"><n>1914-18: a mészárlás négy éve</n>    <k>Ha az ember előtt egy magasztos cél lebeg, talán hajlandó éveken át lövészárkokban élni; ha kell, megsérülni; szélsőséges esetben akár meg is halni</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-18 02:45:00" d="2019-07-18 03:35:00"><n u="Garázs varázs">Garázs varázs VI (10)</n>    <k>Az 53 esztendős Helen majd megőrül az autókért, és különösképp a Ford Caprijáért, melyet nyolc évvel ezelőtt vásárolt, és amelyet az utolsó csavarig</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-18 03:35:00" d="2019-07-18 04:25:00"><n u="Bekasztlizva külföldön">Bekasztlizva külföldön III (9)</n>    <k>82% Amikor a brit rendőrség leleplezi titkos kokainlaborját, Pieter Tritton lába alatt égni kezd a talaj. Azonban nem állja meg, hogy még egy utolsó</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-18 04:25:00" d="2019-07-18 05:10:00"><n u="II. világháború: A csendes-óceáni hadszíntér">II. világháború: A csendes-óceáni hadszíntér I (3)</n>    <k>1943 tavasza - 1944 eleje: Az USA megindítja a Cartwheel hadműveletet, mellyel megkezdődik az előrenyomulás Japán felé, és az amerikai csapatok behatolnak</k>  </p>
</a>
