<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="29" t="2019-07-11 00:21:47"><p id_tv="765" o="2019-07-16 05:10:00" d="2019-07-16 06:00:00"><n u="Hitler végórái: Normandiától Berlinig">Hitler végórái: Normandiától Berlinig II (5)</n>    <k>1945. január: A Franciaország felszabadításáért folyó átfogó szövetséges hadművelet részeként az amerikai 7. gyalogezred Houssen falu bevételére készül</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-16 06:00:00" d="2019-07-16 07:00:00"><n u="Légikatasztrófák">Légikatasztrófák XI (2)</n>    <k>88% Néhány perccel a felszállás után a ValuJet Miamiból Atlantába tartó 592-es járatán tragikus események láncolata veszi kezdetét. A pilóták először furcsa</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-16 07:00:00" d="2019-07-16 08:00:00"><n u="Dr. Pol állatklinikája">Dr. Pol állatklinikája VIII (3)</n>    <k>Dr. Pol és munkatársai többek közt férges macskáknak, felfúvódott borjaknak, valamint egy sérült emunak és egy életveszélyes állapotban behozott</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-16 08:00:00" d="2019-07-16 09:00:00"><n u="Dr. Pol állatklinikája">Dr. Pol állatklinikája VIII (4)</n>    <k>Dr. Pol és munkatársai többek közt ezúttal szorulásos macskáknak és túlzott bélgázképződéstől szenvedő lovaknak is segítséget nyújtanak</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-16 09:00:00" d="2019-07-16 10:00:00"><n u="Tárcsázza Cesar Millant!">Tárcsázza Cesar Millant! II (6)</n>    <k>Cesar Millant többek közt két hatalmas bernáthegyihez riasztják, melyek szokatlan agresszivitást mutatnak a többi kutya iránt, sőt a gazdájuk gyerekei</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-16 10:00:00" d="2019-07-16 11:00:00"><n u="Hihetetlen gépezetek">Hihetetlen gépezetek I (2)</n>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-16 11:00:00" d="2019-07-16 11:30:00"><n u="Tényleg így készül?!">Tényleg így készül?! V (4)</n>    <k>A filmből többek közt megtudjuk, hogy a napraforgómag úgy az igazi, ha csokoládéval vonjuk be; és hogy rizsből egyebek mellett ecetet is lehet készíteni</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-16 11:30:00" d="2019-07-16 12:00:00"><n u="Tényleg így készül?!">Tényleg így készül?! III (16)</n>    <k>A filmből többek közt megtudjuk, hogy édesburgonyából is lehet ínycsiklandó sültkrumplit készíteni; és az is kiderül, hogy miként lehet húsz másodperc</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-16 12:00:00" d="2019-07-16 13:00:00"><n u="Légikatasztrófák">Légikatasztrófák I (5)</n>    <k>88% A visszatekintő epizód három olyan esetet mutat be, melyeknél szándékos terror- vagy katonai támadás okozott katasztrófát. Az egyik incidens címszavakban</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-16 13:00:00" d="2019-07-16 14:00:00"><n u="Flúgos repülés">Flúgos repülés I (6)</n>    <k>Egy kanadai belföldi járaton rémálommá változik az utazás, amikor füst szűrődik az utastérbe. Mivel nincsenek oxigénmaszkok, az utasokat megkérik</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-16 14:00:00" d="2019-07-16 15:00:00"><n u="Garázs varázs">Garázs varázs VI (9)</n>    <k>Ennél kisebb autóval Timéknek még nem volt dolguk! A fiúkat ezúttal egy 1958-as Messerschmitt KR200 felújításával bízzák meg, melynek 23 esztendős</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-16 15:00:00" d="2019-07-16 16:00:00"><n u="Hihetetlen gépezetek">Hihetetlen gépezetek I (3)</n>    <k>Milyen mérnöki újítások tették lehetővé a világ legnagyobb légpárnás hajója megépítését? És most, hogy lejárt az ideje, miként lehet szétszedni azt? A filmben Chad Zdenek erre keres választ egy professzionális hajóbontó csapat munkájába bekapcsolódva</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-16 16:00:00" d="2019-07-16 16:30:00"><n u="Pedig jó ötletnek tűnt">Pedig jó ötletnek tűnt III (16)</n>    <k>67% Az epizódból megtudjuk, hogy számtalan látványos módon meg lehet sérülni és nevetségessé lehet válni sílift helytelen használata, ajtók betörése</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-16 16:30:00" d="2019-07-16 17:00:00"><n u="Pedig jó ötletnek tűnt">Pedig jó ötletnek tűnt III (17)</n>    <k>67% Az epizódból megtudjuk, hogy számtalan látványos módon meg lehet sérülni és nevetségessé lehet válni egy nyílvessző kilövése, pankrációs gyakorlatok</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-16 17:00:00" d="2019-07-16 17:30:00"><n u="Pedig jó ötletnek tűnt">Pedig jó ötletnek tűnt VI (7)</n>    <k>67% Az epizódból megtudjuk, hogy számtalan látványos módon meg lehet sérülni és nevetségessé lehet válni halfogás, repülőgéppel való landolás és széken</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-16 17:30:00" d="2019-07-16 18:00:00"><n u="Pedig jó ötletnek tűnt">Pedig jó ötletnek tűnt VI (8)</n>    <k>67% Az epizódból megtudjuk, hogy számtalan látványos módon meg lehet sérülni és nevetségessé lehet válni biciklizés, jetskizés és ruganyos kötélen való egyensúlyozás közben</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-16 18:00:00" d="2019-07-16 19:00:00"><n u="Légikatasztrófák">Légikatasztrófák XI (2)</n>    <k>88% Néhány perccel a felszállás után a ValuJet Miamiból Atlantába tartó 592-es járatán tragikus események láncolata veszi kezdetét. A pilóták először furcsa</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-16 19:00:00" d="2019-07-16 19:30:00"><n u="Tényleg így készül?!">Tényleg így készül?! V (5)</n>    <k>A filmből többek közt megtudjuk, hogy miként készül a pho nevű vietnami leves rizstésztából és más finomságokból; és ellátogatunk egy üzembe</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-16 19:30:00" d="2019-07-16 20:00:00"><n u="Tényleg így készül?!">Tényleg így készül?! III (17)</n>    <k>A filmből többek közt megtudjuk, hogy miként lehet hárommilliónál is több húspogácsát készíteni naponta; és hogy miként készül a híres enchilada rengeteg</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-16 20:00:00" d="2019-07-16 21:00:00"><n u="II. világháború: A csendes-óceáni hadszíntér">II. világháború: A csendes-óceáni hadszíntér I (2)</n>    <k>1942 tavasza - 1943 tavasza: A szövetségesek foggal-körömmel próbálják megállítani a japánokat a szárazföldön, és elvágni a Tokyo Express utánpótlási útvonalat</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-16 21:00:00" d="2019-07-16 22:00:00"><n>USS Indianapolis: Az utolsó fejezet</n>    <k>A USS Indianapolis elsüllyedése az egyik legsúlyosabb tragédia volt az Amerikai Haditengerészet történetében. A cirkálót egy japán tengeralattjáró</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-16 22:00:00" d="2019-07-16 23:00:00"><n u="Hitler végórái: Normandiától Berlinig">Hitler végórái: Normandiától Berlinig II (1)</n>    <k>Amikor egy amerikai ezred megpróbálja felszabadítani a francia kikötővárost, St. Malo-t, lezárt utakkal és szívós német ellenállással találkoznak</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-16 23:00:00" d="2019-07-17 00:00:00"><n u="Hitler végórái: Normandiától Berlinig">Hitler végórái: Normandiától Berlinig II (2)</n>    <k>Az antwerpeni kikötő stratégiai fontossággal bírt a 2. világháború során, így nem csoda, hogy a szövetségesek 1944 őszén minden követ megmozgattak</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-17 00:00:00" d="2019-07-17 01:00:00"><n>A Harmadik Birodalom szellemei</n>    <k>A hitleri Németország által elkövetett bűnöket lehetetlen elfelejteni – nemcsak a túlélők és a halálos áldozatok hozzátartozói, de a náci rezsim</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-17 01:00:00" d="2019-07-17 02:00:00"><n u="Lángköpő sárkány: a somme-i csata titkos fegyvere">Lángköpő sárkány: a somme-i csata titkos fegyvere I (1)</n>    <k>Peter Barton történész és Tony Pollard régész a somme-i csata helyszínére utaznak, hogy egy föld alatti alagútrendszerben felkutassanak egy gigantikus</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-17 02:00:00" d="2019-07-17 02:45:00"><n u="Lángköpő sárkány: a somme-i csata titkos fegyvere">Lángköpő sárkány: a somme-i csata titkos fegyvere I (2)</n>    <k>Peter Barton történész és Tony Pollard régész a somme-i csata helyszínére utaznak, hogy egy föld alatti alagútrendszerben felkutassanak egy gigantikus</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-17 02:45:00" d="2019-07-17 03:35:00"><n u="Garázs varázs">Garázs varázs VI (9)</n>    <k>Ennél kisebb autóval Timéknek még nem volt dolguk! A fiúkat ezúttal egy 1958-as Messerschmitt KR200 felújításával bízzák meg, melynek 23 esztendős</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-17 03:35:00" d="2019-07-17 04:25:00"><n u="Bekasztlizva külföldön">Bekasztlizva külföldön III (8)</n>    <k>82% Amikor az amerikai családanya, Ruthie Lambert végképp nem tudja fizetni a háztartási számlákat, jobb híján drogfutárnak áll. Eleinte jól megy a dolog</k>  </p>
<p id_tv="765" o="2019-07-17 04:25:00" d="2019-07-17 05:10:00"><n u="II. világháború: A csendes-óceáni hadszíntér">II. világháború: A csendes-óceáni hadszíntér I (2)</n>    <k>1942 tavasza - 1943 tavasza: A szövetségesek foggal-körömmel próbálják megállítani a japánokat a szárazföldön, és elvágni a Tokyo Express utánpótlási útvonalat</k>  </p>
</a>
