<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-04-09 04:05:12"><p id_tv="80" o="2020-04-16 05:45:00" d="2020-04-16 06:00:00" c="1"><n>Hrací skříňka</n><t>F</t>    <k>Záhadný mechanismus hrací skříňky opakuje stále stejné tóny v různých variacích. V izolaci a atmosféře strachu je žádoucí si myslet, že žádná jiná melodie neexistuje Animovaný krátký film ČR (2018)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-16 06:00:00" d="2020-04-16 07:30:00" c="1"><n>Pokoj k pronájmu</n><t>F</t>    <k>52% Někdejší vítěz v loterii utratil všechny peníze za nesmysly a stále žije se svými rodiči. Aby jim zabránil ve stěhování, přiměje je pronajmout jejich volný pokoj černá komedie Kanada (2017). Hrají: Brett Gelman, Mark Little, Carla Gallo. Režie: Matthew Atkinson.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-16 07:30:00" d="2020-04-16 09:00:00" c="1"><n>Letadla, vlaky, automobily</n><t>F</t><e>T</e>    <k>75% Když letí reklamní agent domů na Díkůvzdání, ocitne se na sedadle vedle hlučného prodejce kroužků ke sprchovým závěsům. Jejich let je však následkem Komedie USA (1987). Hrají: Steve Martin, John Candy, Laila Robinsová. Režie: John Hughes.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-16 09:00:00" d="2020-04-16 11:00:00" c="1"><n>Byl jsem a budu</n><t>F</t><e>T</e>    <k>67% Zatímco kurdský gigolo Baran sní o budoucnosti v Evropě, německá pilotka Marion se snaží vyrovnat s diagnózou rakoviny. Když se ti dva setkají na dovolené Romantické drama Německo / Francie (2019). Hrají: Anne Ratte-Polleová, Ogulcan Arman Uslu, Godehard Giese. Režie: Ilker Çatak.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-16 11:00:00" d="2020-04-16 13:05:00" c="1"><n>Gundermann</n><t>F</t><e>T</e>    <k>73% Gerhard Gundermann byl pracovníkem v uhelných dolech a rocková hvězda, starostlivý otec i klaun, špión a rebel – to všechno současně. Životopisný hudební Hudební biografické drama Německo (2018). Hrají: Alexander Scheer, Anna Unterbergerová, Axel Prahl. Režie: Andreas Dresen.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-16 13:05:00" d="2020-04-16 15:10:00" c="1"><n>Můj vlastní měsíc</n><t>F</t><e>T</e>    <k>70% Raketový vzestup ke slávě Teda Gärdestada nemá v dějinách švédské populární hudby obdoby. Na začátku 70. let minulého století se Švédskem přehnala Biografické drama Švédsko (2018). Hrají: Adam Pĺlsson, Peter Viitanen, Happy Jankellová. Režie: Hannes Holm.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-16 15:10:00" d="2020-04-16 16:55:00" c="1"><n>Prázdné řeči</n><t>F</t><e>T</e>    <k>49% Komediální drama se Stevem Cooganem v roli drsného pravicového moderátora v rádiu, jehož dokonalý život se převrátí vzhůru nohama poté, co mu na dveře Drama USA (2018). Hrají: Steve Coogan, Taylor Russellová, Neve Campbellová. Režie: Frank Coraci.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-16 16:55:00" d="2020-04-16 18:30:00" c="1"><n>Letadla, vlaky, automobily</n><t>F</t><e>T</e>    <k>75% Když letí reklamní agent domů na Díkůvzdání, ocitne se na sedadle vedle hlučného prodejce kroužků ke sprchovým závěsům. Jejich let je však následkem Komedie USA (1987). Hrají: Steve Martin, John Candy, Laila Robinsová. Režie: John Hughes.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-16 18:30:00" d="2020-04-16 20:30:00" c="1"><n u="Hlava">Hlava 22</n><t>F</t><e>T</e>    <k>72% Pilot amerického letectva se zoufale snaží uniknout před šíleným světem války. Šílenství je však někdy jediný rozumný způsob, jak se vypořádat s bláznivou situací Válečná satirická černá komedie USA (1970). Hrají: Alan Arkin, Martin Balsam, Richard Benjamin. Režie: Mike Nichols.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-16 20:30:00" d="2020-04-16 21:35:00"><n u="Fargo">Fargo III (1)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>89% černě komediální krimi drama USA (2017)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-16 21:35:00" d="2020-04-16 22:30:00"><n u="Fargo">Fargo III (2)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>89% černě komediální krimi drama USA (2017)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-16 22:30:00" d="2020-04-17 00:20:00" c="1"><n>Obvyklí podezřelí</n><t>F</t>    <k>85% Podvodníček je jedním ze dvou přeživších masakru v losangeleském přístavu. Pomocí rozsáhlých retrospektiv líčí vyšetřovateli spletitou změť událostí Kriminální thriller USA / Německo (1995). Hrají: Kevin Spacey, Stephen Baldwin, Gabriel Byrne. Režie: Bryan Singer.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-17 00:20:00" d="2020-04-17 02:00:00" c="1"><n>My</n><t>F</t><e>T</e>    <k>58% Osm teenagerů se snaží rozbít monotónnost jednoho žhavého léta. Při vzájemném objevování sebe sama se přivádějí na hranici možného a přijatelného a jejich Drama Nizozemsko / Belgie (2018). Hrají: Tijmen Govaerts, Aimé Claeys, Salomé van Grunsven. Režie: René Eller.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-17 02:00:00" d="2020-04-17 04:00:00" c="1"><n>Nádherné časy</n><t>F</t><e>T</e>    <k>62% Černá komedie o bohatém páru, který přivítá ve svém domě otroka. Po několika počátečních zádrhelech si Müller-Todtovi začnou užívat božské péče jejich černá komedie Německo (2018). Hrají: Oliver Masucci, Katja Riemannová, Samuel Finzi. Režie: Oskar Roehler.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-17 04:00:00" d="2020-04-17 06:00:00" c="1"><n>Můj vlastní měsíc</n><t>F</t><e>T</e>    <k>70% Raketový vzestup ke slávě Teda Gärdestada nemá v dějinách švédské populární hudby obdoby. Na začátku 70. let minulého století se Švédskem přehnala Biografické drama Švédsko (2018). Hrají: Adam Pĺlsson, Peter Viitanen, Happy Jankellová. Režie: Hannes Holm.</k>  </p>
</a>
