<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2019-08-10 01:05:36"><p id_tv="80" o="2019-08-16 06:00:00" d="2019-08-16 07:40:00" c="1"><n>Psi</n><t>F</t><e>T</e>    <k>63% 42letá Marianna je členkou chilské smetánky, která bere mnoho společenských privilegií za samozřejmost. Odmítaná svým otcem i manželem, Marianna Drama Chile / Francie (2017). Hrají: Antonia Zegersová, Alfredo Castro, Rafael Spregelburd. Režie: Marcela Saidová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-16 07:40:00" d="2019-08-16 09:30:00" c="1"><n>Rango</n><t>F</t>    <k>72% Rango je chameleon, který žije spokojeným životem domácího mazlíčka ve svém teráriu. Po autonehodě však skončí ve starém westernovém městečku. Tohle místo dobrodružná rodinná komedie USA (2011)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-16 09:30:00" d="2019-08-16 11:35:00" c="1"><n>Na pokraji slávy</n><t>F</t>    <k>79% Williamovi je patnáct let a díky náhodě si ho prestižní časopis Rolling Stone vybere, aby napsal reportáž o právě vycházející rockové kapele Stillwater Komediální drama USA (2000). Hrají: Patrick Fugit, Billy Crudup, Frances McDormandová. Režie: Cameron Crowe.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-16 11:35:00" d="2019-08-16 13:25:00" c="1"><n>Loupež po italsku</n><t>F</t>    <k>71% Charlie a jeho tým se v Itálii stanou obětí podrazu od bývalého kumpána a plánují získat zpět to, co jim náleží.Vydají se po jeho stopách do Kalifornie Akční krimi thriller USA (2003). Hrají: Mark Wahlberg, Charlize Theronová, Edward Norton. Režie: F. Gary Gray.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-16 13:25:00" d="2019-08-16 15:30:00" c="1"><n>Philadelphia</n><t>F</t>    <k>78% V hlavních rolích se představují Tom Hanks a Denzel Washington jako dva soupeřící právníci, kteří spojí své síly, aby zažalovali prestižní firmu Drama USA (1993). Hrají: Tom Hanks, Denzel Washington, Jason Robards. Režie: Jonathan Demme.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-16 15:30:00" d="2019-08-16 17:15:00" c="1"><n>Manželé a manželky</n><t>F</t>    <k>76% Newyorský spisovatel a profesor angličtiny ve středním věku Gabe Roth a jeho žena Judy jsou šokováni tím, že se jejich nejlepší přátelé Jack a Sally rozcházejí Komediální drama USA (1992). Hrají: Woody Allen, Mia Farrowová, Sydney Pollack. Režie: Woody Allen.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-16 17:15:00" d="2019-08-16 19:00:00" c="1"><n>Rango</n><t>F</t>    <k>72% Rango je chameleon, který žije spokojeným životem domácího mazlíčka ve svém teráriu. Po autonehodě však skončí ve starém westernovém městečku. Tohle místo dobrodružná rodinná komedie USA (2011)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-16 19:00:00" d="2019-08-16 20:30:00" c="1"><n>A teď něco úplně jiného</n><t>F</t><e>T</e>    <k>77% Kolekce nově natočených scének komediální skupiny Monty Python, vybraných z prvních dvou sérií jejich kultovní televizní šou Monty Pythonův létající cirkus. Komedie Velká Británie (1971). Hrají: Graham Chapman, John Cleese, Terry Gilliam. Režie: Ian MacNaughton.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-16 20:30:00" d="2019-08-16 22:20:00" c="1"><n>Carmen a Lola</n><t>F</t><e>T</e>    <k>73% Carmen žije v romské komunitě v Madridu. Setká se s Lolou, cikánskou dívkou, která se touží dostat na univerzitu, kreslí graffiti a přitahují ji děvčata Romantické drama Španělsko (2018). Hrají: Zaira Romerová, Rosy Rodríguezová, Moreno Borja. Režie: Arantxa Echevarriová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-16 22:20:00" d="2019-08-16 23:45:00" c="1"><n>Nejsem tady</n><t>F</t>    <k>Když se Steve ocitne na úplném dně, začne přemítat o tom, co ho do této situace přivedlo. Zatímco prochází prázdným domem, vybavuje si nejdůležitější Drama USA (2017). Hrají: J.K. Simmons, Sebastian Stan, Maika Monroe. Režie: Michelle Schumacherová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-16 23:45:00" d="2019-08-17 01:30:00" c="1"><n>Rukojmí</n><t>F</t><e>T</e>    <k>63% Drama podle skutečných událostí z roku 1983 sleduje sedm Gruzínců pocházejících z intelektuálních rodin,kteří se ve snaze uniknout ze Sovětského svazu Drama Gruzie / Rusko / Polsko (2017). Hrají: Irakli Kvirikadze, Tina Dalakishviliová, Avtandil Makharadze. Režie: Rezo Giginěišvili.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-17 01:30:00" d="2019-08-17 03:05:00" c="1"><n>Nepřátelská zóna</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Snímek sleduje posádku lékařského vrtulníku, která utrpí nehodu, zatímco pomáhá španělsko-americké divizi v Afghánistánu. Španělská armáda má pouze Akční válečný thriller Španělsko (2017). Hrají: Adriadna Gilová, Raúl Mérida, Roberto Álamo. Režie: Adolfo Martínez Pérez.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-17 03:05:00" d="2019-08-17 04:30:00" c="1"><n>Cesta časem</n><t>F</t><e>T</e>    <k>55% Rok 2095. Svět je zpustošen ekologickou katastrofou. Hladiny oceánů vzrostly a přírodní sladká voda zmizela. Fang Rung, zanícený vedoucí tajné Sci-fi drama Dánsko / Švédsko (2017). Hrají: Carsten Bjřrnlund, Sofia Helinová, Marijana Jankovicová. Režie: Max Kestner.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-17 04:30:00" d="2019-08-17 06:00:00" c="1"><n>Láska podle představy</n><t>F</t><e>T</e>    <k>47% Théo a Élise žijí ve stejném domě, jezdí stejným výtahem a sdílejí lásku k hudbě. Théo si ale nevšiml, že je Élise slepá. Toto počáteční nedorozumění Romantická komedie Francie (2016). Hrají: Mélanie Bernierová, Bastien Bouillon, Antonin Fresson. Režie: Axelle Ropertová.</k>  </p>
</a>
