<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2021-07-09 04:30:34"><p id_tv="80" o="2021-07-16 06:00:00" d="2021-07-16 07:50:00" c="1"><n>Síla ducha</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Aby unikl krizi ve Venezuele a alkoholismu, uchýlí se Roque do džungle, kde si opraví srub, který si postavil ve šťastnějších časech. Tam se připojí / Francie (2020). Hrají: Jorge Thielen Hedderich, Carlos Medina, Yoni Naranjo. Režie: Jorge Thielen Armand.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-16 07:50:00" d="2021-07-16 11:00:00" c="1"><n>Titanic</n><t>F</t>    <k>78% Při katastrofě luxusní zaoceánské lodi Titanic v roce 1912 skončilo v ledových vodách Atlantiku mnoho životů. Mezi nimi i jedna velká láska Epické romantické drama USA (1997). Hrají: Leonardo DiCaprio, Kate Winsletová, Billy Zane. Režie: James Cameron.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-16 11:00:00" d="2021-07-16 11:50:00"><n>Městské legendy III: Proces Joan Collinsové</n><t>S</t><e>T</e>    <k>72% Parodická komediální show Velká Británie (2019)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-16 11:50:00" d="2021-07-16 13:25:00" c="1"><n>Spatřit světlo světa</n><t>F</t><e>T</e>    <k>57% Jeanne pracuje jako porodní asistentka v Marseille a žije se svou dcerou Zoé. Když v porodnici dojde k tragédii a Zoé odejde studovat do Paříže, Jeanneina Drama Francie (2020). Hrají: Sandrine Bonnaireová, Brigitte Roüanová, Aure Atiková. Režie: Marion Laineová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-16 13:25:00" d="2021-07-16 15:40:00" c="1"><n>Dirigentka</n><t>F</t>    <k>72% Film Dirigentka je inspirován strhujícím životním příběhem rodilé Holanďanky Antonie Bricové, první úspěšné dirigentky v dějinách. Podmanivý příběh Dobové biografické drama Nizozemsko / Belgie (2018). Hrají: Christanne de Bruijnová, Benjamin Wainwright, Scott Turner Schofield. Režie: Maria Petersová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-16 15:40:00" d="2021-07-16 17:15:00" c="1"><n>Ptačí píseň</n><t>F</t><e>T</e>    <k>63% Tokio. Mladá žena se zmítá v každodenním stereotypu a začne věřit, že ji z něho vysvobodí hudba. Vstoupí do temných vod hudebního průmyslu, umírajícího Drama Belgie / Japonsko (2019). Hrají: Natsuko Kobayashiová, Akaji Maro, Kazuhiko Kanayama. Režie: Hendrik Willemyns.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-16 17:15:00" d="2021-07-16 20:30:00" c="1"><n>Titanic</n><t>F</t>    <k>78% Při katastrofě luxusní zaoceánské lodi Titanic v roce 1912 skončilo v ledových vodách Atlantiku mnoho životů. Mezi nimi i jedna velká láska Epické romantické drama USA (1997). Hrají: Leonardo DiCaprio, Kate Winsletová, Billy Zane. Režie: James Cameron.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-16 20:30:00" d="2021-07-16 22:15:00" c="1"><n>Humorista</n><t>F</t>    <k>65% Je rok 1984 a úspěšný sovětský stand-up komik Boris Arkadiev, který se hroutí pod tíhou slávy, cenzury, KGB i vlastní nejistoty, nakonec vybuchne Drama Rusko / Lotyšsko / ČR (2019). Hrají: Alexej Agranovič, Jurij Kolokolnikov, Alisa Chazanovová. Režie: Michail Idov.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-16 22:15:00" d="2021-07-16 23:35:00" c="1"><n>Papírmaš</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Přestože se Ivan, typický človíček z ruské provincie, stává obětí podvodníků a bojuje o živobytí, zachovává si naivní důvěru v lidi a nevinný obdiv k životu a kráse. Komediální drama Rusko (2020). Hrají: Ivan Lašin, Taťjana Lashinová, Jurij Sidorov. Režie: Vitalij Suslin.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-16 23:35:00" d="2021-07-17 01:10:00" c="1"><n>Kočka ve zdi</n><t>F</t><e>T</e>    <k>57% V současném Londýně svádí svobodná matka z Bulharska boj se svými britskými sousedy z dělnické třídy o vlastnictví zatoulané kočky. Byt, který si koupila Drama Bulharsko / Velká Británie / Francie (2019). Hrají: Irina Atanasovová, Angel Genov, Orlin Asenov. Režie: Mina Milevová, Vesela Kazakovová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-17 01:10:00" d="2021-07-17 02:30:00" c="1"><n>Vše pro syna</n><t>F</t><e>T</e>    <k>55% Otec (Will Patton) prochází osobní krizí poté, co se dozví, že se jeho odcizený syn (Mark O'Brien) rozhodl po zpackaném obchodu s drogami utéct Krimi thriller Kanada (2019). Hrají: Will Patton, Mark O'Brien, Ben Cotton. Režie: Christian Sparkes.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-17 02:30:00" d="2021-07-17 04:15:00" c="1"><n>Volný den Ferrise Buellera</n><t>F</t>    <k>78% Matthew Broderick se představuje v hlavní roli energického středoškoláka, který se chce na celý den ulít ze školy. S nemotorným ředitelem v patách Komedie USA (1986). Hrají: Matthew Broderick, Alan Ruck, Mia Sara. Režie: John Hughes.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-17 04:15:00" d="2021-07-17 06:00:00" c="1"><n>Zítra je nový den</n><t>F</t><e>T</e>    <k>58% Když Giuliana nečekaně navštíví kamarád z dětství Tommasso, jejich shledání po mnoha letech má hořkou pachuť. Je totiž poznamenáno Giulianovým podlomeným Komediální drama Itálie (2019). Hrají: Valerio Mastandrea, Marco Giallini, Anna Ferzettiová. Režie: Simone Spada.</k>  </p>
</a>
