<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-04-11 04:05:45"><p id_tv="80" o="2020-04-18 05:15:00" d="2020-04-18 06:00:00"><n u="Příběhy za kamerou">Příběhy za kamerou (1)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>76% Dokumentární seriál USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-18 06:00:00" d="2020-04-18 07:55:00" c="1"><n>Můj bratr Simpel</n><t>F</t><e>T</e>    <k>67% Ben a jeho bratr byli odmalička nejlepší kamarádi. A to i přesto, že se nyní 22letý Simpel mentálně zastavil na úrovni 3letého dítěte Komediální drama Německo (2017). Hrají: David Kross, Frederick Lau, Emilia Schüleová. Režie: Markus Goller.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-18 07:55:00" d="2020-04-18 09:25:00" c="1"><n>Heavy Trip</n><t>F</t>    <k>71% Film sleduje neznámou kapelu z Finska, která se vydá na jeden z nejbrutálnějších metalových festivalů v Norsku. Začíná divoká jízda, na které Komedie Finsko / Norsko / Belgie (2018). Hrají: Johannes Holopainen, Minka Kuustonenová, Ville Tiihonen. Režie: Jukka Vidgren, Juuso Laatio.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-18 09:25:00" d="2020-04-18 10:55:00" c="1"><n>Půlnoční běžec</n><t>F</t><e>T</e>    <k>60% Maratonský běžec Jonas Widmer hledá způsob, jak se vyrovnat s tragickou minulostí. Ve výsledku se stále více zaplétá do svého neblahého dvojího života Drama Švýcarsko (2018). Hrají: Max Hubacher, Annina Eulingová, Sylvia Rohrerová. Režie: Hannes Baumgartner.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-18 10:55:00" d="2020-04-18 12:40:00" c="1"><n>Dívka</n><t>F</t><e>T</e>    <k>72% Snímek Dívka vypráví příběh patnáctileté Lary, která se chce stát baletkou. Je přijata na prestižní baletní školu, kde si chce splnit svůj sen Drama Belgie / Nizozemsko (2018). Hrají: Victor Polster, Arieh Worthalter, Oliver Bodart. Režie: Lukas Dhont.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-18 12:40:00" d="2020-04-18 14:10:00" c="1"><n>Skokan</n><t>F</t><e>T</e>    <k>61% Jako nemluvně odložila mladá Oksana Denise do babyboxu. O šestnáct let později s ním i přes zákaz utíká z dětského domova, aby mu vynahradila zanedbanou péči Hrají: Denis Vlasenko, Anna Slju, Danil Stěklov. Režie: Ivan I. Tverdovskij.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-18 14:10:00" d="2020-04-18 15:30:00" c="1"><n>Věž</n><t>F</t><e>T</e>    <k>70% Beirut, Libanon. Wardi, jedenáctiletá palestinská dívka, žije s celou svou rodinou v uprchlickém táboře, kde se i sama narodila. Wardi obchází celý tábor Animované drama Norsko / Francie (2018)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-18 15:30:00" d="2020-04-18 17:05:00" c="1"><n>Malé velké lži</n><t>F</t><e>T</e>    <k>71% Nejlepší kamarádi Franky a Ballas patří mezi největší idoly na střední škole – jsou to krasavci, hvězdy plaveckého týmu a oblíbenci dívek. Mají perfektní Drama Kanada (2018). Hrají: Josh Wiggins, Darren Mann, Taylor Hicksonová. Režie: Keith Behrman.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-18 17:05:00" d="2020-04-18 19:00:00" c="1"><n>Můj bratr Simpel</n><t>F</t><e>T</e>    <k>67% Ben a jeho bratr byli odmalička nejlepší kamarádi. A to i přesto, že se nyní 22letý Simpel mentálně zastavil na úrovni 3letého dítěte Komediální drama Německo (2017). Hrají: David Kross, Frederick Lau, Emilia Schüleová. Režie: Markus Goller.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-18 19:00:00" d="2020-04-18 20:30:00" c="1"><n>Heavy Trip</n><t>F</t>    <k>71% Film sleduje neznámou kapelu z Finska, která se vydá na jeden z nejbrutálnějších metalových festivalů v Norsku. Začíná divoká jízda, na které Komedie Finsko / Norsko / Belgie (2018). Hrají: Johannes Holopainen, Minka Kuustonenová, Ville Tiihonen. Režie: Jukka Vidgren, Juuso Laatio.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-18 20:30:00" d="2020-04-18 22:25:00" c="1"><n>Monstra.</n><t>F</t><e>PT</e>    <k>67% Dana a Arthur jsou manželé téměř deset let. Tvoří zdánlivě dokonalý pár; pochybnosti, boj s vnitřními démony i odlišné potřeby se však neodbytně derou Romantické drama Rumunsko (2019). Hrají: Judith Stateová, Cristian Popa, Alexandru Potocean. Režie: Marius Olteanu.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-18 22:25:00" d="2020-04-19 00:25:00" c="1"><n>Kdyby ulice Beale mohla mluvit</n><t>F</t>    <k>71% Vztah dvou mladých Afroameričanů Fonnyho a Tish je přerván Fonnyho křivým obviněním ze zločinu, který nespáchal. Zatímco se Tish snaží dosáhnout Dobové romantické drama USA (2018). Hrají: KiKi Layneová, Stephan James, Regina Kingová. Režie: Barry Jenkins.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-19 00:25:00" d="2020-04-19 02:05:00" c="1"><n>Žena</n><t>F</t>    <k>73% Joan Castlemanová je oddaná, prudce inteligentní a stále velmi půvabná kráska, zkrátka dokonalá manželka. Cestou do Stockholmu, kde si má její muž převzít Drama USA / Velká Británie / Švédsko (2017). Hrají: Glenn Closeová, Jonathan Pryce, Christian Slater. Režie: Björn Runge.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-19 02:05:00" d="2020-04-19 03:50:00" c="1"><n>Zbav se svých miláčků</n><t>F</t>    <k>65% Dosud nevyřčený příběh vraždy, která na Kolumbijské univerzitě v roce 1944 svedla dohromady mladého Allena Ginsberga, Jacka Kerouaca a Williama Burroughse Dobové biografické drama USA (2013). Hrají: Daniel Radcliffe, Dane DeHaan, Michael C. Hall. Režie: John Krokidas.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-19 03:50:00" d="2020-04-19 06:00:00" c="1"><n>Velké vítězství</n><t>F</t>    <k>74% Tom Hanks jako Jimmy Dugan, odepsaný hráč baseballu, jehož hvězdná kariéra skončila. Když má v roce 1943, kdy řada hráčů profesionálního baseballu Komediální drama USA (1992). Hrají: Tom Hanks, Geena Davisová, Geena Davisová. Režie: Penny Marshallová.</k>  </p>
</a>
