<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2019-07-13 01:05:22"><p id_tv="80" o="2019-07-19 06:00:00" d="2019-07-19 07:35:00" c="1"><n>Amra a druhé manželství</n><t>F</t><e>T</e>    <k>44letá hospodyňka Amra zjistí, že si její manžel plánuje vzít mladší druhou ženou. Zatímco se snaží s touto novou skutečností vyrovnat, její život Komediální drama Saúdská Arábie (2018). Hrají: Alshaima'a Tayebová, Mohammed Alhamdan, Khairia Nazmiová. Režie: Mahmoud Sabbagh.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-19 07:35:00" d="2019-07-19 08:05:00" c="1"><n>Zemská setkání</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Patnáctiletý Kyle věří, že dokáže zachránit svého umírajícího bratra pomocí prastaré rostliny, kterou objevil v zahradnickém centru, kde pracuje Krátký film Velká Británie (2017). Hrají: Fionn O'Shea, Jessica Bardenová, Luke Baverstock. Režie: Sam Johnson.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-19 08:05:00" d="2019-07-19 09:40:00" c="1"><n>Láska za láskou</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Po náhlé smrti otce se jeho dospělí synové Nicholas a Chris i jejich matka Suzanne snaží s touto ztrátou vypořádat po svém a začnou se jeden druhému vzdalovat Drama USA (2017). Hrají: Andie MacDowellová, Chris O'Dowd, James Adomian. Režie: Russell Harbaugh.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-19 09:40:00" d="2019-07-19 11:20:00" c="1"><n>Muž, co zabil Hitlera a pak yettiho</n><t>F</t><e>T</e>    <k>56% Příběh sleduje legendárního amerického veterána jménem Calvin Barr, který desítky let poté, co bojoval ve 2.světové válce a zavraždil Adolfa Hitlera Akční dobrodružné drama USA (2017). Hrají: Sam Elliott, Aidan Turner, Caitlin FitzGeraldová. Režie: Robert D. Krzykowski.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-19 11:20:00" d="2019-07-19 13:20:00" c="1"><n>Sidney Hall</n><t>F</t><e>j</e>    <k>68% Středoškolák Sidney Hall se nečekaně proslaví poté, co napíše bestseller. Když bolestná pravda skrývající se za Sidneyho knihou vypluje na světlo, vztah Drama USA (2017). Hrají: Logan Lerman, Elle Fanningová, Kyle Chandler. Režie: Shawn Christensen.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-19 13:20:00" d="2019-07-19 15:25:00" c="1"><n>Dobrodružství Barona Prášila</n><t>F</t>    <k>72% Režisér Terry Gilliam natočil tento příběh o úchvatných dobrodružstvích Barona Prášila, který se vydal zachránit město před Turky. Ve hvězdně obsazeném Dobrodružná fantasy komedie Velká Británie (1988). Hrají: John Neville, Eric Idle, Sarah Polleyová. Režie: Terry Gilliam.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-19 15:25:00" d="2019-07-19 17:10:00" c="1"><n>Jasný terč</n><t>F</t>    <k>73% Šarmantní Martin Blank, který se živí jako profesionální zabiják, přijíždí do rodného města na sraz ze školy, kde chce hledat &quot;uspokojení a pravdu&quot; černá krimi komedie USA (1997). Hrají: John Cusack, Minnie Driverová, Alan Arkin. Režie: George Armitage.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-19 17:10:00" d="2019-07-19 18:45:00" c="1"><n>Láska za láskou</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Po náhlé smrti otce se jeho dospělí synové Nicholas a Chris i jejich matka Suzanne snaží s touto ztrátou vypořádat po svém a začnou se jeden druhému vzdalovat Drama USA (2017). Hrají: Andie MacDowellová, Chris O'Dowd, James Adomian. Režie: Russell Harbaugh.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-19 18:45:00" d="2019-07-19 20:30:00" c="1"><n>Svůdce</n><t>F</t><e>T</e>    <k>68% Drama odehrávající se v Kodani pojednává o mladém Íránci, který se mezi místními snaží najít ženu, která mu pomůže získat povolení k pobytu Drama Dánsko / Švédsko (2017). Hrají: Ardalan Esmaili, Soho Rezanejadová, Susan Taslimi. Režie: Milad Alami.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-19 20:30:00" d="2019-07-19 23:05:00" c="1"><n>Pororoca</n><t>F</t><e>T</e>    <k>71% Cristina a Tudor Ionescuovi tvoří se svými dvěma dětmi, pětapůlletou Marií a sedmiletým Iliem, dokonale šťastnou rodinu. Jednoho nedělního rána, když Tudor Drama Rumunsko / Francie (2017). Hrají: Bogdan Dumitrache, Iulia Lumanareová, Constantin Dogioiu. Režie: Constantin Popescu.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-19 23:05:00" d="2019-07-20 00:40:00" c="1"><n>Autor neznámý</n><t>F</t><e>T</e>    <k>76% Stárnoucí obchodník s uměním se chystá odejít do důchodu. Na aukci ho zaujme starý obraz. Muž pojme podezření, že je skutečná cena díla mnohem vyšší Drama Finsko (2018). Hrají: Heikki Nousiainen, Amos Brotherus, Pirjo Lonková. Režie: Klaus Härö.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-20 00:40:00" d="2019-07-20 02:35:00" c="1"><n>Ostrovní zprávy</n><t>F</t>    <k>82% Poté, co do jeho života zasáhne tragédie, se Quoyle s dcerkou stěhuje do domu svých rodičů v rybářské vesnici na Newfoundlandu. Drsná krása přírody Romantické drama USA (2001). Hrají: Kevin Spacey, Julianne Mooreová, Judi Denchová. Režie: Lasse Hallström.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-20 02:35:00" d="2019-07-20 04:15:00" c="1"><n>Kung-fu mela</n><t>F</t>    <k>78% V tomto snímku, který se odehrává ve 40. letech min. stol. v Číně, se rádoby gangster snaží stát členem rafinovaného a nemilosrdného gangu Kriminální akční komedie Čína / Hong Kong (2004). Hrají: Stephen Chow, Xiaogang Feng, Wah Yuen. Režie: Stephen Chow.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-20 04:15:00" d="2019-07-20 06:00:00" c="1"><n>Královna strachu</n><t>F</t><e>T</e>    <k>64% V portrétu herečky sužované krizí středního věku se Valeria Bertuccelliová představuje v roli Robertiny, uznávané umělkyně, která náhle zanechá příprav Drama Argentina / Dánsko (2018). Hrají: Valeria Bertuccelliová, Darío Grandinetti, Diego Velázquez. Režie: Valeria Bertuccelliová, Fabiana Tiscorniová.</k>  </p>
</a>
