<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-04-10 04:00:54"><p id_tv="80" o="2020-04-17 06:00:00" d="2020-04-17 07:45:00" c="1"><n>Prázdné řeči</n><t>F</t><e>T</e>    <k>49% Komediální drama se Stevem Cooganem v roli drsného pravicového moderátora v rádiu, jehož dokonalý život se převrátí vzhůru nohama poté, co mu na dveře Drama USA (2018). Hrají: Steve Coogan, Taylor Russellová, Neve Campbellová. Režie: Frank Coraci.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-17 07:45:00" d="2020-04-17 09:20:00" c="1"><n>Host</n><t>F</t>    <k>59% Po náhlé krizi ve vztahu se Guido ocitne v roli ztroskotance přespávajícího na gaučích svých přátel. Když se stane svědkem cizích životů, začne nahlížet Komedie Itálie / Francie (2018). Hrají: Daniele Parisi, Silvia D'Amicová, Anna Bellatová. Režie: Duccio Chiarini.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-17 09:20:00" d="2020-04-17 11:20:00" c="1"><n u="Hlava">Hlava 22</n><t>F</t><e>T</e>    <k>72% Pilot amerického letectva se zoufale snaží uniknout před šíleným světem války. Šílenství je však někdy jediný rozumný způsob, jak se vypořádat s bláznivou situací Válečná satirická černá komedie USA (1970). Hrají: Alan Arkin, Martin Balsam, Richard Benjamin. Režie: Mike Nichols.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-17 11:20:00" d="2020-04-17 13:00:00" c="1"><n>Tranzit</n><t>F</t><e>T</e>    <k>69% Když Georg po nacistické invazi uprchne z Francie, převezme identitu mrtvého spisovatele, jehož doklady má u sebe. Uvízne v Marseille, kde se seznámí Dobové drama Německo / Francie (2018). Hrají: Franz Rogowski, Paula Beerová, Godehard Giese. Režie: Christian Petzold.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-17 13:00:00" d="2020-04-17 15:05:00" c="1"><n>Sama na své svatbě</n><t>F</t><e>T</e>    <k>62% Mladá Romka Pamela se rozhodne vydat na cestu do neznáma a vymanit se z tradic, které ji dusí. Přijíždí do Belgie, kde si musí vystačit se znalostí Drama Belgie (2018). Hrají: Alina Serbanová, Tom Vermeir, Rebeca Anghelová. Režie: Marta Bergmanová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-17 15:05:00" d="2020-04-17 17:25:00" c="1"><n>Lady Jane</n><t>F</t>    <k>71% Snímek vypráví skutečný příběh 16leté Lady Jane Greyové, která byla v roce 1553 korunována královnou Anglie a její vláda trvala 9 dní. Helena Bonham Biografické historické drama Velká Británie (1986). Hrají: Helena Bonham Carterová, Cary Elwes, John Wood. Režie: Trevor Nunn.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-17 17:25:00" d="2020-04-17 19:00:00" c="1"><n>Host</n><t>F</t>    <k>59% Po náhlé krizi ve vztahu se Guido ocitne v roli ztroskotance přespávajícího na gaučích svých přátel. Když se stane svědkem cizích životů, začne nahlížet Komedie Itálie / Francie (2018). Hrají: Daniele Parisi, Silvia D'Amicová, Anna Bellatová. Režie: Duccio Chiarini.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-17 19:00:00" d="2020-04-17 20:30:00" c="1"><n>Půlnoční běžec</n><t>F</t><e>T</e>    <k>60% Maratonský běžec Jonas Widmer hledá způsob, jak se vyrovnat s tragickou minulostí. Ve výsledku se stále více zaplétá do svého neblahého dvojího života Drama Švýcarsko (2018). Hrají: Max Hubacher, Annina Eulingová, Sylvia Rohrerová. Režie: Hannes Baumgartner.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-17 20:30:00" d="2020-04-17 22:20:00" c="1"><n>Dívka</n><t>F</t><e>T</e>    <k>72% Snímek Dívka vypráví příběh patnáctileté Lary, která se chce stát baletkou. Je přijata na prestižní baletní školu, kde si chce splnit svůj sen Drama Belgie / Nizozemsko (2018). Hrají: Victor Polster, Arieh Worthalter, Oliver Bodart. Režie: Lukas Dhont.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-17 22:20:00" d="2020-04-18 00:05:00" c="1"><n>Všichni bohové nebes</n><t>F</t><e>T</e>    <k>60% Simon vede osamělý život na farmě se svou těžce postiženou sestrou Estelle. Je přesvědčený, že byl v dětství unesen mimozemšťany, a nyní Sci-fi hororový thriller Francie (2018). Hrají: Jean-Luc Couchard, Melanie Gaydosová, Zelie Rixhonová. Režie: Quarxx.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-18 00:05:00" d="2020-04-18 01:35:00" c="1"><n>Skokan</n><t>F</t><e>T</e>    <k>61% Jako nemluvně odložila mladá Oksana Denise do babyboxu. O šestnáct let později s ním i přes zákaz utíká z dětského domova, aby mu vynahradila zanedbanou péči Hrají: Denis Vlasenko, Anna Slju, Danil Stěklov. Režie: Ivan I. Tverdovskij.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-18 01:35:00" d="2020-04-18 03:25:00" c="1"><n u="Číslo">Číslo 37</n><t>F</t><e>T</e>    <k>64% Snímek vypráví příběh Randalla, který se pustí do hry na kočku a myš poté, co začne vydírat vlivného zločince. Chce tak splatit dluh lichváři, který hodlá Kriminální thriller Jižní Afrika (2018). Hrají: Irshaad Ally, Monique Rockmanová, Ephram Gordon. Režie: Nosipho Dumisová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-18 03:25:00" d="2020-04-18 05:15:00" c="1"><n>Svědek</n><t>F</t>    <k>74% Amenitský chlapec je jediným svědkem brutální vraždy na záchodcích na filadelfském nádraží. Jeho ochranou je pověřen mlčenlivý detektiv, který Romantický krimi thriller USA (1985). Hrají: Harrison Ford, Kelly McGillisová, Lukas Haas. Režie: Peter Weir.</k>  </p>
</a>
