<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2021-07-09 04:30:34"><p id_tv="80" o="2021-07-15 06:00:00" d="2021-07-15 07:40:00" c="1"><n>Kéž by</n><t>F</t><e>T</e>    <k>58% Sentimentální komedie o třech dětech rozvedených rodičů, kteří žijí v Paříži se svou buržoazní ruskou matkou. Jednoho dne jsou však nečekaně sbaleni Drama Itálie / Francie (2019). Hrají: Riccardo Scamarcio, Alba Rohrwacherová, Milo Roussel. Režie: Ginevra Elkannová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-15 07:40:00" d="2021-07-15 08:55:00" c="1"><n>Naše matky</n><t>F</t>    <k>66% Guatemala, 2018. Celá země sleduje proces s vojáky, kteří vyvolali občanskou válku. Ernesto je mladý forenzní antropolog pracující pro Forenzní institut Drama Guatemala / Belgie / Francie (2019). Hrají: Armando Espitia, Emma Dibová, Aurelia Caalová. Režie: César Díaz.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-15 08:55:00" d="2021-07-15 10:40:00" c="1"><n>Bez zvláštních znamení</n><t>F</t><e>T</e>    <k>73% Magdaléna, matka hledající svého syna, který zmizel na cestě k americkým hranicím, potkává Miguela, mladíka nedávno deportovaného z USA zpátky do Mexika Drama Mexiko / Španělsko (2020). Hrají: Mercedes Hernándezová, David Illescas, Juan Jesús Varela. Režie: Fernanda Valadezová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-15 10:40:00" d="2021-07-15 12:25:00" c="1"><n>Pod širým nebem</n><t>F</t>    <k>68% Film, který se odehrává ve Španělsku v roce 1946, sleduje dojemný příběh o přátelství mezi chlapcem, prchajícím napříč pouští před bezohledným předákem Dobové drama Španělsko / Portugalsko (2019). Hrají: Luis Tosar, Luis Callejo, Jaime López. Režie: Benito Zambrano.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-15 12:25:00" d="2021-07-15 13:45:00" c="1"><n>Papírmaš</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Přestože se Ivan, typický človíček z ruské provincie, stává obětí podvodníků a bojuje o živobytí, zachovává si naivní důvěru v lidi a nevinný obdiv k životu a kráse. Komediální drama Rusko (2020). Hrají: Ivan Lašin, Taťjana Lashinová, Jurij Sidorov. Režie: Vitalij Suslin.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-15 13:45:00" d="2021-07-15 15:35:00" c="1"><n>Bílý bílý den</n><t>F</t>    <k>67% V odlehlém islandském městečku se bývalý policista vyrovnává s tragickým úmrtím své ženy, kterou podezírá z nevěry s jedním z místních. Mužův zármutek Drama Island / Dánsko / Švédsko (2019). Hrají: Ingvar Sigurđsson, Ída Mekkín Hlynsdóttirová, Hilmir Snćr Guđnason. Režie: Hlynur Palmason.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-15 15:35:00" d="2021-07-15 17:20:00" c="1"><n>Rodinná oslava</n><t>F</t><e>T</e>    <k>59% Rodina se jednoho letního dne schází, aby oslavila matčiny 70. narozeniny. Jenže Andrea zatím netuší, že se „nečekaně“ objeví i její psychicky labilní Komediální drama Francie / Belgie (2019). Hrají: Catherine Deneuve, Emmanuelle Bercotová, Vincent Macaigne. Režie: Cédric Kahn.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-15 17:20:00" d="2021-07-15 18:40:00" c="1"><n>Naše matky</n><t>F</t>    <k>66% Guatemala, 2018. Celá země sleduje proces s vojáky, kteří vyvolali občanskou válku. Ernesto je mladý forenzní antropolog pracující pro Forenzní institut Drama Guatemala / Belgie / Francie (2019). Hrají: Armando Espitia, Emma Dibová, Aurelia Caalová. Režie: César Díaz.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-15 18:40:00" d="2021-07-15 20:30:00" c="1"><n>Síla ducha</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Aby unikl krizi ve Venezuele a alkoholismu, uchýlí se Roque do džungle, kde si opraví srub, který si postavil ve šťastnějších časech. Tam se připojí / Francie (2020). Hrají: Jorge Thielen Hedderich, Carlos Medina, Yoni Naranjo. Režie: Jorge Thielen Armand.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-15 20:30:00" d="2021-07-15 22:50:00" c="1"><n>Dirigentka</n><t>F</t>    <k>72% Film Dirigentka je inspirován strhujícím životním příběhem rodilé Holanďanky Antonie Bricové, první úspěšné dirigentky v dějinách. Podmanivý příběh Dobové biografické drama Nizozemsko / Belgie (2018). Hrají: Christanne de Bruijnová, Benjamin Wainwright, Scott Turner Schofield. Režie: Maria Petersová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-15 22:50:00" d="2021-07-16 00:30:00" c="1"><n>Maria</n><t>F</t><e>T</e>    <k>69% Když je její manžel zavražděn ve válce proti drogám na Filipínách, ovdovělá matka je nucena vstoupit do temného podsvětí policie, zločinců a drog Kriminální thriller Filipíny / USA / Kanada (2019). Hrají: Alessandra de Rossi, Jake Macapagal, Arthur Acuńa. Režie: Ben Rekhi.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-16 00:30:00" d="2021-07-16 02:30:00" c="1"><n>Daleko od hlučícího davu</n><t>F</t>    <k>71% Ve viktoriánské Anglii má nezávislá, krásná a tvrdohlavá Bathsheba Everdeneová tři velmi rozdílné nápadníky – chovatele ovcí Gabriela Oaka, lehkovážného Dobové romantické drama Velká Británie / USA (2015). Hrají: Carey Mulliganová, Matthias Schoenaerts, Michael Sheen. Režie: Thomas Vinterberg.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-16 02:30:00" d="2021-07-16 04:20:00" c="1"><n>Hud</n><t>F</t><e>T</e>    <k>78% V moderním westernu hraje Paul Newman Huda Bannona, nelítostného mladého farmáře z Texasu, který zničí všechno, na co sáhne, a každého, s kým přijde do styku Westernové drama USA (1963). Hrají: Paul Newman, Melvyn Douglas, Patricia Nealová. Režie: Martin Ritt.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-16 04:20:00" d="2021-07-16 06:00:00" c="1"><n>Rodinná oslava</n><t>F</t><e>T</e>    <k>59% Rodina se jednoho letního dne schází, aby oslavila matčiny 70. narozeniny. Jenže Andrea zatím netuší, že se „nečekaně“ objeví i její psychicky labilní Komediální drama Francie / Belgie (2019). Hrají: Catherine Deneuve, Emmanuelle Bercotová, Vincent Macaigne. Režie: Cédric Kahn.</k>  </p>
</a>
