<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2019-08-13 01:07:00"><p id_tv="80" o="2019-08-18 05:40:00" d="2019-08-18 06:00:00" c="1"><n>Paní McCutcheonová</n><t>F</t><e>T</e>    <k>57% Desetiletý Tom měl odjakživa pocit, že se narodil v nesprávném těle. Nyní má na své již třetí škole problémy zapadnout a vrstevníci jej odmítají přijmout mezi sebe Krátký film Austrálie (2017). Hrají: Alec Golinger, Wesley Patten, Nadine Garnerová. Režie: John Sheedy.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-18 06:00:00" d="2019-08-18 07:35:00" c="1"><n>Persepolis</n><t>F</t><e>T</e>    <k>81% Snímek &quot;Persepolis&quot; vypráví dojemný příběh o mladé umíněné dívce a jejím dospívání v Íránu za dob islámské revoluce. Rodiče se začnou obávat o bezpečí Animované drama Francie (2007)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-18 07:35:00" d="2019-08-18 09:20:00" c="1"><n>Edie</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% 83letá Edie (Sheila Hancocková) je přesvědčená, že nikdy není pozdě. Sbalí si starý kempovací batoh, opustí dosavadní život a vydá se vstříc dobrodružství Drama Velká Británie (2017). Hrají: Sheila Hancocková, Kevin Guthrie, Amy Mansonová. Režie: Simon Hunter.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-18 09:20:00" d="2019-08-18 11:15:00" c="1"><n>Listopad</n><t>F</t><e>T</e>    <k>71% Estonsko 19. století. V surrealistickém fantasy dramatu, odehrávajícím se ve vesnici sužované přízraky a morem, se setkáváme s mladou dívkou Liinou Fantazijní romantické drama Estonsko / Nizozemsko / Pol. (2017). Hrají: Rea Lestová, Jörgen Liik, Arvo Kukumägi. Režie: Rainer Sarnet.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-18 11:15:00" d="2019-08-18 13:00:00" c="1"><n>Tranzit</n><t>F</t><e>T</e>    <k>69% Když Georg po nacistické invazi uprchne z Francie, převezme identitu mrtvého spisovatele, jehož doklady má u sebe. Uvízne v Marseille, kde se seznámí Dobové drama Německo / Francie (2018). Hrají: Franz Rogowski, Paula Beerová, Godehard Giese. Režie: Christian Petzold.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-18 13:00:00" d="2019-08-18 15:20:00" c="1"><n>Pařížská výchova</n><t>F</t><e>T</e>    <k>62% Etienne přijíždí do Paříže studovat filmovou tvorbu. Seznámí se s Mathiasem a Jean-Noëlem, kteří sdílejí jeho vášeň k filmům. Během roku studia musí nejen Drama Francie (2018). Hrají: Andranic Manet, Gonzague Van Bervesseles, Corentin Fila. Režie: Jean-Paul Civeyrac.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-18 15:20:00" d="2019-08-18 17:10:00" c="1"><n>Pomáda</n><t>F</t>    <k>74% Kalifornie roku 1959. Drsňák Danny (John Travolta) a Australanka Sandy (Olivia Newton-Johnová) jsou do sebe zamilovaní. Tráví čas na pláži Komediální romantický muzikál USA (1978). Hrají: John Travolta, Olivia Newton-Johnová, Stockard Channingová. Režie: Randal Kleiser.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-18 17:10:00" d="2019-08-18 18:45:00" c="1"><n>Persepolis</n><t>F</t><e>T</e>    <k>81% Snímek &quot;Persepolis&quot; vypráví dojemný příběh o mladé umíněné dívce a jejím dospívání v Íránu za dob islámské revoluce. Rodiče se začnou obávat o bezpečí Animované drama Francie (2007)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-18 18:45:00" d="2019-08-18 20:30:00" c="1"><n>Edie</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% 83letá Edie (Sheila Hancocková) je přesvědčená, že nikdy není pozdě. Sbalí si starý kempovací batoh, opustí dosavadní život a vydá se vstříc dobrodružství Drama Velká Británie (2017). Hrají: Sheila Hancocková, Kevin Guthrie, Amy Mansonová. Režie: Simon Hunter.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-18 20:30:00" d="2019-08-18 22:20:00" c="1"><n>Na druhém břehu</n><t>F</t><e>PT</e>    <k>Rok po otcově náhlé smrti se jedenáctiletá Marine stále snaží vyrovnat se svým traumatem. Vlastní sestra ji opustí, neboť se oddává vztahu se starším mužem Drama Kanada (2018). Hrají: Mélissa Désormeaux-Poulinová, Réal Bossé, Mačva Tremblay. Režie: David Uloth.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-18 22:20:00" d="2019-08-19 00:15:00" c="1"><n>Spoluvina</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Mladý Číňan Chen Liang je nelegálním přistěhovalcem v Japonsku. Zoufale potřebuje práci a tak se rozhodne předstírat, že je někdo jiný, aby získal místo v restauraci Drama Japonsko / Čína (2018). Hrají: Yulai Lu, Tatsuya Fuji, Sayo Akasaková. Režie: Kei Chikaura.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-19 00:15:00" d="2019-08-19 02:20:00" c="1"><n>Sicilské přízraky</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% Film zachycuje záhadné zmizení třináctiletého Giuseppa, syna mafiánského bosse. V kontrastu s lhostejností svého okolí se Giuseppeho snaží najít Fantazijní kriminální drama Itálie / Francie (2017). Hrají: Julia Jedlikowská, Gaetano Fernandez, Corinne Musallariová. Režie: Fabio Grassadonia, Antonio Piazza.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-19 02:20:00" d="2019-08-19 03:10:00"><n u="Banshee">Banshee IV (3)</n><t>S</t>    <k>83% Krimi drama z produkce Cinemaxu USA (2016)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-19 03:10:00" d="2019-08-19 04:00:00"><n u="Banshee">Banshee IV (4)</n><t>S</t>    <k>83% Krimi drama z produkce Cinemaxu USA (2016)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-19 04:00:00" d="2019-08-19 06:00:00" c="1"><n>Hráči</n><t>F</t>    <k>73% Poté, co při velké sázce v pokeru přijde o všechno, se Mike rozhodne nechat hazardu, věnovat se studiu práv a začít znova. Když se však jeho nejlepší Drama USA (1998). Hrají: Matt Damon, Edward Norton, Gretchen Molová. Režie: John Dahl.</k>  </p>
</a>
