<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2019-08-09 01:04:16"><p id_tv="80" o="2019-08-15 06:00:00" d="2019-08-15 07:30:00" c="1"><n>Diana a já</n><t>F</t><e>T</e>    <k>59% Drama &quot;Diana a já&quot; vypráví o mimořádném dopadu smrti Princezny Diany na mnohé lidské osudy. Příběh, vyprávěný z pohledu čtyř obyčejných lidí, se odehrává Drama Velká Británie (2017). Hrají: Nico Mirallegro, Kiran Sonia Sawarová, Laurie Davidson. Režie: Peter Cattaneo.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-15 07:30:00" d="2019-08-15 09:10:00" c="1"><n>Může to potkat i vás</n><t>F</t>    <k>65% V této komedii se newyorský policista (Nicolas Cage) rozhodne k hrůze své vlastní manželky (Rosie Perezová), která celou dobu sní o vstupu do vyšší Romantická komedie USA (1994). Hrají: Nicolas Cage, Bridget Fondová, Rosie Perezová. Režie: Andrew Bergman.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-15 09:10:00" d="2019-08-15 11:00:00" c="1"><n>Beze stop</n><t>F</t>    <k>72% Patnáctiletá Tom žije se svým otcem v lese na okraji Portlandu. Dobrovolná izolace od tzv. normální společnosti jim umožňuje vytvořit si realitu čistých Drama USA (2018). Hrají: Ben Foster, Thomasin McKenzieová, Jeff Kober. Režie: Debra Graniková.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-15 11:00:00" d="2019-08-15 12:25:00" c="1"><n>Nejsem tady</n><t>F</t>    <k>Když se Steve ocitne na úplném dně, začne přemítat o tom, co ho do této situace přivedlo. Zatímco prochází prázdným domem, vybavuje si nejdůležitější Drama USA (2017). Hrají: J.K. Simmons, Sebastian Stan, Maika Monroe. Režie: Michelle Schumacherová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-15 12:25:00" d="2019-08-15 13:55:00" c="1"><n>Planoucí naděje</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Snímek Planoucí naděje vypráví příběh o neobvyklém přátelství a o zemi, která osciluje mezi nadějí a deziluzí. Film sleduje osudy dvou mladých Drama Tunisko / Francie (2017). Hrají: Anissa Daoudová, Doria Achourová, Achref Ben Youssef. Režie: Lotfi Achour.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-15 13:55:00" d="2019-08-15 15:35:00" c="1"><n>Psi</n><t>F</t><e>T</e>    <k>63% 42letá Marianna je členkou chilské smetánky, která bere mnoho společenských privilegií za samozřejmost. Odmítaná svým otcem i manželem, Marianna Drama Chile / Francie (2017). Hrají: Antonia Zegersová, Alfredo Castro, Rafael Spregelburd. Režie: Marcela Saidová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-15 15:35:00" d="2019-08-15 17:00:00" c="1"><n>Spy Kids 3-D: Game Over</n><t>F</t><e>j</e>    <k>44% Nezletilí tajní agenti Juni a Carmen Corteovi se vydávají na jejich dosud nejšílenější misi – do virtuálního světa počítačové hry, kde ožívá nejen úžasná Rodinná akční dobrodružná komedie USA (2003). Hrají: Antonio Banderas, Carla Guginová, Alexa Vegová. Režie: Robert Rodriguez.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-15 17:00:00" d="2019-08-15 18:40:00" c="1"><n>Může to potkat i vás</n><t>F</t>    <k>65% V této komedii se newyorský policista (Nicolas Cage) rozhodne k hrůze své vlastní manželky (Rosie Perezová), která celou dobu sní o vstupu do vyšší Romantická komedie USA (1994). Hrají: Nicolas Cage, Bridget Fondová, Rosie Perezová. Režie: Andrew Bergman.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-15 18:40:00" d="2019-08-15 20:30:00" c="1"><n>Loupež po italsku</n><t>F</t>    <k>71% Charlie a jeho tým se v Itálii stanou obětí podrazu od bývalého kumpána a plánují získat zpět to, co jim náleží.Vydají se po jeho stopách do Kalifornie Akční krimi thriller USA (2003). Hrají: Mark Wahlberg, Charlize Theronová, Edward Norton. Režie: F. Gary Gray.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-15 20:30:00" d="2019-08-15 21:20:00"><n u="Banshee">Banshee IV (3)</n><t>S</t>    <k>83% Krimi drama z produkce Cinemaxu USA (2016)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-15 21:20:00" d="2019-08-15 22:10:00"><n u="Banshee">Banshee IV (4)</n><t>S</t>    <k>83% Krimi drama z produkce Cinemaxu USA (2016)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-15 22:10:00" d="2019-08-16 00:15:00" c="1"><n>Philadelphia</n><t>F</t>    <k>78% V hlavních rolích se představují Tom Hanks a Denzel Washington jako dva soupeřící právníci, kteří spojí své síly, aby zažalovali prestižní firmu Drama USA (1993). Hrají: Tom Hanks, Denzel Washington, Jason Robards. Režie: Jonathan Demme.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-16 00:15:00" d="2019-08-16 02:20:00" c="1"><n>Na pokraji slávy</n><t>F</t>    <k>79% Williamovi je patnáct let a díky náhodě si ho prestižní časopis Rolling Stone vybere, aby napsal reportáž o právě vycházející rockové kapele Stillwater Komediální drama USA (2000). Hrají: Patrick Fugit, Billy Crudup, Frances McDormandová. Režie: Cameron Crowe.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-16 02:20:00" d="2019-08-16 04:05:00" c="1"><n>Pork Pie</n><t>F</t><e>j</e>    <k>64% Snímek PORK PIE sleduje eskapády trojice vyděděnců, cestujících napříč Novým Zélandem ve žlutém Mini Cooperu. Pronásledováni sborem policistů Akční krimi komedie Nový Zéland (2017). Hrají: Dean O'Gorman, James Rolleston, Ashleigh Cummingsová. Režie: Matt Murphy.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-16 04:05:00" d="2019-08-16 06:00:00" c="1"><n>Zama</n><t>F</t><e>T</e>    <k>68% Na sklonku 18. století, ve vzdáleném koutě státu, kterým by mohla být Paraguay, marně čeká důstojník španělské koruny narozený v Latinské Americe Dobové drama Argentina (2017). Hrají: Daniel Giménez Cacho, Lola Dueńasová, Matheus Nachtergaele. Režie: Lucrecia Martelová.</k>  </p>
</a>
