<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2020-04-13 04:05:25"><p id_tv="80" o="2020-04-20 06:00:00" d="2020-04-20 07:50:00" c="1"><n>Manželé a manželky</n><t>F</t>    <k>75% Newyorský spisovatel a profesor angličtiny ve středním věku Gabe Roth a jeho žena Judy jsou šokováni tím, že se jejich nejlepší přátelé Jack a Sally rozcházejí Komediální drama USA (1992). Hrají: Woody Allen, Mia Farrowová, Sydney Pollack. Režie: Woody Allen.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-20 07:50:00" d="2020-04-20 09:50:00" c="1"><n>Záměna</n><t>F</t>    <k>75% Pouliční podvodníček dostane šanci vyměnit si své místo s úspěšným obchodníkem s komoditami. Když oba zjistí, že za náhlým zvratem štěstěny stojí krutý Komedie USA (1983). Hrají: Eddie Murphy, Dan Aykroyd, Ralph Bellamy. Režie: John Landis.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-20 09:50:00" d="2020-04-20 11:20:00" c="1"><n>Rytmus lásky</n><t>F</t><e>T</e>    <k>63% Mladý muzikant Edu žijící v Londýně se vrací do rodného španělského města, aby se zúčastnil bratrovy svatby. Návrat v něm probouzí potřebu získat Romantické drama Španělsko (2019). Hrají: Gonzálo Fernández, Charlotte Vegová, Pepo Llopis. Režie: Roberto Bueso.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-20 11:20:00" d="2020-04-20 13:00:00" c="1"><n>Jen žena</n><t>F</t><e>T</e>    <k>76% Film vykresluje portrét mladé Němky, která bojuje za právo vést svobodný život. Protože má však turecké kořeny, její postoje a přání jsou v neustálém Biografické drama Německo (2019). Hrají: Almila Bagriaciková, Rauand Taleb, Aram Arami. Režie: Sherry Hormannová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-20 13:00:00" d="2020-04-20 14:35:00" c="1"><n>Trosky minulosti</n><t>F</t><e>T</e>    <k>54% Elia, poslední zbývající obyvatel Provvidenzy, vesnice zničené zemětřesením, odmítá odejít se zbytkem komunity, která se usadila na místě zvaném Nuova Drama Itálie (2018). Hrají: Sergio Rubini, Sonya Mellahová, Dino Abbrescia. Režie: Pippo Mezzapesa.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-20 14:35:00" d="2020-04-20 16:10:00" c="1"><n>Krystal</n><t>F</t><e>T</e>    <k>54% Komediální drama pojednává o prudérním mladíkovi jménem Taylor, který se v životě nedotkl alkoholu. Když ale potká ženu svých snů – bývalou šlapku, feťačku Romantické komediální drama USA (2017). Hrají: Rosario Dawsonová, Nick Robinson, T.I. Režie: William H. Macy.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-20 16:10:00" d="2020-04-20 17:40:00" c="1"><n>Scary Movie - Děsnej biják</n><t>F</t>    <k>63% V parodii na nejoblíbenější hororové filmy pronásleduje povědomě vyhlížející partu středoškoláků nemotorný sériový vrah, který se jí chce pomstít Parodická hororová komedie USA (2000). Hrají: Shawn Wayans, Marlon Wayans, Shannon Elizabeth. Režie: Keenan Ivory Wayans.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-20 17:40:00" d="2020-04-20 19:05:00" c="1"><n u="Scary Movie">Scary Movie 2</n><t>F</t>    <k>54% Parta středoškoláků se chystá strávit noc v domě hrůzy. Jejich profesor je tam zlákal pod záminkou výzkumu spánkové deprivace. Dům však skrývá temná Parodická hororová komedie USA / Kanada (2001). Hrají: Marlon Wayans, Shawn Wayans, Anna Farisová. Režie: Keenan Ivory Wayans.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-20 19:05:00" d="2020-04-20 20:30:00" c="1"><n u="Scary Movie">Scary Movie 3</n><t>F</t>    <k>57% Úspěšná hororová parodie Scary Movie je zpátky. Ve třetím dílu musí Cindy prozkoumat tajemné kruhy v obilí a ještě tajemnější videokazety, a taky pomoci Parodická hororová komedie USA / Kanada (2003). Hrají: Anna Farisová, Charlie Sheen, Jenny McCarthyová. Režie: David Zucker.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-20 20:30:00" d="2020-04-20 22:15:00" c="1"><n>Galaxy Quest</n><t>F</t>    <k>73% Čtyři roky se posádka kosmické lodi Protector vydávala na vzrušující a často nebezpečné mise do vesmíru. A pak jejich seriál zrušili. Teď, o dvacet Sci-fi komedie USA (1999). Hrají: Tim Allen, Sigourney Weaverová, Alan Rickman. Režie: Dean Parisot.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-20 22:15:00" d="2020-04-20 23:20:00"><n u="Fargo">Fargo III (1)</n><t>S</t>    <k>89% černě komediální krimi drama USA (2017)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-20 23:20:00" d="2020-04-21 00:15:00"><n u="Fargo">Fargo III (2)</n><t>S</t>    <k>89% černě komediální krimi drama USA (2017)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-21 00:15:00" d="2020-04-21 02:00:00" c="1"><n>V zápalu hry</n><t>F</t><e>T</e>    <k>63% Ivo, bývalý profesionální hráč fotbalu a kriminálník, který nemá co ztratit, je rozený sázkař. Jeho láska ke sportu a všeho kolem něj vzbudí zájem Dejana Kriminální thriller Německo (2018). Hrají: Frederick Lau, Antje Traue, Oliver Masucci. Režie: Timon Modersohn.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-21 02:00:00" d="2020-04-21 03:35:00" c="1"><n>Limity</n><t>F</t><e>T</e>    <k>55% James pracuje jako bankéř a ze všech sil se snaží postarat o svou ovdovělou matku. Netuší však, že banka, pro kterou pracuje, se chystá zabavit její dům Drama Irsko (2017). Hrají: Laurence O'Fuarain, Sarah Carrollová, Ally Ni Chiarainová. Režie: Alan Mulligan.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-21 03:35:00" d="2020-04-21 04:05:00" c="1"><n>Protest</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Frank se upálí ve svém zaměstnání na protest proti nelidským pracovním podmínkám. Od tohoto tragického činu se odvíjí dva příběhy. Léa, Frankova žena Krátký film Švýcarsko (2017). Hrají: Antonio Buíl, Isabelle Caillatová, Frédéric Landenberg. Režie: Wendy Pillonelová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-21 04:05:00" d="2020-04-21 06:00:00" c="1"><n>Zítra je nový den</n><t>F</t><e>T</e>    <k>66% Když Giuliana nečekaně navštíví kamarád z dětství Tommasso, jejich shledání po mnoha letech má hořkou pachuť. Je totiž poznamenáno Giulianovým podlomeným Komediální drama Itálie (2019). Hrají: Valerio Mastandrea, Marco Giallini, Anna Ferzettiová. Režie: Simone Spada.</k>  </p>
</a>
