<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-05-28 04:07:57"><p id_tv="80" o="2020-06-04 06:00:00" d="2020-06-04 07:40:00" c="1"><n>Hledání Země Nezemě</n><t>F</t>    <k>77% Příběh inspirovaný životem Jamese Barrie sleduje autorovu cestu k oživení “Petera Pana.” Johnny Depp v roli Barrieho poznává čtyři děti, které nemají otce Biografické dobové drama Velká Británie / USA (2004). Hrají: Johnny Depp, Kate Winsletová, Julie Christieová. Režie: Marc Forster.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-04 07:40:00" d="2020-06-04 08:00:00" c="1"><n>Seanie a Flo</n><t>F</t><e>PT</e>    <k>Seanie je osamělý muž zodpovědný za sběr odpadků, které jsou nelegálně pohazovány na okraji města. Flo je agresivní dospívající dívka, která vykonává Krátký film Irsko (2018). Hrají: John Connors, Ann Skellyová, Aidan McArdle. Režie: Imogen Murphyová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-04 08:00:00" d="2020-06-04 09:50:00" c="1"><n>Růžový panter znovu zasahuje</n><t>F</t><e>T</e>    <k>73% Ve čtvrtém filmu z panteří série unikne bývalý šéf inspektora Clouseaua z blázince a hrozí celému světu zkázou, pokud nebude potrhlý detektiv zneškodněn Bláznivá krimi komedie Velká Británie / USA (1976). Hrají: Peter Sellers, Herbert Lom, Lesley-Anne Downová. Režie: Blake Edwards.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-04 09:50:00" d="2020-06-04 11:25:00" c="1"><n>Amra a druhé manželství</n><t>F</t><e>T</e>    <k>44letá hospodyňka Amra zjistí, že si její manžel plánuje vzít mladší druhou ženou. Zatímco se snaží s touto novou skutečností vyrovnat, její život Komediální drama Saúdská Arábie (2018). Hrají: Alshaima'a Tayebová, Mohammed Alhamdan, Khairia Nazmiová. Režie: Mahmoud Sabbagh.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-04 11:25:00" d="2020-06-04 13:00:00" c="1"><n>Promítač</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Osamělý Eliseo, který vlastní přístroj na promítání filmů, nachází jedinou útěchu v ženě z filmové pásky. Poté, co je páska při nehodě zničena, se vydává Drama Dominikánská rep. (2019). Hrají: Félix Germán, Cindy Galánová, Lia Brionesová. Režie: José María Cabral.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-04 13:00:00" d="2020-06-04 15:00:00" c="1"><n>Dámy v černém</n><t>F</t>    <k>67% V létě roku 1959 nastoupí nesmělá školačka Lisa na brigádu do prestižního obchodního domu v Sydney. Zatímco v Austrálii bují ženská emancipace Dobové komediální drama Austrálie (2018). Hrají: Julia Ormondová, Angourie Riceová, Rachael Taylorová. Režie: Bruce Beresford.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-04 15:00:00" d="2020-06-04 16:55:00" c="1"><n>Dobrá země</n><t>F</t><e>T</e>    <k>57% Otec Sergio žije se svým asistentem Gianmariou ve Val Grande, největší oblasti divočiny v Evropě. Gianmaria se jednoho dne vrátí domů z pochůzek Drama Itálie (2018). Hrají: Fabrizio Ferracane, Lorenzo Pedrotti, Viola Sartorettová. Režie: Emanuele Caruso.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-04 16:55:00" d="2020-06-04 18:40:00" c="1"><n>Růžový panter znovu zasahuje</n><t>F</t><e>T</e>    <k>73% Ve čtvrtém filmu z panteří série unikne bývalý šéf inspektora Clouseaua z blázince a hrozí celému světu zkázou, pokud nebude potrhlý detektiv zneškodněn Bláznivá krimi komedie Velká Británie / USA (1976). Hrají: Peter Sellers, Herbert Lom, Lesley-Anne Downová. Režie: Blake Edwards.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-04 18:40:00" d="2020-06-04 20:30:00" c="1"><n>Mission: Impossible</n><t>F</t>    <k>71% Tom Cruise hraje tajného agenta křivě obviněného z vraždy svých kolegů. Na útěku před vládními zabijáky musí závodit s časem, aby vždy zůstal o krok napřed špionážní akční thriller USA (1996). Hrají: Tom Cruise, Jon Voight, Emmanuelle Béartová. Režie: Brian De Palma.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-04 20:30:00" d="2020-06-04 21:25:00"><n u="Deadwood">Deadwood (5)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>87% Westernové drama z produkce HBO USA (2004)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-04 21:25:00" d="2020-06-04 22:20:00"><n u="Deadwood">Deadwood (6)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>87% Westernové drama z produkce HBO USA (2004)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-04 22:20:00" d="2020-06-05 00:20:00" c="1"><n>Šíleně bohatí Asiati</n><t>F</t>    <k>69% Američanka Rachel cestuje se svým snoubencem Nickem na svatbu jeho nejlepšího přítele do Singapuru. Krátce nato vypluje na povrch Nickovo tajemství Romantická komedie USA (2018). Hrají: Constance Wuová, Henry Golding, Michelle Yeohová. Režie: Jon M. Chu.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-05 00:20:00" d="2020-06-05 02:00:00" c="1"><n>Svatba na horním konci</n><t>F</t>    <k>61% Snoubenci Lauren a Ned mají deset dní na to, aby usmířili Laureniny čerstvě rozvedené rodiče a uskutečnili svatbu svých snů. Laurenina matka však zmizela Romantická komedie Austrálie (2019). Hrají: Miranda Tapsellová, Gwilym Lee, Kerry Foxová. Režie: Wayne Blair.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-05 02:00:00" d="2020-06-05 03:40:00" c="1"><n>Óda na radost</n><t>F</t>    <k>63% Charlie má neurologickou poruchu, díky níž ho silné - zejména radostné - pocity doslova ochromí. Celá řada technik, které si osvojil, aby se vyvaroval Romantická komedie USA (2019). Hrají: Martin Freeman, Morena Baccarinová, Melissa Rauchová. Režie: Jason Winer.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-05 03:40:00" d="2020-06-05 05:30:00" c="1"><n>Dámy v černém</n><t>F</t>    <k>67% V létě roku 1959 nastoupí nesmělá školačka Lisa na brigádu do prestižního obchodního domu v Sydney. Zatímco v Austrálii bují ženská emancipace Dobové komediální drama Austrálie (2018). Hrají: Julia Ormondová, Angourie Riceová, Rachael Taylorová. Režie: Bruce Beresford.</k>  </p>
</a>
