<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2019-07-15 16:13:55"><p id_tv="80" o="2019-07-22 06:00:00" d="2019-07-22 07:45:00" c="1"><n>Takoví jsme</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% Snímek Takoví jsme, který se odehrává na začátku devadesátých let minulého století, pojednává o vztahu tří teenagerů – sleduje vývoj jejich přátelství Drama USA (2016). Hrají: Owen Campbell, Charlie Heaton, Amandla Stenbergová. Režie: Miles Joris-Peyrafitte.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-22 07:45:00" d="2019-07-22 09:45:00" c="1"><n>Collateral</n><t>F</t>    <k>75% Americký kriminální thriller se odehrává jedné noci v Los Angeles, kde náhoda svede dohromady černošského taxikáře Maxe a nájemného vraha Vincenta Akční kriminální thriller USA (2004). Hrají: Tom Cruise, Jamie Foxx, Jada Pinkett Smithová. Režie: Michael Mann.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-22 09:45:00" d="2019-07-22 11:50:00" c="1"><n>Sama na své svatbě</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Mladá Romka Pamela se rozhodne vydat na cestu do neznáma a vymanit se z tradic, které ji dusí. Přijíždí do Belgie, kde si musí vystačit se znalostí Drama Belgie (2018). Hrají: Alina Serbanová, Tom Vermeir, Rebeca Anghelová. Režie: Marta Bergmanová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-22 11:50:00" d="2019-07-22 13:45:00" c="1"><n>Takoví jsme byli</n><t>F</t>    <k>72% Legendy filmového plátna Barbra Streisand a Robert Redford se před kamerou proměnili v osudové milence. &quot;Takoví jsme byli&quot; je klasický milostný příběh Dobové romantické drama USA (1973). Hrají: Barbra Streisandová, Robert Redford, Bradford Dillman. Režie: Sydney Pollack.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-22 13:45:00" d="2019-07-22 15:35:00" c="1"><n>Na konci cesty</n><t>F</t>    <k>67% Březen roku 1918. C-company, vedená válkou znaveným kapitánem Stanhopem, přijíždí převzít štafetu v přední zákopové linii na severu Francie Válečné drama Velká Británie (2017). Hrají: Sam Claflin, Asa Butterfield, Paul Bettany. Režie: Saul Dibb.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-22 15:35:00" d="2019-07-22 17:00:00" c="1"><n>Rockaway</n><t>F</t><e>T</e>    <k>61% Muž vzpomíná na rušné léto, které v roce 1994 prožil se svým bratrem na Long Islandu, kdy se společně plánovali pomstít jejich násilnickému otci a trávili Dobrodružné drama USA (2017). Hrají: Keidrich Sellati, Maxwell Apple, James DiGiacomo. Režie: John J. Budion.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-22 17:00:00" d="2019-07-22 18:55:00" c="1"><n>Collateral</n><t>F</t>    <k>75% Americký kriminální thriller se odehrává jedné noci v Los Angeles, kde náhoda svede dohromady černošského taxikáře Maxe a nájemného vraha Vincenta Akční kriminální thriller USA (2004). Hrají: Tom Cruise, Jamie Foxx, Jada Pinkett Smithová. Režie: Michael Mann.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-22 18:55:00" d="2019-07-22 20:30:00" c="1"><n>Persepolis</n><t>F</t><e>T</e>    <k>81% Snímek &quot;Persepolis&quot; vypráví dojemný příběh o mladé umíněné dívce a jejím dospívání v Íránu za dob islámské revoluce. Rodiče se začnou obávat o bezpečí Animované drama Francie (2007)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-22 20:30:00" d="2019-07-22 22:15:00" c="1"><n>Manželé a manželky</n><t>F</t><e>P</e>    <k>76% Newyorský spisovatel a profesor angličtiny ve středním věku Gabe Roth a jeho žena Judy jsou šokováni tím, že se jejich nejlepší přátelé Jack a Sally rozcházejí Komediální drama USA (1992). Hrají: Woody Allen, Mia Farrowová, Sydney Pollack. Režie: Woody Allen.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-22 22:15:00" d="2019-07-22 23:05:00"><n u="Banshee">Banshee III (5)</n><t>S</t>    <k>83% Krimi drama z produkce Cinemaxu USA (2015)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-22 23:05:00" d="2019-07-23 00:00:00"><n u="Banshee">Banshee III (6)</n><t>S</t>    <k>83% Krimi drama z produkce Cinemaxu USA (2015)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-23 00:00:00" d="2019-07-23 02:00:00" c="1"><n>Pět prstů pro Marseilles</n><t>F</t><e>T</e>    <k>62% Bývalý člen gangu se vrací z exilu do rodného městečka v jižní Africe, odkud před 20 lety utekl před místní policií. Doufá, že zde nalezne Westernové drama Jižní Afrika (2017). Hrají: Vuyo Dabula, Hamilton Dhlamini, Zethu Dlomová. Režie: Michael Matthews.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-23 02:00:00" d="2019-07-23 03:40:00" c="1"><n>Noční hra</n><t>F</t>    <k>69% Když se párty se záhadnou vraždou zvrhne ve skutečný únos, nadměrně soutěživý pár tvořený Maxem a Annie musí přimět skupinu ostatních hráčů černá akční komedie USA (2018). Hrají: Jason Bateman, Rachel McAdamsová, Kyle Chandler. Režie: John Francis Daley, Jonathan Goldstein.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-23 03:40:00" d="2019-07-23 04:00:00" c="1"><n>Bonobo</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Félix, Ana a Seydoux žijí ve stejné budově, aniž by se znali. Všechny tři postavy zdánlivě spojuje jediné – zchátralý výtah v jejich sociálním bydlení Krátký film Švýcarsko (2018). Hrají: Nicole Merseyová, Paul Minthe, Benjamin Sanou. Režie: Zoel Aeschbacher.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-23 04:00:00" d="2019-07-23 06:00:00" c="1"><n>Drsná jízda</n><t>F</t><e>T</e>    <k>47% Aktivisté a roveři pátrající po pokladu uzavřou dohodu a vydají se na výpravu napříč australským terénem. Netrvá dlouho a vzrušující honičky, odvážné Dobrodružné komediální drama Austrálie (2017). Hrají: Gareth Rickards, Vincent Andriano, Sam Glissan. Režie: Jonathan Adams.</k>  </p>
</a>
