<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2019-08-11 01:03:59"><p id_tv="80" o="2019-08-17 06:00:00" d="2019-08-17 08:05:00" c="1"><n>Dobrý Will Hunting</n><t>F</t>    <k>83% 4 kamarádi z dělnické třídy se poflakují v Bostonu, ale jeden z nich, popudlivý Will, má neobyčejný dar – je matematický génius. Když to zjistí profesor Drama USA (1997). Hrají: Matt Damon, Robin Williams, Ben Affleck. Režie: Gus Van Sant.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-17 08:05:00" d="2019-08-17 10:10:00" c="1"><n>Blaze</n><t>F</t>    <k>67% Snímek BLAZE je inspirován životem country zpěváka jménem Blaze Foley. Sledujeme Blazeův vztah s přítelkyní Sybil Rosenovou; poslední koncert Biografické drama USA (2018). Hrají: Ben Dickey, Alia Shawkatová, Josh Hamilton. Režie: Ethan Hawke.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-17 10:10:00" d="2019-08-17 11:35:00" c="1"><n>Danny Rose z Broadwaye</n><t>F</t>    <k>75% Danny Rose je neúspěšný umělecký agent. Když jeden z jeho klientů, zpěvák jménem Lou, dostane šanci vrátit se na výsluní, Danny se pokusí dostat Louovu Komedie USA (1984). Hrají: Woody Allen, Mia Farrowová, Nick Apollo Forte. Režie: Woody Allen.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-17 11:35:00" d="2019-08-17 13:05:00" c="1"><n>A teď něco úplně jiného</n><t>F</t><e>T</e>    <k>77% Kolekce nově natočených scének komediální skupiny Monty Python, vybraných z prvních dvou sérií jejich kultovní televizní šou Monty Pythonův létající cirkus. Komedie Velká Británie (1971). Hrají: Graham Chapman, John Cleese, Terry Gilliam. Režie: Ian MacNaughton.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-17 13:05:00" d="2019-08-17 14:50:00" c="1"><n>Carmen a Lola</n><t>F</t><e>T</e>    <k>73% Carmen žije v romské komunitě v Madridu. Setká se s Lolou, cikánskou dívkou, která se touží dostat na univerzitu, kreslí graffiti a přitahují ji děvčata Romantické drama Španělsko (2018). Hrají: Zaira Romerová, Rosy Rodríguezová, Moreno Borja. Režie: Arantxa Echevarriová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-17 14:50:00" d="2019-08-17 16:15:00" c="1"><n>Nejsem tady</n><t>F</t>    <k>Když se Steve ocitne na úplném dně, začne přemítat o tom, co ho do této situace přivedlo. Zatímco prochází prázdným domem, vybavuje si nejdůležitější Drama USA (2017). Hrají: J.K. Simmons, Sebastian Stan, Maika Monroe. Režie: Michelle Schumacherová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-17 16:15:00" d="2019-08-17 18:20:00" c="1"><n>Dobrý Will Hunting</n><t>F</t>    <k>83% 4 kamarádi z dělnické třídy se poflakují v Bostonu, ale jeden z nich, popudlivý Will, má neobyčejný dar – je matematický génius. Když to zjistí profesor Drama USA (1997). Hrají: Matt Damon, Robin Williams, Ben Affleck. Režie: Gus Van Sant.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-17 18:20:00" d="2019-08-17 20:30:00" c="1"><n>Blaze</n><t>F</t>    <k>67% Snímek BLAZE je inspirován životem country zpěváka jménem Blaze Foley. Sledujeme Blazeův vztah s přítelkyní Sybil Rosenovou; poslední koncert Biografické drama USA (2018). Hrají: Ben Dickey, Alia Shawkatová, Josh Hamilton. Režie: Ethan Hawke.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-17 20:30:00" d="2019-08-17 22:15:00" c="1"><n>Tranzit</n><t>F</t><e>PT</e>    <k>69% Když Georg po nacistické invazi uprchne z Francie, převezme identitu mrtvého spisovatele, jehož doklady má u sebe. Uvízne v Marseille, kde se seznámí Dobové drama Německo / Francie (2018). Hrají: Franz Rogowski, Paula Beerová, Godehard Giese. Režie: Christian Petzold.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-17 22:15:00" d="2019-08-18 00:10:00" c="1"><n>Listopad</n><t>F</t><e>T</e>    <k>71% Estonsko 19. století. V surrealistickém fantasy dramatu, odehrávajícím se ve vesnici sužované přízraky a morem, se setkáváme s mladou dívkou Liinou Fantazijní romantické drama Estonsko / Nizozemsko / Pol. (2017). Hrají: Rea Lestová, Jörgen Liik, Arvo Kukumägi. Režie: Rainer Sarnet.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-18 00:10:00" d="2019-08-18 01:40:00" c="1"><n>Finální portrét</n><t>F</t>    <k>62% Neobvyklé přátelství mezi americkým spisovatelem Jamesem Lordem a švýcarským umělcem Albertem Giacomettim je zachyceno v tomto příběhu, který Lordovýma Biografické drama Velká Británie (2017). Hrají: Geoffrey Rush, Armie Hammer, Tony Shalhoub. Režie: Stanley Tucci.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-18 01:40:00" d="2019-08-18 03:20:00" c="1"><n>My</n><t>F</t><e>T</e>    <k>61% Osm teenagerů se snaží rozbít monotónnost jednoho žhavého léta. Při vzájemném objevování sebe sama se přivádějí na hranici možného a přijatelného a jejich Drama Nizozemsko / Belgie (2018). Hrají: Tijmen Govaerts, Aimé Claeys, Salomé van Grunsven. Režie: René Eller.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-18 03:20:00" d="2019-08-18 05:40:00" c="1"><n>Pařížská výchova</n><t>F</t><e>T</e>    <k>62% Etienne přijíždí do Paříže studovat filmovou tvorbu. Seznámí se s Mathiasem a Jean-Noëlem, kteří sdílejí jeho vášeň k filmům. Během roku studia musí nejen Drama Francie (2018). Hrají: Andranic Manet, Gonzague Van Bervesseles, Corentin Fila. Režie: Jean-Paul Civeyrac.</k>  </p>
</a>
