<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2019-07-13 23:29:58"><p id_tv="80" o="2019-07-20 06:00:00" d="2019-07-20 07:30:00" c="1"><n>Ticho</n><t>F</t><e>T</e>    <k>67% Matka se dvěma dětmi, 12letou Nuriou a 9letým Fabiem, přijíždí na ostrov uprostřed Amazonského pralesa. Utíkají z Kolumbie před ozbrojeným konfliktem Drama Brazílie / Kolumbie (2018). Hrají: Marleyda Sotová, Enrique Diaz, María Paula Tabares Peńaová. Režie: Beatriz Seignerová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-20 07:30:00" d="2019-07-20 09:15:00" c="1"><n>Bratři</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% Když se Alexander náhle rozhodne odjet do Francie, Lukas se k němu přidá, neboť svého charismatického staršího bratra následuje celý život. Během výletu Dobrodružné drama Nizozemsko / Belgie / Francie (2017). Hrají: Jonas Smulders, Niels Gomperts, Christa Théretová. Režie: Bram Schouw.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-20 09:15:00" d="2019-07-20 09:30:00" c="1"><n>Sedm minut</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Aby se mohl vrátit se zbytkem čety na víkend domů, musí čerstvý příslušník IDF (Izraelských obranných sil) dokončit poslední úkol v sedmi minutách. Krátký film Izrael (2016). Hrají: Micha Rozenkier, Yuval Jonas, Yehiel Asseraf. Režie: Assaf Machnes.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-20 09:30:00" d="2019-07-20 11:10:00" c="1"><n>Svůdce</n><t>F</t><e>T</e>    <k>68% Drama odehrávající se v Kodani pojednává o mladém Íránci, který se mezi místními snaží najít ženu, která mu pomůže získat povolení k pobytu Drama Dánsko / Švédsko (2017). Hrají: Ardalan Esmaili, Soho Rezanejadová, Susan Taslimi. Režie: Milad Alami.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-20 11:10:00" d="2019-07-20 13:05:00" c="1"><n>Ostrovní zprávy</n><t>F</t>    <k>82% Poté, co do jeho života zasáhne tragédie, se Quoyle s dcerkou stěhuje do domu svých rodičů v rybářské vesnici na Newfoundlandu. Drsná krása přírody Romantické drama USA (2001). Hrají: Kevin Spacey, Julianne Mooreová, Judi Denchová. Režie: Lasse Hallström.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-20 13:05:00" d="2019-07-20 14:40:00" c="1"><n>Autor neznámý</n><t>F</t><e>T</e>    <k>76% Stárnoucí obchodník s uměním se chystá odejít do důchodu. Na aukci ho zaujme starý obraz. Muž pojme podezření, že je skutečná cena díla mnohem vyšší Drama Finsko (2018). Hrají: Heikki Nousiainen, Amos Brotherus, Pirjo Lonková. Režie: Klaus Härö.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-20 14:40:00" d="2019-07-20 17:15:00" c="1"><n>Jackie Brownová</n><t>F</t>    <k>75% Sexy letuška (Pam Grierová) je zapletena do spiknutí policie a překupníka zbraní, v němž všichni baží po odměně. Šest nesourodých hráčů je na stopě Kriminální thriller USA (1997). Hrají: Pam Grierová, Samuel L. Jackson , Robert Forster. Režie: Quentin Tarantino.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-20 17:15:00" d="2019-07-20 18:45:00" c="1"><n>Ticho</n><t>F</t><e>T</e>    <k>67% Matka se dvěma dětmi, 12letou Nuriou a 9letým Fabiem, přijíždí na ostrov uprostřed Amazonského pralesa. Utíkají z Kolumbie před ozbrojeným konfliktem Drama Brazílie / Kolumbie (2018). Hrají: Marleyda Sotová, Enrique Diaz, María Paula Tabares Peńaová. Režie: Beatriz Seignerová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-20 18:45:00" d="2019-07-20 20:30:00" c="1"><n>Bratři</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% Když se Alexander náhle rozhodne odjet do Francie, Lukas se k němu přidá, neboť svého charismatického staršího bratra následuje celý život. Během výletu Dobrodružné drama Nizozemsko / Belgie / Francie (2017). Hrají: Jonas Smulders, Niels Gomperts, Christa Théretová. Režie: Bram Schouw.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-20 20:30:00" d="2019-07-20 22:25:00" c="1"><n>Spoluvina</n><t>F</t><e>PT</e>    <k>Mladý Číňan Chen Liang je nelegálním přistěhovalcem v Japonsku. Zoufale potřebuje práci a tak se rozhodne předstírat, že je někdo jiný, aby získal místo v restauraci Drama Japonsko / Čína (2018). Hrají: Yulai Lu, Tatsuya Fuji, Sayo Akasaková. Režie: Kei Chikaura.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-20 22:25:00" d="2019-07-21 00:05:00" c="1"><n>Bel Canto</n><t>F</t><e>T</e>    <k>53% Slavná operní pěvkyně (Julianne Mooreová) je po svém vystoupení na oslavě japonského byznysmena (Ken Watanabe) v Jižní Americe zajata partyzánskou skupinou jako rukojmí Drama USA (2018). Hrají: Julianne Mooreová, Ken Watanabe, Sebastian Koch. Režie: Paul Weitz.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-21 00:05:00" d="2019-07-21 01:35:00" c="1"><n>Líbánky</n><t>F</t><e>T</e>    <k>67% Mara je rumunská zdravotní sestra a svobodná matka, která se před vypršením pracovního víza provdá za svého amerického pacienta. Bojuje se sexismem / Německo / Švédsko (2018). Hrají: Mălina Manoviciová, Steve Bacic, Dylan Smith. Režie: Ioana Uricaru.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-21 01:35:00" d="2019-07-21 03:10:00" c="1"><n>Bomb City</n><t>F</t><e>T</e>    <k>69% Kriminální drama o kulturní averzi skupiny punkových rockerů v konzervativním texaském městě. Jejich pokračující bitva s partičkou bohatších rivalů Kriminální drama USA (2017). Hrají: Dave Davis, Glenn Morshower, Logan Huffman. Režie: Jameson Brooks.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-21 03:10:00" d="2019-07-21 04:35:00" c="1"><n>Na západ od ní</n><t>F</t><e>T</e>    <k>52% Dan vstoupí do záhadné organizace a souhlasí, že se bude potulovat zemí s tajemnou cizinkou Jane a pokládat v ulicích měst po celé Americe dlaždičky Romantické drama USA (2016). Hrají: Ryan Caraway, Kelsey Siepserová, Halli Herzogová. Režie: Ethan Warren.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-21 04:35:00" d="2019-07-21 06:00:00" c="1"><n>Zombilénium</n><t>F</t><e>T</e>    <k>63% Halloweenský park Zombilénium je jediným místem na světě, kde se můžou skrývat skutečné příšery. Když hrozí, že pracovní inspektor odhalí skutečnu Animovaná fantasy komedie Francie / Belgie (2017)</k>  </p>
</a>
