<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-05-16 04:06:45"><p id_tv="80" o="2020-05-23 06:00:00" d="2020-05-23 07:40:00" c="1"><n>Špína Londýna</n><t>F</t>    <k>74% Nelegální přistěhovalci Okwe a Senay pracují v londýnském hotelu a žijí v neustálém strachu z vyhoštění. Jednou v noci Okwe narazí na důkaz bizarní Kriminální thriller Velká Británie (2002). Hrají: Chiwetel Ejiofor, Audrey Tautou, Sergi López. Režie: Stephen Frears.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-23 07:40:00" d="2020-05-23 09:20:00" c="1"><n>Žena</n><t>F</t>    <k>73% Joan Castlemanová je oddaná, prudce inteligentní a stále velmi půvabná kráska, zkrátka dokonalá manželka. Cestou do Stockholmu, kde si má její muž převzít Drama USA / Velká Británie / Švédsko (2017). Hrají: Glenn Closeová, Jonathan Pryce, Christian Slater. Režie: Björn Runge.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-23 09:20:00" d="2020-05-23 11:00:00" c="1"><n>Ostrým nožem</n><t>F</t>    <k>65% Film podle skutečných událostí sleduje příběh Ľudovíta, který ztratil syna při brutálním útoku neonacistů. V důsledku selhání slovenské legislativy Drama Slovensko (2019). Hrají: Roman Luknár, Ela Lehotská, Marián Mitaš. Režie: Teodor Kuhn.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-23 11:00:00" d="2020-05-23 12:30:00" c="1"><n>Skokan</n><t>F</t><e>T</e>    <k>61% Jako nemluvně odložila mladá Oksana Denise do babyboxu. O šestnáct let později s ním i přes zákaz utíká z dětského domova, aby mu vynahradila zanedbanou péči Hrají: Denis Vlasenko, Anna Slju, Danil Stěklov. Režie: Ivan I. Tverdovskij.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-23 12:30:00" d="2020-05-23 14:10:00" c="1"><n>Soupeři</n><t>F</t>    <k>75% Drama režiséra Ridleyho Scotta vypráví o dvou důstojnících napoleonské armády, kteří na sebe útočí v nelítostných soubojích. Jejich spor začal maličkostí Dobové drama Velká Británie (1977). Hrají: Keith Carradine, Harvey Keitel, Albert Finney. Režie: Ridley Scott.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-23 14:10:00" d="2020-05-23 15:40:00" c="1"><n>Pili</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Pili žije na venkově v Tanzanii, kde pracuje na polích za méně než dva dolary týdně, aby uživila své dvě děti, a ze všech sil se snaží utajit Drama Velká Británie / Tanzanie (2017). Hrají: Bello Rashidová, Nkwabi Elias Ng'angasamala, Sesilia Florian Kilimilová. Režie: Leanne Welhamová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-23 15:40:00" d="2020-05-23 17:10:00" c="1"><n>Robot a Frank</n><t>F</t>    <k>71% Frank je postarší bývalý zloděj, který má rád knihy. Jediná přátelská duše v jeho životě je knihovnice, dokud mu jeho syn nepořídí robotického sluhu Sci-fi krimi komedie USA (2012). Hrají: Frank Langella, James Marsden, Liv Tylerová. Režie: Jake Schreier.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-23 17:10:00" d="2020-05-23 18:50:00" c="1"><n>Špína Londýna</n><t>F</t>    <k>74% Nelegální přistěhovalci Okwe a Senay pracují v londýnském hotelu a žijí v neustálém strachu z vyhoštění. Jednou v noci Okwe narazí na důkaz bizarní Kriminální thriller Velká Británie (2002). Hrají: Chiwetel Ejiofor, Audrey Tautou, Sergi López. Režie: Stephen Frears.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-23 18:50:00" d="2020-05-23 20:30:00" c="1"><n>Žena</n><t>F</t>    <k>73% Joan Castlemanová je oddaná, prudce inteligentní a stále velmi půvabná kráska, zkrátka dokonalá manželka. Cestou do Stockholmu, kde si má její muž převzít Drama USA / Velká Británie / Švédsko (2017). Hrají: Glenn Closeová, Jonathan Pryce, Christian Slater. Režie: Björn Runge.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-23 20:30:00" d="2020-05-23 22:10:00" c="1"><n>Píseň beze jména</n><t>F</t><e>PT</e>    <k>69% Lima roku 1988. Novorozená dcera mladé Georginy je ukradena na falešné klinice. Zoufalé pátrání po dítěti zavede matku do sídla vydavatelství významných / USA / Chile (2019). Hrají: Pamela Mendozová, Tommy Párraga, Lucio Rojas. Režie: Melina Leónová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-23 22:10:00" d="2020-05-23 23:45:00" c="1"><n>Jsme zvířaty</n><t>F</t><e>T</e>    <k>69% Manny, Joel, a Jonah si prokousávají cestu dětstvím a vzpírají se nestálé lásce svých rodičů. Zatímco se Manny s Joelem čím dál více začínají podobat Drama USA (2018). Hrají: Evan Rosado, Isaiah Kristian, Josiah Gabriel. Režie: Jeremiah Zagar.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-23 23:45:00" d="2020-05-24 01:25:00" c="1"><n>Pauza</n><t>F</t><e>T</e>    <k>72% Hospodyňka Elpida, uvězněná v manželství bez lásky s despotickým mužem, najde útočiště ve fantazijním světě pomsty a násilí. Její vnímání reality Drama Kypr / Řecko (2018). Hrají: Stella Fyrogeniová, Andreas Vasileiou, Popi Avraamová. Režie: Tonia Mishiali.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-24 01:25:00" d="2020-05-24 03:20:00" c="1"><n>Vox Lux</n><t>F</t>    <k>58% Snímek Vox Lux pojednává o Celeste (Natalie Portmanová), která povstala z popela národní tragédie a stala se popovou superstar. Film, který překlenuje Hudební drama USA (2018). Hrají: Natalie Portmanová, Jude Law, Stacy Martinová. Režie: Brady Corbet.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-24 03:20:00" d="2020-05-24 05:05:00" c="1"><n>Zítra je nový den</n><t>F</t><e>T</e>    <k>62% Když Giuliana nečekaně navštíví kamarád z dětství Tommasso, jejich shledání po mnoha letech má hořkou pachuť. Je totiž poznamenáno Giulianovým podlomeným Komediální drama Itálie (2019). Hrají: Valerio Mastandrea, Marco Giallini, Anna Ferzettiová. Režie: Simone Spada.</k>  </p>
</a>
