<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-04-14 04:05:22"><p id_tv="80" o="2020-04-21 06:00:00" d="2020-04-21 07:35:00" c="1"><n>Krystal</n><t>F</t><e>T</e>    <k>54% Komediální drama pojednává o prudérním mladíkovi jménem Taylor, který se v životě nedotkl alkoholu. Když ale potká ženu svých snů – bývalou šlapku, feťačku Romantické komediální drama USA (2017). Hrají: Rosario Dawsonová, Nick Robinson, T.I. Režie: William H. Macy.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-21 07:35:00" d="2020-04-21 09:10:00" c="1"><n>Píseň jezera Sway</n><t>F</t><e>T</e>    <k>58% Sběratel hudby Ollie požádá svého přítele, neurvalého ruského flákače, aby mu pomohl ukrást cennou nahrávku z domu u jezera patřícího jeho rodině Drama USA (2017). Hrají: Rory Culkin, Robert Sheehan, Isabelle McNallyová. Režie: Ari Gold.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-21 09:10:00" d="2020-04-21 10:40:00" c="1"><n>A co třeba Adolf?</n><t>F</t><e>T</e>    <k>70% Příjemný večer se záhy vymkne kontrole, když Thomas ostatním sdělí, že on a jeho těhotná žena chtějí synovi dát jméno Adolf. Tato šokující zpráva Komedie Německo (2018). Hrají: Florian David Fitz, Christoph Maria Herbst, Caroline Petersová. Režie: Sönke Wortmann.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-21 10:40:00" d="2020-04-21 12:20:00" c="1"><n>Galaxy Quest</n><t>F</t>    <k>73% Čtyři roky se posádka kosmické lodi Protector vydávala na vzrušující a často nebezpečné mise do vesmíru. A pak jejich seriál zrušili. Teď, o dvacet Sci-fi komedie USA (1999). Hrají: Tim Allen, Sigourney Weaverová, Alan Rickman. Režie: Dean Parisot.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-21 12:20:00" d="2020-04-21 14:00:00" c="1"><n>Kat a kapela</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Hudbou posedlé Kat, která sní o kariéře manažerky kapely, se podaří přesvědčit živořící skupinu &quot;Dollar Days&quot;, aby jí dali šanci. Je tu ale jeden drobný Komediální drama Velká Británie (2019). Hrají: Ella Huntová, Dougie Poynter, Katherine Kellyová. Režie: E.E. Hegartyová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-21 14:00:00" d="2020-04-21 15:40:00" c="1"><n>Lítost</n><t>F</t><e>T</e>    <k>66% Černá komedie &quot;Lítost&quot; zkoumá povahu zármutku, sklíčenosti a soucitu. Komik Yannis Drakopoulos ztvárňuje hlavní roli právníka ve středním věku, který Komediální drama Řecko / Polsko (2018). Hrají: Yannis Drakopoulos, Evi Saoulidou, Nota Tserniafská. Režie: Babis Makridis.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-21 15:40:00" d="2020-04-21 17:15:00" c="1"><n>Síla slov</n><t>F</t>    <k>61% Alan je krejčí a vášnivý hráč Scrabble. Po jedné vypjaté partičce se jeho nejstarší syn rozlíceně vyřítil z domu a nikdy už se nevrátil. O pár let později Komediální drama Velká Británie (2018). Hrají: Bill Nighy, Sam Riley, Jenny Agutterová. Režie: Carl Hunter.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-21 17:15:00" d="2020-04-21 18:50:00" c="1"><n>Píseň jezera Sway</n><t>F</t><e>T</e>    <k>58% Sběratel hudby Ollie požádá svého přítele, neurvalého ruského flákače, aby mu pomohl ukrást cennou nahrávku z domu u jezera patřícího jeho rodině Drama USA (2017). Hrají: Rory Culkin, Robert Sheehan, Isabelle McNallyová. Režie: Ari Gold.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-21 18:50:00" d="2020-04-21 20:30:00" c="1"><n>Šťastný konec</n><t>F</t>    <k>55% Helle se těší na to, až její workoholický manžel odejde do důchodu. Když se ale Peter vrátí z posledního dne v práci domů, oznámí jí, že začíná novou Komedie Dánsko (2018). Hrají: Birthe Neumannová, Kurt Ravn, Charlotte Sielingová. Režie: Hella Joofová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-21 20:30:00" d="2020-04-21 22:35:00" c="1"><n>Philadelphia</n><t>F</t>    <k>78% V hlavních rolích se představují Tom Hanks a Denzel Washington jako dva soupeřící právníci, kteří spojí své síly, aby zažalovali prestižní firmu Drama USA (1993). Hrají: Tom Hanks, Denzel Washington, Jason Robards. Režie: Jonathan Demme.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-21 22:35:00" d="2020-04-22 00:15:00" c="1"><n>Ve jménu smrti</n><t>F</t><e>T</e>    <k>64% Pobožný mladík Julio Santana je najat cynickým strýcem jako nájemný zabiják. Během své vražedné kariéry v zemi bez zákona Julio sprovodí ze světa Biografické kriminální drama Brazílie (2018). Hrají: Marco Pigossi, Fabiula Nascimentová, André Mattos. Režie: Henrique Goldman.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-22 00:15:00" d="2020-04-22 01:55:00" c="1"><n>Veronica Guerin</n><t>F</t>    <k>69% Novinářka Veronica Guerinová se v polovině 90. let pustila v Dublinu do nerovného boje s drogovou mafií. Nakonec byla zavražděna, ale její odvaha Hrají: Cate Blanchettová, Gerard McSorley, Ciarán Hinds. Režie: Joel Schumacher.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-22 01:55:00" d="2020-04-22 03:50:00" c="1"><n>Konkurs</n><t>F</t>    <k>71% Vdovec Aoyama se na radu svého syna rozhodne, že si najde novou ženu. Přijde s nápadem zorganizovat konkurz na hlavní ženskou roli v neexistující produkci Horor Japonsko (1999). Hrají: Ryo Ishibashi, Eihi Shiinová, Tetsu Sawaki. Režie: Takashi Miike.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-22 03:50:00" d="2020-04-22 05:40:00" c="1"><n>Vita a Virginia</n><t>F</t>    <k>56% Fascinující pravdivý příběh o milostném vztahu mezi aristokratickou spisovatelkou Vitou Sackville-Westovou a talentovanou, ale utrápenou literární ikonou Biografické romantické drama Velká Británie / Irsko (2018). Hrají: Gemma Artertonová, Elizabeth Debická, Isabella Rosselliniová. Režie: Chanya Buttonová.</k>  </p>
</a>
