<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-04-16 04:05:07"><p id_tv="80" o="2020-04-23 06:00:00" d="2020-04-23 07:25:00" c="1"><n>Averno</n><t>F</t><e>T</e>    <k>49% Mladý čistič bot Tupah se vydá na zběsilou výpravu s cílem najít svého strýce ztraceného v Avernu, místě, kde jak andští obyvatelé věří, žijí mrtví Fantazijní dobrodružný film Bolívie / Uruguay (2018). Hrají: Paolo Vargas, Luigi Antezana, Alejandro Marańon. Režie: Marcos Loayza.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-23 07:25:00" d="2020-04-23 08:55:00" c="1"><n>Cukr</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Bethania se musí vrátit na místo, kde se narodila, do rodinného rozpadajícího se mlýna na cukrovou třtinu, aby překazila bývalým zaměstnancům plány Drama Brazílie (2017). Hrají: Maeve Jinkingsová, Dandara de Morais, Magali Biffová. Režie: Renata Pinheirová, Sérgio Oliveira.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-23 08:55:00" d="2020-04-23 10:30:00" c="1"><n>Persepolis</n><t>F</t><e>T</e>    <k>80% Snímek &quot;Persepolis&quot; vypráví dojemný příběh o mladé umíněné dívce a jejím dospívání v Íránu za dob islámské revoluce. Rodiče se začnou obávat o bezpečí Animované drama Francie (2007)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-23 10:30:00" d="2020-04-23 12:25:00" c="1"><n>Monstra.</n><t>F</t><e>T</e>    <k>67% Dana a Arthur jsou manželé téměř deset let. Tvoří zdánlivě dokonalý pár; pochybnosti, boj s vnitřními démony i odlišné potřeby se však neodbytně derou Romantické drama Rumunsko (2019). Hrají: Judith Stateová, Cristian Popa, Alexandru Potocean. Režie: Marius Olteanu.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-23 12:25:00" d="2020-04-23 14:10:00" c="1"><n>Sklizeň</n><t>F</t><e>T</e>    <k>68% Skličující drama &quot;Sklizeň&quot;, které se odehrává v izolované komunitě bílých afrikánských farmářů v jihoafrickém Svobodném státě, staví dospívajícího Psychologické drama Jižní Afrika / Francie (2018). Hrají: Brent Vermeulen, Alex van Dyk, Juliana Venterová. Režie: Etienne Kallos.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-23 14:10:00" d="2020-04-23 15:35:00" c="1"><n>Kouzlo</n><t>F</t><e>T</e>    <k>57% Po smrti jeho snoubenky dojdou americkému ilustrátorovi během putování po odlehlé islandské krajině léky. Není si jist, zda jeho nutkání souvisí s duševní Komediální drama USA (2018). Hrají: Barak Hardley, Jackie Tohnová, Magnús Jónsson. Režie: Brendan Walter.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-23 15:35:00" d="2020-04-23 17:20:00" c="1"><n>Edie</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% 83letá Edie (Sheila Hancocková) je přesvědčená, že nikdy není pozdě. Sbalí si starý kempovací batoh, opustí dosavadní život a vydá se vstříc dobrodružství Drama Velká Británie (2017). Hrají: Sheila Hancocková, Kevin Guthrie, Amy Mansonová. Režie: Simon Hunter.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-23 17:20:00" d="2020-04-23 18:50:00" c="1"><n>Cukr</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Bethania se musí vrátit na místo, kde se narodila, do rodinného rozpadajícího se mlýna na cukrovou třtinu, aby překazila bývalým zaměstnancům plány Drama Brazílie (2017). Hrají: Maeve Jinkingsová, Dandara de Morais, Magali Biffová. Režie: Renata Pinheirová, Sérgio Oliveira.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-23 18:50:00" d="2020-04-23 20:30:00" c="1"><n>Poslední strom</n><t>F</t><e>T</e>    <k>60% Femi je Brit nigerijského původu, který se po šťastném dětství na lincolnshireském venkově stěhuje do Londýna. Zatímco se potýká s neznámou kulturou Drama Velká Británie (2019). Hrají: Sam Adewunmi, Gbemisola Ikumelová, Denise Blacková. Režie: Shola Amoo.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-23 20:30:00" d="2020-04-23 21:15:00"><n u="Fargo">Fargo III (3)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>89% černě komediální krimi drama USA (2017)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-23 21:15:00" d="2020-04-23 22:10:00"><n u="Fargo">Fargo III (4)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>89% černě komediální krimi drama USA (2017)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-23 22:10:00" d="2020-04-23 23:45:00" c="1"><n>Zabijte Boha</n><t>F</t><e>T</e>    <k>61% V osamělém domě na venkově se během silvestrovských oslav objeví podivný trpaslík, který o sobě tvrdí, že je Bůh. Oznamuje, že celé lidstvo za ranního Hororová komedie Španělsko (2017). Hrají: Eduardo Antuńa, Itziar Castrová, Emilio Gavira. Režie: Caye Casas, Albert Pintó.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-23 23:45:00" d="2020-04-24 01:35:00" c="1"><n>Stvůra</n><t>F</t>    <k>68% Utrápená mladá žena z malé ostrovní komunity se zamiluje do tajemného cizince, který ji přiměje opustit tyranskou rodinu. Když se však její vyvolený stane Psychologické drama Velká Británie (2017). Hrají: Jessie Buckleyová, Johnny Flynn, Geraldine Jamesová. Režie: Michael Pearce.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-24 01:35:00" d="2020-04-24 03:25:00" c="1"><n>Hora</n><t>F</t><e>T</e>    <k>54% V 50. letech min. století si dr. Wallace Fiennes najme mladíka jako fotografa, který má během putování po psychiatrických ústavech dokumentovat Drama USA (2018). Hrají: Tye Sheridan, Jeff Goldblum, Hannah Grossová. Režie: Rick Alverson.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-24 03:25:00" d="2020-04-24 05:15:00" c="1"><n>Bosé nohy v parku</n><t>F</t><e>T</e>    <k>71% Konzervativní právník Paul se ožení s impulzivní Corrie. Líbánky končí, okouzlení se pomalu vytrácí a na jeho místo se tlačí realita bydlení v pátém patře Romantická komedie USA (1967). Hrají: Robert Redford, Jane Fondová, Charles Boyer. Režie: Gene Saks.</k>  </p>
</a>
