<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2020-05-27 04:07:11"><p id_tv="80" o="2020-06-03 05:15:00" d="2020-06-03 06:00:00"><n u="Příběhy za kamerou">Příběhy za kamerou (1)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>77% Dokumentární seriál USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-03 06:00:00" d="2020-06-03 07:40:00" c="1"><n>Důkaz muže</n><t>F</t><e>T</e>    <k>62% V létě roku 1976 musí čtrnáctiletý Bobby přetrpět další strastiplnou rodinnou dovolenou. Bobby, jehož rodiče jsou na pokraji rozvodu a místní Komediální drama USA (2018). Hrají: Blake Cooper, Donald Sutherland, Judy Greerová. Režie: Jim Loach.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-03 07:40:00" d="2020-06-03 09:15:00" c="1"><n>Pašování Hendrixe</n><t>F</t><e>T</e>    <k>66% Plány muzikanta Yiannise, který se chystá opustit Kypr v naději na lepší život, se rázem rozplynou poté, co mu uteče pes a překročí nárazníkovou černá komedie Kypr (2018). Hrají: Adam Bousdoukos, Fatih Al, Vicky Papadopoulou. Režie: Marios Piperides.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-03 09:15:00" d="2020-06-03 10:55:00" c="1"><n>Mistr kopu beze stínu: Wong Kei-Jing</n><t>F</t><e>T</e>    <k>52% Tichý a čestný lékař se naučí legendární techniku bojového umění zvanou Kop bez stínu, aby ochránil svého syna a svrhl nelítostného a proradného nového Akční drama Čína (2016). Hrají: Hao Ran Sun, Zhi Hui Chen, Ming Yang Jiang. Režie: Jian Yong Guo.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-03 10:55:00" d="2020-06-03 12:35:00" c="1"><n>Na Hromnice o den více</n><t>F</t>    <k>80% Co kdybyste museli prožívat ten samý den znovu a znovu. dokud ho neprožijete správně? Přesně to se stane Billu Murrayovi v roli samolibého Romantická komedie USA (1993). Hrají: Bill Murray, Andie MacDowellová, Chris Elliott. Režie: Harold Ramis.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-03 12:35:00" d="2020-06-03 14:10:00" c="1"><n>Husté řasy Lauriho Mantyvaary</n><t>F</t><e>T</e>    <k>57% Nejlepší kamarádky Satu a Heidi plánují anarchistickou kampaň spočívající v záměrném sabotování honosných svateb. Láska není na prodej! Když se však Heidi Romantická komedie Finsko (2017). Hrají: Inka Haapamäkiová, Rosa Honkonenová, Tiitus Rantala. Režie: Hannaleena Hauru.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-03 14:10:00" d="2020-06-03 15:40:00" c="1"><n>Mladí muži za pultem</n><t>F</t>    <k>77% Tato komedie zachycuje jeden den dvou přetažených prodavačů z New Jersey. Dante pracuje ve večerce, zatímco jeho kamarád ve videopůjčovně. Oba by raději Komedie USA (1994). Hrají: Brian O'Halloran, Jeff Anderson, Marilyn Ghigliottiová. Režie: Kevin Smith.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-03 15:40:00" d="2020-06-03 17:20:00" c="1"><n>Hledání Země Nezemě</n><t>F</t>    <k>77% Příběh inspirovaný životem Jamese Barrie sleduje autorovu cestu k oživení “Petera Pana.” Johnny Depp v roli Barrieho poznává čtyři děti, které nemají otce Biografické dobové drama Velká Británie / USA (2004). Hrají: Johnny Depp, Kate Winsletová, Julie Christieová. Režie: Marc Forster.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-03 17:20:00" d="2020-06-03 18:55:00" c="1"><n>Pašování Hendrixe</n><t>F</t><e>T</e>    <k>66% Plány muzikanta Yiannise, který se chystá opustit Kypr v naději na lepší život, se rázem rozplynou poté, co mu uteče pes a překročí nárazníkovou černá komedie Kypr (2018). Hrají: Adam Bousdoukos, Fatih Al, Vicky Papadopoulou. Režie: Marios Piperides.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-03 18:55:00" d="2020-06-03 20:30:00" c="1"><n>Amra a druhé manželství</n><t>F</t><e>T</e>    <k>44letá hospodyňka Amra zjistí, že si její manžel plánuje vzít mladší druhou ženou. Zatímco se snaží s touto novou skutečností vyrovnat, její život Komediální drama Saúdská Arábie (2018). Hrají: Alshaima'a Tayebová, Mohammed Alhamdan, Khairia Nazmiová. Režie: Mahmoud Sabbagh.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-03 20:30:00" d="2020-06-03 22:05:00" c="1"><n>Promítač</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Osamělý Eliseo, který vlastní přístroj na promítání filmů, nachází jedinou útěchu v ženě z filmové pásky. Poté, co je páska při nehodě zničena, se vydává Drama Dominikánská rep. (2019). Hrají: Félix Germán, Cindy Galánová, Lia Brionesová. Režie: José María Cabral.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-03 22:05:00" d="2020-06-03 23:25:00" c="1"><n>Hněv</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Achille je pohledný teenager, který se stane obětí extrémně brutálního útoku. Brian je rozhněvaný mladík opovrhující celým světem Drama Francie (2019). Hrají: Jérémie Duvall, Jules Pélissier, Lola Le Lannová. Režie: François Valla.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-03 23:25:00" d="2020-06-04 01:20:00" c="1"><n>Generálova dcera</n><t>F</t>    <k>64% Armádní detektiv (John Travolta) je pověřen objasněním vraždy a znásilnění dcery nejvyššího generála. Když se však pustí do vyšetřování případu, odhalí Kriminální thriller USA / Německo (1999). Hrají: John Travolta, Madeleine Stoweová, James Cromwell. Režie: Simon West.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-04 01:20:00" d="2020-06-04 03:05:00" c="1"><n>Školní nářez</n><t>F</t>    <k>52% Na elitní britské internátní škole se rozpoutá krvavá bitva o přežití poté, co půdní otřesy vyvolané kontroverzní těžbou v místním vzácném lese vytvoří Hororová komedie Velká Británie (2018). Hrají: Asa Butterfield, Finn Cole, Hermione Corfieldová. Režie: Crispian Mills.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-04 03:05:00" d="2020-06-04 04:30:00" c="1"><n>Chladné přijetí</n><t>F</t>    <k>57% Strhující celovečerní film o 12letém chlapci z Hondurasu, který uprchne z domova před brutálním gangem. Poté, co se mu podaří překročit mexicko-americkou Drama z produkce HBO USA (2018). Hrají: Anthony Gonzalez, Omar Leyva, Johnny Ortiz. Režie: Daniel Sawka.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-04 04:30:00" d="2020-06-04 06:00:00" c="1"><n>V sádře</n><t>F</t>    <k>Fitz běsní, protože se její rodiče rozešli. Zdá se, že to budou ty nejhorší Vánoce ze všech. Když její sestra Bente náhle přijde o prst, celá rodina Rodinný film Nizozemsko (2018). Hrají: Cécilia Vosová, Teun Stokkel, Danyaé Bottseová. Režie: Janneke van Heeschová.</k>  </p>
</a>
