<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2019-07-19 01:04:59"><p id_tv="80" o="2019-07-25 06:00:00" d="2019-07-25 07:40:00" c="1"><n>Addamsova rodina</n><t>F</t>    <k>70% Na 25. výročí svého zmizení se Fester Addams náhle objeví v bermudském trojúhelníku, ale Wednesday má o něm jisté pochybnosti. Je tenhle člověk skutečně Komiksová černá komedie USA (1991). Hrají: Anjelica Hustonová, Raul Julia, Christopher Lloyd. Režie: Barry Sonnenfeld.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-25 07:40:00" d="2019-07-25 08:00:00" c="1"><n>Tichá voda břehy mele</n><t>F</t><e>T</e>    <k>V malé nigerijské vesnici je otec patriarchou a ochráncem svého stáda. Snímek &quot;Tichá voda břehy mele&quot; vypráví intimní příběh muže, jehož skrývané emoce Krátký film USA / Nigérie (2017). Hrají: Toyin Oshinaike, Rita Edwardová, Yemi Adebiyi. Režie: Abbesi Akhamie.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-25 08:00:00" d="2019-07-25 09:35:00" c="1"><n u="Addamsova rodina">Addamsova rodina 2</n><t>F</t>    <k>68% Když Addamsova rodina přivítá nový přírůstek, najmou si záludnou chůvu, která se zamiluje do Festera a provdá se za něj. Brzy vyjde najevo Komiksová černá komedie USA (1993). Hrají: Anjelica Hustonová, Raul Julia, Christopher Lloyd. Režie: Barry Sonnenfeld.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-25 09:35:00" d="2019-07-25 11:00:00" c="1"><n>1985</n><t>F</t><e>T</e>    <k>67% Mladík, který tají svou homosexualitu, se během první vlny krize AIDS vrací na svátky do rodného texaského městečka. Zde se znovu spojí se svým bratrem Dobové drama USA (2018). Hrají: Cory Michael Smith, Virginia Madsenová, Michael Chiklis. Režie: Yen Tan.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-25 11:00:00" d="2019-07-25 13:00:00" c="1"><n>Spoluvina</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Mladý Číňan Chen Liang je nelegálním přistěhovalcem v Japonsku. Zoufale potřebuje práci a tak se rozhodne předstírat, že je někdo jiný, aby získal místo v restauraci Drama Japonsko / Čína (2018). Hrají: Yulai Lu, Tatsuya Fuji, Sayo Akasaková. Režie: Kei Chikaura.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-25 13:00:00" d="2019-07-25 14:50:00" c="1"><n>Kornélius - Vyjící mlynář</n><t>F</t><e>T</e>    <k>53% Podivínský mlynář Cornelius se usadí ve vesničce na konci světa, kde si postaví mlýn. Nejprve je zde přijat s otevřenou náručí, ale brzy vyjde najevo Drama Francie (2017). Hrají: Bonaventure Gacon, Anaďs Demoustierová, Gustave Kervern. Režie: Yann Le Quellec.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-25 14:50:00" d="2019-07-25 16:45:00" c="1"><n>Dveře dokořán</n><t>F</t>    <k>66% Mladý architekt (Jude Law) vlastní kancelář v nebezpečné části Londýna, kde musí čelit opakovaným vloupáním. To uvede do pohybu sled nečekaných událostí Drama Velká Británie / USA (2006). Hrají: Jude Law, Juliette Binoche, Robin Wright Pennová. Režie: Anthony Minghella.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-25 16:45:00" d="2019-07-25 18:40:00" c="1"><n>Dobrá země</n><t>F</t><e>T</e>    <k>59% Otec Sergio žije se svým asistentem Gianmariou ve Val Grande, největší oblasti divočiny v Evropě. Gianmaria se jednoho dne vrátí domů z pochůzek Drama Itálie (2018). Hrají: Fabrizio Ferracane, Lorenzo Pedrotti, Viola Sartorettová. Režie: Emanuele Caruso.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-25 18:40:00" d="2019-07-25 20:30:00" c="1"><n>Cadillac Records</n><t>F</t>    <k>70% V příběhu plném sexu, násilí, rasových předsudků a rokenrolu, který se odehrává v Chicagu 50. a 60. let minulého století, prožijete vzrušující a bouřlivé Biografické hudební drama USA (2008). Hrají: Adrien Brody, Jeffrey Wright, Beyoncé Knowlesová. Režie: Darnell Martinová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-25 20:30:00" d="2019-07-25 21:25:00"><n u="Banshee">Banshee III (7)</n><t>S</t>    <k>83% Krimi drama z produkce Cinemaxu USA (2015)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-25 21:25:00" d="2019-07-25 22:20:00"><n u="Banshee">Banshee III (8)</n><t>S</t>    <k>83% Krimi drama z produkce Cinemaxu USA (2015)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-25 22:20:00" d="2019-07-26 00:10:00" c="1"><n u="Číslo">Číslo 37</n><t>F</t><e>T</e>    <k>62% Snímek vypráví příběh Randalla, který se pustí do hry na kočku a myš poté, co začne vydírat vlivného zločince. Chce tak splatit dluh lichváři, který hodlá Kriminální thriller Jižní Afrika (2018). Hrají: Irshaad Ally, Monique Rockmanová, Ephram Gordon. Režie: Nosipho Dumisová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-26 00:10:00" d="2019-07-26 01:55:00" c="1"><n>Desperado</n><t>F</t>    <k>73% Film je pokračováním snímku El Mariachi a vypráví příběh o muži (Antonio Banderas), který se vrhne po hlavě do temného podsvětí, aby se v nelítostném Akční krimi thriller USA (1995). Hrají: Antonio Banderas, Salma Hayeková, Joaquim de Almeida. Režie: Robert Rodriguez.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-26 01:55:00" d="2019-07-26 03:25:00" c="1"><n>Dovolená</n><t>F</t><e>T</e>    <k>58% Mladá a krásná Saša zjistí, že její vysněný život ve znamení luxusu, lehkovážnosti a zábavy něco stojí poté, co navštíví &quot;rodinu&quot; svého přítele Krimi drama Dánsko / Nizozemsko / Švédsko (2018). Hrají: Victoria Carmen Sonneová, Lai Yde, Thijs Römer. Režie: Isabella Eklöfová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-26 03:25:00" d="2019-07-26 04:40:00" c="1"><n>Psychonauti, zapomenuté děti</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Mladí sirotci Birdboy a Dinki se rozhodli uniknout z ostrova zničeného ekologickou katastrofou - Birdboy se uzavřel před okolním světem a Dinki Animované hororové fantasy drama Španělsko (2015)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-26 04:40:00" d="2019-07-26 06:00:00" c="1"><n>Holub</n><t>F</t><e>T</e>    <k>62% Pouze na střeše domu svých rodičů, nad uličkami slumu v Adaně, může Yusuf mezi svými milovanými holuby najít klid i sám sebe. Získat opěrný Drama Turecko (2018). Hrají: Kemal Burak Alper, Ruhi Sari, Demet Gençová. Režie: Banu Sivaciová.</k>  </p>
</a>
