<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-05-25 04:08:20"><p id_tv="80" o="2020-06-01 06:00:00" d="2020-06-01 07:40:00" c="1"><n>Joel</n><t>F</t><e>T</e>    <k>64% Po roce života stráveném v patagonské vesničce Cecilia s Diegem zjistí, že byla jejich žádost o adopci schválena. Náhlý příchod devítiletého Joela Drama Argentina (2018). Hrají: Victoria Almeidová, Diego Gentile, Joel Noguera. Režie: Carlos Sorin.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-01 07:40:00" d="2020-06-01 09:15:00" c="1"><n>Tiché doteky</n><t>F</t>    <k>60% Mia přijíždí jako au-pair do neznámé rodiny. Hned po příjezdu zjišťuje, že fungování domácnosti podléhá přísným pravidlům. Dívka se musí rozhodnout Drama ČR / Nizozemsko / Lotyšsko (2019). Hrají: Eliška Křenková, Jacob Jutte, Monic Hendrickxová. Režie: Michal Hogenauer.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-01 09:15:00" d="2020-06-01 10:50:00" c="1"><n>Poslušnost</n><t>F</t><e>T</e>    <k>52% Na pozadí londýnských nepokojů v létě 2011 se Leon pokouší vyrovnat se svou rozvrácenou rodinou a bezútěšnými vyhlídkami. Twiggy, která žije ve squatu Drama Velká Británie (2018). Hrají: Marcus Rutherford, Sophie Kennedy Clarková, Sam Gittins. Režie: Jamie Jones.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-01 10:50:00" d="2020-06-01 12:25:00" c="1"><n>Liv</n><t>F</t><e>T</e>    <k>72% Liv začne na odlehlém ostrově po letech mlčení komunikovat. Zanícený neurolog, který má dívku za úkol chránit, se ji však rozhodne hospitalizovat Drama USA (2017). Hrají: Catherine Eatonová, Teddy Sears, Harris Yulin. Režie: Catherine Eatonová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-01 12:25:00" d="2020-06-01 14:00:00" c="1"><n>Ztracená mezi vzpomínkami</n><t>F</t><e>T</e>    <k>72% Joana vyrůstá v Paříži obklopená rockem a literaturou. Poté, co je v roce 1979 v Brazílii vyhlášena amnestie, se Joana vrací do rodné země, kterou Drama Brazílie (2018). Hrají: Jeanne Boudierová, Hugo Abranches, Arthur Vieira Raynaud. Režie: Flávia Castrová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-01 14:00:00" d="2020-06-01 15:45:00" c="1"><n>Mary a čarodějná květina</n><t>F</t>    <k>68% Mary je obyčejná malá dívka, která v lese za domem své pratety utrhne vzácnou květinu. Získá zvláštní schopnosti a je přenesena do školy pro čarodějnice a čaroděje dobrodružná rodinná fantasy Japonsko (2017)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-01 15:45:00" d="2020-06-01 17:15:00" c="1"><n>Stará garda</n><t>F</t><e>T</e>    <k>60% Znovushledání tří starých přátel – Pierrota, Mimileho a Antoineho – na pohřbu Antoineho ženy rázem vezme za své, když Antoine najde šokující dopis Komedie Francie (2018). Hrají: Pierre Richard, Eddy Mitchell, Roland Giraud. Režie: Christophe Duthuron.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-01 17:15:00" d="2020-06-01 18:50:00" c="1"><n>Tiché doteky</n><t>F</t>    <k>60% Mia přijíždí jako au-pair do neznámé rodiny. Hned po příjezdu zjišťuje, že fungování domácnosti podléhá přísným pravidlům. Dívka se musí rozhodnout Drama ČR / Nizozemsko / Lotyšsko (2019). Hrají: Eliška Křenková, Jacob Jutte, Monic Hendrickxová. Režie: Michal Hogenauer.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-01 18:50:00" d="2020-06-01 20:30:00" c="1"><n>Hudson Hawk</n><t>F</t>    <k>59% Hudson Hawk byl právě propuštěn z vězení, kam se už nikdy nehodlá vrátit. Záhy ho však začnou vydírat šílení manželé Mayflowerovi, aby ukradl artefakty Akční krimi komedie USA (1991). Hrají: Bruce Willis, Danny Aiello, Andie MacDowellová. Režie: Michael Lehmann.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-01 20:30:00" d="2020-06-01 22:25:00" c="1"><n>Neslušný návrh</n><t>F</t><e>P</e>    <k>61% V posledním zoufalém pokusu zachránit vysněný dům se manželé David a Diana vydají do Las Vegas, aby zde vyhráli peníze na splacení hypotéky Romantické drama USA (1993). Hrají: Robert Redford, Demi Moore, Woody Harrelson. Režie: Adrian Lyne.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-01 22:25:00" d="2020-06-01 23:15:00"><n u="Deadwood">Deadwood (3)</n><t>S</t>    <k>87% Westernové drama z produkce HBO USA (2004)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-01 23:15:00" d="2020-06-02 00:20:00"><n u="Deadwood">Deadwood (4)</n><t>S</t>    <k>87% Westernové drama z produkce HBO USA (2004)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-02 00:20:00" d="2020-06-02 02:05:00" c="1"><n u="Richard">Richard III</n><t>F</t><e>T</e>    <k>74% Shakespearovo klasické dílo je v tomto filmovém zpracování přeneseno do imaginární nacistické Anglie. Jsou 30. léta 20. století a dlouhá a krvavá občanská Drama Velká Británie / USA (1995). Hrají: Ian McKellen, Annette Beningová, Jim Broadbent. Režie: Richard Loncraine.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-02 02:05:00" d="2020-06-02 03:45:00" c="1"><n>Little Woods</n><t>F</t><e>T</e>    <k>61% Novodobý western o dvou sestrách, které se kvůli zoufalé finanční situaci uchýlí ke zločinu. Jedna z nich se rozhodne znovu propašovat léky na předpis Kriminální drama USA (2018). Hrají: Tessa Thompsonová, Lily Jamesová, Luke Kirby. Režie: Nia DaCosta.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-02 03:45:00" d="2020-06-02 06:00:00" c="1"><n>Romeo a Julie</n><t>F</t>    <k>77% Romantická tragédie dvou mladých lidí, kteří se milují i navzdory tomu, že se jejich znepřátelené rodiny navzájem nenávidí. Snímek Franca Zeffirelliho Klasické romantické drama Velká Británie / Itálie (1968). Hrají: Leonard Whiting, Olivia Husseyová, John McEnery. Režie: Franco Zeffirelli.</k>  </p>
</a>
