<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2019-08-13 01:07:04"><p id_tv="80" o="2019-08-19 06:00:00" d="2019-08-19 07:50:00" c="1"><n>Pomáda</n><t>F</t>    <k>74% Kalifornie roku 1959. Drsňák Danny (John Travolta) a Australanka Sandy (Olivia Newton-Johnová) jsou do sebe zamilovaní. Tráví čas na pláži Komediální romantický muzikál USA (1978). Hrají: John Travolta, Olivia Newton-Johnová, Stockard Channingová. Režie: Randal Kleiser.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-19 07:50:00" d="2019-08-19 08:15:00" c="1"><n>Rozbřesk</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Dojemné drama, v jehož hlavních rolích se představují John Hurt a Kika Markhamová, sleduje rozpačité setkání postaršího páru a živořící mladé rodiny Krátký film Velká Británie (2015). Hrají: John Hurt, Kika Markhamová, Chris Mason. Režie: Nick Moss.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-19 08:15:00" d="2019-08-19 09:45:00" c="1"><n>Spongebob v kalhotách: Film</n><t>F</t>    <k>69% Na dně moře to vře: vládci oceánů Neptunovi se ztratila královská koruna a podezření padlo na pana Krabse, Spongebobova šéfa. Spongebob se spolu Animovaná rodinná komedie USA (2004)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-19 09:45:00" d="2019-08-19 11:50:00" c="1"><n>Sicilské přízraky</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% Film zachycuje záhadné zmizení třináctiletého Giuseppa, syna mafiánského bosse. V kontrastu s lhostejností svého okolí se Giuseppeho snaží najít Fantazijní kriminální drama Itálie / Francie (2017). Hrají: Julia Jedlikowská, Gaetano Fernandez, Corinne Musallariová. Režie: Fabio Grassadonia, Antonio Piazza.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-19 11:50:00" d="2019-08-19 13:45:00" c="1"><n>Spoluvina</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Mladý Číňan Chen Liang je nelegálním přistěhovalcem v Japonsku. Zoufale potřebuje práci a tak se rozhodne předstírat, že je někdo jiný, aby získal místo v restauraci Drama Japonsko / Čína (2018). Hrají: Yulai Lu, Tatsuya Fuji, Sayo Akasaková. Režie: Kei Chikaura.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-19 13:45:00" d="2019-08-19 15:25:00" c="1"><n>Old Boys</n><t>F</t>    <k>61% Na chlapecké internátní škole se život podivínského Ambersona obrátí vzhůru nohama po příjezdu dcery profesora francouzštiny. Když se ocitne Komedie Velká Británie / Švédsko (2017). Hrají: Alex Lawther, Pauline Etienne, Jonah Hauer-King. Režie: Toby MacDonald.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-19 15:25:00" d="2019-08-19 16:55:00" c="1"><n>Líbánky</n><t>F</t><e>T</e>    <k>66% Mara je rumunská zdravotní sestra a svobodná matka, která se před vypršením pracovního víza provdá za svého amerického pacienta. Bojuje se sexismem / Německo / Švédsko (2018). Hrají: Mălina Manoviciová, Steve Bacic, Dylan Smith. Režie: Ioana Uricaru.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-19 16:55:00" d="2019-08-19 18:25:00" c="1"><n>Spongebob v kalhotách: Film</n><t>F</t>    <k>69% Na dně moře to vře: vládci oceánů Neptunovi se ztratila královská koruna a podezření padlo na pana Krabse, Spongebobova šéfa. Spongebob se spolu Animovaná rodinná komedie USA (2004)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-19 18:25:00" d="2019-08-19 20:30:00" c="1"><n>Důstojník a džentlmen</n><t>F</t>    <k>70% Samotář Zack (Richard Gere) přichází do školy pro důstojnické uchazeče s touhou stát se námořním pilotem. Během 13 týdnů speciálního výcviku se s pomocí Romantické drama USA (1982). Hrají: Richard Gere, Debra Wingerová, David Keith. Režie: Taylor Hackford.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-19 20:30:00" d="2019-08-19 22:00:00" c="1"><n>Robot a Frank</n><t>F</t>    <k>71% Frank je postarší bývalý zloděj, který má rád knihy. Jediná přátelská duše v jeho životě je knihovnice, dokud mu jeho syn nepořídí robotického sluhu Sci-fi krimi komedie USA (2012). Hrají: Frank Langella, James Marsden, Liv Tylerová. Režie: Jake Schreier.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-19 22:00:00" d="2019-08-19 22:50:00"><n u="Banshee">Banshee IV (3)</n><t>S</t>    <k>83% Krimi drama z produkce Cinemaxu USA (2016)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-19 22:50:00" d="2019-08-19 23:45:00"><n u="Banshee">Banshee IV (4)</n><t>S</t>    <k>83% Krimi drama z produkce Cinemaxu USA (2016)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-19 23:45:00" d="2019-08-20 01:05:00" c="1"><n>Univerzita Rock Steady</n><t>F</t><e>T</e>    <k>49% Když osamělý student prvního ročníku přijede na univerzitu Rock Steady, zjistí, že zdejší areál ovládají dvě válčící frakce. Poté, co mu ukradnou kolo Drama USA (2018). Hrají: Heston Horwin, Diamond Whiteová, Logan Huffman. Režie: Trevor Stevens.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-20 01:05:00" d="2019-08-20 02:35:00" c="1"><n>Tess</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% Snímek &quot;Tess&quot;, odehrávající se na pobřeží Kapského města, vypráví děsivý příběh 20leté prostitutky, která si otupuje mysl léky na předpis Drama Jižní Afrika (2016). Hrají: Christia Visserová, Brendon Daniels, Nse Ikpe-Etimová. Režie: Meg Rickardsová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-20 02:35:00" d="2019-08-20 04:35:00" c="1"><n>Sidney Hall</n><t>F</t>    <k>68% Středoškolák Sidney Hall se nečekaně proslaví poté, co napíše bestseller. Když bolestná pravda skrývající se za Sidneyho knihou vypluje na světlo, vztah Drama USA (2017). Hrají: Logan Lerman, Elle Fanningová, Kyle Chandler. Režie: Shawn Christensen.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-20 04:35:00" d="2019-08-20 06:00:00" c="1"><n>Mimořádné zprávy</n><t>F</t>    <k>57% Televizního reportéra Alexe čeká nelehký úkol: natočit vzpomínkový portrét spolupracovníka, který zahynul při tragické nehodě, kterou přežil jen Alex Drama Rumunsko (2017). Hrají: Andi Vasluianu, Voica Olteanová, Dorin Andone. Režie: Iulia Ruginová.</k>  </p>
</a>
