<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2020-05-11 04:03:18"><p id_tv="80" o="2020-05-18 05:00:00" d="2020-05-18 06:00:00"><n>Městské legendy III: Proces Joan Collinsové</n><t>S</t><e>T</e>    <k>71% Parodická komediální show Velká Británie (2019)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-18 06:00:00" d="2020-05-18 07:50:00" c="1"><n>Dámy v černém</n><t>F</t>    <k>67% V létě roku 1959 nastoupí nesmělá školačka Lisa na brigádu do prestižního obchodního domu v Sydney. Zatímco v Austrálii bují ženská emancipace Dobové komediální drama Austrálie (2018). Hrají: Julia Ormondová, Angourie Riceová, Rachael Taylorová. Režie: Bruce Beresford.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-18 07:50:00" d="2020-05-18 09:50:00" c="1"><n>Můj vlastní měsíc</n><t>F</t><e>T</e>    <k>70% Raketový vzestup ke slávě Teda Gärdestada nemá v dějinách švédské populární hudby obdoby. Na začátku 70. let minulého století se Švédskem přehnala Biografické drama Švédsko (2018). Hrají: Adam Pĺlsson, Peter Viitanen, Happy Jankellová. Režie: Hannes Holm.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-18 09:50:00" d="2020-05-18 11:50:00" c="1"><n>Bohem zapomenuté děti</n><t>F</t>    <k>73% Milostný příběh o idealistickém učiteli (William Hurt), který se zamiluje do krásné, ale odtažité neslyšící dívky (Marlee Matlinová) na venkovské škole Romantické drama USA (1986). Hrají: William Hurt, Marlee Matlinová, Piper Laurie. Režie: Randa Hainesová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-18 11:50:00" d="2020-05-18 13:40:00" c="1"><n>Aurora</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Královna večírků Aurora, která trpí fobií ze závazků, jednoho večera potká u stánku s párky v rohlíku ve finském Laponsku Íránce Dariana. Darian utíká Romantické komediální drama Finsko (2019). Hrají: Mimosa Willamová, Amir Escandari, Ria Katajová. Režie: Miia Tervoová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-18 13:40:00" d="2020-05-18 15:35:00" c="1"><n>Monstra.</n><t>F</t><e>T</e>    <k>67% Dana a Arthur jsou manželé téměř deset let. Tvoří zdánlivě dokonalý pár; pochybnosti, boj s vnitřními démony i odlišné potřeby se však neodbytně derou Romantické drama Rumunsko (2019). Hrají: Judith Stateová, Cristian Popa, Alexandru Potocean. Režie: Marius Olteanu.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-18 15:35:00" d="2020-05-18 17:00:00" c="1"><n>Rockaway</n><t>F</t><e>T</e>    <k>59% Muž vzpomíná na rušné léto, které v roce 1994 prožil se svým bratrem na Long Islandu, kdy se společně plánovali pomstít jejich násilnickému otci a trávili Dobrodružné drama USA (2017). Hrají: Keidrich Sellati, Maxwell Apple, James DiGiacomo. Režie: John J. Budion.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-18 17:00:00" d="2020-05-18 19:00:00" c="1"><n>Můj vlastní měsíc</n><t>F</t><e>T</e>    <k>70% Raketový vzestup ke slávě Teda Gärdestada nemá v dějinách švédské populární hudby obdoby. Na začátku 70. let minulého století se Švédskem přehnala Biografické drama Švédsko (2018). Hrají: Adam Pĺlsson, Peter Viitanen, Happy Jankellová. Režie: Hannes Holm.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-18 19:00:00" d="2020-05-18 20:30:00" c="1"><n>A co třeba Adolf?</n><t>F</t><e>T</e>    <k>70% Příjemný večer se záhy vymkne kontrole, když Thomas ostatním sdělí, že on a jeho těhotná žena chtějí synovi dát jméno Adolf. Tato šokující zpráva Komedie Německo (2018). Hrají: Florian David Fitz, Christoph Maria Herbst, Caroline Petersová. Režie: Sönke Wortmann.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-18 20:30:00" d="2020-05-18 22:05:00" c="1"><n>Dr. Divnoláska aneb Jak jsem se naučil nedělat si starosti a mít rád bombu</n><t>F</t>    <k>83% Psychotický generál letectva Spojených států uvede do pohybu důmyslný a neodvolatelný plán útoku jadernými bombami na strategické cíle Ruska Satirická černá komedie Velká Británie / USA (1964). Hrají: Peter Sellers, George C. Scott, Sterling Hayden. Režie: Stanley Kubrick.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-18 22:05:00" d="2020-05-18 22:55:00"><n u="Fargo">Fargo III (9)</n><t>S</t>    <k>89% černě komediální krimi drama USA (2017)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-18 22:55:00" d="2020-05-18 23:50:00"><n u="Fargo">Fargo III (10)</n><t>S</t>    <k>89% černě komediální krimi drama USA (2017)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-18 23:50:00" d="2020-05-19 01:35:00" c="1"><n>Rust Creek</n><t>F</t><e>T</e>    <k>58% Když se jí porouchá auto na venkovské okrsce, musí se vysokoškolačka Sawyer bránit před drsnými živly i skupinou nemilosrdných zločinců. Je nucena vytvořit Hororový thriller USA (2018). Hrají: Hermione Corfieldová, Jay Paulson, Micah Hauptman. Režie: Jen McGowanová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-19 01:35:00" d="2020-05-19 03:05:00" c="1"><n>Cokoli</n><t>F</t><e>T</e>    <k>56% Po smrti své ženy se Early přestěhuje z Mississippi do bytu v Hollywoodu, kde potká krásnou transsexuálku Fredu. Osamělost a touha po společnosti otevřou Romantické drama USA (2017). Hrají: John Carroll Lynch, Matt Bomer, Maura Tierneyová. Režie: Timothy McNeil.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-19 03:05:00" d="2020-05-19 04:25:00" c="1"><n>Henry: Portrét masového vraha</n><t>F</t><e>T</e>    <k>69% Snímek volně inspirovaný skutečným příběhem sériového vraha Henryho Lee Lucase sleduje Henryho a jeho spolubydlícího Otise, bývalého parťáka z vězení Hororové kriminální drama USA (1986). Hrají: Michael Rooker, Tom Towles, Tracy Arnoldová. Režie: John McNaughton.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-19 04:25:00" d="2020-05-19 06:00:00" c="1"><n>Trosky minulosti</n><t>F</t><e>T</e>    <k>49% Elia, poslední zbývající obyvatel Provvidenzy, vesnice zničené zemětřesením, odmítá odejít se zbytkem komunity, která se usadila na místě zvaném Nuova Drama Itálie (2018). Hrají: Sergio Rubini, Sonya Mellahová, Dino Abbrescia. Režie: Pippo Mezzapesa.</k>  </p>
</a>
