<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2021-07-09 04:30:33"><p id_tv="80" o="2021-07-14 06:00:00" d="2021-07-14 07:45:00" c="1"><n>Mládí, do toho!</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Ve snímku se prolínají příběhy čtyř teenagerů, kteří se potýkají s absurditami života a bouří se proti světu dospělých v současném Mexico City. Komedie Mexiko (2020). Hrají: Daniela Arceová, Rodrigo Cortés, Mario Palmerin. Režie: Carlos Armella.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-14 07:45:00" d="2021-07-14 09:25:00" c="1"><n>Šťastný konec</n><t>F</t>    <k>56% Helle se těší na to, až její workoholický manžel odejde do důchodu. Když se ale Peter vrátí z posledního dne v práci domů, oznámí jí, že začíná novou Komedie Dánsko (2018). Hrají: Birthe Neumannová, Kurt Ravn, Charlotte Sielingová. Režie: Hella Joofová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-14 09:25:00" d="2021-07-14 11:00:00" c="1"><n>Miluji tě k smrti</n><t>F</t>    <k>65% Ztřeštěná komedie inspirovaná skutečným příběhem ženy, která se pokusila zabít svého manžela… čtyřikrát! Joey Boca je sukničkář, jehož manželka Rosalie černá krimi komedie USA (1990). Hrají: Kevin Kline, Tracey Ullmanová, Joan Plowrightová. Režie: Lawrence Kasdan.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-14 11:00:00" d="2021-07-14 13:20:00" c="1"><n>Velký Gatsby</n><t>F</t>    <k>72% Nick Carraway (Tobey Maguire) v roce 1922 přichází z amerického středozápadu do New Yorku. Ubytuje se poblíž sídla milionáře Jaye Gatsbyho (Leonardo Romantické drama USA / Austrálie (2013). Hrají: Leonardo DiCaprio, Tobey Maguire, Carey Mulliganová. Režie: Baz Luhrmann.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-14 13:20:00" d="2021-07-14 15:30:00" c="1"><n>Sedm statečných</n><t>F</t>    <k>69% Městečko Rose Creek ohrožuje banda lotrů bezohledného průmyslníka Bartholomewa Boqua, který se v honbě za ziskem nezastaví před ničím. Zoufalí obyvatelé Akční western USA (2016). Hrají: Denzel Washington, Chris Pratt, Ethan Hawke. Režie: Antoine Fuqua.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-14 15:30:00" d="2021-07-14 17:10:00" c="1"><n>Kéž by</n><t>F</t><e>T</e>    <k>58% Sentimentální komedie o třech dětech rozvedených rodičů, kteří žijí v Paříži se svou buržoazní ruskou matkou. Jednoho dne jsou však nečekaně sbaleni Drama Itálie / Francie (2019). Hrají: Riccardo Scamarcio, Alba Rohrwacherová, Milo Roussel. Režie: Ginevra Elkannová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-14 17:10:00" d="2021-07-14 18:50:00" c="1"><n>Šťastný konec</n><t>F</t>    <k>56% Helle se těší na to, až její workoholický manžel odejde do důchodu. Když se ale Peter vrátí z posledního dne v práci domů, oznámí jí, že začíná novou Komedie Dánsko (2018). Hrají: Birthe Neumannová, Kurt Ravn, Charlotte Sielingová. Režie: Hella Joofová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-14 18:50:00" d="2021-07-14 20:30:00" c="1"><n>Bez zvláštních znamení</n><t>F</t><e>T</e>    <k>73% Magdaléna, matka hledající svého syna, který zmizel na cestě k americkým hranicím, potkává Miguela, mladíka nedávno deportovaného z USA zpátky do Mexika Drama Mexiko / Španělsko (2020). Hrají: Mercedes Hernándezová, David Illescas, Juan Jesús Varela. Režie: Fernanda Valadezová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-14 20:30:00" d="2021-07-14 21:50:00" c="1"><n>Papírmaš</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Přestože se Ivan, typický človíček z ruské provincie, stává obětí podvodníků a bojuje o živobytí, zachovává si naivní důvěru v lidi a nevinný obdiv k životu a kráse. Komediální drama Rusko (2020). Hrají: Ivan Lašin, Taťjana Lashinová, Jurij Sidorov. Režie: Vitalij Suslin.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-14 21:50:00" d="2021-07-14 23:25:00" c="1"><n>FOMO</n><t>F</t><e>T</e>    <k>66% Gerga a jeho dospívající kamarády zajímají jen tři věci – mejdany, sex a počet sledujících na sociálních sítích. Na jedné párty se jejich obětí stane Lilla Drama Maďarsko (2019). Hrají: Yorgosz Goletsas, Panna Lászlóová, Bouquet Gergely. Režie: Attila Hartung.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-14 23:25:00" d="2021-07-15 01:10:00" c="1"><n>Curiosa</n><t>F</t><e>T</e>    <k>53% Paříž, 1895. Přestože je Marie de Herediová zamilovaná do chudého básníka Pierra Lou˙se, vdá se za jeho přítele Henriho, aby svému otci pomohla splatit dluh Dobové drama Francie (2018). Hrají: Noémie Merlantová, Niels Schneider, Benjamin Lavernhe. Režie: Lou Jeunetová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-15 01:10:00" d="2021-07-15 02:40:00" c="1"><n>Pracující dívky</n><t>F</t><e>T</e>    <k>59% Příběh tří žen, které nemají nic společného, kromě toho, že jsou kolegyně a každý den kvůli práci společně překračují hranice. Aby si zajistily slušný Drama Belgie / Francie (2020). Hrají: Sara Forestierová, Noémie Lvovská, Annabelle Lengronne. Režie: Frédéric Fonteyne, Anne Paulicevichová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-15 02:40:00" d="2021-07-15 04:20:00" c="1"><n>Liefhebberovi</n><t>F</t>    <k>66% Vztahy mezi čtyřmi dospělými sourozenci Liefhebberovými jsou vystaveny zkoušce poté, co vyjde najevo, že před nimi otec tajil svou vážnou nemoc Drama Nizozemsko (2019). Hrají: Jeroen Krabbé, Guy Clemens, Hadewych Minisová. Režie: Anna van der Heideová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-15 04:20:00" d="2021-07-15 06:00:00" c="1"><n>Mladá Juliette</n><t>F</t><e>T</e>    <k>68% Čtrnáctiletá Juliette má víc než jen pár kilo navíc a kvůli nadváze se jí posmívá celá střední škola. Žádná překážka není dost velká na to, aby Juliette Komediální drama Kanada (2019). Hrají: Alexane Jamiesonová, Léanne Désiletsová, Gabriel Beaudet. Režie: Anne Émondová.</k>  </p>
</a>
