<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2019-07-11 00:18:00"><p id_tv="80" o="2019-07-15 06:00:00" d="2019-07-15 07:50:00" c="1"><n>Cadillac Records</n><t>F</t>    <k>70% V příběhu plném sexu, násilí, rasových předsudků a rokenrolu, který se odehrává v Chicagu 50. a 60. let minulého století, prožijete vzrušující a bouřlivé Biografické hudební drama USA (2008). Hrají: Adrien Brody, Jeffrey Wright, Beyoncé Knowlesová. Režie: Darnell Martinová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-15 07:50:00" d="2019-07-15 09:25:00" c="1"><n>48 hodin</n><t>F</t>    <k>69% Když dvojice nebezpečných vrahů uteče z vězení, drsný detektiv Jack Cates (Nick Nolte) se zdráhavě spojí s nejapným podvodníkem (Eddie Murphy), který Akční krimi komedie USA (1982). Hrají: Nick Nolte, Eddie Murphy, Annette O'Tooleová. Režie: Walter Hill.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-15 09:25:00" d="2019-07-15 11:55:00" c="1"><n>Firma</n><t>F</t>    <k>69% Ambiciózní student práv přijme pracovní nabídku zdánlivě úspěšné právnické firmy. Záhy však zjistí, že celou společnost i životy jeho nových Kriminální thriller USA (1993). Hrají: Tom Cruise, Jeanne Tripplehornová, Gene Hackman. Režie: Sydney Pollack.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-15 11:55:00" d="2019-07-15 13:10:00" c="1"><n>Holub</n><t>F</t><e>T</e>    <k>62% Pouze na střeše domu svých rodičů, nad uličkami slumu v Adaně, může Yusuf mezi svými milovanými holuby najít klid i sám sebe. Získat opěrný Drama Turecko (2018). Hrají: Kemal Burak Alper, Ruhi Sari, Demet Gençová. Režie: Banu Sivaciová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-15 13:10:00" d="2019-07-15 14:20:00" c="1"><n>Rozhovory o jedný vysoký holce</n><t>F</t><e>T</e>    <k>61% Společná bývalka, fotoalbum, rozhovory na internetu, schůzka v kavárně, návštěva. Dvě dívky spolu navazují milostný vztah. Zatímco se sbližují Drama Rumunsko (2018). Hrají: Silvana Mihaiová, Florentina Nastase, Denisse Moiseová. Režie: Bogdan Theodor Olteanu.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-15 14:20:00" d="2019-07-15 16:10:00" c="1"><n>Mistrův syn</n><t>F</t><e>T</e>    <k>75% Wong Fei-Hung je nezbedným synem mistra školy bojových umění. Po jedné zvlášť vydařené rošťárně ho však otec posílá ke svému sadistickému bratrovi Akční komedie Hong Kong (1978). Hrají: Jackie Chan, Siu-Tin Yuen, Jang Lee Hwang. Režie: Woo-Ping Yuen.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-15 16:10:00" d="2019-07-15 17:45:00" c="1"><n>48 hodin</n><t>F</t>    <k>69% Když dvojice nebezpečných vrahů uteče z vězení, drsný detektiv Jack Cates (Nick Nolte) se zdráhavě spojí s nejapným podvodníkem (Eddie Murphy), který Akční krimi komedie USA (1982). Hrají: Nick Nolte, Eddie Murphy, Annette O'Tooleová. Režie: Walter Hill.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-15 17:45:00" d="2019-07-15 20:30:00" c="1"><n>Interstellar</n><t>F</t>    <k>85% Když se náš čas na Zemi začne chýlit ke konci, je skupina výzkumníků pověřena nejdůležitějším posláním v dějinách lidstva - výpravou za hranice Sci-fi drama USA / Velká Británie (2014). Hrají: Matthew McConaughey, Anne Hathawayová, Jessica Chastainová. Režie: Christopher Nolan.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-15 20:30:00" d="2019-07-15 22:30:00" c="1"><n>Horečka sobotní noci</n><t>F</t>    <k>68% Devatenáctiletý brooklynský rodák Tony Manero (John Travolta), který se obává o svou budoucnost po střední škole, se snaží uniknout drsné realitě svého Muzikálové komediální drama USA (1977). Hrají: John Travolta, Karen Lynn Gorneyová, Barry Miller. Režie: John Badham.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-15 22:30:00" d="2019-07-15 23:25:00"><n u="Banshee">Banshee III (3)</n><t>S</t>    <k>83% Krimi drama z produkce Cinemaxu USA (2015)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-15 23:25:00" d="2019-07-16 00:20:00"><n u="Banshee">Banshee III (4)</n><t>S</t>    <k>83% Krimi drama z produkce Cinemaxu USA (2015)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-16 00:20:00" d="2019-07-16 01:55:00" c="1"><n>Škaredí a zlí</n><t>F</t><e>T</e>    <k>59% Skvadra tělesně postižených lupičů plánuje vykrást banku. Po loupeži se však čtveřice zlodějů nedokáže dohodnout na tom, jak se o kořist rozdělit Kriminální komedie Itálie / Francie / Belgie (2017). Hrají: Claudio Santamaria, Marco d'Amore, Sara Serraioccová. Režie: Cosimo Gomez.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-16 01:55:00" d="2019-07-16 03:40:00" c="1"><n>Desperado</n><t>F</t>    <k>73% Film je pokračováním snímku El Mariachi a vypráví příběh o muži (Antonio Banderas), který se vrhne po hlavě do temného podsvětí, aby se v nelítostném Akční krimi thriller USA (1995). Hrají: Antonio Banderas, Salma Hayeková, Joaquim de Almeida. Režie: Robert Rodriguez.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-16 03:40:00" d="2019-07-16 06:00:00" c="1"><n>Čtyři pírka</n><t>F</t>    <k>72% Příběh sleduje britského důstojníka, který se v předvečer bitvy proti súdánským povstalcům odmítne postavit do čela pluku. Když je přáteli i snoubenkou Dobrodružné drama Velká Británie / USA (2002). Hrají: Heath Ledger, Kate Hudsonová, Wes Bentley. Režie: Shekhar Kapur.</k>  </p>
</a>
