<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2021-07-13 04:29:44"><p id_tv="80" o="2021-07-20 06:00:00" d="2021-07-20 07:30:00" c="1"><n>Rytmus lásky</n><t>F</t><e>T</e>    <k>59% Mladý muzikant Edu žijící v Londýně se vrací do rodného španělského města, aby se zúčastnil bratrovy svatby. Návrat v něm probouzí potřebu získat Romantické drama Španělsko (2019). Hrají: Gonzálo Fernández, Charlotte Vegová, Pepo Llopis. Režie: Roberto Bueso.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-20 07:30:00" d="2021-07-20 09:10:00" c="1"><n>Moje dny slávy</n><t>F</t><e>T</e>    <k>53% Čerstvý třicátník Adrian se stále chová jako dítě. Stal se úspěšnou dětskou hvězdou, ale to bylo před více než deseti lety. Dnes není po slávě Komedie Francie (2019). Hrají: Vincent Lacoste, Emmanuelle Devosová, Christopher Lambert. Režie: Antoine de Bary.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-20 09:10:00" d="2021-07-20 10:50:00" c="1"><n>Nulová alternativa</n><t>F</t><e>T</e>    <k>59% &quot;Nulová alternativa&quot; je drama o teenagerech z předměstí, které se odehrává ve zlaté éře grunge na počátku 90. let minulého století. Dospívající sourozenci Drama USA (2018). Hrají: Michaela Cavazosová, Conor Proft, Harry Hamlin. Režie: William Dickerson.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-20 10:50:00" d="2021-07-20 11:20:00" c="1"><n>Bez nebe</n><t>F</t><e>T</e>    <k>66% Chlapec z mexického pohraničního města se snaží, seč může, aby pomohl své rodině. Brzy však pozná krutou realitu, když jeho milovaná dívka &quot;zmizí&quot; Krátký film USA (2018). Hrají: David Gurrola, Fenessa Pinedová, Sophia Santi. Režie: Jianna Maarten Saadová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-20 11:20:00" d="2021-07-20 12:50:00" c="1"><n>Intrikáni</n><t>F</t>    <k>52% Davie, jehož fotbalová kariéra je v troskách, začne s pomocí dvou kamarádů propagovat koncerty v Dundee. Mladík, který ztrácí půdu pod nohama a dluží Komediální drama Velká Británie (2019). Hrají: Conor Berry, Sean Connor, Grant Robert Keelan. Režie: Dave McLean.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-20 12:50:00" d="2021-07-20 14:45:00" c="1"><n>Hudba mého života</n><t>F</t>    <k>69% Film vypráví příběh Javeda (Viveik Kalra), britského teenagera pákistánského původu, který vyrůstá v městečku Luton za thatcherovské éry a s pomocí hudby Hrají: Viveik Kalra, Kulvinder Ghir, Meera Ganatrová. Režie: Gurinder Chadhová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-20 14:45:00" d="2021-07-20 16:20:00" c="1"><n>Honey Boy</n><t>F</t>    <k>72% Ve snímku, natočeném podle vlastního scénáře Shii LaBeoufa, přináší oceňovaná režisérka Alma Har’elová pohled na hercovo bouřlivé dětství a dospívání Drama USA (2019). Hrají: Shia LaBeouf, Lucas Hedges, Noah Jupe. Režie: Alma Har'elová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-20 16:20:00" d="2021-07-20 18:25:00" c="1"><n>Agent, který mne miloval</n><t>F</t>    <k>70% Britský superšpión James Bond (Roger Moore), který dostal rozkaz, aby se spojil se sovětskou agentkou Anjou Amasovou, se potýká s mocí posedlým lodním špionážní akční thriller Velká Británie (1977). Hrají: Roger Moore, Barbara Bachová, Curt Jurgens. Režie: Lewis Gilbert.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-20 18:25:00" d="2021-07-20 20:30:00" c="1"><n>Moonraker</n><t>F</t>    <k>63% V tomto akčním dobrodružství musí superšpión James Bond (Roger Moore) zmařit plány mocichtivého průmyslníka toužícího vyhladit lidstvo a nahradit jej novou špionážní akční sci-fi thriller Velká Británie / Francie (1979). Hrají: Roger Moore, Lois Chilesová, Michael Lonsdale. Režie: Lewis Gilbert.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-20 20:30:00" d="2021-07-20 22:30:00" c="1"><n>Hodiny</n><t>F</t>    <k>76% Příběh o tom, jak román Paní Dallowayová spisovatelky Virginie Woolfové ovlivnil tři generace žen (Nicole Kidmanová, Julianne Mooreová a Meryl Streepová) Dobové psychologické drama USA / Velká Británie (2002). Hrají: Nicole Kidmanová, Julianne Mooreová, Meryl Streepová. Režie: Stephen Daldry.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-20 22:30:00" d="2021-07-21 00:50:00" c="1"><n>Neviditelný život Eurídice Gusmao</n><t>F</t><e>T</e>    <k>77% Je rok 1950. Dvě nerozlučné sestry Euridíce a Guida žijí v Rio de Janeiru spolu s konzervativními rodiči. Každá si hýčká svůj životní sen a jedna Dobové drama Brazílie / Německo (2019). Hrají: Carol Duarteová, Julia Stocklerová, Gregório Duvivier. Režie: Karim Aďnouz.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-21 00:50:00" d="2021-07-21 02:45:00" c="1"><n>Radio Flyer</n><t>F</t><e>T</e>    <k>71% Dva bratři přijdou s fantastickým řešením, jak uniknout násilnickému otčímovi v tomto dojemném dramatu. Společně naplánují útěk mladšího Drama USA (1992). Hrají: Lorraine Braccová, John Heard, Adam Baldwin. Režie: Richard Donner.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-21 02:45:00" d="2021-07-21 04:10:00" c="1"><n>Léto s matkou</n><t>F</t>    <k>65% Mezi rozvedenou Sue a jejím metalem posedlým 15letým synem Danielem zeje propast. Když je jeho plánovaná návštěva u otce a nevlastní matky Komedie Velká Británie (2019). Hrají: Monica Dolanová, Earl Cave, Rob Brydon. Režie: Simon Bird.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-21 04:10:00" d="2021-07-21 06:00:00" c="1"><n>Bratránek Sun</n><t>F</t><e>T</e>    <k>30letý doručovatel Sun žije ve zběsilém tempu moderní Paříže. Nejistá, ale pečlivě vybalancovaná rovnováha jeho života je ohrožena, když se objeví Komedie Francie (2019). Hrají: Tewfik Jallab, Aadar Malik, Xavier Boiffier. Režie: Jonathan Desoindre, Ella Kowalská.</k>  </p>
</a>
