<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2019-07-11 00:18:00"><p id_tv="80" o="2019-07-17 06:00:00" d="2019-07-17 08:15:00" c="1"><n>Osudové setkání</n><t>F</t>    <k>74% Mezi samotářským spisovatelem Williamem Forresterem (Sean Connery) a úžasně nadaným afroamerickým školním sportovcem Jamalem Wallacem (Robert Brown) Drama USA (2000). Hrají: Sean Connery, Rob Brown, F. Murray Abraham. Režie: Gus Van Sant.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-17 08:15:00" d="2019-07-17 09:50:00" c="1"><n>Neuvěřitelný život rockera Coxe</n><t>F</t>    <k>V této parodii na populární hudební životopisy je rokenrolová legenda sužována tragédií, drogovou závislostí a řadou bezvýznamných vztahů Hudební komedie USA (2007). Hrají: John C. Reilly, Jenna Fischerová, Kristen Wiigová. Režie: Jake Kasdan.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-17 09:50:00" d="2019-07-17 11:40:00" c="1"><n>Loupež po italsku</n><t>F</t>    <k>71% Charlie a jeho tým se v Itálii stanou obětí podrazu od bývalého kumpána a plánují získat zpět to, co jim náleží.Vydají se po jeho stopách do Kalifornie Akční krimi thriller USA (2003). Hrají: Mark Wahlberg, Charlize Theronová, Edward Norton. Režie: F. Gary Gray.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-17 11:40:00" d="2019-07-17 13:40:00" c="1"><n>All That Jazz</n><t>F</t><e>T</e>    <k>78% Příběh nadaného choreografa, jehož profesní i osobní obsese přivedly do záhuby. Muzikál z dílny slavného broadwayského choreografa a režiséra Boba Fosseho Muzikálové drama USA (1979). Hrají: Roy Scheider, Jessica Langeová, Leland Palmerová. Režie: Bob Fosse.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-17 13:40:00" d="2019-07-17 15:00:00" c="1"><n>Dva holubi</n><t>F</t><e>T</e>    <k>54% Hororová komedie o prohnaném realitním makléři Husseinovi, který netuší, že se o svůj dům dělí s cizím mužem, mistrem ve skrývání. dokud vetřelcovo Hororová komedie Velká Británie (2017). Hrají: Javier Botet, Mandeep Dhillonová, Michael McKell. Režie: Dominic Bridges.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-17 15:00:00" d="2019-07-17 16:40:00" c="1"><n>Ach, Lucy!</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Setsuko, stárnoucí svobodná úřednice z Tokia, dostane od svého mladého učitele angličtiny blond paruku a novou identitu 'Lucy.' Lucy se do učitele zamiluje Komediální drama USA / Japonsko (2017). Hrají: Shinobu Terajimová, Josh Hartnett, Kaho Minamiová. Režie: Atsuko Hirayanagiová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-17 16:40:00" d="2019-07-17 18:15:00" c="1"><n>Neuvěřitelný život rockera Coxe</n><t>F</t>    <k>V této parodii na populární hudební životopisy je rokenrolová legenda sužována tragédií, drogovou závislostí a řadou bezvýznamných vztahů Hudební komedie USA (2007). Hrají: John C. Reilly, Jenna Fischerová, Kristen Wiigová. Režie: Jake Kasdan.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-17 18:15:00" d="2019-07-17 20:30:00" c="1"><n>Vanilkové nebe</n><t>F</t>    <k>69% Příběh mladého lehkomyslného milionáře Davida Aamese (Tom Cruise) se odehrává na pomezí reality, fikce a živého snu. David, který po vážné autonehodě Romantický fantazijní thriller USA / Španělsko (2001). Hrají: Tom Cruise, Penélope Cruzová, Cameron Diazová. Režie: Cameron Crowe.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-17 20:30:00" d="2019-07-17 22:05:00" c="1"><n>Autor neznámý</n><t>F</t><e>T</e>    <k>76% Stárnoucí obchodník s uměním se chystá odejít do důchodu. Na aukci ho zaujme starý obraz. Muž pojme podezření, že je skutečná cena díla mnohem vyšší Drama Finsko (2018). Hrají: Heikki Nousiainen, Amos Brotherus, Pirjo Lonková. Režie: Klaus Härö.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-17 22:05:00" d="2019-07-17 23:30:00" c="1"><n>Mé bláhové srdce</n><t>F</t><e>T</e>    <k>64% Amsterodam roku 1988. Detektiv Lucas je pověřen vyšetřením záhadné smrti americké jazzové legendy Cheta Bakera. Zatímco se noří do duše nechvalně Dobové biografické drama Nizozemsko (2018). Hrají: Gijs Naber, Steve Wall, Raymond Thiry. Režie: Rolf van Eijk.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-17 23:30:00" d="2019-07-18 01:00:00" c="1"><n>Vydržovaný</n><t>F</t><e>T</e>    <k>52% Farleigh má talent na to obklopovat se nádhernými věcmi, jako například krasavcem Dennisem. Když dá Fairleigh Davidovi k jeho 30. narozeninám ultimátum Komediální drama USA (2017). Hrají: Jon Paul Phillips, Thure Riefenstein, Greg Audino. Režie: George Bamber.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-18 01:00:00" d="2019-07-18 02:35:00" c="1"><n>Vyléčení</n><t>F</t><e>T</e>    <k>55% Zombíci, dříve pojídající lidské maso, jsou vyléčeni, ale jejich začleňování zpátky do společnosti nevítají všichni s otevřenou náručí. Musejí se potýkat Sci-fi hororové drama Irsko (2017). Hrají: Ellen Pageová, Sam Keeley, Tom Vaughan-Lawlor. Režie: David Freyne.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-18 02:35:00" d="2019-07-18 04:35:00" c="1"><n>Gangsta</n><t>F</t><e>T</e>    <k>67% Antverpy. Životy 4 kamarádů a drogových dealerů, kteří se touží stát skutečnými drsňáky, se vymknou kontrole poté, co ukradnou zásilku kokainu.Vypukne Kriminální thriller Belgie (2018). Hrají: Matteo Simoni, Nora Gharibová, Said Boumazoughe. Režie: Adil El Arbi, Bilall Fallah.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-18 04:35:00" d="2019-07-18 06:00:00" c="1"><n>Spy Kids 3-D: Game Over</n><t>F</t><e>j</e>    <k>55% Nezletilí tajní agenti Juni a Carmen Corteovi se vydávají na jejich dosud nejšílenější misi – do virtuálního světa počítačové hry, kde ožívá nejen úžasná Rodinná akční dobrodružná komedie USA (2003). Hrají: Antonio Banderas, Carla Guginová, Alexa Vegová. Režie: Robert Rodriguez.</k>  </p>
</a>
