<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2021-07-08 04:28:45"><p id_tv="80" o="2021-07-13 05:20:00" d="2021-07-13 06:00:00" c="1"><n>Zimnicea</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% Příběh inspirovaný skutečnými událostmi, které se odehrály v rumunském městě Zimnicea 4. března 1977, v den velkého zemětřesení. Všichni věděli, že v tento Krátký film Rumunsko (2020). Hrají: Mihai Călin, Dan Aştilean, Gavril Pătru. Režie: Bogdan Naumovici.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-13 06:00:00" d="2021-07-13 07:50:00" c="1"><n>Láska je košer</n><t>F</t><e>T</e>    <k>52% Láska je košer, komediální drama o mezikulturním i mezigeneračním dialogu, vypráví příběh dvou generací izraelských žen, jejichž srdce si získají Romantická komedie Německo / Izrael (2020). Hrají: Moran Rosenblattová, Luise Wolframová, Rivka Michaeli. Režie: Shirel Pelegová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-13 07:50:00" d="2021-07-13 09:15:00" c="1"><n>Za noci</n><t>F</t><e>T</e>    <k>56% Třicátník Pete a mladá Laurie navazují dvojznačný přátelský vztah, který osciluje mezi platonickým a milostným. Zatímco spolu tráví stále více času Drama Velká Británie (2019). Hrají: Cosmo Jarvis, Lauren Coe, Sadie Frostová. Režie: Nathalie Biancheriová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-13 09:15:00" d="2021-07-13 10:55:00" c="1"><n>Chvíle obyčejného štěstí</n><t>F</t><e>T</e>    <k>53% Po fatální nehodě získá Paolo díky administrativní chybě v nebeské kanceláři dalších 92 minut na Zemi. Náhle je tak nucen čelit minulosti a přemítá Komedie Itálie (2019). Hrají: Pierfrancesco &quot;Pif&quot; Diliberto, Thony, Renato Carpentieri. Režie: Danielle Luchetti.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-13 10:55:00" d="2021-07-13 12:25:00" c="1"><n>Stůj při mně</n><t>F</t>    <k>81% Čtveřice nerozlučných kamarádů se vydává hledat mrtvolu poté, co o ní jeden z chlapců zaslechne mluvit svého bratra. Cesta začíná nevinně, dokud Dobrodružné drama USA (1986). Hrají: Wil Wheaton, River Phoenix, Corey Feldman. Režie: Rob Reiner.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-13 12:25:00" d="2021-07-13 14:20:00" c="1"><n>Rodinný víkend</n><t>F</t>    <k>62% Šestnáctiletá Emily už má po krk toho, jak ji její egocentrická rodina neustále přehlíží. A tak se rozhodne vzít věci do vlastních rukou. S pomocí svých Komedie USA (2013). Hrají: Kristin Chenowethová, Matthew Modine, Olesya Rulinová. Režie: Benjamin Epps.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-13 14:20:00" d="2021-07-13 16:10:00" c="1"><n>Mládí, do toho!</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Ve snímku se prolínají příběhy čtyř teenagerů, kteří se potýkají s absurditami života a bouří se proti světu dospělých v současném Mexico City. Komedie Mexiko (2020). Hrají: Daniela Arceová, Rodrigo Cortés, Mario Palmerin. Režie: Carlos Armella.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-13 16:10:00" d="2021-07-13 18:30:00" c="1"><n>Ve službách Jejího Veličenstva</n><t>F</t>    <k>67% James Bond (George Lazenby) a nebojácná Tracy di Vicenzová spojí své síly, aby zabránili podlé organizaci SPECTRE a jejich mocnému vůdci jménem Ernst špionážní akční thriller Velká Británie (1969). Hrají: George Lazenby, Diana Riggová, Telly Savalas. Režie: Peter R. Hunt.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-13 18:30:00" d="2021-07-13 20:30:00" c="1"><n>Diamanty jsou věčné</n><t>F</t>    <k>67% Během vyšetřování záhadných aktivit na světovém trhu s diamanty agent 007 (Sean Connery) zjistí, že jeho podlý nepřítel Blofeld hromadí diamanty špionážní akční thriller Velká Británie (1971). Hrají: Sean Connery, Jill St. John, Charles Gray. Režie: Guy Hamilton.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-13 20:30:00" d="2021-07-13 22:50:00" c="1"><n>Velký Gatsby</n><t>F</t>    <k>72% Nick Carraway (Tobey Maguire) v roce 1922 přichází z amerického středozápadu do New Yorku. Ubytuje se poblíž sídla milionáře Jaye Gatsbyho (Leonardo Romantické drama USA / Austrálie (2013). Hrají: Leonardo DiCaprio, Tobey Maguire, Carey Mulliganová. Režie: Baz Luhrmann.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-13 22:50:00" d="2021-07-14 00:55:00" c="1"><n>Romulus a Remus: První král</n><t>F</t><e>T</e>    <k>63% Pastýři Romulus a Remus jsou věrní bratři, kteří podstoupí neuvěřitelnou cestu, na jejímž konci se jeden z nich stane zakladatelem největší říše všech dob Historické drama Itálie / Belgie (2019). Hrají: Alessandro Borghi, Alessio Lapice, Fabrizio Rongione. Režie: Matteo Rovere.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-14 00:55:00" d="2021-07-14 03:00:00" c="1"><n>Valkýra</n><t>F</t>    <k>71% Tom Cruise hraje plukovníka Clause von Stauffenberga ve filmu Valkýra inspirovaném strhujícím pravdivým příběhem odvážného a důmyslného plánu skupiny Historické válečné drama USA / Německo (2008). Hrají: Tom Cruise, Kenneth Branagh, Bill Nighy. Režie: Bryan Singer.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-14 03:00:00" d="2021-07-14 04:25:00" c="1"><n>Za noci</n><t>F</t><e>T</e>    <k>56% Třicátník Pete a mladá Laurie navazují dvojznačný přátelský vztah, který osciluje mezi platonickým a milostným. Zatímco spolu tráví stále více času Drama Velká Británie (2019). Hrají: Cosmo Jarvis, Lauren Coe, Sadie Frostová. Režie: Nathalie Biancheriová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-14 04:25:00" d="2021-07-14 06:00:00" c="1"><n>Vaše Ctihodnosti!</n><t>F</t><e>T</e>    <k>43% Když se soudce rozhodne odsoudit ženu k dlouhodobému trestu odnětí svobody, ženin bratr začne soudce sledovat a přesvědčovat ho, aby rozsudek změnil Kriminální komediální drama Estonsko / Rusko (2019). Hrají: Mait Malmsten, Märt Avandi, Jaan Rekkor. Režie: Andres Puustusmaa.</k>  </p>
</a>
