<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-05-13 04:05:46"><p id_tv="80" o="2020-05-20 05:15:00" d="2020-05-20 06:00:00"><n u="Příběhy za kamerou">Příběhy za kamerou (11)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>77% Dokumentární seriál USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-20 06:00:00" d="2020-05-20 07:30:00" c="1"><n>Jednorožec</n><t>F</t><e>T</e>    <k>50% Snoubenci Caleb (Nick Rutherford) a Malory (Lauren Lapkusová) se vrhnou do víru divoké noci poté, co odhalí tajemství šťastného manželství. Tato zkušenost Komedie USA (2018). Hrají: Lauren Lapkusová, Nicholas Rutherford, Lucy Haleová. Režie: Robert Schwartzman.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-20 07:30:00" d="2020-05-20 09:15:00" c="1"><n>Zázrak neznámého světce</n><t>F</t><e>T</e>    <k>64% Zloděj se vrací pro svůj lup poté, co strávil několik let za mřížemi. Na místě, kde zakopal tašku plnou peněz, však mezitím vzniklo mauzoleum neznámého Krimi komedie Maroko / Francie / Katar (2019). Hrají: Younes Bouab, Salah Bensalah, Bouchaib Essamak. Režie: Alaa Eddine Aljem.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-20 09:15:00" d="2020-05-20 11:15:00" c="1"><n>Snídaně u Tiffanyho</n><t>F</t><e>T</e>    <k>77% Audrey Hepburnová září v hlavní roli naivní dívky Holly, která na Manhattanu hledá svého vysněného milionáře. George Peppard hraje mladého živořícího Romantické komediální drama USA (1961). Hrají: Audrey Hepburnová, George Peppard, Patricia Nealová. Režie: Blake Edwards.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-20 11:15:00" d="2020-05-20 13:00:00" c="1"><n>Planoucí duše</n><t>F</t><e>T</e>    <k>61% Juste se potlouká ulicemi Paříže a hledá lidi, které vidí jen on. Jednoho dne jej pozná Agathe, žena z jeho předchozího života. Zatímco ona je naživu, on je duch Romantické drama Francie (2019). Hrají: Thimotée Robart, Judith Chemlová, Djolof Mbengue. Režie: Stéphane Batut.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-20 13:00:00" d="2020-05-20 15:05:00" c="1"><n>Pravidla moštárny</n><t>F</t>    <k>75% Homer strávil skoro celý život za zdmi venkovského sirotčince. Přestože se stal chráněncem tamního ředitele, doktora Larche, který ho připravoval Dobové drama USA (1999). Hrají: Tobey Maguire, Charlize Theronová, Delroy Lindo. Režie: Lasse Hallström.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-20 15:05:00" d="2020-05-20 16:50:00" c="1"><n>Moji bratři</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Bratři Rocco a Eddy byli v 90. letech 20. století hvězdami indie rockové scény. Nyní žijí na na ostrově a vystupují s místní pochodovou kapelou Drama Francie (2018). Hrají: David Arribe, Thomas Guerry, Sacha Guerry. Režie: Bertrand Guerry.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-20 16:50:00" d="2020-05-20 18:35:00" c="1"><n>Zázrak neznámého světce</n><t>F</t><e>T</e>    <k>64% Zloděj se vrací pro svůj lup poté, co strávil několik let za mřížemi. Na místě, kde zakopal tašku plnou peněz, však mezitím vzniklo mauzoleum neznámého Krimi komedie Maroko / Francie / Katar (2019). Hrají: Younes Bouab, Salah Bensalah, Bouchaib Essamak. Režie: Alaa Eddine Aljem.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-20 18:35:00" d="2020-05-20 20:30:00" c="1"><n>X&amp;Y</n><t>F</t><e>T</e>    <k>59% Filmová tvůrkyně Anna Odellová provádí sociální experiment, ve kterém se snaží zpochybnit tradiční ženské a mužské role. Pozve Mikaela Persbrandta Drama Švédsko / Dánsko (2018). Hrají: Anna Odellová, Mikael Persbrandt, Trine Dyrholmová. Režie: Anna Odellová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-20 20:30:00" d="2020-05-20 22:00:00" c="1"><n>Pili</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Pili žije na venkově v Tanzanii, kde pracuje na polích za méně než dva dolary týdně, aby uživila své dvě děti, a ze všech sil se snaží utajit Drama Velká Británie / Tanzanie (2017). Hrají: Bello Rashidová, Nkwabi Elias Ng'angasamala, Sesilia Florian Kilimilová. Režie: Leanne Welhamová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-20 22:00:00" d="2020-05-20 23:55:00" c="1"><n>Foxtrot</n><t>F</t><e>T</e>    <k>73% Michael and Dafna jsou zdrceni, když se u nich doma objeví armádní představitelé s tragickou zprávou o smrti jejich syna. Michael, frustrovaný z horlivě Drama Izrael / Německo / Francie (2017). Hrají: Lior Ashkenazi, Sarah Adlerová, Yonatan Shiray. Režie: Samuel Maoz.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-20 23:55:00" d="2020-05-21 02:00:00" c="1"><n>Hotel Mumbai</n><t>F</t>    <k>77% Snímek Hotel Mumbai je inspirován zdrcujícím teroristickým útokem na hotel Tádž Mahal z roku 2008. Děsivé události spojí hosty i personál luxusního hotelu Drama Austrálie / Indie / USA (2018). Hrají: Dev Patel, Armie Hammer, Nazanin Boniadiová. Režie: Anthony Maras.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-21 02:00:00" d="2020-05-21 03:40:00" c="1"><n>V zápalu hry</n><t>F</t><e>T</e>    <k>61% Ivo, bývalý profesionální hráč fotbalu a kriminálník, který nemá co ztratit, je rozený sázkař. Jeho láska ke sportu a všeho kolem něj vzbudí zájem Dejana Kriminální thriller Německo (2018). Hrají: Frederick Lau, Antje Traue, Oliver Masucci. Režie: Timon Modersohn.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-21 03:40:00" d="2020-05-21 06:00:00" c="1"><n>Dreamgirls</n><t>F</t>    <k>66% Filmová adaptace úspěšného broadwayského muzikálu Dreamgirls sleduje historii a vývoj americké R&amp;B hudby během 60. a 70. let minulého století očima Dobové muzikálové drama USA (2006). Hrají: Jamie Foxx, Beyoncé Knowlesová, Eddie Murphy. Režie: Bill Condon.</k>  </p>
</a>
