<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2021-07-10 04:29:34"><p id_tv="80" o="2021-07-17 06:00:00" d="2021-07-17 07:35:00" c="1"><n>Mirai, dívka z budoucnosti</n><t>F</t>    <k>70% Malý Kun se cítí opomíjený poté, co jeho svět zbortí právě narozená sestřička Mirai. V magické zahradě jejich domu, kde se mísí realita s fikcí i minulost dobrodružné fantasy drama Japonsko (2018)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-17 07:35:00" d="2021-07-17 09:50:00" c="1"><n>Richard Jewell</n><t>F</t>    <k>75% Poté, co zmaří bombový útok na olympijských hrách v Atlantě v roce 1996, se pracovník bezpečnostní agentury Richard Jewell stává hrdinou Biografické drama USA (2019). Hrají: Paul Walter Hauser, Sam Rockwell, Kathy Batesová. Režie: Clint Eastwood.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-17 09:50:00" d="2021-07-17 12:10:00" c="1"><n>Pravdivé lži</n><t>F</t>    <k>72% Neohroženému tajnému agentovi bojujícímu proti terorismu (A. Schwarzenegger) se život obrátí vzhůru nohama, když zjistí, že má jeho manželka poměr špionážní akční komedie USA (1994). Hrají: Arnold Schwarzenegger, Jamie Lee Curtisová, Tom Arnold. Režie: James Cameron.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-17 12:10:00" d="2021-07-17 13:55:00" c="1"><n>Humorista</n><t>F</t>    <k>65% Je rok 1984 a úspěšný sovětský stand-up komik Boris Arkadiev, který se hroutí pod tíhou slávy, cenzury, KGB i vlastní nejistoty, nakonec vybuchne Drama Rusko / Lotyšsko / ČR (2019). Hrají: Alexej Agranovič, Jurij Kolokolnikov, Alisa Chazanovová. Režie: Michail Idov.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-17 13:55:00" d="2021-07-17 15:15:00" c="1"><n>Papírmaš</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Přestože se Ivan, typický človíček z ruské provincie, stává obětí podvodníků a bojuje o živobytí, zachovává si naivní důvěru v lidi a nevinný obdiv k životu a kráse. Komediální drama Rusko (2020). Hrají: Ivan Lašin, Taťjana Lashinová, Jurij Sidorov. Režie: Vitalij Suslin.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-17 15:15:00" d="2021-07-17 16:40:00" c="1"><n>Země popela</n><t>F</t><e>T</e>    <k>60% Selva žije v městečku na karibském pobřeží. Po náhlém zmizení jediné blízké osoby se třináctiletá dívka musí postarat o stárnoucího dědečka, který už nechce dál žít. Drama Kostarika / Argentina / Chile (2019). Hrají: Smashleen Gutiérrezová, Humberto Samuels, Hortensia Smithová. Režie: Sofia Quirós Ubedová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-17 16:40:00" d="2021-07-17 18:20:00" c="1"><n>Mirai, dívka z budoucnosti</n><t>F</t>    <k>70% Malý Kun se cítí opomíjený poté, co jeho svět zbortí právě narozená sestřička Mirai. V magické zahradě jejich domu, kde se mísí realita s fikcí i minulost dobrodružné fantasy drama Japonsko (2018)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-17 18:20:00" d="2021-07-17 20:30:00" c="1"><n>Richard Jewell</n><t>F</t>    <k>75% Poté, co zmaří bombový útok na olympijských hrách v Atlantě v roce 1996, se pracovník bezpečnostní agentury Richard Jewell stává hrdinou Biografické drama USA (2019). Hrají: Paul Walter Hauser, Sam Rockwell, Kathy Batesová. Režie: Clint Eastwood.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-17 20:30:00" d="2021-07-17 22:15:00" c="1"><n>Na špatné cestě</n><t>F</t><e>PT</e>    <k>70% Film Na špatné cestě, který se skládá ze čtyř zdánlivě nesouvisejících povídek odehrávajících se v oblasti Donbasu, zachycuje trauma války a rozpadu Válečné drama Ukrajina (2020). Hrají: Andrej Leljuch, Igor Koltovskij, Anna Žurakovská. Režie: Natalia Vorožbitová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-17 22:15:00" d="2021-07-17 23:50:00" c="1"><n>Bez dokladů</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Čtyři různá dilemata, jejichž ústředním tématem je nelegální migrace. Každý z příběhů se odehrává v různých fázích cesty uprchlíků, kteří se snaží Drama Velká Británie / Írán / Jordánsko (2017). Hrají: Julia Krynkeová, Nabil Elouahabi, Molly Jones. Režie: Amin Bakhshian, Kyla Simone Bruceová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-17 23:50:00" d="2021-07-18 01:30:00" c="1"><n>Valan</n><t>F</t>    <k>70% Policista Péter se vrací do rodného Valanu v Transylvánii, kde je v horách nalezeno mrtvé tělo. Vyšetřování případu jeho sestry, která před dvaadvaceti Kriminální thriller Maďarsko (2019). Hrají: Csaba Krisztik, András Hatházi, Gábor Tollas. Režie: Béla Bagota.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-18 01:30:00" d="2021-07-18 03:10:00" c="1"><n>Moje Zoe</n><t>F</t>    <k>58% Isabelle je významná vědkyně a také rozvedená matka, která má dceru Zoe ve střídavé péči se svým bývalým manželem. Když tuto rozpadlou rodinu zasáhne Drama Německo / Francie (2019). Hrají: Julie Delpyová, Sophia Allyová, Richard Armitage. Režie: Julie Delpyová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-18 03:10:00" d="2021-07-18 04:35:00" c="1"><n>Smrtící romance</n><t>F</t><e>T</e>    <k>48% Když je dvojice přistižena při nevěře, musí hrát zvrácenou hru svého věznitele, aby zachránili své příbuzné. Vášnivý víkend se promění v noční Psychologický thriller Španělsko / Itálie (2019). Hrají: Claire Forlaniová, Jake Abel, Titus Welliver. Režie: Víctor García.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-18 04:35:00" d="2021-07-18 06:00:00" c="1"><n>Zahraj to znovu, Same</n><t>F</t><e>T</e>    <k>76% Neurotický filmový kritik (Woody Allen) se snaží smířit s tím, že ho opustila jeho žena. S podporou kamaráda Dicka, jeho ženy Lindy a svého alter Romantická komedie USA (1972). Hrají: Woody Allen, Diane Keatonová, Tony Roberts. Režie: Herbert Ross.</k>  </p>
</a>
