<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2019-07-21 01:04:09"><p id_tv="80" o="2019-07-27 06:00:00" d="2019-07-27 08:00:00" c="1"><n>All That Jazz</n><t>F</t><e>T</e>    <k>78% Příběh nadaného choreografa, jehož profesní i osobní obsese přivedly do záhuby. Muzikál z dílny slavného broadwayského choreografa a režiséra Boba Fosseho Muzikálové drama USA (1979). Hrají: Roy Scheider, Jessica Langeová, Leland Palmerová. Režie: Bob Fosse.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-27 08:00:00" d="2019-07-27 09:50:00" c="1"><n>Krásný únik</n><t>F</t>    <k>66% Donald Sutherland a Helen Mirrenová se představují v hlavních rolích příběhu stárnoucího páru, který se ve svém vysloužilém obytném automobilu vydává Dobrodružné komediální drama Itálie / Francie (2017). Hrají: Helen Mirrenová, Donald Sutherland, Christian McKay. Režie: Paolo Virzě.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-27 09:50:00" d="2019-07-27 11:35:00" c="1"><n>Dysfunkční kočka</n><t>F</t><e>T</e>    <k>66% Minu a Kiana nesvedl dohromady osud, ale profesionální dohazovač. Po jejich svatbě se Mina přestěhuje z Íránu do Německa, kde Kian pracuje jako chirurg Drama Německo (2018). Hrají: Pegah Ferydoniová, Hadi Khanjanpour, Henrike von Kuicková. Režie: Susan Gordanshekanová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-27 11:35:00" d="2019-07-27 13:05:00" c="1"><n>Rozkvetlé údolí</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% Satirický příběh o mladých milencích na útěku. Otrávená Bianka unese dítě a přesvědčí důvěřivého Laciho, že je jeho. Společně tak vytvoří rodinu, která Drama Maďarsko (2018). Hrají: Réti László, Bianka Berényiová, Róbert Kardos. Režie: László Csuja.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-27 13:05:00" d="2019-07-27 15:00:00" c="1"><n>Spoluvina</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Mladý Číňan Chen Liang je nelegálním přistěhovalcem v Japonsku. Zoufale potřebuje práci a tak se rozhodne předstírat, že je někdo jiný, aby získal místo v restauraci Drama Japonsko / Čína (2018). Hrají: Yulai Lu, Tatsuya Fuji, Sayo Akasaková. Režie: Kei Chikaura.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-27 15:00:00" d="2019-07-27 16:40:00" c="1"><n>Muž ze sila</n><t>F</t><e>T</e>    <k>62% Když jedenáctiletá Gitty zjistí, že její milovaný otec a bratr drží v zajetí bohatého muže, za něhož požadují výkupné, aby zachránili svou živořící farmu Fantazijní thriller USA (2016). Hrají: Peyton Kennedyová, Richard Schiff, Kip Pardue. Režie: Anne Hamiltonová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-27 16:40:00" d="2019-07-27 18:40:00" c="1"><n>All That Jazz</n><t>F</t><e>T</e>    <k>78% Příběh nadaného choreografa, jehož profesní i osobní obsese přivedly do záhuby. Muzikál z dílny slavného broadwayského choreografa a režiséra Boba Fosseho Muzikálové drama USA (1979). Hrají: Roy Scheider, Jessica Langeová, Leland Palmerová. Režie: Bob Fosse.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-27 18:40:00" d="2019-07-27 20:30:00" c="1"><n>Krásný únik</n><t>F</t>    <k>66% Donald Sutherland a Helen Mirrenová se představují v hlavních rolích příběhu stárnoucího páru, který se ve svém vysloužilém obytném automobilu vydává Dobrodružné komediální drama Itálie / Francie (2017). Hrají: Helen Mirrenová, Donald Sutherland, Christian McKay. Režie: Paolo Virzě.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-27 20:30:00" d="2019-07-27 22:05:00" c="1"><n>Obludárium</n><t>F</t><e>PT</e>    <k>62% Snímek vypráví příběh Billyho, sebevědomého a skandálně výstředního teenagera, který je na své ultrakonzervativní škole vystaven perzekuci a naprosté netoleranci Komediální drama USA (2017). Hrají: Alex Lawther, Abigail Breslinová, AnnaSophia Robbová. Režie: Trudie Stylerová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-27 22:05:00" d="2019-07-27 23:40:00" c="1"><n>Pomsta Luny</n><t>F</t><e>T</e>    <k>53% Poté, co jsou její rodiče i sestra zavražděni na dovolené, Luna zjistí, že žila celou dobu ve lži – její otec byl tajný agent a rodina mu sloužila jen jako krytí špionážní thriller Německo (2017). Hrají: Lisa Vicariová, Karlo Ljubek, Branko Tomovic. Režie: Khaled Kaissar.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-27 23:40:00" d="2019-07-28 01:45:00" c="1"><n>Maratónec</n><t>F</t>    <k>75% Dustin Hoffman hraje postgraduálního studenta historie, který je proti své vůli vtažen do vražedné hry intrik, jejíž součástí jsou i ukradené diamanty Kriminální thriller USA (1976). Hrají: Dustin Hoffman, Laurence Olivier, Roy Scheider. Režie: John Schlesinger.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-28 01:45:00" d="2019-07-28 03:20:00" c="1"><n u="Nico">Nico, 1988</n><t>F</t>    <k>67% Road movie věnovaná legendární zpěvačce Velvet Underground, jedné z Warholových múz a hudební ikony nejen 60. let minulého století. Drama se zaměřuje Biografické drama Itálie / Belgie (2017). Hrají: Trine Dyrholmová, John Gordon Sinclair, Anamaria Marincová. Režie: Susanna Nicchiarelli.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-28 03:20:00" d="2019-07-28 05:35:00" c="1"><n>Vanilkové nebe</n><t>F</t>    <k>69% Příběh mladého lehkomyslného milionáře Davida Aamese (Tom Cruise) se odehrává na pomezí reality, fikce a živého snu. David, který po vážné autonehodě Romantický fantazijní thriller USA / Španělsko (2001). Hrají: Tom Cruise, Penélope Cruzová, Cameron Diazová. Režie: Cameron Crowe.</k>  </p>
</a>
