<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2019-07-16 18:05:27"><p id_tv="80" o="2019-07-23 06:00:00" d="2019-07-23 07:25:00" c="1"><n>Rockaway</n><t>F</t><e>T</e>    <k>61% Muž vzpomíná na rušné léto, které v roce 1994 prožil se svým bratrem na Long Islandu, kdy se společně plánovali pomstít jejich násilnickému otci a trávili Dobrodružné drama USA (2017). Hrají: Keidrich Sellati, Maxwell Apple, James DiGiacomo. Režie: John J. Budion.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-23 07:25:00" d="2019-07-23 09:00:00" c="1"><n>Sibel</n><t>F</t><e>T</e>    <k>71% Pětadvacetiletá Sibel žije se svým otcem v odlehlé horské vesnici. Jednoho dne se setká s dezertérem z turecké armády, který se skrývá v lese / Turecko (2018). Hrají: Damla Sönmezová, Emin Gürsoy, Erkan Kolçak Köstendil. Režie: Çagla Zencirciová, Guillaume Giovanetti.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-23 09:00:00" d="2019-07-23 10:40:00" c="1"><n>Persepolis</n><t>F</t><e>T</e>    <k>81% Snímek &quot;Persepolis&quot; vypráví dojemný příběh o mladé umíněné dívce a jejím dospívání v Íránu za dob islámské revoluce. Rodiče se začnou obávat o bezpečí Animované drama Francie (2007)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-23 10:40:00" d="2019-07-23 12:25:00" c="1"><n>Joel</n><t>F</t><e>T</e>    <k>64% Po roce života stráveném v patagonské vesničce Cecilia s Diegem zjistí, že byla jejich žádost o adopci schválena. Náhlý příchod devítiletého Joela Drama Argentina (2018). Hrají: Victoria Almeidová, Diego Gentile, Joel Noguera. Režie: Carlos Sorin.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-23 12:25:00" d="2019-07-23 14:15:00" c="1"><n>Manželé a manželky</n><t>F</t>    <k>76% Newyorský spisovatel a profesor angličtiny ve středním věku Gabe Roth a jeho žena Judy jsou šokováni tím, že se jejich nejlepší přátelé Jack a Sally rozcházejí Komediální drama USA (1992). Hrají: Woody Allen, Mia Farrowová, Sydney Pollack. Režie: Woody Allen.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-23 14:15:00" d="2019-07-23 15:40:00" c="1"><n>Saturday Church</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Snímek vypráví příběh 14letého Odyssea, plachého a zženštilého chlapce z Bronxu, zápasícího nejen se svou sexualitou, ale i s náboženstvím Hrají: Luka Kain, Margot Bingham, Regina Taylorová. Režie: Damon Cardasis.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-23 15:40:00" d="2019-07-23 17:15:00" c="1"><n>Sibel</n><t>F</t><e>T</e>    <k>71% Pětadvacetiletá Sibel žije se svým otcem v odlehlé horské vesnici. Jednoho dne se setká s dezertérem z turecké armády, který se skrývá v lese / Turecko (2018). Hrají: Damla Sönmezová, Emin Gürsoy, Erkan Kolçak Köstendil. Režie: Çagla Zencirciová, Guillaume Giovanetti.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-23 17:15:00" d="2019-07-23 19:00:00" c="1"><n>Barbarella</n><t>F</t>    <k>60% Tento snímek je šokující směsí humoru a erotické fantazie a zaměřuje se na sexuálně emancipovanou ženu ve 41. století. Prezident Zeměkoule vyslal Dobrodružná sci-fi komedie Francie / Itálie (1968). Hrají: Jane Fondová, John Philip Law, Anita Pallenbergová. Režie: Roger Vadim.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-23 19:00:00" d="2019-07-23 20:30:00" c="1"><n>Prvotní světlo</n><t>F</t><e>T</e>    <k>54% Alex nad svým městečkem zahlédne tajemná světla. Brzy získá nebezpečné nadpřirozené schopnosti a obrátí se na svého kamaráda z dětství Seana Sci-fi thriller Kanada (2018). Hrají: Stefanie Scottová, Théodore Pellerin, Saďd Taghmaoui. Režie: Jason Stone.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-23 20:30:00" d="2019-07-23 23:05:00" c="1"><n>Firma</n><t>F</t>    <k>69% Ambiciózní student práv přijme pracovní nabídku zdánlivě úspěšné právnické firmy. Záhy však zjistí, že celou společnost i životy jeho nových Kriminální thriller USA (1993). Hrají: Tom Cruise, Jeanne Tripplehornová, Gene Hackman. Režie: Sydney Pollack.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-23 23:05:00" d="2019-07-24 01:20:00" c="1"><n u="Kill Bill">Kill Bill 2</n><t>F</t>    <k>79% Nevěsta (Uma Thurmanová), která už zlikvidovala první dvě položky na svém seznamu smrti, pokračuje v honbě za pomstou. Zbývá jí zabít ještě Budda Kriminální akční thriller USA (2004). Hrají: Uma Thurmanová, David Carradine, Michael Madsen. Režie: Quentin Tarantino.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-24 01:20:00" d="2019-07-24 03:15:00" c="1"><n>Černovik</n><t>F</t>    <k>44% Herního návrháře čeká v tomto ruském sci-fi thrilleru halucinogenní dobrodružství nabité akcí poté, co je zbaven své identity a najat tajemnou silou Akční fantasy sci-fi thriller Rusko (2018). Hrají: Nikita Volkov, Jevgenij Tkačuk, Olga Borovskaja. Režie: Sergej Mokrickij.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-24 03:15:00" d="2019-07-24 04:35:00" c="1"><n>Obyčejné dny</n><t>F</t><e>T</e>    <k>53% Cara Cooková je chytrá a sportovně založená studentka vysoké školy, která zmizí beze stopy. Pět dní je zde nahlíženo ze tří různých perspektiv – jejích Mysteriózní drama Kanada (2017). Hrají: Jacqueline Byersová, Michael Xavier, Torri Higginsonová. Režie: Kris Booth, Jordan Canningová, Renuka Jeyapalanová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-24 04:35:00" d="2019-07-24 06:00:00" c="1"><n>Saturday Church</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Snímek vypráví příběh 14letého Odyssea, plachého a zženštilého chlapce z Bronxu, zápasícího nejen se svou sexualitou, ale i s náboženstvím Hrají: Luka Kain, Margot Bingham, Regina Taylorová. Režie: Damon Cardasis.</k>  </p>
</a>
