<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-04-12 04:05:25"><p id_tv="80" o="2020-04-19 06:00:00" d="2020-04-19 07:35:00" c="1"><n>Podprsenka</n><t>F</t>    <k>66% Strojvedoucí Nurlan míří poslední den před odchodem do důchodu do Baku. Cestou strhne jeho vlak ze šňůry na prádlo modrou podprsenku Komedie Německo / Ázerbájdžán (2018). Hrají: Miki Manojlović, Paz Vegová, Denis Lavant. Režie: Veit Helmer.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-19 07:35:00" d="2020-04-19 09:20:00" c="1"><n>Rozesmát, nebo zemřít</n><t>F</t><e>T</e>    <k>66% Ve finském zajateckém táboře je v roce 1918 skupina herců odsouzena k smrti. Velitel tábora však zosnuje krutý plán – vězni musí secvičit komedii, a pokud Válečné dobové drama Finsko / Švédsko (2018). Hrají: Martti Suosalo, Jani Volanen, Leena Pöystiová. Režie: Heikki Kujanpää.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-19 09:20:00" d="2020-04-19 11:15:00" c="1"><n>Monstra.</n><t>F</t><e>T</e>    <k>67% Dana a Arthur jsou manželé téměř deset let. Tvoří zdánlivě dokonalý pár; pochybnosti, boj s vnitřními démony i odlišné potřeby se však neodbytně derou Romantické drama Rumunsko (2019). Hrají: Judith Stateová, Cristian Popa, Alexandru Potocean. Režie: Marius Olteanu.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-19 11:15:00" d="2020-04-19 13:25:00" c="1"><n>Velké vítězství</n><t>F</t>    <k>74% Tom Hanks jako Jimmy Dugan, odepsaný hráč baseballu, jehož hvězdná kariéra skončila. Když má v roce 1943, kdy řada hráčů profesionálního baseballu Komediální drama USA (1992). Hrají: Tom Hanks, Geena Davisová, Geena Davisová. Režie: Penny Marshallová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-19 13:25:00" d="2020-04-19 15:25:00" c="1"><n>Kdyby ulice Beale mohla mluvit</n><t>F</t>    <k>71% Vztah dvou mladých Afroameričanů Fonnyho a Tish je přerván Fonnyho křivým obviněním ze zločinu, který nespáchal. Zatímco se Tish snaží dosáhnout Dobové romantické drama USA (2018). Hrají: KiKi Layneová, Stephan James, Regina Kingová. Režie: Barry Jenkins.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-19 15:25:00" d="2020-04-19 17:15:00" c="1"><n>Manželé a manželky</n><t>F</t>    <k>75% Newyorský spisovatel a profesor angličtiny ve středním věku Gabe Roth a jeho žena Judy jsou šokováni tím, že se jejich nejlepší přátelé Jack a Sally rozcházejí Komediální drama USA (1992). Hrají: Woody Allen, Mia Farrowová, Sydney Pollack. Režie: Woody Allen.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-19 17:15:00" d="2020-04-19 18:45:00" c="1"><n>Podprsenka</n><t>F</t>    <k>66% Strojvedoucí Nurlan míří poslední den před odchodem do důchodu do Baku. Cestou strhne jeho vlak ze šňůry na prádlo modrou podprsenku Komedie Německo / Ázerbájdžán (2018). Hrají: Miki Manojlović, Paz Vegová, Denis Lavant. Režie: Veit Helmer.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-19 18:45:00" d="2020-04-19 20:30:00" c="1"><n>Rozesmát, nebo zemřít</n><t>F</t><e>T</e>    <k>66% Ve finském zajateckém táboře je v roce 1918 skupina herců odsouzena k smrti. Velitel tábora však zosnuje krutý plán – vězni musí secvičit komedii, a pokud Válečné dobové drama Finsko / Švédsko (2018). Hrají: Martti Suosalo, Jani Volanen, Leena Pöystiová. Režie: Heikki Kujanpää.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-19 20:30:00" d="2020-04-19 22:00:00" c="1"><n>Rytmus lásky</n><t>F</t><e>PT</e>    <k>63% Mladý muzikant Edu žijící v Londýně se vrací do rodného španělského města, aby se zúčastnil bratrovy svatby. Návrat v něm probouzí potřebu získat Romantické drama Španělsko (2019). Hrají: Gonzálo Fernández, Charlotte Vegová, Pepo Llopis. Režie: Roberto Bueso.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-19 22:00:00" d="2020-04-19 23:35:00" c="1"><n>Jen žena</n><t>F</t><e>T</e>    <k>76% Film vykresluje portrét mladé Němky, která bojuje za právo vést svobodný život. Protože má však turecké kořeny, její postoje a přání jsou v neustálém Biografické drama Německo (2019). Hrají: Almila Bagriaciková, Rauand Taleb, Aram Arami. Režie: Sherry Hormannová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-19 23:35:00" d="2020-04-20 01:00:00" c="1"><n>Sami sebou</n><t>F</t><e>T</e>    <k>61% Drama o stárnoucí drag queen, která naváže nesourodé přátelství se svou mladší nástupkyní. Obě se potýkají s vlastními otázkami genderové identity a smrtelnosti Drama Velká Británie (2018). Hrají: Derren Nesbitt, Jordan Stephens, April Pearsonová. Režie: Jamie Patterson.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-20 01:00:00" d="2020-04-20 02:35:00" c="1"><n>Cops</n><t>F</t><e>T</e>    <k>63% Na jedné z prvních misí zastřelí mladý policejní rekrut Chris agresivního muže a jeho kolegové ho oslavují jako hrdinu. Čím více ho však ostatní plácají Drama Rakousko (2018). Hrají: Laurence Rupp, Anton Noori, Maria Hofstätterová. Režie: Stefan Lukacs.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-20 02:35:00" d="2020-04-20 03:40:00"><n u="Fargo">Fargo III (1)</n><t>S</t>    <k>89% černě komediální krimi drama USA (2017)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-20 03:40:00" d="2020-04-20 04:35:00"><n u="Fargo">Fargo III (2)</n><t>S</t>    <k>89% černě komediální krimi drama USA (2017)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-20 04:35:00" d="2020-04-20 06:00:00" c="1"><n>Provázanost</n><t>F</t><e>T</e>    <k>58% Zatímco se Ben Layten pokouší najít smysl své existence, odhalí rodinné tajemství, které ho zavede k ženě jménem Hanna. Když se však do sebe s Hannou Romantické komediální drama Kanada (2017). Hrají: Thomas Middleditch, Jess Weixlerová, Diana Bangová. Režie: Jason James.</k>  </p>
</a>
