<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2019-07-11 00:18:00"><p id_tv="80" o="2019-07-16 06:00:00" d="2019-07-16 07:50:00" c="1"><n>Mistrův syn</n><t>F</t><e>T</e>    <k>75% Wong Fei-Hung je nezbedným synem mistra školy bojových umění. Po jedné zvlášť vydařené rošťárně ho však otec posílá ke svému sadistickému bratrovi Akční komedie Hong Kong (1978). Hrají: Jackie Chan, Siu-Tin Yuen, Jang Lee Hwang. Režie: Woo-Ping Yuen.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-16 07:50:00" d="2019-07-16 09:35:00" c="1"><n>Bez dozoru</n><t>F</t>    <k>66% Snímek znázorňuje nadčasový souboj mezi nevinným potěšením a přísnou morálkou. Přestěhování z Chicaga na vesnickou periférii, kde je místním knězem Romantické muzikálové drama USA (1984). Hrají: Kevin Bacon, Lori Singerová, John Lithgow. Režie: Herbert Ross.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-16 09:35:00" d="2019-07-16 12:20:00" c="1"><n>Interstellar</n><t>F</t>    <k>85% Když se náš čas na Zemi začne chýlit ke konci, je skupina výzkumníků pověřena nejdůležitějším posláním v dějinách lidstva - výpravou za hranice Sci-fi drama USA / Velká Británie (2014). Hrají: Matthew McConaughey, Anne Hathawayová, Jessica Chastainová. Režie: Christopher Nolan.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-16 12:20:00" d="2019-07-16 14:20:00" c="1"><n>Horečka sobotní noci</n><t>F</t>    <k>68% Devatenáctiletý brooklynský rodák Tony Manero (John Travolta), který se obává o svou budoucnost po střední škole, se snaží uniknout drsné realitě svého Muzikálové komediální drama USA (1977). Hrají: John Travolta, Karen Lynn Gorneyová, Barry Miller. Režie: John Badham.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-16 14:20:00" d="2019-07-16 16:30:00" c="1"><n>Čtyři pírka</n><t>F</t>    <k>72% Příběh sleduje britského důstojníka, který se v předvečer bitvy proti súdánským povstalcům odmítne postavit do čela pluku. Když je přáteli i snoubenkou Dobrodružné drama Velká Británie / USA (2002). Hrají: Heath Ledger, Kate Hudsonová, Wes Bentley. Režie: Shekhar Kapur.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-16 16:30:00" d="2019-07-16 18:15:00" c="1"><n>Bez dozoru</n><t>F</t>    <k>66% Snímek znázorňuje nadčasový souboj mezi nevinným potěšením a přísnou morálkou. Přestěhování z Chicaga na vesnickou periférii, kde je místním knězem Romantické muzikálové drama USA (1984). Hrají: Kevin Bacon, Lori Singerová, John Lithgow. Režie: Herbert Ross.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-16 18:15:00" d="2019-07-16 20:30:00" c="1"><n>Osudové setkání</n><t>F</t>    <k>74% Mezi samotářským spisovatelem Williamem Forresterem (Sean Connery) a úžasně nadaným afroamerickým školním sportovcem Jamalem Wallacem (Robert Brown) Drama USA (2000). Hrají: Sean Connery, Rob Brown, F. Murray Abraham. Režie: Gus Van Sant.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-16 20:30:00" d="2019-07-16 22:35:00" c="1"><n>All That Jazz</n><t>F</t><e>T</e>    <k>78% Příběh nadaného choreografa, jehož profesní i osobní obsese přivedly do záhuby. Muzikál z dílny slavného broadwayského choreografa a režiséra Boba Fosseho Muzikálové drama USA (1979). Hrají: Roy Scheider, Jessica Langeová, Leland Palmerová. Režie: Bob Fosse.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-16 22:35:00" d="2019-07-17 00:25:00" c="1"><n>Kill Bill</n><t>F</t>    <k>81% Čtyři roky poté, co byla na vlastní svatbě střelena do hlavy, se Nevěsta (Uma Thurmanová) probudí z kómatu a usoudí, že je načase se vrátit a pomstít Kriminální akční thriller USA (2003). Hrají: Uma Thurmanová, Lucy Liu, Vivica A. Foxová. Režie: Quentin Tarantino.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-17 00:25:00" d="2019-07-17 02:05:00" c="1"><n>Noční hra</n><t>F</t>    <k>69% Když se párty se záhadnou vraždou zvrhne ve skutečný únos, nadměrně soutěživý pár tvořený Maxem a Annie musí přimět skupinu ostatních hráčů černá akční komedie USA (2018). Hrají: Jason Bateman, Rachel McAdamsová, Kyle Chandler. Režie: John Francis Daley, Jonathan Goldstein.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-17 02:05:00" d="2019-07-17 03:30:00" c="1"><n>Prominenti</n><t>F</t><e>T</e>    <k>46% Čtyřiadvacetiletý Tod a jeho sestra Lani žijí šťastným a okouzlujícím životem v rozsáhlém sídle jejich babičky Judy, bývalé filmové hvězdy Psychologický thriller USA (2018). Hrají: Rhys Wakefield, Fabianne Therese, Nathan Keyes. Režie: Robert Logevall.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-17 03:30:00" d="2019-07-17 04:10:00" c="1"><n>Hard Way: Akční muzikál</n><t>F</t><e>T</e>    <k>První akční muzikál kombinuje bojové choreografie s těmi tanečními a emotivními songy různých žánrů. Jake a jeho tým jdou po nebezpečných teroristech Krátký film Německo (2017). Hrají: Oliver Tompsett, Hannah Britlandová, Charlie Anson. Režie: Daniel Vogelmann.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-17 04:10:00" d="2019-07-17 06:00:00"><n>Zpráva o stavu manželství</n><t>S</t><e>j</e>    <k>&quot;Zpráva o stavu manželství&quot; sleduje Louise a Toma, kteří se sekají v hospodě těsně před svou každotýdenní manželskou terapií. Film odhaluje střípky jejich Komedie Velká Británie (2019). Hrají: Rosamund Pike, Chris O'Dowd. Režie: Stephen Frears.</k>  </p>
</a>
