<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-05-12 04:05:45"><p id_tv="80" o="2020-05-19 06:00:00" d="2020-05-19 07:25:00" c="1"><n>Rockaway</n><t>F</t><e>T</e>    <k>59% Muž vzpomíná na rušné léto, které v roce 1994 prožil se svým bratrem na Long Islandu, kdy se společně plánovali pomstít jejich násilnickému otci a trávili Dobrodružné drama USA (2017). Hrají: Keidrich Sellati, Maxwell Apple, James DiGiacomo. Režie: John J. Budion.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-19 07:25:00" d="2020-05-19 09:05:00" c="1"><n>Pan Dort</n><t>F</t>    <k>69% Snímek natočený podle skutečné události, se odehrává v roce 1984. Vypráví o tom, jak se Hans Pettersson (Hasse P.) rozhodne upéct nejdelší skládaný Komedie Švédsko (2018). Hrají: Mikael Persbrandt, Helena Bergströmová, Agnes Lindström Bolmgrenová. Režie: Filip Hammar, Fredrik Wikingsson.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-19 09:05:00" d="2020-05-19 10:35:00" c="1"><n>A co třeba Adolf?</n><t>F</t><e>T</e>    <k>70% Příjemný večer se záhy vymkne kontrole, když Thomas ostatním sdělí, že on a jeho těhotná žena chtějí synovi dát jméno Adolf. Tato šokující zpráva Komedie Německo (2018). Hrají: Florian David Fitz, Christoph Maria Herbst, Caroline Petersová. Režie: Sönke Wortmann.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-19 10:35:00" d="2020-05-19 12:10:00" c="1"><n>Dr. Divnoláska aneb Jak jsem se naučil nedělat si starosti a mít rád bombu</n><t>F</t>    <k>83% Psychotický generál letectva Spojených států uvede do pohybu důmyslný a neodvolatelný plán útoku jadernými bombami na strategické cíle Ruska Satirická černá komedie Velká Británie / USA (1964). Hrají: Peter Sellers, George C. Scott, Sterling Hayden. Režie: Stanley Kubrick.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-19 12:10:00" d="2020-05-19 13:50:00" c="1"><n>Rozesmát, nebo zemřít</n><t>F</t><e>T</e>    <k>66% Ve finském zajateckém táboře je v roce 1918 skupina herců odsouzena k smrti. Velitel tábora však zosnuje krutý plán – vězni musí secvičit komedii, a pokud Válečné dobové drama Finsko / Švédsko (2018). Hrají: Martti Suosalo, Jani Volanen, Leena Pöystiová. Režie: Heikki Kujanpää.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-19 13:50:00" d="2020-05-19 15:20:00" c="1"><n>Jméno ženy</n><t>F</t><e>T</e>    <k>55% Nina se přestěhuje do lombardské vesničky a najde si práci v luxusním léčebném zařízení, kde pracuje řada dalších žen jak z Itálie, tak i ze zahraničí Drama Itálie (2018). Hrají: Cristiana Capotondi, Valerio Binasco, Stefano Scandaletti. Režie: Marco Tullio Giordana.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-19 15:20:00" d="2020-05-19 16:50:00" c="1"><n>Jednorožec</n><t>F</t><e>T</e>    <k>50% Snoubenci Caleb (Nick Rutherford) a Malory (Lauren Lapkusová) se vrhnou do víru divoké noci poté, co odhalí tajemství šťastného manželství. Tato zkušenost Komedie USA (2018). Hrají: Lauren Lapkusová, Nicholas Rutherford, Lucy Haleová. Režie: Robert Schwartzman.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-19 16:50:00" d="2020-05-19 18:30:00" c="1"><n>Pan Dort</n><t>F</t>    <k>69% Snímek natočený podle skutečné události, se odehrává v roce 1984. Vypráví o tom, jak se Hans Pettersson (Hasse P.) rozhodne upéct nejdelší skládaný Komedie Švédsko (2018). Hrají: Mikael Persbrandt, Helena Bergströmová, Agnes Lindström Bolmgrenová. Režie: Filip Hammar, Fredrik Wikingsson.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-19 18:30:00" d="2020-05-19 20:30:00" c="1"><n>Snídaně u Tiffanyho</n><t>F</t><e>T</e>    <k>77% Audrey Hepburnová září v hlavní roli naivní dívky Holly, která na Manhattanu hledá svého vysněného milionáře. George Peppard hraje mladého živořícího Romantické komediální drama USA (1961). Hrají: Audrey Hepburnová, George Peppard, Patricia Nealová. Režie: Blake Edwards.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-19 20:30:00" d="2020-05-19 22:40:00" c="1"><n>Dracula</n><t>F</t>    <k>75% Nesmrtelný transylvánský hrabě (Gary Oldman) čekal 400 let na znovuzrození své lásky. Nakonec ji objeví v osobě viktoriánské dívky (Winona Ryderová) Horor USA (1992). Hrají: Gary Oldman, Winona Ryderová, Anthony Hopkins. Režie: Francis Ford Coppola.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-19 22:40:00" d="2020-05-20 00:30:00" c="1"><n>Od soumraku do úsvitu</n><t>F</t>    <k>73% Dva zločinci na útěku unesou kněze a jeho dvě děti a zamíří k zatuchlé mexické putyce, kde se chtějí schovat do bezpečí. Záhy si však uvědomí, že nejsou Komediální akční horor USA (1996). Hrají: George Clooney, Quentin Tarantino, Harvey Keitel. Režie: Robert Rodriguez.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-20 00:30:00" d="2020-05-20 02:00:00" c="1"><n>Bojovka</n><t>F</t><e>T</e>    <k>52% Alexandra se neochotně vydává na extrémní akci &quot;Slasher Sleepout&quot;, kempovacího výletu, strašidelné párty a únikové hry v jednom. Když se ale zábava stane Horor USA (2017). Hrají: Marcienne Dwyerová, Matt Dellapina, Chris Hill. Režie: Preston DeFrancis.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-20 02:00:00" d="2020-05-20 03:30:00" c="1"><n>Škaredí a zlí</n><t>F</t><e>T</e>    <k>54% Skvadra tělesně postižených lupičů plánuje vykrást banku. Po loupeži se však čtveřice zlodějů nedokáže dohodnout na tom, jak se o kořist rozdělit Kriminální komedie Itálie / Francie / Belgie (2017). Hrají: Claudio Santamaria, Marco d'Amore, Sara Serraioccová. Režie: Cosimo Gomez.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-20 03:30:00" d="2020-05-20 05:15:00" c="1"><n>Planoucí duše</n><t>F</t><e>T</e>    <k>61% Juste se potlouká ulicemi Paříže a hledá lidi, které vidí jen on. Jednoho dne jej pozná Agathe, žena z jeho předchozího života. Zatímco ona je naživu, on je duch Romantické drama Francie (2019). Hrají: Thimotée Robart, Judith Chemlová, Djolof Mbengue. Režie: Stéphane Batut.</k>  </p>
</a>
