<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2019-07-12 00:56:46"><p id_tv="80" o="2019-07-18 06:00:00" d="2019-07-18 07:35:00" c="1"><n>Ach, Lucy!</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Setsuko, stárnoucí svobodná úřednice z Tokia, dostane od svého mladého učitele angličtiny blond paruku a novou identitu 'Lucy.' Lucy se do učitele zamiluje Komediální drama USA / Japonsko (2017). Hrají: Shinobu Terajimová, Josh Hartnett, Kaho Minamiová. Režie: Atsuko Hirayanagiová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-18 07:35:00" d="2019-07-18 09:05:00" c="1"><n>Mladí muži za pultem</n><t>F</t>    <k>77% Tato komedie zachycuje jeden den dvou přetažených prodavačů z New Jersey. Dante pracuje ve večerce, zatímco jeho kamarád ve videopůjčovně. Oba by raději Komedie USA (1994). Hrají: Brian O'Halloran, Jeff Anderson, Marilyn Ghigliottiová. Režie: Kevin Smith.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-18 09:05:00" d="2019-07-18 11:20:00" c="1"><n>Vanilkové nebe</n><t>F</t>    <k>69% Příběh mladého lehkomyslného milionáře Davida Aamese (Tom Cruise) se odehrává na pomezí reality, fikce a živého snu. David, který po vážné autonehodě Romantický fantazijní thriller USA / Španělsko (2001). Hrají: Tom Cruise, Penélope Cruzová, Cameron Diazová. Režie: Cameron Crowe.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-18 11:20:00" d="2019-07-18 12:55:00" c="1"><n>Autor neznámý</n><t>F</t><e>T</e>    <k>76% Stárnoucí obchodník s uměním se chystá odejít do důchodu. Na aukci ho zaujme starý obraz. Muž pojme podezření, že je skutečná cena díla mnohem vyšší Drama Finsko (2018). Hrají: Heikki Nousiainen, Amos Brotherus, Pirjo Lonková. Režie: Klaus Härö.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-18 12:55:00" d="2019-07-18 14:20:00" c="1"><n>Podivíni</n><t>F</t><e>T</e>    <k>50% Dva bratři se potulují liduprázdnou krajinou v odlehlých končinách USA. Na první pohled se zdá všechno normální, ale postupem času se začnou dít podivné věci Mysteriózní psychologické drama USA / Francie (2017). Hrají: Alex Pettyfer, James Freedson-Jackson, Emily Althausová. Režie: Lauren Wolksteinová, Christopher Radcliff.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-18 14:20:00" d="2019-07-18 15:45:00" c="1"><n>Buddy Solitaire</n><t>F</t><e>T</e>    <k>54% Buddy Solitaire je neúspěšný komik vystupující v pozdních hodinách. Jediný kšeft, který je schopen získat, spočívá v předávání bavičských zkušeností Komediální drama USA (2016). Hrají: Brandon J. Sornberger, Sally Kirklandová, Shaun Clay. Režie: Kuang Lee.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-18 15:45:00" d="2019-07-18 17:20:00" c="1"><n>Amra a druhé manželství</n><t>F</t><e>T</e>    <k>44letá hospodyňka Amra zjistí, že si její manžel plánuje vzít mladší druhou ženou. Zatímco se snaží s touto novou skutečností vyrovnat, její život Komediální drama Saúdská Arábie (2018). Hrají: Alshaima'a Tayebová, Mohammed Alhamdan, Khairia Nazmiová. Režie: Mahmoud Sabbagh.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-18 17:20:00" d="2019-07-18 18:50:00" c="1"><n>Mladí muži za pultem</n><t>F</t>    <k>77% Tato komedie zachycuje jeden den dvou přetažených prodavačů z New Jersey. Dante pracuje ve večerce, zatímco jeho kamarád ve videopůjčovně. Oba by raději Komedie USA (1994). Hrají: Brian O'Halloran, Jeff Anderson, Marilyn Ghigliottiová. Režie: Kevin Smith.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-18 18:50:00" d="2019-07-18 20:30:00" c="1"><n>Muž, co zabil Hitlera a pak yettiho</n><t>F</t><e>T</e>    <k>56% Příběh sleduje legendárního amerického veterána jménem Calvin Barr, který desítky let poté, co bojoval ve 2.světové válce a zavraždil Adolfa Hitlera Akční dobrodružné drama USA (2017). Hrají: Sam Elliott, Aidan Turner, Caitlin FitzGeraldová. Režie: Robert D. Krzykowski.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-18 20:30:00" d="2019-07-18 21:20:00"><n u="Banshee">Banshee III (5)</n><t>S</t>    <k>83% Krimi drama z produkce Cinemaxu USA (2015)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-18 21:20:00" d="2019-07-18 22:15:00"><n u="Banshee">Banshee III (6)</n><t>S</t>    <k>83% Krimi drama z produkce Cinemaxu USA (2015)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-18 22:15:00" d="2019-07-19 00:15:00" c="1"><n>Sidney Hall</n><t>F</t><e>j</e>    <k>68% Středoškolák Sidney Hall se nečekaně proslaví poté, co napíše bestseller. Když bolestná pravda skrývající se za Sidneyho knihou vypluje na světlo, vztah Drama USA (2017). Hrají: Logan Lerman, Elle Fanningová, Kyle Chandler. Režie: Shawn Christensen.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-19 00:15:00" d="2019-07-19 02:10:00" c="1"><n>Sweet Country</n><t>F</t><e>j</e>    <k>69% Australský western se odehrává ve 20. letech min. stol. na hranici Severního teritoria, kde je sama spravedlnost postavena před soud poté, co domorodý Westernové drama Austrálie (2016). Hrají: Sam Neill, Bryan Brown, Hamilton Morris. Režie: Warwick Thornton.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-19 02:10:00" d="2019-07-19 04:00:00" c="1"><n>Plnokrevník</n><t>F</t><e>T</e>    <k>63% Snímek &quot;Plnokrevník&quot; vypráví příběh o tom, jak je skupina pěti profesionálů donucena vyloupit proslulý dostihový komplex s kasinem. Plán je prostý Krimi thriller Mexiko (2016). Hrají: Hernán Mendoza, Joaquín Cosio, Mauricio Argüelles. Režie: Noé Santillán-López.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-19 04:00:00" d="2019-07-19 04:30:00" c="1"><n>Zemská setkání</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Patnáctiletý Kyle věří, že dokáže zachránit svého umírajícího bratra pomocí prastaré rostliny, kterou objevil v zahradnickém centru, kde pracuje Krátký film Velká Británie (2017). Hrají: Fionn O'Shea, Jessica Bardenová, Luke Baverstock. Režie: Sam Johnson.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-19 04:30:00" d="2019-07-19 06:00:00" c="1"><n>Cesta časem</n><t>F</t><e>T</e>    <k>55% Rok 2095. Svět je zpustošen ekologickou katastrofou. Hladiny oceánů vzrostly a přírodní sladká voda zmizela. Fang Rung, zanícený vedoucí tajné Sci-fi drama Dánsko / Švédsko (2017). Hrají: Carsten Bjřrnlund, Sofia Helinová, Marijana Jankovicová. Režie: Max Kestner.</k>  </p>
</a>
