<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2019-08-15 21:07:38"><p id_tv="80" o="2019-08-21 06:00:00" d="2019-08-21 07:40:00" c="1"><n>Tichý hlas</n><t>F</t>    <k>70% Tichý hlas sleduje příběh introvertní dívky, která se umí vyjádřit jen prostřednictvím dávných hitů. I když toho moc nenamluví, dokáže věrně napodobit Hudební komediální drama Velká Británie (1998). Hrají: Brenda Blethynová, Jane Horrocksová, Michael Caine. Režie: Mark Herman.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-21 07:40:00" d="2019-08-21 08:05:00" c="1"><n>Tiché dítě</n><t>F</t><e>T</e>    <k>77% Tento silný a dojemný snímek se točí kolem hluché čtyřleté dívky jménem Libby, která se narodila do středostavovské rodiny a žije ve světě ticha, dokud Krátký film Velká Británie (2017). Hrají: Rachel Shentonová, Rachel Fieldingová, Philip York. Režie: Chris Overton.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-21 08:05:00" d="2019-08-21 09:40:00" c="1"><n>Styx</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% Úspěšná německá lékařka si splní svůj dávný sen a vydá se na plavbu napříč Atlantikem. Je připravená na všechno – nebo si to aspoň myslí Drama Německo / Rakousko (2018). Hrají: Susanne Wolffová, Gedion Oduor Wekesa, Kelvin Mutuku Ndinda. Režie: Wolfgang Fischer.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-21 09:40:00" d="2019-08-21 12:50:00" c="1"><n>Nixon</n><t>F</t>    <k>71% Životopisný příběh bývalého prezidenta USA Richarda M. Nixona (Anthony Hopkins) od jeho dětství až po působení v úřadu, které skončilo velkým skandálem Biografické drama USA (1995). Hrají: Anthony Hopkins, Joan Allenová, Powers Boothe. Režie: Oliver Stone.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-21 12:50:00" d="2019-08-21 15:15:00" c="1"><n>Minority Report</n><t>F</t><e>j</e>    <k>76% Speciální policejní jednotky jsou v budoucnosti schopné odhalit kriminální činy ještě dřív, než jsou spáchány. Jednoho dne je z budoucí vraždy obviněn Akční kriminální sci-fi thriller USA (2002). Hrají: Tom Cruise, Max von Sydow, Neal McDonough. Režie: Steven Spielberg.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-21 15:15:00" d="2019-08-21 16:55:00" c="1"><n>Pane</n><t>F</t><e>T</e>    <k>71% Ratna odejde do Bombaje pracovat jako domácí služka k Ashwinovi, muži z bohaté rodiny. Ačkoli se může zdát, že Ashwin má vše, vzdal se svých Romantické drama Indie / Francie (2018). Hrají: Tillotama Shomeová, Vivek Gomber, Geetanjali Kulkarni. Režie: Rohena Geraová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-21 16:55:00" d="2019-08-21 18:35:00" c="1"><n>Styx</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% Úspěšná německá lékařka si splní svůj dávný sen a vydá se na plavbu napříč Atlantikem. Je připravená na všechno – nebo si to aspoň myslí Drama Německo / Rakousko (2018). Hrají: Susanne Wolffová, Gedion Oduor Wekesa, Kelvin Mutuku Ndinda. Režie: Wolfgang Fischer.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-21 18:35:00" d="2019-08-21 20:30:00" c="1"><n>Thelma</n><t>F</t>    <k>70% Zmatená pobožná dívka Thelma se snaží potlačovat své city ke kamarádce, která je do ní zamilovaná. Následkem toho se začnou v jejím okolí Mysteriózní hororový thriller Norsko (2017). Hrají: Eili Harboe, Kaya Wilkinsová, Henrik Rafaelsen. Režie: Joachim Trier.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-21 20:30:00" d="2019-08-21 22:10:00" c="1"><n>Tranzit</n><t>F</t><e>T</e>    <k>69% Když Georg po nacistické invazi uprchne z Francie, převezme identitu mrtvého spisovatele, jehož doklady má u sebe. Uvízne v Marseille, kde se seznámí Dobové drama Německo / Francie (2018). Hrají: Franz Rogowski, Paula Beerová, Godehard Giese. Režie: Christian Petzold.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-21 22:10:00" d="2019-08-21 23:30:00" c="1"><n>Rodina</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% Andrés tráví coby svobodný otec většinu času v práci a nechává svého syna napospas zločinem prolezlým ulicím na předměstí Caracasu. Když Pedro vážně zraní Drama Venezuela / Chile / Nor. (2017). Hrají: Giovanni García, Reggie Reyes. Režie: Gustavo Rondón Córdova.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-21 23:30:00" d="2019-08-22 01:30:00" c="1"><n>NeonBoy</n><t>F</t><e>T</e>    <k>70% Pedro čelí obvinění z trestného činu a musí se vyrovnat s náhlým rozhodnutím své sestry odstěhovat se pryč a nechat ho samotného. V přítmí své ložnice Drama Brazílie (2018). Hrají: Shico Menegat, Bruno Fernandes, Guega Peixotová. Režie: Filipe Matzembacher, Marcio Reolon.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-22 01:30:00" d="2019-08-22 03:00:00" c="1"><n>Katie se loučí</n><t>F</t><e>T</e>    <k>66% Dobrosrdečná sedmnáctiletá dívka Katie se uchýlí k prostituci, aby si splnila svůj sen o novém životě v San Franciscu. Když se zamiluje do mechanika Drama USA / Francie (2016). Hrají: Olivia Cookeová, Christopher Abbott, Mireille Enosová. Režie: Wayne Roberts.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-22 03:00:00" d="2019-08-22 04:35:00" c="1"><n>Lola Pater</n><t>F</t><e>Tj</e>    <k>63% Zino se po smrti matky snaží nalézt svého otce a záhy zjišťuje, že se Farid před 25 lety proměnil v Lolu.Legenda Fanny Ardantová exceluje v roli otce Drama Francie / Belgie (2017). Hrají: Fanny Ardantová, Tewfik Jallab, Nadia Kaciová. Režie: Nadir Mokneche.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-22 04:35:00" d="2019-08-22 06:00:00" c="1"><n>Poprvé na střední</n><t>F</t>    <k>59% Společensky nemožnému Liamovi se už chráněná existence doma přejedla. Když se zamiluje do oblíbené dívky s umělou nohou, chce nastoupit do školy Komedie Kanada / USA (2017). Hrají: Judy Greerová, Daniel Doheny, Siobhan Williamsová. Režie: Kyle Rideout.</k>  </p>
</a>
