<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2019-08-15 21:07:18"><p id_tv="80" o="2019-08-20 06:00:00" d="2019-08-20 07:30:00" c="1"><n>Líbánky</n><t>F</t><e>T</e>    <k>66% Mara je rumunská zdravotní sestra a svobodná matka, která se před vypršením pracovního víza provdá za svého amerického pacienta. Bojuje se sexismem / Německo / Švédsko (2018). Hrají: Mălina Manoviciová, Steve Bacic, Dylan Smith. Režie: Ioana Uricaru.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-20 07:30:00" d="2019-08-20 09:40:00" c="1"><n>Hlášení o Sáře a Salímovi</n><t>F</t><e>T</e>    <k>72% Palestinský muž a izraelská žena jsou spolu přistiženi ve špatný čas na špatném místě. Odhalení mimomanželské aféry odstartuje řetězec katastrofálních událostí Drama Palestina / Nizozemsko / Německo (2018). Hrají: Adeeb Safadi, Sivane Kretchnerová, Ishai Golan. Režie: Muayad Alayan.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-20 09:40:00" d="2019-08-20 11:45:00" c="1"><n>Důstojník a džentlmen</n><t>F</t>    <k>70% Samotář Zack (Richard Gere) přichází do školy pro důstojnické uchazeče s touhou stát se námořním pilotem. Během 13 týdnů speciálního výcviku se s pomocí Romantické drama USA (1982). Hrají: Richard Gere, Debra Wingerová, David Keith. Režie: Taylor Hackford.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-20 11:45:00" d="2019-08-20 13:20:00" c="1"><n>Robot a Frank</n><t>F</t>    <k>71% Frank je postarší bývalý zloděj, který má rád knihy. Jediná přátelská duše v jeho životě je knihovnice, dokud mu jeho syn nepořídí robotického sluhu Sci-fi krimi komedie USA (2012). Hrají: Frank Langella, James Marsden, Liv Tylerová. Režie: Jake Schreier.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-20 13:20:00" d="2019-08-20 15:10:00" c="1"><n>Královna strachu</n><t>F</t><e>T</e>    <k>64% V portrétu herečky sužované krizí středního věku se Valeria Bertuccelliová představuje v roli Robertiny, uznávané umělkyně, která náhle zanechá příprav Drama Argentina / Dánsko (2018). Hrají: Valeria Bertuccelliová, Darío Grandinetti, Diego Velázquez. Režie: Valeria Bertuccelliová, Fabiana Tiscorniová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-20 15:10:00" d="2019-08-20 16:50:00" c="1"><n>Tichý hlas</n><t>F</t>    <k>70% Tichý hlas sleduje příběh introvertní dívky, která se umí vyjádřit jen prostřednictvím dávných hitů. I když toho moc nenamluví, dokáže věrně napodobit Hudební komediální drama Velká Británie (1998). Hrají: Brenda Blethynová, Jane Horrocksová, Michael Caine. Režie: Mark Herman.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-20 16:50:00" d="2019-08-20 19:00:00" c="1"><n>Hlášení o Sáře a Salímovi</n><t>F</t><e>T</e>    <k>72% Palestinský muž a izraelská žena jsou spolu přistiženi ve špatný čas na špatném místě. Odhalení mimomanželské aféry odstartuje řetězec katastrofálních událostí Drama Palestina / Nizozemsko / Německo (2018). Hrají: Adeeb Safadi, Sivane Kretchnerová, Ishai Golan. Režie: Muayad Alayan.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-20 19:00:00" d="2019-08-20 20:30:00" c="1"><n>Ideální domov</n><t>F</t><e>T</e>    <k>66% Dlouholetý pár homosexuálů je neustále na nože, ale jejich úspěšný pořad o vaření je drží pohromadě. Když však jejich zbloudilý syn opět skončí ve vězení Komedie USA (2018). Hrají: Paul Rudd, Steve Coogan, Jack Gore. Režie: Andrew Fleming.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-20 20:30:00" d="2019-08-20 22:55:00" c="1"><n>Minority Report</n><t>F</t><e>j</e>    <k>76% Speciální policejní jednotky jsou v budoucnosti schopné odhalit kriminální činy ještě dřív, než jsou spáchány. Jednoho dne je z budoucí vraždy obviněn Akční kriminální sci-fi thriller USA (2002). Hrají: Tom Cruise, Max von Sydow, Neal McDonough. Režie: Steven Spielberg.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-20 22:55:00" d="2019-08-21 00:40:00" c="1"><n>Po krk v extázi</n><t>F</t>    <k>73% Úspěšný drogový dealer (Daniel Craig), který si vydobyl rovnocenné místo mezi mafiánskou elitou v Anglii, plánuje s obchody předčasně skoncovat Kriminální drama Velká Británie (2004). Hrají: Daniel Craig, Colm Meaney, Kenneth Cranham. Režie: Matthew Vaughn.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-21 00:40:00" d="2019-08-21 02:35:00" c="1"><n u="Léto">Léto 84</n><t>F</t><e>T</e>    <k>66% Když si vezmou do hlavy, že je policista z jejich sousedství sériový vrah, začnou čtyři teenageři na vlastní pěst pátrat po usvědčujících důkazech Horor Kanada / USA (2018). Hrají: Graham Verchere, Judah Lewis, Caleb Emery. Režie: François Simard, Anouk Whissellová, Yoann-Karl Whissell.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-21 02:35:00" d="2019-08-21 03:55:00" c="1"><n>Psychonauti, zapomenuté děti</n><t>F</t><e>T</e>    <k>72% Mladí sirotci Birdboy a Dinki se rozhodli uniknout z ostrova zničeného ekologickou katastrofou - Birdboy se uzavřel před okolním světem a Dinki Animované hororové fantasy drama Španělsko (2015)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-08-21 03:55:00" d="2019-08-21 06:00:00" c="1"><n>Takoví jsme byli</n><t>F</t>    <k>72% Legendy filmového plátna Barbra Streisand a Robert Redford se před kamerou proměnili v osudové milence. &quot;Takoví jsme byli&quot; je klasický milostný příběh Dobové romantické drama USA (1973). Hrají: Barbra Streisandová, Robert Redford, Bradford Dillman. Režie: Sydney Pollack.</k>  </p>
</a>
