<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2021-07-11 04:29:13"><p id_tv="80" o="2021-07-18 06:00:00" d="2021-07-18 08:05:00" c="1"><n>Dobrý Will Hunting</n><t>F</t>    <k>83% 4 kamarádi z dělnické třídy se poflakují v Bostonu, ale jeden z nich, popudlivý Will, má neobyčejný dar – je matematický génius. Když to zjistí profesor Drama USA (1997). Hrají: Matt Damon, Robin Williams, Ben Affleck. Režie: Gus Van Sant.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-18 08:05:00" d="2021-07-18 10:30:00" c="1"><n>Most špiónů</n><t>F</t>    <k>76% Během studené války je americký právník (Tom Hanks) najat, aby u soudu hájil zatčeného sovětského špióna. Později má pomoci CIA vyjednat propuštění Dobové drama USA (2015). Hrají: Tom Hanks, Mark Rylance, Amy Ryanová. Režie: Steven Spielberg.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-18 10:30:00" d="2021-07-18 12:15:00" c="1"><n>Moje Zoe</n><t>F</t>    <k>58% Isabelle je významná vědkyně a také rozvedená matka, která má dceru Zoe ve střídavé péči se svým bývalým manželem. Když tuto rozpadlou rodinu zasáhne Drama Německo / Francie (2019). Hrají: Julie Delpyová, Sophia Allyová, Richard Armitage. Režie: Julie Delpyová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-18 12:15:00" d="2021-07-18 13:50:00" c="1"><n>Bez dokladů</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Čtyři různá dilemata, jejichž ústředním tématem je nelegální migrace. Každý z příběhů se odehrává v různých fázích cesty uprchlíků, kteří se snaží Drama Velká Británie / Írán / Jordánsko (2017). Hrají: Julia Krynkeová, Nabil Elouahabi, Molly Jones. Režie: Amin Bakhshian, Kyla Simone Bruceová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-18 13:50:00" d="2021-07-18 16:05:00" c="1"><n>Pán přílivu</n><t>F</t>    <k>67% Newyorská psychiatrička, která léčí citově vyprahlou ženu, požádá pacientčina bratra, aby jí poskytl vodítko k odhalení jejich pošramocené rodinné historie Romantické drama USA (1991). Hrají: Nick Nolte, Barbra Streisandová, Blythe Dannerová. Režie: Barbra Streisandová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-18 16:05:00" d="2021-07-18 18:10:00" c="1"><n>Dobrý Will Hunting</n><t>F</t>    <k>83% 4 kamarádi z dělnické třídy se poflakují v Bostonu, ale jeden z nich, popudlivý Will, má neobyčejný dar – je matematický génius. Když to zjistí profesor Drama USA (1997). Hrají: Matt Damon, Robin Williams, Ben Affleck. Režie: Gus Van Sant.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-18 18:10:00" d="2021-07-18 20:30:00" c="1"><n>Most špiónů</n><t>F</t>    <k>76% Během studené války je americký právník (Tom Hanks) najat, aby u soudu hájil zatčeného sovětského špióna. Později má pomoci CIA vyjednat propuštění Dobové drama USA (2015). Hrají: Tom Hanks, Mark Rylance, Amy Ryanová. Režie: Steven Spielberg.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-18 20:30:00" d="2021-07-18 22:10:00" c="1"><n>Jeden za všechny</n><t>F</t><e>P</e>    <k>62% Suplující učitel se ujme třídy šesťáků ve městě, kam dosud nevkročil. Když zjistí, že má do třídy znovu začlenit nemocného žáka, narazí na ještě větší Drama Španělsko (2020). Hrají: David Verdaguer, Patricia Lópezová Arnaizová, Clara Segurová. Režie: David Ilundain.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-18 22:10:00" d="2021-07-18 23:50:00" c="1"><n>Lín</n><t>F</t><e>T</e>    <k>68% Jonathan, který byl právě propuštěn z vězení, je odhodlán stát se jiným, lepším člověkem. Jeho dobré úmysly jsou však vystaveny zkoušce, když se vedle Drama Belgie / Nizozemsko (2019). Hrají: Tijmen Govaerts, Julia Brownová, Ina Geertsová. Režie: Patrice Toye.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-18 23:50:00" d="2021-07-19 01:30:00" c="1"><n>Cyklista</n><t>F</t><e>T</e>    <k>59% Felix, syn profesionálního cyklisty, se ve snaze pokračovat v otcových šlépějích přihlásí do italského poloprofesionálního týmu. Přestože má dobře Drama ze sportovního prostředí Belgie (2018). Hrají: Niels Willaerts, Koen De Graeve, Karlijn Sileghemová. Režie: Kenneth Mercken.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-19 01:30:00" d="2021-07-19 03:15:00" c="1"><n>Pan Rosnička</n><t>F</t>    <k>65% Dave je oblíbeným moderátorem televizního počasí v Chicagu, jehož profesní kariéra se ubírá tím nejlepším směrem, zatímco jeho osobní život je v troskách Komediální drama USA / Německo (2005). Hrají: Nicolas Cage, Michael Caine, Hope Davisová. Režie: Gore Verbinski.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-19 03:15:00" d="2021-07-19 04:55:00" c="1"><n>Hudson Hawk</n><t>F</t>    <k>59% Hudson Hawk byl právě propuštěn z vězení, kam se už nikdy nehodlá vrátit. Záhy ho však začnou vydírat šílení manželé Mayflowerovi, aby ukradl artefakty Akční krimi komedie USA (1991). Hrají: Bruce Willis, Danny Aiello, Andie MacDowellová. Režie: Michael Lehmann.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-19 04:55:00" d="2021-07-19 06:00:00" c="1"><n>Údolí</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Riyad a Zaďd opustí své sídlo nedaleko Lyonu a vydají se do Švýcarska, aby ukradli dvě luxusní auta na účet Chérifa, gangstera ovládajícího jejich území Drama Švýcarsko (2018). Hrají: Ilies Kadri, Kamel Labroudi, Nadjim Belatreche. Režie: Jean-Stéphane Bron.</k>  </p>
</a>
