<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-05-26 04:07:32"><p id_tv="80" o="2020-06-02 06:00:00" d="2020-06-02 07:45:00" c="1"><n>Mary a čarodějná květina</n><t>F</t>    <k>68% Mary je obyčejná malá dívka, která v lese za domem své pratety utrhne vzácnou květinu. Získá zvláštní schopnosti a je přenesena do školy pro čarodějnice a čaroděje dobrodružná rodinná fantasy Japonsko (2017)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-02 07:45:00" d="2020-06-02 09:25:00" c="1"><n>Miluji tě k smrti</n><t>F</t>    <k>65% Ztřeštěná komedie inspirovaná skutečným příběhem ženy, která se pokusila zabít svého manžela… čtyřikrát! Joey Boca je sukničkář, jehož manželka Rosalie černá krimi komedie USA (1990). Hrají: Kevin Kline, Tracey Ullmanová, Joan Plowrightová. Režie: Lawrence Kasdan.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-02 09:25:00" d="2020-06-02 11:10:00" c="1"><n>Hudson Hawk</n><t>F</t>    <k>59% Hudson Hawk byl právě propuštěn z vězení, kam se už nikdy nehodlá vrátit. Záhy ho však začnou vydírat šílení manželé Mayflowerovi, aby ukradl artefakty Akční krimi komedie USA (1991). Hrají: Bruce Willis, Danny Aiello, Andie MacDowellová. Režie: Michael Lehmann.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-02 11:10:00" d="2020-06-02 13:10:00" c="1"><n>Neslušný návrh</n><t>F</t>    <k>61% V posledním zoufalém pokusu zachránit vysněný dům se manželé David a Diana vydají do Las Vegas, aby zde vyhráli peníze na splacení hypotéky Romantické drama USA (1993). Hrají: Robert Redford, Demi Moore, Woody Harrelson. Režie: Adrian Lyne.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-02 13:10:00" d="2020-06-02 15:30:00" c="1"><n>Romeo a Julie</n><t>F</t>    <k>77% Romantická tragédie dvou mladých lidí, kteří se milují i navzdory tomu, že se jejich znepřátelené rodiny navzájem nenávidí. Snímek Franca Zeffirelliho Klasické romantické drama Velká Británie / Itálie (1968). Hrají: Leonard Whiting, Olivia Husseyová, John McEnery. Režie: Franco Zeffirelli.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-02 15:30:00" d="2020-06-02 17:10:00" c="1"><n>Důkaz muže</n><t>F</t><e>T</e>    <k>62% V létě roku 1976 musí čtrnáctiletý Bobby přetrpět další strastiplnou rodinnou dovolenou. Bobby, jehož rodiče jsou na pokraji rozvodu a místní Komediální drama USA (2018). Hrají: Blake Cooper, Donald Sutherland, Judy Greerová. Režie: Jim Loach.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-02 17:10:00" d="2020-06-02 18:50:00" c="1"><n>Miluji tě k smrti</n><t>F</t>    <k>65% Ztřeštěná komedie inspirovaná skutečným příběhem ženy, která se pokusila zabít svého manžela… čtyřikrát! Joey Boca je sukničkář, jehož manželka Rosalie černá krimi komedie USA (1990). Hrají: Kevin Kline, Tracey Ullmanová, Joan Plowrightová. Režie: Lawrence Kasdan.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-02 18:50:00" d="2020-06-02 20:30:00" c="1"><n>Mistr kopu beze stínu: Wong Kei-Jing</n><t>F</t><e>T</e>    <k>52% Tichý a čestný lékař se naučí legendární techniku bojového umění zvanou Kop bez stínu, aby ochránil svého syna a svrhl nelítostného a proradného nového Akční drama Čína (2016). Hrají: Hao Ran Sun, Zhi Hui Chen, Ming Yang Jiang. Režie: Jian Yong Guo.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-02 20:30:00" d="2020-06-02 22:10:00" c="1"><n>Na Hromnice o den více</n><t>F</t>    <k>80% Co kdybyste museli prožívat ten samý den znovu a znovu. dokud ho neprožijete správně? Přesně to se stane Billu Murrayovi v roli samolibého Romantická komedie USA (1993). Hrají: Bill Murray, Andie MacDowellová, Chris Elliott. Režie: Harold Ramis.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-02 22:10:00" d="2020-06-03 00:00:00" c="1"><n>Kill Bill</n><t>F</t>    <k>81% Čtyři roky poté, co byla na vlastní svatbě střelena do hlavy, se Nevěsta (Uma Thurmanová) probudí z kómatu a usoudí, že je načase se vrátit a pomstít Kriminální akční thriller USA (2003). Hrají: Uma Thurmanová, Lucy Liu, Vivica A. Foxová. Režie: Quentin Tarantino.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-03 00:00:00" d="2020-06-03 01:35:00" c="1"><n>Ruka zabiják</n><t>F</t>    <k>63% Mladý flákač Anton se při sledování televize dozví o několika záhadných vraždách. Uvědomí si, že by za ně mohl být zodpovědný on, nebo spíš jeho pravá Hororová komedie USA (1999). Hrají: Devon Sawa, Seth Green, Elden Henson. Režie: Rodman Flender.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-03 01:35:00" d="2020-06-03 03:20:00" c="1"><n>Dům smrti</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% Pátrání po pohřešované filmové hvězdě přivede inspektora ze Scotland Yardu ke strašidelnému domu. V tom se odehrály čtyři různé případy, které Horor Velká Británie (1971). Hrají: John Bennett, Denholm Elliott, Peter Cushing. Režie: Peter Duffell.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-03 03:20:00" d="2020-06-03 05:15:00" c="1"><n>Spoluvina</n><t>F</t><e>T</e>    <k>61% Mladý Číňan Chen Liang je nelegálním přistěhovalcem v Japonsku. Zoufale potřebuje práci a tak se rozhodne předstírat, že je někdo jiný, aby získal místo v restauraci Drama Japonsko / Čína (2018). Hrají: Yulai Lu, Tatsuya Fuji, Sayo Akasaková. Režie: Kei Chikaura.</k>  </p>
</a>
