<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2019-07-15 16:04:21"><p id_tv="80" o="2019-07-21 06:00:00" d="2019-07-21 07:30:00" c="1"><n>Země oceli</n><t>F</t>    <k>62% Když v ospalém pensylvánském městečku zmizí malý chlapec, místní řidič náklaďáku, který trpí Aspergerovým syndromem, převezme roli detektiva a pustí Thriller Velká Británie (2018). Hrají: Andrew Scott, Bronagh Waughová, Denise Goughová. Režie: Simon Fellows.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-21 07:30:00" d="2019-07-21 09:15:00" c="1"><n>Leanderova poslední cesta</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Když dvaadevadesátiletému Němci Eduardu Leanderovi zemře manželka, vydá se na cestu do Ukrajiny v naději, že se mu podaří najít Světlanu, ženu, do které Drama Německo (2017). Hrají: Jürgen Prochnow, Petra Schmidt-Schallerová, Tambet Tuisk. Režie: Nick Baker-Monteys.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-21 09:15:00" d="2019-07-21 10:40:00" c="1"><n>Averno</n><t>F</t><e>Tj</e>    <k>52% Mladý čistič bot Tupah se vydá na zběsilou výpravu s cílem najít svého strýce ztraceného v Avernu, místě, kde jak andští obyvatelé věří, žijí mrtví Fantazijní dobrodružný film Bolívie / Uruguay (2018). Hrají: Paolo Vargas, Luigi Antezana, Alejandro Marańon. Režie: Marcos Loayza.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-21 10:40:00" d="2019-07-21 12:00:00" c="1"><n>Zombilénium</n><t>F</t><e>Tj</e>    <k>63% Halloweenský park Zombilénium je jediným místem na světě, kde se můžou skrývat skutečné příšery. Když hrozí, že pracovní inspektor odhalí skutečnu Animovaná fantasy komedie Francie / Belgie (2017)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-21 12:00:00" d="2019-07-21 13:55:00" c="1"><n>Spoluvina</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Mladý Číňan Chen Liang je nelegálním přistěhovalcem v Japonsku. Zoufale potřebuje práci a tak se rozhodne předstírat, že je někdo jiný, aby získal místo v restauraci Drama Japonsko / Čína (2018). Hrají: Yulai Lu, Tatsuya Fuji, Sayo Akasaková. Režie: Kei Chikaura.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-21 13:55:00" d="2019-07-21 15:25:00" c="1"><n>Líbánky</n><t>F</t><e>T</e>    <k>67% Mara je rumunská zdravotní sestra a svobodná matka, která se před vypršením pracovního víza provdá za svého amerického pacienta. Bojuje se sexismem / Německo / Švédsko (2018). Hrají: Mălina Manoviciová, Steve Bacic, Dylan Smith. Režie: Ioana Uricaru.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-21 15:25:00" d="2019-07-21 17:10:00" c="1"><n>Takoví jsme</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% Snímek Takoví jsme, který se odehrává na začátku devadesátých let minulého století, pojednává o vztahu tří teenagerů – sleduje vývoj jejich přátelství Drama USA (2016). Hrají: Owen Campbell, Charlie Heaton, Amandla Stenbergová. Režie: Miles Joris-Peyrafitte.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-21 17:10:00" d="2019-07-21 18:40:00" c="1"><n>Země oceli</n><t>F</t>    <k>62% Když v ospalém pensylvánském městečku zmizí malý chlapec, místní řidič náklaďáku, který trpí Aspergerovým syndromem, převezme roli detektiva a pustí Thriller Velká Británie (2018). Hrají: Andrew Scott, Bronagh Waughová, Denise Goughová. Režie: Simon Fellows.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-21 18:40:00" d="2019-07-21 20:30:00" c="1"><n>Leanderova poslední cesta</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Když dvaadevadesátiletému Němci Eduardu Leanderovi zemře manželka, vydá se na cestu do Ukrajiny v naději, že se mu podaří najít Světlanu, ženu, do které Drama Německo (2017). Hrají: Jürgen Prochnow, Petra Schmidt-Schallerová, Tambet Tuisk. Režie: Nick Baker-Monteys.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-21 20:30:00" d="2019-07-21 22:25:00" c="1"><n>NeonBoy</n><t>F</t><e>PT</e>    <k>71% Pedro čelí obvinění z trestného činu a musí se vyrovnat s náhlým rozhodnutím své sestry odstěhovat se pryč a nechat ho samotného. V přítmí své ložnice Drama Brazílie (2018). Hrají: Shico Menegat, Bruno Fernandes, Guega Peixotová. Režie: Filipe Matzembacher, Marcio Reolon.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-21 22:25:00" d="2019-07-22 00:25:00" c="1"><n>Sama na své svatbě</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Mladá Romka Pamela se rozhodne vydat na cestu do neznáma a vymanit se z tradic, které ji dusí. Přijíždí do Belgie, kde si musí vystačit se znalostí Drama Belgie (2018). Hrají: Alina Serbanová, Tom Vermeir, Rebeca Anghelová. Režie: Marta Bergmanová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-22 00:25:00" d="2019-07-22 02:15:00" c="1"><n>Na konci cesty</n><t>F</t>    <k>67% Březen roku 1918. C-company, vedená válkou znaveným kapitánem Stanhopem, přijíždí převzít štafetu v přední zákopové linii na severu Francie Válečné drama Velká Británie (2017). Hrají: Sam Claflin, Asa Butterfield, Paul Bettany. Režie: Saul Dibb.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-22 02:15:00" d="2019-07-22 03:05:00"><n u="Banshee">Banshee III (5)</n><t>S</t>    <k>83% Krimi drama z produkce Cinemaxu USA (2015)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-22 03:05:00" d="2019-07-22 04:00:00"><n u="Banshee">Banshee III (6)</n><t>S</t>    <k>83% Krimi drama z produkce Cinemaxu USA (2015)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-22 04:00:00" d="2019-07-22 06:00:00" c="1"><n>Takoví jsme byli</n><t>F</t>    <k>72% Legendy filmového plátna Barbra Streisand a Robert Redford se před kamerou proměnili v osudové milence. &quot;Takoví jsme byli&quot; je klasický milostný příběh Dobové romantické drama USA (1973). Hrají: Barbra Streisandová, Robert Redford, Bradford Dillman. Režie: Sydney Pollack.</k>  </p>
</a>
