<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-05-10 04:05:33"><p id_tv="80" o="2020-05-17 06:00:00" d="2020-05-17 08:20:00" c="1"><n>Forrest Gump</n><t>F</t>    <k>88% V tomto oscarovém snímku se Forrest Gump (Tom Hanks), laskavá duše z alabamského maloměsta, jehož osud postihuje 30 let poválečných amerických dějin Dobové komediální drama USA (1994). Hrají: Tom Hanks, Robin Wrightová, Gary Sinise. Režie: Robert Zemeckis.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-17 08:20:00" d="2020-05-17 10:05:00" c="1"><n>Wildlife</n><t>F</t>    <k>68% Rozpad rodiny žijící v Montaně šedesátých let minulého století podnítí rozhodnutí čerstvě nezaměstnaného otce, který opustí ženu i dospívajícího syna Drama USA (2018). Hrají: Carey Mulliganová, Ed Oxenbould, Jake Gyllenhaal. Režie: Paul Dano.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-17 10:05:00" d="2020-05-17 11:30:00" c="1"><n>Pili</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Pili žije na venkově v Tanzanii, kde pracuje na polích za méně než dva dolary týdně, aby uživila své dvě děti, a ze všech sil se snaží utajit Drama Velká Británie / Tanzanie (2017). Hrají: Bello Rashidová, Nkwabi Elias Ng'angasamala, Sesilia Florian Kilimilová. Režie: Leanne Welhamová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-17 11:30:00" d="2020-05-17 13:05:00" c="1"><n>Teheránská tabu</n><t>F</t>    <k>70% Čtyři mladí lidé z íránského Teheránu jsou při cestě za štěstím a svobodou nuceni bořit tabu schizofrenní společnosti, kde sex, cizoložství, korupce Animované drama Německo / Rakousko (2017). Hrají: Elmira Rafizadehová, Zahra Amir Ebrahimiová, Arash Marandi. Režie: Ali Soozandeh.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-17 13:05:00" d="2020-05-17 14:35:00" c="1"><n>Pouliční boxer</n><t>F</t><e>T</e>    <k>62% Po 15 letech strávených v americké věznici se Cisco vrací domů do Dominikánské republiky. Aby přišel k penězům, neochotně se účastní pouličních zápasů Drama Dominikánská rep. (2017). Hrají: Algenis Perez Soto, Ettore D'Alessandro, Laura Gómezová. Režie: Laura Amelia Guzmánová, Israel Cárdenas.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-17 14:35:00" d="2020-05-17 16:25:00" c="1"><n>Dámy v černém</n><t>F</t>    <k>67% V létě roku 1959 nastoupí nesmělá školačka Lisa na brigádu do prestižního obchodního domu v Sydney. Zatímco v Austrálii bují ženská emancipace Dobové komediální drama Austrálie (2018). Hrají: Julia Ormondová, Angourie Riceová, Rachael Taylorová. Režie: Bruce Beresford.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-17 16:25:00" d="2020-05-17 18:45:00" c="1"><n>Forrest Gump</n><t>F</t>    <k>88% V tomto oscarovém snímku se Forrest Gump (Tom Hanks), laskavá duše z alabamského maloměsta, jehož osud postihuje 30 let poválečných amerických dějin Dobové komediální drama USA (1994). Hrají: Tom Hanks, Robin Wrightová, Gary Sinise. Režie: Robert Zemeckis.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-17 18:45:00" d="2020-05-17 20:30:00" c="1"><n>Wildlife</n><t>F</t>    <k>68% Rozpad rodiny žijící v Montaně šedesátých let minulého století podnítí rozhodnutí čerstvě nezaměstnaného otce, který opustí ženu i dospívajícího syna Drama USA (2018). Hrají: Carey Mulliganová, Ed Oxenbould, Jake Gyllenhaal. Režie: Paul Dano.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-17 20:30:00" d="2020-05-17 22:15:00" c="1"><n>Aurora</n><t>F</t><e>PT</e>    <k>Královna večírků Aurora, která trpí fobií ze závazků, jednoho večera potká u stánku s párky v rohlíku ve finském Laponsku Íránce Dariana. Darian utíká Romantické komediální drama Finsko (2019). Hrají: Mimosa Willamová, Amir Escandari, Ria Katajová. Režie: Miia Tervoová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-17 22:15:00" d="2020-05-18 00:10:00" c="1"><n>Monstra.</n><t>F</t><e>T</e>    <k>67% Dana a Arthur jsou manželé téměř deset let. Tvoří zdánlivě dokonalý pár; pochybnosti, boj s vnitřními démony i odlišné potřeby se však neodbytně derou Romantické drama Rumunsko (2019). Hrají: Judith Stateová, Cristian Popa, Alexandru Potocean. Režie: Marius Olteanu.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-18 00:10:00" d="2020-05-18 02:00:00" c="1"><n>Muž, který všechny překvapil</n><t>F</t><e>T</e>    <k>66% Igor je neohrožený strážce lesa žijící počestným rodinným životem v sibiřské vesnici. Když zjistí, že má rakovinu a zbývají mu pouhé dva měsíce života Drama Rusko / Francie (2018). Hrají: Jevgenij Cyganov, Natalija Kudrjašovová, Jurij Kuzněcov. Režie: Nataša Merkulovová, Alexej Čupov.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-18 02:00:00" d="2020-05-18 03:15:00" c="1"><n>Deník mé mysli</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Pár minut předtím, než chladnokrevně zastřelí svého otce i matku, pošle osmnáctiletý, do té doby bezproblémový mladík Benjamin Feller učitelce literatury Drama Švýcarsko / Francie (2018). Hrají: Fanny Ardantová, Kacey Mottet Klein, Jean-Philippe Écoffey. Režie: Ursula Meierová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-18 03:15:00" d="2020-05-18 04:05:00"><n u="Fargo">Fargo III (9)</n><t>S</t>    <k>89% černě komediální krimi drama USA (2017)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-18 04:05:00" d="2020-05-18 05:00:00"><n u="Fargo">Fargo III (10)</n><t>S</t>    <k>89% černě komediální krimi drama USA (2017)</k>  </p>
</a>
