<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2020-06-01 04:06:25"><p id_tv="80" o="2020-06-08 05:05:00" d="2020-06-08 06:00:00"><n u="Příběhy za kamerou">Příběhy za kamerou (6)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>77% Dokumentární seriál USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-08 06:00:00" d="2020-06-08 07:40:00" c="1"><n>Správná volba</n><t>F</t><e>T</e>    <k>62% Nassim chodí na prestižní pařížskou střední školu a zdá se, že žije bezstarostný život. Realita je však opačná. Jeho matka zemřela na předávkování Drama Francie (2017). Hrají: Khaled Alouach, Yolande Moreau, Laurent Xu. Režie: Chad Chenouga.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-08 07:40:00" d="2020-06-08 09:15:00" c="1"><n>Irina</n><t>F</t><e>T</e>    <k>62% Irina pracuje v bulharském městečku jako servírka na částečný úvazek. Téhož dne, kdy je propuštěna, se její manžel stane obětí vážné nehody. Irinina rodina Drama Bulharsko (2018). Hrají: Martina Apostolová, Christo Ušev, Irini Žambonasová. Režie: Naděžda Kosevová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-08 09:15:00" d="2020-06-08 11:05:00" c="1"><n>Vulkán</n><t>F</t><e>T</e>    <k>68% Lukas, zaměstnaný jako tlumočník, se jednoho dne vlivem souhry náhod ztratí v odlehlém městečku uprostřed jihoukrajinské stepi. Jeho cesta za sebepoznáním Komediální drama Ukrajina / Německo (2018). Hrají: Sergij Stěpanskij, Viktor Ždanov, Christina Dejliková. Režie: Roman Bondarčuk.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-08 11:05:00" d="2020-06-08 12:25:00" c="1"><n>Melancholická dívka</n><t>F</t><e>T</e>    <k>64% Dívka se potuluje velkoměstem a hledá, kde by mohla složit hlavu. Mezi uměleckými galeriemi, studii jógy a postelemi cizích mužů však pro ni není místo Komediální drama Německo (2019). Hrají: Marie Rathschecková, Nicolo Pasetti, Monika Wiedemerová. Režie: Susanne Heinrichová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-08 12:25:00" d="2020-06-08 14:05:00" c="1"><n>Pachuť dospívání</n><t>F</t><e>T</e>    <k>63% Varovný příběh o problémech dospívajících ve věku sociálních médií zkoumá důsledky obsedantního digitálního života a společnosti založené na image Drama Brazílie (2018). Hrají: Giovanni de Lorenzi, Tifanny Dopkeová, Enrique Diaz. Režie: Aly Muritiba.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-08 14:05:00" d="2020-06-08 15:40:00" c="1"><n>Zlatá střední cesta</n><t>F</t>    <k>58% Australská studentka Naomi přijíždí do Brooklynu, kde získá práci asistentky archiváře Nicka. Její přítomnost naruší vratkou rovnováhu, která Drama USA (2017). Hrají: Emily Browningová, Adam Horovitz, Mary-Louise Parkerová. Režie: Alex Ross Perry.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-08 15:40:00" d="2020-06-08 17:05:00" c="1"><n>Země popela</n><t>F</t><e>T</e>    <k>60% Selva žije v městečku na karibském pobřeží. Po náhlém zmizení jediné blízké osoby se třináctiletá dívka musí postarat o stárnoucího dědečka, který už nechce dál žít. Drama Kostarika / Argentina / Chile (2019). Hrají: Smashleen Gutiérrezová, Humberto Samuels, Hortensia Smithová. Režie: Sofia Quirós Ubedová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-08 17:05:00" d="2020-06-08 18:40:00" c="1"><n>Irina</n><t>F</t><e>T</e>    <k>62% Irina pracuje v bulharském městečku jako servírka na částečný úvazek. Téhož dne, kdy je propuštěna, se její manžel stane obětí vážné nehody. Irinina rodina Drama Bulharsko (2018). Hrají: Martina Apostolová, Christo Ušev, Irini Žambonasová. Režie: Naděžda Kosevová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-08 18:40:00" d="2020-06-08 20:30:00" c="1"><n>Manželé a manželky</n><t>F</t>    <k>75% Newyorský spisovatel a profesor angličtiny ve středním věku Gabe Roth a jeho žena Judy jsou šokováni tím, že se jejich nejlepší přátelé Jack a Sally rozcházejí Komediální drama USA (1992). Hrají: Woody Allen, Mia Farrowová, Sydney Pollack. Režie: Woody Allen.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-08 20:30:00" d="2020-06-08 22:05:00" c="1"><n>Still Crazy</n><t>F</t>    <k>71% Kritikou uznávaná komedie Still Crazy sleduje legrační eskapády rockové kapely Strange Fruit ze 70. let minulého století. Ta se dvacet let po násilném Hudební komedie Velká Británie (1998). Hrají: Stephen Rea, Billy Connolly, Jimmy Nail. Režie: Brian Gibson.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-08 22:05:00" d="2020-06-08 23:00:00"><n u="Deadwood">Deadwood (5)</n><t>S</t>    <k>87% Westernové drama z produkce HBO USA (2004)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-08 23:00:00" d="2020-06-08 23:55:00"><n u="Deadwood">Deadwood (6)</n><t>S</t>    <k>87% Westernové drama z produkce HBO USA (2004)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-08 23:55:00" d="2020-06-09 02:10:00" c="1"><n>Nestřílejte!</n><t>F</t><e>T</e>    <k>76% Devítiletý David naráz přijde o rodiče i sestru při útoku Brabantských zabijáků v Aalstu. Jeho dědeček stojí před prakticky nemožným úkolem – poskytnout Drama Belgie (2018). Hrají: Jan Decleir, Viviane De Muyncková, Jonas Van Geel. Režie: Stijn Coninx.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-09 02:10:00" d="2020-06-09 04:00:00" c="1"><n>Vulkán</n><t>F</t><e>T</e>    <k>68% Lukas, zaměstnaný jako tlumočník, se jednoho dne vlivem souhry náhod ztratí v odlehlém městečku uprostřed jihoukrajinské stepi. Jeho cesta za sebepoznáním Komediální drama Ukrajina / Německo (2018). Hrají: Sergij Stěpanskij, Viktor Ždanov, Christina Dejliková. Režie: Roman Bondarčuk.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-09 04:00:00" d="2020-06-09 06:00:00" c="1"><n>Takoví jsme byli</n><t>F</t>    <k>71% Legendy filmového plátna Barbra Streisand a Robert Redford se před kamerou proměnili v osudové milence. &quot;Takoví jsme byli&quot; je klasický milostný příběh Dobové romantické drama USA (1973). Hrají: Barbra Streisandová, Robert Redford, Bradford Dillman. Režie: Sydney Pollack.</k>  </p>
</a>
