<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-05-31 04:06:53"><p id_tv="80" o="2020-06-07 06:00:00" d="2020-06-07 07:30:00" c="1"><n>Obludárium</n><t>F</t><e>T</e>    <k>67% Snímek vypráví příběh Billyho, sebevědomého a skandálně výstředního teenagera, který je na své ultrakonzervativní škole vystaven perzekuci a naprosté netoleranci Komediální drama USA (2017). Hrají: Alex Lawther, Abigail Breslinová, AnnaSophia Robbová. Režie: Trudie Stylerová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-07 07:30:00" d="2020-06-07 07:50:00" c="1"><n>Cena vody</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Během nechvalně proslulého obléhání Sarajeva v roce 1994 otec nařídí svým dvěma dětem nasbírat venku sníh a naplnit jím vanu, aby se z něj po roztátí stala voda Krátký film Velká Británie (2018). Hrají: Hadrian Tanović, India Tanovićová, Izudin Bajrović. Režie: Christopher Villiers.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-07 07:50:00" d="2020-06-07 09:50:00" c="1"><n>Šampióni</n><t>F</t><e>T</e>    <k>73% Marco je asistent trenéra profesionálního basketbalového týmu. Po hádce se šéfem a následné autonehodě však čelí ztrátě zaměstnání a výkonu trestu obecně Komediální drama Španělsko (2018). Hrají: Javier Gutiérrez, Sergio Olmos, Julio Fernández. Režie: Javier Fesser.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-07 09:50:00" d="2020-06-07 11:40:00" c="1"><n>Vyvolení</n><t>F</t><e>T</e>    <k>71% V Brooklynu roku 1944 se ze dvou židovských chlapců stanou přátelé. Zatímco jeden pochází z velmi konzervativní rodiny, ten druhý je o něco liberálnější Drama USA (1981). Hrají: Robby Benson, Barry Miller, Maximilian Schell. Režie: Jeremy Kagan.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-07 11:40:00" d="2020-06-07 13:35:00" c="1"><n>Pašerák</n><t>F</t>    <k>71% 80letý Earl je zlomený, opuštěný, a navíc čelí propadnutí majetku kvůli neplacení hypotéky. V této situaci je mu nabídnuta příležitost k výdělku – místo řidiče Kriminální drama USA (2018). Hrají: Clint Eastwood, Bradley Cooper, Laurence Fishburne. Režie: Clint Eastwood.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-07 13:35:00" d="2020-06-07 15:10:00" c="1"><n>V prach</n><t>F</t>    <k>58% Po smrti své manželky se chasidský kantor Šmuel stane posedlý představou, jak se její tělo rozkládá. Požádá o pomoc Alberta, profesora z místní univerzity. Komediální drama USA (2018). Hrají: Géza Röhrig, Matthew Broderick, Sammy Voit. Režie: Shawn Snyder.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-07 15:10:00" d="2020-06-07 16:55:00" c="1"><n>Správná volba</n><t>F</t><e>T</e>    <k>62% Nassim chodí na prestižní pařížskou střední školu a zdá se, že žije bezstarostný život. Realita je však opačná. Jeho matka zemřela na předávkování Drama Francie (2017). Hrají: Khaled Alouach, Yolande Moreau, Laurent Xu. Režie: Chad Chenouga.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-07 16:55:00" d="2020-06-07 18:30:00" c="1"><n>Obludárium</n><t>F</t><e>T</e>    <k>67% Snímek vypráví příběh Billyho, sebevědomého a skandálně výstředního teenagera, který je na své ultrakonzervativní škole vystaven perzekuci a naprosté netoleranci Komediální drama USA (2017). Hrají: Alex Lawther, Abigail Breslinová, AnnaSophia Robbová. Režie: Trudie Stylerová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-07 18:30:00" d="2020-06-07 20:30:00" c="1"><n>Šampióni</n><t>F</t><e>T</e>    <k>73% Marco je asistent trenéra profesionálního basketbalového týmu. Po hádce se šéfem a následné autonehodě však čelí ztrátě zaměstnání a výkonu trestu obecně Komediální drama Španělsko (2018). Hrají: Javier Gutiérrez, Sergio Olmos, Julio Fernández. Režie: Javier Fesser.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-07 20:30:00" d="2020-06-07 21:55:00" c="1"><n>Melancholická dívka</n><t>F</t><e>PT</e>    <k>64% Dívka se potuluje velkoměstem a hledá, kde by mohla složit hlavu. Mezi uměleckými galeriemi, studii jógy a postelemi cizích mužů však pro ni není místo Komediální drama Německo (2019). Hrají: Marie Rathschecková, Nicolo Pasetti, Monika Wiedemerová. Režie: Susanne Heinrichová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-07 21:55:00" d="2020-06-07 23:35:00" c="1"><n>Pachuť dospívání</n><t>F</t><e>T</e>    <k>63% Varovný příběh o problémech dospívajících ve věku sociálních médií zkoumá důsledky obsedantního digitálního života a společnosti založené na image Drama Brazílie (2018). Hrají: Giovanni de Lorenzi, Tifanny Dopkeová, Enrique Diaz. Režie: Aly Muritiba.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-07 23:35:00" d="2020-06-08 01:30:00" c="1"><n>Sám život</n><t>F</t>    <k>68% Snímek &quot;Sám život&quot; se točí kolem páru (Oscar Isaac a Olivia Wildeová) prožívající multigenerační milostný příběh, který překlenuje celá desetiletí i kontinenty Romantické drama USA / Španělsko (2018). Hrají: Oscar Isaac, Olivia Wildeová, Mandy Patinkin. Režie: Dan Fogelman.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-08 01:30:00" d="2020-06-08 03:15:00" c="1"><n>Konec školy</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% Suplující učitel zjistí, že má šestice jeho studentů zvláštní vliv na zbytek školy, a že možná nesou podíl také na sebevraždě jejich předchozího kantora Mysteriózní thriller Francie (2018). Hrají: Laurent Lafitte, Emmanuelle Bercotová, Luŕna Bajramiová. Režie: Sébastien Marnier.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-08 03:15:00" d="2020-06-08 04:10:00"><n u="Deadwood">Deadwood (5)</n><t>S</t>    <k>87% Westernové drama z produkce HBO USA (2004)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-06-08 04:10:00" d="2020-06-08 05:05:00"><n u="Deadwood">Deadwood (6)</n><t>S</t>    <k>87% Westernové drama z produkce HBO USA (2004)</k>  </p>
</a>
