<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2020-05-17 04:06:51"><p id_tv="80" o="2020-05-24 05:05:00" d="2020-05-24 06:00:00"><n u="Příběhy za kamerou">Příběhy za kamerou (12)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>77% Dokumentární seriál USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-24 06:00:00" d="2020-05-24 07:35:00" c="1"><n>Flashdance</n><t>F</t>    <k>63% Alex Owensová (Jennifer Bealsová) ve dne pracuje jako svářečka a v noci tančí v luxusním baru. Sní však o tom, že se dostane do skutečného tanečního souboru Muzikálové romantické drama USA (1983). Hrají: Jennifer Bealsová, Michael Nouri, Lilia Skalová. Režie: Adrian Lyne.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-24 07:35:00" d="2020-05-24 09:00:00" c="1"><n>Sami sebou</n><t>F</t><e>T</e>    <k>62% Drama o stárnoucí drag queen, která naváže nesourodé přátelství se svou mladší nástupkyní. Obě se potýkají s vlastními otázkami genderové identity a smrtelnosti Drama Velká Británie (2018). Hrají: Derren Nesbitt, Jordan Stephens, April Pearsonová. Režie: Jamie Patterson.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-24 09:00:00" d="2020-05-24 10:40:00" c="1"><n>Píseň beze jména</n><t>F</t><e>T</e>    <k>69% Lima roku 1988. Novorozená dcera mladé Georginy je ukradena na falešné klinice. Zoufalé pátrání po dítěti zavede matku do sídla vydavatelství významných / USA / Chile (2019). Hrají: Pamela Mendozová, Tommy Párraga, Lucio Rojas. Režie: Melina Leónová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-24 10:40:00" d="2020-05-24 12:30:00" c="1"><n>Pomáda</n><t>F</t>    <k>74% Kalifornie roku 1959. Drsňák Danny (John Travolta) a Australanka Sandy (Olivia Newton-Johnová) jsou do sebe zamilovaní. Tráví čas na pláži Komediální romantický muzikál USA (1978). Hrají: John Travolta, Olivia Newton-Johnová, Stockard Channingová. Režie: Randal Kleiser.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-24 12:30:00" d="2020-05-24 13:55:00" c="1"><n>Vakuum</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% Šedesátiletá Meredith žije ve šťastném, pevném a dlouholetém manželství. Uprostřed příprav oslavy pětatřicátého výročí svatby nečekaně zjistí Drama Švýcarsko / Německo (2017). Hrají: Barbara Auerová, Robert Hunger-Bühler, Anna-Katharina Müllerová. Režie: Christine Repondová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-24 13:55:00" d="2020-05-24 15:30:00" c="1"><n>Jsme zvířaty</n><t>F</t><e>T</e>    <k>69% Manny, Joel, a Jonah si prokousávají cestu dětstvím a vzpírají se nestálé lásce svých rodičů. Zatímco se Manny s Joelem čím dál více začínají podobat Drama USA (2018). Hrají: Evan Rosado, Isaiah Kristian, Josiah Gabriel. Režie: Jeremiah Zagar.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-24 15:30:00" d="2020-05-24 17:30:00" c="1"><n>Malé ženy</n><t>F</t>    <k>73% Zatímco jejich otec bojuje v americké občanské válce, sestry Jo, Meg, Amy a Beth jsou doma s matkou, na svou dobu velice otevřenou ženou. Příběh vypráví Dobové romantické drama USA / Kanada (1994). Hrají: Winona Ryderová, Susan Sarandonová, Kirsten Dunstová. Režie: Gillian Armstrongová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-24 17:30:00" d="2020-05-24 19:05:00" c="1"><n>Flashdance</n><t>F</t>    <k>63% Alex Owensová (Jennifer Bealsová) ve dne pracuje jako svářečka a v noci tančí v luxusním baru. Sní však o tom, že se dostane do skutečného tanečního souboru Muzikálové romantické drama USA (1983). Hrají: Jennifer Bealsová, Michael Nouri, Lilia Skalová. Režie: Adrian Lyne.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-24 19:05:00" d="2020-05-24 20:30:00" c="1"><n>Sami sebou</n><t>F</t><e>T</e>    <k>62% Drama o stárnoucí drag queen, která naváže nesourodé přátelství se svou mladší nástupkyní. Obě se potýkají s vlastními otázkami genderové identity a smrtelnosti Drama Velká Británie (2018). Hrají: Derren Nesbitt, Jordan Stephens, April Pearsonová. Režie: Jamie Patterson.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-24 20:30:00" d="2020-05-24 22:25:00" c="1"><n>Lizin příběh</n><t>F</t><e>PT</e>    <k>Příběh Lizy - dívky trpící Downovým syndromem, její krásné sestry a dvou mužů. Všichni milují svět černobílých filmů, ale ve skutečnosti musí čelit Drama Ukrajina (2019). Hrají: Mariana Achrarovová, Vladislav Pogrebnoj, Darja Tvoronovičová. Režie: Alexandr Žovna.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-24 22:25:00" d="2020-05-25 00:00:00" c="1"><n>Prázdné hlediště</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Talentované klavíristce jsou odebrány děti z její péče poté, co je ve stavu mánie nechá bez dozoru na ostrově. Zatímco je jí diagnostikována hraniční Drama Kanada (2018). Hrají: Carolina Bartczaková, Peter MacNeill, Gord Rand. Režie: Deanne Foleyová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-25 00:00:00" d="2020-05-25 02:10:00" c="1"><n>Odříznutí</n><t>F</t>    <k>66% Umělkyně Linda, sužovaná děsivou bouří na opuštěném ostrově, kde se kromě ní pohybuje i vrah, je nucena provést pitvu. Pokud najde v mrtvole ukrytou Akční kriminální horor Německo (2018). Hrají: Moritz Bleibtreu, Jasna Fritzi Bauerová, Lars Eidinger. Režie: Christian Alvart.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-25 02:10:00" d="2020-05-25 03:10:00"><n u="Deadwood">Deadwood (1)</n><t>S</t>    <k>87% Westernové drama z produkce HBO USA (2004)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-25 03:10:00" d="2020-05-25 04:10:00"><n u="Deadwood">Deadwood (2)</n><t>S</t>    <k>87% Westernové drama z produkce HBO USA (2004)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-25 04:10:00" d="2020-05-25 06:00:00" c="1"><n>Krotitel Morant</n><t>F</t><e>T</e>    <k>78% Příběh na motivy skutečných událostí se odehrává v JAR v letech 1899-1902. 3 australští poručíci jsou postaveni před soud za popravu vězňů Historické válečné drama Austrálie (1980). Hrají: Edward Woodward, Jack Thompson, John Waters. Režie: Bruce Beresford.</k>  </p>
</a>
