<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-04-15 04:05:29"><p id_tv="80" o="2020-04-22 05:40:00" d="2020-04-22 06:00:00" c="1"><n>Mazepa</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Nadaný, ale nejistý mladý klavírista Johan má vystoupit na významné hudební soutěži. Je však ochromený nervozitou a bojí se vylézt na pódium. Krátký film Francie (2017). Hrají: Arnaud Préchac, Mélissa Barbaudová, Dominique Bastien. Režie: Jonathan Lago Lago.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-22 06:00:00" d="2020-04-22 07:30:00" c="1"><n>Síla slov</n><t>F</t>    <k>61% Alan je krejčí a vášnivý hráč Scrabble. Po jedné vypjaté partičce se jeho nejstarší syn rozlíceně vyřítil z domu a nikdy už se nevrátil. O pár let později Komediální drama Velká Británie (2018). Hrají: Bill Nighy, Sam Riley, Jenny Agutterová. Režie: Carl Hunter.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-22 07:30:00" d="2020-04-22 08:50:00" c="1"><n>Holub</n><t>F</t><e>T</e>    <k>64% Pouze na střeše domu svých rodičů, nad uličkami slumu v Adaně, může Yusuf mezi svými milovanými holuby najít klid i sám sebe. Získat opěrný Drama Turecko (2018). Hrají: Kemal Burak Alper, Ruhi Sari, Demet Gençová. Režie: Banu Sivaciová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-22 08:50:00" d="2020-04-22 10:30:00" c="1"><n>Šťastný konec</n><t>F</t>    <k>55% Helle se těší na to, až její workoholický manžel odejde do důchodu. Když se ale Peter vrátí z posledního dne v práci domů, oznámí jí, že začíná novou Komedie Dánsko (2018). Hrají: Birthe Neumannová, Kurt Ravn, Charlotte Sielingová. Režie: Hella Joofová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-22 10:30:00" d="2020-04-22 12:35:00" c="1"><n>Philadelphia</n><t>F</t>    <k>78% V hlavních rolích se představují Tom Hanks a Denzel Washington jako dva soupeřící právníci, kteří spojí své síly, aby zažalovali prestižní firmu Drama USA (1993). Hrají: Tom Hanks, Denzel Washington, Jason Robards. Režie: Jonathan Demme.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-22 12:35:00" d="2020-04-22 14:25:00" c="1"><n>Vita a Virginia</n><t>F</t>    <k>56% Fascinující pravdivý příběh o milostném vztahu mezi aristokratickou spisovatelkou Vitou Sackville-Westovou a talentovanou, ale utrápenou literární ikonou Biografické romantické drama Velká Británie / Irsko (2018). Hrají: Gemma Artertonová, Elizabeth Debická, Isabella Rosselliniová. Režie: Chanya Buttonová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-22 14:25:00" d="2020-04-22 16:05:00" c="1"><n>Špína Londýna</n><t>F</t>    <k>74% Nelegální přistěhovalci Okwe a Senay pracují v londýnském hotelu a žijí v neustálém strachu z vyhoštění. Jednou v noci Okwe narazí na důkaz bizarní Kriminální thriller Velká Británie (2002). Hrají: Chiwetel Ejiofor, Audrey Tautou, Sergi López. Režie: Stephen Frears.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-22 16:05:00" d="2020-04-22 17:35:00" c="1"><n>Averno</n><t>F</t><e>T</e>    <k>49% Mladý čistič bot Tupah se vydá na zběsilou výpravu s cílem najít svého strýce ztraceného v Avernu, místě, kde jak andští obyvatelé věří, žijí mrtví Fantazijní dobrodružný film Bolívie / Uruguay (2018). Hrají: Paolo Vargas, Luigi Antezana, Alejandro Marańon. Režie: Marcos Loayza.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-22 17:35:00" d="2020-04-22 18:55:00" c="1"><n>Holub</n><t>F</t><e>T</e>    <k>64% Pouze na střeše domu svých rodičů, nad uličkami slumu v Adaně, může Yusuf mezi svými milovanými holuby najít klid i sám sebe. Získat opěrný Drama Turecko (2018). Hrají: Kemal Burak Alper, Ruhi Sari, Demet Gençová. Režie: Banu Sivaciová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-22 18:55:00" d="2020-04-22 20:30:00" c="1"><n>Persepolis</n><t>F</t><e>T</e>    <k>80% Snímek &quot;Persepolis&quot; vypráví dojemný příběh o mladé umíněné dívce a jejím dospívání v Íránu za dob islámské revoluce. Rodiče se začnou obávat o bezpečí Animované drama Francie (2007)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-22 20:30:00" d="2020-04-22 22:25:00" c="1"><n>Monstra.</n><t>F</t><e>T</e>    <k>67% Dana a Arthur jsou manželé téměř deset let. Tvoří zdánlivě dokonalý pár; pochybnosti, boj s vnitřními démony i odlišné potřeby se však neodbytně derou Romantické drama Rumunsko (2019). Hrají: Judith Stateová, Cristian Popa, Alexandru Potocean. Režie: Marius Olteanu.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-22 22:25:00" d="2020-04-23 00:00:00" c="1"><n>Stále ještě kouřím tajně</n><t>F</t><e>T</e>    <k>72% Syrové vyobrazení alžírských žen, které se v roce 1995 dělí o své zkušenosti s islámským režimem. Děj se odehrává v hammamu, tureckých lázních Drama Francie (2016). Hrají: Hiam Abbassová, Fadila Belkeblaová, Nadia Kaciová. Režie: Rayhana Obermeyerová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-23 00:00:00" d="2020-04-23 01:55:00" c="1"><n>Foxtrot</n><t>F</t><e>T</e>    <k>73% Michael and Dafna jsou zdrceni, když se u nich doma objeví armádní představitelé s tragickou zprávou o smrti jejich syna. Michael, frustrovaný z horlivě Drama Izrael / Německo / Francie (2017). Hrají: Lior Ashkenazi, Sarah Adlerová, Yonatan Shiray. Režie: Samuel Maoz.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-23 01:55:00" d="2020-04-23 03:45:00" c="1"><n>Smolaři</n><t>F</t><e>T</e>    <k>74% Komedie s vážnými momenty o 13letém Guntherovi, který žije ve vlámské rodině s otcem, třemi strýčky a babičkou. Věci, které mají všichni okolo Komediální drama Belgie / Nizozemsko (2009). Hrají: Kenneth Vanbaeden, Valentijn Dhaenens, Koen De Graeve. Režie: Felix Van Groeningen.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-04-23 03:45:00" d="2020-04-23 06:00:00" c="1"><n>Krajina stínů</n><t>F</t>    <k>73% Rok 1952. C.S. Lewis (Anthony Hopkins) je uznávaný spisovatel a profesor. Nikdy se neoženil a vede poklidný, uzavřený a staromládenecký život Biografické romantické drama Velká Británie (1993). Hrají: Anthony Hopkins, Debra Wingerová, Edward Hardwicke. Režie: Richard Attenborough.</k>  </p>
</a>
