<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2019-07-17 12:03:27"><p id_tv="80" o="2019-07-24 06:00:00" d="2019-07-24 07:40:00" c="1"><n>Barbarella</n><t>F</t>    <k>60% Tento snímek je šokující směsí humoru a erotické fantazie a zaměřuje se na sexuálně emancipovanou ženu ve 41. století. Prezident Zeměkoule vyslal Dobrodružná sci-fi komedie Francie / Itálie (1968). Hrají: Jane Fondová, John Philip Law, Anita Pallenbergová. Režie: Roger Vadim.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-24 07:40:00" d="2019-07-24 09:40:00" c="1"><n>Saljut-7</n><t>F</t>    <k>72% Je rok 1985. Saljut 7, sovětská orbitální sanice, která obíhá Zemi v bezpilotním režimu, náhle přestane reagovat na signály pozemního řízení Katastrofické akční drama Rusko (2017). Hrají: Vladimir Vdovičenkov, Pavel Děrevjanko, Alexandr Samojlenko. Režie: Klim Šipenko.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-24 09:40:00" d="2019-07-24 11:10:00" c="1"><n>Prvotní světlo</n><t>F</t><e>T</e>    <k>54% Alex nad svým městečkem zahlédne tajemná světla. Brzy získá nebezpečné nadpřirozené schopnosti a obrátí se na svého kamaráda z dětství Seana Sci-fi thriller Kanada (2018). Hrají: Stefanie Scottová, Théodore Pellerin, Saďd Taghmaoui. Režie: Jason Stone.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-24 11:10:00" d="2019-07-24 13:45:00" c="1"><n>Firma</n><t>F</t>    <k>69% Ambiciózní student práv přijme pracovní nabídku zdánlivě úspěšné právnické firmy. Záhy však zjistí, že celou společnost i životy jeho nových Kriminální thriller USA (1993). Hrají: Tom Cruise, Jeanne Tripplehornová, Gene Hackman. Režie: Sydney Pollack.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-24 13:45:00" d="2019-07-24 15:30:00" c="1"><n>Addamsova rodina</n><t>F</t>    <k>70% Na 25. výročí svého zmizení se Fester Addams náhle objeví v bermudském trojúhelníku, ale Wednesday má o něm jisté pochybnosti. Je tenhle člověk skutečně Komiksová černá komedie USA (1991). Hrají: Anjelica Hustonová, Raul Julia, Christopher Lloyd. Režie: Barry Sonnenfeld.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-24 15:30:00" d="2019-07-24 17:05:00" c="1"><n u="Addamsova rodina">Addamsova rodina 2</n><t>F</t>    <k>68% Když Addamsova rodina přivítá nový přírůstek, najmou si záludnou chůvu, která se zamiluje do Festera a provdá se za něj. Brzy vyjde najevo Komiksová černá komedie USA (1993). Hrají: Anjelica Hustonová, Raul Julia, Christopher Lloyd. Režie: Barry Sonnenfeld.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-24 17:05:00" d="2019-07-24 19:05:00" c="1"><n>Saljut-7</n><t>F</t>    <k>72% Je rok 1985. Saljut 7, sovětská orbitální sanice, která obíhá Zemi v bezpilotním režimu, náhle přestane reagovat na signály pozemního řízení Katastrofické akční drama Rusko (2017). Hrají: Vladimir Vdovičenkov, Pavel Děrevjanko, Alexandr Samojlenko. Režie: Klim Šipenko.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-24 19:05:00" d="2019-07-24 20:30:00" c="1"><n>1985</n><t>F</t><e>T</e>    <k>67% Mladík, který tají svou homosexualitu, se během první vlny krize AIDS vrací na svátky do rodného texaského městečka. Zde se znovu spojí se svým bratrem Dobové drama USA (2018). Hrají: Cory Michael Smith, Virginia Madsenová, Michael Chiklis. Režie: Yen Tan.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-24 20:30:00" d="2019-07-24 22:30:00" c="1"><n>Spoluvina</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Mladý Číňan Chen Liang je nelegálním přistěhovalcem v Japonsku. Zoufale potřebuje práci a tak se rozhodne předstírat, že je někdo jiný, aby získal místo v restauraci Drama Japonsko / Čína (2018). Hrají: Yulai Lu, Tatsuya Fuji, Sayo Akasaková. Režie: Kei Chikaura.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-24 22:30:00" d="2019-07-25 00:05:00" c="1"><n>Zimní bratři</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% Bratrská odysea odehrávající se v odlehlém těžařském městečku během studené zimy. Děj se točí kolem dvou bratrů pracujících v tomto drsném a neutěšeném prostředí Drama Dánsko / Island (2017). Hrají: Elliott Crosset Hove, Simon Sears, Victoria Carmen Sonneová. Režie: Hlynur Palmason.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-25 00:05:00" d="2019-07-25 01:40:00" c="1"><n>Mutafukaz</n><t>F</t><e>Tj</e>    <k>67% Toto animované dobrodružství se odehrává ve zločinem prolezlých ulicích Dark Meat City, kde se to hemží šváby, vzduchem létají kulky a hromadí se mrtvoly komiksová akční fantasy Francie / Japonsko (2017)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-25 01:40:00" d="2019-07-25 04:05:00" c="1"><n>Zuřivost</n><t>F</t><e>T</e>    <k>71% Strašlivý případ nevyřešené vraždy spojuje tři zdánlivě nesouvisející příběhy ve třech japonských městech. Strhující thriller &quot;Zuřivost&quot; pojednává Kriminální drama Japonsko (2016). Hrají: Ken Watanabe, Mirai Moriyama, Aoi Miyazakiová. Režie: Sang-il Lee.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2019-07-25 04:05:00" d="2019-07-25 06:00:00" c="1"><n>Kornélius - Vyjící mlynář</n><t>F</t><e>T</e>    <k>53% Podivínský mlynář Cornelius se usadí ve vesničce na konci světa, kde si postaví mlýn. Nejprve je zde přijat s otevřenou náručí, ale brzy vyjde najevo Drama Francie (2017). Hrají: Bonaventure Gacon, Anaďs Demoustierová, Gustave Kervern. Režie: Yann Le Quellec.</k>  </p>
</a>
