<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-05-14 03:59:54"><p id_tv="80" o="2020-05-21 06:00:00" d="2020-05-21 07:45:00" c="1"><n>Moji bratři</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Bratři Rocco a Eddy byli v 90. letech 20. století hvězdami indie rockové scény. Nyní žijí na na ostrově a vystupují s místní pochodovou kapelou Drama Francie (2018). Hrají: David Arribe, Thomas Guerry, Sacha Guerry. Režie: Bertrand Guerry.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-21 07:45:00" d="2020-05-21 09:15:00" c="1"><n>Heavy Trip</n><t>F</t>    <k>71% Film sleduje neznámou kapelu z Finska, která se vydá na jeden z nejbrutálnějších metalových festivalů v Norsku. Začíná divoká jízda, na které Komedie Finsko / Norsko / Belgie (2018). Hrají: Johannes Holopainen, Minka Kuustonenová, Ville Tiihonen. Režie: Jukka Vidgren, Juuso Laatio.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-21 09:15:00" d="2020-05-21 11:05:00" c="1"><n>X&amp;Y</n><t>F</t><e>T</e>    <k>59% Filmová tvůrkyně Anna Odellová provádí sociální experiment, ve kterém se snaží zpochybnit tradiční ženské a mužské role. Pozve Mikaela Persbrandta Drama Švédsko / Dánsko (2018). Hrají: Anna Odellová, Mikael Persbrandt, Trine Dyrholmová. Režie: Anna Odellová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-21 11:05:00" d="2020-05-21 12:30:00" c="1"><n>Pili</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Pili žije na venkově v Tanzanii, kde pracuje na polích za méně než dva dolary týdně, aby uživila své dvě děti, a ze všech sil se snaží utajit Drama Velká Británie / Tanzanie (2017). Hrají: Bello Rashidová, Nkwabi Elias Ng'angasamala, Sesilia Florian Kilimilová. Režie: Leanne Welhamová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-21 12:30:00" d="2020-05-21 14:10:00" c="1"><n>Dysfunkční kočka</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% Minu a Kiana nesvedl dohromady osud, ale profesionální dohazovač. Po jejich svatbě se Mina přestěhuje z Íránu do Německa, kde Kian pracuje jako chirurg Drama Německo (2018). Hrají: Pegah Ferydoniová, Hadi Khanjanpour, Henrike von Kuicková. Režie: Susan Gordanshekanová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-21 14:10:00" d="2020-05-21 16:05:00" c="1"><n>Spoluvina</n><t>F</t><e>T</e>    <k>61% Mladý Číňan Chen Liang je nelegálním přistěhovalcem v Japonsku. Zoufale potřebuje práci a tak se rozhodne předstírat, že je někdo jiný, aby získal místo v restauraci Drama Japonsko / Čína (2018). Hrají: Yulai Lu, Tatsuya Fuji, Sayo Akasaková. Režie: Kei Chikaura.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-21 16:05:00" d="2020-05-21 17:35:00" c="1"><n>Finální portrét</n><t>F</t>    <k>63% Neobvyklé přátelství mezi americkým spisovatelem Jamesem Lordem a švýcarským umělcem Albertem Giacomettim je zachyceno v tomto příběhu, který Lordovýma Biografické drama Velká Británie (2017). Hrají: Geoffrey Rush, Armie Hammer, Tony Shalhoub. Režie: Stanley Tucci.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-21 17:35:00" d="2020-05-21 19:05:00" c="1"><n>Heavy Trip</n><t>F</t>    <k>71% Film sleduje neznámou kapelu z Finska, která se vydá na jeden z nejbrutálnějších metalových festivalů v Norsku. Začíná divoká jízda, na které Komedie Finsko / Norsko / Belgie (2018). Hrají: Johannes Holopainen, Minka Kuustonenová, Ville Tiihonen. Režie: Jukka Vidgren, Juuso Laatio.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-21 19:05:00" d="2020-05-21 20:30:00" c="1"><n u="Scary Movie">Scary Movie 3</n><t>F</t>    <k>57% Úspěšná hororová parodie Scary Movie je zpátky. Ve třetím dílu musí Cindy prozkoumat tajemné kruhy v obilí a ještě tajemnější videokazety, a taky pomoci Parodická hororová komedie USA / Kanada (2003). Hrají: Anna Farisová, Charlie Sheen, Jenny McCarthyová. Režie: David Zucker.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-21 20:30:00" d="2020-05-21 21:30:00"><n u="Deadwood">Deadwood (1)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>87% Westernové drama z produkce HBO USA (2004)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-21 21:30:00" d="2020-05-21 22:30:00"><n u="Deadwood">Deadwood (2)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>87% Westernové drama z produkce HBO USA (2004)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-21 22:30:00" d="2020-05-22 00:00:00" c="1"><n>Voda, krev, rakije a zombie epidemie</n><t>F</t><e>T</e>    <k>62% Chorvatsko, sedm let po bankrotu. Vlivem globálního oteplování se voda stala dražší než ropa. Ti, kteří ovládají vodní zdroje, mají Hororová komedie Chorvatsko (2019). Hrají: Krešimir Mikić, Hristina Popovićová, Tihana Lazovićová. Režie: Predrag Ličina.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-22 00:00:00" d="2020-05-22 01:50:00" c="1"><n>Overlord</n><t>F</t>    <k>66% Nic vás nemůže připravit na ohromující chaos ve snímku Overlord. Producent J. J. Abrams vytvořil napínavou jízdu se šílenými zvraty o týmu amerických Akční horor USA / Kanada (2018). Hrají: Jovan Adepo, Wyatt Russell, Pilou Asbćk. Režie: Julius Avery.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-22 01:50:00" d="2020-05-22 03:10:00" c="1"><n>Klub kanibalů</n><t>F</t><e>T</e>    <k>58% Pečou se na slunci s koktejlem v ruce, dovádějí v bazénu a k tomu příležitostně přikusují lidské maso. Nechutně bohatí manželé Gilda a Octavio mají děsivý Satirická hororová komedie Brazílie (2018). Hrají: Tavinho Teixeira, Ana Luiza Riosová, Pedro Domingues. Režie: Guto Parente.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-22 03:10:00" d="2020-05-22 05:20:00" c="1"><n>Pán přílivu</n><t>F</t>    <k>68% Newyorská psychiatrička, která léčí citově vyprahlou ženu, požádá pacientčina bratra, aby jí poskytl vodítko k odhalení jejich pošramocené rodinné historie Romantické drama USA (1991). Hrají: Nick Nolte, Barbra Streisandová, Blythe Dannerová. Režie: Barbra Streisandová.</k>  </p>
</a>
