<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2020-05-15 04:00:30"><p id_tv="80" o="2020-05-22 05:20:00" d="2020-05-22 06:00:00"><n u="Nejlepší hollywoodští režiséři">Nejlepší hollywoodští režiséři VI (10)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>59% Dokument Francie / USA (2018)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-22 06:00:00" d="2020-05-22 07:30:00" c="1"><n>Finální portrét</n><t>F</t>    <k>63% Neobvyklé přátelství mezi americkým spisovatelem Jamesem Lordem a švýcarským umělcem Albertem Giacomettim je zachyceno v tomto příběhu, který Lordovýma Biografické drama Velká Británie (2017). Hrají: Geoffrey Rush, Armie Hammer, Tony Shalhoub. Režie: Stanley Tucci.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-22 07:30:00" d="2020-05-22 09:10:00" c="1"><n>Darling</n><t>F</t><e>T</e>    <k>62% Darling je světoznámá baletka, která se po několika letech strávených v cizině vrací spolu s choreografem Fransem do Dánska, aby tančila Giselle Drama Dánsko / Švédsko (2017). Hrají: Danica Curcicová, Gustaf Skarsgĺrd, Ulrich Thomsen. Režie: Birgitte Starmoseová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-22 09:10:00" d="2020-05-22 09:25:00" c="1"><n>Skříňostroj doktora Steina</n><t>F</t>    <k>Když nejlepší přítel doktora Steina při nehodě zemře, truchlící profesor je připravený udělat vše pro to, aby získal svého psa zpět. Postavit přístroj Animovaný krátký film ČR (2018)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-22 09:25:00" d="2020-05-22 10:50:00" c="1"><n u="Scary Movie">Scary Movie 3</n><t>F</t>    <k>57% Úspěšná hororová parodie Scary Movie je zpátky. Ve třetím dílu musí Cindy prozkoumat tajemné kruhy v obilí a ještě tajemnější videokazety, a taky pomoci Parodická hororová komedie USA / Kanada (2003). Hrají: Anna Farisová, Charlie Sheen, Jenny McCarthyová. Režie: David Zucker.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-22 10:50:00" d="2020-05-22 12:40:00" c="1"><n>Půda pod nohama</n><t>F</t><e>T</e>    <k>63% Lola řídí svůj osobní život se stejně brutální efektivitou, jakou používá k optimalizaci zisků v práci. Když jí tragická událost přivede zpátky do života Drama Rakousko (2019). Hrají: Valerie Pachnerová, Pia Hierzeggerová, Mavie Hörbigerová. Režie: Marie Kreutzerová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-22 12:40:00" d="2020-05-22 15:00:00" c="1"><n>Pařížská výchova</n><t>F</t><e>T</e>    <k>61% Etienne přijíždí do Paříže studovat filmovou tvorbu. Seznámí se s Mathiasem a Jean-Noëlem, kteří sdílejí jeho vášeň k filmům. Během roku studia musí nejen Drama Francie (2018). Hrají: Andranic Manet, Gonzague Van Bervesseles, Corentin Fila. Režie: Jean-Paul Civeyrac.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-22 15:00:00" d="2020-05-22 17:15:00" c="1"><n>Pán přílivu</n><t>F</t>    <k>68% Newyorská psychiatrička, která léčí citově vyprahlou ženu, požádá pacientčina bratra, aby jí poskytl vodítko k odhalení jejich pošramocené rodinné historie Romantické drama USA (1991). Hrají: Nick Nolte, Barbra Streisandová, Blythe Dannerová. Režie: Barbra Streisandová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-22 17:15:00" d="2020-05-22 19:00:00" c="1"><n>Darling</n><t>F</t><e>T</e>    <k>62% Darling je světoznámá baletka, která se po několika letech strávených v cizině vrací spolu s choreografem Fransem do Dánska, aby tančila Giselle Drama Dánsko / Švédsko (2017). Hrají: Danica Curcicová, Gustaf Skarsgĺrd, Ulrich Thomsen. Režie: Birgitte Starmoseová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-22 19:00:00" d="2020-05-22 20:30:00" c="1"><n>Ostrým nožem</n><t>F</t>    <k>65% Film podle skutečných událostí sleduje příběh Ľudovíta, který ztratil syna při brutálním útoku neonacistů. V důsledku selhání slovenské legislativy Drama Slovensko (2019). Hrají: Roman Luknár, Ela Lehotská, Marián Mitaš. Režie: Teodor Kuhn.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-22 20:30:00" d="2020-05-22 22:00:00" c="1"><n>Skokan</n><t>F</t><e>T</e>    <k>61% Jako nemluvně odložila mladá Oksana Denise do babyboxu. O šestnáct let později s ním i přes zákaz utíká z dětského domova, aby mu vynahradila zanedbanou péči Hrají: Denis Vlasenko, Anna Slju, Danil Stěklov. Režie: Ivan I. Tverdovskij.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-22 22:00:00" d="2020-05-22 23:25:00" c="1"><n>Pili</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Pili žije na venkově v Tanzanii, kde pracuje na polích za méně než dva dolary týdně, aby uživila své dvě děti, a ze všech sil se snaží utajit Drama Velká Británie / Tanzanie (2017). Hrají: Bello Rashidová, Nkwabi Elias Ng'angasamala, Sesilia Florian Kilimilová. Režie: Leanne Welhamová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-22 23:25:00" d="2020-05-23 01:10:00" c="1"><n>Carmen a Lola</n><t>F</t><e>T</e>    <k>72% Carmen žije v romské komunitě v Madridu. Setká se s Lolou, cikánskou dívkou, která se touží dostat na univerzitu, kreslí graffiti a přitahují ji děvčata Romantické drama Španělsko (2018). Hrají: Zaira Romerová, Rosy Rodríguezová, Moreno Borja. Režie: Arantxa Echevarriová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-23 01:10:00" d="2020-05-23 02:50:00" c="1"><n>Zbav se svých miláčků</n><t>F</t>    <k>65% Dosud nevyřčený příběh vraždy, která na Kolumbijské univerzitě v roce 1944 svedla dohromady mladého Allena Ginsberga, Jacka Kerouaca a Williama Burroughse Dobové biografické drama USA (2013). Hrají: Daniel Radcliffe, Dane DeHaan, Michael C. Hall. Režie: John Krokidas.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-23 02:50:00" d="2020-05-23 04:30:00" c="1"><n>Nulová alternativa</n><t>F</t><e>T</e>    <k>54% &quot;Nulová alternativa&quot; je drama o teenagerech z předměstí, které se odehrává ve zlaté éře grunge na počátku 90. let minulého století. Dospívající sourozenci Drama USA (2018). Hrají: Michaela Cavazosová, Conor Proft, Harry Hamlin. Režie: William Dickerson.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-05-23 04:30:00" d="2020-05-23 06:00:00" c="1"><n>Pokoj k pronájmu</n><t>F</t>    <k>52% Někdejší vítěz v loterii utratil všechny peníze za nesmysly a stále žije se svými rodiči. Aby jim zabránil ve stěhování, přiměje je pronajmout jejich volný pokoj černá komedie Kanada (2017). Hrají: Brett Gelman, Mark Little, Carla Gallo. Režie: Matthew Atkinson.</k>  </p>
</a>
