<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2021-07-12 04:28:04"><p id_tv="80" o="2021-07-19 06:00:00" d="2021-07-19 08:10:00" c="1"><n>Pán přílivu</n><t>F</t>    <k>67% Newyorská psychiatrička, která léčí citově vyprahlou ženu, požádá pacientčina bratra, aby jí poskytl vodítko k odhalení jejich pošramocené rodinné historie Romantické drama USA (1991). Hrají: Nick Nolte, Barbra Streisandová, Blythe Dannerová. Režie: Barbra Streisandová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-19 08:10:00" d="2021-07-19 09:50:00" c="1"><n>Jeden za všechny</n><t>F</t>    <k>62% Suplující učitel se ujme třídy šesťáků ve městě, kam dosud nevkročil. Když zjistí, že má do třídy znovu začlenit nemocného žáka, narazí na ještě větší Drama Španělsko (2020). Hrají: David Verdaguer, Patricia Lópezová Arnaizová, Clara Segurová. Režie: David Ilundain.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-19 09:50:00" d="2021-07-19 11:30:00" c="1"><n>Lín</n><t>F</t><e>T</e>    <k>68% Jonathan, který byl právě propuštěn z vězení, je odhodlán stát se jiným, lepším člověkem. Jeho dobré úmysly jsou však vystaveny zkoušce, když se vedle Drama Belgie / Nizozemsko (2019). Hrají: Tijmen Govaerts, Julia Brownová, Ina Geertsová. Režie: Patrice Toye.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-19 11:30:00" d="2021-07-19 13:15:00" c="1"><n>Planoucí duše</n><t>F</t><e>T</e>    <k>58% Juste se potlouká ulicemi Paříže a hledá lidi, které vidí jen on. Jednoho dne jej pozná Agathe, žena z jeho předchozího života. Zatímco ona je naživu, on je duch Romantické drama Francie (2019). Hrají: Thimotée Robart, Judith Chemlová, Djolof Mbengue. Režie: Stéphane Batut.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-19 13:15:00" d="2021-07-19 14:45:00" c="1"><n>Rytmus lásky</n><t>F</t><e>T</e>    <k>59% Mladý muzikant Edu žijící v Londýně se vrací do rodného španělského města, aby se zúčastnil bratrovy svatby. Návrat v něm probouzí potřebu získat Romantické drama Španělsko (2019). Hrají: Gonzálo Fernández, Charlotte Vegová, Pepo Llopis. Režie: Roberto Bueso.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-19 14:45:00" d="2021-07-19 16:25:00" c="1"><n>Hudson Hawk</n><t>F</t>    <k>59% Hudson Hawk byl právě propuštěn z vězení, kam se už nikdy nehodlá vrátit. Záhy ho však začnou vydírat šílení manželé Mayflowerovi, aby ukradl artefakty Akční krimi komedie USA (1991). Hrají: Bruce Willis, Danny Aiello, Andie MacDowellová. Režie: Michael Lehmann.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-19 16:25:00" d="2021-07-19 18:25:00" c="1"><n>Žít a nechat zemřít</n><t>F</t>    <k>68% James Bond (Roger Moore) bojuje se silami černé magie v dobrodružství, které ho zavede až do bažinaté Louisiany. Tam čelí vůdci drogového kartelu, který špionážní akční thriller Velká Británie (1973). Hrají: Roger Moore, Yaphet Kotto, Jane Seymourová. Režie: Guy Hamilton.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-19 18:25:00" d="2021-07-19 20:30:00" c="1"><n>Muž se zlatou zbraní</n><t>F</t>    <k>67% Agent James Bond (Roger Moore) hledá ukradený vynález, který dokáže proměnit sluneční světlo v mocnou zbraň. Brzy se setká s podlým Franciscem špionážní akční thriller Velká Británie (1974). Hrají: Roger Moore, Christopher Lee, Britt Eklandová. Režie: Guy Hamilton.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-19 20:30:00" d="2021-07-19 22:40:00" c="1"><n>Čínská čtvrť</n><t>F</t>    <k>81% Los Angeles, 1937. V příběhu o korupci, vraždě a sexu hraje Jack Nicholson soukromého detektiva zataženého do bizarního případu zahrnujícího záhadnou Dobové kriminální drama USA (1974). Hrají: Jack Nicholson, Faye Dunawayová, John Huston. Režie: Roman Polanski.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-19 22:40:00" d="2021-07-20 01:30:00" c="1"><n u="Kmotr">Kmotr III</n><t>F</t>    <k>76% V závěrečné části proslulé mafiánské trilogie Kmotr se stárnoucí Don Michael Corleone (Al Pacino) pokouší legalizovat rodinné obchody a učinit pokání Kriminální drama USA (1990). Hrají: Al Pacino, Diane Keatonová, Talia Shire. Režie: Francis Ford Coppola.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-20 01:30:00" d="2021-07-20 02:35:00" c="1"><n>Křestní jméno: Mathieu</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Sedmnáctiletý Mathieu je jedinou přeživší obětí nechvalně proslulého sériového vraha. Zraněný a traumatizovaný chlapec se snaží získat oporu ve své rodině a vesnici Drama Švýcarsko (2018). Hrají: Maxime Gorbatchevsky, Michel Vuillermoz, Ursina Lardiová. Režie: Lionel Baier.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-20 02:35:00" d="2021-07-20 04:30:00" c="1"><n>Hudba mého života</n><t>F</t>    <k>69% Film vypráví příběh Javeda (Viveik Kalra), britského teenagera pákistánského původu, který vyrůstá v městečku Luton za thatcherovské éry a s pomocí hudby Hrají: Viveik Kalra, Kulvinder Ghir, Meera Ganatrová. Režie: Gurinder Chadhová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2021-07-20 04:30:00" d="2021-07-20 06:00:00" c="1"><n>Až na okraj světa</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Pětiletá Flo nemůže pochopit stav svého otce. Matka jí vysvětluje, že je tatínek s nimi, ale zároveň daleko. Toto vysvětlení podnítí Floinu fantazii Drama Německo (2019). Hrají: Lisa Hagmeisterová, Alicia Valencia Pollexová, Günther Harder. Režie: Daniel Bertram.</k>  </p>
</a>
