<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Angela Merkel</n><s o="2019-07-15 02:00:00" d="2019-07-15 03:30:00" n="tagesschau24" id_tv="803"></s><p><k>Die Unerwartete</k><d>&quot;Sie kennen mich&quot;. Mit diesem Spruch warb die Kanzlerin im Bundestagswahlkampf 2013 für sich. Das war eine hochwirksame Kurzbotschaft, weil die Deutschen tatsächlich glaubten, ihre Kanzlerin zu kennen: Unsere Krisen-Königin, unsere Beschützerin.

Doch dann, im September 2015, überraschte sie die Menschen. Für viele war sie fortan die &quot;Flüchtlingskanzlerin&quot;. Das soll Angela Merkel sein? Eben noch wurde sie als &quot;Eiskönigin&quot; porträtiert, jetzt sieht man sie plötzlich als &quot;Mutter Angela&quot;, das Gewissen der Welt, die globale Barmherzige, die den Grundsatz der Menschlichkeit zum Mass einer politischen Entscheidung macht. Und sie polarisiert die Menschen in Deutschland. &quot;Merkel muss weg&quot;-Rufe werden laut, die AfD erstarkt. Die pragmatische Realistin setzt ihre Macht aufs Spiel? Sie gefährdet den inneren Frieden? Sie entzweit die Union? War Merkel über Nacht eine andere geworden?

Das 90-minütige Porträt &quot;Angela Merkel Die Unerwartete&quot; von Matthias Schmidt und Torsten Körner zeichnet den politischen Weg Angela Merkels nach und zeigt eine Politikerin, die weiss, was sie tut und mitunter auf Risiko spielt, um sich durchzusetzen.

Der Film bietet die Chance, genauer hinzuschauen, Merkel noch einmal besser kennenzulernen. Er hilft zu verstehen, warum sich die Kanzlerin in der Flüchtlingsfrage so verhält wie sie sich verhält. Der Film erzählt auch von den Zwängen eines politischen Weges, von der flüchtigen und geteilten Macht und von den Zufällen, die manchmal eine Karriere entscheiden.

Die beiden Autoren haben eine beeindruckende Fülle von Gesprächspartnern versammelt, mit denen sie das Machtprofil der Politikerin Merkel betrachten, aber auch den Menschen Merkel ergründen.

Die Dokumentation fördert viele seltene oder unbekannte Merkel-Bilder zutage und zeigt sie in einem neuen Licht. Ungewöhnlich genug ist auch, dass sich ebenfalls die Bundeskanzlerin für ein exklusives Interview zur Verfügung gestellt hat. So entsteht ein profundes Porträt, das über das tagesaktuelle Geschehen hinaus das Bild einer Politikerin entwirft, die sich dem Unerwarteten stellt, die das Unerwartete in eine politische Technik verwandelt hat und die auf ihrem eigenen Weg oft von unerwarteten Entwicklungen profitieren konnte.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="w">širokoúhlé vysílání</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/tagesschau24/20190715/1300711061-Angela-merkel</w></i><x></x></a>
