<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Allein gegen Putin - Streit ums Gas</n><s o="2019-07-15 09:15:00" d="2019-07-15 10:00:00" n="tagesschau24" id_tv="803"></s><p><k>Film von Gesine Enwaldt und Malte Heynen</k><d>Der deutsche Journalist Malte Heynen besitzt einen kleinen Streifen Ackerland im brandenburgischen Oderberg. Der Zufall will es, dass ausgerechnet hier ein deutsch-russischer Gaskonzern eine Pipeline verlegen will. Sie gehört zu einem der grössten Energieprojekte weltweit. Für rund 13 Milliarden Euro und unter deutscher Beteiligung baut der russische Staatskonzern Gazprom die hochumstrittenen Pipelines Nord Stream 2 und Eugal.

Mehr als 1.700 Kilometer soll Gas aus den sibirischen Gasfeldern durch die Ostsee nach Europa geliefert werden. In der Dokumentation begeben sich die Autoren Gesine Enwaldt und Malte Heynen auf die Suche nach Sinn und Zweck dieses gigantischen Energieprojektes. Mit erschreckendem Ergebnis: Niemand hat das Vorhaben bisher auf seine Klimatauglichkeit geprüft. Mit Nord Stream 2 sind die Klimaziele von Paris aber nicht mehr einzuhalten, warnt das Deutsche Institut für Wirtschaftsforschung in seinen jüngsten Studien.

Auch aussenpolitisch ist die Pipeline fragwürdig. Die Europäer sind in der Mehrheit gegen das Projekt, fürchten die Abhängigkeit von Russland und seinem Präsidenten Wladimir Putin. Dessen Ziel, so warnen Experten, sei es, den Kriegsgegner Ukraine vom Gasgeschäft auszuschliessen. Viele Europaabgeordnete werfen den Deutschen sogar unsolidarisches Verhalten vor, weil sie mit der EU energiepolitisch nicht an einem Strang ziehen, sondern sich von Putin instrumentalisieren liessen.

Für Malte Heynen ist all dies am Ende der Recherchen Grund genug, den Zugriff auf seinen 38 Meter breiten Landstreifen zu verweigern. Schafft er es, sich der Zwangsenteignung zu entziehen und damit das Mega-Projekt aufzuhalten? Klingt nach David gegen Goliath, aber noch ist der Ausgang offen. Denn Heynen zieht vor Gericht.

Die Genehmigungsbehörden und die deutsche Politik haben die russischen Gaspipelines durchgewinkt. Die beiden Autoren gehen der Frage nach, welche Rolle dabei die mächtige Gaslobby spielt und wie viel Einfluss sie auf die deutschen Politiker hat.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="w">širokoúhlé vysílání</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/tagesschau24/20190715/1300711073-Allein-gegen-putin-streit-ums-gas</w></i><x></x></a>
