<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Italská noc Jonase Kaufmanna</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/6/62621d4c7bf05a323332a8cc20cb2c12.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/6/62621d4c7bf05a323332a8cc20cb2c12.jpg</o><s o="2021-07-19 20:15:00" d="2021-07-19 22:15:00" n="ČT art" id_tv="804"></s><p><k>Světoznámý německý tenorista zpívá s mezzosopranistkou Anitou Rachvelishvili na berlínské Lesní scéně nejslavnější písně a árie italského vokálního repertoáru. Berlínský rozhlasový symfonický orchestr řídí Jochen Rieder. Režie: Henning Kasten</k><d>Světoznámý německý tenorista zpívá s mezzosopranistkou Anitou Rachvelishvili na berlínské Lesní scéně nejslavnější písně a árie italského vokálního repertoáru. Berlínský rozhlasový symfonický orchestr řídí Jochen Rieder. Režie Henning Kasten
Nikde jinde na naší planetě není tak zářivý sluneční svit, který prostupuje vůní citrusů, mořské soli a kávy jako na Apeninském poloostrově. Svádivý pohled doprovází jedinečnou italskou píseň (Musumarrovo Il canto) vytrysklou z hloubi srdce. Itálie a její podmanivá hudba mají magickou působnost na obecenstvo jako žádná jiná kultura na světě a tenorista Jonas Kaufmann cítí tuto výjimečnost obzvlášť vášnivě. Při svém koncertu na berlínské Lesní scéně (Waldbühne), nazvaném původně Dolce vita (Sladký život), vzdává hold této hudební kultuře, způsobu života, které jsou spjaty s nezapomenutelnou vlašskou melodií. Kaufmann se vydává cestou předchozích slavných tenorových hlasů, které ho v hvězdné operní kariéře tolik ovlivnily. Hudební večer na pozadí pohasínající přírody je srdečnou poctou italské hudbě, včetně Dallovy písně Caruso, Leoncavallovy Mattinaty, Bixiovy Parlami d'amore (Vyprávěj mi o lásce, což je též hlavní hudební motiv filmového Kmotra), Cardillovy Core'ngrato (Nevděčné srdce), Modugnovy Volare (Vznášet se) a populárních árií Pucciniho, Ponchielliho a Mascagniho. Slavného tenoristu Jonase Kaufmanna a gruzínskou mezzosopranistku Anitu Rachvelishvili doprovází Berlínský rozhlasový symfonický orchestr pod zkušenou taktovkou Jochena Riedera.</d></p><i><qq><q id="f">HD</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/ct-art/20210719/1540900488-Italska-noc-jonase-kaufmanna</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=804_1540900488&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
