<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="11" t="2020-05-26 04:08:07"><p id_tv="804" o="2020-06-02 20:00:00" d="2020-06-02 20:55:00" x="1"><n>ArtZóna speciál</n><t>Z</t><e>SLWF</e>    <k>Debata na téma kultura v době mimořádných omezení, tentokrát živě s exkluzivními hosty. Uvádí A. Michailidis</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-02 20:55:00" d="2020-06-02 21:55:00" x="1"><n>Beata Hlavenková Sně</n><t>M</t><e>SPWF</e>    <k>Energický koncert k příležitosti uvedení eponymní desky Sně skladatelky Beaty Hlavenkové a kapely Snů z brněnského klubu Leitnerova</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-02 21:55:00" d="2020-06-02 22:55:00" x="1"><n u="Patrick Melrose">Patrick Melrose (2)</n><t>S</t><e>TSPWF</e>    <k>81% Ani muk
Narodit se se stříbrnou lžičkou v ústech může být prokletí. Ceněná britská série s Benedictem Cumberbatchem v titulní roli (2018)</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-02 22:55:00" d="2020-06-03 00:30:00" x="1" c="1"><n>Já, spravedlnost</n><t>F</t><e>HCF</e>    <k>59% Co kdyby se Hitler nezabil? Kdo by vzal spravedlnost do svých rukou? Český psychologický film podle románu M. Hanuše (1967). Hrají: K. Höger, A. Domröseová, J. Vršťala</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-03 00:30:00" d="2020-06-03 01:25:00" x="1"><n u="Velikáni umění">Velikáni umění II</n><t>D</t><e>5HWF</e>    <k>David Hockney
Portrét nejoblíbenějšího současného britského malíře. Britský cyklus dokumentů</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-03 01:25:00" d="2020-06-03 01:50:00" x="1"><n>Tajnosti slavných obrazů</n><t>D</t><e>5HWF</e>    <k>Francisco Goya
Hrůzy války a boj o vlastní čest. Dokument ARTE</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-03 01:50:00" d="2020-06-03 02:45:00" x="1"><n>Robin Hood – první celebrita mimo zákon</n><t>D</t><e>5HWF</e>    <k>Hrdina, který nikdy nevyšel z módy aneb Robinova cesta od literatury k filmu a televizi. Francouzský dokument</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-03 02:45:00" d="2020-06-03 03:00:00" x="1"><n>Toulky s Ladislavem Smoljakem</n><t>D</t><e>SZW</e>    <k>Za osudy významného českého šlechtického rodu Lažanských (2008)</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-03 03:00:00" d="2020-06-03 03:55:00" x="1"><n>Ladí neladí</n><t>M</t><e>SHW</e>    <k>Špičkoví kytaristé Andrej Šeban a Honza Ponocný alias Circus Ponorka v jejich one man show na dva způsoby. Další vydání hudebně diskusního pořadu o české</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-03 03:55:00" d="2020-06-03 04:55:00" x="1"><n>Blues Alive</n><t>L</t><e>SWF</e>    <k>Výběr největších mezinárodních hudebních hvězd 19. ročníku nejprestižnějšího bluesového festivalu u nás. Vystupují: O. Tylor, M. Zito, S. Fish, The Cyborgs</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-03 04:55:00" d="2020-06-03 06:00:00" x="1"><n>Terra musica</n><t>M</t><e>SHWF</e>    <k>Kostely plné hudby. Svatováclavský hudební festival vrací duchovní hudbu tam, kam patří – do kostelů, kaplí a katedrál. Hudba a atmosféra koncertů, názory</k>  </p>
</a>
