<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Tajnosti slavných obrazů</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/b/b35348e7bbcb416e1950444548e1d877.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/b/b35348e7bbcb416e1950444548e1d877.jpg</o><s o="2020-06-01 02:10:00" d="2020-06-01 02:40:00" n="ČT art" id_tv="804"></s><p><k>(The Smart Secrets of Great Paintings) Rembrandt
Nejslavnější obraz nizozemského génia. Francouzský cyklus dokumentů ARTE</k><d>Nejslavnější obraz nizozemského génia. Francouzský cyklus dokumentů ARTE (Premiéra)
Malíř, který s podobiznami nakládal svobodně jako s astrálními portréty. Odpoutával se od reality a zachycoval vhledy do duše portrétovaných.
Kolorit omezil na několik základních barev (černou, bílou, červenou a žlutou), jež spájené navzájem vytvářejí netušené bohatství odstínů. Také v malířském podání dosahuje neobyčejné svobody. Barevná pasta, nanášená někdy přímo špachtlí, dostává podobu bohatých členěných struktur, v nichž hmota je úplně podrobena a slouží jako nositel umělecké hodnoty. Houbraken zachoval Rembrandtův výrok, že obraz je tehdy hotov, když malíř vyjádřil, co chtěl; co divák považuje za skicu, může být podle umělcova cítění definitivní dílo. Rembrandtův způsob podání, jeho malířský rukopis, se stává stále více spontánním výrazem jeho ducha. Každého člověka zobrazuje jakoby v jeho osudovosti.
Od vystavení Noční hlídky (1642) se veřejné mínění obrátilo proti Rembrandtovi; dostával stále menší zakázky, brzy upadl do dluhů a v padesátých letech se finančně zhroutil. 1658 došlo k aukci domu a sbírky; nevyrovnal se však se všemi věřiteli, takže dluhy rostly. Obraz má nesprávný název. Dílo nemá nic společného ani s nocí, ani s hlídkou. Důkladná restaurace, provedená v roce 1946, zbavila plátno ztmavělých a zažloutlých laků a definitivně vyvrátila názor, že jde o noční výjev. Toto nejslavnější Rembrandtovo dílo vzniklo na zakázku cechu arkebuzníků. Malíř však objednavatele neuspokojil, jelikož nerespektoval tradiční &quot;přehlídkové&quot; uspořádání skupinové podobizny, přisuzující všem osobám v podstatě stejně významné místo, ale namaloval výjev ze života svého města: zachytil početnou skupinu střelců, jak vychází z průjezdu velké budovy a rozptyluje se na imaginárním náměstí.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct-art/20200601/1400993276-Tajnosti-slavnych-obrazu</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=804_1400993276&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
