<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Rudolf Firkušný očima Zdeňka Kopáče</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/4/45eefcfd0c3ada43fc21fa65013a0d0c.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/4/45eefcfd0c3ada43fc21fa65013a0d0c.jpg</o><s o="2019-07-21 00:35:00" d="2019-07-21 00:50:00" n="ČT art" id_tv="804"></s><p><k>Portrét jednoho z nejvýznamnějších pianistů 20. století, od jehož úmrtí v těchto dnech uplynulo čtvrtstoletí (1993). Scénář a režie: Z. Kopáč</k><d>Portrét jednoho z nejvýznamnějších pianistů 20. století, od jehož úmrtí uplyne zítra čtvrtstoletí (1993). Scénář a režie Z. Kopáč
Český klavírista světového jména Rudolf Firkušný (1912-1994), který se proslavil mimořádnou hudebností, expresivním projevem a skvělou technikou hry, zemřel před 25 lety, přesně 19. července 1994 v Staatsburgu ve státě New York, USA.
Pianistův repertoár sahal od raného klasicismu až po modernu první poloviny 20. století. Od roku 1948 žil ve Spojených státech. Po pádu komunistického režimu se chtěl vrátit do vlasti a usadit se v Praze. Světového úspěchu dosáhl nejen svým výjimečným nadáním od dětského věku, ale též houževnatým úsilím, spojeným s vynikajícím smyslem pro sloh a stavbu každého díla. Kritikou je stavěn mezi přední klavíristy 20. století.
Dlouholeté odloučení od vlasti skončilo až pádem totality v roce 1989. Tehdy bylo Rudolfu Firkušnému však již 77 let. Hned v roce 1990 se zúčastnil Pražského jara. S Rafaelem Kubelíkem a Českou filharmonií na něm provedli 2. klavírní koncert Bohuslava Martinů. Koncertoval v Praze, Brně i rodných Napajedlích. V témže roce získal čestný doktorát Univerzity Karlovy, posléze i Masarykovy univerzity v Brně (1993), a Řád Tomáše Garrigua Masaryka (1991).
Firkušný se při svých zájezdech do vlasti snažil všestranně pomáhat - věnoval své honoráře uměleckým školám a institucím, pro Janáčkovu akademii múzických umění v Brně vytvořil Nadaci Rudolfa Firkušného, která podporuje nejlepší studenty školy. Chtěl se natrvalo usadit v Praze, ale záměr se mu již nezdařil. Ve svém letním sídle blízko New Yorku podlehl 19. července 1994 těžké chorobě. Od roku 2007 je pohřben spolu se svou ženou Taťánou na čestném pohřebišti Ústředního hřbitova v Brně.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="h">skryté titulky</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct-art/20190721/1300681076-Rudolf-firkusny-ocima-zdenka-kopace</w></i><x x="1"></x></a>
