<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Karel Kryl 1969: Píseň skončila, žalář je naším domovem</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/5/58d28ba32a3bc5bc2852ed25cde113f0.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/5/58d28ba32a3bc5bc2852ed25cde113f0.jpg</o><s o="2019-08-21 20:20:00" d="2019-08-21 20:40:00" n="ČT art" id_tv="804"></s><p><k>(...Visen er slutt, fengselet er der vi bor - Karel Kryl 1969) Unikátní záznam recitálu charismatické legendy českého protestsongu, pořízený norskou veřejnoprávní televizí</k><d>Unikátní záznam recitálu charismatické legendy českého protestsongu, pořízený norskou veřejnoprávní televizí (Premiéra)
Pro českého diváka dosud neznámé vystoupení Karla Kryla pořídila v roce 1969 a po téměř padesáti letech ze svého archivu uvolnila veřejnoprávní televizní a rozhlasová společnost NRK.
Více než 22 minut dlouhý záznam vznikl v norském Oslo na přelomu června a července během Krylova třítýdenního pobytu ve Skandinávii, kam jej z popudu československých exulantů pozval Norský studentský svaz. Karel Kryl se poté ještě vrátil do Československa, ale v době norské premiéry pořadu 28. října 1969, tedy v den výročí vzniku Československa, už pobýval v mnichovském exilu.
Pětici svých písní, kterými byly Salome, Jeřabiny, Bratříčku, zavírej vrátka, Marat ve vaně a Rakovina, doprovodil tehdy pětadvacetiletý zpěvák a výjimečný básník ilustracemi, jež kreslil ve studiu křídou na tabuli.
Emotivní vystoupení, plné odkazů na okupaci Československa, stálo Karla Kryla hodně sil. K působivé syrovosti a autenticitě celého záznamu přispěla i dojemná epizoda, kdy se při hraní &quot;Bratříčka&quot; spletl a v angličtině žádal o nový začátek písně.
Celý recitál je unikátním počinem. Vinou cenzorských zásahů na počátku sedmdesátých let minulého století se žádný podobný a takto ucelený záznam z té doby nedochoval.</d></p><i><qq><q id="c">černobílý film</q><q id="p">premiéra</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct-art/20190821/1310794303-Karel-kryl-1969-pisen-skoncila-zalar-je-nasim-domovem</w></i><x x="1"></x></a>
