<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Dějiny Hollywoodu (6/7)</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/a/ae816021bd95618a1c00bc9da7a4410a.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/a/ae816021bd95618a1c00bc9da7a4410a.jpg</o><s o="2019-08-18 21:15:00" d="2019-08-18 22:20:00" n="ČT art" id_tv="804"></s><p><k>(Moguls and Movie Stars - A History of Hollywood) Útok obrazovek, 1950–1960. Americký dokumentární cyklus</k><d>Útok obrazovek, 1950-1960. Americký dokumentární cyklus
V 50. letech, kdy začalo v poválečné Americe období prosperity, se filmaři museli potýkat s novými zájmy publika a skutečností, že doba vlády filmových magnátů, kteří zakládali Hollywood, se chýlí ke konci. Američané plní optimismu a radosti z vítězství měli pocit, že žijí v barevném filmu, avšak černobílá realita zůstávala nadále přítomná. Mladé herecké hvězdy Marlon Brando, James Dean a Marylin Monroe odvážně posunovaly hranice filmové reality a fantazie. Všechny ale jejich sláva zničila, i když každého jiným způsobem, protože v té době už byli zbaveni ochrany studiových tiskových oddělení. Kariéry herců, režisérů a producentů často závisely na šťastné či nešťastné náhodě. Ve světě filmu, kde byla dobrá pověst vším, navíc mnohé osudy zničila černá listina namířená proti komunismu. Většina šéfů studií šla s proudem, jen málokdo se mu postavil. Mnohem větší hrozbou se ale stala malá televizní obrazovka. Filmoví tvůrci se bránili nástupu televize výpravnými filmy a muzikály plnými energie, které promítali na nová, širokoúhlá plátna. Generace hollywoodských zakladatelů pohlížela na televizi podobně jako dříve na zvukový film, tedy jako na novinku, která brzy vyjde z módy. Když se jejich naděje nenaplnily, přišli s hororovými filmy ve 3-D a dalšími filmovými výstřelky promítanými na rozměrná plátna. V roce 1958 si ve filmu Stanleyho Kramera &quot;Útěk v řetězech&quot; zahrál spolu s Tonym Curtisem hlavní roli Sidney Poitier, který se díky tomuto snímku stal první afroamerickou filmovou hvězdou. Už dříve sice vznikaly filmy se společensky závažnými tématy, ale s rasovou problematikou zacházela studia vždy velice opatrně, protože si nechtěla znepřátelit jižanské publikum. Kramer se však nebál o takových tématech hovořit a další ho brzy následovali. Po celá desetiletí spolu muži stojící v čelech studií přes den nelítostně bojovali, ale večer po práci si společně užívali alkoholu, dámské společnosti a pokeru. Možná to nebyli umělci ani intelektuálové, ale filmy milovali a zdálo se, že celá desetiletí dobře věděli, co se líbí publiku. A to se nyní rychle měnilo.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct-art/20190818/1310576852-Dejiny-hollywoodu-6-7</w></i><x x="1"></x></a>
