<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Artmix</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/4/45eefcfd0c3ada43fc21fa65013a0d0c.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/4/45eefcfd0c3ada43fc21fa65013a0d0c.jpg</o><s o="2020-05-20 22:25:00" d="2020-05-20 23:20:00" n="ČT art" id_tv="804"></s><p><k>Stejně jako ostatní skupiny obyvatel se umělci dělí na ty, kteří mají v tomto období placenou dovolenou nebo neplacenou případně nucenou dovolenou. Jaký je v tom rozdíl? Pracují dál? Padají jim zakázky? A mění se témata jejich tvorby? O tom budou v květnovém vydání hovořit J. Straka, J. Róna, K. Kintera... Režie: J. Chytilová</k><d>Stejně jako ostatní skupiny obyvatel se umělci dělí na ty, kteří mají v tomto období placenou dovolenou nebo neplacenou případně nucenou dovolenou. Jaký je v tom rozdíl? Pracují dál? Padají jim zakázky? A mění se témata jejich tvorby? O tom budou v květnovém vydání hovořit J. Straka, J. Róna, K. Kintera a další. Režie J. Chytilová (Premiéra)
Období pandemie a s ním spojená opatření postihují samozřejmě i tvorbu umělců. Zavřené galerie, zrušené projekty a realizace, nemožnost vycestování za hranice republiky.
V květnovém vydání měsíčníku o vizuálním umění tedy nahlédneme do jejich domovů, ateliérů či za dveře galerií, kde zůstala jejich vystavená a veřejnosti už nepřístupná díla.
V Trutnově se tak již nekoná výstava malíře Jiřího Straky s názvem Bouře nad Studencem. Je to téma výjimečné, protože autor, žijící převážně v Pekingu, se většinou inspiruje motivy z Číny. Pandemie ho zastihla v Praze a do Pekingu, který je jeho druhým domovem, se pravděpodobně dlouho nevrátí. O to víc tento výtvarník a sinolog přemýšlí o své budoucí tvorbě. Na současnou tvorbu se zeptáme i sochaře Jaroslava Róny, malíře Jiřího Petrboka či vizuálního umělce Krištofa Kintery. A také vám doporučíme některé knihy ze světa umění, protože teď na ně budete mít možná víc času.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="p">premiéra</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct-art/20200520/1400794016-Artmix</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=804_1400794016&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
