<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2019-08-15 21:10:44"><p id_tv="804" o="2019-08-22 20:00:00" d="2019-08-22 20:20:00" x="1"><n>Události v kultuře</n><t>Z</t><e>SHLWF</e>    <k>Každodenní souhrn nejdůležitějšího a nejzajímavějšího dění v naší i světové kultuře</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2019-08-22 20:20:00" d="2019-08-22 21:10:00" x="1"><n>Cary Grant</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Idol žen celého světa, žádaný a žádoucí kolega těch nejkrásnějších hereček. Osobní život hvězdy byl však velmi složitý. Francouzský dokument</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2019-08-22 21:10:00" d="2019-08-22 22:45:00" x="1" c="1"><n>JCVD</n><t>F</t><e>TSPF</e>    <k>71% Zábavná óda na uhrančivost béčkových filmů, diváckou lásku ke hvězdám a především na muže s titulními iniciálami – zavrhovaného, vysmívaného, ale přesto Belgicko-francouzský sebereflexivní film (2008). Hrají: K. Belkhadra, Z. Soualem, F. Damiens. Režie: Mabrouk El Mechri</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2019-08-22 22:45:00" d="2019-08-22 23:35:00" x="1"><n>Co to bylo show Tomáše Tracyho</n><t>L</t><e>S</e>    <k>Monumentální představení, od jehož premiéry ve Sjezdovém sále Paláce kultury v Praze uplynulo letos 30 let (1990). Účinkují Laura a její tygři a baletní</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2019-08-22 23:35:00" d="2019-08-22 23:45:00" x="1"><n>Turecká čítanka</n><t>D</t><e>SPWF9</e>    <k>Mezi řádky půlměsíc
Hatice Meryem – portrét turecké prozaičky a scenáristky</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2019-08-22 23:45:00" d="2019-08-22 23:55:00" x="1"><n>Turecká čítanka</n><t>D</t><e>SPWF9</e>    <k>Mezi řádky půlměsíc
Lale Müldür – portrét geniální turecké básnířky, nejvlivnější osobnosti současné turecké poezie vůbec</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2019-08-22 23:55:00" d="2019-08-23 00:55:00" x="1"><n u="Leonard Bernstein o hudbě">Leonard Bernstein o hudbě (7/25)</n><t>D</t><e>HC9</e>    <k>Co je koncert?
Slavnostní hudební vystoupení. Legendární cyklus slavného amerického dirigenta, skladatele, klavíristy a pedagoga</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2019-08-23 00:55:00" d="2019-08-23 01:10:00" x="1"><n>Po Královské cestě s profesorem Františkem Dvořákem</n><t>D</t><e>SZ9</e>    <k>Se zasvěceným průvodcem si prohlédneme historickou zástavbu v Karlově ulici (2008). Připravili J. Drda a J. Hojtaš</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2019-08-23 01:10:00" d="2019-08-23 01:35:00" x="1"><n>Design</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Fiat 500, malé velké auto
Příběh italské krásky na čtyřech kolech. Francouzský dokument</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2019-08-23 01:35:00" d="2019-08-23 02:30:00" x="1"><n>Jak se kalila hudba</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>Základní rytmus
Funky, beat, rock, soul, rhythm &amp; blues i jazz. Annie Lennox, Pat Boone, Little Richard, Jeff Beck, Greg Phillinganes</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2019-08-23 02:30:00" d="2019-08-23 03:25:00" x="1"><n>Ahoj, Ostravo!</n><t>M</t><e>SHW</e>    <k>Jaromír Nohavica zpívá a provází koncertem, na kterém vystoupily hvězdy ostravské populární hudby M. Rottrová, Buty, Kryštof, V. Špinarová, P. Novák, Heidi</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2019-08-23 03:25:00" d="2019-08-23 03:55:00" x="1"><n>Sólo pro... Teagrass - Speciál</n><t>D</t><e>SW9</e>    <k>Hostem pořadu bude akustické sdružení interpretující hudbu na pomezí swingu, bluegrassu a lidové písně. Jedna z našich prvních kapel, která si zaslouží</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2019-08-23 03:55:00" d="2019-08-23 04:30:00" x="1"><n>Notes</n><t>M</t><e>SW</e>    <k>Měsíčník hudební tolerance: King's Singers v Brně – Varšavská filharmonie – Prokofjevova opera: Vojna a mír – Hvězdy festivalu Jazz Goes To Town</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2019-08-23 04:30:00" d="2019-08-23 05:00:00" x="1"><n>Jiná architektura</n><t>D</t><e>SHW9</e>    <k>Váš průvodce designem a životním stylem (2006)</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2019-08-23 05:00:00" d="2019-08-23 05:25:00" x="1"><n>Události v kultuře</n><t>Z</t><e>HWF</e>    <k>Každodenní souhrn nejdůležitějšího a nejzajímavějšího dění v naší i světové kultuře</k>  </p>
</a>
