<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>František Dvořák pohledem Jiřího Datla Novotného</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/4/45eefcfd0c3ada43fc21fa65013a0d0c.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/4/45eefcfd0c3ada43fc21fa65013a0d0c.jpg</o><s o="2020-04-19 22:45:00" d="2020-04-19 23:00:00" n="ČT art" id_tv="804"></s><p><k>Portrét proslulého českého kunsthistorika a autora desítek knižních monografií umělců, od jehož narození v těchto dnech uplynulo 100 let (2002). Režie: J. Datel Novotný</k><d>Portrét proslulého českého kunsthistorika a autora desítek knižních monografií umělců, od jehož narození v těchto dnech uplynulo 100 let (2002). Režie J. Datel Novotný
17. dubna uplynulo sto let od narození profesora Františka Dvořáka, významného českého historika umění a autora více než třiceti monografií našich předních výtvarníků. Jeho zvláštní cesta k umění je spojená s prvním hlubokým zážitkem u oblíbeného potoka plného krásných ryb. Jednou ráno v létě, ještě jako venkovský kluk a žák druhé třídy, hnal husy k potoku, kde seděl malíř na skládací stoličce a tuší kreslil pohled na stromy a dřevěný most. Malého Františka pohled pod jeho ruku fascinoval, dokud ovšem nezačal muž kresbu kolorovat. Jeho malému divákovi bylo v tu chvíli jasné, že tím celé dílo zkazil.
Takto popsal začátky svého estetického vnímání jeden z našich největších kunsthistoriků a výtvarný kritik, kterému už zůstane přezdívka &quot;Umění hořák&quot;. Po studiích dějin umění a estetiky na Filozofické fakultě Univerzity Karlovy působil od roku 1950 jako asistent profesora Václava Viléma Štecha na Akademii výtvarných umění v Praze. Přitom vyučoval dějinám umění i budoucí příslušníky filmové nové vlny na FAMU a roku 1956 se stal prvním teoretikem výtvarné skupiny Máj, jež se jako vůbec první odvážila odklonit od kánonu socialistického realismu. V šedesátých letech působil jako odborný pracovník v Národní galerii a v následujících desetiletích se plně věnoval pedagogické činnosti a především tvorbě monografií o díle takových umělců, jako byl Jan Zrzavý, František Tichý či Adolf Born. Jeho nevídaný přehled o naší výtvarné scéně ovšem vyplýval i ze skutečnosti, že se osobně znal snad s každým malířem, který za posledních padesát let něco znamenal. Popularitu získal i díky řadě televizních cyklů, v nichž diváky seznamoval s moderním českým uměním a pražskými památkami. František Dvořák po desetiletích záslužné práce a nepolevujícího zápalu odešel v úctyhodném věku 95 let 9. listopadu roku 2015.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="h">skryté titulky</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct-art/20200419/1390622725-Frantisek-dvorak-pohledem-jiriho-datla-novotneho</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=804_1390622725&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
