<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Semafor atd. (4/8)</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/2/26573a8ffa7ab81e092a2d60903e56be.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/2/26573a8ffa7ab81e092a2d60903e56be.jpg</o><s o="2021-07-19 22:15:00" d="2021-07-19 23:10:00" n="ČT art" id_tv="804"></s><p><k>Spletitá cesta legendárního autorského divadla napříč desetiletími v cyklu scenáristy J. D. Novotného a režiséra V. Polesného (1999)</k><d>Spletitá cesta legendárního autorského divadla napříč desetiletími v cyklu scenáristy J. D. Novotného a režiséra V. Polesného (1999)
Šok z okupace Československa v srpnu 1968 poznamenal život v celé zemi. Brzy se přestalo smět i to, co ještě před rokem prošlo bez povšimnutí. Semafor se navíc musí vyrovnat se ztrátou Jiřího Šlitra, který nečekaně zemřel v prosinci 1969. Navíc téměř přesně dva roky na to umírá na těžkou nemoc Jiří Grossmann. Vychází neslavně slavné Poučení z krizového vývoje ve straně a společnosti. Přituhuje, začala normalizace. Jiří Suchý nesmí nadále řídit divadlo, které založil. Na krátkou dobu se podaří obhájit na šéfovském postu Ferdinanda Havlíka. Potom už ale následují nařízení, doporučení, příkazy a zákazy, které vedou až k zastavení činnosti divadla. Naštěstí jen na několik dnů. Veřejnosti se ovšem předloží &quot;technické důvody&quot;. V roce 1970 přichází do Semaforu Jitka Molavcová, nejprve jako &quot;dívenka s kytarou&quot;. Z dívenky se však brzy vyklubala posila zcela ojedinělého formátu a v podstatě se stala plnohodnotnou náhradou za Jiřího Šlitra. Její komický talent se uplatnil naplno poprvé v osobité adaptaci Erbenovy Kytice. Soubor Jiřího Suchého posiluje i příchod Josefa Dvořáka a Kytice se stává nejúspěšnějším představením Semaforu, jemuž se zdárně podařilo překonat krizové období.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="h">skryté titulky</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/ct-art/20210719/1540900489-Semafor-atd-4-8</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=804_1540900489&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
