<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-06-01 04:07:02"><p id_tv="804" o="2020-06-08 20:00:00" d="2020-06-08 20:55:00" x="1"><n>W. A. Mozart: Requiem</n><t>M</t><e>SWF</e>    <k>V Herkulově sálu Mnichovské rezidence hrají a zpívají: G. Kühmeierová, E. Kulmanová, M. Padmore, A. Plachetka, sbor (se sbormistrem H. Armanem) a orchestr</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-08 20:55:00" d="2020-06-08 22:30:00" x="1"><n>Homo Faber</n><t>L</t><e>SHPWF</e>    <k>Martin Finger v titulní roli divadelní adaptace nejslavnějšího románu M. Frische. Hrají: M. Štípková, M. Vítů, J. Plouhar. Režie: televizního záznamu J. Brichcín</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-08 22:30:00" d="2020-06-08 23:00:00" x="1"><n>Tajnosti slavných obrazů</n><t>D</t><e>5HPWF</e>    <k>William Turner
Síla živlů a mistrovské dílo. Dokument ARTE</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-08 23:00:00" d="2020-06-09 00:10:00" x="1" c="1"><n u="Mŕtvi nespievajú">Mŕtvi nespievajú (2/2)</n><t>F</t><e>PCF</e>    <k>Stejně jako spousta jiných, i oni měli bojovat za něco, v co nevěřili. Druhá část slovenského filmu z období druhé světové války (1965). Hrají: Š. Kvietik, E. Romančík, J. Kroner. Režie: Andrej Lettrich (Ve slovenském znění)</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-09 00:10:00" d="2020-06-09 01:05:00" x="1"><n>Třistatřicettři</n><t>D</t><e>SHWF</e>    <k>Knihy a autoři tohoto dílu zavedou diváka na opomíjená a často i neprávem opovrhovaná místa české krajiny. Hosty moderátorů Jana Lukeše a Jana Schmida</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-09 01:05:00" d="2020-06-09 01:35:00" x="1"><n u="Příběhy českého jazzu">Příběhy českého jazzu (21/22)</n><t>D</t><e>SHWF</e>    <k>Jazzrockový převrat – vzpomínky hudebních legend v dokumentárním cyklu Martina Kratochvíla</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-09 01:35:00" d="2020-06-09 01:50:00" x="1"><n>Toulky s Ladislavem Smoljakem</n><t>D</t><e>SZW</e>    <k>Za osudy vyhlášeného milence a dobrodruha Giacoma Casanovy (2008)</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-09 01:50:00" d="2020-06-09 02:40:00" x="1"><n u="Sex a hudba">Sex a hudba (3/4)</n><t>D</t><e>5HWF</e>    <k>Jak písničky formovaly naše uvažování a změnily sexuální chování? Francouzský dokumentární cyklus pokrývá období od druhé poloviny 20. století dodnes</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-09 02:40:00" d="2020-06-09 03:00:00" x="1"><n>Události v kultuře</n><t>Z</t><e>HWF</e>    <k>Souhrn nejdůležitějšího a nejzajímavějšího dění v naší i světové kultuře</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-09 03:00:00" d="2020-06-09 03:05:00" x="1"><n u="Echo Pražského jara">Echo Pražského jara 2020</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Nejzajímavější okamžiky, rozhovory a postřehy z alternativního programu letošního festivalu</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-09 03:05:00" d="2020-06-09 03:50:00" x="1"><n>Na moll</n><t>M</t><e>S</e>    <k>Nekompromisní písničkář Xindl X se svou doprovodnou kapelou a Žofie Kabelková s Petrou Klementovou budou hosty dalšího vydání písničkového magazínu (2008)</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-09 03:50:00" d="2020-06-09 04:30:00" x="1"><n>Společný výslech: Jiří Stránský a Dominik Duka</n><t>D</t><e>SHWF</e>    <k>Spisovatel Jiří Stránský se v exkluzivním rozhovoru s kardinálem Dominikem Dukou zamýšlí nad nedávnou minulostí a také nad budoucí vizí české společnosti (2012)</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-09 04:30:00" d="2020-06-09 05:15:00" x="1"><n>Notes</n><t>M</t><e>SW</e>    <k>Měsíčník hudební tolerance: Kdo je Josef Špaček – Maria Schneider Orchestra – Jubilující Janáčkovo kvarteto – Tara Fuki (2007)</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-09 05:15:00" d="2020-06-09 05:23:00" x="1"><n>Španělská čítanka</n><t>D</t><e>SHWF</e>    <k>Portrét španělského spisovatele a novináře Jesúse Ruíze Mantilly natočený během 17. ročníku festivalu Měsíc autorského čtení (2016)</k>  </p>
</a>
