<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Hana Hegerová '92?</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/f/f5cb67a79577bf7b52c0d50c16539ca0.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/f/f5cb67a79577bf7b52c0d50c16539ca0.jpg</o><s o="2020-04-22 20:55:00" d="2020-04-22 21:25:00" n="ČT art" id_tv="804"></s><p><k>Koncert z Vinohradského divadla v Praze u příležitosti životního jubilea legendární šansoniérky (1992). Spoluúčinkují: P. Malásek, F. Kop, R. Balzar, Z. Fišer a M. Tesař. Kamera: J. Osten. Režie: J. Bonaventura</k><d>Koncert z Vinohradského divadla v Praze u příležitosti životního jubilea legendární šansoniérky (1992). Spoluúčinkují: P. Malásek, F. Kop, R. Balzar, Z. Fišer a M. Tesař. Kamera J. Osten. Režie J. Bonaventura
Levandulová, Vana plná fialek, Denim blue, Co mi dáš - to jsou názvy písní, které uslyšíte na koncertu Hany Hegerové, který se uskutečnil před téměř čtvrtstoletím ve Vinohradském divadle v Praze. Letos jubilující šansoniérka se narodila 20. října 1931 v Bratislavě. Zahraniční kritici ji nazývají velkou dámou šansonu, Piaf z Prahy, nebo také šansoniérkou se slovanskou duší. Jak už bylo zmíněno, Hegerová se prosadila především jako zpěvačka šansonů a nemá v zemích bývalého Československa žádnou srovnatelnou konkurenci. Široké publikum i odbornou kritiku zaujala především schopností dramaticky interpretovat text. Velké uznání sklidila i v cizině, hlavně v německy mluvících zemích. V říjnu 2011 u příležitosti svých osmdesátin ohlásila konec své koncertní kariéry. Od prezidenta Václava Havla obdržela medaili Za zásluhy. Je držitelkou rytířské hvězdy francouzského Řádu umění a literatury, dne 28. října 2014 ji český prezident Miloš Zeman udělil Řád Tomáše Garrigua Masaryka I. třídy.</d></p><i><qq><q id="s">stereo</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct-art/20200422/1390884754-Hana-hegerova-92</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=804_1390884754&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
