<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Co to bylo show Tomáše Tracyho</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/f/f5cb67a79577bf7b52c0d50c16539ca0.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/f/f5cb67a79577bf7b52c0d50c16539ca0.jpg</o><s o="2019-08-22 22:45:00" d="2019-08-22 23:35:00" n="ČT art" id_tv="804"></s><p><k>Monumentální představení, od jehož premiéry ve Sjezdovém sále Paláce kultury v Praze uplynulo letos 30 let (1990). Účinkují Laura a její tygři a baletní jednotka Křeč (1990). Kamera: M. Kubala. Režie: J. Rubeš</k><d>Monumentální představení, od jehož premiéry ve Sjezdovém sále Paláce kultury v Praze uplynulo letos 30 let (1990). Účinkují Laura a její tygři a baletní jednotka Křeč (1990). Kamera M. Kubala. Režie J. Rubeš
Premiéru barevného, pulzujícího představení Show Tomáše Tracyho ve Sjezdovém sále pražského Paláce kultury na festivalu Rockfest 1989 vidělo 4 000 nadšených diváků, představení se dočkalo dvaceti repríz, kromě Prahy i v Brněnském Rondu pro 13 000 diváků a v roce 1991 v Tunisu v nádherném prostředí antických amfiteátrů v Hammametu, Monastiru a Kartagu.
Na jedenáct metrů vysoké scéně, kterou před představením montovali samotní účinkující, hrálo, zpívalo a tančilo téměř třicet muzikantů a tanečníků, mezi nimi například Ilona Csáková, Martin Pošta, Dan Nekonečný, Miloš Vacík, bratři Cabani, Simona Rybáková a spousta dalších osobností dnešního hudebního a divadelního světa, ale i budoucí právníci, architekti, lékaři. Vystoupení občas provázely i nehody, které jako zázrakem neskončily úrazem, například když pod Karlem Šůchou prasklo prkno a zřítil se při výskoku ze scény, nebo když tanečnice Jana Krňanská uklouzla a při pádu z výšky ji zachytili duchapřítomní zvukaři.
Laura a její tygři spolu s Baletní jednotkou Křeč navázali v roce 1994 na Show Tomáše Tracyho představením Rituál 199X v Žižkovském památníku na Vítkově, koncert natočila Česká televize a příležitostně ho vysílá pod názvem Rituál na Žižkově. Show Tomáše Tracyho má dosud hodně pamětníků a v mnoha ohledech zůstává nepřekonaným počinem na české hudebně-divadelní scéně. Jistě si ji rádi připomenete.
Laura a její tygři je hudební skupina ovlivněná řadou hudebních žánrů jakými jsou funk, soul, jazz nebo rock. Založil ji na konci roku 1985 Karel Šůcha, inspirován novelou Williama Saroyana Tracyho tygr. Stalo se tak v mosteckém Neprakta klubu. Dívčí jméno Laura evokuje něhu a krásu, tygři jsou symbolem nezkrotnosti a divokosti. Skupina si ode dne založení po dnešek drží typickou image: bílé košile, černé brýle, kravaty i kalhoty. Stovky koncertů ve vyprodaných sálech v Čechách i na Slovensku zaujaly mezinárodní promotéry, po pádu &quot;železné opony&quot; tygři téměř úplně zmizeli z domácí scény a koncertují převážně na evropských podiích. V roce 1993 získala kapela cenu francouzských médií Grand Prix Media RFI a její koncert v pařížské La Cigalle živě přenášel kanál MCM. Skupina Laura a její tygři mají v současné době na svém kontě více než 2 000 koncertů v rockových klubech a na festivalech doma i v zahraničí, 13 vydaných alb a pět velkých koncertních projektů, mezi něž patří i Show Tomáše Tracyho. Začínala slovy: &quot;Jsou dlouhé roky, kdy se nic neděje unavená rána, smutné neděle... Pak jakoby nic, v jediné vteřině uslyšíte - pochopíte, uvidíte - uvěříte...&quot;. Jako by tato myšlenka předjímala blížící se sametovou revoluci.</d></p><i><t>Zábava</t><qq><q id="s">stereo</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct-art/20190822/1310794321-Co-to-bylo-show-tomase-tracyho</w></i><x x="1"></x></a>
