<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Jean Gabin osobně</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/b/bfb4306f7afce13882bd1ca735ad2fef.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/c/c778548f31a3634fe84710624e1e087d.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/6/6225b370aa25c689f523b99af8d41c54.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/8/879b2216d069e3b3e212e1132f6d1aed.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/c/c67f1613d7fcbc74bf013d3ed610f934.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/a/a29785c12cef1c0f728d8f451afb7cc0.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/250/b/bfb4306f7afce13882bd1ca735ad2fef.jpg</o><s o="2019-07-18 20:20:00" d="2019-07-18 22:10:00" n="ČT art" id_tv="804"></s><p><k>(Jean Gabin Intime) Portrét slavného francouzského filmového herce. Hrál přesně ve sto filmech a dokumentární portrét, který uvádíme, vytvořil jeho přítel. Režie: Serge Korber</k><d>Portrét slavného francouzského filmového herce. Hrál přesně ve sto filmech a dokumentární portrét, který uvádíme, vytvořil jeho přítel. Režie Serge Korber
Původně se jmenoval Jean-Alexis Moncorgé, narodil se ve znamení Býka v roce 1904. Patřil mezi největší francouzské filmové hvězdy; měřil sto sedmdesát centimetrů. Hrál i na divadle a zpíval, ale nikdy se nesmířil s herectvím. &quot;Obdělávat půdu je slušnější povolání než pracovat u filmu. Herectví není normální profese,&quot; tvrdil. Pověstný je i jeho další výrok: &quot;Nejsem u filmu pro slávu. Pracuji pro peníze, které přepočítávám na krávy. A komisař Maigret, to je už pořádné stádo.&quot; Poslední film natočil v roce 1976 jen pár měsíců před svým odchodem ze života. Tehdy už všichni věděli, že bojuje s leukémií. Nemoc ho přemohla 15. listopadu 1976. Gabin v sobě nezapřel starého vojáka a námořníka. Přál si pohřeb s vojenskými poctami. Účinkoval ve sto filmech.
Autor komisaře Maigreta, spisovatel Georges Simenon, považoval Gabina za ideálního představitele titulního hrdiny. V roce 1962 byl jmenován důstojníkem Řádu čestné legie.
Při natáčení komedie &quot;Tetovaný&quot; (1968) se jen těžko snášel s Louisem de Funésem. Mimo natáčení spolu nepromluvili ani slovo. Poslední část života strávil na své farmě v Normandii. Jeho popel byl rozptýlen do vod Atlantiku.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct-art/20190718/1300681048-Jean-gabin-osobne</w></i><x x="1"></x></a>
