<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pocta V+W</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/4/45eefcfd0c3ada43fc21fa65013a0d0c.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/4/45eefcfd0c3ada43fc21fa65013a0d0c.jpg</o><s o="2020-05-17 21:00:00" d="2020-05-17 22:30:00" n="ČT art" id_tv="804"></s><p><k>Jiří Suchý vzpomíná na jedny z nejvýraznějších uměleckých a autorských osobností československé kultury minulého století: Jana Wericha a Jiřího Voskovce. Jejich výjimečnou tvorbu rovněž připomenou: E. Pilarová, J. Vinklář, J. Adamová, bratři Ebenové, J. Molavcová, J. Dvořák, M. Lasica... (2005). Režie: V. Polesný</k><d>Jiří Suchý vzpomíná na jedny z nejvýraznějších uměleckých a autorských osobností československé kultury minulého století: Jana Wericha a Jiřího Voskovce. Jejich výjimečnou tvorbu rovněž připomenou: E. Pilarová, J. Vinklář, J. Adamová, bratři Ebenové, J. Molavcová, J. Dvořák, M. Lasica a další (2005). Režie V. Polesný
Jiří Voskovec a Jan Werich byli jedněmi z nejvýraznějších uměleckých autorských osobností československé kultury minulého století. Potkali se již během studia na gymnáziu, v meziválečném období založili a působili v Osvobozeném divadle, kde vznikla řada nezapomenutelných her, mezi nimi Vest pocket revue nebo Balada z hadrů. Na poli kinematografie je nutné zmínit především filmy Pudr a benzín, Peníze nebo život nebo Hej rup!, všechny natočené v dekádě 30. let. Jejich nadčasové dílo je stále aktuální, a to i díky specifickému a inteligentnímu humoru, originalitě a široké tematické i formální škále. Jiří Suchý v komponovaném pořadu zavzpomíná na tyto výjimečné umělce, kteří ovlivnili celé generace diváků. Společně s ním přijde Voskovce a Wericha připomenout i celá řada jejich přátel a spolupracovníků. Mezi nimi Jaroslava Adamová, jejíž herectví je s Janem Werichem nerozlučně spjato. Dále pak zpěvačka Eva Pilarová, režisér Jiří Menzel, herci Josef Vinklář a Martin Štěpánek a řada dalších. Pořad je složen z výjimečných vzpomínek výše zmíněných hostů, archivních záznamů a fotografií, které doplňuje řada nezapomenutelných písní Voskovce a Wericha.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="h">skryté titulky</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct-art/20200517/1400570053-Pocta-v-w</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=804_1400570053&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
