<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Vysílá studio A po třiceti letech...</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/0/0a5b08881578315e452c676a80d92bbf.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/6/6c31862fdd07c9c9992e5ec4f5e9cdcc.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/6/6e72b0d05d58a3fc5dd82c6fbdc62043.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/e/e2925e3194f1ece89e47ebd4f2603bd8.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/250/0/0a5b08881578315e452c676a80d92bbf.jpg</o><s o="2019-07-21 20:20:00" d="2019-07-21 21:15:00" n="ČT art" id_tv="804"></s><p><k>Režisér Jaromír Vašta uvádí populární písničkový cyklus 60. let (1995). Zpívají: E. Pilarová, W. Matuška, P. Filipovská, K. Gott, J. Zíma, J. Šlitr, J. Suchý, Y. Přenosilová a K. Štědrý. Připravili: A. Berková, V. Filip a J. Vašta</k><d>Režisér Jaromír Vašta uvádí populární písničkový cyklus 60. let (1995). Zpívají: E. Pilarová, W. Matuška, P. Filipovská, K. Gott, J. Zíma, J. Šlitr, J. Suchý, Y. Přenosilová a K. Štědrý. Připravili: A. Berková, V. Filip a J. Vašta
Archivní kaleidoskop písniček z 60. let s nahrávkami Tanečního orchestru Čs. rozhlasu s dirigenty K. Krautgartnerem a J. Vobrubou z roku 1963. Pořadem provází J. Vašta. Poprvé Taneční orchestr Československého rozhlasu (TOČR) vystoupil 28. března ve Smetanově síni pražského Obecního domu. Později doprovázel soutěž &quot;Hledáme písničky pro všední den&quot;, z níž vzešla řada dodnes populárních hitů. Základnou TOČRu bylo studio A v karlínské rozhlasové budově blízko historické pražské Invalidovny. Tam vznikly skoro všechny nahrávky. Hudebníky i s tehdejším kapelníkem K. Krautgartnerem můžete vidět ve filmu &quot;Kdyby tisíc klarinetů&quot;. Tehdy také Československá televize začala produkovat cyklus &quot;Vysílá studio A&quot;, který dodnes patří do zlatého fondu televizní zábavy. Moderátorem původního seriálu byl K. Štědrý.</d></p><i><t>Zábava</t><w>http://tv.sms.cz/televize/ct-art/20190721/1300681083-Vysila-studio-a-po-triceti-letech</w></i><x x="1"></x></a>
