<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>J. Massenet: Werther</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/3/3f1f7b5537fbe50127d11522de397a10.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/3/3f1f7b5537fbe50127d11522de397a10.jpg</o><s o="2019-08-18 01:10:00" d="2019-08-18 02:55:00" n="ČT art" id_tv="804"></s><p><k>(Werther) Filmová opera proslulého režiséra Petra Weigla, který zemřel v červenci loňského roku ve věku 79 let. Podle románu J. W. Goetha libreto napsali: E. Blau, P. Milliet a G. Hartman. Účinkují: P. Dvorský, B. Fassbaenderová, M. Vášáryová / M. Hajóssyová, F. Zvarík / P. Mikuláš, M. Dočolomanský / H. Helm... Kamera: J. Kadaňka</k><d>Filmová opera proslulého režiséra Petra Weigla, který zemřel v červenci loňského roku ve věku 79 let. Podle románu J. W. Goetha libreto napsali: E. Blau, P. Milliet a G. Hartman. Účinkují: P. Dvorský, B. Fassbaenderová, M. Vášáryová / M. Hajóssyová, F. Zvarík / P. Mikuláš, M. Dočolomanský / H. Helm a další. Kamera J. Kadaňka (Ve francouzském znění s titulky)
Opera podle románu Johanna Wolfganga Goetha Utrpení mladého Werthera, kterou zkomponoval francouzský, pozdně romantický skladatel Jules Massenet, věrně sleduje děj literární předlohy (Die Leiden des jungen Werthers). Odehrává se v 80. letech 18. století v německém městě Wetzlar. Ovdovělý správce učí za letního odpoledne své děti koledu. Starší dcery Charlotta (B. Fassbänderová) a Sophie (M. Vášáryová / M. Hajóssyová) se starají o jeho domácnost. Ztichlým podvečerem přichází Werther (P. Dvorský). Správce jej požádal, aby doprovodil jeho dceru Charlottu na ples. Za svitu měsíce se pak mladí lidé vrací a Werther vyznává Charlottě lásku. Dovídají se o příjezdu Alberta (M. Dočolomanský / H. Helm) a Charlottina slova, že se jedná o jejího budoucího manžela, Werthera bolestně zasáhnou.
Uběhly tři měsíce. Charlotta se provdala za Alberta a zdá se být šťastna. Charlottin sňatek naplnil Werthera beznadějí. Nemůže unést skutečnost, že Charlotta patří jinému a upřímně to přiznává Albertovi. Sophie marně láká zoufalého Werthera k tanci. Ten jen čeká, aby spatřil Charlottu, znovu jí vyznává své city. Charlotta žádá Werthera, aby odjel z města a vrátil se až na Vánoce.
O Štědrém dnu vzpomíná Charlotta ve svém domě na Werthera. Náhle ho vidí před sebou. Připomínají si doby, kdy spolu trávili společné chvíle, u stejných knih a básní. Přichází Albert, který se dozvěděl o Wertherově přítomnosti. Přikazuje Charlottě, aby odevzdala poslu pistole, o které ho Werther dopisem požádal.
Tichou vánoční nocí běží Charlotta přes město k Wertherovu domu. V pokoji leží na zemi postřelený Werther. Charlotta se k němu vrhá v domnění, že je mrtev. Slyší jeho poslední milostné vyznání. V okamžiku, kdy z dálky zaznívají dětské hlasy s vánoční koledou, Werther umírá.</d></p><i><qq><q id="t">titulky</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct-art/20190818/1310576845-J-massenet-werther</w></i><x x="1"></x></a>
