<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Děti sametu</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/4/45eefcfd0c3ada43fc21fa65013a0d0c.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/4/45eefcfd0c3ada43fc21fa65013a0d0c.jpg</o><s o="2021-07-13 02:00:00" d="2021-07-13 02:30:00" n="ČT art" id_tv="804"></s><p><k>Adam Plachetka
Sólista Vídeňské státní opery a jediný zpěvák v historii této prestižní scény, který se v jedné sezoně představil ve třech hlavních mozartovských rolích. Dokumentární cyklus ČT (2014). Režie: A. Sirotková</k><d>Sólista Vídeňské státní opery a jediný zpěvák v historii této prestižní scény, který se v jedné sezoně představil ve třech hlavních mozartovských rolích. Dokumentární cyklus ČT (2014). Režie A. Sirotková
Série profilových dokumentů mladých umělců, kteří si vybudovali pozici v kontextu českého a povětšinou i světového umění. Svět současné opery, baletu, literatury, nového cirkusu, výtvarného umění a moderního tance očima zástupců první generace, která dospívala už ve svobodné zemi, a generačně spřízněné dokumentaristky Adély Sirotkové.
Druhý díl dokumentárního cyklu z roku 2014 je věnován Adamu Plachetkovi, sólistovi Vídeňské státní opery, který v necelých třiceti letech sklízí úspěchy na nejprestižnějších operních scénách světa. V odborných kruzích se o něm mluví jako o nejlepším mozartovském barytonistovi své generace.
Cesta Adama Plachetky (1985) na špičku světové opery nebyla nikterak předem naplánovaná. Nepochází z muzikantské rodiny a jeho cesta na konzervatoř vedla klasicky přes dětský pěvecký sbor. Na jevišti pražského Národního divadla debutoval v devatenácti letech. O dva roky později poprvé zpíval roli Dona Giovanniho. V roce 2008 se zúčastnil předzpívání ve Vídeňské státní opeře s cílem získat v tomto prestižním operním domě hostování. Dominique Meyer, ředitel WSO, mu ale okamžitě nabídl stálé angažmá. Od počátku byl vnímán jako velká naděje této scény, a i proto při novém nastudování Dona Giovanniho, ve kterém zpíval roli Masetta, byl veden jako cover Dona Giovanniho. A když došlo na jeho záskok v této hlavní roli, sklidil veliký úspěch. Dnes patří k předním členům Vídeňské státní opery a miláčkům jejího publika. Je ženatý, má dceru, a rozhodně nežije jen operou. Ve volném čase běhá, anebo hraje fotbal spolu se členy orchestru vídeňského operního svatostánku.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="f">HD</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/ct-art/20210713/1540683799-Deti-sametu</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=804_1540683799&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
