<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-05-25 04:09:16"><p id_tv="804" o="2020-06-01 20:00:00" d="2020-06-01 22:15:00" x="1"><n>Praha stověžatá</n><t>D</t><e>SHWF</e>    <k>Procházka národními dějinami v kultovní inscenaci Studia Ypsilon (2016). Hrají: J. Lábus, J. Synková, M. Eben</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-01 22:15:00" d="2020-06-01 22:45:00" x="1"><n>Tajnosti slavných obrazů</n><t>D</t><e>5HPWF</e>    <k>Francisco Goya
Hrůzy války a boj o vlastní čest. Dokument ARTE</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-01 22:45:00" d="2020-06-02 00:05:00" x="1" c="1"><n u="Mŕtvi nespievajú">Mŕtvi nespievajú (1/2)</n><t>F</t><e>PCF</e>    <k>Stejně jako spousta jiných, i oni měli bojovat za něco, v co nevěřili. První část slovenského filmu z období druhé světové války (1965). Hrají: Š. Kvietik, E. Romančík, J. Kroner. Režie: Andrej Lettrich (Ve slovenském znění)</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-02 00:05:00" d="2020-06-02 00:30:00" x="1"><n>Časoprostor Kudlov</n><t>D</t><e>SHWF</e>    <k>Dokument k výročí zlínských ateliérů na Kudlově skrze vzpomínky těch, kteří zde vyrostli, natáčeli nebo studovali. Účinkují: V. Vorlíček, K. Smyczek, H. Pinkavová, T. Hodan. (2016)</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-02 00:30:00" d="2020-06-02 01:00:00" x="1"><n u="Příběhy českého jazzu">Příběhy českého jazzu (20/22)</n><t>D</t><e>SHWF</e>    <k>Zpět k akustice – vzpomínky hudebních legend v dokumentárním cyklu Martina Kratochvíla</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-02 01:00:00" d="2020-06-02 02:00:00" x="1"><n>Rudy Linka Trio live</n><t>M</t><e>SWF</e>    <k>Komorní koncert světově uznávaného českého jazzového kytaristy, který nyní slaví šedesáté narozeniny</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-02 02:00:00" d="2020-06-02 02:50:00" x="1"><n u="Sex a hudba">Sex a hudba (2/4)</n><t>D</t><e>5HWF</e>    <k>Jak písničky formovaly naše uvažování a změnily sexuální chování? Francouzský dokumentární cyklus pokrývá období od druhé poloviny 20. století dodnes</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-02 02:50:00" d="2020-06-02 03:05:00" x="1"><n>Toulky s Ladislavem Smoljakem</n><t>D</t><e>SZW</e>    <k>Za osudy významného českého šlechtického rodu Lažanských (2008)</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-02 03:05:00" d="2020-06-02 03:25:00" x="1"><n>Události v kultuře</n><t>Z</t><e>HWF</e>    <k>Souhrn nejdůležitějšího a nejzajímavějšího dění v naší i světové kultuře</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-02 03:25:00" d="2020-06-02 03:30:00" x="1"><n u="Echo Pražského jara">Echo Pražského jara 2020</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Nejzajímavější okamžiky, rozhovory a postřehy z alternativního programu letošního festivalu</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-02 03:30:00" d="2020-06-02 04:30:00" x="1"><n>Ladí neladí</n><t>M</t><e>SHW</e>    <k>Please the Trees (CZ) a Youcoco (SK), domácí kapely se světovým zvukem v dalším vydání hudebně diskusního pořadu o české a slovenské pop music (2009)</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-02 04:30:00" d="2020-06-02 04:55:00" x="1"><n>Kultura.cz</n><t>D</t><e>SHW</e>    <k>Revue událostí, zajímavostí, rozhovorů a kritických postřehů z Moravy a Slezska (2011)</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-02 04:55:00" d="2020-06-02 05:21:00" x="1"><n>...a tuhle znáte?</n><t>M</t><e>SH</e>    <k>Současná dechová hudba a její interpreti. Pořadem provází J. Siostrzonek Tentokrát představíme dechový orchestr JazzZUŠák z Valašského Meziříčí (2009)</k>  </p>
</a>
