<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Homo Faber</n><s o="2020-06-08 20:55:00" d="2020-06-08 22:30:00" n="ČT art" id_tv="804"></s><p><k>Martin Finger v titulní roli divadelní adaptace nejslavnějšího románu M. Frische. Dále hrají: M. Štípková, M. Vítů, J. Plouhar, M. Bukovčan, A. Fišerová a L. Černoch. Divadelní režie: D. Šiktanc. Záznam inscenace Činoherního studia Ústí nad Labem. Režie: televizního záznamu J. Brichcín</k><d>Martin Finger v titulní roli divadelní adaptace nejslavnějšího románu M. Frische. Dále hrají: M. Štípková, M. Vítů, J. Plouhar, M. Bukovčan, A. Fišerová a L. Černoch. Divadelní režie D. Šiktanc. Záznam inscenace Činoherního studia Ústí nad Labem. Režie televizního záznamu J. Brichcín (Premiéra)
Inženýr Walter Faber, hlavní hrdina nejslavnějšího románu švýcarského spisovatele a dramatika Maxe Frische (1911-1991) věří v sílu lidského rozumu, pokroku a techniky, s jejíž pomocí člověk ovládá svět. Svět Waltera Fabera je logický, přehledný a odhadnutelný podle teorie pravděpodobnosti. Ale jen do okamžiku, kdy ho v nejlepších letech dostihne minulost a do jeho života zasáhne série náhod, kterou i on musí vyhodnotit jako řízení osudu.
Inscenace Činoherního studia města Ústí nad Labem je vůbec první českou divadelní adaptací tohoto zásadního románu evropské literatury 2. poloviny 20. století. Představitel titulní role Martin Finger získal za svůj výkon nejužší nominaci na Cenu Thálie a umístil se na druhém místě v anketě divadelních kritiků v kategorii nejlepší mužský herecký výkon roku 2017. Role Walterových osudových žen hrají v inscenaci Davida Šiktance Marta Vítů (Hana) a Marie Štípková (Sabeth).</d></p><i><t>Zábava</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="p">premiéra</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct-art/20200608/1410451301-Homo-faber</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=804_1410451301&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
