<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pocta Jeromu Robbinsovi 2018</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/0/0b15197d7ed6fb826440a0b1267b5fb5.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/0/0b15197d7ed6fb826440a0b1267b5fb5.jpg</o><s o="2021-07-15 22:35:00" d="2021-07-16 00:10:00" n="ČT art" id_tv="804"></s><p><k>(Tribute to Jerome Robbins 2018) Slavnostní představení ke 100. výročí narození amerického choreografa Jeroma Robbinse z Pařížské opery uvádí jeho díla na hudbu L. Bernsteina, J. S. Bacha, C. Debussyho a Ph. Glasse</k><d>Slavnostní představení ke 100. výročí narození amerického choreografa Jeroma Robbinse z Pařížské opery uvádí jeho díla na hudbu L. Bernsteina, J. S. Bacha, C. Debussyho a Ph. Glasse (Premiéra)
Rok 2018 byl rokem dvojího výročí klasika amerického moderního tance Jeroma Robbinse. 100 let od narození a 20 let od úmrtí. Slavný americký tanečník a choreograf, který se nesmazatelně zapsal do povědomí světové veřejnosti například svým podílem na slavné filmové West Side Story, přiznával, že balet Pařížské opery byl jeho druhou rodinou, hned vedle New York City Ballet. Proto také Pařížská opera připravila slavnostní večer z jeho jednoaktových choreografií, které má dlouhodobě na repertoáru. Program začíná komediálním příběhem námořníků, kteří vystoupí na pobřeží a jdou si svobodně užít do baru. Titul s názvem Fancy Free na hudbu Leonarda Bernsteina vznikl už v roce 1944 a byl tak úspěšný, že z něho vznikl muzikál pod názvem On the Town a znamenal Robbinsův úspěšný začátek na Brodwayi. Večer je složen z žánrově různých poloh. Jako druhá v pořadí je Suita tanců na hudbu Johanna Sebastiana Bacha, pokračuje se Faunovým odpolednem, choreografickým převyprávěním slavné Debusssyho skladby, a končí kompozicí, sestavenou z různých skladeb Philipa Glasse. Máme tak v prvotřídním provedení možnost poznat tvorbu klasika amerického tance, kterou na našich jevištích většinou neuvidíte.</d></p><i><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="p">premiéra</q><q id="f">HD</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/ct-art/20210715/1540683841-Pocta-jeromu-robbinsovi-2018</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=804_1540683841&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
