<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-04-12 04:05:56"><p id_tv="804" o="2020-04-19 20:00:00" d="2020-04-19 22:00:00" x="1" c="1"><n>Cats</n><t>F</t><e>TWF</e>    <k>77% Slavný americký muzikál podle libreta a hudby Andrewa Lloyda Webbera (1998). Hrají: J. Mills, E. Paigeová, M. Gruber. Režie: David Mallet</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-04-19 22:00:00" d="2020-04-19 22:45:00" x="1"><n>Melodie, které se vracejí s Waldemarem Matuškou</n><t>M</t><e>C</e>    <k>Populární melodie v podání Waldemara Matušky (1972). Scénář K. Štědrý a P. Most</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-04-19 22:45:00" d="2020-04-19 23:00:00" x="1"><n>František Dvořák pohledem Jiřího Datla Novotného</n><t>D</t><e>SH9</e>    <k>Portrét proslulého českého kunsthistorika a autora desítek knižních monografií umělců, od jehož narození v těchto dnech uplynulo 100 let (2002)</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-04-19 23:00:00" d="2020-04-19 23:15:00" x="1"><n>Vzkaz Jiřího Šalamouna</n><t>D</t><e>SHW9</e>    <k>Autor oblíbeného Maxipsa Fíka, jenž nedávno oslavil 85. narozeniny, ilustroval s dětsky naivní kresbou i řadu knih pro dospělé</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-04-19 23:15:00" d="2020-04-19 23:30:00" x="1"><n>Maxipes Fík filmuje</n><t>Q</t><e>H</e>    <k>Silvestrovský animovaný příběh – tentokrát pro dospělé (1978). Vypráví J. Dvořák. Výtvarník J. Šalamoun, který právě oslavil 85. narozeniny</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-04-19 23:30:00" d="2020-04-20 00:55:00" x="1" c="1"><n>Noc bezMoci</n><t>F</t><e>TSF</e>    <k>68% Politika jako destrukce osobnosti. Adaptace slavné povídky Jana Procházky Ucho natočená v koprodukci Makedonie, Slovinska a České republiky (2015). Hrají: N. Ristanovski, V. Nedesková, N. Jankovičová. Režie: Ivo Trajkov</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-04-20 00:55:00" d="2020-04-20 02:35:00" x="1"><n>Jack London, americký dobrodruh</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Život a dílo Jacka Londona. Francouzský dokument ke stému výročí spisovatelova úmrtí, jež uplynulo v roce 2016</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-04-20 02:35:00" d="2020-04-20 03:00:00" x="1"><n>Nová krev</n><t>D</t><e>HWF9</e>    <k>Kabaret, který je neopakovatelnou improvizací hereckých scének, oblíbených divadelních rubrik a původních písní, připravují jednou měsíčně herci Činohry Dokument je zábavným výběrem z několika takových večerů (2017)</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-04-20 03:00:00" d="2020-04-20 03:25:00" x="1"><n>Chaplin lepičem tapet</n><t>D</t><e>C9</e>    <k>(Work (Paperhanger))</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-04-20 03:25:00" d="2020-04-20 03:50:00" x="1"><n>Terra musica</n><t>M</t><e>SHWF</e>    <k>V dokumentu Petra Stodůlky představujeme fenomén koncertů, které si můžete uspořádat i vy, a to přímo ve svém obývacím pokoji (2016)</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-04-20 03:50:00" d="2020-04-20 04:15:00" x="1"><n>Uchem jehly</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>Setkání Zbigniewa Czendlika s publicistou a politologem Jefimem Fištejnem (2016)</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-04-20 04:15:00" d="2020-04-20 04:40:00" x="1"><n>Květiny kolem nás</n><t>D</t><e>SHW9</e>    <k>Váš průvodce designem a životním stylem (2006)</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-04-20 04:40:00" d="2020-04-20 06:05:00" x="1"><n>Notes</n><t>M</t><e>SW</e>    <k>Měsíčník hudební tolerance: Řecké pašije z Londýna v Brně – Lenka Baarová hraje Vivaldiho – Qvox (2005). Připravili R. Chudoba, P. Jirásek, J. Novák</k>  </p>
</a>
