<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Tajnosti slavných obrazů</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/5/53119f02bf37f1446221490bd3d6551a.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/f/fcc7846cc963f88898320c4a7fee0007.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/d/de182af47c873061637c3db99fa17c08.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/0/0cd0d41452d05e0960ed3328e96d2d3d.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/4/49e4254002f3251534bdc1d6c94aa8ba.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/c/c1b73411900b97ae9cb3039fabf49f2f.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/8/886ddfeb588620f69de9314a95ca709c.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/e/e7a9dfd3845d00df45b56ea481c121c0.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/2/29e882705e56c4eb1c77296a5f1dbf29.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/250/5/53119f02bf37f1446221490bd3d6551a.jpg</o><s o="2020-05-20 01:05:00" d="2020-05-20 01:30:00" n="ČT art" id_tv="804"></s><p><k>(Smart Secrets of Great Paintings) Edgar Degas
Znuděné prostitutky pohledem umělce. Skandální obraz z francouzského cyklu ARTE</k><d>Znuděné prostitutky pohledem umělce. Skandální obraz z francouzského cyklu ARTE (Premiéra)
4. dubna 1877 v jednom bytě nedaleko pařížské Opery probíhala třetí výstava impresionistů. Mezi osmnácti malíři byli i Cézanne, Monet a Renoir. Edgar Degas vystavoval soubor pastelů, včetně série aktů: Žena po koupeli, Toaleta, Žena při večerní koupeli. A v docela jiném stylu jeden monotyp o velikosti 41 na 60 centimetrů - &quot;Ženy na terase večerní kavárny&quot;. Mnozí kritici zdůrazňovali malířův cynismus. Jeho krutost vůči modelům. &quot;Ta namalovaná, uvadlá stvoření, plná neřestí.&quot;, napsal Le Petit Parisien. Ve třiačtyřiceti letech byl Degas jedním z hlavních představitelů &quot;neústupné sekty impresionistů&quot;. Rád se toulal nočními ulicemi, pozoroval a zaznamenával scény, které pak rozpracoval ve svém ateliéru. Pokud si pozorně prohlédneme jednotlivé postavy a prozkoumáme detaily, pochopíme, co se před našima očima odehrává, a zjistíme, co kritického nám umělec vypráví o společnosti konce devatenáctého století.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct-art/20200520/1400794006-Tajnosti-slavnych-obrazu</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=804_1400794006&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
