<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Příběhy českého jazzu (14/22)</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/9/98c7a31180daf8aba56b2da281d9dd9c.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/c/c5fc484ab5d9343f7c5d814372500a4c.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/d/df9bf8ea24e30ba0811ddb77eb8d2c0e.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/4/4ec2f367a4eb6cd6f766cda1fd829fe9.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/6/690d5e0afbfc36288a9a047896a35ee7.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/9/948c2c0b866c1f876237d70775b4db2b.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/b/b4f2f6d04c719c11c72fda599f8c43df.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/250/9/98c7a31180daf8aba56b2da281d9dd9c.jpg</o><s o="2020-04-17 22:25:00" d="2020-04-17 22:50:00" n="ČT art" id_tv="804"></s><p><k>Kocáb na střeše – vzpomínky hudebních legend v dokumentárním cyklu Martina Kratochvíla</k><d>Kocáb na střeše - vzpomínky hudebních legend v dokumentárním cyklu Martina Kratochvíla (Premiéra)
Byla-li česká rocková hudba od svého vzniku až po sametovou revoluci výsostným politikem i katalyzátorem společenských změn, o jazzu to platí ještě ve větší míře. Jeho erozivní funkce začíná totiž o čtvrtstoletí dříve, zasahuje protektorát i druhou světovou válku.
Jazz si vysloužil jako &quot;hudba černého pracujícího lidu&quot; alespoň určitý respekt. Byl sice částečně tolerován komunistickým režimem, ale nakonec významně přispěl k jeho pádu.
Čeští muzikanti, hudební skupiny i celé hudební směry zanechali v historii jazzu hlubokou stopu. Každý, kdo poslouchá jazzovou hudbu, asi zná jména Miroslav Vitouš, Jan Hammer, Jiří Mráz, ale i jména reprezentující afiliované hudební proudy: Jaroslav Ježek, Pavel Blatný, Karel Krautgartner, Iva Bittová a další. Jazzové kapely intenzivně cestovaly po zahraničních festivalech, odkud přivážely množství cen a uznání. Zrodila se i odpovědná jazzová publicistika s řadou respektovaných osobností jako např. Lubomír Dorůžka, Stanislav Titzl, Ondřej Konrád a další.
Ostatně kde by byla populární i rocková hudba bez jazzu? Tak jako vážná hudba silně ovlivnila podstatu jazzu, byl to naopak jazz, který položil základy rockové a populární hudbě.
Česká televize od doby svého založení celkem důkladně mapovala jazzové dění u nás i úspěchy našich muzikantů v zahraničí a její archiv skýtá nepřeberný materiál k dokumentárnímu využití. Základem dvaadvacetidílného cyklu Příběhy českého jazzu se staly rozhovory i komentáře žijících, ale pomalu odcházejících protagonistů jazzové slávy 60. a 70. let minulého století, na druhé straně představuje i novou generaci, která se hlásí &quot;o slovo&quot;.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="p">premiéra</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct-art/20200417/1390622704-Pribehy-ceskeho-jazzu-14-22</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=804_1390622704&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
