<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Děti sametu: Nikola Márová</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/4/45eefcfd0c3ada43fc21fa65013a0d0c.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/4/45eefcfd0c3ada43fc21fa65013a0d0c.jpg</o><s o="2021-07-20 01:55:00" d="2021-07-20 02:25:00" n="ČT art" id_tv="804"></s><p><k>Nejmladší primabalerína v historii naší první scény. Dokumentární cyklus ČT (2014). Režie: A. Sirotková</k><d>Nejmladší primabalerína v historii naší první scény. Dokumentární cyklus ČT (2014). Režie A. Sirotková
Série profilových dokumentů mladých umělců, kteří si vybudovali pozici v kontextu českého a povětšinou i světového umění. Svět současné opery, baletu, literatury, nového cirkusu, výtvarného umění a moderního tance očima zástupců první generace, která dospívala už ve svobodné zemi, a generačně spřízněné dokumentaristky Adély Sirotkové.
Třetí díl cyklu je věnován Nikole Márové (1980), první sólistce Baletu Národního divadla. Její cesta na vrchol klasického baletu začala úplně nenápadně v baletní přípravce Národního divadla. Tamní pedagožka ale rozpoznala talent a apelovala na její rodiče, aby ji přihlásili na taneční konzervatoř. Je možné, že kdyby rodiče věděli, jak strašnou dřinu toto studium obnáší, možná by volili jinak. Ale možná by si i tak Nikola už ve dvanácti letech prosadila svou vůli. Po absolutoriu taneční konzervatoře byla přijata do sboru Národního divadla. Čekání na sólovou kariéru netrvalo dlouho, sólistkou Baletu Národního divadla se stala v jednadvaceti letech. Vysněnou Odettu-Odilii v Labutím jezeře si poprvé zatančila ve třiadvaceti a v šestadvaceti letech se stala historicky nejmladší primabalerínou Národního divadla. Nikola Márová je vdaná za baletního sólistu Alexandra Katsapova a má tříletého syna.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="h">skryté titulky</q><q id="f">HD</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/ct-art/20210720/1540900493-Deti-sametu-nikola-marova</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=804_1540900493&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
