<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Ennio Morricone</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/4/45eefcfd0c3ada43fc21fa65013a0d0c.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/4/45eefcfd0c3ada43fc21fa65013a0d0c.jpg</o><s o="2021-07-17 20:15:00" d="2021-07-17 21:10:00" n="ČT art" id_tv="804"></s><p><k>Portrét legendy filmové hudby, světoznámého skladatele, jehož melodie z filmu Tenkrát na západě a několika stovek dalších znají celé generace diváků a jenž zemřel právě před rokem. Britský dokument</k><d>Portrét legendy filmové hudby, světoznámého skladatele, jehož melodie z filmu Tenkrát na západě a několika stovek dalších znají celé generace diváků a jenž zemřel právě před rokem. Britský dokument
Italský skladatel Ennio Morricone se narodil v roce 1928, absolvoval římskou konzervatoř a svou kariéru spojil s filmem - filmovou hudbu psal od počátku 60. let. Byl autorem mimořádně plodným, ceněným a podařilo se mu proniknout i do Hollywoodu. Proslavila jej zejména spolupráce s režisérem Sergiem Leonem. Morricone úspěšně zvládal psaní hudby k nejrůznějším žánrům - od komedií po thrillery, byť občas se začínal opakovat a přejímat celá motivická schémata. Ve svých nejlepších pracích se ovšem vzepjal ke zcela svébytné, neopakovatelné hudbě, přesně souznějící s vizuální složkou. A které filmy jsou spojeny s jeho jménem? Jen namátkově: tenkrát na Západě, Ostrov v ohni, Dvacáté století, Nebeské dny, Neúplatní, Misie... Vyslechneme svědectví nejrůznějších lidí, kteří s Morriconem přišli do styku a byli okouzleni jeho precizností.
Dokument věnovaný jeho životu a tvorbě zachycuje, jakým způsobem Morricone psal své úžasné melodie. Dozvíme se, že zejména s Leonem spolupracoval od počátku natáčení, že Leone některé scény natáčel doslova na rytmus již hotového hudebního doprovodu. Dokument obsahuje nejen ukázky z nejvýznamnějších děl, ale v některých případech podrobně rozebírá jednotlivé segmenty hudby, užití nástrojů apod.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/ct-art/20210717/1540683864-Ennio-morricone</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=804_1540683864&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
