<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Poslední večeře</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/9/919efac511f75ead4da00a72b63da69c.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/2/233d2975c80769e3dffac3595231ebdf.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/3/31b7d41521d80dafac366d45429cc451.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/3/3cd99b3a8a7c9228578988c10554d2e2.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/6/6230ad81b37ad579271455ef4e5374b8.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/b/b0f85fd4b1319a31588af310ee134ed6.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/7/7a33ca354c39a8b413c82646343ea56b.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/a/a931db2de27195df9b7cdced14b63f9d.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/4/499b36dd731f08c48530585f5fdb66dd.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/2/229b00a8c391499b444449525d759331.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/250/9/919efac511f75ead4da00a72b63da69c.jpg</o><s o="2020-04-20 22:05:00" d="2020-04-20 23:25:00" n="ČT art" id_tv="804"></s><p><k>Mafiánská taneční cooking show souboru DEKKADANCERS. Účinkují: M. Lanoue, M. Deneux, A. Sadirov, A. Nanu, A. Sojka, M. Šust, P. Čermák, O. Vinklát, K. Kornová, I. Mikešová, T. Kopecký, T. Kučerová a M. Svobodník. Choreografie: Š. Pechar, M. Svobodník a O. Viklát. Scénář a režie: Š. Benyovszký. Kamera: J. Hruša. Režie: televizního záznamu G. Skála</k><d>Mafiánská taneční cooking show souboru DEKKADANCERS. Účinkují: M. Lanoue, M. Deneux, A. Sadirov, A. Nanu, A. Sojka, M. Šust, P. Čermák, O. Vinklát, K. Kornová, I. Mikešová, T. Kopecký, T. Kučerová a M. Svobodník. Choreografie: Š. Pechar, M. Svobodník a O. Viklát. Scénář a režie Š. Benyovszký. Kamera J. Hruša. Režie televizního záznamu G. Skála (Premiéra)
Poslední večeře je komická show, která vychází z jednoduchého příběhu o soupeření dvou mafiánských klanů. Ale kromě ruských a italských mafiánů, německých policajtů a dvojitých agentů je tu i dvojice francouzských kuchařů, kteří se rozhodnou se za vyvraždění své rodiny pomstít. Taneční představení plné situačního i pohybového humoru dovedně pracuje se známými klišé jak z akčních krimi filmů, tak s příznačnými atributy popkultury vůbec. Nabízí 75 minut chytré zábavy, provedené na vysoké profesionální úrovni.
Taneční soubor Dekkadancers tvoří prakticky celý členové baletu Národního divadla v Praze. Jejich výjimečnost mezi ostatními soubory je dána všestranností tanečního projevu od klasického tance, jehož prvky soubor uplatňuje s vkusem a jako výrazný komediální prvek, tak přes lidový tanec, až k modernímu výrazu contemporary dance. Kromě radosti z předváděného tak přináší i pocit uspokojení z perfektnosti provedení.</d></p><i><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="p">premiéra</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct-art/20200420/1390884735-Posledni-vecere</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=804_1390884735&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
