<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Gentlemani</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/6/638d91dc6893a4fc8f4860a9d66536bb.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/6/638d91dc6893a4fc8f4860a9d66536bb.jpg</o><s o="2021-07-18 20:15:00" d="2021-07-18 22:10:00" n="ČT art" id_tv="804"></s><p><k>V. Neckář, J. Laufer, M. Zahrynowská a R. Gabzdyl v hlavních rolích muzikálu J. Schneidera a B. Ondráčka, který v šedesátých letech patřil k hitům Hudebního divadla v Karlíně (1969). Kamera: I. Bojanovský. Divadelní a televizní režie: O. Haas</k><d>V. Neckář, J. Laufer, M. Zahrynowská a R. Gabzdyl v hlavních rolích muzikálu J. Schneidera a B. Ondráčka, který v šedesátých letech patřil k hitům Hudebního divadla v Karlíně (1969). Kamera I. Bojanovský. Divadelní a televizní režie O. Haas
Už více než půlstoletí uplynulo od prvního uvedení moderního českého muzikálu v tehdejší Československé televizi. Jde o Gentlemany textaře Jana Schneidera a skladatele Bohuslava Ondráčka, kteří na scéně pražského Hudebního divadla v Karlíně slavili v období konce šedesátých let minulého století pravé triumfy. Poprvé měli tehdy diváci možnost se na jevišti setkat s příběhem skupiny chlapců a děvčat, pro něž je tato parta mámou, sestrou, ochránkyní i utěšitelkou. Dramatický příběh plný působivých melodií podnítil režiséra Otto Haase k tehdy novátorskému obsazení, neboť do hlavních rolí uvedl Josefa Laufera, Václava Neckáře a řadu dalších, tehdy velmi populárních mladých zpěváků. Věříme, že i dnes se potěšíte půvabnými písněmi a zároveň omluvíte sníženou technickou kvalitu záznamu tohoto historického snímku, zařazeného do Zlatého fondu České televize.
Blízko lunaparku se schází parta kluků a děvčat, jejichž rodiče se o ně příliš nestarají. Chlapci jsou většinou z učiliště, parta je pro ně jejich &quot;máma&quot;. Její šéf se nazývá Markýz. Jeho holka Zdena-má zrovna svátek a chtěla by, aby Markýz nějakým způsobem potvrdil svoje postavení, neboť klukům začíná víc imponovat Juan. Šéf tedy navrhne vykrást kostel. Kluci čin provedou. Mezitím se seznámí Juan s dívkou, která se vymyká ostatním. Je to dcera jejich vychovatele. Když ji Juan přivede do party, kluci o ni losují. Vyhrává outsider Prcek. Společně s dívkou odchází do gondoly ruského kola, ale nešťastnou náhodou z něj vypadne a zemře. Parta i vychovatel jsou zděšeni. Ve své době měl muzikál mimořádný ohlas.</d></p><i><qq><q id="c">černobílý film</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/ct-art/20210718/1540683874-Gentlemani</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=804_1540683874&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
