<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>MHF Pražské jaro 2020 závěrečný koncert</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/6/62621d4c7bf05a323332a8cc20cb2c12.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/6/62621d4c7bf05a323332a8cc20cb2c12.jpg</o><s o="2020-06-04 20:00:00" d="2020-06-04 21:30:00" n="ČT art" id_tv="804"></s><p><k>Přímý přenos výjimečné události z pražského Rudolfina. Smyčcový kvartet č. 14 cis moll, op. 131 a Smyčcový kvartet č. 16 F dur, op 135 L. van Beethovena v úpravě pro smyčcový orchestr zazní v podání hráčů České filharmonie pod taktovkou Jakuba Hrůši. Večer moderuje O. Havelka. Režie: A. Rezek</k><d>Přímý přenos výjimečné události z pražského Rudolfina. Smyčcový kvartet č. 14 cis moll, op. 131 a Smyčcový kvartet č. 16 F dur, op 135 L. van Beethovena v úpravě pro smyčcový orchestr zazní v podání hráčů České filharmonie pod taktovkou Jakuba Hrůši. Večer moderuje O. Havelka. Režie A. Rezek
Na závěrečném koncertě měla původně zaznít Beethovenova Devátá symfonie a připomenout tak skladatelovo výročí i jubileum festivalu, s jehož historií je dílo úzce spjato. Díky dirigentovi Jakubovi Hrůšovi o Beethovenovu hudbu nepřijdeme ani v době pandemie. Hrůša s Českou filharmonií připravuje provedení dvou pozdních Beethovenových kvartetů v úpravě pro smyčcový orchestr.
Beethovenovy pozdní kvartety v úpravě pro smyčcový orchestr uváděli Leonard Bernstein s Vídeňskými filharmoniky. Jejich uvedením by festival chtěl na závěrečném koncertě zachovat významnou symboliku uvedení skladby Beethovena. A také s odkazem na L. Bernsteina, který na PJ vystoupil v roce 1946 a v roce 1990 dirigoval Beethovenovu Devátou.
Je to mimořádný počin podnícený mimořádnou celospolečenskou situací, nicméně i ten má v dějinách hudby precedens. Metafyzická hudba pozdního Beethovena přinese působivý závěr festivalu konaného ve výjimečně složité době.</d></p><i><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="l">živé vysílání</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct-art/20200604/1410265966-Mhf-prazske-jaro-2020-zaverecny-koncert</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=804_1410265966&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
