<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>G. Puccini: Bohéma</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/3/3f1f7b5537fbe50127d11522de397a10.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/3/3f1f7b5537fbe50127d11522de397a10.jpg</o><s o="2019-08-17 20:20:00" d="2019-08-17 22:25:00" n="ČT art" id_tv="804"></s><p><k>(Puccini La Bohéme. Live from the Metropolitan Opera) Luciano Pavarotti v roli básníka Rudolfa v čtyřaktové opeře na libreto L. Illiky a G. Giacosy (1977). Spoluúčinkují: R. Scotto, M. Niska, I. Wixell, A. Monk, P. Plishka... Režie: F. Melano. Sbor a orchestr Metropolitní opery v New Yorku řídí J. Levine</k><d>Luciano Pavarotti v roli básníka Rudolfa v čtyřaktové opeře na libreto L. Illiky a G. Giacosy (1977). Spoluúčinkují: R. Scotto, M. Niska, I. Wixell, A. Monk, P. Plishka a další. Režie F. Melano. Sbor a orchestr Metropolitní opery v New Yorku řídí J. Levine (V italském znění s titulky)
Bohémský život pod chladným šedým nebem pařížské Latinské čtvrti nevěstí v mansardě žádný přepych a blahobyt, přesto básník Rudolf a křehká švadlenka Mimi naleznou lásku, radost i zoufalství uprostřed krutého světa peněz a zábavy. To je stručný obsah slavné opery o čtyřech dějstvích Giacoma Pucciniho Bohéma, kterou můžete vidět v inscenaci Fabrizia Melana s Lucianem Pavarottim (Rodolfo) a Renatou Scotto (Mimi) v hlavních rolích. Paralelní mileneckou dvojici ztvárnili Maralin Niska (Musetta) a Ingvar Wixell (Marcello). Výpravu a kostýmy navrhl Pier Luigi Pizzi. Představení řídí za dirigentským pultem Metropolitní opery v New Yorku její tehdejší umělecký šéf James Levine. Jde o záznam historicky prvního přímého televizního přenosu operního představení z nové budovy Met v Lincoln Centre, které se konalo 23. února 1977.
Pucciniho v pořadí čtvrtá opera La Boheme se stala za více než 120 let své existence nejpopulárnějším italským zpěvoherním dílem po Verdiho Aidě. Není bez zajímavosti, že původně na literární předloze Henryho Murgera nechtěl skladatel vůbec pracovat a vznik díla provázela četná tvůrčí muka i jistá autorova nerozhodnost. Puccini totiž v té době pracoval na opeře Vlčice podle povídky Giovanniho Vergy, a obdobný námět z života pařížské bohémy komponoval souběžně jeho kolega Ruggero Leoncavallo. Vyvolalo to mezi nimi i jisté rozladění.
Pucciniho Bohéma měla světovou premiéru pod taktovkou Artura Toscaniniho v Turínu 1. února 1896. Na scéně Metropolitní opery se poprvé objevila 26. prosince 1900 s Nellie Melbou a Albertem Salézou v hlavních rolích.</d></p><i><qq><q id="s">stereo</q><q id="t">titulky</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct-art/20190817/1310576842-G-puccini-bohema</w></i><x x="1"></x></a>
