<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Melodie, které se vracejí s Waldemarem Matuškou</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/5/567545362fe01a4343237b2ab2d969ce.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/9/9280d16af0eabcb429ec0169c6588c37.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/7/79e25a6faeba1b020955b36ea7645f0f.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/250/5/567545362fe01a4343237b2ab2d969ce.jpg</o><s o="2020-04-19 22:00:00" d="2020-04-19 22:45:00" n="ČT art" id_tv="804"></s><p><k>Populární melodie v podání Waldemara Matušky (1972). Scénář K. Štědrý a P. Most. Kamera: K. Holub. Režie: P. Most</k><d>Populární melodie v podání Waldemara Matušky (1972). Scénář K. Štědrý a P. Most. Kamera K. Holub. Režie P. Most
Melodie, které se vracejí, byl úspěšný seriál o zpěvácích a jejich začátcích. Ten s Waldemarem Matuškou připravil v roce 1972 jeho kolega - zpěvák a konferenciér Karel Štědrý. Vyšli si spolu na horskou chatu a během přípravy dobrého jídla probrali spolu řadu témat, která se bezprostředně týkají našich životů, lásek, úspěchů i proher. Na závěr pěvec lakonicky podotýká: &quot;Jsem hrozně šťasten, že žádné kdyby neexistuje. Je to prostě tak a já jsem rád&quot;.
Během třičtvrtěhodinového rozjímání uslyšíte inscenované písničky, o něž si diváci mnohokrát psali do tehdejší Československé televize. Naši besedníci nezapomenou přitom ani na děti a velkou pozornost věnují i melodiím ze staré Prahy. Třebaže na záznamu již zahlodal zub času, jistě si rádi poslechnete v Matuškově podání: Buď pořád se mnou, Vzpomínka na San Francisco, Po starých zámeckých schodech, Na koníčka si vyskočím, Když z nuzáka se stane boháč a Bůhví, odkud já tuhle písničku znám.</d></p><i><qq><q id="c">černobílý film</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct-art/20200419/1390622724-Melodie-ktere-se-vraceji-s-waldemarem-matuskou</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=804_1390622724&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
