<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-05-27 04:07:48"><p id_tv="804" o="2020-06-03 20:00:00" d="2020-06-03 20:55:00" x="1"><n>René Goscinny</n><t>D</t><e>5HPWF</e>    <k>Na svém kontě má pět set milionů prodaných komiksových alb. Francouzský dokument</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-03 20:55:00" d="2020-06-03 21:25:00" x="1"><n>Na plovárně s Dušanem Vančurou</n><t>L</t><e>SHWF</e>    <k>Rozhovor Marka Ebena s nedávno zesnulým kontrabasistou a zpěvákem skupiny Spirituál kvintet (2017)</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-03 21:25:00" d="2020-06-03 21:55:00" x="1"><n>Televizní písničky a songy Karla Šípa</n><t>M</t><e>S</e>    <k>Českého moderátora, humoristy, scenáristy a písňového textaře, který tento týden slaví své 75. narozeniny (2004)</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-03 21:55:00" d="2020-06-03 22:50:00" x="1"><n>Třistatřicettři</n><t>D</t><e>HPWF</e>    <k>Knihy a autoři tohoto dílu zavedou diváka na opomíjená a často i neprávem opovrhovaná místa české krajiny. Hosty moderátorů Jana Lukeše a Jana Schmida</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-03 22:50:00" d="2020-06-03 23:45:00" x="1"><n>Vášeň Anny Magnaniové</n><t>D</t><e>5HPWF</e>    <k>Portrét první dámy italského filmu, jíž ležel u nohou svět. Francouzský dokument</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-03 23:45:00" d="2020-06-04 00:40:00" x="1"><n>CNSO Studio Live – Chick Corea</n><t>M</t><e>SWF</e>    <k>Setkání se světoznámým americkým jazzovým pianistou a skladatelem při jeho koncertě v Obecním domě v Praze v rámci festivalu Prague Proms (2018)</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-04 00:40:00" d="2020-06-04 01:35:00" x="1"><n u="Sex a hudba">Sex a hudba (2/4)</n><t>D</t><e>5HWF</e>    <k>Jak písničky formovaly naše uvažování a změnily sexuální chování? Francouzský dokumentární cyklus pokrývá období od druhé poloviny 20. století dodnes</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-04 01:35:00" d="2020-06-04 02:35:00" x="1"><n u="Patrick Melrose">Patrick Melrose (2)</n><t>S</t><e>TSWF</e>    <k>81% Ani muk
Narodit se se stříbrnou lžičkou v ústech může být prokletí. Ceněná britská série s Benedictem Cumberbatchem v titulní roli (2018)</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-04 02:35:00" d="2020-06-04 03:05:00" x="1"><n u="Červený trpaslík">Červený trpaslík XII (4/6)</n><t>S</t><e>5HWF</e>    <k>83% Britský kultovní seriál (2017)</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-04 03:05:00" d="2020-06-04 03:30:00" x="1"><n u="Chaplin lodním kuchařem">Chaplin lodním kuchařem I</n><t>D</t><e>C</e>    <k>(Charlie Shangaied I)</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-04 03:30:00" d="2020-06-04 04:25:00" x="1"><n>Ladí neladí</n><t>M</t><e>SHW</e>    <k>Už jsme doma (CZ) a Čisté tvary (SK): veteráni vs. omladina. Hudební hledačství reprezentantů alternativní scény v dalším vydání hudebně diskusního pořadu</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-04 04:25:00" d="2020-06-04 04:50:00" x="1"><n>Kultura.cz</n><t>D</t><e>SHW</e>    <k>Revue událostí, zajímavostí, rozhovorů a kritických postřehů z Moravy a Slezska (2011)</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-06-04 04:50:00" d="2020-06-04 06:00:00" x="1"><n>Apollo 2018</n><t>D</t><e>SHWF</e>    <k>Netradiční koncertní dokument o muzikantech nominovaných na Ceny hudební kritiky Apollo 2018 s reflexemi současné tuzemské hudební scény v podání Floexe</k>  </p>
</a>
