<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Operalia Prague 2019</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/3/3f1f7b5537fbe50127d11522de397a10.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/3/3f1f7b5537fbe50127d11522de397a10.jpg</o><s o="2019-07-26 20:20:00" d="2019-07-26 23:40:00" n="ČT art" id_tv="804"></s><p><k>Operalia, světová operní soutěž Plácida Dominga, poprvé v historii přichází do Prahy. V minulosti v soutěži uspěli například tenoristé José Cura a Roland Villazón či sopranistky Olga Peretyatko a Sonja Yoncheva. V porotě zasedá deset uměleckých ředitelů nejprestižnějších operních domů, v čele se samotným Plácidem Domingem. Režie: T. Šimerda</k><d>OPERALIA, světová operní soutěž Plácida Dominga, poprvé v historii přichází do Prahy. V minulosti v soutěži uspěli například tenoristé José Cura a Roland Villazón či sopranistky Olga Peretyatko a Sonja Yoncheva. V porotě zasedá deset uměleckých ředitelů nejprestižnějších operních domů, v čele se samotným Plácidem Domingem. Režie T. Šimerda /ZPOŽDĚNÝ PŘÍMÝ PŘENOS/
OPERALIA, SVĚTOVÁ OPERNÍ SOUTĚŽ PLÁCIDA DOMINGA, POPRVÉ V HISTORII PŘICHÁZÍ DO PRAHY
Hlavní město Praha se v červenci 2019 zařadí mezi přední světové kulturní metropole, které hostily nejvýznamnější pěveckou soutěž OPERALIA. Každoročně se pěveckého klání zúčastní více než tisíc mladých pěvců z celého světa a čtyřicet nejlepších je pozváno do hostitelského města. V minulosti v soutěži uspěli například tenoristé José Cura a Roland Villazón či sopranistky Olga Peretyatko a Sonja Yoncheva.
Mezinárodní soutěž Operalia založil v roce 1993 Maestro Plácido Domingo s cílem objevovat nové operní talenty. O budoucích operních hvězdách rozhoduje desetičlenná porota složená z uměleckých ředitelů nejprestižnějších operních domů, jako jsou například Metropolitan Opera v New Yorku, La Scala v Miláně a spousta dalších, v čele se samotným Plácidem Domingem.</d></p><i><qq><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="p">premiéra</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct-art/20190726/1300876764-Operalia-prague-2019</w></i><x x="1"></x></a>
