<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Operace JAUU!</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/c/c712172779fe8196c17194516dad2465.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/c/c712172779fe8196c17194516dad2465.jpg</o><s o="2019-08-19 10:40:00" d="2019-08-19 11:10:00" n="ČT :D" id_tv="805"></s><p><k>Trochu doktoři, trochu kašpaři – legrace i medicína se jim vždycky podaří! Britský cyklus</k><d>Trochu doktoři, trochu kašpaři - legrace i medicína se jim vždycky podaří! Britský cyklus
Lékaři už dnes nejsou, co bývali. Ubývá seriózně vyhlížejících obrýlených či dokonce přísných pánů a přibývá... kamarádů. A dva takové doktory vám představíme. Chris a Xand neboli Christopher a Alexander van Tullekenovi jsou dvojčata a oba dva se věnují medicíně. Většinu času tráví na různých zahraničních misích, ale pokud se zrovna zdržují v rodné Velké Británii, věnují se zábavnému vzdělávání v oblasti lidského těla a zdraví. Ne, nebojte se, nikdo vás nebude nudně školit, že máte například zdravě jíst. Vlastně půjde o docela divokou jízdu od začátku do konce. Podíváme se do sanitek a záchranářských vrtulníků, s dětskými pacienty zavítáme do různých oddělení nemocnic, dozvíme se spoustu fíglů, s nimiž lze uspět na večírcích, a vedle toho se tu a tam něco dozvíme... Spíš se ovšem hodně nasmějeme, protože hlášky pánů doktorů jsou opravdu vtipné a trefné. Dnes se seznámíme s šestiletým Harrym, který upadl na štěrku a na čele mu zůstal kamínek. Jak se takový úraz ošetřuje, co pan doktor musí udělat, a proč se tomu Harry směje? Poznáme také pana Drobečka, který si pohraje s Chrisem jako s míčem - je to totiž mistr mezi siláky. Chris s Xandem si užijí spoustu zábavy při rušení mozkových signálů. Když se chcete napít a brácha vám strká do kelímku, moc velká zábava to není. Tady to má Chris ještě ztížené elektrodami, které matou mozek... Spousta zábavy a spousta vylité tekutiny. Sanitka bude zasahovat u stařenky, která upadla na ulici, Chris a Xand si vypěstují podivuhodné &quot;zahrádky&quot; v Petriho miskách a naučí nás jeden ze svých ohromujících triků - jak někomu zabránit, aby se postavil na špičky.</d></p><i><t>Dětem</t><qq><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct-d/20190819/1310793928-Operace-jauu</w></i><x x="1"></x></a>
