<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Catie a úžasné stroje</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/c/c712172779fe8196c17194516dad2465.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/c/c712172779fe8196c17194516dad2465.jpg</o><s o="2020-06-07 13:20:00" d="2020-06-07 13:40:00" n="ČT :D" id_tv="805"></s><p><k>Slavná automobilová závodnice nám přiblíží, jak fungují, jak se řídí, jezdí, létají nebo soutěží nejrůznější dopravní prostředky... užitečné stroje. Cyklus BBC</k><d>Slavná automobilová závodnice nám přiblíží, jak fungují, jak se řídí, jezdí, létají nebo soutěží nejrůznější dopravní prostředky a další užitečné stroje. Cyklus BBC
Krásná a sympatická Catie se narodila v rodině jezdce rallye a instruktora motoristického sportu Chrise Munningse. Chodila na dívčí školu Kent College v Pembury. Měla ráda umění, sport i tanec. Ale nadšení otce do aut a závodění mělo přeci jenom zásadní vliv. Na svoji pozdější ambici stát se v Británii zvěrolékařkou rezignovala. Velkým vzorem jí byla legendární francouzská automobilová závodnice Michele Moutonová. Velmi brzo se začala účastnit mnoha juniorských soutěží a záhy se stala ženskou hvězdou ve světě, který patří spíše mužům. Nedávno přišla i nabídka z televize. Stala se průvodkyní dětského cyklu Catie's Amazing Machines na kanále CBeebies, který přitahoval dychtivou pozornost dětí i rodičů. A právě v jeho dvaceti pokračováních i vám všem představí v každém díle tři zástupce z moderních dopravních prostředků nebo jiných užitečných pracovních strojů.
Sama si s nadšením vyzkouší skoro všechny z nich. Např. monopost formule 3, závodní motorový člun, vodní skútr, sněžnou rolbu, vrtulník, ultralehké letadlo, obří sklápěč, jeřáb, buldozer, tramvaj, lokomotivu, obří plachetnici, vznášedlo, vojenský obrněný transportér aj.</d></p><i><t>Dětem</t><qq><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="f">HD</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/ct-d/20200607/1410265904-Catie-a-uzasne-stroje</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=805_1410265904&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
