<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="10" t="2019-07-11 00:23:19"><p id_tv="813" o="2019-07-16 06:00:00" d="2019-07-16 09:00:00"><n>Katka Kachna Kolínková</n>    <k>Kafe (čaj) a bigbít na rozjezd nového dne. A když by to nejelo, tak o tom budeme mluvit v dopravním servisu</k>  </p>
<p id_tv="813" o="2019-07-16 09:00:00" d="2019-07-16 14:00:00"><n>Vejvoďák</n>    <k>Rocková klasika opepřená fajnovostmi z našeho archivu a nejen to. ezi desátou a jedenáctou další &quot;živák&quot;</k>  </p>
<p id_tv="813" o="2019-07-16 14:00:00" d="2019-07-16 17:00:00"><n>Otta Seemann</n>    <k>Od dvou do tří 'tupláky', tedy vždy dvě skladby od jednoho interpreta za sebou, dopravní servis a pár postřehů, které třeba zaujmou nebo pobaví</k>  </p>
<p id_tv="813" o="2019-07-16 17:00:00" d="2019-07-16 19:00:00"><n>Standa Rubáš</n>    <k>Informace z dopravy, možná nějaká soutěž, ale hravně hromada muziky</k>  </p>
<p id_tv="813" o="2019-07-16 19:00:00" d="2019-07-16 20:00:00"><n>Beat Fest</n>    <k>Letní speciál, ve kterém Vám přinášíme přehled open air akcí a festivalů</k>  </p>
<p id_tv="813" o="2019-07-16 20:00:00" d="2019-07-16 23:00:00"><n>Rocková zpovědnice</n>    <k>Hostem Honzy Hamerníka bude Stefan Milkov - výtvarník, sochař, designér, hudebník Spolupracoval s Peterem Jurkovičem na výrobě designových kytar a Michal</k>  </p>
<p id_tv="813" o="2019-07-16 23:00:00" d="2019-07-17 00:00:00"><n>Půlnoční album: Pink Floyd - Delicate Sound Of Thunder</n>    <k>Delicate Sound of Thunder je druhé koncertní album britské skupiny Pink Floyd. Vydáno bylo v listopadu 1988 a v britském žebříčku prodejnosti hudebních</k>  </p>
<p id_tv="813" o="2019-07-17 00:00:00" d="2019-07-17 01:00:00"><n>Rockové klenoty - repríza</n>    <k>Není to ani hitparáda. Není to ani rozhovor. Jsou to prostě Rockové klenoty. Tentokrát v repríze</k>  </p>
<p id_tv="813" o="2019-07-17 01:00:00" d="2019-07-17 02:00:00"><n>Repríza pořadu 11v11 Midnight</n>    <k>Martin Vysušil a 11 skoro zapomentutých pecek. Tentokrát ne po jedenácté ale po jedné</k>  </p>
<p id_tv="813" o="2019-07-17 02:00:00" d="2019-07-17 06:00:00"><n>Rock non-stop</n>    <k>Muzika v plném proudu - specialitky, vychytávky, sem tam tuplák, případně triplák. Prostě pecka za peckou</k>  </p>
</a>
