<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Vesmírná hrozba I (2)</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad_booklet/600/2/2dd2fca9511d16a67970048ad028e287.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/7/712e516efdb344d9d5c4a1e5614634e1.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/f/f55b891e25f6adaf92d21f1978bde53b.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/c/c583bd27432c14e20a6c3564ce21b4c0.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/5/55c25d446c5c98f6674feb31b495591b.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/3/323fcd2e0fb1333c90e08be3b7e67a09.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/3/3511fc3a2ca0f7e003820819e32ab43b.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/6/6f7ff8313e45439f0c160209a9ec776c.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/0/07f0956165959b8deaf3541f1449335c.jpg</o><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/4/41f4e226575114b419e64ed07053d64d.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad_booklet/250/2/2dd2fca9511d16a67970048ad028e287.jpg</o><s o="2019-07-22 16:55:00" d="2019-07-22 18:35:00" n="AMC" id_tv="82"></s><p><d>Celý svět v úžasu sleduje největší meteorický roj za posledních deset tisíc let. Velkolepá podívaná se však nečekaně mění v drama, když obrovský toulavý asteroid, který unikl pozornosti astronomů, narazí do Měsíce,. V gigantické explozi vytvoří v jeho povrchu obrovskou trhlinu a vyvrhne do prostoru směrem k Zemi množství měsíční hmoty, která pronikne atmosférou a jako zkázonosné bombardování zasáhne povrch planety. Přes počáteční zděšení nejsou škody tak velké, jak se zpočátku zdálo, lidi to však neuklidní. Rozsáhlé poškození Měsíce je patrné pouhým okem, a proto si vědci pospíší s prohlášením, v němž se pokusí uklidnit veřejnost ujištěním, že katastrofa nebude mít trvalé následky. Zanedlouho se však začnou projevovat podivné anomálie. Nejprve drobné, jako jsou výpadky sítí mobilních telefonů, statické výboje či neobvyklý průběh přílivu a odlivu. Postupně však nabírají na síle. Například dochází k lokálním poruchám gravitace, které způsobí nehody, když se lidé, auta i další věci ocitnou v krátkodobém stavu beztíže. Řada světových expertů, mezi nimiž jsou také Kanaďan Alex Kittner, Američanka Maddie Rhodesová a Němec Roland Emerson, začnou pracovat na analýze a zanedlouho se jejich obavy potvrdí. Nejenže byla nárazem změněna oběžná dráha Měsíce, ale navíc má kolizní kurs se Zemí. Pokud Alex, Maddie, Roland a jejich tým do čtyřiceti dnů nevymyslí, jak srážce zabránit, bude to znamenat konec lidstva. Selže americký pokus Měsíc zničit i ruské snahy a vědcům nezbývá než vsadit na poslední šanci. Vyslat mezinárodní misi k Měsíci, při níž se astronauti a vědci pokusí vrátit Měsíc na původní oběžnou dráhu. Současně musí každý z nich řešit své osobní problémy, ať už je to Maddie, která má neshody s manželem, nebo zoufalý Alex, jehož děti jsou po jedné z antigravitačních bouří pohřešovány. Přesto se musí soustředit na svůj úkol, zejména Alex, který se s Rolandem a dalšími dvěma astronauty vydává do vesmíru, aby se pokusil zabránit smrtící katastrofě.</d></p><i><t>Seriál</t><l></l><w>http://www.sms.cz/serial/vemirna-hrozba-i-1</w></i><x></x></a>
