<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Zakochaj sie w Polsce (97)</n><s o="2019-07-15 08:40:00" d="2019-07-15 09:10:00" n="TVP Rozrywka" id_tv="834"></s><p><k>Bielsko - Biała
Magazyn (2018). Reportaz z róznych miejscowosci Polski</k><d>Tomasz Bednarek odwiedza Bielsko - Biała. Powstała z połaczenia dwóch róznych miast, które dzieliła rzeka, pochodzenie, 
i w których mieszkało wiele narodów tworzacych swoista mieszanke religii, kultur oraz idei. Juz w XIX wieku Bielsko i Biała 
tworzyły wspólny organizm gospodarczy, jeden z najprezniejszych w monarchii habsburskiej. Istotnym elementem scalajacym 
gospodarczo obydwa miasta był przemysł włókniarski. Na moscie nad rzeka Biała znajdował sie wazny administracyjny punkt 
graniczny. Przechodzac przez niego, przekraczało sie nie tylko granice Bielska i Białej, ale tez granice Slaska i Małopolski. 
Oficjalne połaczenie miast nastapiło w 1951 roku. Obecnie warto tu zwiedzic Zamek Ksiazat Sułkowskich - rezydencje 
magnackiego rodu Sułkowskich, ostatnich włascicieli zamku, oraz Fałatówke. W odległosci 10 kilometrów od centrum miasta, 
w Bystrej, od 1910 roku mieszkał i tworzył Julian Fałat, jeden z najwybitniejszych polskich akwarelistów. Ekspozycja prezentuje
obrazy olejne i akwarele: autoportrety, portrety rodziny, przyjaciół, pejzaze, bedace swiadectwem wielu podrózy artysty. 
Bielsko - Biała to niegdys miasto 100 przemysłów, nazywane jest tez małym Wiedniem. Tu własnie powstały równiez
wspaniałe filmy animowane. Nie tylko Bolek i Lolek, ale równiez ich kolezanka Tola, pies Reksio, czy Baltazar Gabka to tylko
niektórzy bohaterowie polskich kreskówek. Znane z dziecinstwa postaci powstały w Studiu Filmów Rysunkowych 
w Bielsku - Białej, które jest najstarszym, działajacym nieprzerwanie studiem filmów animowanych w Polsce. 
Wyjezdzajac z miasta, warto ruszyc w góry - sasiedztwo kilkunastu szczytów górskich Beskidu Slaskiego oraz Małego
widoczne jest nieomal z kazdego okna, kazdej ulicy czy placu Bielska - Białej.</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp-rozrywka/20190715/1300354509-Zakochaj-sie-w-polsce-97</w></i><x></x></a>
