<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Okrasa łamie przepisy (131/228)</n><s o="2019-07-17 18:20:00" d="2019-07-17 18:55:00" n="TVP Rozrywka" id_tv="834"></s><p><k>Kuchnia białostocka
Magazyn kulinarny (2016). Kazdy odcinek cyklu jest poswiecony okreslonemu tematowi, regionalnej specjalnosci. Ekipa z kamera rusza na wyprawy kulinarne do róznych zakatków Polski. Karol Okrasa przygotowuje wybrane dania, podkresla ich walory smakowe i zdrowotne.</k><d>W tym odcinku Karol wyruszy do Białegostoku na spotkanie z miejscowa kuchnia. Kuchnia białostocka to mieszanka 
róznych kuchni etnicznych narodów, które zamieszkiwały to miasto. Ponoc ziemniaki pojawiły sie za sprawa 
rzemieslników z Niemiec sprowadzanych przez hetmana Jana Klemensa Branickiego, własciciela wspaniałego Pałacu
Branickich. Niemcom prawdopodobnie zawdzieczmy tez kiszke ziemniaczana. Z kolei babka ziemniaczana, popularne 
białysy (zwane tez białostokerami czy kuchenami), czyli pszenne bułeczki z cebula i makiem oraz sledzie przyrzadzane
na słodko to wpływ kuchni zydowskiej. Z kolei buza, czyli napój z kaszy jaglanej, ryzu, rodzynek, wanilii i drozdzy 
podawana z chałwa to pamiatka po bytnosci w Białymstoku Macedonczyków. Kuchnie litewska reprezentuja sekacz, 
kartacze i kindziuk. Liczne dania białostockie wywodza sie z kuchni tatarskiej i karaimskiej. Sa to pierekarczewniki, 
kołduny czy kibiny, czyli pierogi róznego kształtu z róznych gatunków ciasta faszerowane miesem. Rosjanie władajacy 
miastem w czasach zaborów zostawili bliny gryczane i kwas chlebowy. A z kuchni białoruskiej pochodzi biały chłodnik 
oraz potrawy z kiszonych ogórków i kapusty. 
Karol przygotuje trzy dania inspirowane kuchnia Białegostoku. Pierwsza propozycja beda gołabki z kiszonych lisci 
kapusty z baranina. Druga to kibiny, czyli pieczone pierozki z kruchego ciasta z wieprzowina i rodzynkami. A trzecia 
propozycja to pieczone na kamieniu placki ziemniaczane ze słodkim twarogiem i owocami.</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp-rozrywka/20190717/1300911840-Okrasa-amie-przepisy-131-228</w></i><x></x></a>
