<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="107" t="2019-07-11 00:19:25"><p id_tv="842" o="2019-07-17 05:05:00" d="2019-07-17 05:15:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Opowieść o tym, jak Darwin znalazł się w domu Wattersonów</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 05:15:00" d="2019-07-17 05:25:00" c="1"><n>Angelo rządzi</n><t>F</t>    <k>Angelo ogląda z bratem horror (w stylu Godzilli). Oczywiście po czymś takim Peter nie jest w stanie zasnąć. Jednym słowem - póki nie zaśnie Peter</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 05:25:00" d="2019-07-17 05:35:00"><n>Angelo rządzi</n>    <k>W ramach promocji nowej płyty Śliniaki zagrają koncert w szkole, która okaże największy entuzjazm. Angelo wie, jak wygrać ten konkurs</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 05:35:00" d="2019-07-17 05:45:00"><n>Angelo rządzi</n>    <k>Angelo jest 11-letnim bystrym chłopcem, który zrobi wszystko, co w jego mocy, by osiągnąć swój cel - narozrabiać. Nie zawaha się użyć ani swoich sprytnych</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 05:45:00" d="2019-07-17 06:00:00"><n>Angelo rządzi</n>    <k>Angelo jest 11-letnim bystrym chłopcem, który zrobi wszystko, co w jego mocy, by osiągnąć swój cel - narozrabiać. Nie zawaha się użyć ani swoich sprytnych</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 06:00:00" d="2019-07-17 06:10:00"><n u="Ben">Ben 10</n>    <k>Tennysonowie trafiają do miasteczka, w którym trwają obchody święta kukurydzy. Tymczasem Hex zamierza przywołać z zaświatów duchy skłóconych rodzin</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 06:10:00" d="2019-07-17 06:25:00"><n u="Ben">Ben 10</n>    <k>Tajemnicza burza wywołana przez Polara i Solara zatrzymuje podróżujących Tennysonów. Ben przez przypadek scala kombinezony bliźniaków</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 06:25:00" d="2019-07-17 06:36:00"><n>Między nami, Misiami!</n>    <k>Misie wybierają się do siłowni, gdzie czeka ich porządny wycisk</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 06:36:00" d="2019-07-17 06:50:00"><n>Między nami, Misiami!</n>    <k>Małe Misie biorą udział w rozgrywce laserowego paintballu, bo chcą zdobyć nagrodę - puchar lodów. Niewinna zabawa szybko przekształca się jednak w poważną i zażartą bitwę</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 06:50:00" d="2019-07-17 07:00:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gdy Gumball i Darwin przestają mieć o czym ze sobą rozmawiać, boją się, że ich znajomość zbliża się do końca. Próbują odkryć sposób, który pomoże</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 07:00:00" d="2019-07-17 07:20:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Wattersonowie obawiają się najgorszego, gdy zostają wezwani do Ratusza. Czeka ich jednak niespodzianka, gdy dowiadują się, że mają dostać nowy dom</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 07:20:00" d="2019-07-17 07:30:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Szukając na strychu przedmiotów nadających się na wyprzedaż, Gumball i Darwin natykają się na swoje stare zabawki. Darwin cieszy się szczególnie na widok</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 07:30:00" d="2019-07-17 07:45:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Tata miał wyprawić dzieci do szkoły w pierwszy dzień po wakacjach, ale zaspał i nie może ich nigdzie znaleźć. Postanawia odtworzyć swoje kroki</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 07:45:00" d="2019-07-17 07:56:00"><n>Kicia Rożek</n>    <k>Zaginęła ulubiona zabawka Piesia Rożka</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 07:56:00" d="2019-07-17 08:15:00"><n>Kicia Rożek</n>    <k>Kicia Rożek i Piesio Rożek biorą udział w eksperymencie Doktor Lisiczki i zostają wysłani rakietą w kosmos. Wkrótce jednak ich sytuacja bardzo się komplikuje</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 08:15:00" d="2019-07-17 08:26:00"><n>Kicia Rożek</n>    <k>Orłodyl spotyka bezbronne wiewiórki</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 08:26:00" d="2019-07-17 08:40:00"><n>Kicia Rożek</n>    <k>Kicia Rożek odkrywa, że jej brat przyjaźni się ze zwykłym kamieniem. Namawia Piesia, żeby poznał nowych przyjaciół. Książę po wielu nieudanych próbach</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 08:40:00" d="2019-07-17 08:50:00"><n>Tom i Jerry Show</n><t>L</t>    <k>Jerry wychodzi w nocy ze swojej nory, by coś przekąsić, a Tom zastawia na niego pułapkę. Niestety wpada we własne sidła i utyka z głową w norze Jerry'ego</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 08:50:00" d="2019-07-17 09:05:00"><n>Tom i Jerry Show</n><t>L</t>    <k>Tom i Jerry zostają zatrudnieni przez Polly, by odzyskali jej obrożę od niemiłego Barkleya. Zamykają Barkleya w klatce. W końcu ucieka, ale traci pamięć</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 09:05:00" d="2019-07-17 09:11:00"><n>Tom i Jerry Show</n><t>L</t>    <k>Ginger marzy o uroczym poidełku dla ptaków w ogrodzie. Jednak domowym zwierzakom ten pomysł nie odpowiada</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 09:11:00" d="2019-07-17 09:18:00"><n>Tom i Jerry Show</n><t>L</t>    <k>Nieokrzesani kuzyni składają Jerry'emu wizytę. Wkrótce gospodarz zawiera sojusz z Tomem, byle tylko pozbyć się gości</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 09:18:00" d="2019-07-17 09:30:00"><n>Tom i Jerry Show</n><t>L</t>    <k>Jerry ogląda filmik na temat irracjonalnego leku kotów przed ogórkami. Postanawia robić ogórkowe kawały Tomowi przy każdej okazji</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 09:30:00" d="2019-07-17 09:39:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Robin nie zostaje zaproszony na przyjęcie urodzinowe do Bestii, więc sam urządza imprezę i zaprasza Boba Ueckera</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 09:39:00" d="2019-07-17 09:48:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Bestia dowiaduje się, że Gwiazdka nigdy nie miała urodzin. Postanawia podzielić się z nią swoim świętem</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 09:48:00" d="2019-07-17 09:58:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Dlaczego Robin nigdy nie zdejmuje maski?</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 09:58:00" d="2019-07-17 10:07:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Cyborg boi się ciemności?</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 10:07:00" d="2019-07-17 10:17:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Robin wprowadza toaletowe zasady</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 10:17:00" d="2019-07-17 10:45:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Robin zaprasza na Święto Dziękczynienia specjalnego gościa</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 10:45:00" d="2019-07-17 10:57:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Liga Sprawiedliwych urządza kolejny konkurs talentów, który ma wyłonić drugich, najlepszych superbohaterów na świecie</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 10:57:00" d="2019-07-17 11:05:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Gwiazdka wygrywa na festynie złotą rybkę i za wszelką cenę chce utrzymać ją przy życiu</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 11:05:00" d="2019-07-17 11:14:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Raven prosi Tytanów o opiekę nad tajemniczym pudełkiem</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 11:14:00" d="2019-07-17 11:24:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Robin próbuje na nowo ukształtować swoich przyjaciół</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 11:24:00" d="2019-07-17 11:34:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Gwiazdka zaprzyjaźnia się z Trygonem</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 11:34:00" d="2019-07-17 12:00:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Raven wprowadza w Wieży halloweenowy klimat</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 12:00:00" d="2019-07-17 12:10:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Anais i Jamie są posądzone o to samo szkolne wykroczenie. Muszą ze sobą współpracować, jeśli chcą ustalić, kto naprawdę zawinił i udowodnić swoją niewinność</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 12:10:00" d="2019-07-17 12:25:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Kiedy typowo stresujący obiad rodziny Wattersonów popycha ją na skraj rozsądku, Nicole zaczyna wspominać czasy, w których poznała Richarda. Czy jej życie</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 12:25:00" d="2019-07-17 12:35:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Tata postanawia załagodzić spory w rodzinie Wattersonów za pomocą swojej ulubionej gry strategicznej. Gdy pogrążą się w przygodę swojego życia</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 12:35:00" d="2019-07-17 12:55:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gumball dowiaduje się, że Wattersonowie kradną Wi-fi od Robinsona od lat. Próbują żyć bez niego, ale życie offline okazuje się zbyt trudne, Gumball</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 12:55:00" d="2019-07-17 13:05:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gdy Gumball i Darwin przestają mieć o czym ze sobą rozmawiać, boją się, że ich znajomość zbliża się do końca. Próbują odkryć sposób, który pomoże</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 13:05:00" d="2019-07-17 13:25:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gumball jest wściekły, kiedy test online ciągle mówi mu, że jego typem jest &quot;Przegranyr&quot;. Jest przekonany, że jedynym sposobem, aby pozbyć się tej marki</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 13:25:00" d="2019-07-17 13:35:00"><n>Między nami, Misiami!</n>    <k>Misie zostają drużbami na ślubie Darrella, co wiąże się z wieloma obowiązkami</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 13:35:00" d="2019-07-17 13:50:00"><n>Między nami, Misiami!</n>    <k>Tabes pomaga Misiom uratować Charliego, którego porwał bezwzględny kłusownik</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 13:50:00" d="2019-07-17 14:00:00"><n>Między nami, Misiami!</n>    <k>Tabes zezwala Misiom wyruszyć do miasta, by w jej imieniu złapali złodzieja</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 14:00:00" d="2019-07-17 14:15:00"><n>Między nami, Misiami!</n>    <k>Małe Misie budują łódź podwodną i przemierzają głębiny akwarium, aby odnaleźć rodzinę malutkiej kałamarnicy</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 14:15:00" d="2019-07-17 14:24:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Robin nie zostaje zaproszony na przyjęcie urodzinowe do Bestii, więc sam urządza imprezę i zaprasza Boba Ueckera</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 14:24:00" d="2019-07-17 14:34:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Robin wprowadza toaletowe zasady</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 14:34:00" d="2019-07-17 15:00:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Cyborg boi się ciemności?</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 15:00:00" d="2019-07-17 15:11:00"><n>Kicia Rożek</n>    <k>Zaginęła ulubiona zabawka Piesia Rożka</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 15:11:00" d="2019-07-17 15:25:00"><n>Kicia Rożek</n>    <k>Kicia Rożek i Piesio Rożek biorą udział w eksperymencie Doktor Lisiczki i zostają wysłani rakietą w kosmos. Wkrótce jednak ich sytuacja bardzo się komplikuje</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 15:25:00" d="2019-07-17 15:35:00"><n>Kicia Rożek</n>    <k>Poziom nudy w pałacu jest niepokojąco wysoki</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 15:35:00" d="2019-07-17 15:50:00"><n>Kicia Rożek</n>    <k>Okazuje się, że Orłodyl jest zakochany w doktor Lisiczce. Uczucie to jednak zaczyna go dosłownie przytłaczać. Kurczący się pod jego ciężarem Orłodyl</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 15:50:00" d="2019-07-17 16:00:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Anais i Jamie są posądzone o to samo szkolne wykroczenie. Muszą ze sobą współpracować, jeśli chcą ustalić, kto naprawdę zawinił i udowodnić swoją niewinność</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 16:00:00" d="2019-07-17 16:20:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Richardowi na głowie utkwił kask motocyklowy, więc gdy wszedł do banku, obsługa uznała, że jest włamywaczem i bez sprzeciwu oddała mu zapasy gotówki</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 16:20:00" d="2019-07-17 16:30:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gumball planuje ożywienie związku z Penny za pomocą romantycznego wydarzenia</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 16:30:00" d="2019-07-17 16:45:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Wszyscy wiemy, że nie sposób obejrzeć w internecie tylko jednego filmiku, ale Gumball i Darwin są przekonani, że stanowią wyjątek</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 16:45:00" d="2019-07-17 16:54:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Robin nie zostaje zaproszony na przyjęcie urodzinowe do Bestii, więc sam urządza imprezę i zaprasza Boba Ueckera</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 16:54:00" d="2019-07-17 17:04:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Cyborg boi się ciemności?</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 17:04:00" d="2019-07-17 17:35:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Bestia dowiaduje się, że Gwiazdka nigdy nie miała urodzin. Postanawia podzielić się z nią swoim świętem</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 17:35:00" d="2019-07-17 17:46:00"><n>Między nami, Misiami!</n>    <k>Misie zamawiają pizzę w Domku Pizzy Papy Misia i w wyniku serii przedziwnych wypadków zastępują członków jego elektronicznego zespołu</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 17:46:00" d="2019-07-17 18:00:00"><n>Między nami, Misiami!</n>    <k>Aby zebrać pieniądze na czynsz i ocalić sklep Darrela, misie postanawiają świadczyć usługi taksówkowe</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 18:00:00" d="2019-07-17 18:10:00"><n>Między nami, Misiami!</n>    <k>Misie zostają zaproszone przez wszystkich swoich znajomych na przyjęcia bożonarodzeniowe. Starają się szybko odhaczyć wizyty u przyjaciół, ponieważ</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 18:10:00" d="2019-07-17 18:25:00"><n>Między nami, Misiami!</n>    <k>Panda uwielbia randkowanie, a kiedy urocza Francuzka kontaktuje się z nim i zgadza na randkę na video chacie, Panda i jego bracia wkraczają do akcji</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 18:25:00" d="2019-07-17 19:25:00"><n>Tom i Jerry i Sherlock Holmes</n>    <k>Zabawa jest elementarna, gdy ulubiony duet kota i myszy rywalizuje z najlepszym detektywem w historii - Sherlockiem Holmesem!W Londynie dochodzi do serii</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 19:25:00" d="2019-07-17 19:35:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gumball i Darwin chcą spędzić dzień leniwie na kanapie, i wymyślają coraz to nowe preteksty, aby absolutnie z nij nie zejść. Stopniowo zaczynają</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 19:35:00" d="2019-07-17 19:50:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Kiedy Gumball dostaje przeklętą konsolę do gier, Elmore zostaje uwięzione w świecie fantasy RPG. Gumball, Darwin i Anais muszą przedzierać się przez</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 19:50:00" d="2019-07-17 20:00:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gdy Frankie pojawia się na przyjęciu u Wattersonów, odkrywa że to święto, urządzone przez babcię Jojo na cześć chwili, w której ją opuścił</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 20:00:00" d="2019-07-17 20:15:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Rodzina jedzie dwiedzić tatę Richarda. Według Wattersonów długa nieobceność Ojca w życiu Richarda spowodowała, że Frankie zamieszkał na wysypisku śmieci</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 20:15:00" d="2019-07-17 20:25:00"><n u="Ben">Ben 10</n>    <k>Podczas gdy Phil wraz z dziadkiem Maxem naprawiają Omnikopter, Ben postanawia wybrać się na przejażdżkę. Frajda nie trwa jednak długo, bo na chłopca czyha</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 20:25:00" d="2019-07-17 20:45:00"><n u="Ben">Ben 10</n>    <k>Tennysonowie dowiadują się, że legendarny potwór el Chupacabra nęka stada kóz. Wkrótce jednak wychodzi na jaw, że za wszystkim stoi Doktor Animo, który</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 20:45:00" d="2019-07-17 20:56:00"><n>Bakugan: Battle Planet</n>    <k>47% Drago i inne Bakugany z Ekstra Ekipy mierzą się nocą z niewidzialnym zagrożeniem. Po pewnym czasie nie są jednak pewne, czy to wszystko im się nie przyśniło</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 20:56:00" d="2019-07-17 21:10:00"><n>Bakugan: Battle Planet</n>    <k>47% Pan Kazami chce zabrać swojego syna Shuna do domu, lecz napotyka na opór, którego się nie spodziewał</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 21:10:00" d="2019-07-17 21:20:00"><n>Atomówki</n>    <k>Bójka i Brawurka przeholowały ze słodyczami i nie mają pojęcia, co działo się poprzedniego dnia. Nie wiedzą, gdzie jest Bajka. Muszą odtworzyć wydarzenia</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 21:20:00" d="2019-07-17 21:35:00"><n>Atomówki</n>    <k>Bajka chce udowodnić, że jest na tyle odpowiedzialna, żeby mieć psa</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 21:35:00" d="2019-07-17 21:45:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gdy stopień zażenowania Gumballa i Hot Doga w stosunku do siebie sięga najwyższego poziomu, muszą stawić czoło niewygodnym sytuacjom i uczynić je jeszcze</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 21:45:00" d="2019-07-17 22:00:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Przypadkowe spotkanie z kobietą swoich marzeń inspiruje Rockiego do zaprzestania życia online i znajdowania miłości za pomocą najnowszej aplikacji randkowej</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 22:00:00" d="2019-07-17 22:06:00"><n>Laboratorium Dextera</n>    <k>DeeDee i Dexter grają o wartościowe nagrody w programie ‘Współzawodnictwo krewnych’. DeeDee wygrywa rundy sprawności fizycznej, ale Dexter doprowadza</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 22:06:00" d="2019-07-17 22:13:00"><n>Laboratorium Dextera</n>    <k>W misji mającej na celu uleczenie zwykłego przeziębienia, zminiaturyzowany Dexter startuje w kierunku DeeDee. Na jego drodze staje pies i Dexter dostaje</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 22:13:00" d="2019-07-17 22:25:00"><n>Laboratorium Dextera</n>    <k>Roboty Dextera uciekają z laboratorium i powodują chaos w mieście</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 22:25:00" d="2019-07-17 22:31:00"><n>Krowa i Kurczak</n>    <k>Poznajcie Krowę i Kurczaka, mieszkają na przedmieściach z rodziną i przyjaciółmi, gdzie przytrafia im się mnóstwo zwariowanych przygód. Na szczęscie</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 22:31:00" d="2019-07-17 22:45:00"><n>Jam Łasica</n>    <k>Przygody bardzo inteligentnego, utalentowanego i wspaniałomyślnego Łasicy oraz głupiego Pawiana, który nie ma żadnych talentów</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 22:45:00" d="2019-07-17 23:00:00"><n>Chojrak, Tchórzliwy Pies</n>    <k>Asteroida przenosi rodzinę o tysiąc lat w przyszłość</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 23:00:00" d="2019-07-17 23:25:00"><n>Ninjago: Mistrzowie Spinjitsu</n>    <k>66% Miasto Ninjago powoli się odbudowuje. Nieoczekiwanie pojawia się Wiara, która przynosi złe wiadomości. Okazuje się, że Oni powrócili i niszczą wszystkie</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 23:25:00" d="2019-07-17 23:50:00"><n>Ninjago: Mistrzowie Spinjitsu</n>    <k>66% Ninja nie kryją braku zaufania do Lorda Garmadona, mimo że sami uwolnili go z więzienia Kryptarium. Aby powstrzymać inwazję Oni, Lloyd i Garmadon udają</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 23:50:00" d="2019-07-18 00:15:00"><n>Ninjago: Mistrzowie Spinjitsu</n>    <k>66% Potęga Oni wciąż rośnie. Ninja muszą ratować Lloyda i Garmadona, a także mieszkańców Ninjago. Niewielka nadzieja na zwycięstwo nadal się tli, ale jeden</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-18 00:15:00" d="2019-07-18 00:35:00"><n>Ninjago: Mistrzowie Spinjitsu</n>    <k>66% Ninja powracają do Klasztoru Spinjitsu, aby zorganizować ostatnią linię obrony. Rozpoczyna się rozstrzygająca bitwa z Oni. Czy ninja uda się połączyć</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-18 00:35:00" d="2019-07-18 00:45:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gdy ich sąsiad próbuje im dostarczyć paczkę, Gumball i Darwin uświadamiają sobie, że nigdy nie poznali jego nazwiska, a teraz już za późno, aby spytać</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-18 00:45:00" d="2019-07-18 00:55:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gumball i Darwin dają Bobertowi szczegółowe instrukcje, aby upewnić się, że działa on w bezpieczny i odpowiedzialny sposób. Kiedy Bobert zaczynie stosować</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-18 00:55:00" d="2019-07-18 01:05:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gumball i Darwin zaczynają dostrzegać drobne rzeczy w Elmore, które wydają się być pozbawione sensu. Tajemnicze zniknięcie Molly jest tym bardziej dziwne</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-18 01:05:00" d="2019-07-18 01:15:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gdy pan Robinson trafia do szpitala, Gumball i Darwin postanawiają pogodzić sąsiada z synem. Rocky był zawsze dla ojca rozczarowaniem, więc gdy Gumball</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-18 01:15:00" d="2019-07-18 01:25:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gumball odkrywa, że śmiech Penny go denerwuje, a nie wie, jak jej o tym powiedzieć, żeby jej nie urazić. Widzi, że dyrektor Brown ma ten sam problem</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-18 01:25:00" d="2019-07-18 01:35:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Nicole próbuje (ale nie do końca) ukryć swoje rozczarowanie, gdy Richard i dzieci nie pamiętają jej wyjątkowego dnia. Richard musi dowiedzieć się, o jakim</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-18 01:35:00" d="2019-07-18 01:40:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gumball i Darwin dają Bobertowi szczegółowe instrukcje, aby upewnić się, że działa on w bezpieczny i odpowiedzialny sposób. Kiedy Bobert zaczynie stosować</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-18 01:40:00" d="2019-07-18 01:50:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gumball nie wierzy, że Clayton potrafi rozwalić serce na kawałki jednym palcem, uważając to za kolejne z wielu jego kłamstw. Razem z Darwinem chcą pomóc</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-18 01:50:00" d="2019-07-18 02:00:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gdy Gumball przechodzi przez ulicę niezgodnie z prawem, zostaje zatrzymany przez policjanta. Chłopiec nie zgadza się, że małe wykroczenia mogą doprowadzić</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-18 02:00:00" d="2019-07-18 02:10:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Darwin zaczyna nieprzerwanie kichać. Wattersonowie dochodzą do wniosku, że pewnie jest na coś uczulony. Po paru próbach odnalezienia przyczyny</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-18 02:10:00" d="2019-07-18 02:20:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Jest dzień Mamy, dzieci opowiadają historię o swoich mamach by dowieźć kto ma najlepszą mamę na świecie</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-18 02:20:00" d="2019-07-18 02:40:00"><n>Ninjago: Mistrzowie Spinjitsu</n>    <k>66% Miasto Ninjago powoli się odbudowuje. Nieoczekiwanie pojawia się Wiara, która przynosi złe wiadomości. Okazuje się, że Oni powrócili i niszczą wszystkie</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-18 02:40:00" d="2019-07-18 03:05:00"><n>Ninjago: Mistrzowie Spinjitsu</n>    <k>66% Ninja nie kryją braku zaufania do Lorda Garmadona, mimo że sami uwolnili go z więzienia Kryptarium. Aby powstrzymać inwazję Oni, Lloyd i Garmadon udają</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-18 03:05:00" d="2019-07-18 03:25:00"><n>Ninjago: Mistrzowie Spinjitsu</n>    <k>66% Potęga Oni wciąż rośnie. Ninja muszą ratować Lloyda i Garmadona, a także mieszkańców Ninjago. Niewielka nadzieja na zwycięstwo nadal się tli, ale jeden</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-18 03:25:00" d="2019-07-18 03:45:00"><n>Ninjago: Mistrzowie Spinjitsu</n>    <k>66% Ninja powracają do Klasztoru Spinjitsu, aby zorganizować ostatnią linię obrony. Rozpoczyna się rozstrzygająca bitwa z Oni. Czy ninja uda się połączyć</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-18 03:45:00" d="2019-07-18 03:55:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gumball chce, żeby Clayton odbył za niego karę w szkole, więc przekonuje go, że przybieranie kształtów innych osób jest pasjonujące. Clayton wczuwa</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-18 03:55:00" d="2019-07-18 04:10:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Wattersonowie obawiają się najgorszego, gdy zostają wezwani do Ratusza. Czeka ich jednak niespodzianka, gdy dowiadują się, że mają dostać nowy dom</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-18 04:10:00" d="2019-07-18 04:20:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gdy osoby, które ledwie się znają, zaczynają się w sobie zakochiwać, Gumball domyśla się, kto za tym stoi. Idzie do domu Sary i znajduje ją, robiącą wpisy</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-18 04:20:00" d="2019-07-18 04:30:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Cokolwiek Gumball by zrobił, Carmen twierdzi, że „ona wie lepiej”. Gumball stara się sprostać jej wymaganiom, ale ponosi spektakularną porażkę</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-18 04:30:00" d="2019-07-18 04:40:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Darwin przypadkowo zostaje spłukany w toalecie. Próbuje jednak wrócić do swojej nowej rodziny</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-18 04:40:00" d="2019-07-18 04:55:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Alan nie przychodzi na spotkanie z Gumballem, więc Gumball postanawia go znaleźć i zmusić, by zapłacił za swoją zdradę, lecz okazuje się, że Alan zabrał</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-18 04:55:00" d="2019-07-18 05:05:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Pan Small uważa, że nie inspiruje dzieci ze szkoły w Elmore, więc Gumball chce go podnieść na duchu. Aby sprawić, żeby pan Small uwierzył w siebie, Gumball</k>  </p>
</a>
