<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="109" t="2019-07-11 00:19:25"><p id_tv="842" o="2019-07-16 05:05:00" d="2019-07-16 05:15:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gumball zostaje gwiazdą własnego komiksu, ma jednak problem z dorównaniem swojemu bohaterskiemu alter ego</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 05:15:00" d="2019-07-16 05:25:00"><n>Angelo rządzi</n>    <k>Angelo robi wszystko, żeby wyleczyć Tracy z manii oszukiwania i ściągania</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 05:25:00" d="2019-07-16 05:35:00"><n>Angelo rządzi</n>    <k>Mama i tata Angela łapią grypę. Angelo postanawia ich zastąpić w rodzicielskich obowiązkach</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 05:35:00" d="2019-07-16 05:45:00"><n>Angelo rządzi</n>    <k>Aspirujący magik Angelo chce pokazać, na co go stać. Od pana Ramola dowiaduje się, że każdy prawdziwy magik musi wymyślić swoją autorską sztuczkę</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 05:45:00" d="2019-07-16 06:00:00"><n>Angelo rządzi</n>    <k>Angelo jest 11-letnim bystrym chłopcem, który zrobi wszystko, co w jego mocy, by osiągnąć swój cel - narozrabiać. Nie zawaha się użyć ani swoich sprytnych</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 06:00:00" d="2019-07-16 06:10:00"><n u="Ben">Ben 10</n>    <k>Po walce z Benem Kevin znika w tajemniczych okolicznościach. Ben chce poprzeszkadzać Gwen, która przygotowuje się do obozu dla młodych astronautów</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 06:10:00" d="2019-07-16 06:25:00"><n u="Ben">Ben 10</n>    <k>Tennysonowie są na wyprawie w dżungli, gdzie nieoczekiwanie spotykają tajemniczego berbecia łudząco podobnego do Tima Zbuszu. Wkrótce na jaw wychodzą</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 06:25:00" d="2019-07-16 06:36:00"><n>Między nami, Misiami!</n>    <k>Małe misie zostają adoptowane przez ekscentrycznego milionera i wprowadzają się do jego posiadłości</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 06:36:00" d="2019-07-16 06:50:00"><n>Między nami, Misiami!</n>    <k>Chloe i Lodomir ruszają na północ, aby znaleźć idealne drzewko choinkowe. Tymczasem Grizz i Panda są odpowiedzialni za dekorowanie domu Chloe na święta</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 06:50:00" d="2019-07-16 07:00:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Tata postanawia załagodzić spory w rodzinie Wattersonów za pomocą swojej ulubionej gry strategicznej. Gdy pogrążą się w przygodę swojego życia</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 07:00:00" d="2019-07-16 07:20:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gdy płatki Lesliego zaczynają opadać, uświadamia on sobie, że trafi urodę. Gumball i Darwin wykorzystują całą swoją wiedzę o pięknie, aby pocieszyć kolegę</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 07:20:00" d="2019-07-16 07:30:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Rodzina czekała całą noc przed kinem. Są zdruzgotani, gdy Larry informuje ich, że nie wejdą na premierę kontynuacji Gwiezdnej Odysei. Jednak Wattersonowie</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 07:30:00" d="2019-07-16 07:45:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Elmore staje się sceną gremialnych śpiewów i tańców. Każdy nosi w sobie jakąś piosenkę, ale czy na pewno wszystkie powinny ujrzeć światło dzienne?</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 07:45:00" d="2019-07-16 07:56:00"><n>Kicia Rożek</n>    <k>Kicia Rożek i przyjaciele spędzają dzień na basenie</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 07:56:00" d="2019-07-16 08:15:00"><n>Kicia Rożek</n>    <k>Kicia Rożek dochodzi do wniosku, że wszyscy byliby szczęśliwsi, gdyby myśleli tak jak ona. Z pomocą doktor Lisiczki można zrealizować ten pomysł</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 08:15:00" d="2019-07-16 08:26:00"><n>Kicia Rożek</n>    <k>Zaginęła ulubiona zabawka Piesia Rożka</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 08:26:00" d="2019-07-16 08:40:00"><n>Kicia Rożek</n>    <k>Urodzinowe życzenie Piesia Rożka zostaje skradzione przez Mistrza Smutasa, największego mruka w całym królestwie. Żeby je odzyskać, Kicia Rożek i Piesio</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 08:40:00" d="2019-07-16 08:50:00"><n>Tom i Jerry Show</n><t>L</t>    <k>Tom i Jerry zostają zamknięci na dworze. Ganiają się po śniegu, ale orientują się, że nie mogą wrócić. Pogoda zaczyna się pogarszać, więc próbują wspólnie</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 08:50:00" d="2019-07-16 09:05:00"><n>Tom i Jerry Show</n><t>L</t>    <k>Tom traci osiem ze swoich dziewięciu żyć przez Jerry'ego, więc korzysta z magii, by je przywrócić, ale przywołuje osiem denerwujących duchów, będących jego kopią</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 09:05:00" d="2019-07-16 09:11:00"><n>Tom i Jerry Show</n><t>L</t>    <k>Alfred ma wziąć udział w wystawie psów, ale ostatnio nieco przybrał na wadze. Księżna wyznacza Tomowi rolę trenera Alfreda</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 09:11:00" d="2019-07-16 09:18:00"><n>Tom i Jerry Show</n><t>L</t>    <k>Rick i Ginger wyjeżdżają na urlop, więc Tom ma spędzić kilka dni u cioci Louelli. Sława deserów ciotki ściąga też Jerry'ego. Staruszka niedowidzi</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 09:18:00" d="2019-07-16 09:30:00"><n>Tom i Jerry Show</n><t>L</t>    <k>Tom ma dbać o dobre samopoczucie Prancy - eleganckiej kotki lady Van Der Snob. Wytworna kotka jednak tylko na pozór jest wzorem dobrego wychowania</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 09:30:00" d="2019-07-16 09:42:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Robi się gorąco, bo Tytani muszą znaleźć sposób, jak pokonać Rój</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 09:42:00" d="2019-07-16 09:52:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Batman i komisarz Gordon oglądają sobie wydarzenia w Jump City</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 09:52:00" d="2019-07-16 10:02:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Kanapka Robina znika</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 10:02:00" d="2019-07-16 10:12:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Raven sprowadza z przeszłości wielkiego przywódcę, by pokazać Robinowi kim jest prawdziwy lider</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 10:12:00" d="2019-07-16 10:22:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Tytani lądują w odcinku: Fiki Miki Pegazyki</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 10:22:00" d="2019-07-16 10:45:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Bestia namawia Tytanów do wegetariańskiej diety</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 10:45:00" d="2019-07-16 10:57:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Tytani chcą być najstraszniejszymi zbieraczami cukierków w mieście, więc Raven rzuca czar zmieniający ich w prawdziwe potwory</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 10:57:00" d="2019-07-16 11:06:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Cyborg i Gwiazdka zostają w domu sami. Postanawiają więc pozastawiać pułapki w całej Wieży. Dla bezpieczeństwa oczywiście</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 11:06:00" d="2019-07-16 11:16:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Tytani urządzają 8-miesięczną imprezkę</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 11:16:00" d="2019-07-16 11:26:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Bestia traci zdolność przekształcania się w zwierzęta</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 11:26:00" d="2019-07-16 11:35:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Modniś kradnie młodość Cyborgowi, Bestii, Gwiazdce i Robinowi</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 11:35:00" d="2019-07-16 12:00:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Raven uczy Gwiazdkę ziemskich zwyczajów</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 12:00:00" d="2019-07-16 12:10:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Aby powiązać koniec z końcem, Wattersonowie są zmuszeni wynająć swój dom. Ponieważ nie mają dokąd się przenieść, postanawiają zostać w domu, niewidoczni</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 12:10:00" d="2019-07-16 12:25:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gumball i Darwin wybrali nowego przyjaciela dla Anais - Josha - poprzez serię testów, aby sprawdzić, czy jest wystarczająco dobry dla ich siostry</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 12:25:00" d="2019-07-16 12:35:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Richard nie otwiera na czas drzwi, więc niemiły kurier nie chce mu wydać przesyłki. Tata może odebrać przesyłkę w oddziale lub zapłacić za ponowne dostarczenie</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 12:35:00" d="2019-07-16 12:55:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gumball i Darwin są przekonani, że to jeden z tych dni, kiedy nic ciekawego się nie dzieje. Ale kiedy chodzą po Elmore w poszukiwaniu przygody, staje</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 12:55:00" d="2019-07-16 13:05:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Wszyscy uważają, że związek Darwina i Carrie jest skazany na porażkę, ponieważ bardzo się od siebie różnią. Wszyscy, z wyjątkiem Darwina i Carrie</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 13:05:00" d="2019-07-16 13:25:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Kiedy Gumball i Darwin przypadkowo znajdują złowrogi tajny manifest na pendrivie Alana, decydują, że muszą udaremnić jego plan całkowitej dominacji nad światem</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 13:25:00" d="2019-07-16 13:35:00"><n>Między nami, Misiami!</n>    <k>Misie wygrywają wycieczkę do siedziby słynnej korporacji Googs</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 13:35:00" d="2019-07-16 13:50:00"><n>Między nami, Misiami!</n>    <k>Panda znów ma problemy sercowe, więc Grizz i Lodomir postanawiają go czymś zająć i wypożyczają limuzynę</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 13:50:00" d="2019-07-16 14:00:00"><n>Między nami, Misiami!</n>    <k>Podczas wyprawy na ryby bracia zostają zaatakowani przez gigantyczną legendarną rybę</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 14:00:00" d="2019-07-16 14:15:00"><n>Między nami, Misiami!</n>    <k>Misie chcą przeżyć przygodę, postanawiają więc ruszyć na spływ niebezpieczną rzeką</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 14:15:00" d="2019-07-16 14:27:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Robi się gorąco, bo Tytani muszą znaleźć sposób, jak pokonać Rój</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 14:27:00" d="2019-07-16 14:37:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Batman i komisarz Gordon oglądają sobie wydarzenia w Jump City</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 14:37:00" d="2019-07-16 14:47:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Tytani lądują w odcinku: Fiki Miki Pegazyki</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 14:47:00" d="2019-07-16 15:00:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Kanapka Robina znika</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 15:00:00" d="2019-07-16 15:11:00"><n>Kicia Rożek</n>    <k>Kicia Rożek i przyjaciele spędzają dzień na basenie</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 15:11:00" d="2019-07-16 15:25:00"><n>Kicia Rożek</n>    <k>Kicia Rożek dochodzi do wniosku, że wszyscy byliby szczęśliwsi, gdyby myśleli tak jak ona. Z pomocą doktor Lisiczki można zrealizować ten pomysł</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 15:25:00" d="2019-07-16 15:35:00"><n>Kicia Rożek</n>    <k>Landlord stawia ultimatum Mistrzowi Smutasowi i Brockowi</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 15:35:00" d="2019-07-16 15:50:00"><n>Kicia Rożek</n>    <k>Kicia Rożek dowiaduje się, że Richard nigdy nie wytworzył żadnej iskrzącej materii. Razem z Doktor Lisiczką przygotowuje więc serum, które napełni go emocjami</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 15:50:00" d="2019-07-16 16:00:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Wszyscy uważają, że związek Darwina i Carrie jest skazany na porażkę, ponieważ bardzo się od siebie różnią. Wszyscy, z wyjątkiem Darwina i Carrie</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 16:00:00" d="2019-07-16 16:20:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gdy Gumball odkrywa, że ich 8-bitowy przyjaciel Ocho ma wujka, który jest włoskim hydraulikiem i ma na imię Mario, uznaje że to „ten” Mario i koniecznie musi go poznać</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 16:20:00" d="2019-07-16 16:30:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gumball i Darwin namawiają Boberta, żeby upgradeował swój system. Później tego żałują</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 16:30:00" d="2019-07-16 16:45:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gumball zostaje gwiazdą własnego komiksu, ma jednak problem z dorównaniem swojemu bohaterskiemu alter ego</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 16:45:00" d="2019-07-16 16:57:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Robi się gorąco, bo Tytani muszą znaleźć sposób, jak pokonać Rój</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 16:57:00" d="2019-07-16 17:07:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Tytani lądują w odcinku: Fiki Miki Pegazyki</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 17:07:00" d="2019-07-16 17:17:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Batman i komisarz Gordon oglądają sobie wydarzenia w Jump City</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 17:17:00" d="2019-07-16 17:35:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Bestia namawia Tytanów do wegetariańskiej diety</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 17:35:00" d="2019-07-16 17:46:00"><n>Między nami, Misiami!</n>    <k>Misie wybierają się do siłowni, gdzie czeka ich porządny wycisk</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 17:46:00" d="2019-07-16 18:00:00"><n>Między nami, Misiami!</n>    <k>Małe Misie biorą udział w rozgrywce laserowego paintballu, bo chcą zdobyć nagrodę - puchar lodów. Niewinna zabawa szybko przekształca się jednak w poważną i zażartą bitwę</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 18:00:00" d="2019-07-16 18:10:00"><n>Między nami, Misiami!</n>    <k>Panda używa apki, by znaleźć kumpla, z którym miałby wiele wspólnego. Sprawy wymykają się spod kontroli, gdy nowy przyjaciel okazuje się bardzo zaborczy</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 18:10:00" d="2019-07-16 18:25:00"><n>Między nami, Misiami!</n>    <k>Kiedy ekokasjer w supermarkecie zawstydza misie z powodu ich prośby o reklamówkę, bracia odkrywają że ekotorby są kluczem do zdobycia akceptacji wśród</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 18:25:00" d="2019-07-16 19:25:00"><n>Tom i Jerry: Dziadek do orzechów</n>    <k>Święta Bożego Narodzenia jeszcze nigdy nie były tak porywające. Świąteczne starcie Toma i Jerry'ego w nowym filmie: Tom i Jerry: Dziadek do orzechów</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 19:25:00" d="2019-07-16 19:35:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Wattersonowie cofają się do czasów, gdy w domu pojawiła się Anais. Gumball i Darwin szybko znajdują w niej przeciwnika, który w każdej sprawie potrafi ich przechytrzyć</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 19:35:00" d="2019-07-16 19:50:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Kiedy Darwin je lunch z Idaho, postanawia przestać jeść ziemniaki by być solidarnym z przyjacielem. Jednak jego obsesja na punkcie ulubionego jedzenia</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 19:50:00" d="2019-07-16 20:00:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gumball i Darwin robią sobie z siebie żarty, ale gdy dołącza do nich Tobias i zaczyna sobie żartować z Gumballa, ten czuje się urażony. Chłopcy wyjaśniają</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 20:00:00" d="2019-07-16 20:15:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gumball dowiaduje się, że jest jedynym dzieckiem w szkole, które nie ma specjalnych mocy. Prosi Panią Jotunheim, mamę Hectora, by ta pomogła mu</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 20:15:00" d="2019-07-16 20:25:00"><n u="Ben">Ben 10</n>    <k>Tennysonowie trafiają do miasteczka, w którym trwają obchody święta kukurydzy. Tymczasem Hex zamierza przywołać z zaświatów duchy skłóconych rodzin</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 20:25:00" d="2019-07-16 20:45:00"><n u="Ben">Ben 10</n>    <k>Tajemnicza burza wywołana przez Polara i Solara zatrzymuje podróżujących Tennysonów. Ben przez przypadek scala kombinezony bliźniaków</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 20:45:00" d="2019-07-16 20:56:00"><n>Bakugan: Battle Planet</n>    <k>47% Dowiadujemy się więcej o tajemniczym Shunie, jego relacjach z ojcem biznesmenem i tęsknocie za rodzinną bliskością</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 20:56:00" d="2019-07-16 21:10:00"><n>Bakugan: Battle Planet</n>    <k>47% Dan i Shun zastanawiają się, jak sprawić, by Ekstra Ekipa radziła sobie z każdym zagrożeniem, np. z tajemniczym Shargo Roninem</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 21:10:00" d="2019-07-16 21:20:00"><n>Atomówki</n>    <k>Podejrzanie znajomy koci złodziej terroryzuje Townsville</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 21:20:00" d="2019-07-16 21:35:00"><n>Atomówki</n>    <k>Forsiasta urządza największe przyjęcie urodzinowe w historii. Nie zaprasza jedynie Bójki</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 21:35:00" d="2019-07-16 21:45:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gumball i Darwin robią sobie z siebie żarty, ale gdy dołącza do nich Tobias i zaczyna sobie żartować z Gumballa, ten czuje się urażony. Chłopcy wyjaśniają</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 21:45:00" d="2019-07-16 22:00:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Kiedy typowo stresujący obiad rodziny Wattersonów popycha ją na skraj rozsądku, Nicole zaczyna wspominać czasy, w których poznała Richarda. Czy jej życie</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 22:00:00" d="2019-07-16 22:06:00"><n>Laboratorium Dextera</n>    <k>Kiedy Dexter otrzymuje pocztą rachunek od NASA na 200 milionów dolarów, panikuje. Po nieudanych negocjacjach w sprawie podwyżki kieszonkowego, wyprzedaży</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 22:06:00" d="2019-07-16 22:13:00"><n>Laboratorium Dextera</n>    <k>Podczas walki ze swoją siostrą o krzesło przed telewizorem, Dexter wpada na pomysł oznaczania swoich rzeczy. DeeDee w odwecie bierze swój własną metkownicę</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 22:13:00" d="2019-07-16 22:25:00"><n>Laboratorium Dextera</n>    <k>Dexter dowiaduje się, że zło Mandarka wywodzi się z jego prawdziwego imienia. Zuzia</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 22:25:00" d="2019-07-16 22:31:00"><n>Krowa i Kurczak</n>    <k>Poznajcie Krowę i Kurczaka, mieszkają na przedmieściach z rodziną i przyjaciółmi, gdzie przytrafia im się mnóstwo zwariowanych przygód. Na szczęscie</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 22:31:00" d="2019-07-16 22:45:00"><n>Jam Łasica</n>    <k>Przygody bardzo inteligentnego, utalentowanego i wspaniałomyślnego Łasicy oraz głupiego Pawiana, który nie ma żadnych talentów</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 22:45:00" d="2019-07-16 23:00:00"><n>Chojrak, Tchórzliwy Pies</n>    <k>Chojrak, Muriel i Eustachy stają się zakładnikami włamywacza</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 23:00:00" d="2019-07-16 23:25:00"><n>Ninjago: Mistrzowie Spinjitsu</n>    <k>66% Lloyd porywa Harumi i obmyśla plan, jak odebrać ojcu moce. Tymczasem ninja uczą się władać łańcuchami</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 23:25:00" d="2019-07-16 23:50:00"><n>Ninjago: Mistrzowie Spinjitsu</n>    <k>66% Lloyd wraz z towarzyszami zastanawia się, jak pokonać Kolosa. Tymczasem w Pierwszej Krainie ninja dostają się w łapska Żelaznego Barona. Powraca również Mistrz Wu</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 23:50:00" d="2019-07-17 00:15:00"><n>Ninjago: Mistrzowie Spinjitsu</n>    <k>66% Żelazny Baron liczy, że Mistrz Wu pomoże mu zdobyć smoczą zbroję. Nie wszystko jednak idzie zgodnie z jego planem. Tymczasem Lloyd cały czas wierzy</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 00:15:00" d="2019-07-17 00:35:00"><n>Ninjago: Mistrzowie Spinjitsu</n>    <k>66% Ninja wracają do Ninjago i ustalają wspólny front walki z Garmadonem. Lloyd zmuszony jest podjąć decyzję, która na zawsze zmieni oblicze Ninjago</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 00:35:00" d="2019-07-17 00:45:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gumball i Darwin chcą spędzić dzień leniwie na kanapie, i wymyślają coraz to nowe preteksty, aby absolutnie z nij nie zejść. Stopniowo zaczynają</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 00:45:00" d="2019-07-17 00:55:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gumball dowiaduje się, że Wattersonowie kradną Wi-fi od Robinsona od lat. Próbują żyć bez niego, ale życie offline okazuje się zbyt trudne, Gumball</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 00:55:00" d="2019-07-17 01:05:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Dzieciaki proszą tatę o szczeniaczka. Są zaskoczeni, kiedy tata przyprowadza do domu żółwia. Pomimo iż żółw okazuje się być bardzo agresywny, zwłaszcza</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 01:05:00" d="2019-07-17 01:15:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gdy Mama wyjawia Gumballowi, że jego prawdziwe imię to Zach, Gumball przybiera nieszczerą i denerwującą osobowość, która pasuje do nowego imienia</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 01:15:00" d="2019-07-17 01:25:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gdy Frankie pojawia się na przyjęciu u Wattersonów, odkrywa że to święto, urządzone przez babcię Jojo na cześć chwili, w której ją opuścił</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 01:25:00" d="2019-07-17 01:35:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gumball jest wściekły, kiedy test online ciągle mówi mu, że jego typem jest &quot;Przegranyr&quot;. Jest przekonany, że jedynym sposobem, aby pozbyć się tej marki</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 01:35:00" d="2019-07-17 01:40:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Przypadkowe spotkanie z kobietą swoich marzeń inspiruje Rockiego do zaprzestania życia online i znajdowania miłości za pomocą najnowszej aplikacji randkowej</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 01:40:00" d="2019-07-17 01:50:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>W życiu Gumballa i Darwina nie za wiele się dzieje, więc postaci w tle wykorzystują swoją chwilę. Szereg różnych postaci, które czaiły się w tle przygód</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 01:50:00" d="2019-07-17 02:00:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gumball jest w tak kiepskim humorze, że zaraża złym samopoczuciem Darwina. Chłopcy narzekają dosłownie na wszystko. Ich marudzenie wzbudza zainteresowanie</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 02:00:00" d="2019-07-17 02:10:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>W czasie wakacyjnej podróży Wattersonowie opowiadają sobie straszne historie. Niespodziewanie na środku pustyni samochód ulega awarii. Z braku innego</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 02:10:00" d="2019-07-17 02:20:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Kiedy Gumball i Darwin odkrywają, że dyplom Dyrektora Browna jest podrobiony, ten za wszelką cenę chce, by pozostało to tajemnicą. Oferuje im różnego</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 02:20:00" d="2019-07-17 02:40:00"><n>Ninjago: Mistrzowie Spinjitsu</n>    <k>66% Lloyd porywa Harumi i obmyśla plan, jak odebrać ojcu moce. Tymczasem ninja uczą się władać łańcuchami</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 02:40:00" d="2019-07-17 03:05:00"><n>Ninjago: Mistrzowie Spinjitsu</n>    <k>66% Lloyd wraz z towarzyszami zastanawia się, jak pokonać Kolosa. Tymczasem w Pierwszej Krainie ninja dostają się w łapska Żelaznego Barona. Powraca również Mistrz Wu</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 03:05:00" d="2019-07-17 03:25:00"><n>Ninjago: Mistrzowie Spinjitsu</n>    <k>66% Żelazny Baron liczy, że Mistrz Wu pomoże mu zdobyć smoczą zbroję. Nie wszystko jednak idzie zgodnie z jego planem. Tymczasem Lloyd cały czas wierzy</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 03:25:00" d="2019-07-17 03:45:00"><n>Ninjago: Mistrzowie Spinjitsu</n>    <k>66% Ninja wracają do Ninjago i ustalają wspólny front walki z Garmadonem. Lloyd zmuszony jest podjąć decyzję, która na zawsze zmieni oblicze Ninjago</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 03:45:00" d="2019-07-17 03:55:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Wszystko w Elmore nagle staje się szare i nic nie dzieje się tak, jak powinno. Gumball i Darwin podążają szlakiem zniszczeń i zauważają, że jedna osoba</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 03:55:00" d="2019-07-17 04:10:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Richardowi na głowie utkwił kask motocyklowy, więc gdy wszedł do banku, obsługa uznała, że jest włamywaczem i bez sprzeciwu oddała mu zapasy gotówki</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 04:10:00" d="2019-07-17 04:20:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Rodzice biorą udział w imprezie dobroczynnej w szkole, a dzieci zostają zamknięte w klasie z odtwarzaczem VHS. Gdy w klasie robi się gorąco, potrzebują</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 04:20:00" d="2019-07-17 04:30:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gdy płatki Lesliego zaczynają opadać, uświadamia on sobie, że trafi urodę. Gumball i Darwin wykorzystują całą swoją wiedzę o pięknie, aby pocieszyć kolegę</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 04:30:00" d="2019-07-17 04:40:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gumball planuje ożywienie związku z Penny za pomocą romantycznego wydarzenia</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 04:40:00" d="2019-07-17 04:55:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Wszyscy wiemy, że nie sposób obejrzeć w internecie tylko jednego filmiku, ale Gumball i Darwin są przekonani, że stanowią wyjątek</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-17 04:55:00" d="2019-07-17 05:05:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Żona pana Robinsona zostaje wrobiona w przestępstwo podawania wiewiórkom orzechów nasączonych kawą i sokiem z suszonych śliwek. Darwin próbuje udowodnić</k>  </p>
</a>
