<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="103" t="2019-07-11 00:19:25"><p id_tv="842" o="2019-07-15 05:05:00" d="2019-07-15 05:15:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gumball i Darwin próbują powstrzymać pana Robinsona przed sprzedażą domu</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 05:15:00" d="2019-07-15 05:25:00"><n>Angelo rządzi</n>    <k>Angelo i Lola nie chcą, żeby Laurek pojechał na obóz jak co roku. Kradną więc jego zgłoszenie i sprawa wydaje się załatwiona. Niestety, okazuje</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 05:25:00" d="2019-07-15 05:35:00"><n>Angelo rządzi</n>    <k>Angelo obiecuje, że nie wytnie w tym roku żadnego prima-aprilisowego numeru. Okazuje się jednak, że ktoś robi to za niego. Pytanie brzmi: kto?</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 05:35:00" d="2019-07-15 05:45:00"><n>Angelo rządzi</n>    <k>Angelo jest 11-letnim bystrym chłopcem, który zrobi wszystko, co w jego mocy, by osiągnąć swój cel - narozrabiać. Nie zawaha się użyć ani swoich sprytnych</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 05:45:00" d="2019-07-15 06:11:00"><n>Angelo rządzi</n>    <k>Angelo jest 11-letnim bystrym chłopcem, który zrobi wszystko, co w jego mocy, by osiągnąć swój cel - narozrabiać. Nie zawaha się użyć ani swoich sprytnych</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 06:11:00" d="2019-07-15 06:25:00"><n u="Ben">Ben 10</n>    <k>Ben, Gwen i Max wybierają się na plan zdjęciowy ulubionego serialu Gwen. Wkrótce jednak Ben orientuje się, że gwiazda produkcji, Michael Morningstar</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 06:25:00" d="2019-07-15 06:36:00"><n>Między nami, Misiami!</n>    <k>W Wigilię małe misie strzegą wypożyczalni kaset wideo przed rabusiem</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 06:36:00" d="2019-07-15 06:50:00"><n>Między nami, Misiami!</n>    <k>Nom Nom pracuje nad własnym telewizyjnym programem, ale wszystko zaczyna się komplikować. Misie oferują mu swoją pomoc - chcą wystąpić w programie</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 06:50:00" d="2019-07-15 07:00:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Anais i Jamie są posądzone o to samo szkolne wykroczenie. Muszą ze sobą współpracować, jeśli chcą ustalić, kto naprawdę zawinił i udowodnić swoją niewinność</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 07:00:00" d="2019-07-15 07:20:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Richardowi na głowie utkwił kask motocyklowy, więc gdy wszedł do banku, obsługa uznała, że jest włamywaczem i bez sprzeciwu oddała mu zapasy gotówki</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 07:20:00" d="2019-07-15 07:30:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gdy dzieci orientują się, że życie mamy nie układa się dokładnie tak, jak powinno, starają się jej nieco ulżyć, przejmując jej obowiązki</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 07:30:00" d="2019-07-15 07:45:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gdy mama zostaje pracownikiem miesiąca w Tęczowej Fabryce, Richard uznaje, że jego nigdy nikt nie chwalił za to, co robi w domu. Nicole podejrzewa</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 07:45:00" d="2019-07-15 07:55:00"><n>Kicia Rożek</n>    <k>W pałacu trwa piżama party</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 07:55:00" d="2019-07-15 08:15:00"><n>Kicia Rożek</n>    <k>Kicia Rożek i przyjaciele przynoszą do domu małe stworzonko o imieniu Pupil. Richard nie pozwala go zatrzymać, dopóki nie udowodnią, że są odpowiedzialni</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 08:15:00" d="2019-07-15 08:25:00"><n>Kicia Rożek</n>    <k>W pałacu trwa piżama party</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 08:25:00" d="2019-07-15 08:40:00"><n>Kicia Rożek</n>    <k>Przyjaciele organizują niespodziankę dla Piesia Rożka. Nie chcą, żeby domyślił się, o co im chodzi, więc literaturą zamiast mówić. Piesio Rożek</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 08:40:00" d="2019-07-15 08:49:00"><n>Tom i Jerry Show</n><t>L</t>    <k>Tom i Jerry przypadkiem psują przyjęcie urodzinowe Tyke'a, więc Spike każe im to naprawić. Muszą zabawiać gości i zająć się imprezą, ale nieważne</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 08:49:00" d="2019-07-15 09:05:00"><n>Tom i Jerry Show</n><t>L</t>    <k>Toodles zatrudnia Toma i Jerry'ego, by chronili ją i jej spadek, składający się z dużej ilości puszek tuńczyka. Idą zbadać sprawę, ale tajemnicza postać</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 09:05:00" d="2019-07-15 09:11:00"><n>Tom i Jerry Show</n><t>L</t>    <k>Tom zasypia w zwiniętym, starym dywanie i nie orientuje się, że dywan zabrał sąsiad Ricka i Ginger. Budzi się dopiero w nowym domu, niepokojąco</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 09:11:00" d="2019-07-15 09:18:00"><n>Tom i Jerry Show</n><t>L</t>    <k>Głodny Jerry śni o innym, lepszym życiu, w którym niczego mu nie brakuje, nawet służącego - kota</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 09:18:00" d="2019-07-15 09:30:00"><n>Tom i Jerry Show</n><t>L</t>    <k>Tom ogląda w telewizji program o hipnozie i nieoczekiwanie wpada w trans i letarg. Tymczasem w domu odbywa się wyprzedaż garażowa. Sąsiadka poszukuje</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 09:30:00" d="2019-07-15 09:42:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Liga Sprawiedliwych urządza kolejny konkurs talentów, który ma wyłonić drugich, najlepszych superbohaterów na świecie</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 09:42:00" d="2019-07-15 09:50:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Gwiazdka wygrywa na festynie złotą rybkę i za wszelką cenę chce utrzymać ją przy życiu</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 09:50:00" d="2019-07-15 09:59:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Raven prosi Tytanów o opiekę nad tajemniczym pudełkiem</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 09:59:00" d="2019-07-15 10:09:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Robin próbuje na nowo ukształtować swoich przyjaciół</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 10:09:00" d="2019-07-15 10:19:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Gwiazdka zaprzyjaźnia się z Trygonem</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 10:19:00" d="2019-07-15 10:45:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Raven wprowadza w Wieży halloweenowy klimat</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 10:45:00" d="2019-07-15 10:54:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Robin po raz kolejny chce opowiedzieć o początkach Młodych Tytanów</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 10:54:00" d="2019-07-15 11:05:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Kiedy Mikołaj próbuje ukraść Halloween, Tytani plus duchy muszą stawić mu czoło</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 11:05:00" d="2019-07-15 11:14:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Kometa składa siostrze niezapowiedzianą wizytę</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 11:14:00" d="2019-07-15 11:24:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Bestia nie wie co począć ze swoją nową blizną</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 11:24:00" d="2019-07-15 11:34:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Wodnik zabiera Raven na randkę. Cyborg próbuje zrobić z niego pirata</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 11:34:00" d="2019-07-15 12:00:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Robin zabiera Gwiazdkę na zmyśloną misję. Cyborg i Bestia podglądają Raven</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 12:00:00" d="2019-07-15 12:10:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Rob, pragnąc, aby Gumball raz na zawsze zniknął z tego świata, proponuje widzom urywki filmów akcji, programów rozrywkowych i relacji z internetu</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 12:10:00" d="2019-07-15 12:25:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gumball i Darwin dowiadują się, że Hector nie jest szczęśliwy z powodu swojego wielkiego wzrostu. Postanawiają mu pomóc, przyrządzając miksturę, mającą</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 12:25:00" d="2019-07-15 12:35:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Rodzina Penny nie jest szczęśliwa, że dziewczyna zdecydowała się opuścić swoją skorupę. Tymczasem Penny chce, żeby całą rodzina wyszła ze swoich skorup</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 12:35:00" d="2019-07-15 12:55:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Kiedy ostatni raz widzieliśmy Gumballa, który pojedynkował się z Robem za pomoca Uniwersalnego Pilota, by uchronić się przed uwięzieniem w Otchłani</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 12:55:00" d="2019-07-15 13:05:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gumball i Darwin znajdują się w poważnych tarapatach, gdy zgadzają się na wszystko, co mówi nowy dzieciak z klasy. Problem w tym, że nie rozumieją, co do nich mówi</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 13:05:00" d="2019-07-15 13:25:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Koniec z koniecznością wysłuchania długich i nudnych anegdot Molly. Gumball i Darwin próbują nauczyć ją, jak sprawić, by brzmiały bardziej ekscytująco</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 13:25:00" d="2019-07-15 13:36:00"><n>Między nami, Misiami!</n>    <k>Panda staje się zarazkofobem i postanawia resztę swojego życia spędzić w bańce</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 13:36:00" d="2019-07-15 13:50:00"><n>Między nami, Misiami!</n>    <k>Po raz kolejny mamy szansę obejrzeć filmiki internetowe nagrane przez Misie i ich przyjaciół</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 13:50:00" d="2019-07-15 14:00:00"><n>Między nami, Misiami!</n>    <k>Małe Misie porzucają dotychczasowe życie i idą do szkoły</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 14:00:00" d="2019-07-15 14:15:00"><n>Między nami, Misiami!</n>    <k>Charlie wraca pamięcią do jednej ze swoich przygód na meksykańskiej pustyni</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 14:15:00" d="2019-07-15 14:27:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Liga Sprawiedliwych urządza kolejny konkurs talentów, który ma wyłonić drugich, najlepszych superbohaterów na świecie</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 14:27:00" d="2019-07-15 14:37:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Gwiazdka zaprzyjaźnia się z Trygonem</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 14:37:00" d="2019-07-15 15:00:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Gwiazdka wygrywa na festynie złotą rybkę i za wszelką cenę chce utrzymać ją przy życiu</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 15:00:00" d="2019-07-15 15:10:00"><n>Kicia Rożek</n>    <k>W pałacu trwa piżama party</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 15:10:00" d="2019-07-15 15:25:00"><n>Kicia Rożek</n>    <k>Kicia Rożek i przyjaciele przynoszą do domu małe stworzonko o imieniu Pupil. Richard nie pozwala go zatrzymać, dopóki nie udowodnią, że są odpowiedzialni</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 15:25:00" d="2019-07-15 15:36:00"><n>Kicia Rożek</n>    <k>Kicia Rożek i przyjaciele spędzają dzień na basenie</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 15:36:00" d="2019-07-15 15:50:00"><n>Kicia Rożek</n>    <k>Richard postanawia zabrać wszystkich na relaksującą dziesięciogodzinną przejażdżkę. Na początku przyjaciele są temu przeciwni, wkrótce jednak zaczynają</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 15:50:00" d="2019-07-15 16:00:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Richard nie otwiera na czas drzwi, więc niemiły kurier nie chce mu wydać przesyłki. Tata może odebrać przesyłkę w oddziale lub zapłacić za ponowne dostarczenie</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 16:00:00" d="2019-07-15 16:20:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Największym skarbem w menu baru Joyful Burger jest tajemniczy burger. Aby go zamówić, trzeba odgadnąć jego nazwę. Gdy Larry odmawia wyjawienia nazwy</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 16:20:00" d="2019-07-15 16:30:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gdy tata zostaje w domu sam, widzimy jak wygląda jego plan dnia</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 16:30:00" d="2019-07-15 16:45:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Wattersonowie szukają miejsca do zaparkowania, co zajmuje im więcej czasu, niż się spodziewali</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 16:45:00" d="2019-07-15 16:57:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Liga Sprawiedliwych urządza kolejny konkurs talentów, który ma wyłonić drugich, najlepszych superbohaterów na świecie</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 16:57:00" d="2019-07-15 17:35:00"><n>Młodzi Tytani Akcja!</n>    <k>Raven wprowadza w Wieży halloweenowy klimat</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 17:35:00" d="2019-07-15 17:46:00"><n>Między nami, Misiami!</n>    <k>Małe misie zostają adoptowane przez ekscentrycznego milionera i wprowadzają się do jego posiadłości</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 17:46:00" d="2019-07-15 18:00:00"><n>Między nami, Misiami!</n>    <k>Chloe i Lodomir ruszają na północ, aby znaleźć idealne drzewko choinkowe. Tymczasem Grizz i Panda są odpowiedzialni za dekorowanie domu Chloe na święta</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 18:00:00" d="2019-07-15 18:10:00"><n>Między nami, Misiami!</n>    <k>Mały Lodomir mieszka samotnie w Arktyce, gdzie poznaje człowieka o imieniu Jurij. Nawzajem pomagają sobie przetrwać w niegościnnym środowisku</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 18:10:00" d="2019-07-15 18:25:00"><n>Między nami, Misiami!</n>    <k>Panda potyka się i przez przypadek przepędza watahę wilków. Doprowadza to do zaburzenia w hierarchii misiów. Nagle to Panda staje się misiem alfa</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 18:25:00" d="2019-07-15 19:50:00"><n>Tom I Jerry: szybcy i kudłaci</n>    <k>Ulubiony duet kota i myszy zostaje wyrzucony z domu, więc bierze udział w telewizyjnym wyścigu rajdowym, by wygrać wielką posiadłość. Czas na najbardziej</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 19:50:00" d="2019-07-15 20:00:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gdy pan Corneille pojawia się w pracy z tajemniczym siniakiem, Gumball i Darwin odkrywają, że za dnia jest on nauczycielem, a nocą bierze udział w walkach w klatce</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 20:00:00" d="2019-07-15 20:15:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Kiedy Darwin prosi Gumball o nauczenie go jazdy na deskorolce, Gumball upewnia się, że nauczanie obejmie on wszystkie aspekty stylu jazdy - od noszenia</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 20:15:00" d="2019-07-15 20:25:00"><n u="Ben">Ben 10</n>    <k>Po walce z Benem Kevin znika w tajemniczych okolicznościach. Ben chce poprzeszkadzać Gwen, która przygotowuje się do obozu dla młodych astronautów</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 20:25:00" d="2019-07-15 20:45:00"><n u="Ben">Ben 10</n>    <k>Tennysonowie są na wyprawie w dżungli, gdzie nieoczekiwanie spotykają tajemniczego berbecia łudząco podobnego do Tima Zbuszu. Wkrótce na jaw wychodzą</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 20:45:00" d="2019-07-15 20:56:00"><n>Bakugan: Battle Planet</n>    <k>47% Philomena Dusk z firmy AAAnimus zatrudnia Magnusa i wyposaża go w urządzenie zwiększające siłę jego Bakugana. Chłopak ma za zadanie pokonać Dana</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 20:56:00" d="2019-07-15 21:10:00"><n>Bakugan: Battle Planet</n>    <k>47% Ekstra Ekipa dostaje wezwanie i rusza na poszukiwania uwięzionego Bakugana. Wkrótce okazuje się, że ktoś cały czas ich testuje</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 21:10:00" d="2019-07-15 21:20:00"><n>Atomówki</n>    <k>W mieście pojawiają się nowe niesamowicie pyszne lody. Dziewczynki podejrzewają, że coś jest nie tak</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 21:20:00" d="2019-07-15 21:35:00"><n>Atomówki</n>    <k>Brawurka nie czuje się jak superbohaterka, dlatego postanawia potrenować na siłowni</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 21:35:00" d="2019-07-15 21:45:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gumball spędza dzień z Bomb Kidem, który uznał, że Gumball jest idealnym celem żartów dla niego i jego kumpli. Jednak szybko odkrywa, że Gumball</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 21:45:00" d="2019-07-15 22:00:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gumball i Darwin wybrali nowego przyjaciela dla Anais - Josha - poprzez serię testów, aby sprawdzić, czy jest wystarczająco dobry dla ich siostry</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 22:00:00" d="2019-07-15 22:06:00"><n>Laboratorium Dextera</n>    <k>Kiedy Dexter potrafi wymówić jedynie słowa ‘omelette du fromage’ po studiowaniu francuskiego do testu, poprzez słuchanie zaciętej płyty przez</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 22:06:00" d="2019-07-15 22:13:00"><n>Laboratorium Dextera</n>    <k>Kiedy trzej obcy chcą zabrać Dextera na swoją planetę, on oferuje że odda DeeDee w zamian. Zaczyna za nią jednak tęsknić i udaje się w kosmos</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 22:13:00" d="2019-07-15 22:25:00"><n>Laboratorium Dextera</n>    <k>Dexter tworzy maszynę, pozwalającą oglądać telewizję w umyśle</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 22:25:00" d="2019-07-15 22:31:00"><n>Krowa i Kurczak</n>    <k>Poznajcie Krowę i Kurczaka, mieszkają na przedmieściach z rodziną i przyjaciółmi, gdzie przytrafia im się mnóstwo zwariowanych przygód. Na szczęscie</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 22:31:00" d="2019-07-15 22:45:00"><n>Jam Łasica</n>    <k>Przygody bardzo inteligentnego, utalentowanego i wspaniałomyślnego Łasicy oraz głupiego Pawiana, który nie ma żadnych talentów</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 22:45:00" d="2019-07-15 23:00:00"><n>Chojrak, Tchórzliwy Pies</n>    <k>Chojrak znajduje zakopaną w ogrodzie skrzynię</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 23:00:00" d="2019-07-15 23:25:00"><n>Ninjago: Mistrzowie Spinjitsu</n>    <k>66% Lloyd musi się wsłuchać w swój wewnętrzny głos i stanąć na czele ruchu oporu w Ninjago</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 23:25:00" d="2019-07-15 23:50:00"><n>Ninjago: Mistrzowie Spinjitsu</n>    <k>66% Lloyd wraz ze swoimi towarzyszami świętuje udaną akcję przeciwko Garmadonowi</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-15 23:50:00" d="2019-07-16 00:15:00"><n>Ninjago: Mistrzowie Spinjitsu</n>    <k>66% Kwatera ruchu oporu zostaje zaatakowana. Lloydowi cudem udaje się uciec</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 00:15:00" d="2019-07-16 00:35:00"><n>Ninjago: Mistrzowie Spinjitsu</n>    <k>66% Lloyd poznaje prawdziwą historię Mystake, a Harumi staje się przybraną córką Garmadona</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 00:35:00" d="2019-07-16 00:45:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gdy pan Corneille pojawia się w pracy z tajemniczym siniakiem, Gumball i Darwin odkrywają, że za dnia jest on nauczycielem, a nocą bierze udział w walkach w klatce</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 00:45:00" d="2019-07-16 00:55:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gumball i Darwin są przekonani, że to jeden z tych dni, kiedy nic ciekawego się nie dzieje. Ale kiedy chodzą po Elmore w poszukiwaniu przygody, staje</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 00:55:00" d="2019-07-16 01:05:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Rob wreszcie zyskuje moc niszczenia całego świata Gumballa. Rob kupuje Uniwersalny Pilot, który może kontrolować cały wszechświat. Powraca do przeszłości</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 01:05:00" d="2019-07-16 01:15:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Podczas gdy Darwin i Gumball śmieją się ze starości swoich rodziców, ich głosy zaczynają się załamywać. Próbują to ignorować, jednak wszyscy, których</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 01:15:00" d="2019-07-16 01:25:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Wattersonowie cofają się do czasów, gdy w domu pojawiła się Anais. Gumball i Darwin szybko znajdują w niej przeciwnika, który w każdej sprawie potrafi ich przechytrzyć</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 01:25:00" d="2019-07-16 01:35:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Kiedy Gumball i Darwin przypadkowo znajdują złowrogi tajny manifest na pendrivie Alana, decydują, że muszą udaremnić jego plan całkowitej dominacji nad światem</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 01:35:00" d="2019-07-16 01:40:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gumball jest wściekły, kiedy test online ciągle mówi mu, że jego typem jest &quot;Przegranyr&quot;. Jest przekonany, że jedynym sposobem, aby pozbyć się tej marki</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 01:40:00" d="2019-07-16 01:50:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Sarah prześladuje Gumballa i Darwina, próbując zdobyć ich przyjaźń. Gdy Gumball tłumaczy jej, że zachowuje się jak stalker ona obejmuje go i wydaje</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 01:50:00" d="2019-07-16 02:00:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Nauczyciel wychowania fizycznego jest świadkiem zastraszania innych uczniów przez Jamie'ego. Trener interweniuje i każe mu przeprosić kolegów</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 02:00:00" d="2019-07-16 02:10:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Przed wyjściem do szkoły tata przytula Gumballa i Darwina specjalnym uściskiem. Dzieciaki idą do szkoły wypełnione wirusem radości. Panna Simian szybko</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 02:10:00" d="2019-07-16 02:20:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Kruche ciało Antona (tosta) rozpuszcza się podczas lekcji pływania. Gdy Gumball i Darwin widzą następnego dnia Antona jak nowego postanawiają odkryć jego tajemnicę</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 02:20:00" d="2019-07-16 02:40:00"><n>Ninjago: Mistrzowie Spinjitsu</n>    <k>66% Lloyd musi się wsłuchać w swój wewnętrzny głos i stanąć na czele ruchu oporu w Ninjago</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 02:40:00" d="2019-07-16 03:05:00"><n>Ninjago: Mistrzowie Spinjitsu</n>    <k>66% Lloyd wraz ze swoimi towarzyszami świętuje udaną akcję przeciwko Garmadonowi</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 03:05:00" d="2019-07-16 03:25:00"><n>Ninjago: Mistrzowie Spinjitsu</n>    <k>66% Kwatera ruchu oporu zostaje zaatakowana. Lloydowi cudem udaje się uciec</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 03:25:00" d="2019-07-16 03:45:00"><n>Ninjago: Mistrzowie Spinjitsu</n>    <k>66% Lloyd poznaje prawdziwą historię Mystake, a Harumi staje się przybraną córką Garmadona</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 03:45:00" d="2019-07-16 03:55:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gdy ich sąsiad próbuje im dostarczyć paczkę, Gumball i Darwin uświadamiają sobie, że nigdy nie poznali jego nazwiska, a teraz już za późno, aby spytać</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 03:55:00" d="2019-07-16 04:10:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Największym skarbem w menu baru Joyful Burger jest tajemniczy burger. Aby go zamówić, trzeba odgadnąć jego nazwę. Gdy Larry odmawia wyjawienia nazwy</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 04:10:00" d="2019-07-16 04:20:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gumball odkrywa, że śmiech Penny go denerwuje, a nie wie, jak jej o tym powiedzieć, żeby jej nie urazić. Widzi, że dyrektor Brown ma ten sam problem</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 04:20:00" d="2019-07-16 04:30:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gdy Gumball odkrywa, że ich 8-bitowy przyjaciel Ocho ma wujka, który jest włoskim hydraulikiem i ma na imię Mario, uznaje że to „ten” Mario i koniecznie musi go poznać</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 04:30:00" d="2019-07-16 04:40:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gdy tata zostaje w domu sam, widzimy jak wygląda jego plan dnia</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 04:40:00" d="2019-07-16 04:55:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Wattersonowie szukają miejsca do zaparkowania, co zajmuje im więcej czasu, niż się spodziewali</k>  </p>
<p id_tv="842" o="2019-07-16 04:55:00" d="2019-07-16 05:05:00"><n>Niesamowity świat Gumballa</n>    <k>Gumball i Darwin namawiają Boberta, żeby upgradeował swój system. Później tego żałują</k>  </p>
</a>
