<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Heidi</n><s o="2019-07-15 09:00:00" d="2019-07-15 09:45:00" n="Kika" id_tv="85"></s><p><d>Ein Wolf im Dörfli Im Dörfli treibt sich nachts ein Wolf herum und es gilt zu handeln. Ein Teil der Bewohner will den Wolf gleich erlegen. Die anderen mahnen zur Vorsicht, da es kaum noch Wölfe in der Gegend gibt. Während Herr Keller, Hans und der Lehrer die Verfolgung aufnehmen, macht sich Grossvater auf die Suche nach Heidi. Sie hat gegen Grossvaters Anweisung die Almhütte verlassen und streift im Wald umher. Dort findet sie ein Wolfsjunges, das in einer Falle feststeckt. Heidi kann ihm helfen, doch als plötzlich das Muttertier auftaucht, wird es brenzlig für Heidi. Rechtzeitig kommt Grossvater und kann sie aus der gefährlichen Situation retten. Es stellt sich heraus, dass Herr Keller die Falle im Wald ausgelegt hat, um an die wertvollen Felle der Tiere zu kommen. Während er den grossen Beschützer im Dörfli spielte, war er es, der die Gefahr verursacht hat. Getrieben von seiner Gier – ein Wolf im Schafspelz, sozusagen.
Peters Schatz Winter ade und endlich Frühling. Heidi und Peter wollen so schnell wie möglich das Baumhaus beziehen. Doch als Peter die kleine Schatzkiste mit der Uhr seines Vaters sucht, ist sie verschwunden. Dass nur Karl und seine Bande dafür verantwortlich sein können, steht für Peter ausser Frage, nur darf er ohne Beweise niemanden beschuldigen. Heidi weiss das nur zu gut, da sie selbst einmal zu Unrecht des Diebstahls bezichtigt wurde. Peter ist ungeduldig, er will Rache.Mit Grossvaters Hilfe tüftelt sie daher einen schlauen Plan aus, mit dem sie den Schatzräubern auf die Schliche kommen und sie überführen will. Das Vorhaben gelingt. Karl und Theresa erhalten ihre gerechte Strafe, doch gelernt haben sie wie immer nichts daraus. Als Willi - der zuvor wegen seiner Trägheit aus der Gruppe ausgeschlossen wurde - stolz berichtet, wie er Peter und Heidi verfolgt und ihr Versteck im Wald entdeckt hat, beschliessen sie sofort, das Baumhaus bei der nächsten Gelegenheit zu erobern. Noch wissen Peter und Heidi nichts davon. Unbekümmert geniessen sie die schöne Aussicht von ihrem geliebten Rückzugsort im Wald und begrüssen lautstark den erwachenden Frühling.</d></p><i><t>Dětem</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="t">titulky</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/kika/20190715/1300418240-Heidi</w></i><x></x></a>
