<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Heidi</n><s o="2019-07-16 09:00:00" d="2019-07-16 09:45:00" n="Kika" id_tv="85"></s><p><d>Angriff auf das Baumhaus Heidi und Peter sind überglücklich, wieder viel Zeit im Baumhaus verbringen zu können. Doch ihr Versteck ist nicht mehr geheim. Karl, Theresa und Willi schmieden längst Pläne, um es zu erobern. Als sie ihr Ziel schliesslich erreichen, will Peter sich mit allen Mitteln wehren, doch Heidi sieht keinen Sinn darin zu kämpfen. Peter fühlt sich von Heidi verraten. Doch Heidi gelingt es, die anderen Kinder mit Grossvaters Hilfe zu überlistet und zum Aufgeben zu zwingen. Danach würde Heidi gerne Frieden mit Karl und seiner Bande schliessen. Aber die Fronten zwischen ihm und Peter sind so verhärtet, dass keiner von beiden Schwäche zeigen und als erster auf den anderen zugehen will, obwohl sie es sich insgeheim wünschen. Am Ende scheint alles wie vorher, und doch hat jeder etwas dazu gelernt. Peter ist Heidi jedenfalls sehr dankbar und für's Erste herrscht Waffenstillstand.
Heidi rettet Schneeauge Heidi möchte Geissengeneral werden. Peter soll ihr alles beibringen. Doch der sorgt sich um Schneeauge. Seit Wochen gibt sie keine Milch mehr und die Kellers wollen sie an den Metzger verkaufen. Für Heidi kommt das nicht in Frage und sie überzeugt letztlich alle, ihr bei Schneeauges Rettung zu helfen. Sie überredet sogar Theresa, gegen den Willen ihrer Mutter zu handeln. So bringen die beiden Mädchen die Ziege heimlich zum Alm-Öhi. Der ist zwar nicht begeistert davon, steht aber dennoch mit Rat und Tat zur Seite. Um ein Heilkraut zu pflücken, das ganz weit oben in den Bergen wächst, ist Theresa das erste Mal mit Heidi und Peter unterwegs und lernt das Leben auf der Alm besser kennen. Das gemeinsame Abenteuer bringt die Kinder einander näher, erst Recht, als die Rettung gelingt und Schneeauge endlich wieder Milch gibt. Das Risiko hat sich für alle gelohnt und auch die Kellers sind schlussendlich nicht mehr böse, dass über ihren Kopf hinweg gehandelt wurde. Mit Schneeauges Rettung hat Heidi nicht nur bewiesen, wie gut sie Menschen zusammenführen kann, sondern auch, dass sie das Zeug zu einer echten Geissengeneralin hat.</d></p><i><t>Dětem</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="t">titulky</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/kika/20190716/1300418276-Heidi</w></i><x></x></a>
