<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>KiKA LIVE</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/3/3496742ab2f745b7c30ec0843aa36a73.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/3/3496742ab2f745b7c30ec0843aa36a73.jpg</o><s o="2019-07-17 13:30:00" d="2019-07-17 14:10:00" n="Kika" id_tv="85"></s><p><k>Die Spielshow für Talent und Teamgeist ist zurück! 18 neue Kandidaten im Alter von 12 bis 16 Jahren wollen sich beweisen</k><d>Die Erfolgsshow KIKA LIVE Trau dich! startet in die nächste Runde. Als diesjährige Location steht die Costa Brava in Spanien fest. Im Mittelpunkt der Show steht das Element Wasser. Vom 9. bis 19. Juli 2012 um 20:00 Uhr stellen sich vier Freundespaare im Alter von zwölf bis 16 Jahren aus Schleswig-Holstein, Hessen und Bayern den Herausforderungen. Die haben es in sich und finden nicht am heimischen, idyllischen See statt, sondern an der wilden Brandung des Mittelmeers. Dabei dreht es sich um Challenges rund um strahlendes Meerwasser, heissen Sandstrand und windige Höhen. Geschicklichkeit, Teamgeist und Durchsetzungsstärke sind gefragt, um das beste KIKA LIVE Trau dich!-Team 2012 zu werden. Ben und Jess begleiten die Teams bei insgesamt zehn Herausforderungen. Meistern sie Rafting auf der olympischen Wildwasserbahn in den Pyrenäen? Trauen sie sich diese gewagte Strecke in La Seu auch im Zorb Ball zu? Behalten sie beim Pool-Scooter im Wasserpark Roses unter Wasser die Übersicht? Wer taktiert clever, kann seine Punkte verdoppeln und verhindert damit sein Ausscheiden? Wer schafft es den Staudamm von Darnius hochzuklettern und wer meistert auf dem Stausee mit Wasserskiern den Ritt ins Unbekannte? Nur zwei Teams schaffen den Sprung in das begehrte Finale. KIKA LIVE Trau dich! 2012 verspricht also nervenaufreibend und spannend zu werden. Auf die Gewinner wartet ein individuelles Outdoor-Action-Event.(Erstendung: 9. bis 19. Juli 2012)</d></p><i><t>Dětem</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/kika/20190717/1300418318-Kika-live</w></i><x></x></a>
