<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Die Abenteuer des jungen Marco Polo</n><s o="2019-07-16 11:15:00" d="2019-07-16 12:30:00" n="Kika" id_tv="85"></s><p><d>In Diensten der Kreuzritter von Akkon Marco Polo wird Knappe. Weil ihr Schiff den Hafen von Akkon nicht verlassen darf, wollen er und seine Freunde der Tagebuchroute von Marcos Vater hoch zu Ross weiter folgen. Aber Pferde gibt es nur bei den Kreuzrittern in der Burg. Also treten die Drei in deren Orden ein. Und kommen nicht mehr raus! Nach einem Fluchtversuch droht ihnen der Kerker. Aber als Shi Las Heilkunst mit Nadeln den rückenleidenden Grossmeister erlöst, ist die Weiterreise gesichert.
Gefangen im Sand der syrischen Wüste Endlich Wasser! Auf dem Weg durch die syrische Wüste stossen Marco Polo und seine Freunde endlich auf einen Brunnen. Doch ein Sarazenenkrieger beschuldigt sie des Wasser-Diebstahls und gräbt Marco, Luigi und Shi La zur Strafe in den Sand ein. Rettung kommt ausgerechnet von einem Furcht erregenden Löwen. Der kann aber nicht richtig brüllen und gehört zu einem Zirkus, dem die Zuschauer fehlen. Marco hat eine Idee, wie sie als Wanderzirkus erfolgreich werden könnten. Und als erste Station müssen sie ausgerechnet ins Lager der Sarazenen ziehen … Hier &quot;findet&quot; der Löwe seine Stimme wieder.
Schwerer Abschied in Alexandretta Luigi ist krank. Vor Heimweh! In Alexandretta wird Luigi von der Sehnsucht nach Venedig überwältigt. Da hilft keine Medizin. Schweren Herzens lassen ihn Marco Polo und Shi La die Heimreise antreten. Doch kurz nach der Verabschiedung am Hafen wird die Stadt überfallen und Marco gerät in Gefahr. Da taucht zum Glück Luigi wieder auf und rettet den Freund. Als auch ein zweiter und dritter Versuch, Abschied zu nehmen, scheitert, gibt Luigi auf: mehr als er Venedig braucht, brauchen seine Freunde offenbar ihn!</d></p><i><t>Dětem</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/kika/20190716/1300418279-Die-abenteuer-des-jungen-marco-polo</w></i><x></x></a>
