<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Heidi</n><s o="2019-07-17 09:00:00" d="2019-07-17 09:45:00" n="Kika" id_tv="85"></s><p><d>Abschied von der Alm Tante Dete kehrt nach Dörfli zurück, um Heidi mit nach Frankfurt zu nehmen. Detes wohlhabender Arbeitgeber hat zugestimmt, sie als Spielgefährtin für seine kranke Tochter Clara aufzunehmen. Der Alm-Öhi sträubt sich natürlich gegen diese Veränderung. Er wirft Dete vor, egoistisch zu handeln und nicht an Heidis Wünsche zu denken. Die ist nämlich gerade dabei, ein Geissengeneral zu werden und überglücklich, als sie Peters eigens erdachte Prüfung endlich besteht. Nichts liegt Heidi in diesem Moment ferner, als ihre geliebten Berge und den Grossvater zu verlassen. Doch Dete wirft dem Alm-Öhi vor, dass er sich selbstsüchtig an seine Enkeltochter klammert, weil er in ihr einen Ersatz für seinen verstorbenen Sohn Tobias sieht. Damit scheint klar, was für Heidi das Beste ist: ihr in Frankfurt eine gute Ausbildung zu ermöglichen und damit für eine bessere Zukunft zu sorgen. Der Abschied fällt natürlich allen sehr schwer. Doch als Dete verspricht, es sei nur für kurze Zeit, steigt Heidi bereitwillig in den Zug.
Ankunft in Frankfurt In Frankfurt wird Heidi bereits sehnsüchtig von Clara erwartet. Seit ihre Mutter gestorben ist, kann sie die Beine nicht mehr bewegen und verbringt ein recht trostloses Leben im Rollstuhl. Da ihr Vater oft auf Reisen ist, übernimmt das strenge Fräulein Rottenmeier die Erziehung. Sie will sich erst davon überzeugen, dass Heidi &quot;geeignet&quot; ist. Schnell ist ihr klar: ein so kleines, ungebildetes Mädchen aus den Bergen passt nicht zu ihrer sensiblen Clara. Nachdem Heidi auch noch einiges Chaos in dem gepflegten Ambiente der Villa Sesemann anrichtet, gibt Fräulein Rottenmeier Dete unumwunden zu verstehen, dass sie Heidi am nächsten Tag direkt zurück in ihr Dörfli bringen soll.Doch Fräulein Rottenmeier hat ihre Rechnung ohne die beiden Mädchen gemacht. Als sie sich das erste Mal heimlich begegnen, schliessen sie sofort innige Freundschaft und schmieden einen Plan, damit Heidi bei den Sesemanns bleiben kann.</d></p><i><t>Dětem</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="t">titulky</q></qq><w>http://tv.sms.cz/televize/kika/20190717/1300418313-Heidi</w></i><x></x></a>
