<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Zprávy z Vysočiny</n><g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/4/47c04f530ed77ba2cf1b01d96b50b35f.jpg</o></g><o>http://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/4/47c04f530ed77ba2cf1b01d96b50b35f.jpg</o><s o="2019-07-23 15:00:00" d="2019-07-23 15:15:00" n="regiony+" id_tv="878"></s><p><k>Alena Ježková - Tichá srdce Kláštery a jejich lidé</k><d>Autorkou této výjimečné knihy je renomovaná spisovatelka Alena Ježková. Více než pět let shromažďovala písemné podklady a přímé zvukové záznamy. Studovala historii řeholních řádů a křesťanské reálie, objížděla opuštěné i živoucí kláštery v Čechách a na Moravě. Navštěvovala komunity a uskutečnila desítky rozhovorů s řeholníky a řeholnicemi. Tichá srdce jsou ojedinělou a exkluzivní publikací v mnoha ohledech. Jsou vyčerpávajícím a současně čtivým exkursem do dějin působení šesti řeholních řádů u nás: benediktinů, cisterciáků, premonstrátů, františkánů, dominikánů a boromejek. Tématem téměř šedesáti esejistických textů jsou kláštery známé a &quot;znovuoživené&quot; jako Břevnov, Strahov či Rajhrad; opomíjené i chátrající jako Osek a Chotěšov; nebo zaniklé jako Ostrov u Davle či Dolní Kounice. Působivou vrstvu knihy představují výpovědi pětadvaceti řeholníků, mezi nimiž jsou například: člen dominikánského řádu kardinál Dominik Duka, opat strahovského kláštera Michael Pojezdný či převor břevnovského kláštera Prokop Siostrzonek. Ve vzpomínkách starších pamětníků ožívají otřesná svědectví z 50. let minulého století, kdy komunistický režim kláštery zrušil a řeholníky poslal do internačních táborů nebo je odsoudil ve vykonstruovaných monstrprocesech k dlouhým letům ve věznicích a pracovních lágrech. Mnozí potom dále působili v ilegalitě. Nejde však jen o fakta, ale především o otevřené výpovědi lidí, kteří žijí skromně, podle pevných hodnot a prací pro druhé. Hovoří o zvláštnostech života v komunitě, stejně jako o hlubokých duchovních zážitcích, jaké představuje povolání k řeholnímu životu či kontemplace.</d></p><i><w>http://tv.sms.cz/televize/regiony/20190723/1300920750-Zpravy-z-vysociny</w></i><x></x></a>
