<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>A mi kis falunk II (7)</n><s o="2019-07-16 20:10:00" d="2019-07-16 21:05:00" n="RTL klub" id_tv="88"></s><p><k>(A mi kis falunk 2. II) Pint
Magyar vígjátéksorozat (2018). Főszereplők: Csuja Imre, Bánki Gergő, Bata Éva, Schmied Zoltán, Reviczky Gábor, Szabó Győző, Lovas Rozi, Lengyel Tamás, Udvaros Dorottya, Debreczeny Csaba, Kerekes József, Molnár Áron, Zsurzs Kati, Bezerédi Zoltán. Rendező: Kapitány Iván.</k><d>A sorozat egy kis falu mulatságos hétköznapjait mutatja be olyan karakterek segítségével, akikkel csak és kizárólag itt találkozhatunk: egy ügyeskedő polgármester és kultúrharcos asszisztense, egy testépítő pap, egy szexi kocsmáros, egy féleszű rendőr, egy rezignált körzeti orvos és egy playboy foci edző. A vidéki környezet és a számtalan külső felvétel olyan keretbe helyezi a sorozatot, mely garantálja a felhőtlen szórakozást és a tökéletes kikapcsolódást. A 2. évad Pajkaszeg lakóinak mulatságos története ott folytatódik, ahol az előző évad véget ért. A polgármester még mindig a zavarosban halászik, miközben Erika egyre erélyesebben próbálja elérni, hogy Gyuri végre feleségül vegye. Stoki továbbra is nagy erőkkel őrzi a törékeny rendet, a falu papja pedig komoly dilemmával küzd: Pajkaszegen teremtse meg egyháza működésének feltételeit, vagy máshol próbáljon szerencsét. Természetesen a falu többi lakója: Kati, a tanárnő (Udvaros Dorottya), az állatorvos, (Reviczky Gábor), Laci, a polgármester unokaöccse (Bánki Gergő), Teca, a szexi kocsmárosné (Bata Éva) is szerepelnek majd a komikus történetekben. Amikből a második évadban sem lesz hiány, hiszen például egy autópálya építése borzolja majd a közösség kedélyeit, de egy vírusfertőzés miatt is főhet a falu lakóinak feje. A főszereplők: Polgármester (Csuja Imre) „Ígérem, hogy amíg én leszek a polgármester, az életszínvonalunkat megőrizzük.” Károly Pajkaszeg polgármestere. Láthatóan nem tagadja meg magától az élet örömeit. Számára a falu az első - rögtön a saját érdekei után. Egy igazi túlélő, aki folyamatosan ügyeskedik. A templom építésére kapott pénzből létrehozott halastónál tölti minden idejét, és a napi ügyeket szereti jobbkezére, Erikára hagyni. Tévedhetetlennek tartja magát, és úgy gondolja, mindig a közt szolgálja. Dörzsölt, rutinos. és gyorsan dönt- igaz, nem mindig helyesen. A hirtelen jött ötleteinek megvalósítását rögtön ki is adja feladatként a környezetének: Lacinak, a vele dolgozó unokaöccsének, Stokinak, a falu rendőrének, és Gyurinak a helyi gyerekcsapat edzőjének. Senkitől sem tart, kivéve a nővérét, Katit, a volt tanítónőt, és Tecát a kocsmárosnőt, aki talán még nála is nagyobb hatalommal rendelkezik a faluban. Bár az általa kitűzött célok, és a beígért fejlesztések nem mindig valósulnak meg, de ő az a polgármester, akit a falu megérdemel. Laci (Bánki Gergely) „Látják, mennyivel különb vagyok a politikusoknál? Hazudhatnék is... csak észrevennék.” Laci, a fiatal álmodozó különleges helyzetben van a faluban - ő az, aki logikusan gondolkozik, és mindig felteszi a kérdéseket, amiket az adott helyzet megkövetel, de soha nem veszik komolyan. Kati, a volt tanárnő egyetlen fia, és a Polgármester unokaöccse. A nagybátyjának dolgozik, és afféle mindenesként segít be a hivatalban, Erika a felettese. Jó szándékú, és segítőkész, de sokszor azzal tenné a legtöbbet, ha nem próbálna segíteni, mert nem mindig sikerülnek úgy a dolgok, ahogy szeretné. Reménytelenül szerelmes Tecába, a kocsmárosnőbe. A Polgármester mindenben számíthat rá, ameddig az nem ellenkezik Teca érdekeivel - ilyenkor Laci két tűz közé kerül, és olyan megoldást próbál keresni, amivel mindenki jól jár, de általában pont az ellenkezője történik. Számára fontos a falu sorsa, és emiatt még arra is hajlandó, hogy elinduljon a Polgármester választáson a bálványozott nagybátyja ellen kihívóként. Teca (Bata Éva) „Annak a nőnek óriási hatalom van a kezében! Sört csapol!” Teca a falu egyik legfontosabb embere - övé a helyi kocsma. Fiatal, és gyönyörű, de kemény és megközelíthetetlen. Egy ideig élt a városban is, de az apjától megörökölte a kocsmát, és végül a faluban maradt. Jó érzékkel vezeti az üzletet, és irányítja annak törzsközönségét - különösen a három elválaszthatatlan közmunkást, Szifont, Bakit, és Matyit. Laci odavan érte, de Teca igyekszik ezt nem észrevenni. A Polgármesterrel örökös versengés folyik kettejük között - míg Teca szeretné, ha a falu fejlődne, és közelebb kerülne a városban tapasztaltakhoz, addig a Polgármester jól megvan ezek nélkül. Az igazi ellenlábasa Erika, a Polgármester jobbkeze, aki féltékeny Tecára minden tekintetben, és attól fél, hogy Teca elcsábíthatja tőle Gyurit. Tecát viszont csak a Pap érdekli, akibe iskoláskoruk óta szerelmes. A kemény üzletasszony álcája mögött igazából romantikus lélek lakozik, aki kitűnik a faluból üzleti érzékével, és az újító gondolataival. Pap (Schmied Zoltán) „Uram, juttass ki ebből a… hátad mögötti kis faluból. Hiszen itt templom sincsen.” Pajkaszeg kelleténél jóképűbb és sármosabb plébánosa finoman szólva is elégedetlen jelenlegi állomáshelyével – és nem csak azért, mert egy edzőteremmel kell osztoznia a kultúrház előadótermén, ha misét akar tartani. De mivel itt született, kölyökkora óta ismeri a nyája összes tagját (akik, ha mind összegyűlnek, pontosan öten vannak, és a legfiatalabb is elmúlt már 70 éves, ráadásul mind nőnemű) – és az elkóborolt bárányokat is, akik sose teszik be a lábukat a „templomba”. Ők alkotják a falu lakosságának maradék 90 %-át. Mert ez tényleg KIS falu – miként kicsi lakosainak egy főre jutó IQ-ja is. Amit azonban csak kevesen vesznek észre – ám a pap, pechjére, pont köztük van. Úgyhogy bármit megadna, hogy elszabadulhasson innen. Amikor azonban megtehetné ezt, hirtelen rájön, hogy mégiscsak jó neki itt. Ezen mindenki meglepődik – legfőképp ő maga. Doktor (Reviczky Gábor) „A cölibátust kellett volna megszüntetni, nem az inkvizíciót!” A falu állatorvosa – aki azonban nem válogatja meg ilyen szigorúan a pácienseit. Így ő kezeli az állatok gazdáit is – meg a többieket: konkrétan Pajkaszeg összes választópolgárát. Mert a Doktor minden nyavalyára ismer valami gyógyírt – kivéve a saját szívfájdalmát. Igaz, ezt a fia „okozza”, aki az Istennek sem akarja megajándékozni végre egy unokával, hiába könyörög neki. Hogy a fiú Pajkaszeg plébánosa, a Doktor számára nem tűnik legyőzhetetlen akadálynak. Ezért minden alkalmat megragad, hogy végre boldog nagypapává tegye önmagát – kínosabbnál kínosabb helyzetekbe hozva ezzel egy szem gyermekét. A Doktor mellesleg a falu egyik legkulturáltabb és legműveltebb lakosa - igaz, nem túl erős a mezőny. Stoki (Szabó Győző) „Úgy látom itt elkövetés gyanúja forog fenn... Jogotokban van... befogni a szátokat.” A falu rendjének fáradhatatlan őrzője. Körzete a település, tempója halálos – lenne, de csak biciklije van. Stoki gyenge szellemi képességeihez elképesztő tenni akarás párosul, ami legtöbbször végzetes kombinációnak bizonyul úgy a maga, mint a környezete számára. Minden helyzetet meg akar oldani, még abban az esetben is, amikor nincs helyzet. Szuper rendőrnek képzeli magát, és túlbuzgósága ellenére, vagy éppen azért mindenki szereti. Végül is mit nem lehet szeretni egy jóindulatú, segítőkész emberen, akinek mindene a falu biztonsága? Még akkor is, ha Pajkaszeg a világ legbékésebb faluja. Kivéve, amikor nem, de olyankor egy valaki biztosan nem tud segíteni, az pedig nem más, mint Stoki. Erika (Lovas Rozi) „Hagyjál már a vezetéssel! Mikor kéred már meg a kezemet?” Ez az eladósorban lévő menyecske bölcsebbnek tűnne, ha hallgatna. A polgármester asszisztenseként a falura áldozza fiatalságát - legalábbis ezt képzeli magáról, miközben félresikerült ötleteit próbálja ráerőltetni jámbor környezetére. Ambiciózus, fáradhatatlan, és csökönyös - nincs olyan közösségi feladat, amiből ne venné ki a részét. Ő csak jót akar a falunak, és segíteni, de azt nagyon, és úgy, ahogy ő kitalálta. Közvetlen kollégája, Laci issza meg ennek leginkább a levét. Az teszi boldoggá, ha borsot törhet az irigyelt riválisa, Teca, a kocsmárosnő orra alá. A legfontosabb számára, hogy álmai lovagja, Gyuri végre megkérje a kezét, és ennek elérése érdekében nem riad vissza semmitől. Gyuri (Lengyel Tamás) „Ne gondolkozz, focizz!!!” Egy igazi nagymenő, csak kicsiben. Addig ügyeskedik, míg végül mindig jól jár. A helyi gyerek focicsapatnak az edzője, és a falu önjelölt ezermestere, aki bármit meg tudna szerelni, de inkább naphosszat az imádott kocsiját tuningolja. A Polgármester is sokszor bízza meg feladatokkal- ezt általában Lacival együtt nem tudják megoldani. Mindenkivel jóban van, kivéve Stokival, a rendőrrel, aki folyton fülön csípné az örökös gyorshajtásért, ha egy kicsit több esze lenne. Gyuri mindig keresztülviszi a számításait, de Erika lehengerlő lendületével ő sem bír. Egy párt alkotnak, és boldogok együtt: Erika odavan Gyuriért, aki majdnem annyira szereti a lányt, mint a kocsiját. Gyuri még a szomszédba is kocsival jár, és az egyetlen dolog, amitől fél az a házasság, de Erikát ez sem állítja meg. Szifon (Debreczeny Csaba), Baki (Kerekes József), Matyi (Molnár Áron)- A község maguknak való közmunkásai. &quot;Istenem, az iskola... életem legszebb három éve volt.&quot; (Szifon) Minden alkalommal láthatósági mellényt viselnek, és minden alkalommal láthatóan részegek. Elvannak, mint a befőtt, békések, a légynek sem ártanak, igaz, ha akarnának sem tudnának. Elválaszthatatlan cimborák, együtt támasztják a lapátot, vagy a kocsma pultját. Lassan mozognak, de bizonytalanul. Ritkán beszélnek, de annak sincs sok értelme. Mégis kiválóan megértik egymást, úgy is mondhatjuk, hogy lelki társak. Ha probléma adódik, mindig számítani lehet arra, hogy tovább bonyolítják a helyzetet. Ha nem lennének, ki kellene találni őket. De szerencsénkre vannak.</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/rtl-klub/20190716/1300815380-A-mi-kis-falunk-ii-7</w></i><x></x></a>
