<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>A Tanár I (5)</n><s o="2019-07-15 21:45:00" d="2019-07-15 22:45:00" n="RTL klub" id_tv="88"></s><p><k>(A Tanár 1. I) Magyar filmsorozat (2018). Főszereplők: Nagy Ervin, Ubrankovics Júlia, Anger Zsolt, Simon Kornél, Elek Ferenc, Ötvös András, Owaimer Adrian, German Gergő, Korpics Dániel, Dékány Barnabás, Juhász Tibor, Kovács Panka, Pajzs Nóri, Sztarenki Dóra, Noll Petra, Hozák Kevin, Szász Júlia, Barna Zsombor, Murai Emma, Schumacher Vanda, Miller Dávid, Szőke Olivér, Karácsony Gergely, Psotta Zsófi, Varga Huszti Máté. Rendező: Kovács Dániel Richárd.</k><d>Az RTL Klub saját gyártású sorozata egy iskolai közösség rendhagyó hétköznapjaiba enged bepillantást. A különálló részek olyan közéleti, társadalmi kérdéseket feszegetnek, mint például az örökbefogadás, identitás keresés vagy például a tinédzserek rivalizálása. A sorozat főszerepeiben ismert színészek láthatók. Nagy Ervin fizika-kémia- és testnevelés tanárt, Anger Zsolt iskolaigazgatót, Ubrankovics Júlia magyar szakos tanárnőt alakít, mellettük pedig Elek Ferencet, Simon Kornélt, Ötvös Andrást is központi szerepekben láthatják az RTL Klub nézői. A Tanár minden szombat este 8-tól premier résszel az RTL Klub műsorán! A főbb karakterek Vasvári Szilárd (Nagy Ervin) A fizika-kémia-és testnevelés tanár, aki egy nagy gyerek - ezért is érti meg a diákokat mindenkinél jobban. Sok tekintetben felelőtlen és vakmerő, de diákjaira mindig odafigyel, terelgeti őket, megoldja a gondjaikat. Saját családja nincs, mert számára az iskolai közösség jelenti a családot. Fél elköteleződni, de új kolléganője felkelti az érdeklődését. Nógrádi Klaudia (Ubrankovics Júlia) Új magyar szakos tanárnő az iskolában. Elsőre benyomásra merevnek tűnik, de tud bájos és jófej is lenni. Van egy vőlegénye, Krisz (Simon Kornél), aki orvos, ám megdöbbenve tapasztalja, hogy kollégája, Szilárd felkelti az érdeklődését. Rácz igazgató (Anger Zsolt) A komoly és szabályokat szigorúan betartani próbáló iskolaigazgató. Mindig nagyon határozottnak és szigorúnak tűnik, de emellett jó szíve van. Gyakran keveredik konfliktusba Szilárddal, ugyanakkor barátok, és ha probléma adódik, együtt próbálják megoldani. Dr. Nyelves Krisztián (Simon Kornél) Klaudia vőlegénye. Sármos orvos, motorral jár, tipikusan olyan vagány férfi, aki a nők álma. Valami mégis hiányzik a kapcsolatukból, ugyanis Klaudia unatkozik mellette. Szeverin (Elek Ferenc) Pletykás és lusta, ő Ritter nagy cimborája. Igazi komikus karakter. Tanár, de a tanítás nem az erőssége. Amikor csak lehet, igyekszik megúszni, hogy dolgozzon. Ritter (Ötvös András) Komikus karakter, aki Szilárd bizalmasa nőügyekben. Rittert roppantul érdeklik Szilárd hódításai, mert neki nem nagyon megy a csajozás. Előszeretettel osztogat tanácsokat bármilyen kérdésben, ő az okoskodó tanár úr.</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/rtl-klub/20190715/1300815375-A-tanar-i-5</w></i><x></x></a>
