<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Elif - A szeretet útján III (42)</n><s o="2019-07-16 15:45:00" d="2019-07-16 16:50:00" n="RTL klub" id_tv="88"></s><p><k>(Elif III) Török filmsorozat (2016). Főszereplők: Isabella Damla Güvenilir, Selin Sezgin, Altug Seçkiner; Volkan Çolpan, Hasan Ball?ktaş, Ozanay Alpkan, Melis Cemre Ç?nar, Emre K?v?lc?m, Gülçin Tunçok, Dilara Yüzer, Batuhan Soncul, Aysun Güven, Pelin Çal?şkanoglu, Zeynep Ögren.</k><d>Újabb török sikersorozat kerül a hazai képernyőkre az RTL Klub jóvoltából. Az Elif – A szeretet útján kirobbanó nemzetközi fogadtatása (több mint húsz országban mutatták be szerte a világon) egy mindenki számára élvezhető és átérezhető érzékeny és szívhez szóló családi történetnek köszönhető, amelynek középpontjában Elif, az elragadó, de nehéz körülmények között cseperedő kislány megpróbáltatásokkal teli története áll. Elif édesanyja, Melek várandósan lett egy részeges férfi, Veysel felesége. Veysel ráadásul hatalmas kártyaadósságot halmoz fel és a bűnözők törlesztésül Elifet kérik cserébe. A súlyosan beteg Melek tudomást szerez az elképesztő tervről és legjobb barátnőjéhez, Ayséhoz fordul segítségért. Az utolsó pillanatban meg kell szöktetnie az alig 6 éves kislányt még mielőtt férje és a banda rátalálnak. Ayse ráadásul azt a feladatot kapja, hogy vigye el Elifet a gazdag Kenan házába, ahol az asszony dolgozik. A kislány nem tudja, hogy valójában biológiai apja házába kerül, aki szintén nem sejti, hogy Elif egy korábbi szolgálólánnyal szövődött törvénytelen kapcsolatának gyümölcse. Ráadásul Kenan felesége és gyermeke sem nézik jó szemmel a kis jövevényt és mindent megtesznek azért, hogy lehulljon a lepel a Kenan ház féltve őrzött titkáról. A sorozat olyannyira sikeres lett, hogy nem csak Közép-Európa számos országában mutatták be, hanem még a latin telenovellák őshazájában, Dél-Amerikában is rajonganak érte. Törökországban pedig már a harmadik évadot rendelték be a rendkívüli nézettségi mutatók alapján.</d></p><i><t>Seriál</t><w>http://tv.sms.cz/televize/rtl-klub/20190716/1300760762-Elif-a-szeretet-utjan-iii-42</w></i><x></x></a>
