<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="38" t="2020-04-11 04:06:49"><p id_tv="92" o="2020-04-18 05:12:00" d="2020-04-18 05:36:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? VIII (2)</n><t>D</t>    <k>Jak se navrhuje a vyrábí nejlepší koule na kingpin bowling? Jak se zvedá a spouští londýnský most London Bridge? Jak se vyrábějí miliony gumových medvídků denně? Ukážeme si to</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-04-18 05:36:00" d="2020-04-18 06:00:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? VIII (3)</n><t>D</t>    <k>Jak se řídí jedno z největších vězení na světě Rikers Island? Jak se vyrábí slavná schránka Královské pošty? A jak se z ovoce dělá džem? Ukážeme si to</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-04-18 06:00:00" d="2020-04-18 06:24:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XX (7)</n><t>D</t>    <k>78% U-zámky, vigvamy, francouzské rohlíky a zavazadla na kolečkách
Podíváte se, jak se vyrábějí U-zámky, vigvamy, francouzské rohlíky a zavazadla na kolečkách</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-04-18 06:24:00" d="2020-04-18 06:48:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXV (24)</n><t>D</t>    <k>Gumové míčky, pojízdné židle
Zaměříme se na další věci každodenní potřeby. Jak se zhotovují běžné předměty, k nimž patří např. uzená montrealská</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-04-18 06:48:00" d="2020-04-18 07:12:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXV (25)</n><t>D</t>    <k>Letecké spojovací díly
Zaměříme se na další předměty každodenní potřeby. Podíváme se, jak se zhotovují běžné věci, včetně pyré z opuncie a laboratorních reaktorů</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-04-18 07:12:00" d="2020-04-18 07:36:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXV (26)</n><t>D</t>    <k>Sklopné postele, pohárky na zmrzlinu
Zaměříme se na výrobní procesy každodenních předmětů. Jak se zhotovují běžné věci, jako jsou digitální malby a badmintonové pálky?</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-04-18 07:36:00" d="2020-04-18 08:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXII (1)</n><t>D</t>    <k>Čidla pohybu, pásový nakladač, bažantnice, potápěčské helmy
Podíváme se, jak se vyrábí další předměty každodenní potřeby. Tentokrát to budou čidla pohybu a potápěčské helmy</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-04-18 08:00:00" d="2020-04-18 08:24:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXII (2)</n><t>D</t>    <k>Stínítka ze surové kůže, sušenky s čokoládou, MRI skener
Podíváme se, jak se vyrábí další předměty každodenní potřeby. Tentokrát to budou stínítka</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-04-18 08:24:00" d="2020-04-18 08:48:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXII (3)</n><t>D</t>    <k>Protihlukové stěny, pračky s předním plněním, bourbon
Podíváme se, jak se vyrábí další předměty každodenní potřeby. Tentokrát to budou protihlukové</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-04-18 08:48:00" d="2020-04-18 09:12:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXII (4)</n><t>D</t>    <k>Mostní pražce, membránové filtry, dvouplošník
Podíváme se, jak se vyrábí další předměty každodenní potřeby. Tentokrát to budou membránové filtry, mostní</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-04-18 09:12:00" d="2020-04-18 09:36:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXII (5)</n><t>D</t>    <k>78% Nemocniční oděvy, restaurování dechových nástrojů, repliky koní
Podíváme se, jak se vyrábí další předměty každodenní potřeby. Tentokrát to budou</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-04-18 09:36:00" d="2020-04-18 10:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXII (6)</n><t>D</t>    <k>78% Keramický krb, syntetický korek
Podíváme se, jak se vyrábí další předměty každodenní potřeby. Tentokrát to budou keramické krby a podlahové desky do garáží</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-04-18 10:00:00" d="2020-04-18 10:24:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXII (7)</n><t>D</t>    <k>78% Čidla tlaku oleje, velkoformátový tisk
Podíváme se, jak se vyrábí další předměty každodenní potřeby. Tentokrát to budou čidla tlaku oleje a krční chrániče</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-04-18 10:24:00" d="2020-04-18 11:12:00"><n u="Opuštěné stavební projekty">Opuštěné stavební projekty II (8)</n><t>D</t>    <k>Některé z nejúžasnějších stavebních projektů na světě dnes leží v troskách. Jak je to možné? Odborníci zkoumají konstrukční řešení a vysvětlují, jak jim dali nový život</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-04-18 11:12:00" d="2020-04-18 12:00:00"><n u="Teslův paprsek smrti: Odtajnění vraždy">Teslův paprsek smrti: Odtajnění vraždy I (4)</n><t>D</t>    <k>Nikola Tesla je autorem na 300 vynálezů, které dodnes používáme. Nedávno odtajněné dokumenty odhalily spoustu nových informací o jeho výzkumu</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-04-18 12:00:00" d="2020-04-18 12:50:00"><n u="Teslův paprsek smrti: Odtajnění vraždy">Teslův paprsek smrti: Odtajnění vraždy I (5)</n><t>D</t>    <k>Nikola Tesla je autorem na 300 vynálezů, které dodnes používáme. Nedávno odtajněné dokumenty odhalily spoustu nových informací o jeho výzkumu</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-04-18 12:50:00" d="2020-04-18 13:38:00"><n u="V zákulisí megaletiště">V zákulisí megaletiště I (1)</n><t>D</t>    <k>Závod s časem
Na obrovském letišti musí být každá činnost naplánována s přesností na minuty. Takto těsný rozvrh vyžaduje od tisíců techniků neustálý závod s časem</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-04-18 13:38:00" d="2020-04-18 14:26:00"><n u="V zákulisí megaletiště">V zákulisí megaletiště I (2)</n><t>D</t>    <k>Naprostá kontrola
Uvidíte, jak veškeré činnosti přesně řídí špičkové zařízení a rentgeny skenují celé letiště, od zavazadlové sítě po kabinu pilota</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-04-18 14:26:00" d="2020-04-18 15:14:00"><n u="V zákulisí megaletiště">V zákulisí megaletiště I (3)</n><t>D</t>    <k>Letiště nikdy nespí
Podíváte se na důležité týmy na noční směně, od těch, co jsou připraveny odklidit sníh pluhy v prudké sněhové bouři, po čisticí vozy a požárníky</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-04-18 15:14:00" d="2020-04-18 16:02:00"><n u="Projekt Kontakt">Projekt Kontakt I (6)</n><t>D</t>    <k>Pracovní skupina vedená USA vyšetřuje případy pozorování a zkoumá odtajněné soubory ve snaze odpovědět na jedinou otázku - navázali s námi mimozemšťané kontakt?</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-04-18 16:02:00" d="2020-04-18 16:50:00"><n u="Projekt Kontakt">Projekt Kontakt I (7)</n><t>D</t>    <k>Pracovní skupina vedená USA vyšetřuje případy pozorování a zkoumá odtajněné soubory ve snaze odpovědět na jedinou otázku - navázali s námi mimozemšťané kontakt?</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-04-18 16:50:00" d="2020-04-18 17:40:00"><n u="Projekt Kontakt">Projekt Kontakt I (8)</n><t>D</t>    <k>8. dil
Pracovní skupina vedená USA vyšetřuje případy pozorování a zkoumá odtajněné soubory ve snaze odpovědět na jedinou otázku - navázali s námi mimozemšťané kontakt?</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-04-18 17:40:00" d="2020-04-18 18:30:00"><n u="Tajné vesmírné nehody">Tajné vesmírné nehody I (1)</n><t>D</t>    <k>Požár na stanici Mir
Astronauti i kosmonauti bojují s nebezpečným požárem a vypořádají se i s neovladatelnou zásobovací lodí ruské vesmírné stanice Mir</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-04-18 18:30:00" d="2020-04-18 19:20:00"><n u="Tajné vesmírné nehody">Tajné vesmírné nehody I (2)</n><t>D</t>    <k>Ztroskotání
Smrtící kolize na oběžné dráze protrhne trup ruské vesmírné stanice Mir. Kyslík uniká do vesmíru a záchranný modul posádky pomalu umírá</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-04-18 19:20:00" d="2020-04-18 20:10:00"><n u="Jak funguje vesmír">Jak funguje vesmír VIII (4)</n><t>D</t>    <k>89% Zánik posledních hvězd
Nejchytřejší mozky a teoretici v oblasti výzkumu planet zkoumají meze lidských vědomostí a vysvětlují vědu související s pravidly vesmíru</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-04-18 20:10:00" d="2020-04-18 21:00:00"><n u="Neobjasněná akta NASA">Neobjasněná akta NASA III (11)</n><t>D</t>    <k>66% Kamery NASA zachytily nesčetné záhadné létající předměty. V rozhovorech se astronauti a vědci vyjadřují k možnosti existence života ve vesmíru</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-04-18 21:00:00" d="2020-04-18 21:50:00"><n u="Neobjasněná akta NASA">Neobjasněná akta NASA III (12)</n><t>D</t>    <k>66% Kamery NASA zachytily nesčetné záhadné létající předměty. V rozhovorech se astronauti a vědci vyjadřují k možnosti existence života ve vesmíru</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-04-18 21:50:00" d="2020-04-18 22:40:00"><n u="Sami s duchy">Sami s duchy I (5)</n><t>D</t>    <k>Hotel Anderson
Hotel v Kentucky již zavřel své dveře, ale ne všichni hosté jej opustili. Během 72hodinového uvěznění Nick s Katrinou sledují</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-04-18 22:40:00" d="2020-04-18 23:30:00"><n u="Sami s duchy">Sami s duchy I (6)</n><t>D</t>    <k>Panství Kreischer
Nick a Katrina hledají odpovědi na otázku, kdo straší v proslulém panském domě Kreischer Mansion. Legenda uvádí, že koncem 18</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-04-18 23:30:00" d="2020-04-19 00:20:00"><n u="Projekty Adama Savage">Projekty Adama Savage I (1)</n><t>D</t>    <k>Iron Man
Kreativní designér Adam Savage vyrábí vlastní titanové brnění Iron Mana. Chce, aby bylo neprůstřelné, přežilo výbuch a dalo se v něm létat</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-04-19 00:20:00" d="2020-04-19 01:10:00"><n u="Velká mozková soutěž">Velká mozková soutěž I (5)</n><t>D</t>    <k>Vodopád
Soutěžící musí vyřešit zdánlivě nemožný inženýrský úkol. Mají pouze 30 minut na to, aby představili řešení, ke kterému došli pouze pomocí vlastního intelektu</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-04-19 01:10:00" d="2020-04-19 02:00:00"><n u="Velká mozková soutěž">Velká mozková soutěž I (6)</n><t>D</t>    <k>Divoká karta
Soutěžící musí vyřešit zdánlivě nemožný inženýrský úkol. Mají pouze 30 minut na to, aby představili řešení, ke kterému došli pouze pomocí</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-04-19 02:00:00" d="2020-04-19 02:48:00"><n u="Velká mozková soutěž">Velká mozková soutěž I (7)</n><t>D</t>    <k>Odchyt aut
Soutěžící musí vyřešit zdánlivě nemožný inženýrský úkol. Mají pouze 30 minut na to, aby představili řešení, ke kterému došli pomocí vlastního intelektu</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-04-19 02:48:00" d="2020-04-19 03:36:00"><n u="Velká mozková soutěž">Velká mozková soutěž I (8)</n><t>D</t>    <k>Bitva o most
Soutěžící musí vyřešit zdánlivě nemožný inženýrský úkol. Mají pouze 30 minut na to, aby představili řešení, ke kterému došli pomocí vlastního intelektu</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-04-19 03:36:00" d="2020-04-19 04:00:00"><n u="Jak se to dělá: Auta snů">Jak se to dělá: Auta snů II (8)</n><t>D</t>    <k>78% Chevrolet Corvette Stingray
Napadlo vás, jak se vyrábí Corvette Stingray? S týmem pořadu Jak se to dělá navštívíte jeho kolébku a prozkoumáte</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-04-19 04:00:00" d="2020-04-19 04:24:00"><n u="Jak se to dělá: Auta snů">Jak se to dělá: Auta snů II (9)</n><t>D</t>    <k>78% KTM X-Bow
Přemýšleli jste někdy, jak se vyrábějí špičkové vozy? Náš tým se zaměří na původ a místo vzniku několika exkluzivních vozů a na jejich vnitřní</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-04-19 04:24:00" d="2020-04-19 04:48:00"><n u="Jak se to dělá: Auta snů">Jak se to dělá: Auta snů II (10)</n><t>D</t>    <k>78% Tesla Model S
Přemýšleli jste někdy, jak se vyrábějí špičkové vozy? Náš tým se zaměří na původ a místo vzniku několika exkluzivních vozů a na jejich</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-04-19 04:48:00" d="2020-04-19 05:12:00"><n u="Jak se to dělá: Auta snů">Jak se to dělá: Auta snů II (11)</n><t>D</t>    <k>78% Superformance MKIII
Napadlo vás, jak se vyrábí Superformance MKIII? S týmem pořadu Jak se to dělá navštívíte jeho kolébku a prozkoumáte i jeho překrásný exteriér</k>  </p>
</a>
