<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="38" t="2020-05-10 04:06:37"><p id_tv="92" o="2020-05-17 05:12:00" d="2020-05-17 05:36:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? VII (7)</n><t>D</t>    <k>Pneumatiky letadel/revolvery/umělá tráva
V této epizodě zjistíte, jak se dosahuje přilnavosti pneumatik letadel, jak se na západě střílí z nejrychlejší</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-17 05:36:00" d="2020-05-17 06:00:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? VII (8)</n><t>D</t>    <k>Měkká jako houba/znalosti
V této epizodě se podíváte, jak se potápěči potápí pro mořské houby a jak se taxikáři umí dostat do tolika různých míst</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-17 06:00:00" d="2020-05-17 06:24:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? VIII (4)</n><t>D</t>    <k>Jak se vyrábějí hrací karty, které mohou porazit podvodníka? Jak se vaří přes miliardu lahví piva ročně? Jak se vyrábějí nejluxusnější soukromá trysková letadla?</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-17 06:24:00" d="2020-05-17 07:12:00"><n u="Mladí bořiči mýtů">Mladí bořiči mýtů I (2)</n><t>D</t>    <k>Adam Savage dává šesti mladým géniům příležitost, aby předvedli své úžasné dovednosti. Budou řešit mýty od řízení, explozí, chemie, fyziky či populární</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-17 07:12:00" d="2020-05-17 08:00:00"><n u="Mladí bořiči mýtů">Mladí bořiči mýtů I (3)</n><t>D</t>    <k>Adam Savage dává šesti mladým géniům příležitost, aby předvedli své úžasné dovednosti. Budou řešit mýty od řízení, explozí, chemie, fyziky či populární</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-17 08:00:00" d="2020-05-17 08:48:00"><n u="Mladí bořiči mýtů">Mladí bořiči mýtů I (4)</n><t>D</t>    <k>Adam Savage dává šesti mladým géniům příležitost, aby předvedli své úžasné dovednosti. Budou řešit mýty od řízení, explozí, chemie, fyziky či populární</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-17 08:48:00" d="2020-05-17 09:36:00"><n u="Mladí bořiči mýtů">Mladí bořiči mýtů I (5)</n><t>D</t>    <k>Speciál o broucích
Adam se s týmem zaměří na pár legend o hmyzu. Zkouší, zda se do zvětšené pasti na brouky chytí člověk, a také zjišťují</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-17 09:36:00" d="2020-05-17 10:24:00"><n u="Projekty Adama Savage">Projekty Adama Savage I (5)</n><t>D</t>    <k>Svět Adama Savage je plný nepředvídatelných událostí, kdy na sebe bere ty nejabsurdnější výzvy, které mohou napadnout pouze jeho. Vždy však dokáže nalézt důvtipné řešení</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-17 10:24:00" d="2020-05-17 10:48:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? VII (1)</n><t>D</t>    <k>Podzemí/výrobci zbraní
Vypravíte se do podzemí, do největšího dolu v Americe, kde zjistíte, jak se těží olovo. Uvidíte, jak se vyrábějí a zkoušejí</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-17 10:48:00" d="2020-05-17 11:12:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? VII (2)</n><t>D</t>    <k>Bagry/chuť Orientu/do prázdna
Zjistíte, jak se obsluhují nejuniverzálnější stavební stroje. Uvidíte, jak se z fazolí stane omáčka a jak se provádí údržba</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-17 11:12:00" d="2020-05-17 11:36:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? VII (3)</n><t>D</t>    <k>Arašídové máslo/bod zlomu
V této epizodě uvidíte, jak se sklízejí a praží arašídy a jak se z nich vyrábí arašídové máslo. Dále zjistíte, jak se zkouší</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-17 11:36:00" d="2020-05-17 12:00:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? VII (4)</n><t>D</t>    <k>Hladký jako mramor/pálivá omáčka/deštníky
Tato epizoda vám ukáže, jak se těží mramor používaný na památníky ve Washingtonu, jak se vyrábí pálivá omáčka</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-17 12:00:00" d="2020-05-17 12:24:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? VII (5)</n><t>D</t>    <k>Irské černé pivo/hedvábí/konzervovaná polévka
Seznámíte se s výrobou klasického irského černého piva. Zjistíte, jak housenky bource morušového zhotovují</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-17 12:24:00" d="2020-05-17 12:50:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? VII (6)</n><t>D</t>    <k>Hasicí přístroje/výletní lodě
V této epizodě uvidíte, jak lze pomocí fosfátů hasit požáry a jak se doplňuje palivo a zásoby na velkých výletních lodích</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-17 12:50:00" d="2020-05-17 13:14:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? VII (7)</n><t>D</t>    <k>Pneumatiky letadel/revolvery/umělá tráva
V této epizodě zjistíte, jak se dosahuje přilnavosti pneumatik letadel, jak se na západě střílí z nejrychlejší</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-17 13:14:00" d="2020-05-17 13:38:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? VII (8)</n><t>D</t>    <k>Měkká jako houba/znalosti
V této epizodě se podíváte, jak se potápěči potápí pro mořské houby a jak se taxikáři umí dostat do tolika různých míst</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-17 13:38:00" d="2020-05-17 14:02:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? VII (9)</n><t>D</t>    <k>Převážení peněz/úlovek dne/překrásný zvuk
V této epizodě se dozvíte, jak se bezpečně převáží hotovost, jak ulovit velké ryby a jak skutečně fungují dudy</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-17 14:02:00" d="2020-05-17 14:26:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? VII (10)</n><t>D</t>    <k>Bezpečnostní testy/knihy/margarín
V této epizodě zjistíte, jak nás auta chrání při nehodě, jak se tiskne bestseller a jak se z oleje stává ztužený tuk</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-17 14:26:00" d="2020-05-17 14:50:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXIII (21)</n><t>D</t>    <k>Panelové dveře, parní čističe, pizzy do ruky a elektrické kartáče
Zjistěte, jak se vyrábějí panelové dveře, parní čističe, pizzy do ruky a elektrické kartáče</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-17 14:50:00" d="2020-05-17 15:14:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXIII (22)</n><t>D</t>    <k>Průmyslová kolečka, svatební dorty, terahertzové spektrometry a závodní katamarány
Zjistěte, jak se vyrábějí průmyslová kolečka, svatební dorty</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-17 15:14:00" d="2020-05-17 16:02:00"><n u="Nejlepší světová pětka">Nejlepší světová pětka I (3)</n><t>D</t>    <k>Přemisťovače zeminy
Zjistíte, který gigantický přemisťovač zeminy je vůbec nejlepší. Obrovský exkavátor, superpočítačem ovládané megarypadlo či největší</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-17 16:02:00" d="2020-05-17 16:50:00"><n u="Nejlepší světová pětka">Nejlepší světová pětka I (4)</n><t>D</t>    <k>Megalodě
Podíváte se, který z následujících mořských obrů je nejlepší superlodí. Největší zaoceánské zábavní parníky, nesmírně obrovské ropné tankery</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-17 16:50:00" d="2020-05-17 17:40:00"><n u="Nejlepší světová pětka">Nejlepší světová pětka I (5)</n><t>D</t>    <k>Superauta
V pěti automobilových úkolech se spolu utkají superauta, včetně vozů Bugatti Veyron a Thrust SSC, aby se zjistilo, které z nich je nejlepší</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-17 17:40:00" d="2020-05-17 18:30:00"><n u="Nejlepší světová pětka">Nejlepší světová pětka I (6)</n><t>D</t>    <k>Megatovárny
Prozkoumáte pět megatováren, včetně obrovské montážní haly na vozidla NASA a největší evropské zpracovatelské továrny. Která je nejlepší z nejlepších?</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-17 18:30:00" d="2020-05-17 19:20:00"><n u="Nejlepší světová pětka">Nejlepší světová pětka II (3)</n><t>D</t>    <k>Extrémní železnice
Vybrali jsme pět vlaků, které představují zázrak inženýrství. Jak si však povedou, když vzájemně poměří síly v pěti důležitých kategoriích?</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-17 19:20:00" d="2020-05-17 20:10:00"><n u="Aljašské megastroje">Aljašské megastroje I (1)</n><t>D</t>    <k>Obrovská přehrada
Na aljašském ostrově Sitka budují inženýři obrovskou přehradu, která bude zásobovat elektřinou celé město. Největší aljašský lodní</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-17 20:10:00" d="2020-05-17 21:00:00"><n u="Jak pára nad hrncem">Jak pára nad hrncem I (1)</n><t>D</t>    <k>Pátrání po letu č. MH370
V roce 2014 zmizel let. č. MH370 malajských aerolinií. Zřítil se? Pokud ano, proč nebyly nalezeny žádné trosky?</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-17 21:00:00" d="2020-05-17 21:50:00"><n u="Jak pára nad hrncem">Jak pára nad hrncem I (2)</n><t>D</t>    <k>Atlantida: ztracené důkazy
Atlantida představuje nejznámější případ zmizení. Podaří se pomocí špičkové technologie po tisících letech rozluštit</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-17 21:50:00" d="2020-05-17 22:40:00"><n u="Kódy a spiknutí">Kódy a spiknutí III (3)</n><t>D</t>    <k>71% Vatikán
Vatikán úzkostlivě chrání svou pověst i své členy. Skandály spojené s jeho existencí však patří k těm nejtemnějším v historii lidstva</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-17 22:40:00" d="2020-05-17 23:30:00"><n u="Kódy a spiknutí">Kódy a spiknutí III (4)</n><t>D</t>    <k>71% Pearl Harbor
7. prosince 1941 je nechvalně proslulý den, který navždy změnil Ameriku. Šlo však skutečně o nečekaný útok? Co o tomto útoku dopředu věděl</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-17 23:30:00" d="2020-05-18 00:20:00"><n u="Jak funguje vesmír">Jak funguje vesmír VIII (5)</n><t>D</t>    <k>89% Střed Mléčné dráhy
Ve vzdálenosti 26 tisíc světelných let od středu Galaxie se nachází obrovská černá díra. Jak lze studovat něco, co leží tak daleko</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-18 00:20:00" d="2020-05-18 01:10:00"><n u="Cestování červí dírou s Morganem Freemanem">Cestování červí dírou s Morganem Freemanem V (3)</n><t>D</t>    <k>Je štěstí opravdové?
Vytváříte si své štěstí nebo je to naopak? Připravte se zásadně pozměnit vlastní chápání zákonů přírody a lidského mozku</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-18 01:10:00" d="2020-05-18 02:00:00"><n u="Cestování červí dírou s Morganem Freemanem">Cestování červí dírou s Morganem Freemanem V (4)</n><t>D</t>    <k>86% Přemýšlí oceán?
Oceán pokrývá téměř celou planetu. Jeho srdce bije pulzy tisíce let a může dokonce mít i imunitní systém schopný sprovodit ze světa veškeré lidstvo</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-18 02:00:00" d="2020-05-18 02:48:00"><n u="Cestování červí dírou s Morganem Freemanem">Cestování červí dírou s Morganem Freemanem V (5)</n><t>D</t>    <k>Staneme se Bohem?
Vědecké objevy poskytují lidstvu zdánlivě božské schopnosti, od toho, jak vypěstovat nový život, po použití objemných dat k vyřešení</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-18 02:48:00" d="2020-05-18 03:36:00"><n u="Cestování červí dírou s Morganem Freemanem">Cestování červí dírou s Morganem Freemanem V (6)</n><t>D</t>    <k>86% Existuje stínový vesmír?
Zdá se, že žijeme ve vesmíru plném světla. Vědci jsou však nyní přesvědčeni, že v temných částech našeho vesmíru existuje mnohem více hmoty</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-18 03:36:00" d="2020-05-18 04:24:00"><n u="Cestování červí dírou s Morganem Freemanem">Cestování červí dírou s Morganem Freemanem V (7)</n><t>D</t>    <k>Jak způsobit pád velmoci
Stabilita jakékoli globální síly závisí na vysokorychlostní digitální komunikaci. Naše závislost na celosvětové propojenosti</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-18 04:24:00" d="2020-05-18 04:48:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXIII (2)</n><t>D</t>    <k>Pódiová světla LED, jablečný mošt, cisterny na chemikálie, kamenné podlahy
Zajímá vás, jak se vyrábí věci každodenní potřeby? Zaměříme se na další běžné</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-18 04:48:00" d="2020-05-18 05:12:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXIII (3)</n><t>D</t>    <k>Vlasce, komerční mixery, přírodní jedlá soda, odtahové vozy
Zajímá vás, jak se vyrábí věci každodenní potřeby? Zaměříme se na další běžné věci, abychom to zjistili</k>  </p>
</a>
