<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="38" t="2020-05-17 04:07:54"><p id_tv="92" o="2020-05-24 05:12:00" d="2020-05-24 05:36:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? VII (17)</n><t>D</t>    <k>Vyšetřovatelé požárů/duby
V této epizodě uvidíte, jak vyšetřovatelé objevují příčinu požárů a jak se duby používají při výrobě vína</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-24 05:36:00" d="2020-05-24 06:00:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? VII (18)</n><t>D</t>    <k>Nejlepší sekačky/obchody/voda
V této epizodě se seznámíte s tím, jak se vyrábějí nejrychlejší sekačky na trávu, jak se stanovují ceny chleba a jak kokosy čistí vodu</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-24 06:00:00" d="2020-05-24 06:24:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? VIII (6)</n><t>D</t>    <k>Jak se donutí ústřice, aby vytvořily perfektní perlu? Jak se tvarují klasické pensylvánské preclíky? A jak se zhotovují tradiční benátské gondoly?</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-24 06:24:00" d="2020-05-24 07:12:00"><n u="Mladí bořiči mýtů">Mladí bořiči mýtů I (6)</n><t>D</t>    <k>Katastrofa se skartovačkou na papír
Tým zjišťuje, zda skartovačka v kombinaci se stlačeným vzduchem ve spreji vede ke katastrofě. Dále řeší záhadu</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-24 07:12:00" d="2020-05-24 08:00:00"><n u="Mladí bořiči mýtů">Mladí bořiči mýtů I (7)</n><t>D</t>    <k>Adam Savage dává šesti mladým géniům příležitost, aby předvedli své úžasné dovednosti. Budou řešit mýty od řízení, explozí, chemie, fyziky či populární</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-24 08:00:00" d="2020-05-24 08:48:00"><n u="Mladí bořiči mýtů">Mladí bořiči mýtů I (8)</n><t>D</t>    <k>Adam Savage dává příležitost šesti mladým géniům, aby předvedli své úžasné dovednosti. Budou řešit mýty o řízení, explozích, chemii, fyzice či populární kultuře</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-24 08:48:00" d="2020-05-24 09:36:00"><n u="Mladí bořiči mýtů">Mladí bořiči mýtů I (9)</n><t>D</t>    <k>Adam Savage dává šesti mladým géniům příležitost, aby předvedli své úžasné dovednosti. Budou řešit mýty od řízení, explozí, chemie, fyziky či populární</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-24 09:36:00" d="2020-05-24 10:24:00"><n u="Projekty Adama Savage">Projekty Adama Savage I (6)</n><t>D</t>    <k>Nejnebezpečnější zbraň Hollywoodu
Adam společně s hercem Garym Oldmanem vyrobí jednu z nejnebezpečnějších zbraní Hollywoodu: ZF1 ze sci-fi filmu Pátý element</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-24 10:24:00" d="2020-05-24 10:48:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? VII (11)</n><t>D</t>    <k>Whisky/ochrana proti katastrofám
V této epizodě se podíváte, jak se voda mění ve whisky a jak se lidé připravují na další katastrofu typu hurikán Katrina</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-24 10:48:00" d="2020-05-24 11:12:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? VII (12)</n><t>D</t>    <k>Výroba cukru/chov ryb/rychlé obleky
V této epizodě uvidíte, jak ze třtiny vzniká cukr, jak se chovají ryby a jak se za den vyrobí oblek</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-24 11:12:00" d="2020-05-24 11:36:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? VII (13)</n><t>D</t>    <k>Peníze/boty
V této epizodě se dozvíte, jak se navrhují a tisknou bankovky a jak se z usně vyrábějí nové a pěkně lesklé boty</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-24 11:36:00" d="2020-05-24 12:00:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? VII (14)</n><t>D</t>    <k>Autobaterie/čokoláda/kartáčky na zuby
V této epizodě uvidíte, jak sloučením kyseliny sírové a olova vzniká 100 milionů autobaterií, jak se kakaové</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-24 12:00:00" d="2020-05-24 12:24:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? VII (15)</n><t>D</t>    <k>Eiffelova věž/snowboardy
V této epizodě se podíváte, jak probíhá údržba Eiffelovy věže a jak se navrhují a vyrábějí špičkové snowboardy</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-24 12:24:00" d="2020-05-24 12:50:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? VII (16)</n><t>D</t>    <k>Káva bez kofeinu/uzené potraviny/vodní trysky
V této epizodě zjistíte, jak se zrnka mění na kávu bez kofeinu, jak se udí ryby a jak se voda používá k pohánění lodí</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-24 12:50:00" d="2020-05-24 13:14:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? VII (17)</n><t>D</t>    <k>Vyšetřovatelé požárů/duby
V této epizodě uvidíte, jak vyšetřovatelé objevují příčinu požárů a jak se duby používají při výrobě vína</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-24 13:14:00" d="2020-05-24 13:38:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? VII (18)</n><t>D</t>    <k>Nejlepší sekačky/obchody/voda
V této epizodě se seznámíte s tím, jak se vyrábějí nejrychlejší sekačky na trávu, jak se stanovují ceny chleba a jak kokosy čistí vodu</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-24 13:38:00" d="2020-05-24 14:02:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? VII (19)</n><t>D</t>    <k>Zápalky/chróm
V této epizodě uvidíte, jak se ze stromů vyrábějí zápalky a jak se leští chrom, aby se pěkně lesknul</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-24 14:02:00" d="2020-05-24 14:26:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? VII (20)</n><t>D</t>    <k>Terénní vůz/sedla pro kovboje/mouka a dorty
V této epizodě uvidíte, jak se vyrábí nejuniverzálnější auto světa, jak se kovbojové udrží na vzpouzejícím</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-24 14:26:00" d="2020-05-24 14:50:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXIII (23)</n><t>D</t>    <k>Keramické grily, děrovačky, vodotrysky a dutá dřevěná surfovací prkna
Zjistěte, jak se vyrábějí keramické grily, děrovačky, vodotrysky a dutá dřevěná surfovací prkna</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-24 14:50:00" d="2020-05-24 15:14:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXIII (24)</n><t>D</t>    <k>Vibrační důlní síta, koláčky whoopie pie, dřevěné sloupy a válečkové dopravníky
Zjistěte, jak se vyrábějí vibrační důlní síta, koláčky whoopie</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-24 15:14:00" d="2020-05-24 16:02:00"><n u="Nejlepší světová pětka">Nejlepší světová pětka II (4)</n><t>D</t>    <k>Obrovská letadla
Do užšího výběru se dostalo pět letadel. Každé z nich představuje technický zázrak. Které z nich je však naprostou jedničkou?</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-24 16:02:00" d="2020-05-24 16:50:00"><n u="Nejlepší světová pětka">Nejlepší světová pětka II (1)</n><t>D</t>    <k>Pozoruhodné lodě
Podíváte se na výběr pěti neuvěřitelných lodí, z nichž každá je vodním kolosem. Jak si však povedou proti sobě v pěti důležitých námořních kategoriích?</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-24 16:50:00" d="2020-05-24 17:40:00"><n u="Nejlepší světová pětka">Nejlepší světová pětka II (2)</n><t>D</t>    <k>Monstrózní hasičské vozy
Vybrali jsme pět hasičských vozů, které ve své kategorii představují špičku. Jak si však povedou, když se proti sobě postaví</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-24 17:40:00" d="2020-05-24 18:30:00"><n u="Nejlepší světová pětka">Nejlepší světová pětka II (5)</n><t>D</t>    <k>Impozantní dopravníky
Připojíte se k celosvětovému pátrání po jedinečných obrech inženýrství. Zaměříme se podrobně na mechanické zázraky a postavíme</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-24 18:30:00" d="2020-05-24 19:20:00"><n u="Nejlepší světová pětka">Nejlepší světová pětka II (6)</n><t>D</t>    <k>Nejsilnější náklaďáky
Představí se vám pět jedinečných nákladních vozů. Každý z nich je sám o sobě mechanickým zázrakem. Který je však ten nejodolnější z nejodolnějších?</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-24 19:20:00" d="2020-05-24 20:10:00"><n u="Aljašské megastroje">Aljašské megastroje I (2)</n><t>D</t>    <k>Monstra arktické oblasti
Masivní loď schopná odolat vlnám tsunami putuje po dálnici, která je v Severní Americe naprosto jedinečná. Flotila lodí bojuje</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-24 20:10:00" d="2020-05-24 21:00:00"><n u="Jak pára nad hrncem">Jak pára nad hrncem I (3)</n><t>D</t>    <k>Pouštní loď duchů
Náhle zmizela obrovská nákladní loď s 27člennou posádkou na palubě. Nové důkazy naznačují, že příčinou mohla být nebezpečná vlna</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-24 21:00:00" d="2020-05-24 21:50:00"><n u="Jak pára nad hrncem">Jak pára nad hrncem I (4)</n><t>D</t>    <k>Vyšetřovatelé, vědci a odborníci používají špičkovou technologii k rozluštění nevysvětlitelných záhad a vyřešení šokujících a nejznámějších zmizení v naší historii</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-24 21:50:00" d="2020-05-24 22:40:00"><n u="Kódy a spiknutí">Kódy a spiknutí III (6)</n><t>D</t>    <k>72% Občanská válka
V americké občanské válce rozhodovaly o vítězství nejen pouhá strategie a odvaha na válečném poli, ale i tajné informace od špionů</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-24 22:40:00" d="2020-05-24 23:30:00"><n u="Zničená minulost">Zničená minulost III (4)</n><t>D</t>    <k>Úžasná počítačová animace a nejnovější archeologické výzkumy odhalují, jak byly kámen po kameni postaveny nejslavnější starověké budovy</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-24 23:30:00" d="2020-05-25 00:20:00"><n u="Jak funguje vesmír">Jak funguje vesmír VIII (8)</n><t>D</t>    <k>89% Kosmická cesta Země
Země se při svém oběhu kolem Slunce pohybuje kolem nakloněné osy. Odborníci a vědci vysvětlují, jak naše planeta cestuje Mléčnou dráhou</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-25 00:20:00" d="2020-05-25 01:10:00"><n u="Cestování červí dírou s Morganem Freemanem">Cestování červí dírou s Morganem Freemanem V (8)</n><t>D</t>    <k>86% Je bůh vesmírný koncept?
Uctívají boha i jiné světy ve vesmíru? Jak se mohou mimozemská božstva a způsoby jejich uctívání lišit od těch našich? Odpověď může být ukryta na planetě Zemi</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-25 01:10:00" d="2020-05-25 02:00:00"><n u="Cestování červí dírou s Morganem Freemanem">Cestování červí dírou s Morganem Freemanem V (9)</n><t>D</t>    <k>86% Je chudoba dědičná?
Narodili se úspěšní lidé na správném místě ve správnou dobu? Jsou chudí oběťmi systému, který jim schválně brání v úspěchu? Má biologie vliv na bohatství?</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-25 02:00:00" d="2020-05-25 02:48:00"><n u="Cestování červí dírou s Morganem Freemanem">Cestování červí dírou s Morganem Freemanem V (10)</n><t>D</t>    <k>86% Je možná zombie apokalypsa?
Vědci objevili patogeny, které promění hmyz v zombie. Každý den na lidstvo útočí nějaké viry. Hrozí snad nebezpečí</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-25 02:48:00" d="2020-05-25 03:36:00"><n u="Cestování červí dírou s Morganem Freemanem">Cestování červí dírou s Morganem Freemanem VI (1)</n><t>D</t>    <k>86% Máme v sobě mimozemšťany?
Kapky deště mohou přinášet návštěvníky z jiné planety, mohou pronikat do naší krve či napadat naši technologii. Žijí v nás mimozemšťané?</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-25 03:36:00" d="2020-05-25 04:24:00"><n u="Cestování červí dírou s Morganem Freemanem">Cestování červí dírou s Morganem Freemanem VI (2)</n><t>D</t>    <k>86% Žijeme v Matrixu?
Náš svět se bezesporu jeví jako reálný. Co když tomu tak ale není? Podaří se nám odhalit skrytý problém ve vesmírných zákonech</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-25 04:24:00" d="2020-05-25 04:48:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXII (10)</n><t>D</t>    <k>78% Dobíjecí stanice elektromobilů, grappa
Podíváme se, jak se vyrábí další předměty každodenní potřeby. Tentokrát to budou dobíjecí stanice elektromobilů a grappa</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-05-25 04:48:00" d="2020-05-25 05:12:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXII (11)</n><t>D</t>    <k>78% Břidlicové tašky, stánky s hot dogy
Podíváme se, jak se vyrábí další předměty každodenní potřeby. Tentokrát to budou břidlicové tašky a stánky s hot dogy</k>  </p>
</a>
