<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="39" t="2021-07-10 04:30:30"><p id_tv="92" o="2021-07-17 05:12:00" d="2021-07-17 05:36:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? XI (11)</n><t>D</t>    <k>Blíže se seznámíte s inženýry a vizionářskými průmyslovými návrháři, kteří zodpovídají za výrobu a provoz celé škály obyčejných předmětů</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2021-07-17 05:36:00" d="2021-07-17 06:00:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? XI (13)</n><t>D</t>    <k>Jak se staví přístav vhodný pro největší nákladní loď na světě? Jak se vyrobí 28 milionů igelitových tašek za den? A jak je možné ze skla vyfouknout baňku?</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2021-07-17 06:00:00" d="2021-07-17 06:24:00"><n u="Jak se to dělá: Auta snů">Jak se to dělá: Auta snů I (7)</n><t>D</t>    <k>78% Weismann MF5
Na této cestě automobilovým rájem zjistíte, jak se navrhují a zhotovují jedinečné stroje, od Maserati přes Audi R8, Morgan Aero Coupe až po Porsche 911</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2021-07-17 06:24:00" d="2021-07-17 06:48:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXII (7)</n><t>D</t>    <k>78% Čidla tlaku oleje, velkoformátový tisk
Podíváme se, jak se vyrábí další předměty každodenní potřeby. Tentokrát to budou čidla tlaku oleje a krční chrániče</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2021-07-17 06:48:00" d="2021-07-17 07:12:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXII (8)</n><t>D</t>    <k>78% Přenosné podium, řasenka
Podíváme se, jak se vyrábí další předměty každodenní potřeby. Tentokrát to budou přenosná koncertní pódia a řasenky</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2021-07-17 07:12:00" d="2021-07-17 07:36:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXII (9)</n><t>D</t>    <k>78% Karoserie NASCAR, termo konvice na kávu
Podíváme se, jak se vyrábí další předměty každodenní potřeby. Tentokrát to budou karoserie NASCAR a termo konvice na kávu</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2021-07-17 07:36:00" d="2021-07-17 08:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXII (11)</n><t>D</t>    <k>78% Břidlicové tašky, stánky s hot dogy
Podíváme se, jak se vyrábí další předměty každodenní potřeby. Tentokrát to budou břidlicové tašky a stánky s hot dogy</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2021-07-17 08:00:00" d="2021-07-17 08:24:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXII (12)</n><t>D</t>    <k>78% Kožené kombinézy, dřevěné houpací křeslo
Podíváme se, jak se vyrábí další předměty každodenní potřeby. Tentokrát to bude kožená kombinéza a dřevěná houpací křesla</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2021-07-17 08:24:00" d="2021-07-17 08:48:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXII (13)</n><t>D</t>    <k>78% Horské kolo, puška
Podíváme se, jak se vyrábí další předměty každodenní potřeby. Tentokrát to budou horská kola a pušky</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2021-07-17 08:48:00" d="2021-07-17 09:12:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXII (14)</n><t>D</t>    <k>78% Sauna, výtahy pro kolečková křesla
Podíváme se, jak se vyrábí další předměty každodenní potřeby. Tentokrát to budou sauny a výtahy pro kolečková křesla</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2021-07-17 09:12:00" d="2021-07-17 09:36:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXII (15)</n><t>D</t>    <k>78% Pianino, vlajka
Podíváme se, jak se vyrábí další předměty každodenní potřeby. Tentokrát to budou pianina a vlajky</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2021-07-17 09:36:00" d="2021-07-17 10:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXII (16)</n><t>D</t>    <k>Petrolejky, čokoládové bonbony
Podíváme se, jak se vyrábí další předměty každodenní potřeby. Tentokrát to budou petrolejky a čokoládové bonbony</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2021-07-17 10:00:00" d="2021-07-17 10:24:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXII (17)</n><t>D</t>    <k>Replika kostry, kyblíky na led
Podíváme se, jak se vyrábí další předměty každodenní potřeby. Tentokrát to budou repliky kostry a kyblíky na led</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2021-07-17 10:24:00" d="2021-07-17 11:12:00"><n u="Expedice X">Expedice X I (7)</n><t>D</t>    <k>Prokleté ruiny Amazonie
Tým zkoumá opuštěnou základnu v amazonském deštném pralese. Po setkání s kmeny v džungli uslyší v noci podivné věci</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2021-07-17 11:12:00" d="2021-07-17 12:00:00"><n u="Stavět Německo">Stavět Německo I (10)</n><t>D</t>    <k>Němečtí pracovníci jsou každý den vystaveni velkým rizikům, když staví obrovské mrakodrapy, tunely a další stavební projekty moderního světa</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2021-07-17 12:00:00" d="2021-07-17 12:50:00"><n u="Neuvěřitelné omyly inženýrství: napraveny">Neuvěřitelné omyly inženýrství: napraveny I (1)</n><t>D</t>    <k>Bývalý letecký a kosmický inženýr Justin Cunningham pomáhá udržovat chod věže v Glasgow a Tomo Umewaka se snaží s inženýry v Osace zabránit potopení letiště do moře</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2021-07-17 12:50:00" d="2021-07-17 13:38:00"><n u="Neuvěřitelné omyly inženýrství: napraveny">Neuvěřitelné omyly inženýrství: napraveny I (2)</n><t>D</t>    <k>Justin vyšplhá na střechu stadionu, kterou drží vzduch a jíž hrozí zřícení. Prohlédne si novou flotilu ponorek, které jsou příliš těžké, aby mohly plout</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2021-07-17 13:38:00" d="2021-07-17 14:26:00"><n u="Neuvěřitelné omyly inženýrství: napraveny">Neuvěřitelné omyly inženýrství: napraveny I (3)</n><t>D</t>    <k>Justin cestuje do Turecka zjistit pravdu za sesuvem půdy, který smetl letovisko pro skoky na lyžích. Dále jede do Gibraltaru podívat se na jedno</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2021-07-17 14:26:00" d="2021-07-17 15:14:00"><n u="Neuvěřitelné omyly inženýrství: napraveny">Neuvěřitelné omyly inženýrství: napraveny I (4)</n><t>D</t>    <k>Věřili byste, že mrakodrap může roztavit auto? Justin zamíří do londýnské budovy Walkie Talkie odhalit vědu související s touto stavební chybou</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2021-07-17 15:14:00" d="2021-07-17 16:02:00"><n u="Jak funguje vesmír">Jak funguje vesmír V (7)</n><t>D</t>    <k>89% Záhada temné hmoty
Temná hmota představuje jednu z největších vesmírných záhad, kterými se vědci zabývají. Mohla by být příčinou superobřích černých</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2021-07-17 16:02:00" d="2021-07-17 16:50:00"><n u="Jak funguje vesmír">Jak funguje vesmír V (8)</n><t>D</t>    <k>89% Nejpodivnější mimozemské světy
Astronomové objevili v galaxii podivné planety velmi odlišné od Země. Podaří se jim však někdy nalézt planetu, která je té naší podobná?</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2021-07-17 16:50:00" d="2021-07-17 17:40:00"><n u="Projekt Kontakt">Projekt Kontakt I (1)</n><t>D</t>    <k>Pracovní skupina vedená USA vyšetřuje případy pozorování a zkoumá odtajněné soubory ve snaze odpovědět na jedinou otázku - navázali s námi mimozemšťané kontakt?</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2021-07-17 17:40:00" d="2021-07-17 18:30:00"><n u="Projekt Kontakt">Projekt Kontakt I (2)</n><t>D</t>    <k>Pracovní skupina vedená USA vyšetřuje případy pozorování a zkoumá odtajněné soubory ve snaze odpovědět na jedinou otázku - navázali s námi mimozemšťané kontakt?</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2021-07-17 18:30:00" d="2021-07-17 19:20:00"><n u="Projekt Kontakt">Projekt Kontakt I (3)</n><t>D</t>    <k>Pracovní skupina vedená USA vyšetřuje případy pozorování a zkoumá odtajněné soubory ve snaze odpovědět na jedinou otázku - navázali s námi mimozemšťané kontakt?</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2021-07-17 19:20:00" d="2021-07-17 20:10:00"><n u="Záhady přistání na Měsíci">Záhady přistání na Měsíci I (4)</n><t>D</t>    <k>Přistání na Měsíci v roce 1969 je námětem mnohých konspiračních teorií, které zpochybňují, zda k němu vůbec došlo. Mohlo být skutečně zfingováno pro propagační účely?</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2021-07-17 20:10:00" d="2021-07-17 21:00:00"><n u="Pátrání po monstrech">Pátrání po monstrech I (1)</n><t>D</t>    <k>Yetti
Odborníci se zaměřují na teorie související s nejslavnějším kryptidem na světě, yettim. Nedávno odhalené důkazy poukazují na tvora mnohem</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2021-07-17 21:00:00" d="2021-07-17 21:50:00"><n u="Pátrání po yettim">Pátrání po yettim I (1)</n><t>D</t>    <k>39% Pilotní díl
Matt Moneymaker a jeho tým z Bigfoot Research Organization, jenž zkoumá Yettiho, navštíví ostrov Prince of Wales, aby prověřili nedávný</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2021-07-17 21:50:00" d="2021-07-17 22:40:00"><n u="Pátrání po yettim">Pátrání po yettim I (2)</n><t>D</t>    <k>39% Zachycen okem kamer
Vyšetřování přesvědčivého důkazu o existenci Yettiho organizací BFRO vede k nevysvětlitelnému setkání v lese v Severní Karolíně</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2021-07-17 22:40:00" d="2021-07-17 23:30:00"><n u="Pátrání po yettim">Pátrání po yettim I (3)</n><t>D</t>    <k>39% Yetti v Georgii
Matt a jeho tým vyšetřují spatření Yettiho v Georgii a učiní šokující objev, který by je dost dobře mohl zavést přímo k tomuto legendárnímu tvorovi</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2021-07-17 23:30:00" d="2021-07-18 00:20:00"><n u="Projekty Adama Savage">Projekty Adama Savage I (1)</n><t>D</t>    <k>Iron Man
Kreativní designér Adam Savage vyrábí vlastní titanové brnění Iron Mana. Chce, aby bylo neprůstřelné, přežilo výbuch a dalo se v něm létat</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2021-07-18 00:20:00" d="2021-07-18 00:45:00"><n u="Šokující psychologie">Šokující psychologie I (9)</n><t>D</t>    <k>Flash mob šílenství
Co byste dělali, kdy někdo cizí prasknul dítěti balonek? A co byste dělali, kdyby vás někdo cizí požádal o ruku?</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2021-07-18 00:45:00" d="2021-07-18 01:10:00"><n u="Šokující psychologie">Šokující psychologie I (10)</n><t>D</t>    <k>Koza jako mazlíček
Zjistěte, jaká zábavná psychologie se skrývá za kanadskými žertíky, a podívejte se, jak skupina odborníků a podvodníků vyzkouší</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2021-07-18 01:10:00" d="2021-07-18 02:00:00"><n u="Nespoutaná reakce">Nespoutaná reakce I (1)</n><t>D</t>    <k>Oheň a led
Adam a Jamie z pořadu Bořiči mýtů vyzvou tým odborníků na rakety a rodinu umělců zabývajících se speciálními efekty, aby zhotovili</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2021-07-18 02:00:00" d="2021-07-18 02:48:00"><n u="Nespoutaná reakce">Nespoutaná reakce I (2)</n><t>D</t>    <k>Vzhůru do oblak
Porotci Adam a Jamie postaví tým inženýrů proti skupince umělců. Musí sestrojit vícestupňové mechanismy, v nichž se odrazí téma tohoto týdne:</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2021-07-18 02:48:00" d="2021-07-18 03:36:00"><n u="Nespoutaná reakce">Nespoutaná reakce I (3)</n><t>D</t>    <k>Rychlost
Tým odborníků na filmové efekty soupeří se skupinou mechaniků motocyklů při konstrukci důmyslných vícestupňových strojů. Napětí jen roste</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2021-07-18 03:36:00" d="2021-07-18 04:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXIII (7)</n><t>D</t>    <k>78% Ručně vyráběné lyže, septiky, hydroformované motocyklistické kalhoty a velká akvária
Podívejte se, jak se ručně vyrábějí lyže, septiky, hydroformované</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2021-07-18 04:00:00" d="2021-07-18 04:24:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXIII (8)</n><t>D</t>    <k>78% Brzdy na zip-line dráhy, lampy z hedvábných vláken, lisy na kulaté balíky a komfortní boty
Podívejte se, jak se zhotovují brzdy na zip-line dráhy, lampy</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2021-07-18 04:24:00" d="2021-07-18 04:48:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXIII (9)</n><t>D</t>    <k>78% Obrněné vozy, stavby z tahových tkanin, veslovací trenažery a sochy
Podívejte se, jak se vyrábějí obrněné vozy, stavby z tahových tkanin, veslovací trenažery a sochy</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2021-07-18 04:48:00" d="2021-07-18 05:12:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXIII (10)</n><t>D</t>    <k>78% Odpružení na horská kola, chirurgické stehy, sušičky na obilí a pánve
Podívejte se, jak se vyrábí odpružení na horská kola, chirurgické stehy, sušičky na obilí a pánve</k>  </p>
</a>
