<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Lekkie obyczaje</n><s o="2019-07-16 20:20:00" d="2019-07-16 22:15:00" n="TVP Kultura" id_tv="99"></s><p><k>Mona Lisa
Dramat Wielka Brytania (1986). Po siedmiu latach wiezienia George, drobna płotka w przestepczym swiatku Londynu, wraca do domu, ale zona nie chce go wpuscic i nie pozwala spotykac sie z dorastajaca córka. Jedynie stary przyjaciel Thomas wyciaga do niego pomocna dłon.</k><d>Po siedmiu latach wiezienia George, drobna płotka w przestepczym swiatku Londynu, 
wraca do domu, ale zona nie chce go wpuscic i nie pozwala spotykac sie z dorastajaca córka. 
Jedynie stary przyjaciel Thomas wyciaga do niego pomocna dłon, oferujac kat do spania 
w przyczepie campingowej, słuzacej jemu samemu za mieszkanie. 
By sie jakos urzadzic na wolnosci George usiłuje odnalezc swego dawnego szefa Mortwella, 
który po procesie obiecał mu posade. Od jego współpracowników dostaje propozycje pracy 
w charakterze szofera luksusowej czarnoskórej prostytutki Simone, która odwiedza bogatych 
klientów w ich apartamentach. Wyniosła dziewczyna bardzo krytycznie ocenia sposób
ubierania sie George'a i jego maniery, w koncu sama kupuje mu luksusowy garnitur i udziela
kilku lekcji dobrego wychowania. Pewnego dnia kaze sie zawiezc do podrzednej dzielnicy
King Cross, gdzie rezyduja młodociane prostytutki. Wyjawia George'owi, ze tez tam kiedys 
pracowała razem ze swa przyjaciółka Cathy, narkomanka. Gdy zamozny klient zabrał ja 
do Brighton, straciła z dziewczyna kontakt. Prosi kierowce o jej odszukanie. 
George, przejety wyznaniem swej pracodawczyni, wyrusza do Soho. W jednym z tamtejszych 
klubów znajduje młoda narkomanke podobna do Cathy, ale dziewczyna ma na imie May. 
Jej &quot;opiekunem&quot; jest niejaki Smith, którego George rozpoznaje na jednej z kaset
pornograficznych, gdzie sutener wystepował razem z Simone. Oznacza to, ze prawdopodobnie 
zna takze Cathy. 
Fabułe filmu zainspirował reportaz z jednej z brytyjskich popołudniówek o procesie przestepcy
oskarzonego o morderstwo. Człowiek ten twierdził, ze ochraniał prostytutki przed gangiem 
sutenerów i handlarzy narkotyków, ubolewajac przy tym, ze honorowa zbrodnia w starym, 
dobrym stylu niemal juz nie istnieje. 
Neil Jordan, irlandzki pisarz i rezyser, mieszkajacy od lat w Wielkiej Brytanii, postanowił 
umiescic akcje &quot;Mony Lisy&quot;, swego trzeciego filmu, w Londynie - miescie, które zawsze 
urzekało go swa tajemniczoscia, wieloscia kontrastów, pulsujacym rytmem. I to własnie ono, 
obok George'a i Simone, jest jednym z bohaterów filmu. Dzieło Jordana łaczy w sobie 
konwencje klasycznego thrillera z watkiem melodramatycznym. Zwłaszcza ten ostatni
- subtelny i nebanalny - nabiera wyrazistosci dzieki znakomitym kreacjom odtwórców
głównych ról - Cathy Tyson, fotomodelki i aktorki teatralnej, debiutujacej rola Simone 
na duzym ekranie oraz Boba Hoskinsa, jednego z najwybitniejszych angielskich aktorów
charakterystycznych. 
Rola George'a przyniosła mu nominacje do Oscara, nagrode na festiwalach w Cannes
i Valladolid (gdzie równiez film otrzymał Grand Prix), Złoty Globus i nagrode Brytyjskiej 
Akademii Filmowej. Polscy widzowie znaja Boba Hoskinsa takze z filmów &quot;Długi Wielki 
Piatek&quot;, &quot;Cotton Club&quot;, &quot;Kto wrobił królika Rogera?&quot;, &quot;Modlitwa za umierajacych&quot;, 
&quot;Zwiazek przeszczepionych serc&quot;. 

Dramat sensacyjny, 99 min, Wielka Brytania 1986
Scenariusz: Neil Jordan i David Leland
Zdjecia: Roger Pratt
Muzyka: Michael Kamen oraz piosenki: &quot;Mona Lisa&quot;, &quot;When I Fall inLove&quot;, &quot;The Very 
Thought of You&quot; (Nat &quot;King&quot; Cole), &quot;Into Deep&quot;(Genesis) i fragmenty &quot;Madame Butterfly&quot; 
Giacomo Pucciniego
Rezyseria: Neil Jordan
Wystepuja: Bob Hoskins, Cathy Tyson, Michael Caine, Robbie Coltrane, Clarke Peters, 
Kate Hardie, Zoe Nathenson, Sammi Davis, Rod Bedall, Joe Brown, Pauline Melville i inni</d></p><i><t>Dokument</t><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp-kultura/20190716/1300354263-Lekkie-obyczaje</w></i><x></x></a>
