<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Bardzo starzy oboje</n><s o="2019-07-15 16:00:00" d="2019-07-15 16:35:00" n="TVP Kultura" id_tv="99"></s><p><k>Film krótkometrazowy Polska (1967). Film o uczuciach ludzi starszych, którzy mimo upływu lat i bagazu doswiadczen, zachowali pogode ducha.</k><d>Sentymentalna opowiesc o nieuchronnym upływie czasu, o przemijaniu, 
bezskutecznej walce człowieka z własnym losem, czesto wymykajacym sie 
spod kontroli i toczacym sie wbrew marzeniom i oczekiwaniom. Jest to film 
o uczuciach ludzi starszych, którzy mimo upływu lat i bagazu rozmaitych 
doswiadczen zyciowych, zachowali pogode ducha, zywe wspomnienia 
młodzienczych lat, kiedy wszystko było jeszcze przed nimi. Pełna zadumy 
i refleksji opowiesc o ludziach, którym kolejne lata zycia upłyneły w burzliwym 
okresie pierwszej połowy XX stulecia. Przezyli wiele - dwie wojny, zwyciestwo 
bolszewizmu w Rosji, smierc Piłsudskiego, spalenie Warszawy. 
Akcja filmu rozgrywa sie w ciagu jednego słonecznego letniego przedpołudnia 
w sielankowej atmosferze. Balbina i Adolf obchodza 50. rocznice małzenstwa. 
Siedza przed domem na ławeczce w cieniu rozłozystego drzewa, wokół pełno 
kwitnacych kwiatów, słychac spiew ptaków. Gdy brali slub, dzien wówczas 
był równie ciepły i piekny. Ona miała na sobie biała suknie z koronka, do twarzy
jej było w welonie. Własnie wtedy nadeszła wiadomosc o zamordowaniu 
w Sarajewie arcyksiecia Franciszka Ferdynanda. Swiezo upieczony małzonek 
nie podzielił sie wtedy ta straszna wiescia z zona. Przez całe zycie starał sie 
chronic ukochana przed złymi wiadomosciami, otaczał troskliwa opieka, 
stworzył własny zamkniety swiat, w którym ona czuła sie szczesliwa 
i bezpieczna. 
W 1918 roku urodził sie pierworodny syn, potem przyszło na swiat kolejne 
potomstwo. Stasieczek ukonczył studia, dzis jest waznym redaktorem, 
młodszy Miecio pracuje w ministerstwie. Dzieci równiez przeszły w zyciu wiele. 
Sedziwi małzonkowie wspominaja ich trudne lata wojny. Jeden z synów 
podupadł na zdrowiu wysłany na przymusowe roboty do Niemiec, drugi walczył 
w powstaniu. Na wspomnieniach, rozpamietywaniu dawnych zalów 
i zaprzepaszczonych nadziei upływa całe przedpołudnie. Zbliza sie dwunasta. 
Moze nastepna podmiejska kolejka przyjada dzieci z rodzinami na slubna 
uroczystosc rodziców. Matka przygotowała tyle smakołyków na te okazje... 

Nowela filmowa, 30 min, Polska 1967
Rez. Jan Rybkowski
Zdjecia: Marek Nowicki, Zbigniew Hartwig
Opracowanie muzyczne: Henryk Kuzniak
Wyk. Barbara Ludwizanka, Kazimierz Opalinski</d></p><i><t>Dokument</t><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp-kultura/20190715/1300354232-Bardzo-starzy-oboje</w></i><x></x></a>
