<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Klucznik</n><s o="2019-07-17 16:30:00" d="2019-07-17 18:05:00" n="TVP Kultura" id_tv="99"></s><p><k>Dramat (1979). Mała wioska, przełom 1944 i 45 roku. Jej mieszkancy wiedza juz o reformie rolnej, ale ziemia pobliskiego dworu nie została jeszcze podzielona, a w pałacu w dalszym ciagu mieszka schorowany hrabia z siostra i córka.</k><d>Scenariusz filmu (Grand Prix za rezyserie, nagrody za muzyke i za zdjecia 
na IV FPTT w Olsztynie w 1980 r.) powstał na motywach sztuki Wiesława Mysliwskiego. 
Akcja &quot;Klucznika&quot; rozgrywa sie w małej wiosce na przełomie lat 1944/45. 
Jej mieszkancy wiedza juz o reformie rolnej, ale ziemia pobliskiego dworu 
nie została jeszcze podzielona, a w pałacu w dalszym ciagu mieszka schorowany 
hrabia z siostra i córka. Majatek pałacowy został juz niemal kompletnie 
rozgrabiony, w parku bawia sie chłopskie dzieci, nie ma zwierzat. Jedynie pałac 
pozostał nietkniety, zaden z chłopów nie smie bowiem don wejsc, póki &quot;on&quot; tam 
jest. 
Dawny klucznik Kazimierz nadal pełni swoja funkcje, chociaz własciwie nie ma 
juz czego pilnowac. &quot;Posprawdzało sie panie hrabio, pozamykało, stworzenie 
jesc dostało na cała noc...&quot; - relacjonuje co wieczór hrabiemu, bojac sie, ze prawda 
o stanie majatku mogłaby zabic chorego na serce pana. Ale hrabia doskonale 
zdaje sobie sprawe z tego, co sie wokół niego dzieje, jednak - podobnie jak klucznik
- udaje, ze nic sie nie zmieniło. Wie, ze nie był dobrym panem i spodziewa sie, 
ze któregos dnia chłopi wtargna do pałacu, by zamordowac jego i jego rodzine. 
A on chce umrzec godnie i pieknie, odejsc wraz z epoka, w której zył, z klasa, 
tradycja, kultura, do której nalezał. Dlatego tez któregos wieczoru przyjmuje klucznika
w kontuszu i z karabela u boku. Podziw, jaki widzi w oczach sługi, sprawia hrabiemu 
satysfakcje. Za obietnice dochowania wiernosci ofiarowuje Kazimierzowi swój majatek, 
przypina karabele, a do reki daje dzwonek, którym dzwonił na słuzbe. Razem 
przemierzaja pałacowe korytarze. W pewnym momencie hrabia pada razony atakiem 
serca. Klucznik idzie dalej sam, zasiada w fotelu swego pana i niesmiało, a potem 
coraz energiczniej potrzasa dzwoneczkiem. Dzwiek dzwonka poteguje muzyka 
i zmienia w brzmienie wielkich dzwonów. Ale lokaj sie nie pojawia. 

Dramat, 80 min, Polska 1979
Scenariusz i rezyseria: Wojciech Marczewski
Zdjecia: Jerzy Zielinski
Muzyka: Zygmunt Konieczny
Aktorzy: Wirgiliusz Gryn, Tadeusz Lomnicki, Stanisława Celinska, Halina
Gryglaszewska, Jerzy Radziwiłowicz, Jerzy Kryszak, Teresa Lipowska, 
Henryk Machalica, Włodzimierz Musiał, Juliusz Lubicz - Lisowski, Konrad
Morawski, Leonard Pietraszak, Ryszard Pietruski i inni</d></p><i><t>Dokument</t><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp-kultura/20190717/1300354277-Klucznik</w></i><x></x></a>
