<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Przyjecie na dziesiec osób plus trzy</n><s o="2019-07-16 15:30:00" d="2019-07-16 16:35:00" n="TVP Kultura" id_tv="99"></s><p><k>Film TVP Polska (1973). 38 - letni Karolak jest na utrzymaniu 73 - letniej matki emerytki. Zyja skromnie, ale starsza kobieta dba o to, zeby dom był czysty i było zjedzenie. Syn, były wiezien, jest jednak znuzony monotonna egzystencja na wolnosci.</k><d>Ukonczony w 1973 roku telewizyjny film, nie spodobał sie cenzorom i powedrował na półke, gdzie przelezał 
ponad siedem lat. Kiedy wreszcie wspólne dzieło Gruzy i Himilsbacha doczekało sie premiery, wzbudziło wiele 
kontrowersji. Było tyluz przeciwników, co zwolenników filmu, którzy wbrew malkontentom uznali, ze &quot;Przyjecie...&quot; 
nawet po latach zabrzmiało przekonywajaco. Film przedstawia Polske tamtych lat i problemy na ówczesnym 
rynku pracy. Bywalcy tzw. posredniaków z okresu socjalizmu to niewykształceni robotnicy, ludzie z marginesu 
społecznego, którzy moga liczyc jedynie na pogarde i prace w niegodziwych warunkach. 
38 - letni Karolak nigdzie nie pracuje, pozostaje na utrzymaniu 73 - letniej matki emerytki. Zyja w bardzo 
skromnych warunkach, ale starsza kobieta dba o to, zeby dom był czysty i zawsze było cos do zjedzenia. 
Syn nie powinien narzekac, ma zapewniony wikt i opierunek. Ale Karolak jest znuzony monotonna egzystencja
na wolnosci. Przesiedział kilkanascie lat za kratkami - oczywiscie za niewinnosc - a przed trzema miesiacami
wyszedł z wiezienia. Chciałby sie teraz zabawic, wyszumiec, wypasc z kolegami na cos mocniejszego. 
Próbuje wyciagnac od matki ciezko uciułane grosze, bo tylko&quot;Małe piwko z korzeniami&quot;, jak sobie podspiewuje, 
jest dobre na smutek i frasunek. Po pietach depcze mu sierzant, który ma oko na niego i jego niepracujacych 
kolegów. Wreszcie Karolak dostaje od milicjanta skierowanie do urzedu zatrudnienia. Stawia sie niechetnie 
w &quot;posredniaku&quot;, by, podobnie jak setki innych bezrobotnych, zarejestrowac sie w okienku. A tu, jak mawiaja 
znawcy tematu, mozna jedynie znalezc robote dla chamów i frajerów. Ludzie przed urzedem pograzaja sie 
w spekulacjach. Chca pracy i godziwej zapłaty. 
Tymczasem przed &quot;posredniak&quot; zajezdza nyska, z której wysiada elegancko ubrany mezczyzna - w garniturze, 
białej koszuli, pod krawatem. Oswiadcza goraczkowo dyskutujacym robotnikom, ze potrzebuje dziesieciu 
ludzi - młodych, zdrowych, silnych i chetnych do ciezkiej pracy. Kompletnie zaskoczeni jego stanowczoscia 
mezczyzni jada w ciemno, nie maja pojecia dokad i do jakiego zajecia. Zostaja wywiezieni, gdzies daleko za 
miasto. Na miejscu chlebodawca, przedstawiajacy sie jako kierownik zakładu - Piatek - czestuje carmenami 
i wyłuszcza cała sprawe. 
W fabryce pracy jest mnóstwo, ale brakuje ludzi, dlatego ich tu sciagnał. Trzeba rozładowac piec wagonów 
grysu, które od kilku dni stoja na bocznicy. Zakład nagla terminy, ma umowy z zagranicznymi kontrahentami. 
Kłopot w tym, ze za wywalenie jednej tony grysu i przewiezienie taczkami cennik przewiduje smieszna stawke
- 3 złote i 1 grosz. Zaden z &quot;porwanych&quot; sprzed urzedu robotników nie ma zamiaru pracowac za taka sume, 
wszyscy sie buntuja i zadaja odwiezienia do domu. Wyglada na to, ze nie ustapia. Zdeterminowany kierownik 
Piatek wzywa do swego gabinetu przewodniczacego rady zakładowej. Wspólnie uradzaja, ze na wypłate dla 
robotników wykorzystaja pieniadze z funduszu reprezentacyjnego, a przewodniczacy wyasygnuje dodatkowo 
pewna sume przeznaczona na nagrody. Po długich pertraktacjach robotnicy w koncu zabieraja sie do rozładowania 
wagonów. Robota az wre. 
Po ciezkiej harówce wreszcie fajrant. Teraz czeka ich kapiel w przyzakładowej łazni, zmiana ubran i marsz 
w kierunku sali konferencyjnej, gdzie pani Krysia juz nakryła do stołu, jak dla waznej delegacji, bo na ten cel, 
o dziwo, funduszy nie brakuje. Sa wiec wykwintne zakaski, jest tez winiak, chociaz biesiadnicy zdecydowanie 
woleliby czysta. Dziesieciu fizycznych plus jeden nadprogramowy oraz przewodniczacy i kierownik 
rozpoczynaja przyjecie. Na zakonczenie kazdy &quot;członek oficjalnej delegacji&quot; ma jeszcze dodatkowo dostac 
upominek.</d></p><i><t>Dokument</t><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp-kultura/20190716/1300354257-Przyjecie-na-dziesiec-osob-plus-trzy</w></i><x></x></a>
