<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Bilet do kina</n><s o="2019-07-15 00:20:00" d="2019-07-15 02:35:00" n="TVP Kultura" id_tv="99"></s><p><k>(Marathon Man, The) Maratonczyk
Film fabularny USA (1976). Za podstawe filmu posłuzyła bestsellerowa powiesc pisarza i scenarzysty amerykanskiego Williama Goldmana. W przypadku &quot;Maratonczyka&quot; amerykanscy krytycy dopatrywali sie w powiesci i w jej ekranizacji &quot;metafizycznej głebi&quot;.</k><d>(MARATHON MAN)

Dramat sensacyjny, 125 min, USA 1976
Rezyseria: John Schlesinger
Scenariusz na podstawie własnej powiesci: William Goldman
Zdjecia: Conrad Hall
Muzyka: Michael Small
Wystepuja: Dustin Hoffman, Laurence Olivier, Roy Scheider, William
Devane, Marthe Keller, Fritz Weaver, Richard Bright, Marc Lawrence
i inni


&quot;Maratonczyk&quot; Johna Schlesingera jest przede wszystkim
filmem sensacyjnym, choc na tej kanwie rezyser połaczył kilka
motywów znacznie głebszych i istotniejszych: problem reperkusji 
i odradzania sie faszyzmu, oskarzenie miedzynarodowej mafii agentów
tajnych słuzb, gotowych sprzymierzyc sie z wrogiem dla obrony
wspólnych interesów oraz gorzki obraz powszechnej obojetnosci, 
umozliwiajacej przestepcom swobode działania. 
Za podstawe filmu posłuzyła bestsellerowa powiesc pisarza 
i scenarzysty amerykanskiego Williama Goldmana, który ma w swoim
dorobku scenariusze m.in. do takich głosnych dzieł, jak &quot;Butch
Cassidy i Sundance Kid&quot;, &quot;Wszyscy ludzie prezydenta&quot; czy
&quot;Iluzjonista&quot;. W przypadku &quot;Maratonczyka&quot; amerykanscy krytycy
dopatrywali sie w powiesci i w jej ekranizacji &quot;metafizycznej głebi&quot;. 
Recenzenci europejscy byli mniej entuzjastyczni: potraktowali dzieło
Schlesingera przede wszystkim jako znakomite kino akcji: perfekcyjne
warsztatowo, swietnie zagrane, fotografowane w naturalnej, 
wielkomiejskiej scenerii, z kilkoma scenami budzacymi prawdziwa
groze, jak chocby wizyta jednego z bohaterów, nazistowskiego
zbrodniarza Christiana Szella, w zydowskiej dzielnicy w Nowym
Jorku, gdzie obozowy oprawca zostaje rozpoznany przez swe dawne
ofiary. 
W wypadku samochodowym na Manhattanie ginie Klaus Szell, 
emigrant niemiecki, brat poszukiwanego zbrodniarza hitlerowskiego
Christiana Szella. Swiadkiem wypadku jest student Babe Levy
trenujacy biegi maratonskie. 
Tymczasem starszy brata Babe'a, Doc, przebywa w Paryzu, 
gdzie prowadzi podejrzane interesy, przysparzajace mu duzo pieniedzy
i jeszcze wiecej wrogów. Cudem uchodzi cało z serii zamachów na
jego zycie dokonywanych przez niejakiego Chena, a w koncu
pokonuje go w morderczym pojedynku. 
Babe poznaje w uniwersyteckiej bibliotece młoda Szwajcarke, 
Else, w której sie zakochuje. Pewnego wieczoru w Central Parku
oboje zostaja napadnieci przez nieznanych mezczyzn. Kilka dni
pózniej w Nowym Jorku zjawia sie Doc. Podczas wspólnego obiadu
zarzuca Elsie, ze okłamuje Babe'a co do prawdziwego celu jej spotkan
z nim. Miedzy bracmi dochodzi do scysji, Elsa ucieka. 
Na wiesc o smierci Klausa przebywajacy w Urugwaju Christian
Szell postanawia przyjechac do USA, aby podjac zdeponowane 
w banku diamenty. Do tej pory robił to jego brat, poza nim Szell
nikomu nie dowierza. Na lotnisku w Nowym Jorku witaja go dwaj
mezczyzni, którzy wczesniej napadli na Babe'a i Else. Wieczorem
Szell spotyka sie z Dokiem i rani go smiertelnie bagnetem. Doc
ostatkiem sił dociera do mieszkania brata i tam umiera, nie zdazywszy
wypowiedziec ani słowa. 
Agent policji, Janeway, wyjasnia Babe'owi, ze jego brat był
agentem wywiadu i tropił hitlerowskich przestepców. Tej samej nocy
Babe zostaje porwany przez ludzi Szella, którzy torturuja go 
w wymyslny sposób usiłujac sie dowiedziec, co Doc powiedział mu
przed smiercia. Babe'owi udaje sie uciec. Wkrótce odkrywa, ze
Janeway pracuje na dwie strony: dla rzadu i dla Szella. Ale nie tylko
on jest na usługach demonicznego zbrodniarza.</d></p><i><t>Dokument</t><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp-kultura/20190715/1300197200-Bilet-do-kina</w></i><x></x></a>
