<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Panorama kina polskiego</n><s o="2019-07-15 20:20:00" d="2019-07-15 22:30:00" n="TVP Kultura" id_tv="99"></s><p><k>Boisko bezdomnych
Film obyczajowy Polska (2008). (N) Głównym bohaterem jest Jacek, 40 - stoletni nauczyciel wf - u. Mieszka z zona i córka na Slasku. Pewnego dnia zona wyrzuca go z domu za pijanstwo a kibole na polecenie prezesa klubu sportowego bija go i wywoza na Dworzec w Warszawie...</k><d>Film Kasi Adamik (ur. w Warszawie w 1972 r. córki Laco Adamika i Agnieszki Holland), twórczyni m. in. 
debiutanckiej tragikomedii &quot;Szczekac na psa&quot; oraz &quot;Janosika. Prawdziwej historii&quot;. Akcja &quot;Boiska&quot; rozgrywa 
sie współczesnie i opowiada o kilku rozbitkach zyciowych, którzy znalezli sie nad przepascia, skad, jakby 
sie wydawało, nie ma juz drogi odwrotu. Spotkanie z byłym piłkarzem, nagle odmienia ich los, pozwala uwierzyc 
w swój sukces i z optymizmem spojrzec w przyszłosc. 
Mistrzostwa Europy zblizaja sie wielkimi krokami. Zawodnicy reprezentacji Polski w pocie czoła 
przygotowuja sie do eliminacji. Nadzieja zespołu jest 17 - letni Jacek Mróz z Zabrza, o tego utalentowanego 
zawodnika ubiegaja sie nawet zagraniczne kluby. Niedaleka przyszłosc okaze sie jednak dla niego brutalna. 
Akcja przenosi sie kilkanascie lat pózniej. Widz jest swiadkiem upadku bohatera filmu, moralnej 
i fizycznej degrengolady niegdysiejszej gwiazdy futbolu. Swiatem Jacka Mroza sa teraz meliny i najmroczniejsze 
zakatki warszawskiego Dworca Centralnego. Zaniedbany i zmarnowany Jacek chodzi na ciagłym rauszu. Splot 
okolicznosci sprawił, ze stracił sportowa pasje i chec do normalnego zycia. Kiedy wszyscy stawiali na niego, 
odniósł na boisku powazna kontuzje nogi, która wyeliminowała go z kadry. Miał zostac trenerem, ale nie chciał 
sprzedac meczów i znowu wypadł z gry. Praca nauczyciela WF - u w szkole podstawowej nie dawała zadnej 
satysfakcji. Alkohol, agresja, bijatyki to kolejne etapy degrengolady znakomitego piłkarza, postepujacego coraz
szybciej beznadziejnego wyniszczenia sportowca, który swego czasu był na swieczniku. Nie ocaliła go nawet 
kochajaca rodzina: oddana zona Ewa i córka Anielka. Przegrany zawodowo ambitny sportowiec zaczał staczac
sie na dno. 
Cierpliwosc ma swoje granice, po kolejnym wyskoku meza, Ewa nie wytrzymuje napiecia i wyrzuca
go domu. W ten sposób Jacek trafia z Zabrza do stolicy. Na warszawskim dworcu poznaje grupke bezdomnych, 
którzy dla zabicia czasu kopia piłke. Szybko do nich przystaje, razem pija, razem sie włócza po okolicy. Dzieki 
Jackowi, który odkrywa w swych kompanach sportowy talent, ludzie z marginesu uswiadamiaja sobie, ze piłka 
moze byc nie tylko sposobem na nude, ale takze jedynym dla nich wyjsciem z zyciowego zakretu. Pod okiem 
wytrawnego trenera, który zelazna reka trzyma dyscypline, niedawni rozbitkowie zaczynaja wierzyc w siebie 
i z zapałem przygotowuja sie do mistrzostw w piłce noznej dla bezdomnych. Stworzona przez Jacka kadre tworza: 
Ksiadz, Minister, Wariat (w tej roli Maciej Nowak, dziennikarz, znany krytyk kulinarny i teatralny), Staszek, Górnik, 
Indor, Mitro, Mundek. Kazdy z nich dzwiga swój bagaz przezyc i smutnych doswiadczen, a mimo to potrafia sie 
zjednoczyc w zgrany zespół. Laczy ich jeden cel: chca pokazac swiatu i swoim bliskim, ze jednak sa cos warci, 
ze maja swoja godnosc. 

Film obyczajowy, Polska 2008
Rezyseria: Kasia Adamik
Scenariusz: Przemysław Nowakowski
Zdjecia: Jacek Petrycki
Muzyka: Antoni Lazarkiewicz
Aktorzy: Marcin Dorocinski, Jacek Poniedziałek, Piotr Jagielski, Marek Kalita, Rafał Fudalej, Maciej Nowak, 
Dariusz Toczek, Krzysztof Kiersznowski, Bartłomiej Topa</d></p><i><t>Dokument</t><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp-kultura/20190715/1300354238-Panorama-kina-polskiego</w></i><x></x></a>
