<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Nadzieja</n><s o="2019-07-15 09:35:00" d="2019-07-15 11:30:00" n="TVP Kultura" id_tv="99"></s><p><k>(Hope) Dramat Polska,Niemcy (2011). Własciciel galerii malarstwa i wpływowy znawca sztuki Benedykt Weber (Wojciech Pszoniak) zleca kradziez cennego obrazu z ołtarza warszawskiego koscioła. Swiadkiem przestepstwa jest dwudziestokilkuletni Franciszek Rataj (Rafał Fudalej).</k><d>&quot;Nadzieja&quot; to pierwsza czesc scenariuszowego tryptyku Krzysztofa Piesiewicza - wieloletniego przyjaciela 
i współtwórcy najwiekszych filmowych sukcesów Krzysztofa Kieslowskiego (cykle: &quot;Dekalog&quot; i &quot;Trzy kolory&quot; oraz 
&quot;Podwójne zycie Weroniki&quot; i &quot;Bez konca&quot;). &quot;Wiara - Nadzieja - Miłosc&quot; pierwotnie powstała na zamówienie włoskiej 
telewizji RAI, jednak ostatecznie Włosi wycofali sie z projektu i scenariusze powedrowały na kilka lat do szuflady. 
Piesiewiczowi pomógł jednak przypadek. Na festiwalu filmowym w Karlovych Varach jego uwage przykuł intrygujacy 
dokument &quot;Absolut Warhola&quot;, autorstwa mieszkajacego w Niemczech Polaka Stanisława Muchy. W wyniku spotkania 
obu twórców Mucha postanowił zainteresowac scenariuszem &quot;Nadziei&quot; niemieckich producentów. Na efekty nie trzeba 
było długo czekac. Prace nad realizacja filmu ruszyły z kopyta, a za kamera stanał sam Mucha, dla którego był to 
debiut w pełnometrazowej fabule kinowej. Twórcom udało sie skompletowac prawdziwie gwiazdorska obsade, 
z Wojciechem Pszoniakiem, Zbigniewem Zapasiewiczem, Zbigniewem Zamachowskim, Jerzym Trela i Janem Fryczem 
na czele. Zdaniem Krzysztofa Piesiewicza zarówno &quot;Nadzieja&quot;, jak i pozostałe filmy z tryptyku &quot;nie maja absolutnie 
nic wspólnego z aspektami teologicznymi, co sie czesto im przypisuje. Sa to historie, które staraja sie w sposób jak 
najbardziej przekonujacy i wiarygodny opowiedziec o trzech bardzo istotnych w naszym zyciu pojeciach i to niezaleznie 
od tego, kto skad pochodzi&quot;. &quot;To, co nas wypełnia w kontekscie tych pojec' - wyjasniał w jednym z wywiadów Piesiewicz 
-&quot;staram sie tłumaczyc antropologicznie lub - mówiac wprost - po ludzku. Tematyka ta zajmowało sie juz bardzo wiele 
wspaniałych osób. Swego czasu fantastycznie pisał o tym miedzy innymi Dostojewski, a mianowicie, ze bez nadziei 
nie mozna wrecz zyc. Ten wybitny rosyjski pisarz postawił te kwestie na ostrzu noza. Tymczasem my mówimy o tym, 
ze jesli bardzo sie chce, to mozna ludzkie mikrokosmosy czy mikroswiaty przekształcac tak, by nadzieja trwała, 
a przez to dalsza perspektywa była coraz jasniejsza. O tym jest to opowiadanie, w którym znalazło sie tez miejsce 
na suspens i watek kryminalny. 
Wybrzeze Helskie. Młoda kobieta siedzi przed domkiem letniskowym, słuchajac w radiu koncertu orkiestry, która 
dyryguje jej maz. Jednoczesnie z usmiechem obserwuje swoich synów Michała i Franciszka, grajacych w piłke. 
W pewnej chwili starszy Michał, tak niefortunnie kopie futbolówke, ze ta laduje na ulicy. Mały Franciszek biegnie, 
by ja złapac. Niestety, nie widzi szybko nadjezdzajacej ciezarówki. Przerazona matka rzuca sie ratowac syna i udaje 
jej sie to, lecz kosztem własnego zycia. Gdy ginie, w tej chwili w radiu rozlegaja sie oklaski rozentuzjazmowanej 
publicznosci. 
Mija kilkanascie lat. Dorosły juz Franciszek mieszka w Warszawie z ojcem i spotyka sie z dziewczyna imieniem 
Klara. Przy jej niewielkiej pomocy sledzi Benedykta Webera, zamoznego własciciela galerii malarstwa. Pewnej nocy 
udaje mu sie sfilmowac, jak wynajeci przez Webera ludzie kradna zabytkowy obraz z koscioła. Majac niepodwazalne 
dowody przestepstwa biznesmena (był on obecny podczas kradziezy) Franciszek zaczyna go szantazowac, 
domagajac sie zwrotu płótna. Niestety, rychło okazuje sie, ze wplatał sie w sprawy, nad którymi nie jest w stanie 
zapanowac. Zarówno Franciszkiem, jak i jego dziewczyna zaczyna sie interesowac policja oraz co gorsza - bezwzgledny
paser Gustaw. 

Dramat, 97 min, Polska/Niemcy 2007
Rezyseria: Stanisław Mucha
Scenariusz: Krzysztof Piesiewicz
Zdjecia: Krzysztof Ptak
Muzyka: Max Richter
Aktorzy: Rafał Fudalej, Kamilla Baar, Wojciech Pszoniak, Zbigniew Zapasiewicz, Zbigniew Zamachowski, Grzegorz Artman, 
Jerzy Trela, Jan Frycz, Lilith Mucha i inni</d></p><i><t>Dokument</t><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp-kultura/20190715/1300354227-Nadzieja</w></i><x></x></a>
