<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Kino nocne</n><s o="2019-07-16 00:55:00" d="2019-07-16 02:40:00" n="TVP Kultura" id_tv="99"></s><p><k>Nic smiesznego
Komedia Polska (1995). Adam Miauczynski to rezyser filmów porno. Został nim w nadziei zdobycia sławy i bogactwa. Ale mija juz czterdziestka, a jego marzeniom wciaz daleko do realizacji. Długi czas był tylko drugim rezyserem, na dodatek stale wyrzucanym z pracy.</k><d>Filmy Marka Koterskiego niełatwo poddac gatunkowym klasyfikacjom. Rezyser bowiem potrafi 
umiejetnie zonglowac konwencjami. Raz blizej mu do groteski i awangardy (&quot;Dom wariatów&quot; 1984), 
kiedy indziej znów &quot;skreca&quot; w kierunku komediodramatu z domieszka czarnego humoru i kina 
psychologicznego (&quot;Zycie wewnetrzne&quot; 1986, &quot;Porno&quot; 1989, &quot;Dzien swira&quot; 2002). Wszystkie 
dotychczasowe filmy Koterskiego maja jednak wspólny motyw. Jest nim duchowy upadek człowieka, 
próba opisu i analizy przyczyn jego wewnetrznej degrengolady, na zewnatrz objawiajacej sie rozpadem 
wiezi rodzinnych i niemoznoscia autentycznego zaangazowania w zwiazek uczuciowy. Bohaterowie
Koterskiego to zwykle jednostki &quot;wydrazone&quot;, wyobcowane, utozsamiajace potrzeby emocjonalne 
z fizycznymi popedami, najczesciej seksualnym. 
Podobnie jest w &quot;Nic smiesznego&quot;. Główny bohater, Adam Miauczynski, to rezyser filmów 
pornograficznych. Został nim w nadziei zdobycia sławy i bogactwa. Jednak mija juz czterdziestka, 
a młodzienczym marzeniom wciaz daleko do realizacji. Przez długi czas Miauczynski był tylko 
drugim rezyserem, na dodatek nieustannie wyrzucanym z pracy za nieudolnosc. Zamiast 
luksusowego samochodu i podrózy po swiecie ma dziesiecioletniego &quot;malucha&quot; i od dwudziestu 
lat mieszka w miescie, którego serdecznie nienawidzi. Z powodzeniem u płci przeciwnej tez nie 
jest najlepiej. Wszystkie atrakcyjne dziewczyny, które przechodza przez jego łózko, to byłe
przyjaciółki kumpla. Co zas do miłosci &quot;na całe zycie&quot;, to własnie sie z nia rozwiódł. Złosliwy los 
sprawił wszakze, ze nadal mieszkaja razem. 
Jakby tego nie było dosc, Adam nie moze sie pocieszyc nawet szczesliwym dziecinstwem. 
Jako noworodek zbyt długo lezał w szpitalu w mokrej pieluszce, w wyniku czego obtarł sobie nogi 
do krwi. Slady pozostały do dzis. Jego matka, nie mogac zniesc, ze nie ma córki, ubierała malca
w dziewczece fatałaszki. Wszystkie te niewesołe mysli przychodza Miauczynskiemu do głowy... 
w prosektorium. Teraz, jako trup moze spojrzec z dystansu na cała swa załosna egzystencje. 
Monolog wewnetrzny rozpoczyna od smutnej konstatacji: &quot;Nie spotkało mnie w zyciu nic 
smiesznego&quot;. 
Czesc krytyki porównywała film Koterskiego do słynnego &quot;Zezowatego szczescia&quot; Andrzeja 
Munka. Miauczynski pod wieloma wzgledami przypomina Piszczyka. Podobnie jak on jest 
wiecznym pechowcem, którego ambicje sa wprost proporcjonalne do nieudacznictwa. Jego 
groteskowo - humorystyczne perypetie równiez kryja głebsze tresci, dotyczace polskich przywar, 
kompleksów i ograniczen. Jeden z krytyków pisał: &quot;Nic smiesznego&quot; jest przede wszystkim 
filmem bardzo polskim. O naszym malkontenctwie, o niemoznosciach, o marazmie inteligenta, 
który nie potrafi znalezc sposobu na zycie i liczy, ze dobrobyt i szczescie spłyna mu w rece
same. Koterski smieje sie z wszystkiego i wszystkich. Z absurdalnej rzeczywistosci wokół, 
ze srodowiska filmowego, z siebie samego. &quot;Nic smiesznego&quot; to pewnie troche i rozliczenie 
z jego własnym zyciem, z jego tesknotami i marzeniami. Rozliczenie bardzo gorzkie, pomimo 
salw smiechu, które co chwila wybuchaja na sali&quot;. 

Komediodramat, 91min, Polska 1995
Scenariusz i rezyseria: Marek Koterski
Zdjecia: Bogdan Stachurski
Muzyka: Bernard Kawka
Aktorzy: Cezary Pazura, Ewa Błaszczyk, Maciej Kozłowski, Marek
Kondrat, Henryk Bista, Jerzy Bonczak, Wojciech Wysocki, Grazyna
Trela, Krzysztof Kowalewski, Zbigniew Buczkowski i inni</d></p><i><t>Dokument</t><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp-kultura/20190716/1300354242-Kino-nocne</w></i><x></x></a>
