<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Trójka do wziecia</n><s o="2019-07-17 15:35:00" d="2019-07-17 16:30:00" n="TVP Kultura" id_tv="99"></s><p><k>Film krótkometrazowy (2006). 16 - letnia Inga dzieli czas miedzy trenowanie piłki noznej a chłopaka, który jej wiernie kibicuje. Jej beztroskie zycie przerywa wiadomosc o smiertelnej chorobie matki. Z dnia na dzien Inga zostaje sama z dwójka młodszego rodzenstwa.</k><d>16 - letnia Inga dzieli czas miedzy trenowanie piłki noznej a chłopaka, który jej wiernie kibicuje. 
Jej beztroskie zycie przerywa wiadomosc o smiertelnej chorobie matki. Z dnia na dzien Inga 
zostaje sama z dwójka młodszego rodzenstwa. Musi uciekac przed opieka społeczna, która 
chce ich umiescic w pogotowiu opiekunczym. Inga tuła sie z dziecmi od chłopaka do ciotki. 
Chcac nie chcac, staje sie dla nich matka. Za to poswiecenie spotka ja niezwykła nagroda?
Film powstał w ramach Programu 30 minut, który jest wspólna inicjatywa Stowarzyszenia
Filmowców Polskich, Mistrzowskiej Szkoły Rezyserii Filmowej Andrzeja Wajdy, TVP Kultura 
oraz Ministerstwa Kultury i Dziedzictwa Narodowego. 
Od roku 2006 role MKDiN przejmuje Polski Instytut Sztuki Filmowej, stajac sie partnerem 
Programu. Celem Programu jest umozliwienie młodym filmowcom debiutu fabularnego 
w profesjonalnych warunkach. Uczestnikami Programu sa młodzi rezyserzy przed debiutem 
pełnometrazowym. 
Rezyser filmu, Bartek Konopka ukonczył filmoznawstwo na Uniwersytecie Jagiellonskim 
i rezyserie na Wydziale Radia i Telewizji Uniwersytetu Slaskiego. Studiował tez dziennikarstwo 
podyplomowe na Uniwersytecie Warszawskim, był uczestnikiem kursu dokumentalnego 
w Szkole Wajdy. W 2003 wygrał miedzynarodowy konkurs telewizji Planete na scenariusz
filmu dokumentalnego. Film &quot;Ballada o kozie&quot; miał premiere na Berlinale 2004. Zebrał wiele 
wyróznien w kraju i za granica, w tym piec nagród publicznosci. Był pokazywany w kilkunastu 
oddziałach Planete na swiecie i w kilku telewizjach europejskich.</d></p><i><t>Dokument</t><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp-kultura/20190717/1300354276-Trojka-do-wziecia</w></i><x></x></a>
