<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Popielec (1)</n><s o="2019-07-17 13:10:00" d="2019-07-17 14:15:00" n="TVP Kultura" id_tv="99"></s><p><k>Ucieczka
Serial TVP (1982). Zanim &quot;Popielec&quot; wszedł na polskie ekrany, dostał na włoskim festiwalu &quot;Teleconfronto&quot; specjalne wyróznienie za &quot;oryginalny, wolny od retoryki sposób pokazania zycia wsi polskiej w czasie okupacji hitlerowskiej&quot;.</k><d>Zanim &quot;Popielec&quot; wszedł na polskie ekrany, dostał na włoskim festiwalu &quot;Teleconfronto&quot; specjalne 
wyróznienie za &quot;oryginalny, wolny od retoryki sposób pokazania zycia wsi polskiej w czasie okupacji 
hitlerowskiej&quot;. Zwykle zagraniczne nagrody dla rodzimych filmów sprzyjaja ich pozytywnej recepcji
nad Wisła. W przypadku &quot;Popielca&quot; było jednak inaczej. Juz po emisji pierwszych odcinków w prasie 
branzowej i nie tylko rozpetała sie burza. Twórcom serialu zarzucono szokowanie brutalnoscia
i erotyzmem. Do rozmaitych redakcji nadchodziły dziesiatki listów od czytelników oburzonych tak 
negatywnym potraktowaniem chłopów, odmawianiem im patriotycznych uczuc i wiernosci jakimkolwiek
ideałom. Były wszakze i głosy broniace &quot;Popielca&quot;. Chwalono cykl za próbe odbrazowienia legend 
o ludowym patriotyzmie, doceniano odrzucenie kultywowanych przez film polski stereotypów 
o wojennym bohaterstwie, poswieceniu i ofierze. Zwolennicy &quot;Popielca&quot; interpretowali go jako nie tyle 
obraz moralnosci czy uczuc pewnej grupy społecznej, lecz jako zapis stanu swiadomosci &quot;porazonej 
wojna&quot;, dramat ludzi zagubionych, który pograzaja sie w coraz wiekszej degrengoladzie. 
Scenariusz &quot;Popielca&quot; powstał na kanwie powiesci Włodzimierza Kaczynskiego. Jednym z jej 
adaptatorów na potrzeby ekranu był Wiesław Mysliwski. Nazwisko autora &quot;Pałacu&quot;, widniejace
w czołówce serialu, wydatnie wzmacnia argumenty za prawdopodobienstwem przedstawionych
w nim wydarzen. 
Głównym bohaterem &quot;Popielca&quot; jest młody chłop Józus Garstka. Akcja cyklu zaczyna sie w chwili, 
gdy wspólnie ze swoim przyjacielem Półpankiem ucieka z rak granatowej policji. Obaj ukrywaja sie 
u rodziny Półpanka. Niebawem Józus nawiazuje romans z młoda zona Płonki. Miejscowy nauczyciel 
Dobrowolski zaczyna organizowac tajne nauczanie. We wsi pojawia sie tez &quot;nowy&quot; nazwiskiem Bebok. 
Pewnego dnia Półpanek proponuje Józusiowi, by wspólnie przystapili do lesnej partyzantki. Nie jest 
to jednak takie łatwe, gdyz dwójka przyjaciół bardzo interesuje sie Walus, domniemany konfident. 

POPIELEC (1)
UCIECZKA
Serial wojenno - obyczajowy, 57 min, 9 odc. , Polska 1982
Rezyseria: Ryszard Ber
Scenariusz: Ryszard Ber, Wiesław Mysliwski
Zdjecia: Wiesław Kaczmarek
Muzyka: Jerzy Maksymiuk
Wystepuja: Tomasz Dedek, Alicja Jachiewicz, Bozena Adamek, Mirosław Skupin, Stanisław 
Michalski, Joanna kowska, Piotr Grabowski, Ryszard Kotys, Zdzisaw Kozieä, Adam Bauman, 
Jerzy Block, Tadeusz Chudecki, Elbieta Goliäska, Stanisaw Grka, Maciej Graj, Eugeniusz
Kamiäski, Zdzisaw Kuniar, Katarzyna aniewska, Andrzej Mrozek, Jerzy Rogalski, Stefan Szmidt, 
Krzysztof Swietochowski, Jerzy Turek, Barbara Walkwna, Tomasz Zaliwski, Zbigniew Zamachowski
i inni</d></p><i><t>Dokument</t><w>http://tv.sms.cz/televize/tvp-kultura/20190717/1300354273-Popielec-1</w></i><x></x></a>
